<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Pinesa04 A ver, que estamos hablando de una señora que este año cumple 24 años. Ni es junior ni joven promesa. No… https://t.co/uIXHRcaNl3]]></document><document><![CDATA[@Analarrazgale Días moviditos. El 30 Presentación de Gente de orden en @ambitocultural en Zaragoza El 1 en #Tauste,… https://t.co/SE6O6GjFxA]]></document><document><![CDATA[@Heidimetal74 @MiirandaMy Una belleza. Pero no, no los tengo cerca. Los de aquí son más mediterráneos.]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV ... cofradías y sus decisiones, de atender a los invitados... Enti… https://t.co/OrL1thIUAg]]></document><document><![CDATA[@joaquinagil28 Jajajajaja k arte pa mearse y no hechar gotaaa 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[no me quiero ir ! 😭 (@ Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona) https://t.co/YIiGhz1aI5]]></document><document><![CDATA[@Astrin2012 @ierrejon @EmilioDelgadoOr @MasMadrid__ Efectivamente, @ierrejon tiene todo el derecho a expresar sus i… https://t.co/OJ1HcDxXab]]></document><document><![CDATA[Probablemente ha sido el capítulo con menos guión de la historia, pero lo que se HA CONTADO EN ESTE CAPÍTULO NO NEC… https://t.co/F2ZIn2iIul]]></document><document><![CDATA[“Las costuras femeninas de la #moda de España (1930-2018)” en el @MNAD_Madrid  No te lo pienses más, mañana ¡último… https://t.co/u7JmaroMKT]]></document><document><![CDATA[Este es Albert Rivera con 11 años. No tengo pruebas pero tampoco dudas #ElDebateDecisivo https://t.co/Rt9gjqsd3v]]></document><document><![CDATA[@Pencilness @FPCaballero No se si te lo había dicho 😜¡PERO ME VUELVEN LOCA TUS TIRAS!!!!]]></document><document><![CDATA[@Montserratota1 @SrSpoc Jo también vaig anar a monges, però no hi havia cap mena de càstigs física...i fins i tot e… https://t.co/sP9Lkco0ur]]></document><document><![CDATA[@LOLAMATAblog @riverakiko @mariajesusruizg Gano por más votos y todos sabemos como miente tele5 y que soso es el pr… https://t.co/OuI1Oo6nSY]]></document><document><![CDATA[La decisión del Supremo sobre los candidatos presos puede facilitar a Sánchez una investidura sin independentistas… https://t.co/U865wViB02]]></document><document><![CDATA[@domeneguits Intentar fer reflexionar però són caps buits... és semblant que en veu del feminisme totes ho som però… https://t.co/rYpfNjSrkH]]></document><document><![CDATA[🏢 Torre Polaris Atalayas Business Center . . . . . . . . . . #torre #edificio #oficinas #atalayas #businesscenter… https://t.co/XIxYoT15uc]]></document><document><![CDATA[Las primeras 5 personas que te aparezcan será la relación que tienen contigo.  Mi pareja: @EleEls Mi amante:… https://t.co/lm4471BlqN]]></document><document><![CDATA[Luka lleva seis días en casa y ya sabe ir solo a dormir sin meterse por todas las habitaciones, y cuando se despier… https://t.co/1BYwlPNhcp]]></document><document><![CDATA[@EckerCristian Vim morar com a minha mãe (ela já morava aqui), e estudar..]]></document><document><![CDATA[@rafafeldespato JAAAJAAAJAJAAJAJAAAJAJAAAAAA  Mary Santpere a partir de ya xD]]></document><document><![CDATA[@spiriman @CiudadanosCs Todos estos inmorales tienen la costumbre de.. " A DIOS ROGANDO Y CON EL MAZO DANDO" Mucho… https://t.co/VYRHPNudzm]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo, buena cara  #ViernesSanto en San Pedro del Pinatar, Murcia https://t.co/QCnyKGChNh]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien lo voy a pasar! Este viernes tengo el ENORME PLACER de participar en el 1er Maratón de Cuentos del Colegi… https://t.co/Uel4u4z9kn]]></document><document><![CDATA[hoje vou andar a correr pq vou treinar e depois tenho de tomar um banho e ir mm fast p Espinho ter c o Bruno]]></document><document><![CDATA[@1asufridoramas Totalmente de acuerdo  Ser paciente activo no va a curar mi #DolorCrónico pero me ayuda a entenderl… https://t.co/fXiR53yryS]]></document><document><![CDATA[Gracias mil a tí @VirginiadeKobbe por tomarte la molestia de escribir este tweet!!!]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando la gente se queja de los impuestos y pone de ejemplo el IVA.  Es como si te quejas del sabor de l… https://t.co/WOemVTYACz]]></document><document><![CDATA[O alguien me rescata y me lleva a Sevilla, también me parece buena opción 😁]]></document><document><![CDATA[Vote a Actúa! Tú eres parte del cambio! en Seville, Spain https://t.co/UjOHxN9fSR]]></document><document><![CDATA[Tan bello @abella COLUMNA DE ABEL ARANA: REBECA: DIRECTA AL NÚMERO UNO: https://t.co/vejbggRunJ]]></document><document><![CDATA[Estamos trabajando #CentradosEnTuFuturo 🔵  @populares 🇪🇸 https://t.co/tl6IWIHBIo]]></document><document><![CDATA[Se confio em vcs não me mintam juro que é a pior cena que me podem fazer]]></document><document><![CDATA[Clases de HISTORIA  reciente De unos NIÑOS  de entre 6y8 años A un IMBÉCIL]]></document><document><![CDATA[@cocobalatras @jcn95290 Il ne rétablira pas l’ISF, je pense qu’il fera un truc sur les retraites et sur les impôts.]]></document><document><![CDATA[Mañana volvemos al ruedo!!! 😏🐎. . . Copa de España de Dos Hermanas -Sevilla- 🤛🏼🤜🏼💪🏼 ❕ . . #bizkaiadurango… https://t.co/vDL3HmoWJy]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux Exacto. Vieron en las elecciones 21D en Catalunya el impacto de las redes sociales, a pesar del 155. Y han puesto "remedio"]]></document><document><![CDATA[@carolusaurelius Que empiece él. Si lo supera sin trampas lo seguimos, jajaja]]></document><document><![CDATA[Rayas? o Lunares?🤔😍 Por aquí podrás elegir distintos estampados para tus looks de Feria  💃🏻 . #feriadesevilla… https://t.co/iW7H7G3BXx]]></document><document><![CDATA[No sé como, pero tengo el tobillo derecho hinchado, y no me lo he doblado ni nada por el estilo... y duele que flip… https://t.co/H4zhTIrS8U]]></document><document><![CDATA[Igual pasaba con Federico Trillo, ministro de Defensa con el Gobierno de Aznar, que aprovechó su posición para viaj… https://t.co/cGQpIRToie]]></document><document><![CDATA[per les defenses del proces que els costa molt preguntar perque les tallen constanment👏👏👏💝💝per la acusacio que sels… https://t.co/uuVJGviwd0]]></document><document><![CDATA[@lydiaslvstr1 Yo tengo ahora uno de babaria que no escuece mucho, pero un poquito sí :(]]></document><document><![CDATA[@redes_digital Muchísimas gracias por compartir el post! #FelizFinde !😍]]></document><document><![CDATA[Já dizia a grande filósofa contemporânea VALESCA POPOZUDA   Beijin no ombro pro recalque passar longe]]></document><document><![CDATA[@Daniel_Sanz_C Venezuela es Venezuela y esto es España y desde luego mi esperanza es que este país acabe siendo una… https://t.co/KVXnYfEze7]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais Cayetana, las cosas suceden por algo. La derrota, como tú la llamas, ha estado cond… https://t.co/opvFqRN5km]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/Hfxd4OOIXj]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/NFyipG6x2i]]></document><document><![CDATA[Tío pues a mi después de todo lo que han pasado no me parece pronto para que la diga te quiero]]></document><document><![CDATA[@Fenicio_112 @Cieminfo @Storm_Malaga @ecazatormentas @PedroCFernandez @SupervisoraEnfu Espectacular!]]></document><document><![CDATA[Pero quién te persigue a ti, alma de cántaro. Si lo que hacemos es huir de tu estulticia, cretina infame.  https://t.co/YsqE3OSUjy]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/iu827xgkmB]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xdZkbCAzX0]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @javioru @miguelmarqueta @madorobla @MariaVitdo @josestormchaser @MonicaNika2411 @MeteoMorella… https://t.co/XqfRF3cE4E]]></document><document><![CDATA[Nothing is relevant today. 😶 @ Mercado de Triana https://t.co/hMxIG3b9Q4]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Si no fos perquè no em presento votaria per a mi mateixa. Però ja he fet tard. On sigui que encara m'ho estic pensant]]></document><document><![CDATA[Yo no pienso verlo..yo ya se a quien votar y no quiero ver falsedades y manipulaciones..]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre  vd que es perio nista que cree en Dios bajara los Euros del cielo o los pondrá el abuelo del coletas]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Aunque parezca mentira,Iñaki Gabilondo no apoyaba a Sanchez..Empezo a entenderlo a medida que pasa… https://t.co/Ez2eLAMf18]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat El que es canviarà seran els calçotets quan vegi els resultats.]]></document><document><![CDATA[Taller #dibujarmal con @tmtmtm_xyz  para arrancar #pimpam el programa para #familias de @Hangar_org #drawbots… https://t.co/0vrG9FOwC8]]></document><document><![CDATA[@Twitter me recuerda que hace 8 años que abrí mi cuenta. También mi blog en @womenalia https://t.co/AFMucIMRc0 y mi… https://t.co/362cXe41QU]]></document><document><![CDATA[@rosira_rosi @lolamontavez Aquí teníamos a la cuarta pata del trifachito ,todo bien elaborado eh!!vamos que les ha… https://t.co/osbmNYITLg]]></document><document><![CDATA[Mejorando #SumandoLargos 💪🏊‍♂️ (@ Go Fit Córdoba in Cordoba, Andalusia) https://t.co/VdcOc5rqYt https://t.co/2zBslkpe6L]]></document><document><![CDATA[tou toda oleosa a beber batido enquanto vejo say yes to the dress uk  boa páscoa miudos https://t.co/NwZeQPWifG]]></document><document><![CDATA[How I love these memories 😍😍 definitely my happy place with my favorite people @thescript @TheScript_Danny… https://t.co/3dYww3SO39]]></document><document><![CDATA[@ArenasKray @ciberfefo @manyez @Chefiasturias En lo que medito las estrategias de este capítulo, audiovisuales, bél… https://t.co/NkJYmUGgnN]]></document><document><![CDATA[@mahn Qué tensión de noche hemos pasado entre unas cosas y otras. Madre mía.]]></document><document><![CDATA[@jusapollugo @Serpico73302022 @jusapol @populares @ahorapodemos @CiudadanosCs @vox_es @PSOE #EquiparacionYa… https://t.co/FeGlBYkwME]]></document><document><![CDATA[@EnricoLetta @RadioRadicale HACE BUENA LA AFIRMACIÓN DE QUE SE VAN LOS MEJORES.STL]]></document><document><![CDATA[@onandocruz Eu dei um berrooo kkk não gosto de got, mas de vcs eu gosto p crlh  e ficou sensacional kkkk]]></document><document><![CDATA[I’m a Chloe 💙 according to #Lucifer @BuzzFeed quiz 👉😊 https://t.co/dx2c4qjDDe https://t.co/OszDW7kXMz]]></document><document><![CDATA[Es mi parecer o los hombres cada día se están volviendo un poco más femeninos 😳]]></document><document><![CDATA[@EliasLM84 @Josepberto @isetapm @pepxabiagen @AryaStark7 @salcofa @daltonicozurdo @BerenguerVicent @pepfigatell… https://t.co/5LSq80zY0e]]></document><document><![CDATA[Sal a votar el #28a por #LaEspañaQueQuieres #EstamosMuyCerca #HoTenimATocar #VotaPSOE #VotaPSC @PSOE @PSOEigualdad… https://t.co/IZUrpgSgUu]]></document><document><![CDATA[@EstheritaAR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/ivTycaxB8T]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos @titusoide Eres única Margari🤩]]></document><document><![CDATA[@polispol Yo la disfruté igual. Simplemente pensaba: en una batalla en plena noche, perdida por el mundo, no hay fa… https://t.co/oeIPrBBCYH]]></document><document><![CDATA[@cmataran @akula1414 Suerte jordi, emocionante  y entrañable ultimo programa .Felicidades por ser como eres.]]></document><document><![CDATA[Necesitar verte para no fantasear contigo. #pildorasderealidad #alguiencomotú Con los pies en el suelo...no siempre.]]></document><document><![CDATA[María Santísima del Mayor Dolor y Traspaso, Ruega por nosotros #GranPoder #MadrugáSevilla https://t.co/qW8tyvldvz]]></document><document><![CDATA[@yaesmediodiatv echar de plató ya, a esa loca drogadicta de Follarás o Fallarás. Vaya impresentable]]></document><document><![CDATA[@EvaGarciaMiR @jordisaes Eva, el PP heu travessat tots els límits democràtics. Ets prou intel.ligent per saber que… https://t.co/Tdwxx4b2VR]]></document><document><![CDATA[Siempre me ha parecido una persona sensata. Pero lo hacía más a la derecha. No lo he escuchado hoy, pero si ha dich… https://t.co/94njiSYvWB]]></document><document><![CDATA[@Carajaula3 @fjberman @CiudadanosCs @PPopulares @PSOE @vox_es @ahorapodemos @info_dlp @jusapol @europapress… https://t.co/XwB0e6TAC4]]></document><document><![CDATA[Hoy la cartografía de Madrid se transformará con los nombres de quienes fueron deportados a campos de concentración… https://t.co/gJ3OnvTogq]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Dar una solución a los sin techo, manteros y desahuciados 🙄]]></document><document><![CDATA[Después de ver End Game puedo afirmar que no estoy bien, ahi lo dejo #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[@CSBanus @LeaksUberCabify @cabify_espana Mira bien por @LeaksUberCabify Hay muchos afectados con lo mismo. No es un… https://t.co/1RX8O21aK4]]></document><document><![CDATA[#BoyWithLuv https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza @UNMSM_ otra vez. Definitivamente esta universidad está en decadencia por culpa de sus representantes.]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @MundoBurbu @sanchezcastejon Los medios extranjeros son concientes del riesgo que es votar a Vox..Los m… https://t.co/fouVJwGWAA]]></document><document><![CDATA[Sólo un exceso es recomendable en el mundo: el de exceso de gratitud. Buenos días!☀️😃 #villanuevadelaserena… https://t.co/i3mpNLc0Pg]]></document><document><![CDATA[A propósito de #Semenya  Una reflexión mía de hace 4 meses en @instagram   https://t.co/vQWWaMl3vy]]></document><document><![CDATA[@MaruxaHevia @pablocasado_ De que sirve el debate despues de tantos insultos..El miedo los aterroriza..… https://t.co/Al3VZJiqAG]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @metallica… https://t.co/SbqQhkmPjj]]></document><document><![CDATA[@__aalba Las obliga alguien? Coño cuantas mujeres trabajan a destajo por un sueldo mínimo casi como esclavas en una… https://t.co/pqMSz4RZmC]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/wBMRYT8dYb]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/hVq6BYQZFi]]></document><document><![CDATA[@telecincoes Tira  PE-SA-DA-  y  dejanos en paz  de una puta vez,  La  LOCA  que no volveria mas a tv]]></document></documents></author>