<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pero esto qué es? Abogadas a mí: hay que demostrar la "inocencia sexual" de una niña de 15 para que sus derechos se… https://t.co/3CCZZoZFz4]]></document><document><![CDATA[Les pro GJ disent: ils se réfugiaient dans l’hôpital ! Ils se réfugiaient aussi dans l’école primaire et dans le co… https://t.co/RcgKcusACP]]></document><document><![CDATA[Dakota antes de saltar del 🚁 discutiendo con el piloto nos dará creo que grandes momentos https://t.co/HnHGUCe9hv]]></document><document><![CDATA[@Ruiz_Noticias Pedro según les hemos votado los españoles , si hemos votado al PSOE a Pedro es para que gobierne en… https://t.co/QUUXtfkj0N]]></document><document><![CDATA[@ines_calderon detalla cuál es el prespuesto destinado por cada partido a la campaña electoral, y la relación entre… https://t.co/zSeE7Rwpwt]]></document><document><![CDATA[☀️Bon dia des de @radiovilareal! Ens pregunten si encara no ens hem cansat de tanta campanya i sí, ens hem cansat d… https://t.co/6priUjM5Yv]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:18, noon 14:12, sunset 21:07 CEST (UTC+2), April 28. Day length: 13h 48m.]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @molacocinar1 @vitoria201059 @FeliPriya @rmartinvega @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/rZ1lZGVJiV]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDelLibro siempre de la mano de los Maestros https://t.co/Iba2Vzdkl6]]></document><document><![CDATA[Necesitar verte para no fantasear contigo. #pildorasderealidad #alguiencomotú Con los pies en el suelo...no siempre.]]></document><document><![CDATA[Tío, veo a gente q graba en la playa x la cara y a veces salen mujeres en topless x detrás. ¿Les habéis preguntado… https://t.co/Wwx2pNyVEI]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@Alemarlil @yosoynaranjito_ Que los rusos lo hagan por los suyos, quise decir. Tienen las mismas posibilidades.]]></document><document><![CDATA[@lozanoirene @PSOE Esto ha pasado toda la vida, lo que pasa es que cada día somos más intolerables y más maleducado… https://t.co/TObpFYMfkm]]></document><document><![CDATA[Samuel le ha dado alguna sugerencia a Julia para jugar con su #slime 👨‍🔬👩‍🔬😀. Segunda mañana de #campus #ciencia… https://t.co/rdbxEGKov8]]></document><document><![CDATA[Sucesos en Alicante | Extorsionan a un empresario valenciano y le agreden en la puerta de su casa | Las Provincias https://t.co/VWZkmgh2yu]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT @Tumultuario @LauraBorras Gran dona!!Gràcies  Laura. Ets la veu de  la nostra dignitat!!]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @gemmapuigf @nestor_meteo @rbartolisala @meteocat @SoniaPapell @esolerdelcoll @Monica_Usart… https://t.co/9zVfYpXyOf]]></document><document><![CDATA[Cientos de personas se han echado este miércoles a las calles de Extremadura por un salario digno y en defensa de l… https://t.co/hHZxxiI26l]]></document><document><![CDATA[@navi2004vcf Si estuviera de vacaciones me quedaba sin dudarlo, pero a las 6 tengo que estar en pie. Lo veré después de comer jajajaja.]]></document><document><![CDATA[O @_unidospodemos_ perde deputados, a @Esquerra_ERC reforça e tem um resultado histórico. Acompanharemos os próximo… https://t.co/c4rWomB5T6]]></document><document><![CDATA[Respirando aires hogareños 😍 #casa #altea #l'olla #Descanso https://t.co/J1efPOxzKT]]></document><document><![CDATA[Tengo una pareja de 50/60 años que está discutiendo como si tuvieran 10 años]]></document><document><![CDATA[Ter amigas que trabalha em cafezinhos e me deixam ir para lá estudar porque a biblioteca tá fechada é só a melhor coisa]]></document><document><![CDATA[El populismo es la peligrosa alianza entre idealismo y resentimiento que ha surcado Occidente desde la Revolución F… https://t.co/izh6fnDLop]]></document><document><![CDATA[@ramonredorta Aquests es diuen socialistes. Vergonya de politics parasits q hem de suportar]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas quién no aprende de sus errores está condenada a repetirlos #Arrimadasmentirosa]]></document><document><![CDATA[Oh, me ha bloqueado, ahora no podré decirle que le falta un punto en los suspensivos. Y en su hervor ¯\_(ツ)_/¯︎]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili @monxubz Ciberbullyng el que le has hecho tú a casi 900 años de historia. Paleta.]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 NO SI NO DUDO DE TI  PERO ESTARAS DE ACUERDO CON MIGO QUE OPONERSE AL IBEX 35 NO SE OPONE NINGUN PRESIDE… https://t.co/D6FeWtCapW]]></document><document><![CDATA[@Veridisquo__ @BruGarDesign Pues yo milito y a mi me ayuda ver una sociedad que está preparada para hablar. Cuando… https://t.co/By0A8UElZp]]></document><document><![CDATA[@cristinaa2109 é com ambas as situações tu não te sabes vestir de acordo com a altura do ano]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @gorkaotxoa Me lo contaron y pensaba que era bromita...]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… Cold to See Clear de Nada Surf https://t.co/ofrZMWM6W8]]></document><document><![CDATA[🙌🏼🙌🏼🙌🏼 🎶Alegría y paz, hermanos, que el Señor ha Resucitado🎶 😃😃😃 #FelizPascua #DomingodeResurreccion #BuenosDías https://t.co/gLeiNTbOyc]]></document><document><![CDATA[@contracultural Y que ha Sheput lo ponga a vender canchita pero con la bocota cerrada.]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Aunque parezca mentira,Iñaki Gabilondo no apoyaba a Sanchez..Empezo a entenderlo a medida que pasa… https://t.co/Ez2eLAMf18]]></document><document><![CDATA[Todo tipo de amor que se descuida puede caer en la infidelidad... Hasta el amor propio..]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo @chuchencio @urgenciasemerge @joancmarch @la_oveja_negra @manyez @julia_otero @luzsmellado… https://t.co/aMRtNgiYh6]]></document><document><![CDATA[#porcopas #vinoporcopas montesquius_ en #restauranterafa en Narvaez 68 #disfrutar #disfrutardelvino… https://t.co/TFl63PAOXz]]></document><document><![CDATA[@Franelfisio @jabier_pm @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador O a la vez, pero para entrenar lesionados.]]></document><document><![CDATA[@chesthejoke @sara_vives Soy muy guiri para cenar you know como si merendamos jajjaja]]></document><document><![CDATA[@AgustinRosety @AzoteCasta @ArnaldoOtegi Totalmente de acuerdo mi General]]></document><document><![CDATA[Avui el bus ens ha fet un Tortosa @TMBinfo #H10 més de 39 minuts esperant i no ve cap bus https://t.co/zdCukninSG]]></document><document><![CDATA[@GreenRupertRead The power doesn’t belong to the right people. It was always with the powerful, but not with the kn… https://t.co/WgvziKWFTy]]></document><document><![CDATA[@souokikas Já saiu (?) pelo menos eu já vi quase até ao fim mm agora, no mr piracy]]></document><document><![CDATA[#28A hay que votar. No consiguieron que nos dieran derechos para no ejercerlos!!!!! https://t.co/d5sjuxdPdq]]></document><document><![CDATA[@gsuarezgrandio @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Nrfat7gYkn]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:35, noon 13:33, sunset 20:32 WEST (UTC+1), May 5. Day length: 13h 58m.]]></document><document><![CDATA[Columna | Ejecutores; por Leila Guerriero https://t.co/StT7lxarFH vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@ChicaFibromial1 @monaadaa Claro q no estás sola!!!! 😘😘😘😘💜 #HoyTambién  #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Wa5mQTAPzB]]></document><document><![CDATA[@AS_Manolete A Cibeles no podrás ir porque hay controles de ignorantes y difícilmente te van a dejar entrar...]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[@marimessias Meu Deus, só agora vi sua bio e to 🗣🗣🗣🗣   Sensacional kkkk]]></document><document><![CDATA[Les gúbies del parrissal, #elsports #massisdelsports @terresebretur @somosMatarranya #matarraña @BeceiteVisit… https://t.co/nxmRQjIWKW]]></document><document><![CDATA[Soñarlo un dia mas, tenerte enfrente; lanzarme y pelearlo a muerte. #Familia #Juntas 💛 en Real Canoe Natación Club https://t.co/TtDzuJIyi6]]></document><document><![CDATA[Magnífico el final de #Losmasgrandesdelcarnaval con @lachirisevilla #mamabicho #llamatepaco]]></document><document><![CDATA[@SergioCasanovaR @hermanntertsch @clubdeviernes Pues a mí no me lo parece. Publicar esto tampoco lo fue, de hecho,… https://t.co/9c8CJqgIcH]]></document><document><![CDATA[NEW POST ON THE BLOG ⚡️ Rome city guide, including places to visit, what to do, tips and best places to eat.… https://t.co/XrFhHemN0f]]></document><document><![CDATA[8:20. #espinabífida #Fisioterapia. Viendo un pequeño reportaje realizado por @cfisiomad. Parece que estamos en la n… https://t.co/AwMwR4V1tt]]></document><document><![CDATA[Dictadores, se os ve el plumero en todas vuestras acciones, hasta el final. #HablamosEspañol… https://t.co/Pt2IO7hcdj]]></document><document><![CDATA[@SerradillaCris pues yo me tropecé con una alcantarilla después de llamar gilipollas a unos niños que se reían de m… https://t.co/GqViaLURUg]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @pnaltpirineu @rita_polarbear @galaxiadraco @RieraAragay @arnauurgell @lopezmonne Que vagi molt bé, emporta't provisions😝🍫🥐🍔]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/WplV8MOKjA]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT @Marenostrum28 Doncs si és, pel seu caracter demostra q no li va gens bé]]></document><document><![CDATA[@EvaPerezLopez6 @azukikiyo Dona, si haguessis ironitzat amb el nom d'alguna insigne autora espanyola s'entendria, p… https://t.co/UG2UNBMMzM]]></document><document><![CDATA[@LluisPuigGordi @Jaumaulet  Per Sant Jordi abraçades i rialles per aquells companys i companyes empresonades.  Peto… https://t.co/mVmpEPj9YX]]></document><document><![CDATA[Tengo un vídeo para David para su cumpleaños, pero no se a qué hora subirlo. ¿ me ayudáis a decirme ?]]></document><document><![CDATA[@antonioabadg @vueling 😳 menudo transporte público que tenemos ¡una 💩! https://t.co/69ZhBRQSf0]]></document><document><![CDATA[Usted puede no ser católico, pero usted es un estúpido si se alegra por la destrucción de una obra tan importante.… https://t.co/kr50hfDI3L]]></document><document><![CDATA[@ONUChile Un ejemplo para Iberoamérica! @AChMChile @ArcienegaIvan @ArcienegaIvan @mercedesbelloso @mercociudades… https://t.co/ICrWIdmc8u]]></document><document><![CDATA[Las dos mamis de mi vida en Mijas, Andalucia, Spain https://t.co/4ekJpm2oSF]]></document><document><![CDATA[@Nando_J Me han emocionado tus palabras. Si no te importa te lo copio.😘😘]]></document><document><![CDATA[M agradaria tant abraçarte avui. FELIÇ DIA DE LA MARE!!!! MAMA et trobo tant a faltar . T ESTIMO. en Santa Coloma d… https://t.co/pNWSizUnym]]></document><document><![CDATA[@Pitu_Caleya @rencancio @AFAPOL_ @jusapol @Mariastur72 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/iaMk1ctO4h]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Háztelo  mirar por Un buen PSIQUIATRA  Lo necesitas  con urgencia  CATALOMOFOBO]]></document><document><![CDATA[@Sor_presssa @madrereciente @Fem_Shepard_ @AnonimoAutista @Neurodivergent2 @AsperRevolution @AidaTrazos Perdona? En… https://t.co/j8tvBtvMTW]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @Enlaparada Esta joven no sabe nada de politica..Esta guionizada..😱]]></document><document><![CDATA[@SilviaAlasino @JosePatrinuri @JuanyGar63 @La_SER Hace daño leer esas cosas]]></document><document><![CDATA[El Papa dice que quien rechaza a los homosexuales «no tiene corazón humano» https://t.co/fvmxEEF75p]]></document><document><![CDATA[he venio a deci q he ganao a mis amigas al parchis x fin xq siempre pierdo de vd]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/BlyACnc2fV]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez alienta el voto al PSOE ante el “triple riesgo” de la derecha | España | EL PAÍS https://t.co/JBctNFyKGx]]></document><document><![CDATA[El PP se queda sin representación en Euskadi por primera vez en democracia. Ciudadanos y Vox tampoco logran escaño.… https://t.co/CrviqeMndN]]></document><document><![CDATA[@iamhugodiaz Que te mejores. Yo estoy con alergia y lumbalgia, fatal. 🤧😧]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Aphrodite Ariel". . . . . #photography #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket… https://t.co/vimSmPJcl8]]></document><document><![CDATA[@luciwisky entonces no te quejes de spoilers que ves el capítulo 20 horas después, ya me ha dado tiempo a mí para v… https://t.co/7WNC5csuWb]]></document><document><![CDATA[@martaelr Además, los niños aprenden enfrentándose a diversos escenarios, buenos y malos, y la literatura es ideal… https://t.co/izNljqiD5l]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @74Jcped @guardiacivil @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Edbphc0jXJ]]></document><document><![CDATA[A horas del parto: 5 curiosidades sobre el bebé real de Meghan Markle y el príncipe Harry - Infobae https://t.co/5faRqKrewS]]></document><document><![CDATA[Que negativo es tener a una persona que cuando está a tu lado solo te quiere causar malas reacciones]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Hay que ser consecuente con lo que se dice, sin tener ni idea del tema.  https://t.co/o7NA5a361A]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Em penso que això ho haurien de treballar des de dintre......]]></document><document><![CDATA[pq é q qdo um amigo vosso se chateia c outro amigo vosso vocês têm q tomar partido de um deles e fingirem q o outro… https://t.co/myV2nn9Tkt]]></document><document><![CDATA[@el_quixot Sector del Taxi ... curioso... mucha sabiduria... lo uso con frecuencia y me gusta hablar con ellos/as]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 Jaja, ¡telepatía! Nos hemos saludado a la vez 😁 ¡Feliz sábado!]]></document><document><![CDATA[Libres nos queremos, LIBRES!, creciendo y eligiendo sin más sometimiento q la ley y el respeto a la convivencia]]></document><document><![CDATA[Iba mejorando con el tratamiento para las rodillas y desde la excursión del miercoles vuelvo a estar fatal😩]]></document><document><![CDATA[Acabo de denunciar el tuit de este fulano. Hasta el gorro de violadores.]]></document></documents></author>