<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mi UBER era un venezofacho.  “Odio el socialismo-me dijo-No creo que la gente debiera tener derechos iguales”.  Le… https://t.co/YGFgr35jV1]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngelCcs5 Lo que yo pienso es que el que hizo esa foto que tienes de perfil es una gran persona porque que chimba de foto.]]></document><document><![CDATA[En el verdadero amor no caben la deslealtad ni la mentira. LLUVIA FINA. Luis Landero]]></document><document><![CDATA[Di que si Carmen, poco a poco vamos mejorando, la verdad sea dicha. A por más de 80 diputados contra el golpista de… https://t.co/3268fyC5iD]]></document><document><![CDATA[@Cardenete @ozzygeno Pero entonces cuando te encierras con un toro en cualquier cercado o plaza? Con uno sin tocar, claro]]></document><document><![CDATA[Contigo, al fin del mundo. • • • • • •  📸: @laristochien   #Galicia #GaliciaIsDifferent #Photography #fotografia… https://t.co/QuG12r491A]]></document><document><![CDATA[Colorido primaveral...@aquilatierratve @Meteohuelva https://t.co/l1h7Oz0ZXS]]></document><document><![CDATA[Cuando metes la para hasta el corvejon #meteduradepata https://t.co/ryD2oEOSXU]]></document><document><![CDATA[Un suicidio colectivo con un flautista como el de Hammelin y refrendado por las urnas.]]></document><document><![CDATA[Don José Bordalás! Y sin creerse un iluminado inventor del nuevo fútbol 🔝]]></document><document><![CDATA[4. En el peligro invoqué al Señor, grité a mi Dios: desde su templo él escuchó mi voz, y mi grito llegó a sus oídos… https://t.co/IuW3fjXhLr]]></document><document><![CDATA[La Fiscalía, con Puigdemont: su exclusión de la lista europea "no es ajustada a Derecho" https://t.co/t41Avm08Ir vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@jotajordi13 Si si mucha suerte despues de la cara que se te quedo el dia de la Roma el año pasado y ver como.el… https://t.co/TkUwrUlhKG]]></document><document><![CDATA[Casado afirma “Que Sánchez siga en la Moncloa es dejar al zorro al cuidado de las gallinas”. Su visión de España-ga… https://t.co/uqNR4gxL3A]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre La mayoría de gente que no ha decidido su voto piensa que Podemos es muy radical. Leer la C.E 78,… https://t.co/eVz9wqbBPu]]></document><document><![CDATA[@CarlosJ65007537 @Santi_ABASCAL Espero que sea suficiente los mitines y las redes sociales, encantado de colaborar]]></document><document><![CDATA[Un gran honor para @AgrovegetalSA aparecer entre los patrocinadores del programa de mejora de #Trigo del @CIMMYT ju… https://t.co/cX0YTAmrTV]]></document><document><![CDATA[Domingo De Ramos 🙏🏼❤️😎 Palm Sunday @ Alhaurín de la Torre https://t.co/Mp7zqA2rTV]]></document><document><![CDATA[Muy ilusionado con @planzmag y contento de poder subirme al barco con toda la gente buena que lo tripula.  Grandes… https://t.co/expxP9TDd1]]></document><document><![CDATA[@agarzon No lleva ni traje ni corbata pero para compensar lleva 250 gramos de caspa..]]></document><document><![CDATA[@AlonsoChankete @David2002Dmd @jmgalvanrico @unicajaCB @ClubEstudiantes @gioshermadini Imagino que sería porque lo… https://t.co/qoWrnbYZ2q]]></document><document><![CDATA[Vale, queen. Te acepto la propuesta. Que gane el Ajax y que gane la Champions. Eso sería un placer por lo que tú y… https://t.co/KvJ3vmOcrC]]></document><document><![CDATA[Comemorações do 25 de Abril  12horas - Torneio de Malha   #amareleja #mouraterramãedoazeitedoalentejo #25deabril em… https://t.co/UfvSkt0yFG]]></document><document><![CDATA[Por intercesión de #sanJose, pidamos a Dios para no olvidar su amor de Padre manifestado en su Hijo, para que por e… https://t.co/1PzDHoRxDN]]></document><document><![CDATA[Dando feedback: El Meltdown está bien para un PC, pero para un MSS se queda pequeñísimo. Todo lo que no sea jugar e… https://t.co/SDC4QDniqk]]></document><document><![CDATA[@PepiLainez Tenemos que ir con confianza a votar, si al progreso. SI SE PUEDE ✊✊]]></document><document><![CDATA[Unas líneas sobre fantasmas, pizarras, hielo, fuego, puñales, bomberos, cabras, fango, gremlins, fútbol y gente que… https://t.co/Zny9aIuC7D]]></document><document><![CDATA[Éste es el semáforo más antiguo de #Alicante, se instaló el 26 de marzo de 1958. En aquel entonces no se confiaba m… https://t.co/vlnjVzjLbS]]></document><document><![CDATA[@territoriocat Crecimiento infinito con recursos limitados. Es de locos. Ningún partido comprometido con el futuro de estas islas.]]></document><document><![CDATA[@sergiomarti_ y tu quieres hacer un puto corto no tienes ni idea de cine chaval]]></document><document><![CDATA[@paulavp84 que nos van a empobrecer ????? Se estsrá refiriendo a las postulados de Pablo Iglesias sobre Venezuela ... No ??]]></document><document><![CDATA[Detalles #martessanto #ssantasevilla19 en Seville, Spain https://t.co/HiLwZ2nLLv]]></document><document><![CDATA[@JORGEMIRMAYOR @golf @MovistarGolf @GolfChannelLA @Royaldublin1 @Real Precioso!]]></document><document><![CDATA[@juliocpola @NEUDC_RNE Hemos triunfado los dos esta mañana 😂😂😂. Ya somos influencers]]></document><document><![CDATA[#RealSociedad Denboraldiak joan, denboraldiak etorri...etxen honetan ez da ezer aldatzen; hori bai gero behin ta be… https://t.co/lu7nMOw86I]]></document><document><![CDATA[Se me pone el vello de punta de ver como un ejemplo de profesionalidad, esfuerzo, sacrificio y amor a unos colores… https://t.co/CsKKjAIEI2]]></document><document><![CDATA[@gajodotecnico Isso seria problemático para a sua carreira. Mas as estimativas são só isso. Esperemos que recupere rápido.]]></document><document><![CDATA[Lo que no habla en el artículo este señor es pq no viste de túnica morada o verde y predica con el ejemplo,  se pue… https://t.co/g4NeJ0o6vC]]></document><document><![CDATA[@Generalacostado Necesita un 9 nivel Champions. Guedes es ese 2º delantero con libertad de movimientos]]></document><document><![CDATA[💒 Ya ha salido la Virgen de la Esperanza de la @Hdad_Macarena #LaMacarena #LaMadrugáCanalSur #SemanaSanta  📺 En… https://t.co/INgIW1kSOz]]></document><document><![CDATA[Lo de los poderes de Capitana Marvel es que no es normal, lo mires por donde lo mires.]]></document><document><![CDATA[Si quieres formarte para poder trabajar como Socorrista, ¡ésta es tu oportunidad!  Desde la @CamaraLinares ofrece c… https://t.co/KTlLruGjdz]]></document><document><![CDATA[@ManuelSkyexxx @STRONGBOLI @kristenbjorn @miguelsolo611 @gaypornfans @QueerMeNow @ChulazosBlog @COPBlog Hola guápo 😋😃 😋]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Aquí no hay desconocimiento.....hay sordera mental,desvergonzado olvido del pasado reciente......que en… https://t.co/NzCBTXxm4J]]></document><document><![CDATA[El apra con del Castillo y Mulder, están condenando a Alva Castro al decir que no saben nada de los 200 mil dolares… https://t.co/OjxIS4L6XN]]></document><document><![CDATA[@77populacho @cositasmartinez @martinalliue80 @OnionSabadell @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @Carmatpor… https://t.co/zLRQZb5X7u]]></document><document><![CDATA[Constatei, na Póvoa de Lanhoso, a qualidade da Escola Profissional do Alto Ave, o empenho dos seus dirigentes, prof… https://t.co/ssl9wSipWx]]></document><document><![CDATA[Civilización versus Barbarie, por Eduardo Montagut @Montagut5 en @elobrerodigital  https://t.co/5QL8Bjim2E… https://t.co/DR1BhoehCT]]></document><document><![CDATA[Peso muerto sin agarre asistido (siempre lo hacía con agarradera) 3x3 con 125 kg. Ponerse en manos de… https://t.co/W247sKrQJL]]></document><document><![CDATA[estoy muy feliz porque gran parte de mi familia y mi clase saben que soy gay y estoy muy feliz ay]]></document><document><![CDATA[El FFXIV lleva en mantenimiento desde las 3 de la mañana, supuesta mente no termina hasta las 12 del medio dia  QUI… https://t.co/PJVxteIq3B]]></document><document><![CDATA[@JavierGagoG bueno ... A lo hecho pecho !! Pero les digo algo ..  Si los antiguos españoles , esos tios que los ten… https://t.co/xXS4c4Aldl]]></document><document><![CDATA[Para hoy Sábado Santo ha bajado el riesgo de precipitaciones en Sevilla. No significa que no vaya a llover pero con… https://t.co/stF6GLBbFI]]></document><document><![CDATA[@COE_es @JonRahmpga Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024… https://t.co/u167S4FO6m]]></document><document><![CDATA[JxCat cree que el Supremo tendrá que estimar el informe de la fiscalía en el caso Puigdemont @elobrerodigital… https://t.co/xGnSBEKcqT]]></document><document><![CDATA[@joseprull paga con gusto los platos rotos del independentismo. De aquí a unos años, cuando @arturmas siga con sus… https://t.co/XFHGHEcUuI]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs  es sobrepasado por VOX  no entrará en ningún pacto con ellos para formar Gobierno. En un Gobierno do… https://t.co/pABTbtTQFk]]></document><document><![CDATA[Lo que han hecho la primera temporadita del Var con el Sevilla... Qué verguenza de liga]]></document><document><![CDATA[En ocasiones se gana, pero siempre se aprende. Iscar 2019. @ Tordesillas https://t.co/mNy1hllTRe]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ El cadáver de mi tío Antonio y el de su compañero el sargento mecánico Nicolás López Rodríguez,despa… https://t.co/gXIJKPKos8]]></document><document><![CDATA[@carowla E não é exclusividade do Arruda. Infelizmente, Ilha do Retiro e Aflitos estão tão ruins quanto.]]></document><document><![CDATA[@FrikinformeTV #SWCelebrationWN ¿y si no lo han podido poner por ser para mayores de 18 años? 😂]]></document><document><![CDATA[Se está difundiendo la foto del Fairy de Pablemos de cuando supuestamente vivía en Vallecas, pero coño, si leen la… https://t.co/1vSfr6d8H3]]></document><document><![CDATA[@Javikibi empiezo a creer que sois un poco gafes con la climatología eh 😜😜 enhorabuena crack!]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @Twitter @MonsieurSansFoy Claro, le habrá ofendido al colectivo de las donna o los mobile o los de Mon… https://t.co/LlieLj6ASl]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día familia! Hoy conseguimos los +3 para seguir soñando! Vamos Unionistas, vamos Juvenil!!! @USCFbase… https://t.co/nRJ4qPHpSc]]></document><document><![CDATA[@AFDLP @PSG_inside Quejas que no tienen fundamento puesto que el PSG no podía hacer nada por impedirlo ya que estab… https://t.co/TjREZTQmdE]]></document><document><![CDATA[Impecable: Vox: el partido del cuarto ‘gin-tonic’ | España | EL PAÍS https://t.co/KF2Ns9Dzn1]]></document><document><![CDATA[Y de quién es la culpa ahora? De #Ferrari #Mercedes #RedBull ? De los mecánicos que le tienen manía? Malas decision… https://t.co/n7NayZ0JA1]]></document><document><![CDATA[@kakur98 @femilimon Una teoría en ciencia no es una suposición, no es lo mismo decir "En teoría" (suposición) que "… https://t.co/WkG7Ssdmhk]]></document><document><![CDATA[Y sigo muy preocupado por mi @RealZaragoza Creo que esta semana va a venir muy bien el no jugar.]]></document><document><![CDATA[@FELGTB @lambdavalencia @SOMOSLGTB @alasacoruna @GAISPOSITIUS @GamaLgtb @algarabiatfe @Gehitu_Elkartea https://t.co/7eTzv1He08]]></document><document><![CDATA[54º Congreso @SACardiologia  #SACardio19 📆16-18/5 🏨Lebreros @MeliaHtlResorts 📍Sevilla ➡https://t.co/WynY3WdyuV… https://t.co/JBCWeuZ2fY]]></document><document><![CDATA[Hay que romper “la burbuja pedagógica” de @juanjotb #InnovaMallorca2019 https://t.co/cuDjCQpSLk]]></document><document><![CDATA[Preciosa exposición de Rachid Koraïchi en @Casaarabe muy recomendable! en Casa Árabe https://t.co/aegnVu2sUy]]></document><document><![CDATA[@okdiario Sánchez se ha puesto en modo dictador: manipula los presupuestos y los medios, se reúne a escondidas con… https://t.co/MsXEUshgAz]]></document><document><![CDATA[La peor verdad sólo cuesta un gran disgusto. La mejor mentira cuesta muchos disgustos pequeños y al final, un disgusto grande.]]></document><document><![CDATA[Buenas   Dice el señor Sánchez que aplicará el 155 en Cataluña si hay concenso   Viendo los socios que tiene el con… https://t.co/SOrZtkEX3w]]></document><document><![CDATA[Gracias Cayetana. Caretas fuera, la verdad por delante. Gracias PP. #AyudaACayetana]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/QZYf13cnaw]]></document><document><![CDATA[@legama3 Pues que no es así, eso es el himno de Francia, no la bandera de España]]></document><document><![CDATA[Ojalá el siguiente tuit fuera un troleo, en plan: "¿Has votado sí? Pues ahí tienes el andamio y cuatro maderas".]]></document><document><![CDATA[#nuestraseñoraderetamar a punto de salir en procesión. Patrona de #lasrozas y de samer-ProteccionCivil en Las Rozas… https://t.co/1z1PpOb5Ph]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de un día tan maravilloso como hoy... por fin Martes Santo #bajotuperdón #nazarenodelperdon #malaga… https://t.co/2iLTwcuVmn]]></document><document><![CDATA[@Jose_Bermejo @partidazocope @DavidFerrer87 @MutuaMadridOpen @agarciamuniz @lamacope Si no vas damelas 😂😂]]></document><document><![CDATA[@anadomingos Não tenho apanhado muitas perturbações desde que estou em lx]]></document><document><![CDATA[@ursobuursula @bionicanadian @CherubNation @ERNESTZorro @monicasloves @LindaLeeKing @SathieGounden @m_ainihi… https://t.co/41RgReCcEC]]></document><document><![CDATA[@marikiiya1 @HdadBuenFin Tienen que volver hoy, mañana hay agua y las previsiones del resto de días son inciertas y… https://t.co/hY47YfC5oP]]></document><document><![CDATA[Esta es Griti, mi gata persa. Muchos dicen que es fea pero yo ls quiero mucho. ¿Parece un gremlin? Pues vale en Tar… https://t.co/hPLtSNFtFe]]></document><document><![CDATA[@mundowdg Yup, con el dist-upgrade dat is posibel  Ara bien, intenta hacer un apt update normal e igual lloras 😂]]></document><document><![CDATA[@Adrilastra @PSOE Parece mentira que hable así una política  No conoce el Código Penal? . No conoce que en España e… https://t.co/iHQ29WpNBu]]></document><document><![CDATA[@Paul_Tenorio Madre mia... mira que dices gilipolleces pero es que esta es top 1. Hay algunas que tienen gracia per… https://t.co/76lX17qyBR]]></document><document><![CDATA[Es un lujo el poder disfutar del mejor jugador de la historia del futbol, da igual de que equipo sea, es de todos. D10S Messi]]></document><document><![CDATA[@Una_Tal_Gess @sonialc uno/a no aprende a ser hijo/a hasta que es padre/madre y uno/a no aprende a ser padre/madre… https://t.co/AVzNPuAtl8]]></document><document><![CDATA[@portalcadista Este se cargará a más  el niño de la guerra nunca mejor dicho]]></document><document><![CDATA[@ElGuadiana_ @LaMaribe_ @_JC1978 @trianasevillafc Y encima seguro que no pagaron nada. Te costo el dinero ijo]]></document><document><![CDATA[@edubuenrollito @NewsEnsancheSur Todo es un inmenso Muladar ahi estan los Jardines, Alguien sabe Q son esos Piedrol… https://t.co/wohY2GY0aN]]></document><document><![CDATA[@Arturopdelucia Tan pronto me envíen el programa te lo hago llegar. @FArandaManzano @CITETlogistica.]]></document><document><![CDATA[A un pasito de ser campeones de liga!!💪⚽️ #pasion #estilodevida en Tomares, Andalucia, Spain https://t.co/qTCDmRBJFC]]></document><document><![CDATA[Muy de acuerdo. No sé, a lo mejor habría que destinar fondos bien municipales, bien del impuesto turístico para sol… https://t.co/WF46TarEMQ]]></document></documents></author>