<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@RadioCadiz @CAPITANVENEN0 Dale duro a la gira, pero... vuelve. Vuelve pronto. Abrazo de gol.]]></document><document><![CDATA[@JimbeeCartagena despachó el trámite con éxito: 4-3 al @ADSala10 . Final de Liga en el Palacio y ahora queda volar… https://t.co/IHDfHPkVsW]]></document><document><![CDATA[@verdejomar Los poemas son los faros que no sólo nos iluminan, sino que nos guían y dirigen, abriéndonos los ojos e… https://t.co/9Hgjm8wFjf]]></document><document><![CDATA[Hoy me han llamado de @metroscopia para preguntarme por mi intención de voto en las elecciones generales]]></document><document><![CDATA[Cuidado con mirar a través de la mirilla del espejo.  #microcuento #microcuentos #FelizDomingo]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/ihSIQmF7el]]></document><document><![CDATA[@ragenau El otro día lo comentaban @maeltj y @Ihsanshade por lo visto hay un sitio donde reclamarlo]]></document><document><![CDATA[A veces salgo de casa  #✨ #👽 #☯️ #chill #plur #🌴 #🐉 #🎒 #🌲 en Caminito del Rey https://t.co/CEJyHI977z]]></document><document><![CDATA[@XavierNavarro1 @ernesturtasun @joancecejoan La cruda realidad es esa....😒😒...a 0.2 %....]]></document><document><![CDATA[Y un cuarto, noche divertida con buenas batallas. https://t.co/PoZQ3StrQE]]></document><document><![CDATA[Lectura de escritores onubenses #HUELVA #LITERATURA https://t.co/Nyn0ic6shx]]></document><document><![CDATA[La evolución de una idea, un resultado, un fallo, una corrección, un emplatado, hasta llegar al resultado final...… https://t.co/RiXorQxef6]]></document><document><![CDATA[@joshaleix ¿Verdad? Todo el mundo ama a la vesícula biliar. https://t.co/hG648Fcwea]]></document><document><![CDATA[@santirg_87 @Bozatrix @vanesantos09 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @Santi_ABASCAL @vox_es Y si te hubieras leído el… https://t.co/p05HKaDcZ6]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Cómo se ha comido el micrófono el hijo de puta  Mama, cabrón.]]></document><document><![CDATA[@EsquerdaNet @AnaGomesMEP @mmatias_ @FJSaramago As esquerdas europeias têm que se unir,em aliança políticas de esqu… https://t.co/d3iJSlEj5J]]></document><document><![CDATA[@Noirberlin @MoralesLevante Pues lo pone pq cree q puede darle en algún momento el rendimiento que le daba antes de… https://t.co/hZ836zWM3k]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Elpieizquierdo En ningún momento Indra toca un solo voto ni cuenta nada. Lo único que hace es el despli… https://t.co/OH8twST5VS]]></document><document><![CDATA[@ofrenator @Nomdedeu @VictorMaceda @LoRatPenat_ @secciollengua @AVLoficial L'actual Departament de Filologia Catala… https://t.co/nUyuH6tT1D]]></document><document><![CDATA[Así se sobrevuela las líneas de alta tensión de #EndesaDistribución para digitalizar la red eléctrica 🚁 Yo creo que… https://t.co/9LicRwxSOO]]></document><document><![CDATA[Hasta un equipo del Interbarrial juega mejor que este @CSEmelec , sin ideas, sin micro-sociedades, sin una filosofí… https://t.co/X4q0xrfhqI]]></document><document><![CDATA[Y llenar su bolsillo. Siempre prometen cosas que ellos mismos saben que ni van a cumplir porque hay una cosa muy im… https://t.co/mm3f68eIlp]]></document><document><![CDATA[Ojalá no acabe viviendo en un mundo en el que se piense que el reino animal son personas. https://t.co/tNWw6G1s3D]]></document><document><![CDATA[🍊 Gran matinal de carpa en el barrio de Las Planas de #SantJoanDespí, ¡¡gracias a todos los que nos habéis acompaña… https://t.co/bxhdnuAe85]]></document><document><![CDATA[Sra @InesArrimadas para que su  partido  garantice la igualdad debería respetar el derecho de la gente a expresarse… https://t.co/xStGYvpISF]]></document><document><![CDATA[Desde @movistar_es me dicen que no hay ninguna solicitud de portabilidad. Y @pepephone expone que desde… https://t.co/9kekw8ZtCU]]></document><document><![CDATA[Cine-Teatro Avenida • • • 📍 #travel #travelling #vacation #visiting #traveler #instatravel #instago #wanderlust… https://t.co/6wRKOvzwEb]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Pozuelo!! Lunes de Pascua de Resurrección con cielos nubosos y máximas de unos 17º.  Finalmente las pr… https://t.co/ELhIPi9dx8]]></document><document><![CDATA[Q #barbaridad #impresionante lo que #comimos lo verán en la multa que pagamos y no pagamos ná, que nos bebimos un t… https://t.co/Y6bry6jL7R]]></document><document><![CDATA[Vox se acerca más a los registros de @FratellidItaIia que a los de @LegaSalvini]]></document><document><![CDATA[💖SE HA QUEDADO BUENA TARDE PARA DISFRUTAR DE UNA NUEVA COVER EN EL CANAL DE "BRING IT TO ME"💖  Dale al PLAY, por la… https://t.co/FvuijK0tGq]]></document><document><![CDATA[II Jornadas Gestión Emocional Uned Ceuta. Abierta inscripción! Gracias @DraCarolinaEMS y @VictorRiosEMS!… https://t.co/hSVNJ3iXuj]]></document><document><![CDATA[Definitivamente Sánchez y su equipo no han estado finos con lo del debate.]]></document><document><![CDATA[@gonzalosuarez @InakoDiazGuerra Cuentan que hay quien le quita la tripa a navaja. Así, con parsimonia y tal.]]></document><document><![CDATA[Este tipejo tendría que estar en la cárcel con los golpistas. Cooperador necesario, ruina y semilla de destrucción. https://t.co/KP5gxelfXx]]></document><document><![CDATA[Desertores del régimen chavista junto @jguaido toman la base militar aérea de Carlota!! Mucha fuerza Venezuela! Aho… https://t.co/bs6Rhkf22q]]></document><document><![CDATA[Nuestro padre Jesús orando en el huerto de @Archic_Huerto en Málaga, Spain https://t.co/6nh7FsSf4g]]></document><document><![CDATA[Si mi hijo es el niñato este del Barça,ese sería el último partido a jugaría en su vida.]]></document><document><![CDATA[@Emma1492is Estos son los periodistas que tenemos en España que le limpian la chaqueta a la monarquía a los politic… https://t.co/IRGWJ4F167]]></document><document><![CDATA[Cuando basas tu juego en un jugador y no lo tienes por sanción. Piensas que el otro equipo te va a jugar de una man… https://t.co/mMTRgKTS1A]]></document><document><![CDATA[Este país está enfermo. Ya no es sólo que exista gente que defienda el impuesto de sucesiones o la subida de impues… https://t.co/0YY2SQpLS1]]></document><document><![CDATA[gente que sigue al equipo con una filosofía la cual permite solo a aquellos individuos nacidos en esta región del P… https://t.co/qjL79x8q2J]]></document><document><![CDATA[Cierto @LaTrinchera debemos centrarnos más en nosotros mismos y dejar de pensar en la vida o pensamientos ajenos. S… https://t.co/8WptbYXmJn]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ Nueva Promoción en PILATES !!! Ven aprobar una semana GRATIS a cualquier ACTIVIDAD y el mes de MAYO solo 16,66… https://t.co/MUhAkwi46R]]></document><document><![CDATA[@corocotta2 @amayagarciatres @rouco64 @abc_es Eso es así; lo que yo quiero decir es que los gobiernos no crean empl… https://t.co/l3GxaGwa6U]]></document><document><![CDATA[I was going to be snarky on macro. But I heard a voice saying "those who never made a bad methodological choice, th… https://t.co/k8sGyiKGQ9]]></document><document><![CDATA[Datos MUY pro @PSOE por ahora #28A #28Abril #EleccionesGenerales #EleccionesGenerales2019 #elecciones https://t.co/DiXpQnTTHy]]></document><document><![CDATA[Si Roca Rey no va a picar los toros que se olvide ser figura de época, veremos si en Madrid solo señala a los Adolfos.]]></document><document><![CDATA[@Inversor_IBEX El que ponga en tela de juicio que Trump ha sido una bendición para la economía norteamericana.....]]></document><document><![CDATA[El mejor rascacielos del mundo es español https://t.co/Pf5U4hlwCC vía @ABC_Cultura]]></document><document><![CDATA[@beamarmoya @MontseSeijasIB @reaccionayactua @GLlamazares Poco contenido social por eso yo el 28 Abril voto Actua.]]></document><document><![CDATA[El Palacio Real de Madrid #palaciorealdemadrid  #Madrid en Madrid, Spain https://t.co/tM1UwOIWrm]]></document><document><![CDATA[Un debate electoral con el guión de una semifinal de la Champions https://t.co/h0NolzDAy6 via @ABCespana]]></document><document><![CDATA[@buffys33 Es de mi talla justa, tan bonita ella 😍 😂😂 Me va a detener la policía de las bicis.]]></document><document><![CDATA[@EquipoClavijo @coalicion Haber que hacen Lis representantes canarios de CC en el parlamento si se apoyaran a los g… https://t.co/ZDnURWqvrF]]></document><document><![CDATA[@finacapacete @Eastweck Esta simpática señorita,es libre de dedicarse a lo que quiera,argumentos la sobran.]]></document><document><![CDATA[@danimontoliu @JoanSeguidor @Rodadortop Para mi el problema es cuando sale los positivos y, aun así, los tratamos d… https://t.co/ZCXeepRvZg]]></document><document><![CDATA[Ja em puc imaginar l'ambient que hi deu haver, a la casa reial. Vox guanya a la Zarzuela https://t.co/gcTtEYxo6G]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @pratoshnivedita @TheMerryCrystal @loveGoldenHeart @PapaPorter1 @jill_magnussen @IgnorantAsHell… https://t.co/ZzRGZCgkei]]></document><document><![CDATA[@RuBmov @NetflixLAT @Disney En este momento existen otros servicios similares, pero @NetflixLAT tiene más del 80% de los suscriptores]]></document><document><![CDATA[Siempre junto a @IkerCasillas que no te olvidamos y nunca quisimos que te fueras del Real Madrid about:blank#blocked]]></document><document><![CDATA[Hoy me toca felicitar al mas pequeño de mi casa que cumple ya 5 años, 5 añitos en los cuales se le han podido hacer… https://t.co/ti1m9l1HMi]]></document><document><![CDATA[@MGuerrero_31RC @Jonalorenzo @agarmsmiles @elmundoes En Semana Santa no se hace campaña y punto 😂]]></document><document><![CDATA[Estamos em Granada 🇬🇩 ... um lugar fantástico que possui a Alhambra, um complexo de jardins e palácios onde fizeram… https://t.co/RQkIYe19lP]]></document><document><![CDATA[Once again @jjmoraunix spreading the #Blockchain gospel around the world. @kolokium #Sepblac https://t.co/5CczqvGbmo]]></document><document><![CDATA[Cada vez que subo una nude a Instagram de Mejores amigos viene Kae a comerme la cara a mi habitación para blessearme]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 @TwitterEspana Pido disculpas en nombre del corrector automático. Escribí rápido y lo lio.]]></document><document><![CDATA[@javierpicallo Quiero ver yo la primera protesta airada de los que todos sabemos. A ver si son tan predispuestos a… https://t.co/E2fbvXwUJU]]></document><document><![CDATA[🐕- Te quiero Milou.  . . 🐩- Yo a ti mas Tintín.  . 🐕- No, yo mas a ti. . 🐩- puffff,  pesaito Tintín, vamos a cenar… https://t.co/6fn7sJzQc9]]></document><document><![CDATA[Ya por Vallecas para vivir la gran final por la permanencia. 18:30 en @carrusel Rayo-Huesca os lo contamos… https://t.co/x08k7H9kBS]]></document><document><![CDATA[@carlospariente En el día grande de tu cofradía?. Yo es que no me imagino que eso sucediera al revés.]]></document><document><![CDATA[Me pasa a menudo que cuando entro a ver el perfil del típico simpatizante de VOX autodenominado "culto" por tener e… https://t.co/ua59aV0T9Z]]></document><document><![CDATA[A musica #IfICantAHaveYou e o novo hit, transmite tao boa vibe tanto no estilo de musica como de letra]]></document><document><![CDATA[Jornada 28 en Preferente de Aficionados: A.D. TORREJON C.F. "A" -EFBP 1-0 Gol en minuto 87 a favor de los locales.… https://t.co/XE8d2JSO35]]></document><document><![CDATA[Grande entrevista de Carlos Vieira a rebater "um por um" os casos mediáticos: Chow, Batuque, Etc...criados por Fred… https://t.co/wIzfD0BNN7]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE Este Maestrillo del tres al cuarto miente más que habla. Podemos es la izquierda real, la izquier… https://t.co/IBKOJmIZe2]]></document><document><![CDATA[Para mí, dos señalados: Rossi, a pesar de que ha remontado al final (imagino que estaba guardando neumáticos) y Lor… https://t.co/FOmCcKzuOk]]></document><document><![CDATA[Tão solicita a APAF correndo em defesa - MENTINDO - do seu sócio dragão.   https://t.co/eerMSaWDPe]]></document><document><![CDATA[@MirandaBogota Si el gobierno duque quiere hacer un buen trabajo debe renunciar @IvanDuque y/o desligarse completam… https://t.co/NwlK8apZhn]]></document><document><![CDATA[@immavilaltasala @boye_g De acuerda, España y cualquier otra cosa, proyecto, idea, propuesta!!!]]></document><document><![CDATA[Ya pero podemos ganar la Copa y estamos en Semis de UEL. Hasta las narices de esa respuesta. MGT para una competici… https://t.co/57sEV34rTu]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: “Hay un riesgo real de que sume la derecha con la extrema derecha” https://t.co/43n22nm7to vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Buenos diiiias a tod@s!! Hoy desde las 9:30 en La Sindical, el Cadete B recibe al @cdHergar en busca de una nueva v… https://t.co/CXxmDLbEpM]]></document><document><![CDATA[@caguacao @Cantoalalba Que animal ese policía, espero que termine en la cárcel]]></document><document><![CDATA[A algunos la edad les hace creer que cualquier chorrada que se les pasa por la mollera es “sabiduría”. Que bien est… https://t.co/apUz0G2TCp]]></document><document><![CDATA[En poco más de 1 hora comenzará la lluvia por la zona costera, el núcleo que sube por Alborán va a hacer pupita muy… https://t.co/RWHcwi9Zgs]]></document><document><![CDATA[ℹ ontem o @slbindependente gerou um tráfego que fez corar muitos grupos de comunicação.  Prova que os benfiquistas… https://t.co/AU5zNpdw4E]]></document><document><![CDATA[Si va a los debates,se queda en cuatro diputados. Deseando escucharle en el Parlamento. Tan patético como Serrano e… https://t.co/rfWCeSMsJi]]></document><document><![CDATA[@azconaf Debates hay todos los días, pero entre distintos candidatos, formatos...]]></document><document><![CDATA[Por un momento he pensado que iba a decir "yo con esos no voy ni a pillar"]]></document><document><![CDATA[@edithester22 buenas tardes me parece que tengo el hermano gemelo de tu perro😀😀😀😀 https://t.co/nyUtFsxoTn]]></document><document><![CDATA[China y las plataformas, al rescate del cine español https://t.co/H9fqTvsT6F vía @ABC_PlayCine Por @fer_mgomez]]></document><document><![CDATA[@KRLS @MnicaRebullCome @JuntsXCat Malgrat les nostres diferències polítiques,  hi ha una cosa que li puc dir: cal u… https://t.co/0lApdDFmJi]]></document><document><![CDATA[Repsol asegura que mantiene su operativa en Venezuela como hasta ahora https://t.co/RqK9nw2hZh vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Soy el único carajote que se compra las ensaladas estas hechas del Mercadona y quedan olvidadas en el frigo?]]></document><document><![CDATA[@pelirrojismo @MoratBanda , @taburete89 , qué grupazos, en sus conciertos, cómo lo pasamos.]]></document><document><![CDATA[@AndreaBParedes1 @carlossmato @litzirj Eso,ponerselo en bandeja,a la derecha.Hay que aglutinar el voto de la izquie… https://t.co/lkY7bV8dyd]]></document><document><![CDATA[@Paradigma60 @rconcas60 @elenay29 Lo curioso es que los musulmanes solo ofrecen ayudas a los suyos. Los cristianos a todas las religiones.]]></document><document><![CDATA[@20m No sabia del servicio de hospederia de las embajadas, opcion PC y todo incluido.....]]></document><document><![CDATA[Millones de ESPAÑOLES indecisos,  observan atentamente desde las "escaleras" de sus respectivos pisos. Casi 9.000.0… https://t.co/Em27FVugbR]]></document></documents></author>