<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Salimos PASAR PÁGINA! Almudena Gutiérrez habla de la presentación de #Despiértamecuandoacabeseptiembre en… https://t.co/oSTEXHzylv]]></document><document><![CDATA[@Arodriguezocana ¿Quizá por eso será que cada vez más triunfa la gente sin estudios, ni formación, ni educación en general? 🤔]]></document><document><![CDATA[@fandfberlin @erkencikusdizi @dmtzdmr @canyaman1989 @GoldYapim @startv Me too]]></document><document><![CDATA[@alexoficial UFFF ESA ES DE estar profundamente 🤩🤩🤩🤩🤩 de mis FAVORITAS..casi no la cantas en lis PALENQUE ahora😥😥😥😥😥🤩]]></document><document><![CDATA[Hoy #DíaMundialcontraelAcosoEscolar de la mano de @CRJCyL aclaramos algunos conceptos.  #AlaCimaMejorAcompañada https://t.co/WFveJhagt1]]></document><document><![CDATA[Acho que aniversariantes deveriam sempre ser poupados de trabalhar no dia em que é comemorado seu nascimento.]]></document><document><![CDATA[Alguém me explica porque é que é a segunda vez que eu, estupidamente, decido vir pelo Freixo, do aeroporto? Pqp mas que idiota ..]]></document><document><![CDATA[@nikedice Buaaa,, yo me he desvelado y aun no conseguí dormir na más q 2h..asi q hoy peor q tú hija,, feliz día]]></document><document><![CDATA[Velho o atendente de supermercado aqui em Cádiz é o homem mais lindo q já vi na vida]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Decirte que si sigues pensando que es comprado, te lo acepto… https://t.co/m77uLD40bU]]></document><document><![CDATA[POR DIOS!!QUE EXTREMADURA ES MÍ TIERRA ,YO ESPERO Q LOS EXTREMEÑOS NO PERMITAN Q NINGUN NAZI LA MANCILLE.OJO!EXTREM… https://t.co/cpQnyzQFFz]]></document><document><![CDATA[Nada que celebrar!! El blindaje de fronteras no ha mejorado la situación de las personas, solo las ha dejado atrapa… https://t.co/bueZwQfDXw]]></document><document><![CDATA[Pues si, hoy en día hemos llegado a este punto de imbecilidad profunda https://t.co/biFbPjQjlg]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/juUsSyfEG1]]></document><document><![CDATA[@alto_policia Mata a una chica y a los cuatro días en la calle, aquí en España sale gratis asesinar a una persona,… https://t.co/h36NEfNkIc]]></document><document><![CDATA[@VicenteDezPrez1 Lo importante es el interior de cada cual,los simbolismos son anecdotas.]]></document><document><![CDATA[Para todas las madres que todo lo encuentran !!!! 😘😘😘😘😉 https://t.co/mQxXnMISSK]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 @jordipique4 @Sutcliffe_1 @Pepalun @marescudero12 A mi también me han dado algún guantazo y no teng… https://t.co/aJ4OYqBQYm]]></document><document><![CDATA[Good Morning 🌍  . . Se q os debo muchos stories, pero tengo una pupa en el labio (en la foto se aprecia algo), y qu… https://t.co/lPH12S7wOa]]></document><document><![CDATA[@LauraRNolasco eles n informam justamente pq n ganham nada com essa conta, vc n paga nada e pode sacar, depositar e… https://t.co/PzK4V9fz0k]]></document><document><![CDATA[@kelsyvictoria @JPCooperMusic @Bubbalou84 He is lovely and you deserve it hun ♥️]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @jusapol @GuerreroJusapol @pablocasado_ @erplomi @javiercanoleal @mjcastromateos @AFAPOL_… https://t.co/BCmDze4sBF]]></document><document><![CDATA[@Nopanaden @vbaosv @NoInvisibles @2PediatrasNCasa @JulioBasulto_DN @joancmarch @juan_revenga @MiguelDlaCamara… https://t.co/tKbYhrLSre]]></document><document><![CDATA[El peor dragón es la ignorancia , feliz día de san Jordi !! https://t.co/I9hDPMHXtE]]></document><document><![CDATA[no offense but having a sugar daddy who only contacts me to deposit six figure amounts into my acc weekly for no re… https://t.co/iuRvB6rmoP]]></document><document><![CDATA[@mentiras_nada @MartinezMamen @Cristi_latin ríome na túa cara, e dígocho como galega 🥵 encántame cando insinuades c… https://t.co/OSgWb9gDAg]]></document><document><![CDATA[😔 que mal cuerpo se pone con estas cosas, y contando lo feos que son los Franco y demás, que huevos.]]></document><document><![CDATA[Hola @NetflixES  Me gustaría saber si las imágenes de la nueva serie “Nuestro Planeta” son reales... Espero respuesta, gracias!!!!]]></document><document><![CDATA[lo más gracioso de tdo es q acabamos como tú me juraste q no acabaríamos]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gstwnKMQFo]]></document><document><![CDATA[¿Por qué buscáis entre los muertos al que vive? ✨ Feliz Pascua de Resurrección. https://t.co/J0PUQuBLAu]]></document><document><![CDATA[En una semana empiezo las prácticas y no puedo estar mas contenta👩🏽‍🏫❤️]]></document><document><![CDATA[En su pais hace esto y la lapidan. ¿No se da cuenta de que va a conseguir que la lapiden aquí también????]]></document><document><![CDATA[@AvelinoPepa Totalmente de acuerdo, el conocimiento siempre te hará un poco más libre. Yo recuerdo siempre a mis ma… https://t.co/FjdOvB4Lxc]]></document><document><![CDATA[Necesitan mediación: Paulina Rubio, también en guerra con el padre de su hijo Eros (que apoya a Colate) https://t.co/U1FCEVq21X]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @GLlamazares @mgarzonactua @Montse_IzAb @arantzazmara @TereAranguren @JovenesQActuan @actua_cam Excelente]]></document><document><![CDATA[Amanhã só descanso quando não me lembrar do meu nome, esquecer esta merda td e aproveitar a noite]]></document><document><![CDATA[Gracias paola que interesantes tus mitos. Y este pintor inglés desconocido para mi pero que me trae recuerdos del m… https://t.co/mCWkCRfDs2]]></document><document><![CDATA[@SalaverriMarina @ALVAREZGusf OJO CON CHANGE ORG. A mi me hackearon mi cuenta para votar por la ilegalización de VOX. Cuidado....]]></document><document><![CDATA[O documentário da Maddie está só a provoca-me uma ansiedade tremenda ..]]></document><document><![CDATA[Jornada de Educación de Adultos por el Aprendizaje a lo largo de la Vida con los principales partidos políticos en… https://t.co/IlnGp0hyCF]]></document><document><![CDATA[@AliExpressES Capitán América es mi superhéroe favorito y el de mi peque]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Imperdible la cara de ternura y de orgullo de Íker  #MilenioLive]]></document><document><![CDATA[@mmariacm_ Que energía me das... Veo que las cosas son posibles. Enhorabuena!!!!!]]></document><document><![CDATA[WhatsApp ha cerrado el canal de difusión de #UnidasPodemos28A @ahorapodemos en plena campaña electoral:  WhatsApp h… https://t.co/ZIrnSumNA8]]></document><document><![CDATA[https://t.co/sKwLk3Lcn0 Si dais para ver el video os dareis cuenta de a quien no les dariamos los votos unos seres… https://t.co/4uNKxN8AQo]]></document><document><![CDATA[Hoy me monte en un Citroën C5 aircross el más alto de la gama ale cerca de 40000 euros lo único que puedo decir que… https://t.co/sDmmxPCGAb]]></document><document><![CDATA[@NEUDC_RNE para lecciones las que te da continuamente todo el mundo cuando tienes un bebé. Todos creen que lo conoc… https://t.co/JenzJcGExo]]></document><document><![CDATA[@SabatoFan @fjosealcaraz @Andy66Warhol @misslemon1976 @vox_es He leído por ahí que los humanos somos una especie in… https://t.co/XYjHfLfK97]]></document><document><![CDATA[Vacaciones esperadas con ansias, eterna su espera, para que ahora se pasen con un soplido...😦]]></document><document><![CDATA[Y según Jiménez lo santo Mario visita mucho a  los del opus   ¡Me dio la sensación que  Mario hacia algo  feo y por… https://t.co/JdlrBb7Fak]]></document><document><![CDATA[Fuiste mi angel en los años mas complicados, de los pocos con lo que congenié y de los pocos que lucharon por mi pa… https://t.co/NcukVwq5Xl]]></document><document><![CDATA[@sosiipp @juansinmiedo79 @Macarena_Olona @voxgranada @PsoeGranada @vox_es @FMarlaska #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/fhpt7BMTNd]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona @mmartinloeches @carmenporter_… https://t.co/CltvcY92HM]]></document><document><![CDATA[It’s ok to say what’s ok 👍🏻  @GOVUK  @sonia_turcotte  https://t.co/cMNZxg98K7 #FridayMotivation https://t.co/ddkLqZZ5Dk]]></document><document><![CDATA[O Cais da Bestida foi outrora fundamental para a circulação de pessoas e bens no espaço envolvente à ria de Aveiro… https://t.co/vcXRYNKuKI]]></document><document><![CDATA[Plazas casi agotadas para el próximo Curso de Iniciación al Flamenco de los días 10,11 y 12 de Mayo en Madrid. Indi… https://t.co/6CjSrhGyb1]]></document><document><![CDATA[@nuriam2002 @helenards_ @__catarinasousa Depois tem ciúmes d irmos jantar....... vergonhoso]]></document><document><![CDATA[@__manueldiaz18 Pero gracias a esa escena Sansa a subido a mi top 3. Ayudadme a salir de esta mierda]]></document><document><![CDATA[Todos ellos más temprano que tarde serán juzgados por defender sus intereses personales y no los de Venezuela!!!… https://t.co/Ey9vloLjcT]]></document><document><![CDATA[Hola Manuel!! La palabra que yo quiero escuchar es" Ven". Feliz tarde!!😘]]></document><document><![CDATA[Imagínense criticar a los gordos porque "no es estético" pero andar mostrando la cuca toda percudida en instagram s… https://t.co/VdhbzIcu2r]]></document><document><![CDATA[Los días que tú juegas son todo lo que soy ❤️ @realmadrid em Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/3nibm6qGeo]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @_StegenismoFCB @Tocapilotes @pilotaipunt @IndepeRepublic1 @BlaugranaTotal @XarxaFCB @Culers1899… https://t.co/dFcCRCld7i]]></document><document><![CDATA[En USA ya están recaudando fondos para ayudar en la reconstrucción de Notre Dame :)]]></document><document><![CDATA[Din que a política non casa co deporte e que os políticos sempre andan enfrentados. Iso din... UNHA, DÚAS, TRES...F… https://t.co/8z2o8eb4Cr]]></document><document><![CDATA[só quero que seja verão pra usar este vestido sinceramente https://t.co/2flOMGCQnL]]></document><document><![CDATA[@hcapriles mira grandísimo coño d tu madre tu a mi no me representas y estoy segura q ningún venezolano decente se… https://t.co/5TsgwUKM4t]]></document><document><![CDATA[La actividad física y el deporte saludable en exdeportistas de élite. El deporte después del deporte. Muchas gracia… https://t.co/Se6gZPaJIw]]></document><document><![CDATA[ahora no estamos bien, pero eres una gran parte en mi vida y ojalá arreglarlo pronto]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @Armando_Marcos1 Si ,se le ha debido descolocar el chip que le ponen ,para mantener al robot en situación....algo le pasó]]></document><document><![CDATA[Nos encontrarán al frente y con la frente muy alta. ¡Orgullosamente he votado #28AUnidasPodemos !]]></document><document><![CDATA[@Trismegista No solo  en la  Sexta, es en todos los medios de comunicación.  Podemos es el enemigo a abatir. Aun  s… https://t.co/4Th1tzQ2O0]]></document><document><![CDATA[@mirandaremior Si hubieras puesto esto media hora antes desayunaba contigo]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @leopoldolopez Pablo, esto es trabajo serío para personas competentes y me temo que el gobierno que p… https://t.co/lyAhL3r9kU]]></document><document><![CDATA[Hoy está siendo un día de mierda, pero juega el @valenciacf , y se pasa.]]></document><document><![CDATA[Pues yo sí quiero un indulto para los políticos catalanes en prisión. Si quieren pueden inhabilitarlos para la carr… https://t.co/bfj1RWdsLG]]></document><document><![CDATA[Verdades como templos, dice Pablo Casado, en este video. Rivera mirarlo' y verás quien es líder de la oposición. Y… https://t.co/OgTx10ZarM]]></document><document><![CDATA[Encara no t'has inscrit a l'Eixida?? Encara hi ets a temps. Inscripcions obertes a Ca l'Arnau #eixides #garric… https://t.co/vbY1yu4xuG]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/Z1W4uwmkpT]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Este tío le falta un hervor. No vale la pena darle un minuto para darle cobertura]]></document><document><![CDATA[@rencancio @jusapol @A3Noticias @sextaNoticias @informativost5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/5fUP8F6pPu]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer nuestro boletín informativo digital Nº149 (Abril 2019) https://t.co/KGzp9l3CDB https://t.co/M3pWRuT8iX]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @SerGuadalajara @GuadaPress_es @LiberalCastilla @NuevaAlcarria @guadaque… https://t.co/t8fO2eL6YE]]></document><document><![CDATA[@cea_mendoza PODEMOS  NO odia la religión De nadie. PODEMOS  odia como yo Que la IGLESIA  nos cueste A los ESPAÑOLE… https://t.co/KgtP6qr1Jn]]></document><document><![CDATA[Este es Albert Rivera con 11 años. No tengo pruebas pero tampoco dudas #ElDebateDecisivo https://t.co/Rt9gjqsd3v]]></document><document><![CDATA[Mi santo es San Lorenzo, mi virgen la del Pilar, pero ahora también la Soledad Coronada, momentos únicos que no podrán salir de mi corazón.]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero @JuntsXCat @KRLS Completamente de ACUERDO.  Jo PUIGDEMONT que es mi PRESIDENT.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 2.90 km in 15m:20s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @Santi_ABASCAL Cuanto odio inutil , VOX GANARA LAS ELECCIONES !!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[ME DUELE CADA PARTE DE MI CUERPO. ESTOY DESCUBRIENDO MÚSCULOS QUE NO SABIA NI QUE EXISTÍAN]]></document><document><![CDATA[#zapeando1347 Aquí una ARMY muy fan de @BTS_twt esta es la ARMY BOMB que me trajeron los reyes magos por ser muy bu… https://t.co/vK4g6Pbbbq]]></document><document><![CDATA[Por favor ¡¡¡ salgamos a votar tod@s¡¡¡¡que nadie deje su voto en blanco.]]></document><document><![CDATA[Que al parecer voy enseñando mucho muslo y no quiere que vaya así por la calle. Le he dicho que si por haber cogido… https://t.co/oR29Fy5KI6]]></document><document><![CDATA[@rubenalvesbmx , não te conheço, mas pelo que o Paulo me diz e pelo que aparentas ser , um rapaz 5*. 😊]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @FT #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/f4IiyLiC5P]]></document><document><![CDATA[Concierto de Cepeda 🎤🎶 gracias chicas, lo he pasado genial 😍❤️ en Teatro Auditorio Roquetas de Mar https://t.co/48vLQW7pGd]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla @abcdesevilla @onda_sevilla @Viva_Sevilla @FFFSevilla @RedCiudadanaSev @sevillaciudad @RedClima… https://t.co/SZNWkOC39Z]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 Siempre he ido, se lo q costó esto, pero el catálogo es pa llorar]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansinoss]]></document></documents></author>