<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@juancannada @JavierSolozabal Si algo no veo es lo que comenta. Ni en estos (por no ver no veo ni creatividad) ni e… https://t.co/xvCkyyLVu9]]></document><document><![CDATA[Y llevarte donde nunca te han llevado Quiero que toques la luna y no recuerdes el pasado🔁]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? HOY EN ESPAÑA HAY UN PARTIDO DE LA ILUSIÓN DE CONFIANZA Y TERMINARÁ CON LOS TRAIDO RES QUE QUIETE… https://t.co/eXgWgFMxMm]]></document><document><![CDATA[Día 8, llego a Córdoba y está cerrada la mezquita, después de gastar un hijueputa platal en el hijueputa tren 😒.]]></document><document><![CDATA[@foodie_gastro @AntonioMaestre Que guerra! Que yo sepa no se disparo ni un tiro no hubo muertos ni participamos en ninguna batalla]]></document><document><![CDATA[Y todo lo que hacéis, sea de palabra o de hecho, hacedlo todo en el nombre del Señor Jesús, da… https://t.co/XYW7fi8uka]]></document><document><![CDATA[@educasado El voto de el Camino Neocatecumenal va a ser clave. VOX defiende muchos puntos que la “Comunidad Kika” apoya.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Restaurante la Proa Puerto de Mazarron https://t.co/CllotdWIQy]]></document><document><![CDATA[@susialika5 @__lostillusion Called the power of choice 👌 https://t.co/inzJjtKGYi]]></document><document><![CDATA[En definitiva, s'intenta crear, en l'argument caduc i estantiç de "la llengua lliterària”, una mala consciència a t… https://t.co/GzzGbv0xQj]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Las tres frases célebres de #ZPedro Doctor Fraude @sanchezcastejon : 1. Sr. @marianorajoy Usted es… https://t.co/oZ6teqnEuU]]></document><document><![CDATA[@theuus_ei @BoyzSpace @bananaduraa @Rolasdanet @xxx_men_pt @joto_ddiamantes @hot_connection2 @Agitando_tudo… https://t.co/HcySHnspEC]]></document><document><![CDATA[Qué alguien le eche cloroformo a Feijóo, a ver si deja de soltar paridas.]]></document><document><![CDATA[@EnComu_Podem Yo estoy segura que teaiciibara a Pablo Iglesias los varones estan detrás y lo manejan]]></document><document><![CDATA[El CDT hoy visita por primera vez al R. Majadahonda y lleva 5 visitas seguidas a equipos que visitaba por primera v… https://t.co/OmX17ydbzD]]></document><document><![CDATA[tarde de #tormenta #arcoiris #rainbow #storm #cielosESA #PlanetarioFoto https://t.co/s0USxGukn1]]></document><document><![CDATA[Feria Mayo 2019 🎡 #Feria #gente #alegría #mipueblo #reencuento en Puertollano https://t.co/66vBkXxlTu]]></document><document><![CDATA[📰 Diego Álvarez y Lorena Méndez serán los números 2 y 3 de la lista de Ciudadanos en Bueu. @CiudadanosCs @CsGalicia… https://t.co/FwjcRKUybq]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende mi hermano no sale con el Cachorro en Sevilla porque llueve. Y aquí, con lluvia, he qued… https://t.co/cwcWjPZv1C]]></document><document><![CDATA[ESQUE LOOOOOL yo soy un poco dramatico pero detallitos que dices bebé que haces]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO?Sr. Casado. Porque está gobernando el PP Andalucía  ?POR VOX y no saluda al sr. Ortega Smill, En l… https://t.co/tCE9GCKBDp]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria @gordacivil @policia @policia... Al HP ese que abusa de una mujer... ¿No lo sacáis a dar un rueda de p… https://t.co/6frp2Hv1q2]]></document><document><![CDATA[Yo y mis (textuales) circunstancias #MásFilosofía en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/lGjyWfS8uC]]></document><document><![CDATA[#Brienne es la MVP del segundo episodio de #JuegoDeTronos porque POR FIN es Caballero de los Siete Reinos. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[Un día para leer, como cualquier otro. Un día para celebrar la lectura, como cualquier otro. Cualquier día, cualqui… https://t.co/a0t8EDekOb]]></document><document><![CDATA[@arnaldochoa @DeanRomero10 @ContenidopSEO @marketingblog32 @anamillernet @kytufina @LaConsultoraEc @edmundo Enhorabuena crack 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[A pesar de D’hont, mañana veremos las consecuencias de la tentativa de lavado de cara en Génova 13.]]></document><document><![CDATA[La Virgen de los Dolores de San Juan, a su paso por calle Echegaray en la noche del #ViernesSanto de la… https://t.co/bAodRS6aAb]]></document><document><![CDATA[Vinazo para celebrar el día de la Madre con eliesro, Tinto fino, cabernet sauvignon y merlot, El Añejon de Pago de… https://t.co/iktZT3rrmm]]></document><document><![CDATA[Sábado Santo. 11:00 h. Santo Rosario 20:00 h. Vixilia Pascual https://t.co/quaWiJrcr6]]></document><document><![CDATA[@david_bonilla @agileando @tarugoconf Yo creo que las estadísticas de Mailchimp son más bien orientativas. Ojo con… https://t.co/OOz3mXZ2oc]]></document><document><![CDATA[Creo que soy al único tío al que le mola que las chicas lleven pantalones campanas. Me encantan. Jaja]]></document><document><![CDATA[@Glovo_ES Pedido hecho por @Glovo_ES desde el 14/04 esperando mi pedido , me comentan que ha llegado al destino, ob… https://t.co/c86LIUxcAG]]></document><document><![CDATA[La Virgen de crucifixion_mlg a su paso por la Alameda Principal en la tarde del #LunesSanto de la… https://t.co/GceMxFK6Qh]]></document><document><![CDATA[@4sinproyeccion @TECHOarg Gracias querido. Los mejores recuerdos trabajando juntos. Acá te dejo este regalito del p… https://t.co/PA3vATo9p8]]></document><document><![CDATA[@efuagdiu @dsubias11 @master_petri @VaIIsDe @julia_otero Ya, porque me conoces bien.]]></document><document><![CDATA[La nueva 'fuga' de Gareth Bale confirma que está en otra cosa... https://t.co/UguPRFJVPj vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 Será el que presume de lumbreras en la tele y se somete voluntariamente al sacrificio, poniéndoselo en ban… https://t.co/pbi4fXwRTG]]></document><document><![CDATA[@alvarolserrano @pvallin @emunarriz ¿En qué videojuego se cree está gente que vive?]]></document><document><![CDATA[@MariaDMayan Respetando tu entusiasmo, nuestros análisis en @Cotec_Innova  consideran la probabilidad de cada escen… https://t.co/sROBEmWH2y]]></document><document><![CDATA[Empate virtual yo creo, y más revuelto el patio político, no se pondrán de acuerdo y habrían otras elecciones en se… https://t.co/lIuN14BIWK]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor Já vi outros mais "mal resolvidos" voltarem a juntar os trapinhos.😋]]></document><document><![CDATA[Os espero esta tarde en la III Feria de libros de Vallecas, en la caseta 4 (La Esquina del Zorro). Desde las 18:00… https://t.co/6MCvO8qUcD]]></document><document><![CDATA[@gayporndepotxxx @bounce_paul @Hotgaymen4 @MusculoDuroBlog @BoysSexy11 @xxx_men_pt @new_gaywanking @Countryboiboots… https://t.co/iB2pxIEszB]]></document><document><![CDATA[“Madrugá”, por Mari Ángeles Solís @mangelessolis1 en @dPprogresista  https://t.co/TxoU3jqFtK  #18deAbril… https://t.co/IbvvFVYrvI]]></document><document><![CDATA[@Leganews @VirginiaULEG @UnionporLeganes @ppleganes #Politicos  #Leganés   tambien se han pasado con paraguas por e… https://t.co/mIgkaYw4Qp]]></document><document><![CDATA[Casta», «empoderamiento», «proceso constituyente», «tic-tac». No hace falta bucear demasiado en las hemerotecas par… https://t.co/DZueOeaIOG]]></document><document><![CDATA[@DiegoAviles_ @PabloGMrtz Pero por encima de todo que esté la amistad!!!]]></document><document><![CDATA[@NiltonNavarro Me parece una excelente idea ¡lo leeré y difundiré! A ver si puedo contar contigo el curso que viene… https://t.co/JPjmK29nbJ]]></document><document><![CDATA[Mucho cartucho pero también también cassettes! 🙋🏻‍♂️ #RPV2019 #soydeamstrad https://t.co/Qe1cMHQsGG]]></document><document><![CDATA[#teatrodelazarzuela #madrid #opera en Teatro de la Zarzuela https://t.co/DQl0V1HfgV]]></document><document><![CDATA[@ing_plazas @StiveQuevedo Iba a pasar desapercibido tu profundo y argumentado mensaje, de hecho me aventuré a conoc… https://t.co/Wv3ZUpVtkW]]></document><document><![CDATA[Necesito ayuda  Rt: Colada de COLOR Like: Colada BLANCA https://t.co/noEmL4RGWD]]></document><document><![CDATA[#Repost @valerodr1994 • • • • • • 🔥 📲 RECALIENTA en YouTube‼️ Song: @emimernes_ - #recalienta  Ellas: @MFacello6 ma… https://t.co/hXiEd8Sffb]]></document><document><![CDATA[@alexmcasaleiro @nasci002 @marianacpaiva_ @jadesoareslopes Seja o que for bebe-se tudo amigo]]></document><document><![CDATA[El primer paso de la Semana Santa en la calle. en Parroquia Ntra. Sra. Belén-S. Roque https://t.co/eLk8lPKDMl]]></document><document><![CDATA[Una pena que @DMAX_es  no emita las #6HSPA  en HD. La calidad de imagen deja mucho que desear.]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo "El arrecife", película típica en las que un grupito de jóvenes se queda tirado en mitad del mar. Tien… https://t.co/Uo0HVX5lu2]]></document><document><![CDATA[Chic@s ahí les dejo mi resumen #AvengersEndgame https://t.co/QSTjC00nkT]]></document><document><![CDATA[#ss2019 (@ Fidel in Sanxenxo, Galicia) https://t.co/TtnepWAmkU https://t.co/4zUP3aEhAC]]></document><document><![CDATA[😊 ¡ Que bien trabajan !  #Máquinas  #Chocolatada 😋 #XLSemanaCulturalBenagalbón en Benagalbón, Andalucia, Spain https://t.co/ksxjj5y68s]]></document><document><![CDATA[@interiorgob @populares @PSOE @CiudadanosCs @TConstitucionE ¿Votar en Cataluña es ilegal? ¿Y quebrantar el arresto… https://t.co/gj5Ul1jEPV]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant Líbrenos el Señor de esas lenguas viperinas con tijeras en la mano.]]></document><document><![CDATA[Si con 82 tomo un Falcon viajo desde Benicasim se fue a América con 122 va a pedir réplica de la enterprise y su bi… https://t.co/rintEUxPCr]]></document><document><![CDATA[@SergioBerbel No son los únicos que escupen para arriba según metáfora de Noah Seattle.]]></document><document><![CDATA[Lo ha dicho, lo ha dicho!! @valenciacf toma nota de esto, un madrileño residente en Perú incondicional a nuestros c… https://t.co/E46kE1EyzZ]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar la 2T de Star Trek en Netflix y solo diré que desde Interstellar es lo más bestia y espectacular… https://t.co/9e3sa7rhT5]]></document><document><![CDATA[Cada año la champions me da la alegría de que los equipos del petróleo no llegan ni a semis, al carrer @PSG_espanol… https://t.co/CaekcK3YAr]]></document><document><![CDATA[@villalobos_mar @FLibroAlmeria @frnperea @FranPereaNews @FranPereaClub @FranPereaCF @ideal_almeria @almerialovers… https://t.co/K57xWMyZOC]]></document><document><![CDATA[@JotaInKoelle @dariodieguez @Demostenes_eu @_alice666 A ti te gustaría no haber leído el hilo. A mí no haberlo escr… https://t.co/WzmFdlOUWC]]></document><document><![CDATA[Momentos de la noche de ayer con el Santísimo Cristo de la Columna procesionando por las calles de Mijas pueblo.  O… https://t.co/dL8shTA2yZ]]></document><document><![CDATA[La ley de defensa de la República, castigaba "las huelgas no anunciadas con ocho días de anticipación, si no tienen… https://t.co/m1t1HBo4Id]]></document><document><![CDATA[@Belategui Uno donde sectarios como tu fueran mas democratas y se preocuparan menos del postureo. Y con Iglesias fuera]]></document><document><![CDATA[La apreciación de la realidad de muchas personas se confunde con la ilusión de un deseo, muchas veces escondido en… https://t.co/bRg7yVJsfp]]></document><document><![CDATA[@Lorilups @_David_Bowman_ @IberiKabreada @InesArrimadas Coi! Quina comoaració! 😂😂😂 Els dictadors només feien ús de… https://t.co/UrMO3NZsQF]]></document><document><![CDATA[Roboto y sus tripas mecánicas que se movían al girar la cintura del muñeco. #HeMan #Roboto https://t.co/RyzKhW0RHq]]></document><document><![CDATA[Hoy es tu noche, hoy te toca repartir ESPERANZA a todos los q la necesitan. Sueñen con ella https://t.co/XoRiFMtziY]]></document><document><![CDATA[@NoeliaArroyoHer @HOSTECAR Hay que ser cinica, si usted y su partido son la viva imagen de la improvisación, falta… https://t.co/IkxR5L5uUC]]></document><document><![CDATA[Obviamente son 56 jugados a falta de 6 para el final. Desglosados así 👇  @LaLiga 38 (a falta de 3) @CopaDelRey_ES 9… https://t.co/JOnjZbYA4N]]></document><document><![CDATA[@roalesblanco @Nao_Casanova Son duques de alba para la protección de las pilas https://t.co/BmGf0xP9F8]]></document><document><![CDATA[@leandro_puertas @blogpocket Te falta poner el hashtag correcto Leandro ¡revísalo!]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoSchickH @aitorlagunas Antes de Cruyff el Real Madrid tenia 6 Champions y el Barça 1 (+5) Después de él, RM… https://t.co/agLy7l7zb0]]></document><document><![CDATA[5. Cristo, concede a tus fieles, que hoy te bendicen, ser sepultados contigo y entrar en tu Reino. Al que se sienta… https://t.co/9TiNEbr4qM]]></document><document><![CDATA[@Desayunos_tve @slaplana_tve  Despejado  en Helechosa con 12ºC, hoy dia de la Cruz de Mayo https://t.co/1EZ6PlhQqV]]></document><document><![CDATA[@_N_Jones @MisssFowler Me parece una gran jugada y si se cepillan al ceporro de Aguado, hasta puede repetir de Presidente.]]></document><document><![CDATA[@jcoscu ¿Y qué oasará con el príncipe que despertó a Blancanieves ¿Neceófilo? De los enanitos mejor no decir nada...]]></document><document><![CDATA[@lalolafaraona @JotaMSilvaA Por supuesto que hay que asegurarse de votar al menos malo.]]></document><document><![CDATA[Hoy estuvo #BobDylan en Sevilla. Dejo foto de los entresijos de una caseta #FeriaSevilla19 Asi son sus baladas, gen… https://t.co/K0atoj2Kv0]]></document><document><![CDATA[León y sus médulas. en Las Médulas, Castilla y León, Spain https://t.co/0WagfJABaV]]></document><document><![CDATA[Un socialista condenado por corrupción a 4 años y medio sale de prisión a los dos meses https://t.co/nhC1ALkBu9 vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[Desde hoy ahorrando para estar preparados para cuando llegue a España. Felicidades Andrés! @AndiOnrubia 👏🏻]]></document><document><![CDATA[@yolandahds Ya ha pasado un tiempo desde Getafe. Lo dicho mucha suerte y a disfrutar!]]></document><document><![CDATA[Menuda pasada lo que tienen montado hoy en la Escuela!!! #IIIJornadaAutomovil y el hall hasta arriba también... 🤩🤩🤩 https://t.co/1sMxRjNL9b]]></document><document><![CDATA[Hoy, amanecer. Nuevo día. Escucho el sonido de las olas, sonidos que antes no les daba casi importancia me rodean y… https://t.co/EjtAdLbcfT]]></document><document><![CDATA[Gran Boye! 4 jutges já van dir la seva sobre el judici en etapes prèvies. No son imparcials i no poden ser recusats… https://t.co/jIFPTWziuV]]></document><document><![CDATA[Para Sevilla se espera calor hoy y mañana. El Martes Santo bajan algo las temperaturas. Miércoles jornada de transi… https://t.co/JWKfGXwFj4]]></document><document><![CDATA[Felicidades por la jornada que nos ha descubierto con certeza cómo afrontar los #ODS @IbercajaSocial @CulturaRSC… https://t.co/OgqvQXg77C]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M  ve al @PSOE como una alternativa rural frente al abandono por parte de la Xunta https://t.co/Gr1jgMeBbv]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/TqUqmwBbot]]></document><document><![CDATA[Para los que estáis en Benicàssim para el @SanSanFestival que se ha cancelado.  #planalternativo… https://t.co/8crt9GmCv0]]></document></documents></author>