<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Alguien me explica como quitar esta puta mierda !!!!!!!! #help https://t.co/U4xrmH8Fbf]]></document><document><![CDATA[Atentos los amantes de la #fotografia, la #naturaleza y el #agua @CatedraAgua convoca el #IConcursodeFotografíaCAS… https://t.co/KTIFiocOpR]]></document><document><![CDATA[@gemacpe5 @ivanpj95 @gemacpe5 me he acordado de tí! Esperaba verte 😢  un beso guapa😘❤️]]></document><document><![CDATA[@el_pais @BuenaVidaEP El País sois https://t.co/sZ1zBZZ6vE hace falta añadir más.]]></document><document><![CDATA[@LfilodelabrechA Estoy de acuerdo contigo en que deberían donar millones para paliar el hambre en África, India y a… https://t.co/XsrGXqXxxg]]></document><document><![CDATA[@RafikSmati Ne dites rien alors , dire je ne ferai aucun commentaire c’est déjà en faire un !!!]]></document><document><![CDATA[@basagomi @iKasaBMMADRID @RFEBalonmano @balonmanopinto @ufedema @fedmadridbm Suerte!!]]></document><document><![CDATA[@txepar Por supuesto ten en cuenta que os hacen caso porque nosotros damos guerra y no quieren que se haga viral. P… https://t.co/IwnGmjuJJF]]></document><document><![CDATA[@raconets @Jana_Mullor @dpteruel @TurismoTeruel @TeruelExiste_ @teruelexiste @teruelexiste2 @OndaCeroTeruel Mucha !!]]></document><document><![CDATA[@Cazafalacias1 @quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Puede, tú mismo lo has dicho. Pero si lo leyeras… https://t.co/txb0QxsKId]]></document><document><![CDATA[@japtapias Casado y Rivera solo hablan de Cataluña para ofender..Sanchez hablo de dialogo..]]></document><document><![CDATA[Aunque la lluvia no esté permitiendo el desarrollo normal de la #SemanaSanta en #Valladolid, siempre tenemos la opo… https://t.co/fBM015DFsg]]></document><document><![CDATA[@Gas__Mostaza @MADRIDPICA3 S mi me bajan los seguidores por https://t.co/FzPKysNrwo q Uedo con los auténticos 💃💃💃💃]]></document><document><![CDATA[@Mariauts @ProudSoldier2 @CherylOfficial @_gpao @sarah_of Venga que tenemos que completar el circulo shorediano @_gpao @sarah_of]]></document><document><![CDATA[@luz_mtt @ANAGABRIELRL @MovistarChile @Angelic30168534 Sigo pensando que el corte de pelo es espectacular y muy mod… https://t.co/Wekz8K7XHe]]></document><document><![CDATA[Gracias, por este tipos de mensaje. Que hacen valer el cansancio, frio.. Todo. https://t.co/te5F9tEzxu]]></document><document><![CDATA[Quin nivell els candidats/es de @populares Superen qualsevol paròdia que se'n pugui fer! 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Noo q va! Suuper común escucharla en… https://t.co/BT6fL7gD3a]]></document><document><![CDATA[Como feedback en cursos de formación me parece perfecto. Para situaciones reales no hay nada mejor que las 🙌🏼 y una… https://t.co/B4SjBCL0eW]]></document><document><![CDATA[Avui es publica el 1er dels dos reportatges d'investigació sobre #votexterior que vaig enfilar a mitjans de març...… https://t.co/UYyxXvekks]]></document><document><![CDATA[A veces nos paramos tanto tiempo a contemplar una puerta que se cierra que vemos demasiado tarde otra que se abre.]]></document><document><![CDATA[Son ideas mías o Guaido va corriendo del lado contrario d la libertad d Venezuela... 🤔]]></document><document><![CDATA[Dios es q patri de vox tiene que ser fake me niego a pensar lo contrario]]></document><document><![CDATA[Vou trajar no dia no dia em que faz UM FUCKING ANO QUE TRAJEI PELA PRIMEIRA VEZ NESTA ACADEMIA, NÃO ESTOU A SABER LIDAR COM A EMOÇÃO]]></document><document><![CDATA[@MasportalNews @GC_Alicante @guardiacivil @UnionGC @jusapol @AntonioFMXXIIB @GuardiasCiviles @jusapolponteve… https://t.co/ihN0etobKJ]]></document><document><![CDATA[La força d'un home que porta més d'un any tancat, injustament, a la presó i és capaç de parlar de la felicitat amb… https://t.co/qf6Kob8suS]]></document><document><![CDATA[@JucilCadiz @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DjYsX7SQtt]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Chicos gracias a vosotros porq sois únicos,, tampoco es fácil mostrarse tal cual sois,, siempre te… https://t.co/F4Yu2NZuZR]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos Veremos cómo queda al final con el recuento de los votos ahora que han cerrado los colegios. electoral… https://t.co/qNJAHmff8b]]></document><document><![CDATA[Viajar es una de las maneras más enriquecedora de crecer.. Escuchar a todos, ver cosas distintas, entender nuevas f… https://t.co/qrJpQuafkp]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin Molt beeee, quin orgull de tenir gent com vosaltres!!! Una salutació al MHP PUIGDEMONT!!!]]></document><document><![CDATA[@marialeiva99 @deliadgc_ @anamariatpp si supierais x quien lo dice xdddd]]></document><document><![CDATA[Gran Luis Carlos #VaDeLlibertat  #RedefinimBarcelona  #SantAndreu https://t.co/4WWTTjZJnu]]></document><document><![CDATA[#Seguim per sempre!!!! tattoolapaix Gracies💖💖 en Santa Coloma de Farnés https://t.co/m6kr8lYEBS]]></document><document><![CDATA[Una año más... Pasó la tarde y ha llegado la noche. Ya se acerca el momento de la recogida...ya está El… https://t.co/cJ6kSIZLn9]]></document><document><![CDATA[@dori58 @PSOE Es que no los ha rehuido. Los ha intentado racionalizar pero si los tontos quieren dos, dos días segu… https://t.co/5iZyi4Pa2d]]></document><document><![CDATA[Madre puede venir alguien a hacernos compañía a mi hermano y a mi? Porfa. Hay pizza y anime. Porfa]]></document><document><![CDATA[Otro Sant Jordi maravilloso, rosas 🌹 y libro 📖  #santjordi2019 #ahílodejo en Badalona https://t.co/OJHLrEpR6G]]></document><document><![CDATA[@tuchylein @zumba @GirlNLuvv @bts_bighit Hi! I’m Zumba instructor and i have a Zumba choreo of a @bts_bighit song!… https://t.co/vEFrdV6pFY]]></document><document><![CDATA[...no se le han retirado las armas que posee, como es preceptivo para todo acusado de violencia machista, para que… https://t.co/X1XGm0lLsG]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @OmniumIntl @diariARA @Olivier_Ptr @elnacionalcat @Nataliadipp @VidalAragones @abel_riu]]></document><document><![CDATA[“Les aliances - respon @AlbanoDante76 - no es construeixen esperant a que l’altre ens doni permís sinó fent-les”]]></document><document><![CDATA[Donde haya un buen libro que se quite todo lo demás, feliz día del libro. 📖]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jusapol @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/HFD3WvnsDJ]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/EaqB4Zhu2O]]></document><document><![CDATA[El mapa para reconstruir #NotreDameCathedral se ha creado con mil millones de #lásers https://t.co/8Klb3sc7u5]]></document><document><![CDATA[No es casualidad que Cádiz sea mi favorita. No es casualidad la pasión por los carnavales. Es cosa de mi padre, que… https://t.co/qeNY6NkhzM]]></document><document><![CDATA[1 año yaaaa!! Cómo pasa de rápido el tiempo!! Qué nos reímos   @UtreraSilvia 😉!!]]></document><document><![CDATA[Sánchez prevé una subida adicional de impuestos de más de 26.000 millones en cuatro años https://t.co/CyKAPki2iN]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/TjCvUuvNrt]]></document><document><![CDATA[@MeteoBDN @Totbadalona Gràcies 😊 Aquesta sí que no me l'he perdut. L'altra que va passar més a prop l'any passat me… https://t.co/du219unEJ4]]></document><document><![CDATA[February 2019. 35mm ▪️ f10 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #landscape #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/CSVyCEkA9k]]></document><document><![CDATA[Los suicidios adolescentes aumentaron en EEUU tras estreno de ‘Por 13 razones’ Fenómeno complejo, multifactorial, m… https://t.co/4CUycz1h6S]]></document><document><![CDATA[@buhosdebarro @javichu_r Me acabo de poner chorreando solo de subir dos escalones entre puerta y puerta🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Excelente! @ActuaAndalucia !! #Ecologismo  #Socialismo #democracia #sevillasostenible @reaccionayactua… https://t.co/QCoOt5LOoP]]></document><document><![CDATA[Haber si los que llaman Indecisos .se dan cuenta y Votan unidas PODEMOS Por que son los que de verdad Mirarán  por… https://t.co/48IFlIZp1e]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @weatherespanol @MuseoSalzillo Una pena, pero así tiene pinta de que va a ser 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[lo más gracioso de tdo es q acabamos como tú me juraste q no acabaríamos]]></document><document><![CDATA[Vox pregunta sobre “protección jurídica y social de los menores extranjeros” ubicados en la Residencia Tiempo Libre… https://t.co/yNSzmF9LXW]]></document><document><![CDATA[Un vídeo muestra al hijo del presidente de Melilla (PP) comprando votos por empleos https://t.co/yWogr6nMJ6]]></document><document><![CDATA[Mi perra podría dejar de subirse y bajarse del sofá que me pone nerviosa.]]></document><document><![CDATA[No sé, llamarme rara si queréis. Que me tenga que bloquear de las redes sociales para que puedan intentar olvidarme… https://t.co/gYECrq6gEg]]></document><document><![CDATA[El dinero, mejor en el bolsillo de los madrileños. Rebajaremos los impuestos:   🔵IRPF 🔵Sociedades tipo máximo por d… https://t.co/nZVKJENwz2]]></document><document><![CDATA[@aliciagonzalvo1 JAJAJAJAJ que tonta eres, ya veré si con suerte me cae más adelante]]></document><document><![CDATA[@familiatorres El otro vi en televisión que han comprado tierras a una altitud de 1200 m, porque el cambio climátic… https://t.co/NpCAc79udI]]></document><document><![CDATA[Científicos logran 'resucitar' cerebros de cerdos muertos cuatro horas antes https://t.co/T2D0txg59e]]></document><document><![CDATA[La solución que se les ocurrió darme es que la jefa de estudios se pasaría por la fila a la recogida del recreo a q… https://t.co/8yKHaaRpbS]]></document><document><![CDATA[Tengo que decir que estar de bajón, que te baje la regla y que tengas una resaca de tres pares de cojones no ayuda… https://t.co/t5HEraxfye]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam @BlackieBooks @bibcadiz Siiiii! El martes, Gemma!! Qué ganas!!]]></document><document><![CDATA[Algunos de los paisajes que rodean el #CaminoDeSantiago aunque no hay cámara que registre la magia del lugar ❤… https://t.co/icYkeqfyKG]]></document><document><![CDATA[Fantástica entrevista @ElisaSilio  “No hay que ser impositivos: cuando confías en las escuelas, responden”… https://t.co/EKUkVIH0ty]]></document><document><![CDATA[Vou só ver aqui o filme "Antártida,  da sobrevivência ao resgate" e chorar como uma madalena.]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado y tú no dejes pasar la oportunidad de luchar por un país un poquito mejor. #EleccionesGenerales28A #28A #VotaPorFavor]]></document><document><![CDATA[Ojalá no se me olvidara que cuando llevo el bombardino ocupo el doble de espacio.]]></document><document><![CDATA[@laiguanaazul65 Buenos dias.estaran durmiendo😂😂😂.que tengas un feliz lunes😘😘😘guapoo]]></document><document><![CDATA[@LugoVox @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gbhXztO30N]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @isiteno54 De 2008 a 2011 todo lo hasta entonces sociata se hizo convergente. Que pasó para semejante vuelvo?]]></document><document><![CDATA[La cifra millonaria que el exmarido de Adele se llevará del divorcio con la cantante: la mitad de su fortuna… https://t.co/G3ltABYsXS]]></document><document><![CDATA[@leonor_sierra @javisalas Es literal. Previa del debate con 4 candidatos hombres y presentador hombre. Las mujeres… https://t.co/5EEOz35dQM]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo este me lo dejaba atrás 😊😊 torpe que soy @Chenoa y @chenoafanclub y también para mis amigas y amigo de… https://t.co/r0MstcdFXs]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kTON0oNqLJ]]></document><document><![CDATA[El comienzo 🌿 #LaBorriquita #DomingodeRamos #SemanaSanta #SemanaSantaSevilla #Sevilla https://t.co/ZQutBfyhBd]]></document><document><![CDATA[@pasoyesperanza Llego el día, seguiremos repartiendo Esperanza @cofradiasmalaga @pasoyesperanza]]></document><document><![CDATA[Uno está oficialmente en feria cuando oye que sus vecinos escuchan sevillanas y nada más]]></document><document><![CDATA[Más atención a las propuestas! #Actúa #VoteActúa @reaccionayactua @ActuaHuevar !! @actua_leon @JovenesQActuan… https://t.co/1r2UWW7tIo]]></document><document><![CDATA[@starlord717 @Artemysa_Games @carmenporter_ Buen día para ti,, guapetón ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[Y que este año no pueda acompañarte por las calles de Écija... Siempre por lo que tú y yo sabemos🤞#vivaelconfalón https://t.co/u0Z2HVGun8]]></document><document><![CDATA[@iarsuaga @populares @pablocasado_ Espero que HacteOir, no me manden, ni un correo más para firmar, ni para otras c… https://t.co/iVldKh1UFh]]></document><document><![CDATA[Cada día más humana, menos perfecta, y más feliz 🍀💙 en Córdoba, Spain https://t.co/zTSve1aplc]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a todos los ponentes y a los organizadores de Argumenta. La Pedrera, ubicación inmejorable, y ciencia t… https://t.co/UMrf5FSImp]]></document><document><![CDATA[@CbBorras @ThePerezHilton Gente que se pasea por la vida sin diagnosticar. Un beso guapa!]]></document><document><![CDATA[Hoy, nuestro voluntariado, ha acompañado a ejercer su derecho al voto a #personasmayores y con problemas de movilid… https://t.co/grt0hETmrW]]></document><document><![CDATA[Morar longe de todo mundo que se ama é algo que eu nunca vou ser capaz de adjetivar. É tipo um bichinho que dorme e… https://t.co/jWxU4AzqeN]]></document><document><![CDATA[@Dzexolfanbase @weareoneEXO #BBMAsTopSocial EXO @weareoneEXO https://t.co/Rdms5krPc5]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/Pc7XMTDbPh]]></document><document><![CDATA[@unununtrium Somos gente abierta a toda clase de propuestas que no conlleven sufrimiento.  Y qué partido en tu opin… https://t.co/AQGyhtGtb6]]></document><document><![CDATA[Saliendo de Garralda la romería a Roncesvalles/Orreaga #ValledeAezkoa #Roncesvalles #Orreaga #Mayo en Garralda https://t.co/Av9lZNJwvf]]></document><document><![CDATA[@Jusapoler1 @pedrinmatita @jusapol @Santi_ABASCAL @pablocasado_ @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/UiUDGH78N1]]></document><document><![CDATA[@SenyorRequena @noenraja Bah, qué sarampión ni qué sarampión... Diarrea mental, puag.]]></document><document><![CDATA[Es un honor para mí participar en este seminario de la @La_UPM #Ingenieras para cambiar el mundo” @caminosmadrid]]></document></documents></author>