<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en La Victoria, Valladolid https://t.co/doqbn39m6O]]></document><document><![CDATA[@isaacfouto Hola Isaac, me gustaría saber tu opinión sobre el que le pitaron ayer al Mallorca. Gracias]]></document><document><![CDATA[@MADLROficial no entendemos que el ser supremo pueda permitir tanto dolor, no comprendemos que para llegar a el ten… https://t.co/zHKgRiVIVX]]></document><document><![CDATA[No tengo suerte en el amor pero tengo suerte en poder comer mucho y no ponerme gordo.]]></document><document><![CDATA[@oscaaarmr @SanFernando_CD Y deseo que sigas viendo muchas cosas más de nuestro equipo. @SanFernando_CD]]></document><document><![CDATA[Bueno, borro todo que me levanto en 4 horas para castear el MSI lets gou @noa_pls ¡!!!!!!!!! Yeahhhhhhh]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebatea7 El señor "Transfuga" quiere que se le responda con un Si o un No en el tema del Indulto (que no pide E… https://t.co/1uxbBsVOTQ]]></document><document><![CDATA[Quizás uno de los mayores peligros del desarrollo cultural de Santander (o el mayor) y parte de Cantabria está, ya… https://t.co/wTo7hFweFw]]></document><document><![CDATA[Si este es el futuro de la #educación, paren que yo me bajo!!! #mieusal2019 https://t.co/WbjI0XypTe]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial @cb_sankio @sanchezcastejon Diálogo😂 Qué diálogo se puede tener con esa p. banda de simios involuci… https://t.co/0VoDcEcpRy]]></document><document><![CDATA[@Trbserrano Ainda não! Depois do jogo com o Sta Clara dizemos tudo o que nos vier à cabeça.👍?]]></document><document><![CDATA[@Josecastelld @BelenEstebanM Para Belén Esteban y este desgraciado/a @Josecastelld alias el loro pone en su perfil… https://t.co/UTcRB9S0zV]]></document><document><![CDATA[Gracia @JavieRubioF1 y @SaldanaTomas por narrar esta carrera de locos y que por un momento hemos tenido al Toyota #… https://t.co/tMPegpvoHs]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @frajomero @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/D0BJEaPoYC]]></document><document><![CDATA[L'horru tien el teyáu a cuatro agües y les paneres tienen teyáu con caballete. https://t.co/iOZeyapURm]]></document><document><![CDATA[@AmericalatinaAI @AmnistiaOnline @JMVivancoHRW @UNWatch_es @ONU_derechos @mbachelet @beatrizbecerrab @marcorubio… https://t.co/UDCF4NjaLW]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Acabo de terminar de ver todo el debate. En una palabra: vergonzoso. 4 “políticos” atacándose, pidi… https://t.co/6j47zsofu2]]></document><document><![CDATA[En la noche del 12 llegaban noticias sobre el triunfo republicano. El 13 la derrota de la monarquía era evidente. E… https://t.co/71ZxZIyc4j]]></document><document><![CDATA[@populares A ver si lo comprendemos: Puigdemont no tiene voz ni voto en el Congreso. Y los que tienen voz y voto en… https://t.co/pPXYN3n6ss]]></document><document><![CDATA[@Hugo_M_Gris Gracias Hugo. A ver si así al menos se limpia la industria]]></document><document><![CDATA[@publico_es Y Q Opinan tus otros dos Compañeros de Viage ?? Osease el Trifachito !!]]></document><document><![CDATA[Los casos de meningitis aumentaron un 27% el último año en España https://t.co/Bm0TmWVaJ6]]></document><document><![CDATA[The latest José Manuel Silveira in EP Daily! https://t.co/QBcKiT69aB Stories via @GUENGL #womensrights #metoo]]></document><document><![CDATA[🌾🌾Hoy hemos parado un rato para disfrutar de este #DomingoDeRamos #14deAbril en #Valladolid Una mañana preciosa con… https://t.co/H51ySqPfH2]]></document><document><![CDATA[@Joao77Pereira @jotag666 É um modo de escrita diferente por isso manquem-se]]></document><document><![CDATA[@CNICatalunya A esta gente es a quienes Puigdemont y Junqueras les prometió que el 3 de octubre de 2017 vivirían en… https://t.co/MzkVA4JyAp]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el primer aniversario de la casa nido Golfiños de Beariz empezó con mínimo de niños posible y hoy ti… https://t.co/G5L3XONS2B]]></document><document><![CDATA[@KikeM_ @Transxte @jorgegcastano Yo no justifico la violencia de nadie lo que me alucine es llamar periodismo a ese… https://t.co/vIv1FtHO2h]]></document><document><![CDATA[Tal como o @NunoMeloCDS sobre o VOX, já percebemos que não interessa ter razão, coerência ou bom senso. O que inter… https://t.co/NcTT4zlzPG]]></document><document><![CDATA[O pessoal acha que está na escola ainda. O país desmoronando, voltando a entrar em recessão, 13 milhões de desempre… https://t.co/13KjT0Z5dd]]></document><document><![CDATA[#AjedrezEducativo en la universidad Carlos III universidadcarlosiiidemadrid con @MadridChessAcad . Mañana en Colmen… https://t.co/JGOwaadntP]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mercado Central Zaragoza https://t.co/XihCpAsDEK]]></document><document><![CDATA[Claro, porque China y Rusia lo que quieren es comer Arepas en Venezuela. Infórmate antes de opinar sobre una realid… https://t.co/zxqPUzKeld]]></document><document><![CDATA[Praia Miramar, senhor da Pedra ao fundo. em Miramar, Portugal https://t.co/Du9dt6eT4f]]></document><document><![CDATA[@hventura É sim! Foi o guitar tech que comprou as letras autocolantes SRV numa bomba de gasolina para decorar uma d… https://t.co/2skBB2Y2Wr]]></document><document><![CDATA[@elpublicocsr @ComandanteLara @AlvaroCeregido @CanalSurRadio @yuyudecai @Chariwi @bienvesena2210 @ESTHERMENACHO… https://t.co/JRK2mUByLt]]></document><document><![CDATA[Montero propone un gobierno de coalición en el que estén Iglesias y Echenique https://t.co/3Y6LWRWTdn]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @OrbitaEduardo Veo un nerviosismo en la ultraizquierda tremendo.]]></document><document><![CDATA[Yo también pude observarlo. Vi de lejos como actuaban. Hay que evitar Plaza Cataluña. Esta es la Barcelona de Colau.]]></document><document><![CDATA[Que ganas que sean las 20:45 H para ver al mejor equipo del mundo Vamos Barca !! 💪💪]]></document><document><![CDATA[@Iberia Tenéis la referencia en un mensaje privado. Sinceramente dudo que llegue a algo. Nunca he conseguido que me… https://t.co/T0zPEnjGrr]]></document><document><![CDATA[@josepramonbosch Está claro que la propaganda nazionalista se esforzó mucho en anularles el 90% de conexiones neuro… https://t.co/trUfgy5JPa]]></document><document><![CDATA[@PilarGa88781503 @sisagusa @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Aqui quien no es constitucionaliata es Pablo I… https://t.co/3S5fmBYjMj]]></document><document><![CDATA[Yo voté por Isidoro, pero en España gobernó Felipe. Tras eso, se terminó mi esperanza en el PSOE.  Felipe Gonzále… https://t.co/sQifPJkUg9]]></document><document><![CDATA[El regate que ha realizado hoy Brahim es de las mayores benditas locuras de los últimos tiempos! Ese chaval ha naci… https://t.co/eD2TD3U5h3]]></document><document><![CDATA[@emiront @EfectoCocuyo @jguaido Si, la misma estrategia de marchar y negociar elecciones, Wow vaya novedad y jalabolismo]]></document><document><![CDATA[Tamarite tuvo una carnicería  #tamarite #tamaritedelitera #aragon en Tamarite de Litera https://t.co/axKBIOVR3R]]></document><document><![CDATA[@josemalolo @anaentreolivos @Carminaenlacoci @sanchez_jaen En algo hay que matar el rato.]]></document><document><![CDATA[@raquelstrong94 no viene mal de vez en cuando 😜 https://t.co/Q0vc6eGMmn]]></document><document><![CDATA[@WalterP64133758 Saludos desde #Madrid #España🇪🇸 7 horas de diferencia para ver esto de hoy que es imperdonable. Se… https://t.co/1V5MTtelb8]]></document><document><![CDATA[@LookAtBen @leftiesofficial Un cajero no quería llamar al encargado. Este dijo, literalmente, que entre un cliente… https://t.co/8pGxKzDpCb]]></document><document><![CDATA[@anapastorjulian Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate… https://t.co/NfWUcUPBI6]]></document><document><![CDATA[Las líneas rojas, ahora @pablocasado_ también, desvirtúa el espíritu de la concordia faro de la Constitución del 78… https://t.co/YdRho3BkAc]]></document><document><![CDATA[Buenos días,sólo diré unas palabras: O my GOT 8x03 https://t.co/2FKHLHBqZV]]></document><document><![CDATA[Tristán Peluqueros con la Semana Santa, este año Jueves Santo y Viernes Santo también trabajamos con cita previa. S… https://t.co/uTPlG9FiBH]]></document><document><![CDATA[@ElSrDerecha @tonicarravela @Santi_ABASCAL Se te nota el amor de madre.😇]]></document><document><![CDATA[⚽ Tú eliges ¿Quién quieres que gobierne España?  ALBERT RIVERA o Pablo Ca(n)sado  El próximo #28A España🇪🇸 jugará u… https://t.co/ERZfdVAv0p]]></document><document><![CDATA[Día de tenis, con buenos amigos, gracias @orange_es!!!, #mutuamadridopen en Caja Mágica https://t.co/TynO3iJQvm]]></document><document><![CDATA[@Ameliasalanueva ¿Qué dice el programa de Navarra Suma sobre la Ribera?]]></document><document><![CDATA[‼️👉 Solo espero que hasta el más #inocente de entre los Españoles vaya el domingo con sus papeletas a votar.  🛑 NO… https://t.co/BTdJaoEzvM]]></document><document><![CDATA[Bonanit @pablocasado_ e @isabelbonig que os vaya muy bién los próximos 4 años en la oposición😜 https://t.co/Xtwc6HsCPb]]></document><document><![CDATA[Noche estrellada en la Carretera del “Boquete de Zafarraya” @CanonEspana @Irix_Lens @CGZafarraya @zafarrayainfo… https://t.co/GYeFVkNvEr]]></document><document><![CDATA[Esto que dice @pedrodelgadoweb en la entrevista de @InakoDiazGuerra en @elmundoes es educar y enseñar lo que es dep… https://t.co/yCXd8VVHR0]]></document><document><![CDATA[Por BULERIAS desde el teatro Carthima.  Feria de Cártama. en Cártama, Andalucia, Spain https://t.co/f0c1AtgMBA]]></document><document><![CDATA[E depois temos as gajas que só querem um gajo por ter cash ou carta ou cenas assim e ya também nos sentimos usados… https://t.co/a0pG9z13V0]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @monicasloves @Jdfung555 @JulieAnneWelle2 @akomama_tm @AAvallones @z44DDgwHxWUYiFr @OlgaPer65487606… https://t.co/WAsll0EbLe]]></document><document><![CDATA[¡¡Mucho por andaar, sin miedo a viviir!! #Viñarock2019 en Viña Rock https://t.co/t8iBYlYApX]]></document><document><![CDATA[@Barbie61424312 @mhall55nine You too my dear friend thanks for your time 🌟🌟®️ https://t.co/dUKveDfbMO]]></document><document><![CDATA[Iglesias apoya a Maduro y condena 'el golpe de Estado' de Guaidó en Venezuela https://t.co/jxzPeZ3Lbl vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@JJSanMartin @elmundoes @PSOE @CiudadanosCs Cuando el nacionalismo es navarro o canario no os importa. Tenéis más poca vergüenza...]]></document><document><![CDATA[El Bienio Reformista, tuvo como presidente del Gobierno a Manuel Azaña y Niceto Alcalá Zamora presidente de la Repú… https://t.co/SPhoiXqcXC]]></document><document><![CDATA[.@Pablo_Iglesias_: “No sé qué vale el Fairy; compro Mistol, que es más barato”  https://t.co/lwQpIutNJs]]></document><document><![CDATA[@FernandoGordoSB Este fondo, si no me equivoco, lo realizaba la generación del 2004 el pasado año del propio Unicaja.]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 @pedrocadavez É o que há, mas baixa entenda se bairro alto XD]]></document><document><![CDATA[No os hagáis muchas ilusiones que me parece que no vemos los Victorinos, ya ha fallado la señal un par de veces, el @PartidoPACMA hackeando.]]></document><document><![CDATA[@blasradio Fener 3️⃣ Zalgiris 0️⃣ CSKA 3️⃣ Baskonia 1️⃣ Real Madrid 3️⃣ Panathinaikos 1️⃣ Efes 2️⃣ Barcelona 3️⃣]]></document><document><![CDATA[@SAMUR_PC activa código IAM en chico 45 a play⚽️ en minutos  to cath lab,estable pero con gran dolor.Arteria open e… https://t.co/hbjvtzV2Ky]]></document><document><![CDATA[Si aki se arregla todo con la palabra magica miedo ??? No es miedo es servil .ismo tambien facha lo mismo nos jacta… https://t.co/KMkH9vbHx3]]></document><document><![CDATA[@jmlopezzafra Yo lo que he hecho es discernir básicamente entre lo pragmático y lo idealista, sobre todo en lo que… https://t.co/Tv9ZBaGcym]]></document><document><![CDATA[Hay un puesto muy especial en el #MercadoDeSanBlas: el de la @bibrioja #IncorporaLaLecturaATuDietaDiaria ¡Lleva un… https://t.co/v4gcA0bUt3]]></document><document><![CDATA[La Luna desde Las Vegas, Nevada. Foto de @_jsh02 https://t.co/xunDtPwInn]]></document><document><![CDATA[@LOngJOhnS1lv3r Pero bueno , bueno ... Como que ya se ve de que parte estoy ???????? Es q para usted y ustedes la d… https://t.co/imtsk4rO16]]></document><document><![CDATA[A la vida de les persones hi ha molts dissabtes sants. L’experiència de l’absència de Déu. Tot segueix, tot va bé o… https://t.co/xm4M7Hqd55]]></document><document><![CDATA[@PayasoFebril @eljueves ¿Están insinuando prohibir votar en #Cataluña y #PaisVasco ? O ¿expulsarlos directamente de… https://t.co/ZtcFYFEuJp]]></document><document><![CDATA[Barcelona, esta madrugada: tras los festejos de la afición del Barça en Canaletas, los ultras del club fueron desal… https://t.co/2gEWzSYtnl]]></document><document><![CDATA[No pudo ser. Lo teníamos en nuestra mano y no cumplimos. Enhorabuena a @baloncestoCDP y @CBChantada por la temporad… https://t.co/het0YPP7bx]]></document><document><![CDATA[Si en el 100 montaditos de sevilla te pones de nombre Dolores qué pasa?]]></document><document><![CDATA[Quién más se parece a AOC en nuestras elecciones es Casado.  Discursos a base de diarreas mentales, conocimento al… https://t.co/vVW14CHSPC]]></document><document><![CDATA[#paintingwarhammer #warmongers #coolminiornot #warhammer40k #tabletop #boardgames #ageofsigmar #painting #citadel… https://t.co/MOwRUDFaJ3]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Señor Cintora , diga usted tambien que gracias al talento y esfuerzo de Amancio Ortega durante toda s… https://t.co/SA9w6W4m4c]]></document><document><![CDATA[Portada @abcdesevilla por la puerta falsa POR LA PUERTA GRANDE https://t.co/xbWg5yasnA]]></document><document><![CDATA[Sábados al sol 😎  . Se agradece el buen tiempo, aprovechamos para #planificar, crear #estrategias de #negocio y de… https://t.co/aFvBJ8Km3H]]></document><document><![CDATA[@filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Leyendo su cara, lees lo que tiene dentro de su cáscara de nuez😁]]></document><document><![CDATA[Todo a punto para arrancar con la temp'19 y recibir a los primeros huespedes en Sancti Petri #cadiz #Equipazo 🔝… https://t.co/TitVX09tRF]]></document><document><![CDATA[Emoción y devoción renovadas como cada 3 de mayo! Hoy todos los abanilleros somos uno. Disfrutad de la romería  Viv… https://t.co/mK3nmeCyJZ]]></document><document><![CDATA[Igualito que Sánchez...y eso que levantó nuestro único Mundial. El presidente de Portugal telefoneó a Casillas para… https://t.co/rNlyoyt8Dv]]></document><document><![CDATA[@AlbertOrtegaES1 @Paulavcf Nadie discute que Pep fue quién creó ése Barcelona diferente, de los jugones y que aplas… https://t.co/Orv87npWQW]]></document><document><![CDATA[🔊 Nos 70 anos da Tragédia de Superega e do trágico fim do Grande Torino, O Brinco do Baptista relembra o acidente a… https://t.co/qrOxVw1d5b]]></document><document><![CDATA[Presentación del Programa Electoral del @psoeex para las próximas elecciones autonómicas del #26M gfvara con Seguri… https://t.co/uBZo7svGpr]]></document><document><![CDATA[Obsesión, nervios e ilusión por igual. Hoy tiene que ser una gran noche. https://t.co/93mvGBQxbL]]></document></documents></author>