<author lang="es"><documents><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Cliente misterioso cadena Fast Food 2. Encuestadora en cines 3. Vendedora helados en C… https://t.co/r6IzYlS6ug]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Totalmente de acuerdo, yo soy coach ejecutivo con una formación específica tras estudios universit… https://t.co/FvbKzkvuOz]]></document><document><![CDATA[@el_pais Y porqué tiene que dar la mano a una señora que no le cae bien, yo no entiendo la hipocresía]]></document><document><![CDATA[No todo el mundo tuene la suerte de tener una madre tan maravillosa y hermosa. Se parece a la mía. Me too! Lo compa… https://t.co/5pqHKvQoJ2]]></document><document><![CDATA[realmente estoy enfadada por que hayan liado a meredith grey con lo que ella es con un tonto irrelevante como deluca sí lo digo.]]></document><document><![CDATA[#ELLOS TAMBIÉN... Se preocupan cada vez más tanto por su salud como por su #estética. Afortunadamente el mito de qu… https://t.co/zMlauxoLg5]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Comenzó otra campaña de cara a Autonómicas/Europeas! La pregunta es: si VOX no se presenta, sus vo… https://t.co/NphZ3xoiPV]]></document><document><![CDATA[@joseantich @elnacionalcat Quina reflexió dels presos.  ESCALFRED al escoltar la. CORATGE - NO ESTEU SOLS 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@CasaReal @JosCarlosGmez7 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/frdxJeY7jQ]]></document><document><![CDATA[A mi casa llegó la onda expansiva del zasca... grande @julia_otero por no callarte y por tratar de que nadie te cie… https://t.co/qQsAcXS7zA]]></document><document><![CDATA[@MonaUhAh O a Spiderman por ir de graciosikko soltando chistes todo el rato.]]></document><document><![CDATA[@SonicandTails87 Totalmente de acuerdo...me estoy imaginando la cantidad de barbaridades que va a soltar en el deba… https://t.co/m6V0PyNt7W]]></document><document><![CDATA[Viva la Feria de Sevilla!! 💃💃 en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/cRWuTCWh9y]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Muy bonita la salida de María Santísima de la Trinidad ,Preciosa imagen trasmitida Gracias Amigos de 101tv!!!]]></document><document><![CDATA[Tifo, mosaico y banderas preparadas. ¡AMBIENTAZO EN EL MINI! https://t.co/iAakzyMNmv]]></document><document><![CDATA[Esta mañana hemos enviado #azahar a la UNESCO, a la alcaldesa de París y Roma, a alcaldes/as del @GrupoCPHE y de la… https://t.co/0OqgficmGC]]></document><document><![CDATA[Mas honestamente agora não me vale de nada dizer que vou ter juízo se vem aí a queima 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Qué alegría ver #Nada que no sepas publicada en Uruguay. ¡Y ya 2ªedición!]]></document><document><![CDATA[Gracias quiero tu apoyo y si es contigo mejor, buenas noches y que tengas un buen amanecer, cuando te despiertes qu… https://t.co/MoBWRLRK5i]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: broken clouds, 13°C 82% humidity, wind 1kmh, pressure 1002mb]]></document><document><![CDATA[@zoevaldes En marzo de 2004 casi 200 personas inocentes fueron asesinadas... y la vida siguió igual. Un pucherazo e… https://t.co/dwXaENuMC1]]></document><document><![CDATA[@AbrahamMarin Gracias!!! A ver si consigo una forma... no puede ser que nos tengan así!! Jajajajjajajaja 😍😂😘😘😘 https://t.co/PGMDuZgspK]]></document><document><![CDATA[Eu sou apaixonada por esta mulher, mas chegar a este ponto?? Acho que nao é normal]]></document><document><![CDATA[Hoy, tienes una cita con nuestros/as compañera/as de @DonasangreCruzR. Acércate a Donar Sangre a la Avda. Alemania,… https://t.co/8Cyt2KRmrw]]></document><document><![CDATA[Me dice mi madre que yo no conoci a los payasos de la tele,con abascal,casado,rivera y sanchez ni falta que me hace]]></document><document><![CDATA[Sr Casado tanto que se avergüenza, y no lo hace de sí mismo? Razones tiene de sobra #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@farandulario_ Estan en directo en socialite, ahi les dirán q hacer, si nominan el como, ponlo q solo lo verás alli… https://t.co/guxb1nCa6F]]></document><document><![CDATA[@LeChochette @vox_es @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz Llegarán. No obstante, en todos los centros electorales habrán pap… https://t.co/vEmOjFWGc8]]></document><document><![CDATA[Madre mía esta mi madre comiendo caracoles y no se si los está devorando o exprimiendoles el cerebro del ruido q esta haciendo al chuparlos]]></document><document><![CDATA[Vivo enfrente del Hospital Civil. Hoy. ¿Sabéis lo que eso significa no?🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Gracias a ti, que les das de comer. Qué disfrute La noche fenomenal, de verdad.]]></document><document><![CDATA[@David_Heras Preguntándole al que escribió la noticia si es tonto, o se hace]]></document><document><![CDATA[P. Molins, adv @sandrorosell i J.Besolí:Li vaig dir a Lamela, emocionat pq tinc un fill amb problemes d mobilitat,… https://t.co/vzcixEEboC]]></document><document><![CDATA[@julia_otero Las tonterías últimas de las mujeres,  hace que el feminismo del cual siempre he sido se haya converti… https://t.co/oZRtn3VF2B]]></document><document><![CDATA[És una vergonya, q Gabriel Rufián no vagi, ja veiem la deriva de ERC...]]></document><document><![CDATA[@LuisPerlesSanch @JaviSantamarta @jaimeberenguer @ldpsincomplejos @bieitorubido @caleroje @AventurHistoria… https://t.co/Kwkoa6pCyF]]></document><document><![CDATA[A mí me enseñaron que la tasa natural de desempleo oscilaba entre el 2 y el 5 por ciento. Tasa friccional o de plen… https://t.co/3Rq5Y4yGZF]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @elmundoes #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/uWcHkMorV8]]></document><document><![CDATA[Bona #DiadaDeSantJordi. #laldea #ermitadelaldea @terresebretur @catexperience @SdBaixEbre @descobrircat https://t.co/b9Ce3nD6CE]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/507Jsk3WBy]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Por supuesto que sí, que se vayan a cualquier otra fuente que hay muchas en Madrid]]></document><document><![CDATA[adoro que os media internacionais estejam a achar que "descobriram" o pastel de nata lmao honey we been on that shit since kids]]></document><document><![CDATA[@eledhmel A veces veo hacer y decir cosas que para mí son impensables, inconcebibles. Al menos ésta se paga.]]></document><document><![CDATA[@nuneznebreda @Gsabiolab Estaré encantada. Lo planificamos para el próximo curso :) ¡Un fuerte abrazo, Cristina!]]></document><document><![CDATA[Especialmente con los de "abajo". Si hay que ser severo con alguien, hay que serlo con los de "arriba".]]></document><document><![CDATA[#FollowFriday  @lizandmollie I found about their book “No Hard Feelings” on @Twitter More people should read it and… https://t.co/sS6Na5OYnx]]></document><document><![CDATA[@BlasyDora @grancocolio @Pablo_Iglesias_ No les engaña, es uno de ellos. https://t.co/jqQaP5MBWG]]></document><document><![CDATA[@andrenolasc11 Pisso!!! A touca anda comigo p todo o lado, está guardada na carteira até a emoldurar😘]]></document><document><![CDATA[@jeanlucmeluchon @MARCLANDES40 Pour le moment Jean-Luc c’est toi + toi !! Et je pense que ça ne va pas évoluer !!!]]></document><document><![CDATA[Tapiz a primera hora y después directos al colegio electoral. Votad, por favor, tenemos que votar tod@s en San Lore… https://t.co/ffH2jGHHL9]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/S0VwEhbBQm]]></document><document><![CDATA[Vota Por Favor Es responsabilidad de todos  Gracias a vota_por_favor por la campaña en Madrid, Spain https://t.co/ahTHagPbyH]]></document><document><![CDATA[@GVADrPeset ¡Muchísimas gracias! Es un alivio leerlo. ¿Existe algún tipo de protocolo para estas situaciones?  La v… https://t.co/oJmcL3DubY]]></document><document><![CDATA[Empezamos 😍😊 #DiaDeLaMadre se pone emocionante, vino y aperitivo cortesia en #RíoAsturSidreria C/Río de Oro #Gijón… https://t.co/4lRTL2mopL]]></document><document><![CDATA[@ERIKEO5555 @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Hz2AFKjuRn]]></document><document><![CDATA[@DonaldJTrumpJr @trisha78874415 #DemocracyNow #JulianAssange #Wikileaks 🐱🖤always keep is word Mr. #Assnage  https://t.co/BgAagsK5iw]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla @AUOBSCOT Lo piden para no salir de Europa. Vosotros queréis salir por lo que parece.]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista #GeorgeMichael  El video y l… https://t.co/gRZt3M9NuK]]></document><document><![CDATA[Todos mis maltratadores van a limpiar y me van a dar una nueva reputación.]]></document><document><![CDATA[Una mini maceta transformada en guarda brochas con sólo una cinta de estilo folk, puedes ver el post en mi blog y m… https://t.co/MYLock8NLC]]></document><document><![CDATA[Necesito alguien que se vaya a León el viernes siguiente , porfavor y gracias , si sabéis de alguien me lo decís .]]></document><document><![CDATA[Broche de la primera jornada de #CongresoAEEPP2019 la velada del editor ‘experiencias en primera persona’… https://t.co/am0O2Bq2Dv]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @paco_mancebo @esciclismo Si con un nivel de conocimiento -0 en #ciclismo es obvio que Paquito… https://t.co/U9DzQ4iYmL]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @AnGarciaAlvarez @rakshagmgmailc1 @navedelmisterio @Diego_FDM @carloslargom @claratahoces… https://t.co/DJ721K7OvW]]></document><document><![CDATA[https://t.co/NzhMBmsb4Y Qué horror. Rezamos por la catedral gótica de los parisinos.]]></document><document><![CDATA[Aquí tiene @pablocasado_ a su padre-tutor Aznar y a @marianorajoy  sonriendo detrás mientras Arzallus le agradecía… https://t.co/1HmnVcRbev]]></document><document><![CDATA[Hablando de ... @jlunamd mire!! Jajaja el 9 alrevez https://t.co/liOgKUAvEX]]></document><document><![CDATA[Irene Montero quiere que se vote con 16 años porque tenemos una sociedad «adultocéntrica» https://t.co/KS4Ykjjve2 vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[1-Sim 2- 3-Sim 4-Não 5-Não 6-Sim 7-Não sei 8-Sim 9-Não 10-Gosto +/- 11-Semi ahaha 12-Não 13-Já tive, uns jantares 😂😂]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE P.Casado entonces si fue el PP que todo lo hizo porqué negó a P.Sánchez. Le importa mâs un sillón q… https://t.co/dsv4G8RIKr]]></document><document><![CDATA[@Agente03077434 @periquitoWilly @populares Es que se le ha olvidado la diferencia entre lo que es políticamente leg… https://t.co/pSFyLXiqzo]]></document><document><![CDATA[Rafa Latapia: «Si jugásemos ahora seríamos unos ídolos»  https://t.co/JwntDxgTdG]]></document><document><![CDATA[@luciarcosta Combinamos sim amiga e vamos para lá arrasar com o bailarico de verão 😂]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @FCBarcelona_es Para mis 8 soles ''!!!! Qué sois mi vida y más !]]></document><document><![CDATA[Atónita porque algunas bagaudas vean la maternidad como algo retrógrado. Sois absurdas. Y absurdos.]]></document><document><![CDATA[Felices seréis, felices; por fin la vida se iluminará. Se romperá la tristeza, sois mil antorchas que van a brillar… https://t.co/8tpTeUh6FN]]></document><document><![CDATA[@mlukacs Alguien se caga de miedo. Corruptos en acción no quieren que los toquen.]]></document><document><![CDATA[@artola80 @tx_legal @elpidiojsilva Y la hermana empieza por V. 🤔🤔🤔 https://t.co/c9jS1wxECo]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar @mirrocafort @pablocasado_ La más gorda y q está calando más, a pesar de ser absurda, es la de q co… https://t.co/b7jPhxwYXM]]></document><document><![CDATA[@ferenfer @Desam_Llopis @Curious_Nurse Fue un disfrute. Con muchos nervios por mi parte, pero un placer lleno de te… https://t.co/Q3NiregPsy]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias preciosa @PDelgadoLopez por avisarme!! Como cada miércoles ahí estaré pegadita a la TV para verl… https://t.co/Ww5wuHjXlV]]></document><document><![CDATA[@Albineta @jordibaste Vergonzoso, lavan la corrupción del PP diciendo que han perdido por abandonar el " Centro ".… https://t.co/6zErN60bZq]]></document><document><![CDATA[@MiriamMorenoAgu Ese es el problema que tenemos en Murcia: necesitamos agua, no llueve, y cuando lo hace, es todo un desastre...]]></document><document><![CDATA[@ForsakegaX @Enerio_Dima @DerlizGaona @AnjelaConJota A ver chiquis, os explico el ridículo que estáis haciendo. Sab… https://t.co/75Ty5XpLyT]]></document><document><![CDATA[@PSOERetiro @marisa_mercado2 @CristinaNarbona @Lorenamp82 @ianperezl @maroca7676 @gemmagarfuertes @PSOE… https://t.co/hF8HWTlRB2]]></document><document><![CDATA[Más de 80 intervenciones a causa de la lluvia en la provincia de Alicante https://t.co/4kzyz7fzwx]]></document><document><![CDATA[En nuestro #taller de #fuerza giratoria preparamos #peonzas y #spinners. Hoy #Moléculas de la atmósfera de 12:30 A… https://t.co/NStN8SMmZW]]></document><document><![CDATA[https://t.co/rUwFs8DQeN …  @davidbisbal Bisbal - Lo Tenga  O  No preciosa balada]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @startv @dmtzdmr @canyaman1989 @cagribayrak1980 @GoldYapim @FARKTRGT @AhsenTuzun Monumental el rebote del suegro de Can 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Me parece que los desafíos de mi hijo con autismo, son también los desafíos de la colectividad aún pendientes de re… https://t.co/xguxZQ8Vz2]]></document><document><![CDATA[So good to get back in the ocean 🌊👌🥰 . . . #smallbutfun #surfing #surfingportugal #ericeira @ Ericeira https://t.co/uDYkp3rw0a]]></document><document><![CDATA[@agendanimalista @PartidoPACMA @LuisVMoreno @veganoyo @eze_pz @avat_ma @Oscar_VeganActv ASESINOS!!! Vota… https://t.co/ocVkYdrkQm]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 @sanchezcastejon Asi es.. #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@anler7 @JesusSemperfree Vaya... ya lo siento. A mí me atraparon. Fue infusión IV]]></document><document><![CDATA[@ErmesBBC En serio? J... No lo sabía. Esa mezquita debe ser una joya. Ha sido grave?]]></document><document><![CDATA[#SalvameOkupa4 Kiko H te mantienes ahí por desprestigiar a los demás, a veces con mentiras. Es repugnante Torquemaditas]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea Dime en qué he cambiado. Yo hablo de mi.]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Perdona bonita!! si un cliente llama a la emisora, a… https://t.co/F1R68sSh2W]]></document><document><![CDATA[@KRLS @jordialapreso Precisament per aixó President,  hem de marxar d'aquest salvatge país.]]></document><document><![CDATA[se vc tiver um namorado e ele falar q a ex dele era louca e coisas do tipo, desconfie... A próxima a ser pintada de… https://t.co/mbU8K28vX3]]></document></documents></author>