<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@alcaravan0870 @Noelleal @AsambleaVE @TSJ_Legitimo Yo intuyo q cuando nombraron el TSJ legítimo en la AN lo hiciero… https://t.co/05BtaTLNnQ]]></document><document><![CDATA[@jucilAvila #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Cw0NYP1Aee]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @site_alexglez @alexgonzalezact @BeaSpain_ @isacarlos2206 @luceritoms @SofiaSfcst21 @silsilvitasil… https://t.co/0LkAAdU3FR]]></document><document><![CDATA[@ProtectEspana Inmigración muy integrada y muy agradecida, sí señor... https://t.co/QMBXLvcudS]]></document><document><![CDATA[Junta-te á ana gomes. Dois oportunistas e por sinal dois políticos. Estaríamos lixados se votassem em ti. Em breve… https://t.co/7W9dJw3XfA]]></document><document><![CDATA[Hola? Si, somos @BTS_twt y @halsey dejen paso a los reyes de los @BBMAs , acabamos de arrasar con nuestra actuación… https://t.co/Yv4DuEjopa]]></document><document><![CDATA[✅ El futuro de España es @pablocasado_.  Si queremos un cambio de verdad en España, el único #ValorSeguro es el Par… https://t.co/WSTKISwqsQ]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Ostraaaaaaassss!! Jajajajajaja jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Cs_Barbastro @CiudadanosCs @guardiacivil @Policianacional @jusapol @jusapolaragon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/Eu8ONtX2ES]]></document><document><![CDATA[Los trastornos mentales pueden excusar cómo te sientes, pero no cómo actúas hacia los demás. Disculpas y terapia.]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con mis Titulares y como Protocolo. Recorrido nuevo. Nuevas experiencias. @HdadEstrella… https://t.co/cZKzdmAd2n]]></document><document><![CDATA[@jorditurull Esto.lo estas soñando todo.mentira estas cagao y eso que Pedrito te dará el.ondulto y lo sabéis]]></document><document><![CDATA[@latialina @boticariagarcia A ver: que queda fatal decirlo porque soy más vieja que un bosque, pero hoy tengo de to… https://t.co/tAa4cr4bza]]></document><document><![CDATA[@Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Luego os quejáis de las cunetas. Con vosotros hay que dejarse… https://t.co/mX1Lvr05Z7]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Con la camiseta de ese color se ganó el mundial de Sudáfrica ⚽]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros Entiendo que se ha referido en función de sus nombres oficiales, sin entrar en más cuestión de si a r… https://t.co/QTY5q41lwl]]></document><document><![CDATA[#félicitations les filles #what #a #beautiful #moment #we #about #to #live ❤️ #wedding #day #mariage #amour #love… https://t.co/XCyAosqbA5]]></document><document><![CDATA[París conmocionada por el incendio de Notre Dame https://t.co/i98qjGYvqd]]></document><document><![CDATA[@realDonaldTrump @POTUS Spanish Government want to kill my whole family help me even when we are different.]]></document><document><![CDATA[@davidsainz @Hyrennexx Me encantaría que @davidsainz llegue a casa ya...q la peli esa de los Vengadores no puede se… https://t.co/FMWSvPlccr]]></document><document><![CDATA[@spiriman @CiudadanosCs Todos estos inmorales tienen la costumbre de.. " A DIOS ROGANDO Y CON EL MAZO DANDO" Mucho… https://t.co/VYRHPNudzm]]></document><document><![CDATA[ESTOS DOS GOLPISTAS Y TERRORISTAS LOS MANEJA EEUU Y LOS QUE QUIEREN SACAR TAJADA CON EL PETROLEO Y LOS MINERALES PR… https://t.co/lXRWbW0dru]]></document><document><![CDATA[Será que o Faísca hibernou durante a semana da Páscoa? É que as notas de cognitiva nunca mais saem...]]></document><document><![CDATA[Mes de Mayo..  Mujer que tienes la dicha de ser mamá y dar tu esencia a quienes te aman  de manera incondicional y… https://t.co/Ai2T2KUezC]]></document><document><![CDATA[Molt feliç perquè a #SantaPerpètua les primeres tres forces del poble siguin d'esquerres. Encara hi ha esperança 🙂]]></document><document><![CDATA[@The_ShipsCook Si tenemos q cambiar todos, nosotros el pueblo comenzar a ejercer el rol d ciudadanos y comportarnos… https://t.co/REV1gsD24k]]></document><document><![CDATA[Mi lugar favorito de Madrid hoy ha sido este. Vaya fucking maravilla 🌊🦋 #teamlab https://t.co/cQqCD4pL74]]></document><document><![CDATA[Clásicos de #ViernesSanto. #Potaje de #vigilia. #Torrija #SemanaSanta #ñamñam en Miraflores de la Sierra https://t.co/mqonJGpNMP]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @minervagra @MeteoCaudete @MeteoBetera @PNCalderona72 @rourevlc @rasalvi49 @EliasLM84 @melelira… https://t.co/OSU6SBXszS]]></document><document><![CDATA[El @AytMolinaSegura sin embargo incumple la norma autonómica y su propia ordenanza y no vigila ni acude a los aviso… https://t.co/0ngPOAmI6E]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bB1pDzAuBo]]></document><document><![CDATA[Levantarme, medicarme, dormirme; y así sucesivamente durante las 24 horas del día, 7 días de la semana. 🔁😷🤧 https://t.co/JiclcVdpon]]></document><document><![CDATA[En un par de años a la afición de Avenida sólo le va a quedar para celebrar el recuerdo para este partido. Ya veréi… https://t.co/sBtNeXJ5Dq]]></document><document><![CDATA[Y...tarde genial celebrando el cambio de década! https://t.co/ppSLkAMcIh]]></document><document><![CDATA[No me hagas reír, quieres de verdad decir que los ultras de derechas son más civilizados ? Jjjajja que tontería]]></document><document><![CDATA[Hola @MAPFRE, mi #MAPFREpreguntaRafa es: ¿te ves como un referente para muchos jóvenes?]]></document><document><![CDATA[Preciosa  @Maria_Villalon por dentro y por fuera apoyando la #adopciónresponsable en #HoyAdoptasTú @cuore un gusto!… https://t.co/469LymJSTz]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/y1HvzadSSb]]></document><document><![CDATA[Lo de NO hacer campaña el día de la elecciones no va con este sr. Que se cree por encima de tod@s y de todo. Sra. A… https://t.co/kzEK6PzP73]]></document><document><![CDATA[Doncs jo amb aquest acudit em vaig partir de riure. I soc de #Rubicity, o sigui que de brometes anem ben servits... https://t.co/EXx2aWy0mJ]]></document><document><![CDATA[Pensando 🤔 en meriendas saludables... https://t.co/c93a6BcE0v toma tomate!!! 🍅]]></document><document><![CDATA[Me encanta la programación de películas de autor que se realizan en el MuVIM ( Museu Valencià de la Il.lustració). https://t.co/ewLJowA1Tj]]></document><document><![CDATA[Un chaparrón fuerte de camino al colegio es la mejor manera de volver a la rutina.]]></document><document><![CDATA[@danteperezberen @PP_LLEIDA el vecino voceras además de maleducado, todo un visionario!!!!]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado @RMasanet No passa res, un cafenet i ja has dormit un ratet i tot]]></document><document><![CDATA[Segundo capítulo! Espero que os guste el cuadrante castillo 🤗 feliz lunes!]]></document><document><![CDATA[Decir que Rivera ganó el debate de ayer ,ese no es el debate que yo vi ALUCINO!!]]></document><document><![CDATA[@Anavictoriadts @la_sabandija_ Es una reacción contra natura. Pena con el muchachito, con ella no. Ni con este otro… https://t.co/rqJ6CHmZgU]]></document><document><![CDATA[Cuestión de perspectiva, cerca sombras, lejos luz... #árbol #castañodeindias #pino #descansando #sierrademadrid… https://t.co/iFQmimAD62]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bCnPXMeOwR]]></document><document><![CDATA[Me apunto a la moda de @manolomata de llevar calcetines molones. Aunque igual estos no son de su estilo 😏… https://t.co/0S4WjqTb30]]></document><document><![CDATA[Back to turtleneck weather https://t.co/8z7RdXv2pb #liketkit https://t.co/uUn5YBfnrI en Madrid, Spain https://t.co/DtydZjcNuk]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @estelsiplanetes @astroprades @CelistiaP Ja no cal anar a veure aurores🤗]]></document><document><![CDATA[@joseprull Els fa mal escoltar la veritat, no la poden suportar. Però més aviat que tard aquesta injustícia que est… https://t.co/02ipVaAZ8w]]></document><document><![CDATA[@LibertadCanaria @pablocasado_ @lepenjm Sin comentarios https://t.co/pGdIDkGb2M]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes Te mereces k te rompa El culo a patadas por sinvergüenza Aguirre has dado cobertura a todos los machichulos de ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[@_mrtrumpet @_todobien_ Tienes que hacer de gilipollas cada vez que abres tw?]]></document><document><![CDATA[Vaya ciego lleva Anabel😂😂😂menos mal q Lídia la cuida, madre es q no se la entiende apenas hablar😂#SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[@EnferEvidente @PauMatalap @sergiobaster1 Eso es lo que reclamo Salva, un resumen que no sea de revista de sociedad… https://t.co/DqgaG4Ay5F]]></document><document><![CDATA[#Pp #EleccionesGenerales28A #CantaYNoLlores 🤣😂#España ¡Qué mal que no haya salido #PabloCasado ! ://youtu.be/514Sew1fThc]]></document><document><![CDATA[@vladymina @carmenporter_ Da vida su carcajada verdad? Pero ya se reirá ahora no es momento]]></document><document><![CDATA[@grancocolio Nada de referendum. PROHIBICIÓN TOTAL de cualquier tipo de maltrato animal. La vida de un ser vivo no… https://t.co/1c5MPzYcn4]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith 😂😂😂😂😂 Las papeletas, salvo las nulas, se destruyen Sr. Reconquistador.]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb IMPOSIBLE escoltar tota la entrevista!! Primer de tot aquesta "doneta" es MALEDUCADA-no escolta a tota una… https://t.co/WwLdXBMbhw]]></document><document><![CDATA[Cafelorro time 🤤 #BuenosDias a tod@s, menos a l@s que no os gusta el café, ea!!!! 🤣 https://t.co/RFs5yb8F1p]]></document><document><![CDATA[Abrir la hucha y que haya más de lo que esperas https://t.co/LmeQuT9R5A]]></document><document><![CDATA[@BBCWorld Investiguen los Ina papers Investiguen los Ina papers Investiguen los Ina papers Investiguen los Ina pape… https://t.co/tjd9qDDGx4]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Pasa un buen dia querida Yolanda . Beso bien grande 😘❤❤❤]]></document><document><![CDATA[Una va a la estación sin saber si el tren saldrá y suponiendo que llegará tarde a los sitios... Solucionad vuestros… https://t.co/sLPv5NQgxp]]></document><document><![CDATA[@susmarkes @AlbanoDante76 Només t'ho he dit perque sabessis que t'havia passat. Quan em passa a mi, que és moltes v… https://t.co/smRVcgyFBJ]]></document><document><![CDATA[@TrabajosORG Hola buenas necesito trabajar donde me puedo presentar para lo del trabajo]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 Fuera pereza...hay mucho que ver y que sentir...vamossss😘 https://t.co/4tNlgQa7pq]]></document><document><![CDATA[Y gracias a Podemos Rajoy volvió a gobernar. Nos hubiéramos ahorrado unas elecciones y seguramente se hubieran hech… https://t.co/ID6lysbe7I]]></document><document><![CDATA[No está aquí; ¡ha resucitado! Recuerden lo que les dijo cuando todavía estaba con ustedes en Galilea: “El Hijo del… https://t.co/9bVluuXJJV]]></document><document><![CDATA[📸 Hoy en el mitin de @pablocasado_  en Valladolid sólo asistieron 3 personas según Tezanos.... Juzguen ustedes mism… https://t.co/tdZHaRxJUB]]></document><document><![CDATA[Colate siempre me ha parecido el hermano feo de Hugh Grant. #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[Llevaba como 3 días sin plancharme el pelo , me lo plancho hoy y va a llover fijo]]></document><document><![CDATA[@Tony_Spina Que poca vergüenza pero se ve que si faltas el respeto a tu novio lo aplauden  que mierda de sociedad]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares @crymei_ Hay personas diciendo que es mentira, estábais allí? Criticar una opresión así, porque no s… https://t.co/Qwpi4hqdP7]]></document><document><![CDATA[@adolfovigo 😁, yo casi no se lo que es un lavavajillas Adolfo, lo que viene siendo una cocina me lo explicaron el otro día 🤣]]></document><document><![CDATA[Lo más bello que leído hoy, soy una persona agradecida y si lo son conmigo mejor que mejor, y si no lo son no pasa… https://t.co/Y8j6St0ut9]]></document><document><![CDATA[@fjberman @alonsogranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/khnr7mSJ1g]]></document><document><![CDATA[@fjosealcaraz Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/ULYLJ8tVHl]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko tú fuiste el primero que dijiste haber quién es capaz de preguntar a Pantoja lo de la carcel y… https://t.co/S6SBY77i9p]]></document><document><![CDATA[@rtve @RAPHAELartista @LaMananaTVE @Crepus @La1_tve Que alegría querido @RAPHAELartista no paras de darnos sorpresa… https://t.co/WcATIHi7tm]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Además de verdad,muy peligroso,Feliz martes y buen servicio a tod@s los agentes!!⚘🍀👐💪👍🏻]]></document><document><![CDATA[FP1 #Moto2 #AmericasGP  1º @MarcelSchrotter 2:10.853 2º @ThomasLUTHI 2:11.338 (+0.485) 3º @jorge_navarro9 2:11.401 (+0.548)]]></document><document><![CDATA[Para ti mi reina hermosa con todo mi amor.💖💖💖💖 @ANAGABRIELRL https://t.co/QvgK8x1xub]]></document><document><![CDATA[@GuillerCil @avachemtrail @Mario_72 @Pauquechu @rafariza69 @sisopuerto @iviberro @MrJTSZ @chemtrailator… https://t.co/weG9UdFALW]]></document><document><![CDATA[@PorSalud__ @nmalenda No te sientas atacada, todas te estamos dando la razón, necesitamos una mejor atención sanita… https://t.co/jnP5y95L3P]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos días Moni guapa 😍 Felíz Jueves 😘😘💕💕🌷🌷 https://t.co/Ms5fW67xdk]]></document><document><![CDATA[@GonzalVarvique @Jadouken10 Pero, a ver, ¿no era un exitazo feminista de toda la vida la incorporación de la mujer… https://t.co/KeLPZ6pvus]]></document><document><![CDATA[@aquisolodepaso Jaja, es un recurso estupendo 😉😂😂 Buenos días, de paso.]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/HqwuUGxooS]]></document><document><![CDATA[@natalialot2018 Los tweet que pusiste el otro día son parte de tu single???]]></document><document><![CDATA[@Jartible_ @bctpasoespe @elllamadorcsr Es mejor informarse antes de criticar: https://t.co/E6UfEWSshj]]></document><document><![CDATA[Un día en Atocha #tbm🔙 Madrid '17 Ya volvemos eh! 💃🏻 en Only You Hotels https://t.co/N2YPiKOHUy]]></document><document><![CDATA[I'm not a princess, I'm a mermaidlheesi 🧜🏻‍♀️🐲  #blue #memaid #mermaidhair #bluehair #bluehighlights #unicornhair… https://t.co/9ar8LnTZnj]]></document><document><![CDATA[@eleena_pv no te voy a decir nada porque tienes toda la razón del mundo]]></document><document><![CDATA[Se há coisa de que neste momento estou muito orgulhosa de mim é possuir vídeos que gravei de toda a parte que visit… https://t.co/88X2ak8ZXC]]></document></documents></author>