<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pacomarcos : “El control de fusiones ha ido evolucionando” https://t.co/4dqkYrx5Ci x una visión dinámica del contr… https://t.co/xxVY6BPio9]]></document><document><![CDATA[Un poco de música para irte a dormir, macho levante #levanterealbetis #ligasantander en Estadi Ciutat de València https://t.co/SipwAhf470]]></document><document><![CDATA[@bellido_soledad @lealesorg @yott17 @quissos @DANIELKALDERON2 @gizondela @pildorin @silviaromera1 @silvinahg @SilviaHuch ya lo encontraron]]></document><document><![CDATA[Se puede llegar a perdonar una infidelidad, pero ver un capítulo de juego de tronos con otro jamás #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[No puedo pedir hoy el voto para mi partido, pero si puedo pedir participación este #28A . Acudamos a las urnas. Un… https://t.co/C4HFn9VYxw]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Solo hablas de Andalucía para criticar. Va a ser cierto lo que dicen de Uds.]]></document><document><![CDATA[@EmilioL2017 Es que penaltis sospechosos no he hecho ninguno en mi vida con el que comparar jejeje]]></document><document><![CDATA[Y qué tal la cadena perpetua para el asesino como dice " el obrero de Vox"...... que no cuela ya Sánchez que eres u… https://t.co/lv476Wp1me]]></document><document><![CDATA[@health_sherlock Muy bueno el artículo Christian que nos debe hacer reflexionar. 100% aplicable a nuestra cabaña ga… https://t.co/vERPnTHDKO]]></document><document><![CDATA[Oye, que es en serio. Que esta peña piensa de verdad que Franco es más reciente que ETA y el que haga de capitán ob… https://t.co/peVJ6GIeKX]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @helensmomma @1shawnster @hepatitisihelpc @CherubNation @DansoyGomez @pemamasih1 @MamCivi… https://t.co/gqgI0uJYX8]]></document><document><![CDATA[Gracias, mi amor, por estos días tan maravillosos a tú lado.Gracias por los pasos que das, que para tí, son de giga… https://t.co/EKyi4isNEU]]></document><document><![CDATA[Cortina de precipitación mirando al norte de la provincia de Granada... https://t.co/S1HfU565hu]]></document><document><![CDATA[‘El Silencio de la Oscuridad’ Jueves Santo en la Iglesia de San Pablo con @silenciozgz #SemanaSantaZGZ #PasionZgz… https://t.co/pKqNVLDEHi]]></document><document><![CDATA[Empezamos a recoger!!! Año largo y con rabito..... #conmasmalasideasqueunsuegrocondineros #triticaleveza… https://t.co/e8fJt4B8x1]]></document><document><![CDATA[@ElBierzoDigital @POPULARES_LEON @PPBierzo @PopularesCyL Poco follon has montado para este titular tan leve, mas du… https://t.co/FFxsfQjPN0]]></document><document><![CDATA[GRACIAS a los 4000 Riojanas y Riojanos que han apoyado nuestra presencia en el Senado. https://t.co/HOxDweJpoW]]></document><document><![CDATA[Sí queréis un día tranquilo, os recomiendo que no veáis nada del Lobo &amp; Company...  Hoy en Córdoba se lía]]></document><document><![CDATA[@PSOE ponéis otra vez a Carmen Calvo de videpresidenta y voto a Vox #PocaBroma]]></document><document><![CDATA[@cunadanos27 @eldiarioes @iescolar He dicho medios q apoyen a un posición ideológica. Me da igual el signo q sea. A… https://t.co/yzp6ZjiaBG]]></document><document><![CDATA[Poco a poco va terminando una legislatura desastrosa para Pamplona, en la que hemos perdido oportunidades que sí ha… https://t.co/E1TnlZ45ys]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio @Laura_cruzd “La coalición entre PSOE y Ciudadanos probablemente complacería a los mercados financ… https://t.co/FNYxiAzKGU]]></document><document><![CDATA[@kolvjose75 De esos que el actual Borja no corta. Está claro por quién debemos apostar.]]></document><document><![CDATA[@Lauritacdm Acabo de ver en la web de @SweetCalifornia una muy buena noticia... 😉😍😘 #Cornellà https://t.co/uX1iYmN2JP]]></document><document><![CDATA[@EspinSya Lucharé los 108 años que me quedan para tener una casita como la de Malú y Rivera. A mi mujer no la cambio.]]></document><document><![CDATA[@Transxte ¿Pero seguro que era de VOX? ¿Lo llevaba tatuado? ¿Lo dijo antes de agredir? Lo digo porque si alguien me… https://t.co/BvYMVcQmu1]]></document><document><![CDATA[⠀ ⠀ ◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ ♦️«  S i  E l  P l a n  N o  F u n c i o n a  C a m b i a  E l  P l a n ,  P e r… https://t.co/sDqj4aMH9V]]></document><document><![CDATA[No nos conformamos con la capital, llevamos la magia más allá. Mucho más allá.  Así fue León, Provincia Mágica.… https://t.co/a8pR29miF6]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/KEU3DSv2b7]]></document><document><![CDATA[Lo último que voy a opinar del episodio de Game Of Thrones en el hilo:  Arya Fucking Stark  Yo respeto que seáis… https://t.co/CrD33iSRFy]]></document><document><![CDATA[Solo llevo 20 min y ya me he corrido dos veces #GameofThones #JuegodeTronos]]></document><document><![CDATA[@CrafterLynx Ha sido un momento de lucidez de mis padres y había que aprovechar que regalaban el móvil]]></document><document><![CDATA[@F_Espariz @Laszloeragay Lo ha dicho en la bendición Urbi et Orbi. Creo que POR LO QUE SEA piensa que ahí llega a m… https://t.co/6G4rkasow8]]></document><document><![CDATA[El giro de Casado con Vox pone en un brete al Gobierno andaluz  https://t.co/sTRqlBSPax vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@Burlesconi @Record_Portugal O que é que este cidadão tão bem aparentado fez?]]></document><document><![CDATA[@TEIDE1970 @BonillaGJesus @AntonioMaestre @AlexMartinezzz Respeto vuestra opinión, pero a mi no me gusta. Que se se… https://t.co/6EVIHGoLG5]]></document><document><![CDATA[Ayden Owens (2000).Viendo su velocidad y su debilidad en lanzamientos, la comparación con Eaton es inevitable.  -… https://t.co/XuR4IDBAvc]]></document><document><![CDATA[Santiago Abascal demuestra su gran categoria como politico reconociendo el error de vox al infravalorar el poder de… https://t.co/BUOX00XU1H]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.   Hace un tiempo visitamos en Chao Lao,Tailandia, el Aquarium. Muy bien montado con un… https://t.co/81rptyqz47]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @vanecorlao @NEVENKAWARNING @liromantica1 @belen_ah… https://t.co/NlyDyVvzx2]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Caramba, cuando los que abuchean son de los vuestros, entrevista masaje en Espejo Público. Es libert… https://t.co/ZkeKfUz8BY]]></document><document><![CDATA[➡️➡️➡️📷 TABERNA PEDRAZA tabernapedraza  . . Cena para 3, tomando buey (191€). . . En mis visitas a su anterior loca… https://t.co/VuKEPMyEN1]]></document><document><![CDATA[@another1daniela Vamos eliminar o movistar, faltam 3 min. já era hora de esse mete nojo perder contra nós]]></document><document><![CDATA[Otro temazo más de @JavierBeret para reflexionar, pensar y a la vez disfrutar como si fuera el último día... Qué ta… https://t.co/2YutAxGoFe]]></document><document><![CDATA[Iniciando mayo con dolor de cabeza y espalda gracias al estrés. Fenomenal.]]></document><document><![CDATA[Quita ya a Mandi, Setién. Partido deplorable del argelino. Hoy queda retratado con un partido blando y plagado de f… https://t.co/FteKHqU2Lm]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @Diario_16 Que enseñe su vida laboral a ver si también le han convalidado 18 años de 20.]]></document><document><![CDATA[@AZNAR lo fue con el apoyo del corrupto Jordi Pujol.  Hay que tenerla como "el cemento armao".]]></document><document><![CDATA[Mucho mítico en el partido AntiguosAlumnos-Entrenadores de Jesuitas... en Sagrado Corazón Jesuitas León https://t.co/N4VEUZNN4z]]></document><document><![CDATA[La próxima vez que bidutarras o indepes se manifiesten en mi ciudad, habrá que salir con la batería de cocina a recibirlos como merecen.]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados Si Levy no era nadie para los(a) barceloneses(a) ¿Qué pude ser para las madrileñas(o)?]]></document><document><![CDATA[Esta foto tiene unos añitos. Pero anoche me puse a abrir el baúl de los recuerdos y me he encontrado con algunas se… https://t.co/3xVa1FESBY]]></document><document><![CDATA[A desorientação apoderou-se do BALÚ gordo. Já ataca os ALIADOS com a cartilha que o Xico Calotes "recitou" à entrad… https://t.co/Z0tcxiX9MK]]></document><document><![CDATA[@dpegenaute @xavidomenech99 No han huido han dicho maricon el ultimo, muentras  Junqueras el Churrero del proces y… https://t.co/hNC6iNimEz]]></document><document><![CDATA[@Mariloveart Pues, un secreto, yo me he despertado ahora, ayer tenía mucho curro y me fui a dormir super tarde. Por… https://t.co/mQ1Dzi3Anf]]></document><document><![CDATA[Creo que fue uno de los mejores fines de semana de mi etapa universitaria en Gandía. Gracias alileivaperez. Limpiez… https://t.co/QQMk2KTaIV]]></document><document><![CDATA[@JCesarAvila Diferenciemos por un lado el modelo y beneficio socialistas que han disfrutado por décadas y por el ot… https://t.co/g0CuVzS5o8]]></document><document><![CDATA[Una de las jugadoras más versátiles e irreverentes que tiene esta generación de Venezuela @DaniiWallen...]]></document><document><![CDATA[Luz, color, fiesta, tradición, cultura... #fabulari #PrimaveraLH #LHospitalet https://t.co/JPG7FChbC3]]></document><document><![CDATA[Sexo y muertes violentas: La terrible historia grabada en los huesos de los cruzados https://t.co/sz3qrj6Odv vía @ABC_Ciencia]]></document><document><![CDATA[Esta semana tendremos tiempo variable y cambiante.  •Martes, Miércoles y Jueves abundante nubosidad con precipitaci… https://t.co/lLP9OlQdXp]]></document><document><![CDATA[@javiercanada @jlantunez @bbva Mira que iba a tirar de conocidos pero ningún BBVer que conozco lo sabe 😂]]></document><document><![CDATA[@Bichu76 Se crece mucho más haciendo políticas sanas desde luego, una pena la corrupción que hemos tenido, porque V… https://t.co/4TTh3APgau]]></document><document><![CDATA[Muy feliz y bendecido lunes, que seamos esta semana luz en la oscuridad y sal para la tierra ❤️ en Barcelona, Spain https://t.co/DyuJSXscOr]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || Así la bajó la mano #Perera a su primero en las primeras series de su #faena. Encajado el #torero y cond… https://t.co/zuuVjotR7e]]></document><document><![CDATA[Recuerdos  #actor #actores #teatro #casachejov #casachejovsevilla #cine #obra #actuacion #veranojoven #verano… https://t.co/EpbaBhFmod]]></document><document><![CDATA[@RosaRodaNews @diariolaopinion ¿Cómo no? Del @PPRMurcia de toda la vida.]]></document><document><![CDATA[📰 «Pensar la ciudad.» Las ciudades son un lugar de ebullición de nuevas ideas por la acumulación de los factores hu… https://t.co/fTUFdGERwF]]></document><document><![CDATA[Elige a tus clientes antes de crear el producto. Parece obvio, ¿no? pero no lo es. La mayoría de las empresas con l… https://t.co/HMMDsoiLlf]]></document><document><![CDATA[Tanto derecho tienes tú a ir como ellos a manifestarse contra ti, eso es DEMOCRACIA, lo que tú quieres es otra cosa… https://t.co/FfzqBcfTqQ]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 10.26 km in 1h:40m:39s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[🇬🇧Training in the La Cabrera mountain, from Cancho Gordo to Peak of Honey 🇪🇸Entrenando por la Sierra de La  Cabrera… https://t.co/3qm4wmjHtf]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @AlmudenaGrandes Mejor sin Falcon y chiringuitos, gasto eficiente. Dos hermanos, socios, uno se priva… https://t.co/QFd53AJldp]]></document><document><![CDATA[@jescourido @ctxt_es @josebagabilondo De Globalización es el meollo, aunque lo llamen liberalización y competencia… https://t.co/KLAY3mnMTy]]></document><document><![CDATA[Una instalación deportiva como ésta, en un sitio tan singular, necesita unos servicios que rompan moldes. Lo primer… https://t.co/GVgMiURIf5]]></document><document><![CDATA[Hijos de LA GRAN PUTA, PEDERASTAS, vomitivos como LAS putas RATAS. !GENTUZA humana!.]]></document><document><![CDATA[Me preocupa pensar qué es lo que escribo habitualmente para que me salga eso.]]></document><document><![CDATA[@KuperSimon I bought it last year before going home for holidays. It's a very interesting book even if you don't li… https://t.co/vq28eKSExd]]></document><document><![CDATA[Cuando música (Grupo Falcón Crest) y la pintura se fusionan https://t.co/alva7Ol5KZ]]></document><document><![CDATA[Sin riesgo de equivocarme he conseguido mi objetivo esta Semana Santa.  0 procesiones vistas.]]></document><document><![CDATA[chi @Toni53678259 @Elisabet_en  @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/m3slwWNaGK]]></document><document><![CDATA[Impresionante estación de penitencia muy cerca de mi Virgen de la Merced @Hdad_Pasion #JuevesSanto https://t.co/bMdVJnA3nA]]></document><document><![CDATA[Que suerte poder disfrutar de esto en directo. El mejor jugador del mundo en su patio de recreo https://t.co/F10Lz6Myjp]]></document><document><![CDATA[Want to get more followers and have more interactions on Twitter? Have a look at Archie https://t.co/G6bppctU4D]]></document><document><![CDATA[@Rafadlp Y ni siquiera es jamón cortado a cuchillo. No pido que sea ibérico, pero por lo menos que no sea jamón de látigo]]></document><document><![CDATA[En breve markknopfler. en Valencia, de @vicentemene •  •  •  •  • ☆  .....Ojos, mirad por última vez.  Brazos, dad… https://t.co/eiJLJy6IYg]]></document><document><![CDATA[@raulperez_76 @djdanimoreno @ChemaTrueba No sabía yo que Falete jugaba al fútbol! 🤔🤔🤔🤔 https://t.co/83rSjl6c5g]]></document><document><![CDATA[@ESPORTSCOPE @FCBarcelona @LevanteUD #fcb quan acabi el partit contra el Llevant, segur]]></document><document><![CDATA[• Si no vivo en Madrid, ¿también estoy obligado?  Sí, puesto que la norma no afecta sólo a residentes de Madrid, si… https://t.co/bMLDiGJLA0]]></document><document><![CDATA[Último @salvadostv muy grande de una generación que consiguió unos derechos los cuales estamos perdiendo. Gracias… https://t.co/F67wVMSpkR]]></document><document><![CDATA[@silbura @Siquiatro Me alegro mucho. De verdad q lo lamenté ayer. Un mal rollo]]></document><document><![CDATA[@dosmanzanas @FELGTB ¿Justicia? No sé cómo se permitió aquella barbaridad que tiene como responsable a la FELGTB, u… https://t.co/AHzwIKrEXO]]></document><document><![CDATA[@luisoliveros13 Bajo la óptica microeconómica las funerarias incrementarían sus ventas en un 500% y desde el punto… https://t.co/Kwi3dxPMiA]]></document><document><![CDATA[La pena es que no todo el mundo lo ve así por suerte son los menos.... #CsConLaLibertad https://t.co/Rbsmjga6LM]]></document><document><![CDATA[@davidrochg @ieeeh @omixam @chipiapp @JuradoFilippi @galcopi Mencióname también a @primerastartup, please 🤘]]></document><document><![CDATA[@Malagacd1904 @MigueelCG95 Yo llevo 1 año y medio y ya me e acostumbrado a comer más lento a pellizcos y comer pan… https://t.co/z7b1Y4xkeV]]></document><document><![CDATA[Al final tarde o temprano te darás cuenta de que la salud y tú familia son más importantes que cualquier otra rique… https://t.co/KTtIDnc2YR]]></document><document><![CDATA[@charliprangley @Epicurrence Offer them the alternative of also going, I can assure you they would love the Grand C… https://t.co/WeDaGbxVXw]]></document><document><![CDATA[@Jaquealpoder @manxacb17 Espero que tengas insultos para esto https://t.co/5fhakjLAss]]></document><document><![CDATA[...Primavera!!! 🌺🐕🌻🌴🌷🌳  #Primavera #felizdia #FelizSabado https://t.co/OdWZXyMxsr]]></document></documents></author>