<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@acmnotuiter Acho tão lindo ter esse dia instituído e ser comemorado ♥️]]></document><document><![CDATA[Y la gran 'Blood sweat and tears' #tvemoscoverbts #BTS https://t.co/y2SHPgvcBR]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr Coño ! Con lo poco que me duermes.....de perlas, sin efectos secundarios....que más quieres 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Kc7thvw9wB #usufructo #usufructovitalicio #findeluso #FinDelUsufructo #UsufructoDeLaVivienda… https://t.co/lcfeGKLldS]]></document><document><![CDATA[Pues no es el único que ha dicho eso sobre la Panigale V4R... tan desafortunada no será su declaración. Además, me… https://t.co/oXWL6aOeYa]]></document><document><![CDATA[Yo al enterarme de la caída mundial de WhatsApp https://t.co/hpKPrn46Cw]]></document><document><![CDATA[@AlbertCatalaC @paquisoldado @TomasMolinaB @MeteoMauri @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @aquilatierratve… https://t.co/ulZxnbRmDY]]></document><document><![CDATA[Seeing all the posts related to the first day of #SYD19 brings me all the feels and memories from #DEN18! Enjoy… https://t.co/EJkrx0NMbi]]></document><document><![CDATA[@OlgaAgu81574610 Si pero ya ves que en portugués es como tranquila me lo imaginaba por eso pregunté.😁😁😁]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #LaEspañaQueQuieresEsFeminista #VotaPsoe El Partido Socialista rechaza la gestación… https://t.co/0YuDuDn747]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Paso a paso va Cautivo mío con esa túnica que se mece a tu andar por mis Calles Malagueñas que emoción tan… https://t.co/P3Gef8akeB]]></document><document><![CDATA[Mañana @AvanadeSpain #Barcelona estará en el #Memenginy19 @memenginyuab en @enginyeriauab #enginyeriauab hablando c… https://t.co/5nj4Ns8reR]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Es decir, aclaremos. Eres hombre, menor de edad, no has parido,… https://t.co/yXwdBP4szu]]></document><document><![CDATA[Madre mía que clara....El que manda @EcosdeloRemoto  @Isra_Gordon  #ecosenlaonda https://t.co/aKkFfHSFA9]]></document><document><![CDATA[@Samy57124219 Buenas noches https://t.co/3e3CyvTXvYñana un voto responsable.Vox.]]></document><document><![CDATA[Este año no ha podido ser 😥 #RetoPelayoAndes2019 Pero desde hoy, voy a luchar💪 para ser una de las 5 en… https://t.co/XWIKKOPb4F]]></document><document><![CDATA[@NovaTDT @JoaquinBondoni @mailomarcos @MiMaridoFamOf He visto varios capítulos, y está muy entretenida.]]></document><document><![CDATA[@sangomyqueen @martaot2018 Depende de @martaot2018 corazón ...supongo que no tardará porque se muere de ganas]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/2opCiBVMKf]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: Abucheo a Pedro Sánchez en la Diagonal de Barcelona https://t.co/0M8Pkjdaej]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @Maria62056233 Buena idea! Hay empresas que se dedican a ceder bases de datos con morosos e intentan cob… https://t.co/iOvdVNFsZl]]></document><document><![CDATA[Helado, Sevilla... era Sábado de Pasión. 🥰 en Seville, Spain https://t.co/dhW2O4zKda]]></document><document><![CDATA[@jfernandoval @JucilMenorca @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/ad9v6fcsGO]]></document><document><![CDATA[La semana de las bendiciones. Estoy en shock. ❤️ https://t.co/tD0NHflBSJ]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Sinon Jean-Luc , ça doit être pareil au Vénézuéla, les manifestants tués par les milices de Maduro doivent mentir aussi !!]]></document><document><![CDATA[A tres 💩y la secta son muuuy amiguitos de riverita.y s los amiguitos hay que darle ventajas #ElDebateDecisivo… https://t.co/a2DDi2nhFi]]></document><document><![CDATA[@alextremp @NuriaOMahony @Ademara82 @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati @muscluman @Carbazas_ @NiNaNiNeTa3… https://t.co/Gq7QlUSjo7]]></document><document><![CDATA[📢📢April’s @eugs_org #SpecialInterestGroup corner is dedicated to the #Imaging #SIG. You can find more ℹ️ about thei… https://t.co/BDu2rt8MqH]]></document><document><![CDATA[@pepebarahona @ConchaYoldi En mi caso es de rebote, pero alegra igualmente 😉 https://t.co/ltS0Grg0Ge]]></document><document><![CDATA[Odiaran el #carrilbicivalencia @giuseppegrezzi pero el odio verdadero son los que aparcan en doble fila]]></document><document><![CDATA[El presentador este va en contra de todo el mundo o qué? Les intenta vacilar a todos. Qué asco de hombre🤮! @jordiGlez #ConexiónHonduras2]]></document><document><![CDATA[Naweboná... De verdad que, a veces no hay ni chistes contra tanta pendejada.]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU Y, no nos olvidemos de que las primeras reformas laborales la última muy dura,  las ha iniciado el PSO… https://t.co/kgajVYHAJB]]></document><document><![CDATA[Casi se me para el corazon .... Por ver olee un puto aroma #YanimdaOI es mas que grabe jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Angela00281161 El mequetrefe de Barba pareciera que insulta mirándose al espejo. Todo lo que dice siempre es una d… https://t.co/kjSgwx2Y6g]]></document><document><![CDATA[@VIPS de mal en peor , no entiendo lo de estas patatas, con lo buenas que estaban las de antes. De cara a los celia… https://t.co/OmFCrpGSfy]]></document><document><![CDATA[@enoturista_ @doqpriorat @Prioratenotur @MarcoAbellaSL @LaConca51 @rtroyano @closfigueras Felicitats!!!]]></document><document><![CDATA[Mi pueblo es una huerta a los pies de la sierra. Es agua. Cielo. Un mar de verdes.  Mi pueblo son amapolas que se a… https://t.co/sk0I9Ikc8T]]></document><document><![CDATA[Otro #planmaratón que puedo confirmar que concluye con éxito, con la tirada de hoy de 22kms el trabajo necesario pa… https://t.co/B0AZWmLeHC]]></document><document><![CDATA[Ahora sí, @albert_rivera Recuérdale a @pablocasado_ donde estaba cuándo se aprobó la subida del IVA #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Donde usted tiene alguna prueba de que haya sido comprado ese niño? Le recue… https://t.co/Q182ODftag]]></document><document><![CDATA[Me cuentan que el olvido no te sienta tan mal. La paz que has elegido es peor que mi guerra. Lo que pudo haber sido… https://t.co/zc0WU6ug1K]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/67uKqMLrpx]]></document><document><![CDATA[Sevillanos! La rotonda del Cid Campeador ( de la Universidad ) tiene todos los semáforos apagados! No se os ocurra… https://t.co/d2T11DetPj]]></document><document><![CDATA[Y en España, las esperanzas son lo último que se pierde, sigamos esperando hermanos😂💜]]></document><document><![CDATA[🔊Excelente noticia👍 tres partidos con representación parlamentaria excluidos y un partido fascista, antisistema y s… https://t.co/yjYdS4jPxf]]></document><document><![CDATA[En la celebración de Aniversario de la Escuela Universitaria de Educación y Turismo de Ávila (175 años Educación y… https://t.co/hF8npFHtxQ]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo. Feliz día del trabajador, amigas. Estilita, Gloria. Suerte para estos d… https://t.co/bBotbMvTAL]]></document><document><![CDATA[“La diversidad es el arte de pensar, sentir y actuar independientemente todos juntos”   Un gran lujo poder escuchar… https://t.co/KF97Ij99pX]]></document><document><![CDATA[@jsanchezcristo La tecnología es como todo para lo bueno y para lo malo.  Lo importante es tener un criterio claro para su uso.]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE uy, el señor Casado y el señor Rivera se van a dar besitos...]]></document><document><![CDATA[José Sacristán no estás chapado a la antigua, estás moldeando el futuro. https://t.co/7VJhg3auWS]]></document><document><![CDATA[🔴 @ALevySoler será la número 2 del PP al Ayuntamiento de Madrid https://t.co/mXeUvA7gvo vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[GAHONA POR QUE NO TE VAS A LA MIERDA??? 🙄 🙄 🙄 #TierraDeNadie1 das asco o tía tu y tus amigas aparte q eres fea con… https://t.co/NqOZwSqM2E]]></document><document><![CDATA[¿ De verdad os gusta la moda de los angelitos? A mí me da todo el mal rollo]]></document><document><![CDATA[Parte del viaje es el final. Gracias @Marvel por todo. No tengo palabras.❤️😭💋♥️💞 https://t.co/9CpsTrt3sq]]></document><document><![CDATA[Há pequenos gestos 😍que são grandes recompensas...enchem nos o ❤ https://t.co/Csn3xaLRA4]]></document><document><![CDATA[aquele momento em que o padrasto da Andreia baza da mesa e a Rita diz “ghost”]]></document><document><![CDATA[¿Me explicáis este calor? Acabo de llegar a casa asfixiada, me he puesto pantalón corto y tirantes y sigo con calor 🤯]]></document><document><![CDATA[Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/0rcKRY5TS4]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @VerdadyVerdod @Marta69613969 🤣🤣🤣me apunto a la celebracion,oleeeee]]></document><document><![CDATA[Aunque vaya angustia que ni teniendo el brillo de la pantalla al 100, podía ver que es lo que estaba pasando, en mi… https://t.co/gN9OIYhhQN]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única que cuando me llama un numero que no tengo en mis contactos , no lo coge y mira quien es por la foto de WhatsApp?]]></document><document><![CDATA[Domingo 12 de mayo, a las 12 horas, os espero en la Feria del Libro de #jaen, Lonja de la Diputación, para presenta… https://t.co/wSf1KsPUK9]]></document><document><![CDATA[Este INDIVIDUO  está  loco Hace más de 7 años que ETA  No ha matado a nadie, A que viene decir está barbaridad  En… https://t.co/ogXRn6Y66P]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Vicepresidenta Calvo: Hasta Amnistía Internacional les acusa de inflar denuncias, ¿de verdad piensa q… https://t.co/WfKA9MJCB3]]></document><document><![CDATA[@CarlaAntonelli @GuillemCristo Mea culpa señor Freijoo..La corrupcion les quito y seguira quitando votos..Aparte de… https://t.co/Cxe8Wml3vd]]></document><document><![CDATA[Representación de Magdalena Ventura con su marido. Aparentemente dos hombres, ambos con barba y atavios masculinos.… https://t.co/fIhBhdC0IT]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 Eso es que te vas, no protestes 😂😂😂 https://t.co/jicP6cVWig]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 @LuisJavierSanj2 Como en Andalucia..Yo con el debate de ayer me alcanzo Hoy no lo vere..🥰]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/DZQn5bcQZt]]></document><document><![CDATA[En mi familia cada año participamos en la Procesión En el Calvario con nuestro Cristo de la Agonía, mis dos hijos m… https://t.co/vx8qtUK6K5]]></document><document><![CDATA[@Stop_LaZiSNaZiS @jordialapreso Ets una mala persona....no tens dignitat!!!]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi Satisfacción de no demostrar nada? Vale, aceptaremos pulpo por animal de compañía. Que tenga un buen día.]]></document><document><![CDATA[feriado de Páscoa e não me programei pra viajar pra fora viagens para outros países com preços exorbitantes... Entã… https://t.co/MTy5s0hO9i]]></document><document><![CDATA[@TerraplanistaMC @ehyumee @Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[@borjayvargas Vamos a ello ahora (8x02) pero coincido en que podríamos haber prescindido todos del primero.]]></document><document><![CDATA[El PSOE siempre cosechando pobreza.   Por eso es tan importante que el #28A le digamos adiós a Pedro 👋🏻]]></document><document><![CDATA[@eidergorostiza En iruñea ha pasado parecido.  De 10 años a esta parte 😱 la peña no sabe disfrutar del ocio sin copiar el guión????]]></document><document><![CDATA[Se han subido pensiones y el salario mínimo... Entre otras.... SÁNCHEZ  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Italiaaan97 Jo, qué guay. A mí me duele en el corazón cada vez que me mudo porque dejo de ver a trabajadores majos real]]></document><document><![CDATA[Así empezaba nuestra semana... era Domingo de Ramos, y todo llega a su fin! https://t.co/NTEW9lxElM]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @monasterioR @Ortega_Smith jajaja....he pensado lo mismo, yo que sufro otro de los surrealistas ayunta… https://t.co/VdH7iqwY8c]]></document><document><![CDATA[Cuando tu amiga es simplemente: LO MÁS. Y además le da para salir de fiesta, de festivales, de calçotada, a Uñas Ch… https://t.co/8zgBudsbce]]></document><document><![CDATA[Desde VOX #Guadalajara condenamos todos los actos vandálicos contra la propaganda electoral del resto de partidos,… https://t.co/gvQd1cRL1N]]></document><document><![CDATA[No hay ritmo al que más me guste bailar que al de tus latidos. #microcuento]]></document><document><![CDATA[¿De verdad que el PP no tiene gente mejor preparada que esta señora y @pablocasado_ ?]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/74JP96FxLJ]]></document><document><![CDATA[Agradecería que respetarais esto y que os atuvierais de hacer spoilers, es una película muy importante para los fan… https://t.co/PlHj7agyPj]]></document><document><![CDATA[@RAULITObdn @324cat Has anat a veure les Falles alguna vegada? No trobes certes diferències entre cremar un ninot o… https://t.co/RZVXi491vq]]></document><document><![CDATA[Un día como ayer hace 4 años, éramos las reinas Del Real. Y best compañía ever! ❤️👑 @patriciaesle @Franchejo… https://t.co/wsnpFdXzEl]]></document><document><![CDATA[Tengo tiempo para todo pero no para perderlo. 💙⛪🧡 en Burgos Cathedral https://t.co/uuFaoL8VMQ]]></document><document><![CDATA[Madrugar para irnos de after a veces pienso que es que menudos cojones más gordos tenemos pq xd]]></document><document><![CDATA[Empezamos taller de @DesignThinking para #ConcursoEOICV @eoi en @AjuntCastello haciendo un #MapadeEmpatía sobre los… https://t.co/2UeYxJR5Tx]]></document><document><![CDATA[I love #sense8 I congratulate you for the paper you are a crack @MsJamieClayton]]></document><document><![CDATA[@pep_roig_bcn @Marc_VdG @EscofetMerce @TMB_Barcelona @PedroMiretBetan @Cs_Sarria @ivanbelloalriol @CiutadansBCN… https://t.co/VGkPr5vYJM]]></document><document><![CDATA[@cuac79 No me camales...ehh !! Que está por ver como se soluciona la maldad de la mentira de la supuesta madre y de… https://t.co/5KUHAGamLK]]></document><document><![CDATA[❤️MADRID❤️ Feliz día, Madrileños... "De MADRID al cielo. Y en el cielo, un agujerito para verlo"  #DeMadridAlCielo… https://t.co/z1eLt7Sbpd]]></document><document><![CDATA[@SuperPilopi ramen con la variante de fideos de arroz..ricos... gracias por tus recetas 😍😍😍 https://t.co/o6kGoYMlTW]]></document><document><![CDATA[Sigo leyendo📖, un poquito cada día, feliz de poder hacerlo Aunque sea repasando cada día las últimas páginas para r… https://t.co/LnMLdJ0FUt]]></document></documents></author>