<author lang="es"><documents><document><![CDATA[San Francisco and Lisbon ... twin cities with a lot in common! 😉 🇺🇸🇵🇹🌉🏘️ #twincities #coastalcities #SanFrancisco… https://t.co/60J0a7oaGU]]></document><document><![CDATA[@Subsidio_52_55 ¡Buenos días! Pues mándame un privado porque vosotros no tenéis puesto, para poder mandar un privado]]></document><document><![CDATA[Me estoy poniendo Pinocho con todos los piropos q me están dedicando 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Con el PSOE el paro irá a más. Pedro Sánchez es un mentiroso patológico y está en otras cosas.… https://t.co/7VHQVsRgef]]></document><document><![CDATA[@nicolasmirelman Lo mismo hacen con los árbitros asistentes adicionales (los de los costados de los arcos). Cualquier cosa.]]></document><document><![CDATA[@gradaderio Nos habría dado mas años de alto nivel sin duda alguna. Un grande Valery]]></document><document><![CDATA[#exiliadoszamoranos #zamora #zamorafotografica en Parque de la Marina Española https://t.co/U79iMsTaTV]]></document><document><![CDATA[I’ll never understand why people have to clap in movie theaters when they are watching a movie... https://t.co/9KzZuJ6juz]]></document><document><![CDATA[Bienvenido de Miguel presenta les propostes en salut i benestar en la presentació de la candidatura  @molletencomu… https://t.co/UvC0UPoMZl]]></document><document><![CDATA[@luispousa @lluisllachSER Nunca me sentín odiado por  @lluisllachSER, a verdade... Terei tamén eu que mirarmo... 😊]]></document><document><![CDATA[@arevaloOK Joder !!! que porte... pareces un marques,  o tal vez un escritor , tal vez un poeta, no se pero alguien… https://t.co/XAaPNILuxz]]></document><document><![CDATA[@FreddyJLA @ZB_Media_01 Increíble la actitud después de 3 años de cueva y 90 de hijos 😅 aprendan a ser humildes com… https://t.co/meiqHT44Nd]]></document><document><![CDATA[#TrumpDeal @psoe  @UnidasPodemos   Negociar con un gobierno racista,misógino y autoritario,q sólo sirve a los inter… https://t.co/LF38sHNBn3]]></document><document><![CDATA[Hace un año publique un artículo en Expansion sobre esto. Los hidrocarburos pagan 14.000M€ pero el mantenimiento de… https://t.co/ynEkwqgORE]]></document><document><![CDATA[@angelgarridog @CsLasRozas Qué vergüenza. Del personaje y del partido que lo acoge...]]></document><document><![CDATA[La cuenta de VOX montaje bélico con espada en alto para atacar a  medios de comunicación, canales de televisión, pe… https://t.co/DIRE8m7lZe]]></document><document><![CDATA[El batacazo del PP hace temblar las finanzas del partido: pierde 257.430 euros al mes en subvenciones y la mitad de… https://t.co/QJrYlKfRh7]]></document><document><![CDATA[@Luissummer Yo, confesando mis dudas entre PSOE y Podemos, he de decir que me duele que Pablo Iglesias esté tan apa… https://t.co/I0FR8CAovt]]></document><document><![CDATA[@marcuschown  Pensando en ondas, partículas y energía... Nice book!! Regards from Spain! https://t.co/Ykwrbw345T]]></document><document><![CDATA[@InvaderCatalan @MONICA78321384 El problema es que confundes la parte con el todo. Otros catalanes encantados con l… https://t.co/FtZjtK8xAl]]></document><document><![CDATA[Seguimos robando.lladras lleváis 15 puntos robados y tengo datos e imágenes .y el de badia comiéndome la oreja al á… https://t.co/gYdgJLS3uh]]></document><document><![CDATA[@isaacfcorrales @Nerealiza ¿Que tiene que ver lo que le has respondido con lo que ha dicho la mujer?]]></document><document><![CDATA[Y nos vamos paulasarmiento.g para,#elpueblo. en Lucena, Spain https://t.co/qwvDh5xn3C]]></document><document><![CDATA[Casi de noche, seguro que queriéndote,  buenas noches y sobretodo bonitos sueños.  . #nuestroSur #nuestroparaiso… https://t.co/FLXH5kaylu]]></document><document><![CDATA[Rajoy actuó mal" tambien confío en quien no debía, y si aplico un 155 de vergüenza fue por la cobardía de Rivera y… https://t.co/B2p87COaqF]]></document><document><![CDATA[@GaizkaMendieta6 @LaLiga @FernandoSanzD19 @MorientesNo9 @LaLigaEN @Karembeu @WFootballsummit @SkySportsDavid A esto… https://t.co/QEvGfxbWsl]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @_raulpina_ Ni una puta propuesta en los argumentos de ambas fachas. Solo incendiar. Que asco de zorras.]]></document><document><![CDATA[¡A darle al Rodillo! 🚴‍♂️ . .  A pocos chismes les tengo tanta admiración como al #rodillo. ¿Cómo una cosa tan senc… https://t.co/kUskipX79i]]></document><document><![CDATA[@czanon vd. ¿ es más bien de mercadillo y  manteros ? No le harán falta escaleras. VAN ARRASTRADOS POR EL SUELO… https://t.co/VNuOEUvx2V]]></document><document><![CDATA[El gol de Messi ayer es una locura como las de siempre del argentino...pero cuidado  desmarque de Suárez dejándole carril a Messi]]></document><document><![CDATA[@MASerralvo Me encantan los de “yo no adoctrino a mi hijo”... No entienden que CUALQUIER comportamiento tuyo afecta… https://t.co/GMvKDCu0ge]]></document><document><![CDATA[Esperamos por si!  https://t.co/nrKBEX87ck em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/RgazS52vBf]]></document><document><![CDATA[Como si no costase. Frente a frente. #Sevilla #FeriaDeAbril #ManuelEscribano https://t.co/QLGZxV2cvv]]></document><document><![CDATA[se hj o frankfurt tiver a ganhar ao intervalo e o benfica der a volta na segunda parte viram aqui primeiro]]></document><document><![CDATA[Va aplicar el 155 en Cataluña??, va a indultar a los independentistas de la cárcel??, va a vender España a los inde… https://t.co/JevXXWeHFe]]></document><document><![CDATA[En un ratito con Juan y Medio en canalsurtv #latardeaquiyahora 👈🏽. . #directo juanymedio__oficial #genteguapa… https://t.co/X6zGyBoh70]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoDeMega babero gordo pa Soria que no va pa la Champions otra vez @elchiringuitotv @cristobalsoria]]></document><document><![CDATA[@andresocanacope la idea de juego es muy loable,  y muy válida,  pero los mecanismos, los automatismos, no son todo… https://t.co/8r7lGRkjOf]]></document><document><![CDATA[Parabéns Xabarín!!!! sen dúbida o que máis fixo polo galego nos últimos 25 anos!!!!  e ti, xa es do clube???… https://t.co/564yOQIVmM]]></document><document><![CDATA[@CataloniaNewss @InesArrimadas @KRLS ¿Y eso lo ha organizado Arrimadas?]]></document><document><![CDATA[@Yuliux_Montajes @davidsainz @raquelcarrillo7 @DiffferentSL Jajajaja que grande!!]]></document><document><![CDATA[@Cardenete @PartidoPACMA y cuando te estén partiendo la cara, veremos si tu nivel de stres,  te hace venirte arriba… https://t.co/sPIYgQEjeW]]></document><document><![CDATA[@AlimentosdeExtr @Junta_Ex @e_avante @Extremadura_tur @JamonDO_Extrema @JamonySalud @RutaJamon @corteyjamon… https://t.co/MJUmq5YBox]]></document><document><![CDATA[@LleonardPler @antoniosg6 A eso me refiero. Las cosas parece que nunca van a pasar.... hasta que pasan]]></document><document><![CDATA[Los Candidatos del PP en la campaña electoral 2019,  Pablo Casado, José Luis Martínez-Almeida e Isabel Diaz-Ayuso s… https://t.co/zedKduOdY3]]></document><document><![CDATA[Empezamos de cero con nuestro #NeverGiveUp como bandera #PorscheFormulaE]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias @atresmediacom De si es cierto que @_anapastor es familia de ALF]]></document><document><![CDATA[No cabía otra respuesta jurídica de acuerdo con la regulación que la LOREG hace de las causas de inelegibilidad, y… https://t.co/0RnQW2UASj]]></document><document><![CDATA[@MartaArpema @QuimTorraiPla Y el cazo le dijo a la sartén. Y los derechos humanos  echándolos a perder.  Que los De… https://t.co/4ULZXcxvmL]]></document><document><![CDATA[🗞️“El primer objetivo de la socialdemocracia debe ser erradicar el populismo de extrema derecha en Europa”, explica… https://t.co/2U3okh2RW0]]></document><document><![CDATA[Comencen les vacances. #tarragona #yokohama #menjarxines #vacances #queboestenirunabonaamiga en Yokohama https://t.co/4uRAIZcCi8]]></document><document><![CDATA[Nueva sobre viejas, #palmas   #badalona #clikcat #catalunya #catalunyaexperience #palmo #streetphotography… https://t.co/FHANVm3QNK]]></document><document><![CDATA[#VuelveJuegoDeNiños  Que bien me lo estoy pasando con este programa! Felicidades por este programa y muchas gracias… https://t.co/PMSZZBj13l]]></document><document><![CDATA[@jlburguera @SevillaFC @valenciacf ¡Pues a volver en mayo, llevando plata entre las manos! Yo disfruté en vivo de a… https://t.co/tq5l690ySy]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Jardines Del Palacio De Aranjuez https://t.co/bDy2SI8x1o]]></document><document><![CDATA[@JonSeda @NBCChicagoPD @NBCChicagoFire @NBCChicagoMed @chicagojustice @WolfEnt @nbc NOOOOO😭😭😭. Now weve lost the da… https://t.co/sudJeYuh12]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol @elchiringuitotv tooooooooooooooooooonto de los cojones, a mamarla yaaa hombre]]></document><document><![CDATA[@mklave1 Thanks Mark for all. I will never forget your last imagine Keynote. I hope you the best in your next challenge.]]></document><document><![CDATA[@EXT_UD @MarcoMangut SÍ SE PUEDE, Un saludo de este Cacereño desde Galicia.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Ozy @MissSweetHolmes @Yumivigo @enfreakados @SpanishCosplay @dircosplay Una boda normal en Galicia tienes qu… https://t.co/GvONKGh5ZZ]]></document><document><![CDATA[Me jode mucho mucho la ley de la gravedad y me aguanto y cuando no mantengo el equilibrio me caigo y punto .... ES… https://t.co/XrDMKupdsx]]></document><document><![CDATA[@jmolaizola No nos dice lo que queremos oir. No justifica nuestras incoherencias. No protege nuestros intereses ind… https://t.co/v2akCZjglm]]></document><document><![CDATA[Ya hemos cumplido hoy! Enhorabuena por la organización @RNRmadmaraton https://t.co/POizYUD750]]></document><document><![CDATA[Torneo en Benalmadena de Futbol disfrutando del juego de algunos equipos @onsportsco ambientazo en las gradas futbo… https://t.co/1Oo2567w9h]]></document><document><![CDATA[I'm at Loterias in Paterna del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/OxpihR3iSU]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Zargoza, Aragon, Spain https://t.co/Jn0qkGWOf7]]></document><document><![CDATA[@merengue1967 Ahi lo tienes Golazo que se metió la criatura. FUERA FLORENTINO CORLEONE PÉREZ DEL REAL MADRID YAAAAA… https://t.co/AkKQ8fYgz7]]></document><document><![CDATA[Este paraguas tan apropiado para estas fechas se perderá la Feria. RIP (requiescat in paraguas) @gutisolis… https://t.co/4DwoEGjLa5]]></document><document><![CDATA[@YoEntrenoSolo @Johnny_ofi @DecathlonES @HokoEsport Pata negra en todo en general]]></document><document><![CDATA[@PlanetaDMQ Puedo sonar oportunista, pero desde que la ve nada más entrar en Winterfell ya lo palpaba. El diálogo d… https://t.co/nNlyH1whBG]]></document><document><![CDATA[A Bale hay que venderlo pero no regalarlo que fue lo que se hizo con James Rodriguez hace 3 años y ahora vuelve y e… https://t.co/BUMfquB0uu]]></document><document><![CDATA[Bueno! Pero si Carcedo es hija de minero, siempre ha trabajado de funcionaria con el PSOE. Aún ocupadose de niños p… https://t.co/RNBAZV4hLd]]></document><document><![CDATA[Comparecencia de Feijoo... se come con patatas a Casado. Creo que es el único que puede recuperar al PP]]></document><document><![CDATA[@Uroboro93782470 Me gustaría ser sabio,y saber valorar si las religiones sobre todo la católica y la islámica,si re… https://t.co/yC3OAf93RJ]]></document><document><![CDATA[Aquí va una playlist para ti… KIMPEMBE de Pablo Vazquez https://t.co/uklWPeoFjA]]></document><document><![CDATA[@mara_gilbert A mi como película me quedo con iw pero con momentos épicos me quedo con endgame]]></document><document><![CDATA[@SpaceChick_ pues que llegué a casa y, en algún momento de toda la tarde, reventó el grifo del baño... así que pudo… https://t.co/t5ozWma347]]></document><document><![CDATA[📺 Sánchez rectifica y participará en dos debates: el 22 de abril en RTVE y el 23, en Atresmedia https://t.co/0Jo1KeWVFl]]></document><document><![CDATA[Hoy escribo en @alacontra_es ...“una papeleta de voto es más fuerte que una bala de fusil” y esto, en manos de un p… https://t.co/WwPhxb3pmg]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla Es la hora Amigo, es la hora. Abrazo azul y plata y Salud Siempre.]]></document><document><![CDATA[Modelo de progre que se cree importante porque tiene 23 seguidores en su perfil jajajaja....]]></document><document><![CDATA[@SergioCanales usted es uno de los nuestros jamás te podremos reprochar absolutamente nada ....usted es betis]]></document><document><![CDATA[@ugtalmeria @UGT_Andalucia @cvsalcedo ...que se aplique el ARTICULO 316 Y 317 CODIGO PENAL Y QUE FISCALIA PUEDA ESTAR EN LOS JUZGADOS]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez intenta torpedear el debate electoral al cambiar sus exigencias https://t.co/55h9oJLbF6]]></document><document><![CDATA[Las claves para el debate de esta noche  #ELDEBATEenRTVE @El_Plural  https://t.co/5LFqWdiZOH]]></document><document><![CDATA[@O_Calceteiro Exacto, mas eu compreendo a malta. Queriam saber se tinham sido presos na cadeia moral.]]></document><document><![CDATA[Más allá del símbolo católico era también un patrimonio histórico de Francia, estúpida.]]></document><document><![CDATA[@Xerox #PARC: así se trabajaba en el lugar mágico del que #SteveJobs copió la interfaz de #MacOS https://t.co/AKYfS9pTFT vía @xataka]]></document><document><![CDATA[@JMD_SanBlas @Atleti barro, barro y más barro a la salida del Metropolitano (pasado miércoles). es increíble que es… https://t.co/y3zbB6hN9R]]></document><document><![CDATA[@vicentsempere Aguanta q estos son capaces de resucitar al Huesca este domingo.]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Para cuando en España las Series #supercampeones #oliverybenji y la #caballerosdelzodiaco #saintSeiya ??]]></document><document><![CDATA[@Cristobalmc1959 @AllTrucksRR @deprofsion @oticg Siento no estar del todo de acuerdo. Si no has podido llegar a cas… https://t.co/suy95XDVHq]]></document><document><![CDATA[Hoy hace justo 1 año desde que empezó mi andadura en @rtve. Ha sido un año muy intenso y en el que he aprendido muc… https://t.co/nEzbrtbO4c]]></document><document><![CDATA[Preparación Media Maratón Pamplona (14/25) . 🧠 Toda decisión importante en la vida tiene sus consecuencias. Hay vec… https://t.co/9SmXn5xeAN]]></document><document><![CDATA[Caralhoooooo Que EP foda de GOT.. ❄️❄️❄️ #GameOfThrones #JonSnow  #AryaStark  #DaenerysTargaryen]]></document><document><![CDATA[Mira que no me ha simpatizado nunca Máx Pradera, pero debo felicitarle por su tuit. Buscaba ser el centro de atenci… https://t.co/ws8BfQTMWR]]></document><document><![CDATA[No se hacen políticos para ayudar a la gente,  se hacen políticos para vivir de la gente.]]></document><document><![CDATA[@eduastur @Libelula955 Todos los fachitas del mismo molde: insultar y mover banderita. Para poco más dáis....]]></document><document><![CDATA[Ja des de petits!!! 😍 #PrimaveraLH #LHospitalet https://t.co/Zg753qPTHg]]></document><document><![CDATA[@aandreitaa_9 en la república elegían al más guapo de presidente entonces]]></document></documents></author>