<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/m5gr36XgNX]]></document><document><![CDATA[no offense but having a sugar daddy who only contacts me to deposit six figure amounts into my acc weekly for no re… https://t.co/iuRvB6rmoP]]></document><document><![CDATA[@NachoPuerta55 LAS TRAMPAS DEL BARCA COMO SIEMPRE  Y SE LO PERMITEN MAFIOSOS   CORRUPTOS]]></document><document><![CDATA[@jcalderero Felicidades!! Casos como el tuyo nos llegan también a @RedMadreFunda en toda España. Enhorabuena por vuestra valentía y decisión]]></document><document><![CDATA[@cescgalietti @sanchezcastejon El problema es q lo saben perfectamente, pero les funciona el mantra y repiten la me… https://t.co/BMhSPgwTlm]]></document><document><![CDATA[@Chenoa Espero que se pueda reconstruir y seguir teniendo esa perspectiva desde los batos por el rio Sena. Era una imagen maravillosa. 💔]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina… https://t.co/GbhNYm4AuU]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @PartidoPACMA Animalistas urbanitas o mejor dicho "mascotistas" vividores de subvenciones]]></document><document><![CDATA[Calella de Palafrugell 2019 ⛵️#mediterraniament #vacances #holidays #mediterrani #sea #sky #relax #spring #friends… https://t.co/MXi263fkSe]]></document><document><![CDATA[@ignaciocalle @cjimenezcruz @telediario_tve @maldita_es @eldiarioes Nuestra @cjimenezcruz es@muy crack! Siempre en… https://t.co/rMkerv7ttI]]></document><document><![CDATA[☝️El día que #whatsapp comience a notificar las capturas de pantalla comenzará la 3a guerra mundial #yavereis… https://t.co/m6duhXmxP4]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Interesante y lo dicho a… https://t.co/olgWfy5Xv6]]></document><document><![CDATA[PERO ES LA PESCADILLA Q SE MUERDE LA COLA ,ESPAÑA ES ACONFESIONAL , LO DICE LA CONSTITUCIÓN, Y ESO Q LOS AUTONOMOS… https://t.co/pYocwUJSV5]]></document><document><![CDATA[@ManuBohemias @LeaksUberCabify @Uber_ES Pasa por @LeaksUberCabify Y ojo que #cabify es lo mismo https://t.co/9pZsXKQ1PD]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ Que verbo más grácil,mi https://t.co/RivUfjxcjX rindo a sus pies https://t.co/0V1m9wZ3HJ]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_  I m p r e s i o n a n t e     V a l o r   S e g u r o   P a r a   E s p a ñ a   Y   P a r a   L o s… https://t.co/KLtFuZpufN]]></document><document><![CDATA[El club comunica a Verdasca que escuchará ofertas por él  https://t.co/AqBhQBKu6I]]></document><document><![CDATA[Hoy Google me ha recordado que hace un año acogí a Lola en mi casa. Y sigue siendo feliz en Londres ahora (aunque s… https://t.co/ynXbcyoyvk]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @NBAMaria38 !Duele escuchar las verdades!. Aquellos que creían que iban arrasar y que el PP iba a de… https://t.co/ICoM4hImFm]]></document><document><![CDATA[@guevanalisis Que barbaridad, todo a punta a que fue eso. Ahora está en campaña política. Y mientras 4 o 5 asesinados.]]></document><document><![CDATA[Porque cuando el dolor nos ciega, confundimos venganza con justicia. Y no hay dos cosas más opuestas. @lchicasdelcable]]></document><document><![CDATA[Una ciclista de 17 años cae a un barranco de 20 metros en la Vall de Gallinera https://t.co/IEbKgDUUvN]]></document><document><![CDATA[@SitaCarapappel No sabes bien la de ciegos que hay,van con orejeras ,hoy alguien me ha contestado ,al decirle que i… https://t.co/qPJsDTgv5w]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @carpediemspanje @jusapolpolpol @guardiacivil @policia @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/zlX50j6Vyz]]></document><document><![CDATA[@jcanadellb @LauraBorras @JuntsXCat A casa tampoc les hem rebut. RARO RARO......🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Mi obsesión con el festival es tan real, que ya van dos veces en que sale un anuncio en la tele de un estadio forma… https://t.co/prhcIIhzeH]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Estos privilegios tienen que desaparecer,mientras haya en España esto no hay igualdad entre comuni… https://t.co/m4cG9SomHT]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Tiene una explicación muy sencilla. Ambos, tenían en sus filas demasiado reducto franquista, el… https://t.co/sVd5QULXmq]]></document><document><![CDATA[A esto hay derecho? Es una mujer apaleada por un hombre, violencia de género o no 🤔 hay mujeres de 2° categoría? 🤔]]></document><document><![CDATA[@AlvaroAlvaroA3 Pero que le ha pasado a este señor? Algun virus durante la niñez?]]></document><document><![CDATA[@BlackDemonsFA @FEFA_Spain @gijonmariners @Ayto_Las_Rozas @LG_ES @Rozasdeporte Lo vais a retransmitir?]]></document><document><![CDATA[@Raul_LM_CDB Hombre, se puede ser consciente de que es un partido importante, querer que salga todo bien pero tambi… https://t.co/NGfa9311Sb]]></document><document><![CDATA[@chuchencio Jajajaja temeraria, loca, ingenua, así funciona el mundo,... se me ocurren otras expresiones 😍 siempre… https://t.co/3JyqOpqkoe]]></document><document><![CDATA[@EstherBenbassa Et dans la panique il arrive très souvent qu’on vole et vandalise le matériel autour de soi !! Vous… https://t.co/jMgb3V2Qmd]]></document><document><![CDATA[Convocatoria para contratación laboral temporal de un/a Técnico/a de  Actividades Deportivas para el programa “Depo… https://t.co/oPcbagSCFV]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA SR.SANCHEZ!!!. ESPAÑA TIENE EL PRESIDENTE QUE HA ELEGIDO Y QUE MERECE!!!!!.]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc… https://t.co/QoY6kh9v0L]]></document><document><![CDATA[Cumpliendo años con lo que más quiero,mi padre,mi vida. "ER VAR" en Seville, Spain https://t.co/2Da1RoWzGr]]></document><document><![CDATA[Hemos creado un perfil profesional, y tenemos nueva publicación.  Os animo a seguirlo, próximamente habrá sorpresas… https://t.co/url1425bxu]]></document><document><![CDATA[@javihoyos Este hombre siempre está dándole caña Amaia,búscate otros hijo que hay muchos.]]></document><document><![CDATA[@73Delamorena @Alexiablues @LorenaRienzi @espinosa_albert @VSolerOlcina @GrijalboActual @libroscom #FelizDiaDelTrabajador]]></document><document><![CDATA[@LatorreNuri Es todos los días y cada una más infame que la anterior , que impotencia por favor]]></document><document><![CDATA[@joseescu @Nenni1987 @Ana_Torroja @YofuiaEGB Yo voy a Rivas... El 11 tengo una cena!!! 😋😋😋 Pero allá te veo… https://t.co/PmCUS1pTn9]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/5rljl3EgdY]]></document><document><![CDATA[@Planetadelibros Me ha entusiasmado, francamente. Algo tan bien organizado y de manejo tan intuitivo sólo puede ven… https://t.co/cfw7MHpoov]]></document><document><![CDATA[Porque madre no es sólo la que pare, sino la que cría. #FelizDiadeLaMadre]]></document><document><![CDATA[@PatriciaTouche @soyleomontero @reneecormillot @mica_tinelli @matildablanco @MarceBanios @lizytagliani Que HDP👹]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺#radioshow @Hozier  @BoyGeorge  @MelimOficial  @MarkRonson @MileyCyrus… https://t.co/TeQ31ThBwG]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE El PSOE y Catalunya siempre han tenido mucho que ver y decir. Pero por favor re… https://t.co/w45cW0FRJu]]></document><document><![CDATA[Unos a estas horas follan y yo plancho o como diría Luis Otero, fallo.  Que grandes frases suelta este hombre siempre.]]></document><document><![CDATA[Defiende tu derecho a pensar, porque incluso pensar de manera errónea es mejor que no pensar (Hipatia de Alejandr… https://t.co/IIzVNtRBSh]]></document><document><![CDATA[@asunmig @EnfermeraMonete Hay mucho camino x delante. Hay q seguir trabajando para evitar este cronograma CLARISIMA… https://t.co/iRJ4xdef2k]]></document><document><![CDATA[Hablando de economía en Valencia con @mariadelamiel , @RafaelPardo , @toniroldanm , @Fginer  Un lujo de candidatos… https://t.co/6dmFn7xrPb]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ Efectivamente la extrema izquierda no invita al odio, es bastante más sensata que… https://t.co/iakM2QLkcr]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @carzo4 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Dg7VVYMhbS]]></document><document><![CDATA[@Jonlan74 Não, é o regresso à vida de todos os dias. Tento pensar que estou a contribuir para um mundo melhor. Mas nem sempre é suficiente.]]></document><document><![CDATA[Este Objetivo de Desarrollo Sostenible es fundamental para cambiar los hábitos y poder tener una mejor calidad de v… https://t.co/dwgbUhFFMu]]></document><document><![CDATA[TENGO 2 HIPÓTESIS SOBRE PS Y SU AMADO LÍDER.IGLE. ES EL ARIETE PERMANENTE CONTRA PSOE,CON CANCHA DIARIA EN TV SEXTA… https://t.co/BwM99qk9vN]]></document><document><![CDATA[@GeneralManki @jonathanmartinz @hideo_furuya M’he escanyat amb el fum del tabac 😂😂😂 hòstia quin riure]]></document><document><![CDATA[Cuando las cosas están claras, las decisiones son fáciles  Lo peor es que no hay nada claro]]></document><document><![CDATA[@noemi_rb @BIEspana Mañana te paso una propuesta para estos puentes que vienen 😉😉]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Que creído el tío, ha dejado a su discípulo por los suelos 😮😮😮 yo le llamo el media hostia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Resultados de las elecciones generales 2019 en Almadén https://t.co/vAA0xzkpRv]]></document><document><![CDATA[Sabéis quien es un ser de luz? @aandreareyy es un puto ser de luz que quiero mucho hostia💛💛💛💛]]></document><document><![CDATA[La birra es perfecta. Lo único malo son las 50 mil veces que tienes que ir al baño después de la primera vez. Hasta… https://t.co/lkdvoqPk80]]></document><document><![CDATA[Qué ganas tenia de contarlo!  Y es que después de las vacaciones os tengo preparada una sorpresa, el 25 de abril en… https://t.co/IyCH7WbXuj]]></document><document><![CDATA[Los castillos y monasterios de Juan de Austria, el salvador de Europa https://t.co/ZIrOoQ4dQE vía @ABCviajar      F… https://t.co/XrBVl2iSh1]]></document><document><![CDATA[la última vez que justin fue pasó esto,,,,, no me falles mañana te amo #MetGala https://t.co/PiTJSXf0bt]]></document><document><![CDATA[En una hora será... . . . #judiosdesanmateo #semanasantajerez #jerez #2019 #losjudios #martessanto #unañomas… https://t.co/ulqlc2Ctzx]]></document><document><![CDATA[Ahhh pero si a los niños los viola el profe de gimnasia: “solo fue un desliz” “no cierren la escuela es ridiculi” y… https://t.co/x5xuSkJXYC]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias que obsesión con entrar al gobierno, estos 9 meses de gobierno del PSOE ha dado sus frutos, no has a… https://t.co/9QwEt95o3F]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona migrante llega a nuestro país, lo necesita todo. Desde ONG como Movimiento por la Paz y Platafor… https://t.co/Bk3iBsWnh9]]></document><document><![CDATA[Es que prefiero mil veces conocer a alguien así antes que que me hable por Instagram o por otra app, mira qué quieres que te diga]]></document><document><![CDATA[Yo quiero más mujeres como ellas en mi pantalla https://t.co/3xKQEi7eEu]]></document><document><![CDATA[Echadme una mano. Que podemos conseguir algo muy grande  Cada vez que se utilice durante el mes de abril el hashtag… https://t.co/Lk0ipI8zfC]]></document><document><![CDATA[@JOTA10GUERRERO Pues yo soy madridista y estoy tocando las castañuelas jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1 @HOSTALPERSAL… https://t.co/JuFqHlrXNA]]></document><document><![CDATA[@Jordi_Galderic Apúntate a los cursos del Liceo Francés de la calle Moiá.]]></document><document><![CDATA[No he podido ayudar en con el # para apoyar a Malú porque al no tener megas los tuits no se envían y se envían tardan muchísimo... 😣]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es Buaaa Bertrand, ya sabes, la izquierda se apodera de ideas, movimientos, sexos y debe ser que… https://t.co/tIaLBYhLol]]></document><document><![CDATA[Las compositoras rompen el silencio | Babelia | EL PAÍS https://t.co/8baNaFYE4w]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @ValentinCorone @JEMDR @maxpradera @carmencalvo_ @sanchezcastejon @ahorapodemos @PSOE Y tú qué NO… https://t.co/LuTXHS4FgZ]]></document><document><![CDATA[@planeterito @riverolavictor Como una cabra , que más Quisiera está sñra" Ser la mitad de Inteligente  Y educada que  PABLO IGLESIAS]]></document><document><![CDATA[En mi opinión ahora los tres partidos de derecha , en cada una de sus escasas propuestas y en sus mítines, no lo di… https://t.co/CdeUFYO01o]]></document><document><![CDATA[Seguim sumant  i ja en van cinc..... tattoolapaix Graciesss en Santa Coloma de Farnés https://t.co/xXSoW2hIDH]]></document><document><![CDATA[El @populares es el partido de la buena gestión. Cogemos siempre la peor herencia y entregamos los mejores resultad… https://t.co/KO03JsdVrv]]></document><document><![CDATA[@juancvillena El pobre hombre no es capaz de distinguir a una negra de una blanca, ¿¿le vas a pedir que sea imparci… https://t.co/zfSsLx8g22]]></document><document><![CDATA[E lembrem-se, meninas: quando o mundo estiver no fim e o apocalipse for uma certeza   Ainda restará ele   O homem q… https://t.co/sRucdzuXzZ]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pues yo lo digo siempre. Acaso es una expre… https://t.co/mKOPMBdFTj]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/jyB9t3ZgI9]]></document><document><![CDATA[Cuando las cosas no se hacen pensando en la (técnica+trato humano) sino para ver si chincho a este o a la otra, me… https://t.co/3m9yjKFUcD]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes  El gobierno NO ha prohibido el diésel.lo que hace es impulsar el desarrollo a corto y med… https://t.co/V5o4hbsmqh]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 A Murcia puoi anche gustare le Torrijas, un tipico dolce spagnolo che viene consumato durante le vacanze di Pasq… https://t.co/vmoQSsG1CS]]></document><document><![CDATA[Sinto cada vez mais que eu e os meus colegas de casa falamos línguas diferentes, a gente nunca entende o que cada um quer dizer 😂🤦🏻‍♀️🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[La cantidad de tuits que escribo y no publico es enorme. What's wrong with me? 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@jaimingway Apocalipsis no, pero si a un árbol le mutilas raíces, sólo consigues un bonsái… y ya sabes el sadismo d… https://t.co/sCezdvljjF]]></document><document><![CDATA[Mano, a quem já viu The 100, digam me que o filha da puta do Pike morre]]></document><document><![CDATA[@olminho1 he visto un vídeo de un señor diciendo que los obreros también votan a VOX y he decidido dejar de leer más]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Nell'Università di Murcia abbiamo anche il servizio della mensa  universitaria. Ce ne sono diverse distribuite i… https://t.co/nADkyhuOIm]]></document><document><![CDATA[@MTudela Raríssim i una injustícia no tant sols per el Jordi Sánchez sinó també per els altres que es presenten]]></document></documents></author>