<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GlendaUrd Gracias a vosotros y gente como tú que se revela contra la injusticia y lucha por un mundo en general me… https://t.co/RapETgQ7uC]]></document><document><![CDATA[Os jogos em que Fábio Veríssimo ajudou o FC Porto https://t.co/KZvVwQNoXF via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Se va el Lunes Santo y otro año más nos deja el increíble paso del "Señor de Málaga" por la calle Larios. Privilegi… https://t.co/kSUykE4Nxx]]></document><document><![CDATA[Chipre, Montenegro, Finlandia y Polonia estrenarán el escenario del Centro de Convenciones de Tel Aviv. #Eurovision]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  Hicimos hace un año una visita extensa y completa por tercera o cuarta vez, ya perdí… https://t.co/oAW87MdQk1]]></document><document><![CDATA[ÉSTA ES LA LISTA DE LA TRANSPARENCIA, TRANSPARENCIA PARA ELLOS SABER LO QUE ROBARON Y REPARTIRSELO. VAS A PERMITIR… https://t.co/HLWdXi5RtS]]></document><document><![CDATA[@TroyanaLa Justo jajajaj se cabreo porque le dije que no estamos tan desesperados.]]></document><document><![CDATA[La #FeriadeSevilla se inventó para hablar de #Cofradias de la #SemanaSanta https://t.co/K2G0WewjZd]]></document><document><![CDATA[@urzha1977 @Tabarnesirrita1 @AntonioGuioGar1 Efectivamente,todos desde Gonzalez para delante. Así nece un germen.Ah… https://t.co/QHqjE59DGF]]></document><document><![CDATA[Esas palabras que no se dicen con sonidos, esos te quieros mudos.  . @nuemedina  #gracias en En su punto https://t.co/f6SRiePLni]]></document><document><![CDATA[Porfavor la gente que aún no haya visto el último episodio de got cerrad tw yaaaaaa]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/yrQTk778zD]]></document><document><![CDATA[O Bloco é um partido totalitário, marxista, leninista, que resolve ser polícia da sociedade https://t.co/Lq5C5RpqhC via @sicnoticias]]></document><document><![CDATA[Na estrada de Madri rumo à Barcelona passamos pelo marco do Meridiano de Greenwich em Catalonia, Spain https://t.co/n4dRZ5JgTn]]></document><document><![CDATA[📈 Las decisiones de @sanchezcastejon envían a las mujeres al paro. De eso debe ir su feminismo. https://t.co/R3kPBwcYy7]]></document><document><![CDATA[@David_Senabre_ No, no, el australopitecus es demasiado evolucionado, está justo antes del homo antecesor, creo]]></document><document><![CDATA[@AlertaNews24 Que hijos de su puta madre. Golpe de estado? Merecen una muerte lenta]]></document><document><![CDATA[Ejemplo de ser humano bineuronal, una pa hablar y otra pa no cagarse cuando habla...#merecemosLaExtinción]]></document><document><![CDATA[Estos días se han publicado los terribles datos de abusos en los Boy Scouts, se informa de 8.000 abusadores y de 12… https://t.co/i6pCSZyMmb]]></document><document><![CDATA[@luciabenitezm Y cuando yo estuve 2 dias en tu casa en diciembre (creo) no quisiste ponerla]]></document><document><![CDATA[@aleoliva94 Lo que tiene que escocer tela es creerte que por 1 año quedando por encima por 2 puntos, ganar un derbi… https://t.co/HOo3RpxR1O]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos de nuevo, un año más #mejordirectivocyl19 @cyleconomica https://t.co/22akH4aLGH]]></document><document><![CDATA[Estas son las vistas que disfrutamos los patinadores y otros deportistas sin tener que salir de la provincia de Ali… https://t.co/d1vP4g5Xj1]]></document><document><![CDATA[@Smile1Paulita Pasate por el canal de mi hermana que tiene recomendaciones...]]></document><document><![CDATA[Un periodista de 'El País' sobre el incendio de Notre Dame: "Si Dios existiera, esto ocurriría en la Almudena" | In… https://t.co/NQkg1z2TkB]]></document><document><![CDATA[@__LaloGarcia Lo que haga falta y más que no falten ni una gema del@Infinity a mi Coleguita el señor del Break]]></document><document><![CDATA[¿Qué pasa cuando secuestran la SIM de nuestro móvil?  Por @dbollero  https://t.co/jYJ5txAsgc]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Que gran error el despreciar a los socialistas. El sr Rivera tiene que marcharse.]]></document><document><![CDATA[Nada mais apropriado que ouvir work from home fãs 5th Harmony a caminho do trabalho a uma segunda https://t.co/uEGKfsmEmv]]></document><document><![CDATA[Lo de hoy ha sido indescriptible... ¡Gracias por tantísimo cariño! 🤗 https://t.co/zzUnd8lWp2]]></document><document><![CDATA[Gran acto de final de campaña.  Cuento con vosotros. ¡Ahora más que nunca! Por España 🇪🇸✅ https://t.co/RwKwPmzTwU]]></document><document><![CDATA[Ahora nos sale el Pablito con la Constitución!!! El que se la quiere saltar!!!]]></document><document><![CDATA[El hombre que más ha vivido no es aquel que más años ha cumplido, sino aquel que más ha experimentado la vida. 😋📸 •… https://t.co/qxdHAhr73n]]></document><document><![CDATA[Escanead este QR (podéis usar el escáner de la app de Twitter, en el menú lateral). Podéis guardar esta foto a la g… https://t.co/yCAKgpf2B9]]></document><document><![CDATA[@LLANERENSE @ionebelarra Creo que tu eres más de #Uber y #Cabify ... y si no te llega la "nómina" pero te paga el "… https://t.co/8V86FZ4idm]]></document><document><![CDATA[Sería muy bueno leer una noticia del #bancosantander ,en la que este banco, se comprometa con los jóvenes,con línea… https://t.co/cJ2qEDI0Me]]></document><document><![CDATA[@Oscar24487509 @vox_es Muy bien yo soy el primero que lo haré, pero hay que hacerlo,]]></document><document><![CDATA[#HayQueComprarleSuLeón en Congreso de los Diputados https://t.co/wgxc0mqZWy]]></document><document><![CDATA[Eu sou fotógrafo com enorme sentido estético e aprimorada perícia. Se me oferecerem um huawei P30 pro eu também faç… https://t.co/yQORzNCUpx]]></document><document><![CDATA[@VicenteSFC En canal sur en el programita de la jugada el sábado el presentador le fue preguntado alguna cada una d… https://t.co/KCmi3zJH7B]]></document><document><![CDATA[No es que Australia fuera a cambiar la puesta en escena, es que ahora probablemente es aún peor.   No sé cómo queda… https://t.co/0NbX3vrSKX]]></document><document><![CDATA[En materia de vivienda social, todos suspensos. Desde la investigación en colaboración con la Universidad y la Cate… https://t.co/FoLreghr2l]]></document><document><![CDATA[Se ve un poco de sectarismo, q pena con la categoría profesional q tiene]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #PedroVuelveaGanar #HazQuePase #VotaPSOE #LaEspañaQueQuieres #PedroPresidente https://t.co/T4BTzbGZmG]]></document><document><![CDATA[@Isabel19188 Pues no está claro en una final sea Ajax o Tottenham la ganaria sin esfuerzo hat trik de Messi fijo,la… https://t.co/RtbdzJtXka]]></document><document><![CDATA[L'insegnante mediocre parla.  Il buon insegnante spiega. L'insegnante superiore dimostra. Il grande maestro ispira.… https://t.co/2pUN4NSDWj]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Benjamín A 6-1 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@barrifcludea @isaimarivent @pablocasado_ @populares Vd. es un chulo mal educado y no tienes educación ni verguenza!!!!]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Supongo que ésta cuenta será fake, porque si no lo es, estás deshonrando a la GC. Tu opinión polític… https://t.co/3Iwdu6Rg8E]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 Culpa mía por no conocer esta ciudad aún, pero joder, luego me voy a Valencia para las elecciones, tenía que pillar el coche.]]></document><document><![CDATA[Gracias a la @PenyaPBG que ha venido a apoyar. Se va a escuchar algún "la vas a fallar...".]]></document><document><![CDATA[@EduSG1999 @paradasbalompie Increible lo que estáis haciendo, a seguir!!]]></document><document><![CDATA[Para ser la última temporada y teniendo sólo seis capítulos, vaya primer capítulo de mierda se han marcado xd #GameofThronesSeason8]]></document><document><![CDATA[Planteándome la instalación de un tejado solar para el autoconsumo energético. Alguna experiencia?]]></document><document><![CDATA[Destacado triunfo del @LincesBasketSP ante #LosOlivos (70-66) : https://t.co/CE9rmwnHOD #baloncesto]]></document><document><![CDATA[Leo Messi Winning Games The World's Best Soccer Player en Camp Nou https://t.co/24w7Pf8HFk]]></document><document><![CDATA[@Rubenet085 @Amuntvc44681204 @Generaldepie_ @Cheryshev Jajajajajajajaja, como todas las vacaciones]]></document><document><![CDATA[@RicciuP También hay cosas que se lamentan más, mucho más, como la muerte de personas que no deberían estar muertas… https://t.co/Z1QqAPZrIi]]></document><document><![CDATA[La feria de abril de Sevilla en Mayo... pude llamarme loco porque no lo entiendo vaya https://t.co/fpvvqmJ9Xu]]></document><document><![CDATA[BBC News - Cyclone Kenneth 'wipes out' Mozambique villages https://t.co/GmVONgIHrr]]></document><document><![CDATA[Valladolid me parece que la tienen tomada cómo el penalti claro contra el Atlético de Madrid reconocido hasta por f… https://t.co/0UD80aK9rh]]></document><document><![CDATA[Hola @SanPabloBurgos ¿Hay algún problema con la tienda online? Desde hace un par de días sólo aparecen entradas...]]></document><document><![CDATA[Los hoteles del futuro ‘elegirán’ a sus huéspedes. El #MarketingDigital #IA #BigData abren un camino para reducir l… https://t.co/9CinpV0lQ3]]></document><document><![CDATA[+3 pontos e seguimos na luta, obrigado afición por todo apoio. Vamos decano ! 🔵⚪️⚽️🏃🏽‍♂️💨💨 https://t.co/5ePS1DwKgs]]></document><document><![CDATA[@Raul_Berzosa @BelenJesuitNews Sin palabras, EMPERADOR. RAULUS BERZOSUS MAXIMO MERIDIO IV.]]></document><document><![CDATA[@Xizekeike Come-se aí um belo marisco.bmas nunca me apercebi dessas maravilhas.]]></document><document><![CDATA[Matthijs de Ligt diz que adversário mais complicado para os holandeses foi o… Benfica https://t.co/sNUBDCHoXk via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@empercutio Bueno, hay que poner en valor que está gente está acostumbrada a coger las cosas sin pedirlas]]></document><document><![CDATA[Esto pasa en España, y al segundo chorro de agua ya han llegado a las manos 🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/bOK7bRMYS6]]></document><document><![CDATA[Sánchez, Casado y Rivera comparecen a la vez... tremendo. #eleccionesgenerales #28A]]></document><document><![CDATA[AMLO, Guaidó y Yalitza en el listado de las 100 personas más influyentes de TIME  https://t.co/0jDAOBaHlB]]></document><document><![CDATA[Para el Humilde era mejor perder 1-0  que empatar a 0. Lo que se le olvidó decir era que sí, mucho mejor, pero sobr… https://t.co/yQ8UBGvFUn]]></document><document><![CDATA[Lo dicho antes de Savater es lo que digo de Maite Pagaza. Siempre en mi equipo.]]></document><document><![CDATA[Hidden messages #sculpture en Mosteiro Dos Jerónimos, Lisboa https://t.co/CcLPCpCnPG]]></document><document><![CDATA[Nueva Sentencia del Tribunal Supremo que condena a varias Empresas por Blanqueo de Capitales.  https://t.co/7M9tQZRO0R]]></document><document><![CDATA[Un gobierno de socialistas estén donde estén se resume en un simple hecho:  Donde antes pagabas vas a pagar más y d… https://t.co/Lk7WXFUnCa]]></document><document><![CDATA[@PSVICE cierto, todo firmado ante notario, otra cosa importante que se me olvidó es que los 3 están de acuerdo en n… https://t.co/mDBa7jGyQF]]></document><document><![CDATA[Hace 500 años, Nostradamus, astrólogo y médico francés, predijo la catástrofe que ocurrió el pasado lunes en la Cat… https://t.co/tdNEHpEu89]]></document><document><![CDATA[Y van a faltar muchos más en los próximos 10 años Por miles de jubilaciones ya programadas. No podemos dejar sin mé… https://t.co/2YVSTGQhkc]]></document><document><![CDATA[@MiguelSQLAU @CsLogrono_ @parlamentoLR @PR_Logrono Vean, vean. Y hagan sus valoraciones. https://t.co/PIlFYUjQsG]]></document><document><![CDATA[@VEJA Toda empresa que só serve de cabide de emprego pode ser privatizada SÃO EMPRESAS ONDE OS PARLAMENTARES ENFIA… https://t.co/pblqf8u3dx]]></document><document><![CDATA[@AlvaroOnieva Hay ficciones con humor 80 veces más bestia, en Netflix sin ir más lejos, y nadie dice nada. Hay un c… https://t.co/pZBZqgkWYy]]></document><document><![CDATA[“Keep smiling, attitude is everything .” . . . #attitude #focus #smileforlife  #fightforabetterfuture… https://t.co/VOia0swa7l]]></document><document><![CDATA[@josimelavo @draconhonda Eso está donde la frutería de la Juani estás al lado cabron eres un quejica]]></document><document><![CDATA[@marcelinofrutos @eduardoinda No insultes tú,  pero tú, sí eres, aunque te laves la mierda, esa de color marrón, si… https://t.co/71X68YMt3O]]></document><document><![CDATA[@currusquita Pero a éstas alturas estamos? Ciudadanos es la mejor cara del PSOE]]></document><document><![CDATA[@johanhcv7 @vox_es Las leyes están mal hechas muchas de ellas , no cubren las necesidades de España]]></document><document><![CDATA[Final de semana con #adolescentes del IES San Fernando de Constantina descubriendo la #InteligenciaEmocional. Que n… https://t.co/kkiMprEJbv]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE ¿De los Castro no habla? claro son caimanes del mismo caño.]]></document><document><![CDATA[¡Lleno total! Hoy en @WayraES hablamos del presente y futuro de la #movilidad con @Renfe @Uber_ES @Zity @EMTmadrid… https://t.co/Xk56yl5mCQ]]></document><document><![CDATA[@amoressarda @We_Are_Not_Djs Otra razón más para pasarse es Telegram. 🤨]]></document><document><![CDATA[@AlejandroBaaaM Yo respeto todas las opiniones y si por casualidad siguiera la proxima temporada voy a seguir yendo… https://t.co/EI8A5VM0rg]]></document><document><![CDATA[Dile q si te cortas el pelo, te vuelves del PP o peor aún: de Ciudadanos!]]></document><document><![CDATA[@MarisaSegura76 @JesusSemperfree La escalada es como danzar por las rocas.]]></document><document><![CDATA[@Nao_Casanova Se llama cerrojo de uña al dispositivo situado en el tirante de unión del cambio, que asegura su enclavamiento.]]></document><document><![CDATA[El expresidente peruano Alan García se suicida cuando iba a ser detenido por #corrupción  https://t.co/8vPhV8WQSA https://t.co/n5ysyUpOsg]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Madre mía, no lo había oído y estoy alucinando, me lo está contando mi marido y sin palabras 😳😳]]></document><document><![CDATA[Avance TDN 02x13: Sábana Santa, el análisis. Con el Profesor Don Santiago Vela. El viernes a las 23:00 sólo en… https://t.co/csweaskS6E]]></document><document><![CDATA[@rusohernandez @ARojiblanco9 Puuuuffff a mi a partir del minuto 2 me parece una jodida locura... te crea una tensió… https://t.co/5hPOtii21J]]></document></documents></author>