<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Lo bueno de haber tenido examen hoy es que mañana tiene el examen la otra mitad de la clase y yo de 10:30 a 15 no t… https://t.co/p5pfSXqMIJ]]></document><document><![CDATA[Ya cuando te pasa algo malo no es de admirarse, se llama costumbre, resignacion alv:(]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @jordi_cornelles Pues sí porque la verdad es que una noticia así debería estar en todos los medios y yo no oí na]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tenemos un plan irresistible con @JLambanM y @Pilar_Alegria. Te lo vas a perder? 🍕🐉♥️ https://t.co/kRixcXdclh]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/rGZz2SgU0b]]></document><document><![CDATA[🔴 #140AñosPSOE  🌹🌹  🔴Pablo Iglesias:  "Sois socialistas no para amar en silencio vuestras ideas ni para recrearos c… https://t.co/qMbYVLu8zG]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV Buenas tardes Sevilla , tengo el vello de punta viendo a Jesus despojado procesionar y con Nuestra Sra d… https://t.co/bVprTI3VFv]]></document><document><![CDATA[I love this picture because @RachelNoreen and I tried so hard to make this cute and it just didn’t work. I even tri… https://t.co/5asBRkRrJj]]></document><document><![CDATA[El mood de hoy: #ARYASTARK ES LA PUTA AMA  @paulagonu https://t.co/vgSJs4tO2g]]></document><document><![CDATA[Belly Run, el Mario Bros ebrenc arriba a @terresfestival a ritme de jota en 8bits🦸‍♀️ 👉🏻👉🏻https://t.co/EDeXt4JM3Q]]></document><document><![CDATA[@Jess13539625 @jakely63 Totalmente, tú sabes lo q se desgravamen, un 60 x ciento y el resto lo paga el contribuyente]]></document><document><![CDATA[Aquí con mi nuevo amor...a ver si con besitos lo terminamos de arreglar... en Universidad Autónoma de Madrid https://t.co/bfy5wCfhlx]]></document><document><![CDATA[La imagen de los jugadores del @GironaFC después del partido ha sido un poema. Tirados sobre el campo, frustrados,… https://t.co/pfEsLg30w3]]></document><document><![CDATA[@BlueRidingHood1 @Hispanoman1 Esto que es lo que pasa cuando compras algo en AliExpress y cuando te llega 😅 Las comparaciones son odiosas]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/KAPYFA1wKW]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Dicen que no hay 2 sin 3 no? Pues aquí ya se ha cumplido. Yo si fuera ésta chica, avisaría a mis vecinos… https://t.co/6Sx4k6iv0N]]></document><document><![CDATA[Saudades do Carlitos e das horas a bater um pezinho de dança e a jogar cartas no quarto minúsculo]]></document><document><![CDATA[@gema_nez @Nikali12479411 @salvameoficial Si tu no has seguido el formato como opinas..!!!eso no es ofender..creo yooo??]]></document><document><![CDATA[@OhmArsene @ManonAubryFr Combien elle s’est fait de bén la Chirikou avec sa petite entreprise ??]]></document><document><![CDATA[@_IreneRuizG Te reconozco que estoy muy predispuesta emocionarme todo el rato porque la despedida is coming y tal,… https://t.co/xw9BEBKRGK]]></document><document><![CDATA[La Ley de la Mente o Ley de la Percepción afirma que es más importante ser el primero en la mente que el primero en… https://t.co/yKq4STBz5D]]></document><document><![CDATA[@SilviaAlasino @luismerlo_actor Afortunad@ el que tiene algún amigo incondicional Silvia.]]></document><document><![CDATA[Cheguei tarde, podre de cansada, tomei banho, fiz janta e vou tomar um coquetel de remédios antes de dormir kkk  su… https://t.co/IVvNXpwF7W]]></document><document><![CDATA[El alcalde de #LoradelRio enaltece la labor de los centros #Guadalinfo. Cada Euro invertido esta muy bien amortizad… https://t.co/DbAFhgxgOf]]></document><document><![CDATA[Decenas de intelectuales piden en un acto el voto para la izquierda a dos días del 28A: "El gran enemigo es la abst… https://t.co/nTULjrsQ80]]></document><document><![CDATA[Las neuronas sí se regeneran: 5 hábitos que le pueden ayudar https://t.co/QLmK48PGyU vía @BuenaVidaEP]]></document><document><![CDATA[#AlbaSalina #beautiful #insideout 🏣🔑 #opensaturday #showhouse https://t.co/SI8VV8rFRM]]></document><document><![CDATA[Razones no faltan para querer irme pero si me voy quizás falte todo. 💯🏘️ en Granada, Spain https://t.co/bi1WjM9EhW]]></document><document><![CDATA[I N S U P E R A B L E  #messi #D1OS   ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️ https://t.co/WYpBCovdqJ]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Después de todo que la criticado normal que pase de ellos pues le an dado por todos lados puesto qu… https://t.co/ombm2WgDjS]]></document><document><![CDATA[Moltes Felicitats carinyo que tinguis un bon dia de Sant Jordi . T estimem molt gaudeix molt del teu dia. graupee.1… https://t.co/nompZWI6oP]]></document><document><![CDATA[@Carrusell,  Tesis terminada con muchos codos, no se si será comiéndose las uñas, jajaja, cucha; O CABALLITO O CART… https://t.co/b62GJQrlrR]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @VOXSevilla Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Parti… https://t.co/rhLuIrtlO1]]></document><document><![CDATA[@Espezuma @rocidor Y YO NO LA HE PASADO. Destierro a mis sobrinos por los próximos meses.]]></document><document><![CDATA[Y escucha también Rivera que ayer tras "sentirte a gusto y haberte divertido" hoy  la ciudadanía te está diciendo q… https://t.co/wj2dTj96ip]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst Una manifestación el día del trabajador para coños insumisos? Como se come esto?]]></document><document><![CDATA[Los días soleados de primavera, me ponen así 🌻🐿💛 https://t.co/Qm1Oo3kTI5]]></document><document><![CDATA[Felizmente que duró poco como Ministro. El riesgo era altísimo. Por ejemplo, acá Vexler parece estar de acuerdo con… https://t.co/p5dh7IZsSK]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día123: “Otelo” de William Shakespeare. Cuando la sinrazón se impone a la razón: “No habiendo reme… https://t.co/SHC2u97lnh]]></document><document><![CDATA[¡¡Hola!!  Sólo✌🏻 días para que comience la semana más flamenca y 3️⃣ para el “Día de Mamá” 💝 . Hoy jueves y mañana… https://t.co/CqNLqPC0fV]]></document><document><![CDATA[Lately I've been on a roller coaster Tryna get a hold of my emotions But all that I know, is I need you close]]></document><document><![CDATA[@LargoTachenko Se ha abierto la veda y brotan los gilipollas a espuertas.]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[Un foto un poco más profesional. #NuevaFotoDePerfil https://t.co/GWN9KM7A0W]]></document><document><![CDATA[🎙Amy🎙  Insustituible. Mi homenaje a una de las voces más importantes que han pasado por este mundo. Sensibilidad en… https://t.co/nEgEk2dl6T]]></document><document><![CDATA[Gracias por otra noche inolvidable @pabloalboran !!! Que pedazo de inicio de gira en España del #TourPrometo2019 😍😍😍 https://t.co/cLLF1dU72o]]></document><document><![CDATA[Lo único verde que quiero que gane hoy es el @unicajaCB Vamooooos!!! #VamosUnicaja 💚💚💚💚💚💚]]></document><document><![CDATA[El pasado viernes homenajeábamos a Francisca Aguirre. Contacté con los poetas que participaban, ellos decidieron lo… https://t.co/r9B8JmWMZT]]></document><document><![CDATA[La necesidad de formación en la gestión de emergencias, D Carlos Carretero #ccse2019 https://t.co/x9lXysyn6c]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Soc… https://t.co/ydjfmgIrKI]]></document><document><![CDATA[O cachorro la de casa tem um quarto e cama so pra ele porque ele MERECEU SIM https://t.co/NyIdZbfLll]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@rodolfohuguet @gatorouge Se hace el indignado y es del mismo grupo de periodistas buitres y huele pedos.]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @Lorenescfan @cayetanaAT @populares Y usted tan poca vergüenza para cayar una verdad.]]></document><document><![CDATA[@RevistaWoman Al paisaje urbano hay que darle alegría y brillo 💙💜❤️💚🧡💛  💎]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez @emparmoliner ¿Lo de Constitucional se ha convertido en un sinónimo de ultraderechista, retrógrada y… https://t.co/sckTsZdQaa]]></document><document><![CDATA[Vengadores: Endgame: Las 22 películas de Marvel, la saga de cine más taquillera de la historia, de peor a mejor | I… https://t.co/SspePeypeZ]]></document><document><![CDATA[@EAntibulo @RubenMismo @_LenRock_ Mmmmmmm..... eso no sería para residuos citotóxicos?  Vale que limpio el suero no… https://t.co/8lsNiyhDpb]]></document><document><![CDATA[@concienciencia @Nunakusi @NeptuniaVox El cerdo sabe en el palo que se rasca.]]></document><document><![CDATA[Lo preocupante es que seguramente, antes de la matraca indepe no eran ratas, y ahora ya no hay quien los desratice.… https://t.co/vVqrMmbfjy]]></document><document><![CDATA[#superpromocion hasta fin de existencias!  #conjuntoexterior por tan solo 123€. (Antes 240€) Unidades limitadas!… https://t.co/JVDVGzTapk]]></document><document><![CDATA[#degustación #jamoniberico #bellota #5jotas #jabugo #excellente #delicious #premiumfood #instafood #infuencer #fino… https://t.co/jAKItLvKGk]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo Te diré mi apuesta: VOX sacará 1ro o 2do lugar en las generales. Hay mucho voto oculto, ya ha pasado a… https://t.co/JLyLiy51Dp]]></document><document><![CDATA[“No siempre las mujeres vistieron de blanco para casarse. Fue la Reina Victoria de Inglaterra quien lo puso de moda… https://t.co/NaxDH1jRIE]]></document><document><![CDATA[@jucilalava @JucilZaragoza @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ySfCNbBjDJ]]></document><document><![CDATA[@vox_azu @vox_es @ademiguelanton #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9ilmBSU2Qp]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos hablado de diferentes modos de llamar a la urraca y de piedras en el riñón. ¿La clase? De literatura]]></document><document><![CDATA[Y yo y miles como yo Vivendo con 600 eur al mes. Y votando a los que los Sostienen. En el máximo  poder ¡¡¡IMBÉCILES]]></document><document><![CDATA[Aprobada la Oferta de Empleo Público de 2019 para la Administración de la Generalitat Valenciana https://t.co/fdkFlFK1d7]]></document><document><![CDATA[@daz_soraya @guardiacivil @interiorgob #EquiparacionYa #Jusapol #JusticiaSalarial]]></document><document><![CDATA[Estamos  en Manos Del IBEX  en Manos de Los MEDIOS  en Manos de Los OBISPOS  en Manos Del PESOE,  en Manos de Los B… https://t.co/BwzT0FamBt]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Y lo vamos a tener en subtitulos y en catellano..... y solo vamos por 39 esto no hay patata que lo aguante]]></document><document><![CDATA[Unos felicitan el Ramadán, mientras que otros persiguen y asesinan a cristianos. Pero no se preocupen, noticias com… https://t.co/mn0sLXGY1L]]></document><document><![CDATA[@DORYRORO2 Gracias, yo quiero hacer el mes, porq el día 12 todo el mundo hace cosas, todos se acuerdan Pero… https://t.co/YIJuDg06mO]]></document><document><![CDATA[Pero si los votantes (fachas) le siguen votando,la izquierda tenemos ir a votar]]></document><document><![CDATA[@josemanuelmt73 @YoMismaAM @Uber_ES @Uber_MEX @Uber_Col @LeaksUberCabify Utiliza transporte que te garantice AT.Cli… https://t.co/0DuPWSwdMM]]></document><document><![CDATA[@RepublicCatala Dime de que presumes y te dire te que careces..Casado y el PP no deberian existir por corruptos y mentirosos..]]></document><document><![CDATA[Hoy tuve el placer de participar en la festividad de A Lamprea de Arbo invitada por la "Asociación 3 de Xullo" para… https://t.co/l4fcj5yrJ2]]></document><document><![CDATA[No se la pueden perder @ObraEntreMujere ... magnífica obra y espectacular elenco @CECILGAB11 @EdithGonzalezMx… https://t.co/4gr0PhV4C7]]></document><document><![CDATA[“The kind of stuff that only Prince would sing about” https://t.co/azeI7sMA8t]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!!! Algunas personas sueñan con el éxito... mientras otras se despiertan y trabajan duro para lo… https://t.co/NEahAGmwEb]]></document><document><![CDATA[@OscarLo11207167 @jguaido No entiendes la intención d mi twitt y tampoco me voy a molestar en explicarlo... Mis ojo… https://t.co/0zKLIsA2cG]]></document><document><![CDATA[El diseño es un plan para ordenar elementos de la mejor manera para lograr un fin particular Charles Eames]]></document><document><![CDATA[@EduSB92 @pablocasado_ @ppandaluz @Cs_Andalucia Sois y habéis sido siempre un partido de asesinos y ladrones. Hasta… https://t.co/VtBPx8aLE7]]></document><document><![CDATA[Desejo uma Páscoa abençoada, em paz e feliz. A este mundo envolto em caos e descrença, em desrespeito e falta de ha… https://t.co/4ZtJ9lpsdj]]></document><document><![CDATA[Necesitaba tanto un fin de semana como este... Me siento llena de felicidad, de verdad.]]></document><document><![CDATA[Más quisierais tener a 10 joaquines en vuestro equipo no a 4 guarros subnormales que no saben ni lo que es el fútbo… https://t.co/kx7KUu71vn]]></document><document><![CDATA[I was in your arms thinking I belonged there I figured it made sense building me a fence. Building me a home thinki… https://t.co/uU3ko9VIF7]]></document><document><![CDATA[@rb1492 @populares Desde luego. Estoy muy contenta de haberme sumado. Es el partido de la libertad para todos.]]></document><document><![CDATA[Buenos dias!!!!!!......Aprendi que las emociones necesitan viajar https://t.co/U09YP74E2f]]></document><document><![CDATA[@JLPerezCalle La pena que solo fue una hora... Nos tiene que contar @JMCoachMinds muchas cosas sobre este tema.  Pr… https://t.co/dJEZxZ0XZU]]></document><document><![CDATA[Cuan2 no quieres ver fotos de la persona que te cae mal. https://t.co/cWKse9uLGr]]></document><document><![CDATA[@vlz_amaalia07 @ANAGABRIELRL @MALTEZ_15 Pues ya saben a ahorrar para el billete de avión.👍😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Diego_Arria Xq es el único honesto q hay en la comunidad internacional, lo demás x algún lado y d alguna forma han… https://t.co/XIR7AfSspN]]></document><document><![CDATA[Cada vez que venimos mi abuelo me cuenta donde vivió cada familia aunque no los conozca 😍]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e Es tan indecent que no es suportable, es revenja , es la.maldat es fàstic absolut… https://t.co/NVNSDmiAaq]]></document><document><![CDATA[Génova...Sede del PP en estos momentos... #ElecccionesGenerales28A #EleccionesL6 https://t.co/3IAh8ky0GB]]></document><document><![CDATA[A punt de començar! Acte de campanya A #SantJoanDespi Amb @meritxell_batet @J_Zaragoza_ @AntoniPovedaSJD… https://t.co/O0mwn700bH]]></document><document><![CDATA[Final: 0-5 y... ¡CAMPEONAS DE LIGA! @CAOsasuna Femenino ⚽️ https://t.co/QNV67BrOgN]]></document><document><![CDATA[@maldiniC4 @julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es No han votado los presupuestos ¿ recuerdas? Ahí iba recogido]]></document></documents></author>