<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#SantJordi2019 Tengo los mejores compis del mundooooooo ¡I❤️#equipoEnisa!   Os quiero mucho @CaroRguez @adelagimeno… https://t.co/WaMXKPRbGR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Franqueses Granollers https://t.co/DWfqDuxgYw]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos Porque molestan tanto a @sanchezcastejon para entrar en el gobierno..😚]]></document><document><![CDATA[La sonrisa de Sanem cuando conoce al papá de Can.....Madre mia que capitulo 40 nos espera #ErkenciKuș https://t.co/NK17Zb3XU5]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @XarxaFCB @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂le echaremos salfumant😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB Pues yo me cabreo muchísimo cada vez que me acuerdo cuando me destriparon el final de Pearl Harbour. A propósito además.]]></document><document><![CDATA[De camino a Feria Del Libro De Las Palmas donde me esperan #lafotografiahistoriadeunsoldadp #retazosdelpasado… https://t.co/E5LgBsgIUL]]></document><document><![CDATA[La Cámara de #Sevilla y Bosch firman un acuerdo para implementar sistemas #inteligentes de #seguridad https://t.co/CfyvAY4JRd]]></document><document><![CDATA[@MariaJamardoC @VOX_Jaen @laBrilat Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos… https://t.co/uC178qeUW9]]></document><document><![CDATA[Al fin (@ Rausell in Valencia, Comunidad Valenciana) https://t.co/eEFpjFRTrl]]></document><document><![CDATA[Neste momento não existem palavras para explicar aquilo que estou a sentir]]></document><document><![CDATA[Acompañando a la Asociación de Mujeres de la Cruz de Caravaca, que están poniendo todo su empeño en  recuperar la t… https://t.co/7iU73l6kGI]]></document><document><![CDATA[El coletas habla de seriedad con las pintas q lleva en #ELDEBATEdeRTVE ?? De acuerdo con las ideas de… https://t.co/DFtifzW5JR]]></document><document><![CDATA[eu e a jessyka ontem contando pros pais dela que vamos morar juntas vamos comprar um trailer e viajar o mundo hahahahaha]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Me encanta cariño. Yo pq no se cielo, si supiera, me pasaba el día colgando cosas de esta 💩😈👹. Un besazo muy fuerte 😘😘💖💖]]></document><document><![CDATA[Ptmre llevo años haciendo historias diciendo que mi perra se llama Luana y no Lupita 😂🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[“𝙇𝙖 𝙫𝙞𝙙𝙖 𝙩𝙚 𝙥𝙤𝙣𝙙𝙧á 𝙤𝙗𝙨𝙩á𝙘𝙪𝙡𝙤𝙨, 𝙥𝙚𝙧𝙤 𝙡𝙤𝙨 𝙡í𝙢𝙞𝙩𝙚𝙨 𝙡𝙤𝙨 𝙥𝙤𝙣𝙚𝙨 𝙩ú.” . . . #malaga#spain#malagueta#instatravel #worlderlu… https://t.co/QkKxrb6xYp]]></document><document><![CDATA[¿Alguien recuerda qué paso el 5 de mayo del 2002? Porque yo sí. Fue el día de mi primera comunión y fue la noche en… https://t.co/ihVmUQHR75]]></document><document><![CDATA[I'm at Temple Expiatori del Sagrat Cor - @ttibidabo in Barcelona https://t.co/kexsh9ba4N]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @CazaGhosts Respecto tu opinión.!!para gustos los colores.!peroo con educación cada uno podemos te… https://t.co/28nfqw9q3I]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Sé que es una expresión hecha, pero, ¿puede dejar usted de insultar constantemente? No hay video que vea… https://t.co/FWYEkdHAV4]]></document><document><![CDATA[Esta imagen, está sacada de Google... Hace cinco años que no me como ni una... Pero este fin de semana cuando empie… https://t.co/V7PsENZYKd]]></document><document><![CDATA[La plaga del chavismo anda por el mundo lavándole la cara a su inhumana revolución mientras coquetea con los social… https://t.co/0QSRpQsf5b]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Yo no entro alapidar una madre no lo justificó quien no a tenido discusiones entre madre e hija qui… https://t.co/CCKpZGrK6Z]]></document><document><![CDATA[Pre-celebraciones que en días como hoy me dan la vida. Gracias!! https://t.co/jRepDEJ255]]></document><document><![CDATA[Esta mañana me ha dado a un olor a verano increíble, la calle huele a puto verano 😍]]></document><document><![CDATA[@capitan_ahab @CurroTroya @ignaciotrillo @cayetanaAT @teoleongross @ElPaliquedeLoma @amontillaromero @lacoracha… https://t.co/tOdbVDfOx5]]></document><document><![CDATA[@canelles_eva Mira lo que me compré ayer #TeamAmancio https://t.co/srbUUkEo5s]]></document><document><![CDATA[@Kyke197 Sabrás tú. Lo que es mucha mujer para el. Anda cállate papanatas]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SMM8j0CLh4]]></document><document><![CDATA[@carolinagamez37 @Mariquillasy Alguna objeción?? Cafelito o cafecito...]]></document><document><![CDATA[@CuberoMarian @NuriaDeArgila @lovenursingmery @PauMatalap @sergiobaster1 @SEINAV_ El trabajo es maravilloso!!!!! Lo… https://t.co/H1UyDM40ye]]></document><document><![CDATA[@pilarpmaf @pabloalboran @perdut99 @maregosco @cris_10122017 @papaseitm @pabloalboran_gc @LegAlboranAnd… https://t.co/82LHJ1qEgK]]></document><document><![CDATA[Tío me entran ganas de llorar al ver tantísima gente votando a Vox, de verdad :(]]></document><document><![CDATA[@angelfontcatal1 Que no mientan mas los partidos, si quisieran convencerlos solo tienen que publicar los números re… https://t.co/uL6ZDMPuI6]]></document><document><![CDATA[No me puedo creer lo que está pasando. Tengo ganas de llorar sin parar.  #NotreDame]]></document><document><![CDATA[So good to get back in the ocean 🌊👌🥰 . . . #smallbutfun #surfing #surfingportugal #ericeira @ Ericeira https://t.co/uDYkp3rw0a]]></document><document><![CDATA[Zumo de bote, pq si quieres uno natural tienes q pedirlo y pagar 2.80 euros a mayores. Pedir un yogurt por la noche… https://t.co/sJfaifl5Db]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz día corazón bonito!!⚘🙋‍♀️😘😘 https://t.co/Og72M1NIYd]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Sigue riendo que en breve sueltas todo por la boca... como… https://t.co/IQs3guRVCk]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Lárgate  cuanto antes Mejor una FASCISTA  menos Y a ser posible te llevas Al resto]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @ElSaltoDiario Mientras no se cambien Jueces amiguetes de chorizos, sé librarán. 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera diciendo que tener hijos es un derecho..  y por tanto alquilar vientres también.   Sr Rivera,  las MU… https://t.co/mTgSiFuEdv]]></document><document><![CDATA[Sunset lover 🌞 en Santa Olalla, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/VYxOGEOnt9]]></document><document><![CDATA[@brromm @voxchicachico @conquevalencia En un país donde un reo puede hacer campaña desde la cárcel... yo no confiaría mucho en eso.]]></document><document><![CDATA[@MouViriato @Isabel19188 Los que hacen caso a esa gentuza demuestran no tener personalidad!!!!]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 Jo tampoc😫😠. Vaig fer a l'inrevés del 14 abril 1931:me'n vaig anar a dormir republicana i em vaig aixecar… https://t.co/9tPcHz9NvT]]></document><document><![CDATA[España es un pais donde no se pagan subsidios-renta de inclusion valenciana-13 millones de pobres y pagamos muchos… https://t.co/eDKCeVVS8l]]></document><document><![CDATA[Molta emoció a l’acte final de @JuntsXCat al Born escoltant a @jorditurull @joseprull @jordialapreso i @KRLS https://t.co/SUrBvttzz7]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Buenos dias preciosa.que tengas un muy feliz viernes.munchos😘😘😘💗🌷🌷]]></document><document><![CDATA[🔒 Cuatro consejos de seguridad para usar Linkedin  #linkedin #RRSS #Socialmedia #RedesSociales #Redes… https://t.co/1fIMI8GQtU]]></document><document><![CDATA[Fazer cafuné em mim mesma pra pegar no sono, o hábito inexplicável porém fofo da mulher solitária]]></document><document><![CDATA[@Candeliano @InesArrimadas Éstos  de C'S junto con el PP  Tienen lo nervios nerviosos]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/mMblx4yFNf]]></document><document><![CDATA[No se cómo os puede gustar el verano.... estamos en abril y yo ya estoy insolada y acribillada por los bichos 😒]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/Ggoyf2wCGp]]></document><document><![CDATA[Presentación oficial de la #antología #solidaria 39 Saltos en el charco el 17 de mayo a las 19h en la biblioteca Ca… https://t.co/Fs9BugVMXn]]></document><document><![CDATA[Eu não devia de todo importar me com isto....Mas foi a fase mais importante da minha vida]]></document><document><![CDATA[Muchísimas felicidades @antiaprada!!! 🎂👯‍♀️🥳 Te puto quiero muchoo 🥰❤️ en Viños Ourense https://t.co/KyU7gm2z4S]]></document><document><![CDATA[@PatriciaTouche @soyleomontero @reneecormillot @mica_tinelli @matildablanco @MarceBanios @lizytagliani Que HDP👹]]></document><document><![CDATA[me caes genial, pero hay ideas que no compartimos y me molesta lo que publicas sobre ello]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @tiobati @veroprial @MaSanchezdemora @FabianPerezCs @MylaiLima Ahí********]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos para ver mas alla del horizonte hay que perder el miedo , a la barca ,al mar no te conformes con… https://t.co/GOL3ONYcJd]]></document><document><![CDATA[🔝 Cómo disfrutamos ayer en el #WizinkCenter con el ilusionante equipazo de @pablocasado_ y en compañía de tantos bu… https://t.co/fKGqT6reQM]]></document><document><![CDATA[Feliz dia dia de la madre❤️🌹🌹🌹hoy toca caravana💞 dia de relax 11 d mayo ya gira 🙋‍♀️  FELICIDADES MAMAS💋❤️🌹🌹 https://t.co/0u0h0NuuUE]]></document><document><![CDATA[6-1 el gran.gran @igna_alabart @FCBhoquei #OKLliga https://t.co/oXRh65C4PV]]></document><document><![CDATA[MAÑANA VEO LA ÚLTIMA PELICULA DE LOS VENGADORES Y YA ME VEO LLORANDO LAS 3 HORAS Y 2 MIN  #Endgame]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 no puedo nada más q repetir lo bueno y ocurrente q eres y agradecerte lo q nos divierte a todos po… https://t.co/CZeaWGlkch]]></document><document><![CDATA[Mañana de #TrasformaciónDigitalEmpresa con @CEAJE en @CEOE_ES con grandísimos ponentes 🔝- ⬆️negocio   - simplifica… https://t.co/JIJw3jzWrt]]></document><document><![CDATA[A quién no le he sucedido esto en alguna ocasión? https://t.co/ykTA3h7jdX]]></document><document><![CDATA[@WLArtForce 🐱A liberdade não é só sabermos que temos espaço para avaliar e criticar os outros também é ser tolerant… https://t.co/Uoitl34AUj]]></document><document><![CDATA[Avances sociales con el @PSOE #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca  SALUD: El Consejo de Ministros/as aprobó ayer… https://t.co/BNTgDPNDBM]]></document><document><![CDATA[@ERIKEO5555 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/t3glJCltUy]]></document><document><![CDATA[We're here! That's enough to celebrate. Let's start! 🙇‍♂️🙇‍♀️ #GoodMorning #HappyStartOfTheNewWeek]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngOlmedo @Win4YouthNA @RNRmadmaraton @adecco_es @adidas_ES Ese súper Miguel!!’😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[#ReconstrucciónNotreDame #ReconstructionNotreDame #WiederaufbauNotreDame #NotreDame #Paris]]></document><document><![CDATA[Sonrisas de complicidad Y miradas que lo dicen todo. en Caspe https://t.co/nfYTmNe3lN]]></document><document><![CDATA[@GoikoGrill tras media hora esperando tras recibir el entrante y que atendiesen y sirviesen a gente que había llega… https://t.co/UrKRCxhlAF]]></document><document><![CDATA[Si es que son adorables😍😍😍 @JavierCordura @FamiliaCoquetes https://t.co/vO65A6TeGm]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias En su día fuí a ver la película como todo un acontecimiento 🚢]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ @podemos A ver, sigues atacando sin aportar nada, por tanto esto es casi de risa.… https://t.co/3nc2g5layn]]></document><document><![CDATA[@emma_meera Porque si riges la misma moral para las dos, su valor artístico se perdería, digamos. Entonces es eso 🤔]]></document><document><![CDATA[Felicidades en general a cuantas siguen creyendo y haciendo para que  #LaLibertaddePrensa sea un pilar fundamental… https://t.co/CDw4qChSoP]]></document><document><![CDATA[Olé 💃 👏👏👏 ahí las caras de la esperanza. De nuestra esperanza.  #stepbystepvox #voxsiguenadando]]></document><document><![CDATA[después del concierto del kaydy de ayer tengo clarísimo q es la persona q más m pone d España]]></document><document><![CDATA[@esperanto343 Pues sí. Del cole San Fernando. A lo mejor el que no eres de Elche eres tú 🤷🏿‍♀️]]></document><document><![CDATA[Fernando Savater: No hay ya izquierdas ni derechas, sólo constitucionalistas( Cs, UPyD, y PP renovado, constitucion… https://t.co/3ovg1V9te7]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist De hecho, no hagas caso, James. Por favor, no digas nunca "andé", conjuga bien el verbo 🙏🙏🙏🙏]]></document><document><![CDATA[@psicovalenciano No, primero hay que ver con qué respeto tratan ellos al resto de personas]]></document><document><![CDATA[Será que alguma alma caridosa me sabe dizer se há gasóleo em alguma bomba na Marinha?]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @SegurXabi @AFAPOL_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @PSOE @JupolNacional @jucilnacional @jusapol… https://t.co/oqHXuhJadU]]></document><document><![CDATA[@LSSequi_22 @prettyll6_ @Jose_OlivaSocas Eso es falso. El único sitio de Andalucía donde hay muchos fachas es en Al… https://t.co/cBKK7ZWGAa]]></document><document><![CDATA[Una persona a la que quiero mucho ha confundido a Tolkien con Tolstói, y lo ha hecho escribiendo en un artículo: 'C… https://t.co/3obUOIjtei]]></document><document><![CDATA[me gustaría hacer una cosa de esas de opinar en vídeo pero me da vergüenza mi voz uwu]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Gracias Paola. Lo mismo te deseo cariño 😘😘]]></document><document><![CDATA[SUPERPOLE #WorldSSP300 #NDLWorldSBK 🏁  1º @GalangHendra55 1:51.475 2º @Manugasss_18 1:51.811 (+0.336) 3º @Mika8Perez 1:51.879 (+0.404)]]></document><document><![CDATA[En Catalunya como son más inteligentes q el resto d España,y aún si no lo fueran supongo q no dejarán a la extra de… https://t.co/85cuLxWDLi]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VSQmi3g3a0]]></document><document><![CDATA[NINGUÉM: Pessoa: q saco essas pessoas q ficam se metendo na minha vida NINGUÉM: Pessoa: não sou obrigada a dar sati… https://t.co/YKSdz8Ve9Y]]></document><document><![CDATA[ante una situación de peligro, guarda calma y llama a 112. Vi que todos los adultos estaban intentando ayudar a l… https://t.co/YubpatrZhx]]></document></documents></author>