<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@elpakolo @ORGUETA1 @Trafico_Sevilla @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @JuanEspadasSVQ Y si.... mientras las señales es… https://t.co/GCLctb1UaH]]></document><document><![CDATA[@iescolar Éste Sr. fue elegido por P.Casado. Si cree que insultando-agrediendo verbalmente al Psdte. de España logr… https://t.co/Drh5zRhgJJ]]></document><document><![CDATA[@Manuela199932 un facha cumpliendo años el día de la república, en fin la hipocresía]]></document><document><![CDATA[Errores con la publicidad para tiendas online que tienes que evitar.  #publicidad #ecommerce #web #wordpress… https://t.co/cTxXyy5mIX]]></document><document><![CDATA[...que solo la tristeza quiere hablar conmigo.. https://t.co/kgXHxCnECq]]></document><document><![CDATA[Organizadores de WordCamps españolas, ¿habéis enviado ya vuestro wapuu a #WCEU? Que se note.]]></document><document><![CDATA[Ridículo, quienes comparan Notre Dame con mezquitas etc porque no hablamos de religiones, estamos hablando del valo… https://t.co/ADRmXxi2xO]]></document><document><![CDATA[Este domingo #HazQuePase no seas el futuro cuñao de tu familia, no seas la que va a la manifestación el #8M pero lu… https://t.co/RswRSyh8Bl]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @Guerrero_1492 El 8 de Marzo? No me.digas que montaron las manis en defensa de las MUJERES para tapar este atraco.. Capaces son.]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 Que mala persona , valiendose dd mentiras y embustes para seguir en la poltrona ...]]></document><document><![CDATA[Creo que es Bran o el rey loco 🧐 #JuegodeTronos https://t.co/hCiy47pKPq]]></document><document><![CDATA[@jucilcantabria @jusapolsierra @natalia_sola6 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/RX2ISw7g6m]]></document><document><![CDATA[Hazlo¡¡¡ y si te da miedo...Pues hazlo con miedo.... #Reflexiones #MartesSanto]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 @cayetanosanch @LauraSn1106 Noooo..no son presos políticos a ver si te enteras ,son políticos pres… https://t.co/XE3g0BmnLn]]></document><document><![CDATA[@tfrvocals segundos depois aposto que levaste patada do mano que estava a fazer crowd surf]]></document><document><![CDATA[@NieblayHumo @Cazafalacias1 @quitarrin2O @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa… https://t.co/7dF8QTUKSr]]></document><document><![CDATA[Que bonito é o mar, pero máis o son os valentes que penetran nel  🌊⚓🦀 en Porto do Son, Galicia https://t.co/PJQm1RRkLe]]></document><document><![CDATA[Esta tarde hemos grabado el informativo de #CosladaTv y #HenaresTV 🎥 https://t.co/anl8yzoZ9s]]></document><document><![CDATA[@FedericoHaDicho @MadDogMLG1976 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/sOK22RZ2kt]]></document><document><![CDATA[@Pensador2244 Tus letras son maravillosas,escritas con el corazón?gracias por poderte leer,ojalá se cumpla ese deseo!!💖🙋‍♀️🍀😘😘]]></document><document><![CDATA[“Fuimos, somos y seremos las siglas de la concordia para construir una España abierta al mundo.” Orgullosa de ser s… https://t.co/UiGwux4eaI]]></document><document><![CDATA[Para gobernar en T5 se puede sin que haya alguien del CLAN PANTOJA!!!!!! ME TENÉIS HASTA EL COÑO YA!!!!… https://t.co/pQIvYmYQKw]]></document><document><![CDATA[@ManelAlias @JoanQueralt INDIGNANT!! Però segons notícies qhan arrivat el 99% dels militars al exterior, han pogut votar....]]></document><document><![CDATA[Quién me mandaría a mi levantarme a las 14.00, a ver ahora quién me duerme]]></document><document><![CDATA[cómo alguien puede ser capaz de hacer esto, nunca lo entenderé. que asco me das]]></document><document><![CDATA[¿Esta gente se deja el desayuno entero o que? 😅 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[@pnique como se atreve ha hablar nsk de las personas que más trabajo han creado no como vd que tiene dos problemas… https://t.co/hOuNY5Jpan]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ Madre mia.sera que tomó mucha azúcar galas?#PedroVuelveaGanar #PedroPresidente ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@sapoconcho @gabrielrufian @ernestmaragall @montsebenedi @gerardgomezf Gran]]></document><document><![CDATA[Isto pode parecer ridículo, mas já não estou nada habituada a que a minha mãe me controle as horas de chegar a casa… https://t.co/hSvdc5z5j8]]></document><document><![CDATA[Otra JGL extraordinaria y urgente. Esta vez con 5 min de diferencia entre firma y convocatoria, para que presenten… https://t.co/IjFo3l5Kk5]]></document><document><![CDATA[@Wouldithurt Para añadir más música cortavenas a mi repertorio también jajaja]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #gottalentfinal, rindiendo homenaje a la gran diva @Beyonce #beyonce, con los grandes de #QDSMegacrew… https://t.co/YloCgbvZjU]]></document><document><![CDATA[Porra, o que é que ainda estou a fazer acordada? Vai dormir Mónica, andas com as horas de sono todas trocadas]]></document><document><![CDATA[@Afapol_LP @juanludrime @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/uVpAnHF7Uo]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 Es una gran idea, si algún día te animas a escribir o grabar algo, sabes q puedes hacerlo en la web de… https://t.co/x0uaaCC9cI]]></document><document><![CDATA[Dónde quedaron los Lunes de Aguas partiendo el hornazo con el carnet de conducir. https://t.co/ALBazRGqJg]]></document><document><![CDATA[@rociosasca Ufff no sabes cómo te agradezco estas palabras.... Un abrazo enorme]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 La verdad es que estaba un poco preocupada por si hacía ruido,había leído en reseñas q si pero de momen… https://t.co/PDVNBnAlmY]]></document><document><![CDATA[Muy entretenida replicando #ElDebateDecesivo y mi madre me pregunta: Niña, lo de la Pantoja, cuándo es?! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan @WeAnimals Luego dicen que los catalanes adoctrinan. La industria de la explotación animal sí que adoctrina]]></document><document><![CDATA[@El_Hormiguero PBlo motos con lo bueno que es tu programa...... xq ofender y tratar sin respeto a los votantes de V… https://t.co/EcOOygYCnl]]></document><document><![CDATA[Emery y el 3-1 al Valencia en el descuento... no es nueva la historia. Quedan 90 minutos, pero este gol puede hacer… https://t.co/bdA10Y6czX]]></document><document><![CDATA[@enriquesanz98 @YoMismaAM @cabify_espana @Uber_ES La misma AT.Cliente. Decides tú. Yo elegiría mejor. https://t.co/YVckRe0sKq]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor Efectivamente cielo, que no perdamos la capacidad de soñar  Felíz Jueves Marian 😘💕🌻]]></document><document><![CDATA[GRANADA ALWAYS @martalebronn @anabel_glvn @Mariaaromeroo00 @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[Dude, já vi a 1° temporada de The 100 umas 3 vezes e ainda não superei as mortes do Wells e do pai da menina de 9 a… https://t.co/qiSrCNAk0c]]></document><document><![CDATA[Parece muy lógico, pero me dices hace un año como pienso ahora o simplemente saber estar en paz contigo misma, y la… https://t.co/3UHQCVSs9w]]></document><document><![CDATA[@PedroLongHair Pa volvernos locas y locos😂😂😂😂.Esta izquierda lo deforma todo😬]]></document><document><![CDATA[Un día bonito en Sigüenza. Un pueblo precioso de Guadalajara, como otros muchos de nuestro país. Foto sin filtro po… https://t.co/4EJ24eV3pV]]></document><document><![CDATA[Las más problemáticas de la provincia de Cádiz. @MariaBareaP https://t.co/GyNrtRbC4b]]></document><document><![CDATA[@edupnk @realvalladolid @AthleticClub Si fuera de Bilbao, pues igual, pero soy de Valladolid... Lo está haciendo fa… https://t.co/cHrMl0JS4q]]></document><document><![CDATA[A VER SI APRENDEN  #PerúNoticias #AlanGarcía #ATVNoticiasMatinal #AlanGarcía https://t.co/61KKBZMg9R]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez @emparmoliner ¿Lo de Constitucional se ha convertido en un sinónimo de ultraderechista, retrógrada y… https://t.co/sckTsZdQaa]]></document><document><![CDATA[Ilusión por su competición.Entre todos debemos cuidar el #Baloncesto, y que sea respetado yJusto.… https://t.co/giSf9lifuK]]></document><document><![CDATA[Lo bonito es llamar golpe de Estado al levantamiento de un pueblo contra un totalitarismo de izquierdas y revolució… https://t.co/zuP2G2eRs6]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @Maitechu26 @Eternal_FCB @marga_dp @LOLA_CULE @pilotaipunt @SARAEUGENIAATE1 @AbuelaCule… https://t.co/0vgq2QNAn1]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Ya no es TVE es TV PSOE, es una vergüenza y de dictadura chavista, anoche, el tal Abalos, dando un mitin después del debate!!]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tendré el placer de participar con lxs compañerxs de @PodemosNaval en la mesa informativa en… https://t.co/0wA9bNarOh]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Jodete  GILIPOLLAS  Fascista de mierda  que no ha Sido así. ¡¡ al revés]]></document><document><![CDATA[Nuestros AZORES sacando alas! Hoy toca entrenar psicología en el campo!🦅 Tienen talento, tienen garra, tienen coraz… https://t.co/4YCiLYfemp]]></document><document><![CDATA[Agora que eu tenho exame marcado a aula hoje correu bue bem, parece que andava com o triplo da atenção]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Con una mano condenas a ETA y con la otra legitimidad a Franco.... ¡¡¡suma los muertos!!!]]></document><document><![CDATA[@Fuulyyy @batadopeofc @AlvaroLg12 el Pepe el tonto me coronó como triton mojao y solo él puede llamarme así]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SebastianYatra @ReikMx @Anitta @JBALVIN… https://t.co/n8VRrZqoGm]]></document><document><![CDATA[Preocuparte por el futuro no hace que ocurra, y además te pierdas el presente. https://t.co/2cLi6ZvF56]]></document><document><![CDATA[Si no estás, te lo pierdes.  Sí cierras los ojos... sólo puedes sentirlo.    Auténtico BOLAZO, una explosión de ene… https://t.co/jccsBlyiem]]></document><document><![CDATA[Ya tengo pareja para jugar un partido mixto. Me encanta padalear a tu lado, pequeño Niii. Loviuuu.  . . . . . . .… https://t.co/QKzSvrXGRG]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL #LaEspañaQueQuieres..#VotaPSOE..@sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@Marfil1961 @oriolguellipuig Este dato te lo acabas de inventar   Jamás se ha quedado los independentitas en casa]]></document><document><![CDATA[Viendo las imágenes de #NotreDame alucino que con tanta madera no hubiera ardido antes, es una pena enorme la que s… https://t.co/mN3YIaQ7w0]]></document><document><![CDATA[@Tsevanrabtan @pilarmarcosd Perdona pero Ciudadanos no ha perdido votos del centro. Soy del PP y me gusta leer verd… https://t.co/QClz3bsjUa]]></document><document><![CDATA[@juevesantes @Rafa_Hernando No nos damos cuenta de eso Cristina ,que nos dividen ,unos son más fanáticos y pelean ,… https://t.co/IsJcdtLhPS]]></document><document><![CDATA[falar e facil, quero ver tu gostares msm de alguém, fazeres tudo p essa pesoa, meteres as maos no fogo p ela e dps… https://t.co/NFpGTgT0CL]]></document><document><![CDATA[É bué mau quando uma relação acaba e começam a inventar merdas um do outro]]></document><document><![CDATA[Te imaginas un entorno agile, adaptado y flexible donde los trabajadores pudieran desarrollarse profesionalmente? P… https://t.co/qUAO4ElALa]]></document><document><![CDATA[@s_p_incorrecto Encantada de citarle y de saludarle don Señoro. El hilo es muy interesante.]]></document><document><![CDATA[@HijoDePastrana Si,menudo https://t.co/8lh2D9z0A6 entiendo tanto odio a lo católico...]]></document><document><![CDATA[@NicolaBishop81 It is awful. This kind of things breaks my heart, how can we treat animals like these ??? No hun I… https://t.co/liWEYkxUIh]]></document><document><![CDATA[sinceramente, me pareció precioso como ayer tantas personas compartimos el mismo sentimiento de dolor y tristeza sobre algo tan importante]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Hablo de lo q expones, c… https://t.co/M8tFB5DYBr]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 Se arrepentirá y mucho, si Dios no pone remedio, como diría mi abuela.]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre Yo diria mas bien vota a Unidas Podemos los unicos que no han robado por "ahora " y ofrecen mucho más a… https://t.co/28awmrdRrX]]></document><document><![CDATA[@prophetiae666 @OMGitsXupi @elmundoes Yo acabo de votar a Pablo Iglesias,sin problema]]></document><document><![CDATA[Pues Yo, y miles como yo Queremos saber, Y por mucho que lo tapeis  Tarde o  temprano  se sabrá  Y los que lo tapei… https://t.co/Z2ULKFzYrd]]></document><document><![CDATA[Ahora en coachella se visten como si fueran a un concierto de tecnocumbia??? Creo que llevaron lo boho a otro extremo]]></document><document><![CDATA[@sitioparapostre @Ibiza_Travel @ibizasabors Y lo mejor es q estaban buenísimos!!!]]></document><document><![CDATA[6. Tanto el autoproclamado (pocos lo reconoce) presidente de Venezuela como López son agentes de la CIA, formados p… https://t.co/Q7HjSLleey]]></document><document><![CDATA[Unos tan del Atleti y otras tan del Madrid ... 🤯❤️🤝🍀 en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/WT2evKMZFP]]></document><document><![CDATA[a vida é eso que pasa mentres espero a que meus pais se durman para por Late Motiv e La Resistencia]]></document><document><![CDATA[@ecstacynights Si TODO esto vamos a vivir en el episodio 40..Bendigo con TE y UVAS..EL SALTO TEMPORAL #ErkenciKuş… https://t.co/JUj4jE1mrb]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/LnHrbmz05g]]></document><document><![CDATA[Valiente, audaz, rebelde, lideresa #MayThe4thBeWithTheWomen #OrgulloFriki https://t.co/bYRiQVqqTJ]]></document><document><![CDATA[@susiunai Pues claro ..yo también ..y si digo no pues es no..y ya está.👍👍]]></document><document><![CDATA[ha ido a salirme esto justo hoy es que me muero daría la vida por el uf]]></document><document><![CDATA[#ToulouseCaixaforum Sumérgete en el París finales s.XIX, través de pinturas, dibujos, carteles e ilustraciones de T… https://t.co/ef06jOlMHw]]></document><document><![CDATA[De ser cierto, otro motivo más para coger cabify o Uber (o bus, metro, o a patitas si eso) Todo menos un taxi. En f… https://t.co/qSxGrLcnJv]]></document><document><![CDATA[@checkmadres @ghhaterr @javichu_r No Nos Consta, como Sí Lo Hemos Visto en Albalá. CHAO.]]></document><document><![CDATA[Mil felicitaciones, lo hará muy bien, sin duda: Cristina Fallarás (@LaFallaras) irá en la lista de Colau para el 26… https://t.co/KdxGKsuY11]]></document><document><![CDATA[Acabei de ver uma temporada inteira num só dia 😅 daqui a nada não tenho mais para ver e fico a chuchar no dedo]]></document></documents></author>