<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Venirse a @TABLERO_RNE  Como hace @Simeone con los suyos, nosotros le ponemos "coraje y corazón" a todos los part… https://t.co/wkAq3Se0KT]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Molestáis a cualquiera. Sois COMUNISTAS. El comunismo mata, es miseria y hambre.   Un solo país.  Uno s… https://t.co/zFCoqYcT20]]></document><document><![CDATA[@bunsopaco @misterzeta @ardillagenocida Sabemos el orden cronológico de las pelis, ? No lo he encontrado!]]></document><document><![CDATA[Ahora sí, fin a una nueva Semana Santa. Hasta el año que viene si Dios quiere para disfrutar de la #SSantaSevilla20 https://t.co/6C1lzLFjWS]]></document><document><![CDATA[@ioespi @Africa_Lucena @alvarofontela @AmaliaLopezAcer @AnaIvarsParcero @MataTweet @aatrenza @afalonso… https://t.co/QJz223e91y]]></document><document><![CDATA[Pues yo creo que si hubiera líderes con sentido de Estado y no se dejasen llevar por filias y fobias personales deb… https://t.co/EZqbWc736w]]></document><document><![CDATA[Lo han vuelto hacer que grandes mi @EXT_UD @CDBadajoz @Cddonbenito1928 @cfvillanovense  sois el orgullo de toda EXT… https://t.co/anIovYmH7T]]></document><document><![CDATA[¡Pues claro que es necesario pagar impuestos! Eso no quita para que quienes los pagamos, exijamos una buena gestión… https://t.co/kElgqhuqzD]]></document><document><![CDATA[Que Lionel Messi es el mejor futbolista de todos los tiempos no creo que a estas altura haya dudas pero el partido… https://t.co/k5qkxoGWm1]]></document><document><![CDATA[Aunque remonte @RealBetis  ya no podemos más, esto es desesperante, roza lo asqueroso en juego y capacidad de reacción @QSetien]]></document><document><![CDATA[@foso_defensivo @luisma_lopez @jhlasa @AudeIdScire @Renta4 Creo que eso está sufriendo modificaciones. Solo sería p… https://t.co/d72kJz5jD5]]></document><document><![CDATA[https://t.co/J6cTjSizDJ. MENUDA PANDILLA DE SINVERGÜENZAS INDESEABLES, EL MÁS GRANDE, EL SUBNORMAL DESCEREBRADO HILARIO PINO.]]></document><document><![CDATA[“Va a empezar a llover en breve y yo sin paraguas”. en Astorga, Castilla y León, Spain https://t.co/OEjwPgGReB]]></document><document><![CDATA[@MikiPerBerso Ay que guay, tú de qué equipo eres? De #yahoraqueestoybuenoescuandovienestevanadarporculoteam o de… https://t.co/BComESYKsm]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @JavierComasR Vergonzoso que un medio que difunde la Semana Santa publique fotos de ese típo con las… https://t.co/1OgHUXCLmL]]></document><document><![CDATA[@queenposeidona Tio stoy cn anginas !!!! Ajajaja wno solo 1 la otra sta chill life]]></document><document><![CDATA[#bienvenidosalaresistencia @Ortega_Smith @vox_es @VOX_tarragona #PorEspaña #PorEspañaVotaVOX https://t.co/z8QDKXFbw8]]></document><document><![CDATA[@Aquilino @JulioAlonso En la TV acaban de decir 6 puntos más, que si es aprox un 12%]]></document><document><![CDATA[Disfruta los momentos felices en honor a los tiempos difíciles https://t.co/NGYrE5U6FB]]></document><document><![CDATA[Em resumo, acho que o teor da justificativa de Weintraub pode acabar gerando consequências negativas para o governo… https://t.co/EDDHrNB5h3]]></document><document><![CDATA[@Marta51970 Vale. Yo lo comparaba con los anteriores resultados 😂😂😂😂. Pero lo que te comentaba. Le pueden "ceder" u… https://t.co/ifsg37C4ov]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy en 1986, en medio de una prueba en la que se simula un corte eléctrico se produce una explosión en e… https://t.co/53wZVzjNMi]]></document><document><![CDATA[Recordamos al gran Peter Mayhew, grande en muy amplios sentidos de la palabra, que formó parte de nuestros sueños y… https://t.co/hgCA25wEKT]]></document><document><![CDATA[@DavidSolano_95 Perdóname... Pero para dar ejemplo @UnionistasCF qué más debe hacer?. Es la institución atacada...… https://t.co/kk2MC4xltD]]></document><document><![CDATA[Ya en el Paraiso y se preve  el verano más musical que nunca. Una pinta estupenda @realgolfiberostar… https://t.co/HhmVX3TnPm]]></document><document><![CDATA[Benidorm es mucho Benidorm... ❤️ #benidorm #mirador #picoftheday #algarapictures en Benidorm, Spain https://t.co/DJyGfgA4oR]]></document><document><![CDATA[@al_blackdale @RedLegacyComics Por no hablar del tema del Mjolnir... 🤨😑]]></document><document><![CDATA[@XiruDax @illenitum @RubenVillaC @rupertacho Este mes @qinvia empezará a tener TR auditado. En la presentación de R… https://t.co/E66LpzSo9L]]></document><document><![CDATA[@marcandolameta Estas zapas ya tenían ganas de volver a disfrutar del asfalto😉 que ganas tenía ya 👏👏👏 #VuelveLaGacela]]></document><document><![CDATA[@psoedeandalucia @susanadiaz La unica presidenta que AMO y AMA a Andalucia.. a la vista esta la corrupccion de los… https://t.co/gE5SEAFRCg]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @jpedrerol @laSextaTV Ay dios mío, que calvario, no dáis una! https://t.co/rKH7Ss72ef]]></document><document><![CDATA[BENFICA 🔴⚪️ feliz de volver al estádio Da Luz 🦅. Continuamos JUNTOS en esta lucha #SLB #TS18 #CarregaBenfica en Est… https://t.co/ze9CxpEWeJ]]></document><document><![CDATA[Ven a conocernos @ADVLasCruces en la Feria de Asociaciones @Ayto_DonBenito https://t.co/38ngfv3tRJ]]></document><document><![CDATA[@jotainiesta O gente que justifica que se intente impedir un acto del PP en Cataluña o de Vox o Ciudadanos en una l… https://t.co/15ieePyHbc]]></document><document><![CDATA[@Ulises_Nadie @MALPARIT1 Y ver los comentarios,ver k no mueven un milímetro de su cerebro hacia el futuro,k si algo… https://t.co/GUWclMjTRH]]></document><document><![CDATA[Sin el poder d manipulación, distorsión e influencia de algunos medios de comunicación VOX jamás habría llegado a 2… https://t.co/vzp5F1GEt1]]></document><document><![CDATA[@IdoiaMendia @PSOE @sanchezcastejon @SocialistasDono @gasco63 @DenisItxaso @PSEGIPUZKOA @patxilopez @PSEandoain… https://t.co/d4J0pDYtBW]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos. Hoy arrancamos con la segunda jornada de @pasarelaadlib en la que desfilará, luciariveraromero… https://t.co/7qDuhFxH6T]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Se te ha olvidado lo más importante... "Para la fe", "para la Cristiandad".]]></document><document><![CDATA[En el arte de conversar se decide ganar o perder....anoche perdí la batalla....espero no haber perdido demasiado......]]></document><document><![CDATA[@ElMundoEspana Anda, cuando ellos queman banderas de España y fotos del Rey no se quejan, que se vayan al artico to… https://t.co/eXl7k8RGTU]]></document><document><![CDATA[@VOX_tuitero @la_vox_de_esp @carrion_maje @gsandras @evabenrol @AleTaibo @Ankesenamun @AManzanoUriz @aguelo_l… https://t.co/dSCixItAf8]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_varito Lo de siempre tío, la puta envidia española. El Amancio toda la vida currando desde cero y ha constr… https://t.co/FGtWfSIMNW]]></document><document><![CDATA[@jordievole De verdad ¿tu lees lo que escribes un par de veces antes de publicarlo? bueno... te voy a insultar ¡Viva España!]]></document><document><![CDATA[«Padre, si quieres, aleja de mí este cáliz. Pero que no se haga mi voluntad, sino la tuya». Pascua Juvenil JAR 2019… https://t.co/Uqxd9rMsP1]]></document><document><![CDATA[@ipeutrera Curiosamente el sucesor de Alberto al frente del Ministerio de Justicia]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Barcelona) (@ Arco del Triunfo in Barcelona) https://t.co/JubI0zNpKR https://t.co/z2hUinZrIv]]></document><document><![CDATA[Qué le hago si mis padres me enseñaron lo que significa justicia, mérito y esfuerzo. 👩👨 #DosHermanas]]></document><document><![CDATA[Pues parece que se acaba la tortura para los aficionados del Lyon. Génésio ha comunicado a sus jugadores que se mar… https://t.co/XqFgwFzYwW]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Debería darte vergüenza no haberle agrado a la condesa su desvergonzada opinión sobre la mujer. Call… https://t.co/MjHK9HxGrj]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @pabloharour @Albert_Rivera Gracias @InesArrimadas https://t.co/mIoIxmGGD3]]></document><document><![CDATA[Aquí esperando a q salga la procesión de Santa María de la Alhambra https://t.co/AAo8xaFv50]]></document><document><![CDATA[El informe eterno de Competencia sobre la generación eléctrica: lleva 30 meses analizando posibles abusos… https://t.co/TU4IPRJfRG]]></document><document><![CDATA[@blanco_ignacio @aragonismix ...Igual que todos los países reclutan lanzadores de disco con gran envergadura (y par… https://t.co/jGPTY81gLx]]></document><document><![CDATA[@Jorditienda4 @Rickybonilla @MonTerrassa Jordi, no hace falta contestar mas a este personaje maleducado, lo único q… https://t.co/vPoNUrotht]]></document><document><![CDATA[@KlouderRAH @CaryGrant_SVQ @SirBarbunzel @dandopena Ya se que no ca por politica en la pegatina, yo lo decia porr política]]></document><document><![CDATA[Ahora venid a criticarme si queréis... Pero recordad que lo único que hacéis es seguir a la masa. Yo me muevo en ot… https://t.co/m9HEv7w5IP]]></document><document><![CDATA[@R_Vecin @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @Emilio_JFRey @DomoElectra @masquelectricos… https://t.co/5cg5FRLqSu]]></document><document><![CDATA[@360Swish @vox_es Que les llege deverdad, y tengan castigo las que intenten mentir, con denuncias falsas, y castigu… https://t.co/NWe9mbxogq]]></document><document><![CDATA[Preocupante. Vargas Llosa dice hoy en El Pais que "para que el país no corra el riesgo de desintegrarse es indispen… https://t.co/3NHtsJAhYD]]></document><document><![CDATA[@boye_g Sr. Boye, en un Estado, digamos "de No Derecho", puede haber abogados ejerciendo libremente y defendiendo a acusados?]]></document><document><![CDATA[Pues eso ESTOY AL PUNTO #felizcumpleaños #yomismo  #paque #paundia en León, Spain https://t.co/zxipRAUg36]]></document><document><![CDATA[@NaamahAJS @LorenteMariona @Las_Republicas @QuimTorraiPla Fugado? Pero si saben donde està.]]></document><document><![CDATA[@psandrespalop @SevillaFC @rafagarcia__ Sepa usted, querido @rafagarcia__, que el otro día coincidí con nuestro Mar… https://t.co/TTo56O7vAL]]></document><document><![CDATA[El fútbol siempre te da la oportunidad de redimirte cada fin de semana y hoy todos debemos ser uno en el palmar par… https://t.co/LqCYY844kG]]></document><document><![CDATA[Ayer el debate demostro que @sanchezcastejon fue el único estadista de los cuatro y demostró solvencia y rigor .… https://t.co/ahgkTPvV10]]></document><document><![CDATA[@sarafernandezcs ¿De verdad no se cayó de la cuna? ¡Vaya comentario! Es una mezcla de ciencia ficción, ESTULTICIA y… https://t.co/wpSw1etHor]]></document><document><![CDATA[@GloriaElizo @manxacb17 @Pablo_Iglesias_ Hay nuevas élites que siguen beneficiándose a costa de otros.]]></document><document><![CDATA[@tengumaru Pior que gosto demais dele. É difícil pra mim apontar um main maaain em Basara, mas ele com certeza está… https://t.co/VUzVt8QdWv]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @fsala_castillo y @CDFS_Valencia por su clasificación para el Play-Off Autonómico Infantil en una lig… https://t.co/m3PK7Mydyv]]></document><document><![CDATA[Muy acertado JM Prada hoy sobre el giro de Casado, y la necesaria distinción entre los líderes de VOX y los votante… https://t.co/5lkdhREhja]]></document><document><![CDATA[@katiursska Hola, soy uno de esos tuiteros: que seamos pesados no significa que no tengamos razón. En vuestra mano… https://t.co/UKQ7V6pU1G]]></document><document><![CDATA[Toda la fuerza para un gran deportista que tantas alegrías nos ha dado y seguro que nos seguirá dando #fuerzaiker… https://t.co/BxRRAA5DYt]]></document><document><![CDATA[Ya están los primeros votos en el Colegio Octavio Augusto 📩 Hoy toca garantizar que se produzca la fiesta de la dem… https://t.co/CJ5tA7j3rG]]></document><document><![CDATA[@Cinemelodic @MenudaReina NOOOOOO. Julia es su hermana. Él era famoso mucho antes que ella.]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie @realmadrid Con el caduco y transnochado de Florentino Perez no me estraña con la temporda de mier… https://t.co/KdxrhaeZwz]]></document><document><![CDATA[Casado "Si nadie había hecho tanto daño a España en tan poco tiempo como Sánchez, se puede remediar con el PP, la ú… https://t.co/9SnLeejqf7]]></document><document><![CDATA[-Los dos defensas más asistentes de la liga  -un único partido perdido en Premier (6 en total) -18 Cleen Sheets y 8… https://t.co/FDFFsHyWWK]]></document><document><![CDATA[Yo pensaba que hoy era un día de reflexión y no de recibir impactos de a quién debo votar. Que sois muy pesados.]]></document><document><![CDATA[Realmente foda-se lá estes estúpidos que estão a fazer greve, não têm o direito de reinvidicar melhores condições d… https://t.co/dufZILPY8b]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez rectifica y acepta dos debates: el 22 en RTVE y el 23 en Atresmedia https://t.co/MUvTVXfucg]]></document><document><![CDATA[@MarcelPagnolet @GinevraBcal4 @ClaudineLefeble @macalbou El provocador por excelencia, desde luego. Reconozco que me cansa...]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños compa, desde acá brindaremos en su día. en Community of Madrid https://t.co/JjRQRmqlgB]]></document><document><![CDATA[Apagar el móvil 8552 veces para luego darse cuenta de que #Instagram y #Whatsapp se han caido 🤷🏼‍♂️🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[¿Afinando la puntería para el jueves? Vamos joder, vamos @valenciacf 🦇🦇]]></document><document><![CDATA[Emitir un informe de fisioterapia y que el médico te haga caso al 100% es simplemente genial :D]]></document><document><![CDATA[Que citen a una hora en @quironsalud y no te avisen que tienen mucho retraso es su sino. Ya llevamos 1,30h. Puesta… https://t.co/Htnq2f4cky]]></document><document><![CDATA[@JBersaglieri Es como la derivación de responsabilidad personal a funcionarios y políticos por negligencia o culpa… https://t.co/PKgB9ScG7W]]></document><document><![CDATA[@CulturaCMadrid @_pepemompean @TempoMusicae @TeatrosCanal @sofiacomasmusic Exacto‼️👍🏻]]></document><document><![CDATA[La pretensión más específica de la Iglesia no consiste simplemente en ser vehículo de lo divino, sino en serlo por medio de lo humano]]></document><document><![CDATA[@Rickylacardi jajaja no te preocupes, @ErnestoChavana te va a hacer realidad tu sueño, como lo hizo con el niñito del meme :P]]></document><document><![CDATA[De verdad que VOX llega a cuestionar algunos temas que me parecen ofensivos hasta para mí que soy hombre.]]></document><document><![CDATA[Día 4-05-2019 Medalla de Plata en el Campeonato Internacional Queimada Das Fitas. Vivi  muy buenas  sensaciones.  Y… https://t.co/PsB1lBdIIY]]></document><document><![CDATA[Sempre foi e sempre será assim, por isso é os adeptos benfiquistas (nem todos atenção) nunca terão o meu respeito e… https://t.co/ZHqHuanZ6D]]></document><document><![CDATA[Marjaliza declara que él y Granados contrataron a Villarejo para ocultar sus cuentas en Suiza #HazQuePase #VotaPSOE… https://t.co/Xyp6eEr1zt]]></document><document><![CDATA[Mi ganadora nazaret.natera #gottalentfinal,#quebonito,😍😍😍 en Rute, Spain https://t.co/wMxj2fEhWy]]></document><document><![CDATA[💊#PildorasBiblicas  📎 «Tendrás éxito en todo lo que emprendas; la luz brillará en tu camino.» Job 22:28… https://t.co/QvYwpprIXq]]></document><document><![CDATA[Soy muy fan de la Reina del Pop desde siempre pero también suelo ser crítico con algunos de sus trabajos pero al fi… https://t.co/qyRgIVp0UG]]></document><document><![CDATA[What's wrong with Great Britain? Six symptoms of the new British sickness acc to @martinwolf_ : productivity, ident… https://t.co/hsbuw1rhc3]]></document><document><![CDATA[@llorentegoico @angelchampi Y otros 17 para el que le dijo lo que tenía que hacer y decir , ese que tanto motiva a… https://t.co/SNoebsgdIs]]></document></documents></author>