<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Alvisepf @TwitterEspana Pero al “cómico” de izquierda que hizo un comentario donde se burlaba de las personas con… https://t.co/UoLjohVlRl]]></document><document><![CDATA[@susanarctrancho @JdeK_radio @IESJuanaITorde @educacyl @gzumeta @SantillanaLAB @carmeniglesiasb @jcmisanz @kenancio Oleeee!!! 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es Los serenos!!??. Madre mía con los del No--Do. Como los dejes, nos calan una boina y todos a formac… https://t.co/y2yVGqb25x]]></document><document><![CDATA[Rivera denuncia ante la Fiscalía que Bildu estaba “detrás” de acoso a su partido en Rentería… https://t.co/kw3g48kEBq]]></document><document><![CDATA[Mis tigrecillos del día. Ya que Facebook sigue con su dictadura y no me deja publicar en grupos os muestro una seri… https://t.co/Bde3vzcn6x]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas Manada de simios involucionados🤮🤮 https://t.co/9SKbSEFp6H]]></document><document><![CDATA[@consu333 @HBO_ES No, Draeneris que lo perdió todo este finde xd, como general es desastrosa.]]></document><document><![CDATA[@VOX_Valencia lamento deciros que vuestro lema de soldado raso no ha funcionado no habéis tenido un ejército para c… https://t.co/ZaV4yhwtNL]]></document><document><![CDATA[@C_OrejaGuevara @PatriDelOlmo24 @SaludMadrid @eruizescudero @adavimu @TeresaPachecoT @fpradosroa @mercedesnavio… https://t.co/G8tDOOHJu2]]></document><document><![CDATA[La población en España supera los 47 millones por primera vez desde 2013 gracias a los inmigrantes  https://t.co/ADEI0jYZkJ]]></document><document><![CDATA[@nuno_ferreira @zerofasting Não, no total. Neste momento vou em 112 consecutivos.]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ 😂😂😂😂😂. Es que me descojono contigo. A vosotros no os compran Irán y Venezuela? Vosotros sois los qu… https://t.co/ezBCyVaAt0]]></document><document><![CDATA[Un ángulo de mi taller!!!#taller#laboratorio #luthiers #violinmakers #escueladelutheriamalagueña en Escuela de Luth… https://t.co/ZmFqjFAOgZ]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo  El @PSOE de #ZPedro @sanchezcastejon creará un impuesto temporal para pagar la jubilación del 'b… https://t.co/4oUpUjMCzl]]></document><document><![CDATA[@lacalle diciendo en Bloomberg que eso de governar con Vox no es problema porque su programa económico (el de Vox)… https://t.co/BgX3D5u8Jc]]></document><document><![CDATA[@NenoAluXe Tú eras uno d ellos pero este año no t ví para poder saludarte y conocerte al fin en Persona... una pena… https://t.co/3t4YO0KGuQ]]></document><document><![CDATA[@natureslover_s @beautifulpic777 🤣🤣🤣🤣🤣Cristiano Ronaldo emu ++++😅😜😝😆lol 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@laion7638 @azanoniplus @Rubenibg Una noche fantástica y si, con algo de sueño pero valió la pena... Creo que de mo… https://t.co/rf0lalCXSd]]></document><document><![CDATA[Plena inclusión valora el informe del Comité de la ONU como un impulso de las políticas hacia las personas con… https://t.co/GPoYC5Sc0n]]></document><document><![CDATA[Es decir, ahora mismo estoy con un capítulo de libro para este mes, dos papers para el que viene, dos posters y una… https://t.co/UEPv8lV5Lx]]></document><document><![CDATA[Ensalada de judías verdes y salmón ahumado! 😋😋😋💪💪💪 en Valmojado, Spain https://t.co/fzJC6pO4OB]]></document><document><![CDATA[@pabloalvarezglz @cofradiasmalaga Ahh gracias Pablo, lo desconocía. Disculpas sinceras por mi ignorancia 🙏🙏 Un abrazo!!]]></document><document><![CDATA[Este tipo hoy estará feliz. Está consiguiendo lo que lleva tantos años intentando : acabar con el PP]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco @MVTARDE @laSextaTV El maestro escuela al ataque. Qué nueva mentira difundirá??? Menudo carota!!!]]></document><document><![CDATA[@Nescafe_ES Pues en lugar de estar haciendo porras lo que deberíais es sortear provisiones de café pq los que traba… https://t.co/TU9gmcmiRj]]></document><document><![CDATA[@Srpacotomas Como te salga uno facha te veo interpretando la versión gay de dear White people]]></document><document><![CDATA[El Provencio. Cuenca. La Mancha.  "Y aquí arriba todo es suelo, pisando con un pie el cielo, y con el otro la calen… https://t.co/Od32yUVvje]]></document><document><![CDATA[@oscarherrerovic @UnionRayo @matagigantesNET @blasradio @Raul_GranadoOCR @AS_MMartin @MarcosdVicente… https://t.co/I12qRz6eSe]]></document><document><![CDATA[Aunque la JW.Watchtower destruya los sobres azules que contienen los nombres de pederastas #tawerianos que han sido… https://t.co/cSCyFvYqEb]]></document><document><![CDATA[¿Te gusta?  Lo tenemos en Unipro.  #unipro #uniformeshosteleria en Unipro https://t.co/12NITvC0tb]]></document><document><![CDATA[Al final, llevar traje no te hace ser más educado. #ElDebateDecisivo #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[@LadyMartaGaGa 😂😂 si es que cuando las cosas se analizan bien, nos sorprenden!!!]]></document><document><![CDATA[You can't change how people feel about you, so don't try. Just live your life and be happy.]]></document><document><![CDATA[@ACasadoV Te recomiendo verlo en total oscuridad para apreciar bien los detalles]]></document><document><![CDATA[Ella es hermosa, es la reina del barrio. Pero sobre todo es buena gente. Y lo mejor, hoy es su cumple 😍😍😍 Así que m… https://t.co/15zwUSd9bX]]></document><document><![CDATA[@paaabs puta cara lindo do caralho. se tem algo que eu queria ter, é esse corpo, mds 🤤]]></document><document><![CDATA[@MooseAllain Welcome to Portugal and I really hope you enjoy it! If you need any tips, let me know.  Also, looking… https://t.co/HbSguC4Wxd]]></document><document><![CDATA[Ahora @pablocasado_ se da cuenta de que VOX es la ultraderecha. Ahora entiendo por qué tardó tanto tiempo en termin… https://t.co/qnHmdjku6h]]></document><document><![CDATA[Y te repito que mañana, a una señal mía, verás a un rebaño sumiso echar leña a la hoguera donde te haré morir, por… https://t.co/KbsltHgLQ6]]></document><document><![CDATA[Aunque una cosa le digo, señor Rivera, estoy MUY NERVIOSO por el estreno de Avengers Endgame.]]></document><document><![CDATA[@JMFHispano @libertaddigital @PSOE @ahorapodemos Buenas noches ,amig@s y compañer@s del @PSOE y Unidas… https://t.co/Zk1sl6ETiX]]></document><document><![CDATA[Se me cayó la mochila y se reventó el tupper de cristal dentro, to bien]]></document><document><![CDATA[Las cerezas impregnadas por las gotas de agua de la lluvia de esta tarde en Alange (Ba). @jesusTeniente… https://t.co/Ap0xGJm1WO]]></document><document><![CDATA[@GeraldMaxfol Gracias. La verdad es que estamos todos algo mejor de ánimos, han pasado unos meses desde el lío y ta… https://t.co/cC7Qvea0ph]]></document><document><![CDATA[#Egypt votes in #referendum that could keep Sisi in power until 2030 - https://t.co/7iBy7W8jyJ]]></document><document><![CDATA[Los jóvenes debieran saber que los vascos, nabarros todos, tenemos un Estado a recuperar, que es Nabarra. Nafarroa… https://t.co/z3VsyG5N7j]]></document><document><![CDATA[Espartinas sigue la tendencia nacional de subida de la participación, cerca de 5 puntos a las 14h, con un curioso c… https://t.co/9Launv63go]]></document><document><![CDATA[@ddmaria6gmailc1 @DiafanoMartinez Pues yo sí ví baile. Tanto PP como PSOE bajaron respecto a las primeras cifras. Q… https://t.co/Dx7JP8zLhY]]></document><document><![CDATA[But if EMC2 is still shit June the first..., im afraid, MIL coin will be shit too (ratio 1:3 shit) 😅]]></document><document><![CDATA[@miguelaparici17 @eric_cpc @PaleroRuben @CPCacerenoSAD jajajajajaja. Sí, sí]]></document><document><![CDATA[@MarketingToros @bmontejo1 @Aibabur @jvegavara @julianhibanez @zabaladelaserna @NOE85936776 @Max_torero… https://t.co/lgzQBGY7TK]]></document><document><![CDATA[@BorjaBarba Una llave muy especial de @mispostrecillos y a @UnionistasCF, por supuesto!. https://t.co/QWHqpmPpb6]]></document><document><![CDATA[@MVP861 Mas talvez tenhas razão... Fui agora dar uma olhada que não confirmou a ideia romantizada que tinha!]]></document><document><![CDATA[El Constitucional alemán analiza las estructuras y negocios del suicidio asistido. https://t.co/ZSURWg7dXS]]></document><document><![CDATA[@mfdiazdeespada @SPFpoker @granviapoker Oh dios mio, te has cargado a Kenny !!! https://t.co/trDJjWzq9X]]></document><document><![CDATA[Si aquí en Valladolid a alguno se le pasara por la cabeza hacer eso con mi Virgen, yo me lío a barazos.]]></document><document><![CDATA[Te alegra la mañana que te pongan el café con el cariño que te lo ponen el Café AB https://t.co/VxME74l2n7]]></document><document><![CDATA[@Addzii911 @VaitesVaites @mrhomocedastico @DanielMartn @martagg82 @Albert_Rivera Tremendo nivel]]></document><document><![CDATA[Tropicana llega con todos sus sabores y colores a Quinto Quinta Lounge.   Esta noche nos acompaña como invitado esp… https://t.co/uAX49VIMxQ]]></document><document><![CDATA[Cada vez estoy más cerdo   Me la acabo de cascar con este anime.  Me ha puesto super cachondo.]]></document><document><![CDATA[@Ninox_demian @kortvex Demasiados compromisos en una sola mañana 🐩🗳️ https://t.co/lXb7j8e5H1]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Este hombre tendrá todos los marquitos en una estantería en su cuarto y será feliz viéndolas cada noche antes de dormir]]></document><document><![CDATA[@manuelcervilla @MaiGeek @ofertaclic @bichadecampo @AlicanteMKT @sapiensdigital @loredibattista @ginesmayol… https://t.co/KjZ37okBGo]]></document><document><![CDATA[@melodisfruto @LI3PeO Oyentes serán siempre los mismos. Otra cosa es que comprendan de verdad cómo les venden la mo… https://t.co/4Ig3VZcRxs]]></document><document><![CDATA[@Bu18Ivan @elchiringuitotv @LaLigaDeRafa Intenta hacer el teatro de los demás y es patético 🤣]]></document><document><![CDATA[@MGsketcher @FLMalaga @comicstores @Casca_borra https://t.co/EACUnLAwqs]]></document><document><![CDATA[@MarAbad Ahora más que nunca necesitamos referentes y no más palabras vacías]]></document><document><![CDATA[Nuestra pasión no entiende de victorias, rivales ni categorías. https://t.co/Tl8kz75CqM]]></document><document><![CDATA[@JDepJul @lolamunozgs @Irene_Montero_ @SextaNocheTV No es necesario tener chalet y niñeras para ser madre, hace fal… https://t.co/Oyjk9fAWpf]]></document><document><![CDATA[Los chavales de Altsasu (Adur, Jokin eta Oihan) llevan 884 dias en la carcel. Altsasuko gazteek 884 egun daramatzat… https://t.co/cXMleJXe6b]]></document><document><![CDATA[@Abel_Michael72 japo/coreana = mi mujer ideal, el resto habria que verlo]]></document><document><![CDATA[@CtiaCosta16 Não a ninguém mas simplesmente custa ver pessoas a sofrer por essas cenas q não tem nexo]]></document><document><![CDATA[@JuanaTorquemada Frígida con acento Has con h Probado con b Clítoris con acento ¡ tranquila!, todavía está en primaría.]]></document><document><![CDATA[Grandes #metallica. La sacaran esta noche en #barcelona ? Yo digo que no #🏋️‍♀️🇪🇸🏋️‍♀️ #Instagram #Instagood… https://t.co/pdC5msoNyp]]></document><document><![CDATA[It was Fun . By @miquelcollmolas . Gracias @parsidaaboud for everything . Loving @gucci en Gucci https://t.co/Ooa4MElr55]]></document><document><![CDATA[@K_omo_no @vox_es Ella es la arquitecta que diseño la reforma del chalet que su marido Ivan Espinosa no pagó a la c… https://t.co/AYFsf6AJZw]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/UDybyks20O]]></document><document><![CDATA[@Grace19Whitman Buscad el Reino del Señor y lo demás se os dará por añadidura.]]></document><document><![CDATA[Rivera mantiene su intención de acudir al debate de Atresmedia   https://t.co/HzEVj5QFfz]]></document><document><![CDATA[Me he levantado a las 7:30 para ir a una Spartan, Batista va por ti! https://t.co/HWjrUeN4KT]]></document><document><![CDATA[Veo a gente defender unas cosas concretas y luego votar a partido contrarios a ellas. Por ambos lados, son pequeñas… https://t.co/wUXszIwtYL]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo Tiene muchas posibilidades de cuajar una gran faena tanto al toro bueno de Adolfo cómo al menos bueno o al malo.]]></document><document><![CDATA[Vaya inicio de #FaseAscensoLigaDIA para @CDPromete han puesto ya la directa para ganar una plaza a la #LigaDIA. Muc… https://t.co/HUNU9S3grU]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaco17170917 @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez… https://t.co/tFVGFXZi9i]]></document><document><![CDATA[@Amelie0011 @patricialopezl @sikokosmik En el Reino de España la politica de los partidos llamados constitucionalis… https://t.co/aQhvSdy36Q]]></document><document><![CDATA[#Aspe: Presentan el documental “Reciclar no es una obligación, es una responsabilidad” https://t.co/d39xhM0l24 vía @@radioaspe]]></document><document><![CDATA[🖖  #GranRomaríaGalicianBizarre #LiceoMutante en Liceo Mutante https://t.co/JZnfxeSSaF]]></document><document><![CDATA[Veo que @Lenin quiere superarse a sí mismo como el hijo de puta del año...]]></document><document><![CDATA[A x el último día del mes de,#Abril2019. en Calle Calvario Rute https://t.co/DgWwF76UX9]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @56Lucas5 @cositasmartinez @OnionSabadell @escofet_jaume @inma_ben @stelledimare77 @Jrgen27307674… https://t.co/dAtdUx4a7M]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez @Danilugoce Análisis bastante decepcionante, have to say. 😢]]></document><document><![CDATA[Otro libro adecuadísimo para encender la barbacoa (para otros menesteres higiénicos seguro que raspa).… https://t.co/Sl1GpRSgt9]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio de la Cerámica https://t.co/oYUiX1rINy]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @cayo_lara Esta esclava del hombre está convencida que el macho es su dueño y no es nadie para decidir .]]></document><document><![CDATA[Se acabó lo de escribir sueños ahora intentaré vivirlos #Poemasdejuventud #poesía https://t.co/TkVn0TewuI https://t.co/rv1YqmBfxx]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter 😍😍😍 https://t.co/03ecceHqen]]></document><document><![CDATA[Pues a mí la muerte de los caminantes blancos y su ejército de zombis me ha parecido un mal plagio de la destrucció… https://t.co/85RyEDmI1E]]></document><document><![CDATA[Sirenas a Barlovento. Encantos de sirenas. #barlovento #sirenas #tarifa #drawings @ Tarifa, Spain https://t.co/LotXA0xWX2]]></document><document><![CDATA[Intento evitarlo pero no puedo,tengo que hablar de esta jugada. No puedes anular un gol así,4 tíos rompiendo el fue… https://t.co/NgCtphiltJ]]></document><document><![CDATA[@nacho_ns_ @EF_MARIPOSA @salagalileo Que momento mas bonito!!! Espectacular!! Nunca dejaremos de hacer ruido con vosotros!!🦋]]></document></documents></author>