<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SitaphaSavane @Martin_AFdez @JVillaluenga Sitapha, en Murcia hablamos una lengua muy distinta al español. Pobre Ma… https://t.co/Qs1F0l1Qxq]]></document><document><![CDATA[🥘🍟 Portobelo com queijo de cabra caramelizado, barriga fumada e compota de pimentos , cantina32 🍟🥘⠀ •⠀ ~⠀ •⠀ ~⠀… https://t.co/i4mtr63xRN]]></document><document><![CDATA[Iniciamos un nuevo proyecto. #reciclamos #proyectopersonal en Catllar, Cataluna, Spain https://t.co/FxSWdPOspj]]></document><document><![CDATA[@Adannae @phi_flynn @nefer_neferu @raquelstrr @egokitzeko @pelirroja003 @LaVecinita_V @Termermator @EugeniodOrs_… https://t.co/V9Z3t1axuk]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip @Benzema @realmadrid Nos suda la polla, calvo de mierda.]]></document><document><![CDATA[Para la historia y en mi memoria quedará la primera vez que entraste en tu barrio del Cerro, por esas calles de nar… https://t.co/ufHYU8jqHq]]></document><document><![CDATA[@PacoGrandeTVE @cdnumancia @teledeporte @JuanCDiaz0802 @deportes_rtve @RTVEcyl @FCyLF Lo veremos.]]></document><document><![CDATA[@POTUS @OEA_oficial @Almagro_OEA2015 @prosur_org @marcorubio @AmbJohnBolton @beatrizbecerrab @JMVivancoHRW… https://t.co/hQ30ihg9ZO]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Pujol y Aznar lo dejaron todo atado y bien atado. Pídale cuentas.]]></document><document><![CDATA[I'm at Ibis Styles Lisboa Centro Marquês de Pombal in Lisbon https://t.co/kHWufrlPlt]]></document><document><![CDATA[Burrito  400 g harina trigo, 9 g sal, 100 g a/girasol y 200 g agua amas., repos. 30', div. en 4 tortillas estir., p… https://t.co/eWYfefbtTx]]></document><document><![CDATA[Si España es la cuarta, con los horarios horrorosos que tenemos, esas jornadas eternas, no quiero imaginarme lo que… https://t.co/orVAiBfmUk]]></document><document><![CDATA[VOX ✅🇪🇸🇪🇸  ÚNICA ACUSACIÓN  POPULAR  EN  EL  JUICIO.  VOX ✅🇪🇸🇪🇸  se convierte en la voz silenciada del pueblo. En l… https://t.co/qRW01v81ei]]></document><document><![CDATA[@ladronsantander @Ljr16015824 Lo del POPULAR fue indecente con las cuentas de grandes ayuntamientos y comunidades s… https://t.co/CxytBzY2ut]]></document><document><![CDATA[Cuba marcha el Primero de Mayo contra las sanciones de Trump  https://t.co/3f8KM0wYAK]]></document><document><![CDATA[Actress • • • 🔲 📸 📺 #black #igersbnw #bwoftheday #toptags #noiretblanc #noirlovers #bwbeauty #white  #blancinegre… https://t.co/I9aS5lRVMW]]></document><document><![CDATA[Esperándote Amargura... ❤️ #semanasanta2019 #domingoderamos #ssantasevilla19 en Plaza San Juan de la Palma https://t.co/AcWRyMSyMt]]></document><document><![CDATA[@MissY0k0 Será que un trabajador que hace que su empresa pierda dinero o prestigio se va a casa riendo... ¡venga va… https://t.co/s8OmU4MiOW]]></document><document><![CDATA[@Markuslevel @javiergarmon191 @sanchezcastejo2 @sanchezcastejon @sanchezcasrejon Y no coge color, venga....]]></document><document><![CDATA[Respeto que la pública dé cobertura a las procesiones y pasos como hecho cultural. Luego ya lo que está pasando aho… https://t.co/09l1VePtyt]]></document><document><![CDATA[29 años desde aquel 20 de abril.  Hola chata cómo estás? Te sorprende que te escriba? Pues es que estaba aquí solo,… https://t.co/fliDZHQGnA]]></document><document><![CDATA[Buena temporada del filial @AtletiAcademia Consiguiendo plaza para 1ªB, fuertes en el comienzo del partido hicieron… https://t.co/S6VYbPqIcb]]></document><document><![CDATA[El Sevilla-REAL Betis! es un peaXo dDERBI, 🤦‍♂️! Madre mia las patadas q han pegado unos a otros!Me alegro por… https://t.co/pW7Y8da7fu]]></document><document><![CDATA[Ara resulta que si es guanya unes eleccions automàticament passes a ser establishment. La gent que ho diu, no sap q… https://t.co/gn52MuARXA]]></document><document><![CDATA[@TerryEstrecha tranquila ... El q rie el ultimo rie dos veces. Cuando veamos 20% d paro , kale boorroca en pais Vas… https://t.co/hGNnZQT1vE]]></document><document><![CDATA[Qué os parece @valenciaenbici @TransitValencia @_PMSV @agenciabiciVLC @Valencia_Camina ? Y mañana excursión en bici… https://t.co/T9j9tWOuAs]]></document><document><![CDATA[@JordanSudafrica Es que comparar la realidad física hombres / mujeres, como hace, no tiene ningún sentido. Son real… https://t.co/4kbeuVrVHX]]></document><document><![CDATA[@Carygooper Yo casi siempre creo que la gente vota a un partido por una cosa, no por todo, y que vota creyendo que… https://t.co/YUlkfF8QcT]]></document><document><![CDATA[#procesion #madrd #laborriquita @ Gran Vía (Madrid Metro) https://t.co/q0KAqJPeoB]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/lHTbakUSeS]]></document><document><![CDATA[Welcome to @VivaSuecia airlines. Enjoy the flight ✈️🇸🇪 https://t.co/b68UNXnZ6L]]></document><document><![CDATA[Pues a desmontar el pc a ver si encuentro fallo, ya que madrugo, saco provecho al día]]></document><document><![CDATA[Progremonguer medio: “Mayores impuestos significan mejores servicios” Mis cojones!!!!]]></document><document><![CDATA[Day.277: Family Lunch #beautiful #classic #restaurant . . #awayforayear #sydney . . #fujifilm #fuji #fujix100f… https://t.co/Dg2WOKnWjY]]></document><document><![CDATA[@mariarruipe @gerardotc Bueno..., al fin y al cabo, ojalá proviene etimológicamente del árabe Oj-Alá ( si Dios quie… https://t.co/cVPYKPw0Kf]]></document><document><![CDATA[Un dentex dentex muy voraz, potente y luchador 🚣🏽‍♂️🎣💯 #pescaria #pesca #fishing🎣 #photooftheday #photos #instagood… https://t.co/LbTsu6z8CR]]></document><document><![CDATA[@Ert2Ert De momento sólo del pp, vamos a ver si los demás partidos son más generosos y dejan algo más que propaganda electoral 😉]]></document><document><![CDATA[@anadebande @roberluos @supgalicia Gracias @anadebande por tu constante apoyo a las FCSE]]></document><document><![CDATA[Tarde de brisa fresca y rodeado de personas de buena voluntad @pscsab  cuando lo más importante es… https://t.co/Zd26r489PE]]></document><document><![CDATA[@ernesto_turu Mañana le van a dar por todos lados. Mentir hoy en día es un suicidio.]]></document><document><![CDATA[Que es lo que pasa cuando los niños se crían con videojuegos de zombies, que si algún día pasa dominaran el mundo como pasa en #BlackSummer]]></document><document><![CDATA[Ya llevo unos años fiel a @XiaomiEspana y comprándolo en @MediaMarkt_es asíque no estaría nada mal conseguir el sor… https://t.co/lxYOpHtDfW]]></document><document><![CDATA[@elpublicocsr @yuyudecai @ComandanteLara @bienvesena2210 @Chariwi @ESTHERMENACHO @Silarrones @CanalSurRadio Iba el… https://t.co/A88qFbpnve]]></document><document><![CDATA[@Lito_Santana @Correos @CorreosAtiende También eso me pasa a mi. Además me dejan los avisos dos o tres dias después… https://t.co/TjwlVpbK2A]]></document><document><![CDATA[@ConLasBasesFull El resurgir de los pequeños es una magnífica noticia para el Baseball. Hay un podcast de los Orioles breve pero magnífico .]]></document><document><![CDATA[Acaba la Semana Santa. Empiezan los tweets políticos. Indeciso? No. Votaré a quien tenga en sus listas más personas… https://t.co/OR8RaVuhwd]]></document><document><![CDATA[¿Se redundará el PP en Ciudadanos? ¿Feijoo se quedará en Galicia esperando le llamen con Zidane? Sánchez gana, no n… https://t.co/1MR7gleGBb]]></document><document><![CDATA[Esta bandera ya corre por la red #Resultados28AR https://t.co/m14gaI3PrD]]></document><document><![CDATA[#inolvidable   Madrid en Madrid Cinesa Parquesur https://t.co/iNPz7KKxTW]]></document><document><![CDATA[@Icsbds1407 @ana_luisa_06 @guiiidasa @LeonorSilva21 Resposta da Ana quando falo q ela me influência a fumar 😂😂🤣]]></document><document><![CDATA[@anacudero De 230.000 habitantes y tienen un hospital desde hace 4 años. Nosotros como área de influencia no llegam… https://t.co/XwmcdTpdCz]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @CiudadanosCs Ah! ¿Se puede saber desde cuando porque de político de partido lleva años.Con esto de la… https://t.co/upKBPyA2jV]]></document><document><![CDATA[Volvemos mañana al Palau. Partido importante contra Pinseque. 🔦🔦⚪️🔵 https://t.co/2xFm0TvjGO]]></document><document><![CDATA[Hace 20 años que estuve en Mayo/99 en parís, y quien diría que se iba a incendiar Notre Dame, que tardó en construi… https://t.co/jt8Pb2e2Qe]]></document><document><![CDATA[@1971Iat @jmmorang @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals… https://t.co/jpOefxkFyl]]></document><document><![CDATA[@MayMuDi Yo que los conozco y se hasta donde pueden llegar, he picado, así que tranquila]]></document><document><![CDATA[@Meri_Pani @JoseIgnacioWert Si pones el intermitente antes de cambiar de carril es para decir al que viene detrás q… https://t.co/fi0YeLYqd1]]></document><document><![CDATA[@CesarCalderon @todoesmentiratv @martaflich marta tendrá hoy un atracón de ayer el debate .. que no veas ..]]></document><document><![CDATA[Este domingo #28A recuerda: #EstaHistoriaLaEscribesTú u otros la escribirán por ti. Súmate a la transformación, sie… https://t.co/CWDObA7nof]]></document><document><![CDATA[@rutedanii09 Yy, adoro ahhahah, és uma chata , n sei cm te aturo todos os dias]]></document><document><![CDATA[Eurosport : 😱Nadal cae ante todo pronóstico frente a Fognini y no defenderá el título (6-4 y 6-2) - https://t.co/AOWV7eueLi]]></document><document><![CDATA[@GringoStrat El problema del ADSL es que depende de la distancia a la centralita de toda la vida. Son herencias del… https://t.co/hScrYm73z5]]></document><document><![CDATA[Vaya pampliná, una pena que haya gente sacando el móvil para 4 rts guarros y menos para un tío que al menos corre y… https://t.co/wVTshRbJXZ]]></document><document><![CDATA[está sin una ideología que los una. Es un partido de diseño, que surgió en Cataluña por el grave problema separatis… https://t.co/8UsigNRvpi]]></document><document><![CDATA[El más educado y respetuoso Iglesias. Y hasta el más didáctico. Se le ve tranquilo a la sombra de Sánchez.]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @Agitando_tudo @BoyzSpace @klausshadow667… https://t.co/PwKDB5JXqN]]></document><document><![CDATA[@maggeena @LiterupES @BrujadelTeatro @risquezconzeta @mariagozu A ver si hay suerte]]></document><document><![CDATA[“La Historia siempre crea alteridad” El profesor Díaz de la Serna nos habla de la cartografía imaginaria sobre Nort… https://t.co/Khy7iPKwmN]]></document><document><![CDATA[@Andresjsosa Cabeza fría. Ahora más que nunca no se puede perder el norte]]></document><document><![CDATA[@PabloFerrando Poco autocrítica para variar de todos...de la derecha y también de izquierda, porque hostiazos ha ha… https://t.co/rKOSWt0UFD]]></document><document><![CDATA[@sirluso @paulosneves Se óbvio que dá "azia"... Não ter azia com isto é ter gosto duvidoso!!!]]></document><document><![CDATA[@JaijoJaijo @dieguez_miguel En mes y medio aprox tengo find reservado junto a punta Rodiles]]></document><document><![CDATA[Los que dicen que nunca se rinden. Los de la casta y coraje. Los que dicen que en Huelva somos todos del Barça y de… https://t.co/aXx6ItWRah]]></document><document><![CDATA[Este tuit lo dibuja a él y a la oposición que ha mantenido durante 20 años la pesadilla chavista en Venezuela. Este… https://t.co/d8DaSDLpKF]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos anuncia el fichaje del expresidente regional del PP Ángel Garrido https://t.co/l1kZWGli8y vía @eldiario_Madrid]]></document><document><![CDATA[Perdona, @Albert_Rivera , creo que era esta otra foto la que querías enmarcar:  De nada. https://t.co/M2uc43RQol]]></document><document><![CDATA[#WhatsApp ha caido, aprovechar para coner y daros a conocer con el resto de seres vivos que habitan nuestras casas. jajajajaja]]></document><document><![CDATA[El Sevilla mira a la 'Champions' (5-0) https://t.co/Ka4DJTsM6V vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[@gerardotc Para Teodoro García Egea la bandera de España sirve para atizar a los rivales políticos, para aparentar… https://t.co/c8LH9MT3o8]]></document><document><![CDATA[@escuelamktweb Gracias escuela!! Estamos de vacaciones pero seguimos trabajando 💪]]></document><document><![CDATA[@Luis_Al_28 Cuando estaba en el instituto no tenía tiempo ni para deprimirme 😂 desde que estoy de vacaciones la uso… https://t.co/5GO1J9A63M]]></document><document><![CDATA[@AmorRealBlanco Buenas noches Lorena, un beso. 😁 https://t.co/njrOM8MRqT]]></document><document><![CDATA[@vigiadeisbilya De San turrón está el día de hoy en Guadalajara, pues esta lloviendo desde esta mañana]]></document><document><![CDATA[@Raul_Berzosa @DivinaPastora @DPastoraMotril @RDivinaPastora @PastoraSDi @PastoraDeTriana @PastoraSMarina… https://t.co/7gDF0m73Mb]]></document><document><![CDATA[El triplazo ganador de Lillard es más brutal aún viendo la distancia y la defensa de Paul George.]]></document><document><![CDATA[Este es un ejemplo de cómo dejan las ciudades los POPULISTAS COMUNISTAS CUANDO LAS GOBIERNAN: Santiago, A Coruña, F… https://t.co/uM0uk15WVO]]></document><document><![CDATA[.@JoeBiden anuncia su carrera a las elecciones estadounidenses de 2020 para derrotar a @realDonaldTrump  https://t.co/7irTgy9KdY]]></document><document><![CDATA[Si cualquier persona con algo de influencia utiliza las redes para hacer apología política, ¿Cómo nos vamos a queja… https://t.co/c8VnXtSxsH]]></document><document><![CDATA[Ya hay 11!!.Real Madrid - Villarreal en directo: LaLiga Santander, en vivo https://t.co/tpBjxzqmfs vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[Felicitats Jouiii!🐻❤️ . . . #20anyets #untiogrande #compis #hamburgersota #heladito #cafetito #compis #domingosways… https://t.co/dPnb3zC2rm]]></document><document><![CDATA[Seguid luchando por que cada vez MÁS se aprovechen del trabajo de cada vez MENOS.  #socialismoespobreza… https://t.co/ps87YtO128]]></document><document><![CDATA[Voten, voten en conciencia a su opción favorita. Tomen ejemplo de este cívico ciudadano, que ya estará en el colegi… https://t.co/skOOJ3tIG1]]></document><document><![CDATA[@Onofre_Onofre_ @temple_hispania @elpais_espana Saben que a Sánchez le ha beneficiado estar en el gobierno.]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias #Zaragoza cruzando puentes @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/92ZpC5si2L]]></document><document><![CDATA[Primer tri de la temporada y contento por la gestión de la carrera ante las condiciones y mis problemas fisicos. Ho… https://t.co/VsB3A7BCxg]]></document><document><![CDATA[Campeonato de Apnea Indoor 2019 en Lloret de Mar by @josebanez #donadaigua #photography #pic #travel #pool… https://t.co/gENSTtQ4R0]]></document><document><![CDATA[Habrá más ejemplos? Se pondrá a prueba el poder de las marcas versus el poder de la tecnología? https://t.co/qCRUXckwXc]]></document><document><![CDATA[Siguiendo el consejo de nuestro Hermano Sergio Sanchez Sanchez la pongo en blanco y negro y da la impresión que es… https://t.co/xGZLm75QwH]]></document><document><![CDATA[Retorciéndose en esencia... en Quique Dacosta Restaurante https://t.co/RhZaPuuZLP]]></document><document><![CDATA[Accidentes laborales de tráfico, asignatura pendiente. #DiaMundialSeguridadySaludenelTrabajo  https://t.co/0AhA5VxLVc]]></document></documents></author>