<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#picsart #picoftheday #blackandwhite #barcelona @igersbcn topbarcelonaphoto @bcnmoltmes @comomolabcn best_barcelona… https://t.co/WT31975QVj]]></document><document><![CDATA[Posso te ter para o resto da vida? 🥰@RenatoPires99 https://t.co/cRF1XqddN5]]></document><document><![CDATA[alcalde y la regidora de servicios sociale aúna personas mayor le llevaron una rosa me gustría preguntrle si el mié… https://t.co/5yRwOMwTNW]]></document><document><![CDATA[Participa en el concurso de cortos “Aventura con Dinosaurios” y podrás ganar un premio de 1000€ y conseguir que tu… https://t.co/uy12QvMPAD]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral Central impide a Atresmedia celebrar el debate con Vox https://t.co/uJmqg6Wyzp]]></document><document><![CDATA[Volver atrás es mucho más fácil que avanzar 👉Rompamos con esto👈 #Artistas en precario adaptándose a un discurso cur… https://t.co/sePpS7An9i]]></document><document><![CDATA[El Spot de SV Esta hecho con Croma se podrían haber gastado algo más de pasta por un reality de esta envergadura sa… https://t.co/GgpoDEe9nG]]></document><document><![CDATA[Delicias de viernes... - - #dejeunerhealthy #masamadre #huevopoche #palta #gerds #oliveoil en El Limbo https://t.co/TOkNj1tWzY]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @cata_tur @rosamariabe1 @sionpuy @Toti04669871 @49georgina @maitegras @amolist @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/eL9S5NO7UY]]></document><document><![CDATA[1.En 1932 fue secuestrado el hijo del aviador norteamericano Charles #Lindberg, primer piloto en cruzar el océano A… https://t.co/ok6cQ2VYIn]]></document><document><![CDATA[“Razones para no leer” de #Martasanz y @alfonsozapico.   No lo busques en @LibrerosPolvora @LetrasCorsarias… https://t.co/vhqDau2dLd]]></document><document><![CDATA[Mi último artículo en #Wikitribune  la foto y el modelo es de mi alumno Javier un genio del diseño. #Maitegarrigos… https://t.co/gyidiPOB35]]></document><document><![CDATA[Con el 20% escrutado @PSOE podría gobernar con @CiudadanosCs https://t.co/1Ogi7FJaDg]]></document><document><![CDATA[Gran canción con un final feísimo. Por qué tiene que ser tan horribleeeeee https://t.co/xoQjOyupDN]]></document><document><![CDATA[@MariaLFV @Pablo_Iglesias_ Es que ellas son lo mejor. La mía es una bellísima cocker spaniel. ¡La adoro!]]></document><document><![CDATA[Sea lo que sea  que pierdas,  siempre nos  encontraremos  a nosotros mismos  en el mar  #FelizSábado 🌹 #Galicia ☘️ https://t.co/km7UtLH1M4]]></document><document><![CDATA[@javier_jethro @GameroIsabelm @sanchezcastejon 40 años gobernando en Andalucia , la comunidad más atrasada y  las c… https://t.co/wuCMzoFRBQ]]></document><document><![CDATA[Víctor asume que "la afición ha tenido que soportar mucho" pero ruega "cariño" al equipo - https://t.co/EPN7FX3J6y]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon cuando no sabe que decir utiliza el comodín del feminismo]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @roberto_seler @esciclismo @paco_mancebo Preciosa ciudad.  "No hay en la vida nada  como la pena de ser ciego en Granada".]]></document><document><![CDATA[Seguimos ofreciéndote nuestras fiestas, nuestra historia y los eventos más internacionales de la Región. A partir d… https://t.co/u5bBilZOQD]]></document><document><![CDATA[En ningunas elecciones había visto tan claro, tan cristalino, que, si o si, hay que votar. Da miedito todo #28a]]></document><document><![CDATA[@__Guaci__ 🤗🤗 #BuenosDiasATodos #FelizJueves #2deMayo para madrileños 😊]]></document><document><![CDATA[Batacazo del PP en Cataluña: solo consigue escaño Cayetana Álvarez de Toledo https://t.co/CTovlCkLDB]]></document><document><![CDATA[@toni_comin @UtrechtUni Bueno pensan que està a Holanda no esta malament👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Pedir dentro. Yo normalmente no me doy cuenta y pido siempre fuera. Todo aquello que deseo, que creo que me falta.… https://t.co/kqsfBJhn4J]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/0m9J40Kwt6]]></document><document><![CDATA[Que le jodan al mundo que la vida es un segundo, pero nosotras hasta el fin del mundo. Desde enanas, hasta ancianas… https://t.co/j9jsEIZ634]]></document><document><![CDATA[@yensid98 Esto no es un ataque a la religión, va dirigido donde va dirigido y a quien va dirigido. Por cierto, me h… https://t.co/P7TA0EEra9]]></document><document><![CDATA[@Marc20F Haurem de tornar a sortir als carrers a la nit d'estiu i fer tertúlia amb els veïns,  com feient els nostr… https://t.co/7zPL049glR]]></document><document><![CDATA[@voxemita #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ks5T2ZMJ6P]]></document><document><![CDATA[Feliz lunes, amigos. Continúa lloviendo, pero esta menuda se dará un garbeo para ver cómo respira el río. Besos 😘😘 https://t.co/7L8E2Hwrpn]]></document><document><![CDATA[@marisolrofe @Omnia_Somnia No le concedo ni un segundo de mi tiempo en leer una línea suya.]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @RedCiudadanaSev @JovenesQActuan @barreramanolo @autonomosata @ActuaAndalucia @ActuaSevilla]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Es de agradecer, ya que la clase trabajadora no puede que sean ellos los magnates económicos 💒]]></document><document><![CDATA[@jbynenas @DavidJUSPARTANO @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/EnNHzmv8WM]]></document><document><![CDATA[@CoordONGDLleida @MPPERSONAL2 @PAHLleida #lleida #pobresaenergetica  #habitatgedigne]]></document><document><![CDATA[La principal escuela de valores y de igualdad está en la familia, si esta no es escuela de convivencia la eficacia… https://t.co/rYNhbfcjvj]]></document><document><![CDATA[El victimismo es innato al populismo, ya que tiene que hacer recaer sobre el "no pueblo" (que representa todo lo ma… https://t.co/IqOEpzykWf]]></document><document><![CDATA[Iniciativas geniales!!! @LEGO_Group crea piezas de braille para que todos los niños puedan jugar.… https://t.co/SFZfJnS9ju]]></document><document><![CDATA[#riseandshine #beautifulbedrooms #masterbedroom #groundfloor #ensuite #lifestyle #AlbaSalina #keyready https://t.co/nXQXee8A0W]]></document><document><![CDATA[I'm at Parque Güell in Barcelona https://t.co/QKodOnFFim https://t.co/fyYXv5PbRV]]></document><document><![CDATA[Leer Libro de @joseluispeixoto es adentrarte en ese mundo rural de la Portugal de los años cincuenta hasta l actual… https://t.co/9khLBTn0DW]]></document><document><![CDATA[@Kass_CK @CanemStanatic Ahhh. No soy yo sola... Hoy además la vi desde el comienzo subtitulado y ahora en Divinity... Jajaja es un vicio]]></document><document><![CDATA[Otra manera de conmemorar el Día Internacional de la Creatividad y la Innovación es como investigadora y tallerista… https://t.co/ypYENal8nK]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Envidioso, tú no te corres ni por el pasillo de tu casa, mamón!!!!]]></document><document><![CDATA[ok mas vocês já viram a quantidade de gajas q parecem a mia khalifa? wth]]></document><document><![CDATA[A este fantoche lo que le gustaría es que las mujeres volviéramos al siglo XII.]]></document><document><![CDATA[@JoseleCaballero @PSOE Tijeretazo al sistema de pensiones con Felipe y otras lindezas como: implementación del cont… https://t.co/0Pmq1srIki]]></document><document><![CDATA[Hola? SU PELO NEGRO AQISUWJQKWKSJWJS😍♥️ @BTS_twt #BBMAsTopSocialBTS https://t.co/2FIl9UqwQ3]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol @davisdavidaz @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/STvKE8Pfa7]]></document><document><![CDATA[@DesdeMiTaberna @lyuva26 @PSOE @sanchezcastejon No sé en qué mundo vives,pero no es en el real.  Un saludo]]></document><document><![CDATA[@rmartinpalacios Bravo por ti, y por esas 2 amigas fantásticas que tienes 😉😘]]></document><document><![CDATA[@inad13le @JovenEuropeo No existe la ultra izquierda, y quienes quieren un país llano sin características, y un sol… https://t.co/99kx9nxzP7]]></document><document><![CDATA[@P_Villarrubia @gretadaro @ElOlordelalluvi Que pena no vivir ahí,, me lo pierdo todo,,, Felicidades]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett @324cat La bajeza moral de esta gentuza llega a límites insospechados, para ellos "todo vale", está… https://t.co/kiqYjWyzJ0]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon  esta noche como llegará al plato de @A3Noticias es para ir despejando sitio para aparcar el Falco… https://t.co/wfYQooO9i2]]></document><document><![CDATA[E não se esqueçam que o nosso mandato só acaba em novembro. Não estamos nem perto do fim do que ainda temos planead… https://t.co/NHqeDt7GaF]]></document><document><![CDATA[@CaminsJ @Jaumecabot Moltes gràcies!! Tens tota la raó locura i amor camí de la felicitat!! 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Oye la gente limpia el coche por postureo o porque realmente lo necesita?]]></document><document><![CDATA[A mi abuela no le gusta mi nuevo look con flequillo https://t.co/V6w0tlFWhg]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/rGRmXTFQDf]]></document><document><![CDATA[@Pensador2244 Eso me lo pregunto todos los días desde hace tiempo. Estoy cansada. No quiero seguir y mientras me muero en vida.]]></document><document><![CDATA[En la #Fcom conmemoramos el #díadelibro de esta manera...  Mandadnos vídeos con vuestros libros y autores favoritos… https://t.co/LwkxyCHiI7]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/fL2etrpmTJ]]></document><document><![CDATA[@alexoficial con todo el CARIÑO del MUNDO para ti feliz lunes https://t.co/5FkKQZC3LY]]></document><document><![CDATA[#Letizia, Tessy, Diana, Meghan... Las nueras incómodas de la realeza europea https://t.co/rtxMNfSaje]]></document><document><![CDATA[No soy de izquierdas no soy de derechas Tampico soy del centro... Lo que si se que jamás votaré a un partido que a… https://t.co/dqVIt81BYR]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Que tengas un fantástico domingo. Un beso.]]></document><document><![CDATA[Aquí tenéis una cámara lenta, os gusta? Rt si queréis más así #MartesDeTetonasQueens #MartesDeGanarSeguidores… https://t.co/LFSE6ZphxN]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😂las ratas blancas han perdido👏👏👏 buenas noches amig@s con alegria.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗… https://t.co/hpymJSw9N9]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Yo nunca en mi vida he llegado al cuarto gin tonic. El día que llegue, ¿a quién voto? ¿A Marine Le Pen?]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven a mí me encanta cómo piensas no eres materialista, gracias Está lucecita tiene una casa normal y la… https://t.co/fbePrOb30i]]></document><document><![CDATA[Passejar pels racons més abruptes del Massís dels ports pot ser una bona opció per aquestes pasqües. El Racó del Mo… https://t.co/AUHuol9dkO]]></document><document><![CDATA[@ConchiCabadas @marialocci33 @Rptottytotty1 @yoli_49 @site_alexglez @SofiaSfcst21 @BeaSpain_ @Granadinanoeli… https://t.co/hZbKZ7KzIc]]></document><document><![CDATA[La IAAF no está preparada para gestionar con igualdad la superioridad genética. Si hay un saltador que destaca en a… https://t.co/QPvxVMJeEO]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB @VeroFreire No, a mí también me pasa lo que a Vero a veces]]></document><document><![CDATA[Cuando tú domingo empieza con un brunch donde tienen una mesa con los mejores quesos gallegos, jugos y frutas natur… https://t.co/TigtJBlro0]]></document><document><![CDATA[Organisasió:   Mayo: mojitos 🍹 Junio: Les Arts 🎉 Julio: Hípica 🏊‍♀️ + organizar mochila 🎒 + más mojitos 🍹 Agosto:… https://t.co/TyAapx72gP]]></document><document><![CDATA[Y pagan 900.000 veces en impuestos el SMI. Más la recaudación en impuestos indirectos de Inditex. El 2% del Impuest… https://t.co/B1IBG2HIHK]]></document><document><![CDATA[_J'ai voulu protéger ma mère de 64 ans_ : l'homme giflé par un policier lors du 1er-Mai à Paris livre sa version de… https://t.co/kAhOMtxPED]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 La explicación básica, sencilla, real y verdadera es que aquí en España no hemos tenido todavía… https://t.co/KVVBHmvvw4]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @amolist @JordiMessi2 @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/WCvv2eL4yt]]></document><document><![CDATA[💖Dice que si no me han llamado para presentar más eventos por Monzón, que ya toca volver y que da igual el vestido… https://t.co/FLxgkbBod5]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza q uno de los críticos más sólidos de nuestro país, Ernesto Ayala-Dip, bonaerense q lleva 40 años e… https://t.co/87l6JxeYyS]]></document><document><![CDATA[‼️The #LiGHT trial has been selected for May @eugs_org #TipOfTheMonth💡 ▶️ #SLT is more cost-effective than drops wi… https://t.co/KrTROCn0Kq]]></document><document><![CDATA[@ADelgadoM_ @orange_es Madre mía 🤦🏻‍♀️ que necesitamos internet como la vida misma]]></document><document><![CDATA[@Yolmaci Pero que guapa!!! Ojalá pueda ir el año que viene y conocer a tanta gente Bonits!!!]]></document><document><![CDATA[Martes en la oficina 📺 🎙  #extremaduranoticias #CanalExtremaduraTelevisión en Canal Extremadura https://t.co/xFtN8NLWbl]]></document><document><![CDATA[A falar no diabo não é que a celebridade apareceu e se lembrou de mandar mensagem hoje... é o famoso]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia En Londres también amanece súper pronto, es desquiciante.]]></document><document><![CDATA[@DAT0SCURI0S0S Y los que madrugamos y nos acostamos tarde...? https://t.co/p9vZ56Jz4z]]></document><document><![CDATA[Que és avui! #SantJoanDespi 📅 16 d' abril 🕛 19:00h  Acte de campanya @socialistes_cat Comptarem amb… https://t.co/o9iGfEQURN]]></document><document><![CDATA[LÚA _ ( R. I. P. ) **Fuíste  y serás mi mejor amiga** ,   y ahora que estáis todos Juntitos Arriba... No paséis tan… https://t.co/7bHrxjlq8M]]></document><document><![CDATA[@Cs_Nervion @PauCambroneroCs @JRBauza @AlvaroPimentelS Grandes compañeros de Nervión]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!!! Algunas personas sueñan con el éxito... mientras otras se despiertan y trabajan duro para lo… https://t.co/NEahAGmwEb]]></document><document><![CDATA[@Zibelinam @pilareyre @Lecturas Pues yo hace mil años o más oí de Jesús Mariñas que Mónica Randall había salido con… https://t.co/v3jai1Y2xT]]></document><document><![CDATA[Ofrezco Clases particulares de Francés. Hablad con @Simonxxello 🤗😜 https://t.co/aitayYl8OB]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wIJG33q7hG]]></document><document><![CDATA[@RCCelta @LaLiga Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposici… https://t.co/D9tBiUbqVY]]></document></documents></author>