<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estación de Ciudad Lineal https://t.co/E68Hs9ypFo]]></document><document><![CDATA[@selvascc Yo voto a VOX , Y TODAS LAS MUJERES DE MI FAMILIA !!! ME VAS A DECIR TU A QUIEN TENGO O NO QUE VOTAR !!!!]]></document><document><![CDATA[@Betisebasta88 @PerisLC Tampoco en la historia del Betis se ha tenido el presupuesto que se tiene este año (el mayo… https://t.co/sWPNJfNCvN]]></document><document><![CDATA[@JFelixMachuca ni del campo, ni de la #EspañaVaciada , ni de igualar la carga fiscal de los españoles, ni de...No s… https://t.co/jsJS6FeCFQ]]></document><document><![CDATA[Por si alguno es nuevo en Madrid y anda perdido: mirando el segundo anuncio, un pisazo así, de 114m, 3 habitaciones… https://t.co/N5wq3PydVp]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/9TKWvVWzN3]]></document><document><![CDATA[@Marianiniecheve Ya ven quien me dijo dónde comprar la carne halal 🤣 #Tigor @Portela_Man @LuciaErrandonea]]></document><document><![CDATA[@javieer_serrano @german_online No me utilicéis, gracias! https://t.co/TCTNuxnHko]]></document><document><![CDATA[Waiting on the courts of the #Madrid Open for our #Greek #tennis champion Maria #Sakkari https://t.co/ttpLRDA1KC]]></document><document><![CDATA[@alfonmohi Lo que me deja perplejo es la diferencia de tono con quien se ha ido a Vox que con quien lo ha hecho a C… https://t.co/NdIcUeJvZx]]></document><document><![CDATA[Y la victoria más importante para mí es la social, ya que esta afición se ha vuelto a conjugar y sincronizar con su… https://t.co/hbVACSdsVN]]></document><document><![CDATA[@leandroruschel @GenPauloChagas As vezes alguns militares dão razão aos esquerdopatas quando fazem estas declaraçõe… https://t.co/xYc3TDUGis]]></document><document><![CDATA[El laberinto de la anorexia se pierde en el complejo sistema sanitario | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/eGkukpUY1G]]></document><document><![CDATA[@gomezdcelis @eldiarioAnd Tenemos que terminar con esa lacra.. la mujer es igual que el hombre. Sin ellas España y… https://t.co/mY718rErix]]></document><document><![CDATA[Hubo un partido cadiz b y los palacios que venian con bombo y se le canto..... Por que las gente del pueblo es mi e… https://t.co/l2g8fr3dxK]]></document><document><![CDATA[@Xarly36 Cuántas faltas ha hecho el Liverpool? Y cuántas amarillas ha sacado? El Barcelona ha recibido las mismas a… https://t.co/0Eiht6cRdL]]></document><document><![CDATA[Estrategia para vencer al estancamiento en el peso y rendimiento deportivo https://t.co/10zmIDjjDC https://t.co/GrbdcTQLdU]]></document><document><![CDATA[Celebrando la primera comunión de mi sobrino Diego... ¡¡Un máquina el mozo, oiga!! en Abarán https://t.co/WVV1toKvu4]]></document><document><![CDATA[Las ventas de "Notre Dame de Paris"de Victor Hugo se disparan tras el incendiohttps://t.co/SU6QBXbsc3 via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[Brescia de Mel del Baix Empordà. Panal de Miel del Bajo Ampurdán. #BaixEmporda #BajoAmpurdan #Girona #Catalonia… https://t.co/jVAd5pbC1N]]></document><document><![CDATA[Gabriela,felicidades por explicar tan bien y con tanta sencillez algo que es tan puntilloso. Enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[PRESENTACION DE LA CANDIDATURA DEL PSOE DE TORDESILLAS.  El viernes 3 de mayo a las 20:00 h, en Tordesillas se cele… https://t.co/QuCHGfhRvs]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin Anda que lo que tenemos aquí . Yo expulsaba a toda su familia .]]></document><document><![CDATA[@nacho_nc El centro del campo del Sevilla es muy lento. Marko Rog es más dinámico. Promes por Escudero]]></document><document><![CDATA[Qué emotivo ver a Betty Missiego con los hijos de esos padres que le vieron casi tocar el cielo eurovisivo.   Qué b… https://t.co/QpaZE76uKy]]></document><document><![CDATA[Luís Paixao Martins a prestar Loas ao Benfica há sua dimensão, força comercial e a concordar / anuir que o Benfica… https://t.co/Ehzshpgc4S]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai Los abuelitos holandeses huyendo de los hospitales pata evitar la eutanasia. https://t.co/WI1eMgBCvR]]></document><document><![CDATA[VIERNES‼️ Este domingo Open de España XCO en Caudete (Albacete) 💪🏻💪🏻💪🏻 ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••… https://t.co/2byA14FlLK]]></document><document><![CDATA[@TaraExpeditions @elmundoes Headlines from the Pole: 200.000 unknown ocean viruses discovered. @IocUnesco https://t.co/96hMmTk40I]]></document><document><![CDATA[Va por ti pauu45 ¡Felicidades! #eliogurtmelocomoaqui #castelldeescornalbou #boscdelabruixa en Argentera, Cataluna,… https://t.co/BNgwUttfki]]></document><document><![CDATA[Overcooked 1 (UNO) y What remains of Edith Finch el PS+ de mayo https://t.co/6tmL9OHcJz]]></document><document><![CDATA[▶️ Acto con las víctimas del terrorismo con @iarcauz y @MAngelesPedraza Memoria,Dignidad,Verdad…  https://t.co/FtiP9sdBC0]]></document><document><![CDATA[My little sis Carla with little Catarina, Hugo and Nico ❤️ these are the simple magic moments of life ❤️🙏🏻 em Maria… https://t.co/0vUZOMmJy0]]></document><document><![CDATA[@lanubirt @jesustaximadri Así somos muchos a mí me quedan 76000 de licencia y 28000 del coche nuevo y ocho años para jubilarme]]></document><document><![CDATA[@agarzon Pues fue el descerebrado de ZP el que acabó con los campeones nacionales o algo así. Y a vosotros sólo os faltó aplaudir.]]></document><document><![CDATA[Pedro, por favor, deja ya de contraprogramar. Para #Número1, yo me quedo con @cachitos_tve 🕺🏼🎤📺]]></document><document><![CDATA[ME LA ACABA de ENVIAR, un AMIGO. Pero un AMIGO de la INFANCIA. Al Menos, Nos Sacará una SONRISA  !!!]]></document><document><![CDATA[Darme cuenta de que lo que necesito es pedir ayuda y confiar mas en mis padres es una solución que nunca habría pen… https://t.co/iqG6qKSRag]]></document><document><![CDATA[Antes de pensar en el gobierno hay que pensar en la investidura, y en que tenemos más elecciones en mayo. Papelones hay para todos.]]></document><document><![CDATA[Qué vergüenza de PP. “Moderados” sentados en una mesa con Bildu. Qué puto asco.]]></document><document><![CDATA[@Nanchinho @sanchezcastejon Los escoltas, pero que tenga cuidado, que a estos los paga muy mal]]></document><document><![CDATA[@Ferran @VOX_Valencia La verdad es que la sensibilidad de VOX con lo valenciano es nula totalmente]]></document><document><![CDATA[Mi porra para Baleares:  - 🌹@psibpsoe : 3. - 🔵@ppbalears : 2. - 🍊@CiudadanosCs : 1. - 🍆@Podem_ : 1. - 🥦@vox_es : 1.… https://t.co/0wTaYNUywE]]></document><document><![CDATA[@Juanfranmayoral @Encamtado1 He sido distribuidor de bebidas alcohólicas. Por desgracia tenía que tratar con ellos y sus impagos.]]></document><document><![CDATA[Jódete Lamela muerto de hambre hijo de la grandísima puta. Y a los muy y mucho españoles maltratadores lo mismo que… https://t.co/IWdD4pj6NF]]></document><document><![CDATA[En la primera parte los héroes son derrotados por Darkseid (el Thanos de DC) y usa como arma a un Superman resucita… https://t.co/dFhTsuMNT9]]></document><document><![CDATA[Wind 2,5 km/h W. Barometer 1015,1 hPa, Rising slowly. Temperature 11,6 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 55%]]></document><document><![CDATA[@jfedericorp @javiermartinrol Toreo eterno del Maestro Rafael de Paula !!!!👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@MartaPastor @sanchezcastejon No me digas que no es un hombre atractivo.]]></document><document><![CDATA[🥁 Un alumno practicando un ritmo de 2 compases, quizá no sepas lo que significa pero así suena 😉👇 https://t.co/1i4PCCteGV]]></document><document><![CDATA[@GabrielGalan81 @eldesmarque_rbb @DeportesCuatro https://t.co/LPuUDAf0Tk]]></document><document><![CDATA[Músicas antiguas, anquilosadas, trilladísimas, donde no aprecio fulgores que lo exoneren de la banalidad. Hacía muc… https://t.co/QspppHJ9q7]]></document><document><![CDATA[@SilvioToloza Quiero empezar una conversación con una imagen de un guanaco https://t.co/S4qwAKwZz6]]></document><document><![CDATA[Este vídeo reprensenta lo bien que se están haciendo las cosas en @alcobendas04 . Grande mister @henrimoran !! 🔝🔝]]></document><document><![CDATA[En el día de ayer, alumnos de la @ETSIAMCordoba de la asignatura “Recursos #Geneticos 🧬 y Mejora #Vegetal” visitamo… https://t.co/4Wnt473Abo]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Pues nada Patri, pon la opción de VOX únicamente y seguro que ganas 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Cuando la luz era la adecuada, veía todas las batallas que había perdido sin haber pisado una sola guerra.… https://t.co/HXtM98gSsz]]></document><document><![CDATA[Por qué es importante cuidar la salud mental de las futuras madres; por Ibone Olza https://t.co/oXbU6ibbRF vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Ganadores y perdedores del último debate | España | EL PAÍS https://t.co/6sRMOS3CMH]]></document><document><![CDATA[@diario_de_avila @Obila_com Y si vamos a Barcelona y les sacamos el overage? Les condenariamos seguro. Pues no esta… https://t.co/rYOSSMSmQJ]]></document><document><![CDATA[Hablando de Partidos Políticos "supuestamente" Constitucionalistas.  ¿Quien de los 4 es el MÁS Constitucionalista,… https://t.co/6bKq8fs4Cu]]></document><document><![CDATA[Este Presidente ha perdido el poco rumbo que tenía. Considerarle demócrata es faltar a la esencia de la democracia.… https://t.co/EUfIenAMyo]]></document><document><![CDATA[@EF_MARIPOSA @wiwialvagil @EF_MariposaFans @juliodemalaga @EspacioJovenUni @juanjompiano @AttractionEV… https://t.co/btrhjlBUVV]]></document><document><![CDATA[Giner (Cs) promete "políticas efectivas de conciliación para madres y padres".  "Ninguna madre en Valencia tendrá q… https://t.co/Ek7cqejufl]]></document><document><![CDATA[@Helensi26072410 El cuerpo hace sus cosas, muy complicadas, y si hay posibilidad de almacenar energía para el futur… https://t.co/Z2kG8qDHjY]]></document><document><![CDATA[Estaba viendo el final del tercer capítulo de #GoT #JuegodeTronos lo más emocionante, después de una hora que pasan… https://t.co/wiAXq619pR]]></document><document><![CDATA[Pero si se parece más al erizo de Génesis seguros que al de Sega 🤦🏻‍♂️ https://t.co/IyXdFHZ8Br]]></document><document><![CDATA[@okdiario A 16 Padrinos del Consell de la República por hora, ya sabéis donde va el dinero de los próximos 80 asociados. 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[Busco procurador/a en Pamplona   Interesados contactar por privado   Gracias]]></document><document><![CDATA[@Ed_Gerst @Zo_EP2 @DrRoderickTung @True_EP @Dr_Santangeli @DrFerminGarcia @jskoruth @drluissaenz @andresenriqueza… https://t.co/h4ullhrB4U]]></document><document><![CDATA[Pues ya está. 10 días me ha durado este viaje. Sexo en Nueva York era la serie que necesitaba en este momento pero… https://t.co/FYOiMXyCEC]]></document><document><![CDATA[El señor @xTellOP a tope. en Circuito del Jarama - RACE https://t.co/Hvktf9Vu3I]]></document><document><![CDATA[Allá vamos. Asiento de emergencia en este #airbusa320 de @vueling con destino #bilbao en el vuelo 8 del año… https://t.co/jDEqqs98Au]]></document><document><![CDATA[Terminada la reunión de ayer/hoy sin acuerdo después de más de 17 horas de reunión. La Empresa se ha levantado de l… https://t.co/BEcTcKEW6e]]></document><document><![CDATA[Dado que el Barça ya ha ganado la Liga, nos podríais dejar algun sábado libre para los demás, a ver si podemos tene… https://t.co/CjnNLnTxgH]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @graceva80762971 @PattiBrookd @GoravKavyansh @everydayhappy48 @xaaNrdZvSp8Iyaa @heroldbarton… https://t.co/j2IakkmmN7]]></document><document><![CDATA[🇪🇸: “ahora sí querubines, ya trajeron la cuenta. Son 35€ cada uno” (Madera dorada policromada) 🇬🇧: “ok fellas, here… https://t.co/VRyqgxK47t]]></document><document><![CDATA[Combarro, Pontevedra. en Combarro, Galicia, Spain https://t.co/ShWLfSfJ85]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado  Lo que se encuentra detrás de nosotros y lo que se encuentra ante nosotros son asuntos pequeños en co… https://t.co/Nqvvsg4pPB]]></document><document><![CDATA[@Vanesa_Ferreras @valenciacf Palma el sevilla y ahora el geta. Valencia cf no esperaba nada de ti y aún así consigu… https://t.co/a0rKjZB5PB]]></document><document><![CDATA[@lucasbravode @MariaRodeMarcos @PSOE @coalicion Que? Una dictadura presi decimal como q respeta q? Jajajaja]]></document><document><![CDATA[@elenaasrr La invasión que sufrimos los nazarenos, en pleno RO, es inaceptable. Cruces son sin sentido, las dichosa… https://t.co/pnNK4gkzhd]]></document><document><![CDATA[El marco!!!!!! #DebateAtresmedia  #ElDebateDecisivo https://t.co/h4U8P3nIxe]]></document><document><![CDATA[Entré gritando por la puerta HOLAAAAA BUENAS NOCHES super ciego y me choqué con un mueble. Por cierto @carlotaamgc… https://t.co/tWfZtg6GbJ]]></document><document><![CDATA[@SamAtallahMD @taTME_education @taTMEsurgery @RoelHompes @SWexner @juliomayol #TaTME should take place only under… https://t.co/O1F4CrnqLw]]></document><document><![CDATA[La lesión de Keita junto a la de Firmino debilita mucho a este Liverpool. #UCL]]></document><document><![CDATA[La gente sabe estar con sus parejas sin retransmirlo por 46 redes sociales????? Pregunto]]></document><document><![CDATA[Thank you @johannesbrun #Repost  Looooove my New mugs from #alejandromogolloart ❤️💕⭐️😀👍 #goldengirls #lizaminnelli… https://t.co/A9HbTt6SOE]]></document><document><![CDATA[Quisiera pensar que es el perfil mayoritario, pero me temo que también hay mujeres y, lo que es peor, gays que les… https://t.co/2pV3lxNCdB]]></document><document><![CDATA[Hoy no es un partido más. Desde las 19:50 h, a por la @EuroCup. Convocatoria completa del equipo de… https://t.co/pg8WPAn4mB]]></document><document><![CDATA[Estou farto de vasculhar por alguma derrota nas modalidades p'ra poder ajudar alguns a dizer mal do treinador ou do… https://t.co/sInKLefa6F]]></document><document><![CDATA[La presentación de la nueva temporada de Juego de Tronos en los cines capitol fue impresionante. Música, charlas y… https://t.co/7amtPZVsum]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom Muy triste noticia. La sensación de impunidad que rodea los desmanes de estos vándalos que nos visita… https://t.co/Gh5Ux3SNrX]]></document><document><![CDATA[@Ivancolomer @Aibabur En fallas, se le arreo mas de la cuenta.  Yo no lo vi tan mal,  sobre todo con la izquierda.]]></document><document><![CDATA[➡️➡️📷 Algunos de los vinos de la noche en tabernapedraza  . . Carta más que suficiente, y con precios contenidos. .… https://t.co/ZdaPjdgama]]></document><document><![CDATA[Con la Sentencia del Tribunal Supremo ya pueden tomar medidas Urgentes. Entre ellas plantear al Gobierno . La DEROG… https://t.co/zXNAaFwlJi]]></document><document><![CDATA[Sin complejos hay que decirlo. Al pueblo venezolano le han cerrado TODAS las vías pacíficas. No hay instituciones c… https://t.co/taLMKg49CN]]></document><document><![CDATA[@1980SFC Es muy jodida, aunque creo que Bono va con la mano equivocada.]]></document><document><![CDATA[@mcilland @JJaviPrados @CecyMezaBaides @jucarjim @ignacio_conejo Lo intenté un curso y parece que eligieron otra al… https://t.co/noKy7GyDTj]]></document><document><![CDATA[Buenos dias a todos! Así estan las cosas, sin medias tintas. La empresa alerta de la parálisis reformista y urge me… https://t.co/lm7w8E4ING]]></document></documents></author>