<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La nostra força sempre ha estat davant les urnes. Hem de omplir bé les urnes per deixar ben clar a Europa que aques… https://t.co/pptXJF88OC]]></document><document><![CDATA[@Mileidy73122076 @jcgcabrera @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/PbZUgqGOtj]]></document><document><![CDATA[@jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Muy bien Cayetana, tranquila, serena,  sin perder la calma que te da el saber q… https://t.co/tiSXSQKFPk]]></document><document><![CDATA[#bale se quedará con al menos algunas ofertas para hacer pasar bien la pastilla con vistas a septiembre, mis libros… https://t.co/esZ1OMAFfK]]></document><document><![CDATA[@Rogers14Vox Eso es lo q se dice de cara a la gente, esa version la sabe todo el mundo, pero sabes perfectamente, s… https://t.co/kUx5liHip7]]></document><document><![CDATA[#GolpeVenezuelaARV  Hoy nos enteramos que P.Sânchez los llamará la semana próxima, así actúa un Líder, el Estado an… https://t.co/tBhcUFI3Ng]]></document><document><![CDATA[Ok, acabei de ver uma história de um gajo no insta, ele mandou me logo mensagem e adicionou me logo no snap AHAHAH]]></document><document><![CDATA[A saner está sempre a meter empregados novos.... não entendo aqueles gajos]]></document><document><![CDATA[Factores desencadenantes más comunes de ansiedad en TEA. María Llorente #JornadaAspau #autismo https://t.co/nlSonfMTjt]]></document><document><![CDATA[#MVT P.Iglesias que es evidente quién tiene el sí o el no en Podemos; no puede comenzar hacer presión nuevamente a… https://t.co/5hv4qO2Djx]]></document><document><![CDATA[Cual será el elegido??? Rocio Tovar Alarcon Enna Navarro German Nogueira  Gracias a la firma Ángel y Demonio de Alm… https://t.co/gOiOTJ0JOx]]></document><document><![CDATA[@RoberRimbaud @Pablo_Iglesias_ Depende de qué salario hablemos. Los médicos de guardia cobranos menos que cualquier… https://t.co/QatU2QZe3T]]></document><document><![CDATA[@davidvanduin @KendraRumbaugh -Combinations treatments (Lysins more antibiotics)against biofilms -molecular mechani… https://t.co/dhsUGLU3oP]]></document><document><![CDATA[Libretita Venus (1). Parte delantera.  . . Detalle estampación y tejido. . . . . #serigraph #project… https://t.co/izJUXFWOqt]]></document><document><![CDATA[Sábado de Pescaito 🐟💃🍻 en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/3HGbEcwCQy]]></document><document><![CDATA[Tou a nadar em molly water, tenho uma molly pool Vou morar pá Califórnia, viver em Malibu Tou a nadar em molly wate… https://t.co/7A8NKIHe1k]]></document><document><![CDATA[Pessoa com quem eras capaz de viajar o mundo todo 🤷🏽‍♀️ @raquelfsbarao https://t.co/27Vc3zE5Ue]]></document><document><![CDATA[@angizen46 @Chenoa @AliasManagement Ángeles donde nos vemos,  en Lleida o Badalona? Un abrazo cielo]]></document><document><![CDATA[Sevilla 📍 en Plaza de Toros La Maestranza, sevilla https://t.co/a037ybwuku]]></document><document><![CDATA[Eu sou horrível a falar com pessoas porque me esqueço imensas vezes de responder :/ im sorry, kay?]]></document><document><![CDATA[Ya sé porqué no me cuadra las cuentas, en microeconomía 1+1= - 2 y em macroeconomía 1+1=32. Así no hay manera!!!]]></document><document><![CDATA[Última bandeja de #TorrijasByMamá #Torrijas #SemanaSanta #SinFiltros https://t.co/oEhOXzrhdu]]></document><document><![CDATA[Conformarnos y justificar nuestro presente diciendo "es lo que hay" para mi nunca es una alternativa. Compromiso, v… https://t.co/AzFwYyeUcO]]></document><document><![CDATA[Básicos. El Apoyo del Diafragma, Los Resonadores y la Cobertura. Los tres pilares de la Técnica vocal. Una bendició… https://t.co/tNqLSHc2yX]]></document><document><![CDATA[Oye, si Dany y Jon no están ayudando una mierda se dice #battleofwinterfell]]></document><document><![CDATA[Si se sabe que llovía, porque se sabía, qué necesidad había de esto, NINGUNA]]></document><document><![CDATA[Que pena de Notredame, 900 años de historia que desaparecen tragados pir el fuego. Me uno al dolor y la tristeza de… https://t.co/1SrvoDTZwl]]></document><document><![CDATA[the North remembers 🐺 @ Carcelén, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/VwidUPeEuO]]></document><document><![CDATA[Los que han gobernado no pueden acusarse entre sí de no haber pactado! #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@JoshyelMundo @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/GuSEhFQEsO]]></document><document><![CDATA[Detenido un italiano por violar a una menor inglesa en aguas internacionales en un crucero https://t.co/yqpr85UtnL]]></document><document><![CDATA[Así va mi credencial hasta hoy ❤ es tan emocionante para mí haber llegado hasta aquí caminando... cruzar España a p… https://t.co/PfOrbvfvfD]]></document><document><![CDATA[@RT_com If no one takes a quick stance against Lenin Moreno's insanity and tyrannism, people in the world begin to… https://t.co/fMFtZLuYmK]]></document><document><![CDATA[A nuestra historia le hace falta una segunda parte aunque nos digan que esto nunca sale bien]]></document><document><![CDATA[Requetebien.!! Así los papas de Leopoldo López, con nacionalidad española, pueden invitar a sus magníficas vivienda… https://t.co/HIP70IxOhi]]></document><document><![CDATA[Mueren dos bebés y aíslan a otros tres por una bacteria en un hospital de Barcelona https://t.co/MPhUdK72uk]]></document><document><![CDATA[Quin ambient tant xulo el d’este matí al #CampeonatoEspaña de Patinaje de velocidad en pista.  A més amb campiona l… https://t.co/sN3L6mwWKu]]></document><document><![CDATA[La contestación de Ángel Garrido: "Allá ella con sus declaraciones que suelen ser bastante desafortunadas en términ… https://t.co/AtlHMCZQi2]]></document><document><![CDATA[Guapos! Yo, muy fan de @_anapastor_ y @LluisOrriols! #28A #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg Les réactions ils les ont déjà écrites avant même que le Pr ait parlé !]]></document><document><![CDATA[@Jo_Herrero @965Tonin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yJ3tQRO0Y4]]></document><document><![CDATA[El amado líder no se cansa de desprestigiar al PSOE.pero el único que se desprestigia es el,una pena que por un puñ… https://t.co/oKOqGTe2hM]]></document><document><![CDATA[tengo ganas de hacer cosas productivas pero cuando me pongo se m quitan toas]]></document><document><![CDATA[@Jose_Bicis @cabaneros @oapngob @SEO_BirdLife Que curiosas y espabilada van por días !!🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@animalitario @ismaelquesada @NBAMaria38 ....controlar con "holgura" ( Dimensión superior a la necesaria o convenie… https://t.co/R490L9VQkD]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/8v4ACOiNmV]]></document><document><![CDATA[@fernandezabadia @Mylestring Pero Chiqui, que vas dando lecciones de economía y no sabes ni lo más básico.  ¿Has oí… https://t.co/XH57KL7M0V]]></document><document><![CDATA[Puta merda uma mulher não pode mesmo ser completamente feliz, né? Agora que eu finalmente posso comemorar que Brien… https://t.co/cEpEsW4H28]]></document><document><![CDATA[Convocatoria para contratación laboral temporal de un/a Técnico/a de  Actividades Deportivas para el programa “Depo… https://t.co/oPcbagSCFV]]></document><document><![CDATA[¿Se puede ser más borde y estúpido que Jordi con Violeta? #ConexionHonduras2]]></document><document><![CDATA[There's no place I'd rather be. @ Lloret de Mar https://t.co/44vpoW1Rom]]></document><document><![CDATA[@carmenglo1982 @sonuestroshijos @LolaDelgadoG @LolaDelgadoG #dimisión / #DestituciónYa  A los niños ESPAÑOLES, se l… https://t.co/tZA2kKwkeF]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Ets tan barroera que no mereixes cap tipus de resposta més que les que et van ver a… https://t.co/0PS4hDxR5S]]></document><document><![CDATA[Isto sim é negócio. Não é como os papalvos do scp que valorizam um jogador sem ter provas dadas. O que fez o Wendel… https://t.co/5bdIIsm2r2]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/I7WRS5ETZH]]></document><document><![CDATA[Jonas pediu aplausos para João Félix - Benfica - Jornal Record https://t.co/RXqZLo6ZXg]]></document><document><![CDATA[@messisi19 Solo an ido para que las televisiones fachas sacarán imágenes ..]]></document><document><![CDATA[Hola¡ Os dije que no sería la última y el maquillaje de hoy literal se me ha perdido¡ ... en Ceuta https://t.co/LQuaZ6UuUB]]></document><document><![CDATA[“eso es mentira” es todo lo que ha dicho Sánchez en todo el debate #DebateAtresmedia #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[me ha llegado ya la carta del pp, a ver si me llega la de ciudadanos y vox también para hacerle compañía en el cubo de basura.]]></document><document><![CDATA[@Teofilo1952 @ageyp @carmen2513 @bucker125 @CarmenCarmenlqs @carmenarpon @Udec_Carmona @UDECCordoba @diagopedro… https://t.co/t9oZ0pnuK7]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @malifoomusic @santti]]></document><document><![CDATA[Nuestra querida #amiga #Aisha ha vuelto a pasar una semana de vacaciones con nosotros. Encantados de cuidarte… https://t.co/IX8w4I8nKT]]></document><document><![CDATA[@fjmercade @Clavicembal @ANC_Mossos @albertdmcat En todo sitio tiene que haber de todo. A mi me ha encantado como s… https://t.co/Hn0hw5eFkG]]></document><document><![CDATA[Como todo lo que en la vida realmente merece la pena, has llegado en tu momento. Ni antes ni después.  Con esfuerzo… https://t.co/RlYY59vzpD]]></document><document><![CDATA[@VallsBCN_2019 @manuelvalls No te quieren en Francia y quieres que te quieran los catalanes jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 @eloysuarezl No tiene validez moral Echenique. Además reconoció que si pudiera volvería hacerlo, como… https://t.co/XKUyt35GH7]]></document><document><![CDATA[Absurdo total la borrego ,estás cuanto menos hagan mejor ,no le gusto y estaba deseando irse en cuanto Víctor sus a… https://t.co/Nmtnm3E1Zn]]></document><document><![CDATA[El discurso d Capriles da pena ajena y no representa para nada lo q queremos los venezolanos]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela de gastes en casa ? https://t.co/lIa83pI0xx]]></document><document><![CDATA[@danielsenderos Es que no se comprende que siendo uno de los países de Europa y casi del mundo con más horas de sol… https://t.co/4eNd8b1nx5]]></document><document><![CDATA[No es el único homosexual al que le parece una locura. Cualquier persona ve que es una locura salvo los que sacan r… https://t.co/S6dgmVWIW8]]></document><document><![CDATA[Entre los días de S.S  y asuntos personales no pude leer TW y no se que pasa y necesito ayuda, hay muchos tuis que… https://t.co/PpzsGWqrjh]]></document><document><![CDATA[“Porque aprendí a quererme  puedo sangrar  con tus heridas”.  Claribel Alegría]]></document><document><![CDATA[Brutal @esperafer Nos arranca aplausos espontáneos y más que nos contenemos. No ponemos la palabra que nos define q… https://t.co/EkYWwZMIkI]]></document><document><![CDATA[@manuelab1959 @PSOE Esta mujer no tiene vergüenza. Que se venga para Andalucía y que nos lo explique a los andaluce… https://t.co/uKtFM5AVj0]]></document><document><![CDATA[@PatriciaImaz @atrevetedial @Cadena_Dial @_CarlosRivera @WiZinkCenter La Cadena Dial tiene muy buen sonido 📻]]></document><document><![CDATA[🏛️ Entre mis compromisos con los ciudadanos de #Almería está la realización de un catálogo del #Patrimonio Históric… https://t.co/xjN3I6nBut]]></document><document><![CDATA[@cotin87 @jcanadellb @EinesdePais Sí, del dia 2 al 7 de Maig, pots fer vot telemàtic, necessites tenir certificat o… https://t.co/NdcOQ1PN8E]]></document><document><![CDATA[Que te miren como mira -y adora- la prensa extranjera a Pedro Sánchez. Lo llaman democracia, pero también pueden ll… https://t.co/i7ON5wDNql]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Ese es su problema si quiere tapar el sol con un dedo. Es muy triste que siendo Ud co… https://t.co/DvBsSaBSTH]]></document><document><![CDATA[Las pelirrojas tambien podemos ser  #mojas o al menos yo lo fui en la ficción #ambientandomisemanasanta #nun… https://t.co/Ob6OyIB11I]]></document><document><![CDATA[madre mía la de visitas al hospital que hice por torcerme los tobillos echando carreras en el recreo]]></document><document><![CDATA[@marca ¡GRANDE ZIZUO¡ por Ser Portavoz de L@s Madridistas que Sentimos que Nos Quitaron ¡Al Mejor Jugador del Mundo… https://t.co/XIiC8ejXyX]]></document><document><![CDATA[🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣ME desmeo es un palabro... Me requetemeo!!!! 😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂😂😂🤣😂🤣😂😂😂 #SomosLaAudiencia12A… https://t.co/kXZRFyIb8r]]></document><document><![CDATA[@boye_g @rosamariaartal Este ha salido de un psiquiátrico. Madre mía cómo está,]]></document><document><![CDATA[@FrancoiBreton @catbizz13 @papillon4456 @MLP_officiel @Stephane_Ravier @J_Bardella @RNational_off @RNational13… https://t.co/QyvStI2lzV]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/NgDrR7ObdU]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todas las bellas mamás 💚💚  MartayBelen Beauty en Peluquería Marta y  Belén https://t.co/xXbhVAmypW]]></document><document><![CDATA[@josestormchaser @AEMET_SINOBAS @spainsevere @StormchaserUKEU @objtormentas @Livestormchaser @SpainStormPred… https://t.co/d7Vymcvv4R]]></document><document><![CDATA[Ya he votado con responsabilidad, cabeza y corazón #MasPPMasEspana 🇪🇸🇪🇸 https://t.co/c6AGb7F4Wd]]></document><document><![CDATA[Una gran verdad, no hay otro planeta y nuestros políticos no le dedican ni un minuto en los debates… https://t.co/we39akEeS1]]></document><document><![CDATA[La ministra Delgado abandona un homenaje en Mauthausen al citar el Govern a los “presos políticos” https://t.co/da9iJBeipe]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar del incendio 🔥  de Notre Dame, 😰😰 y me he quedado en blanco al escribir el pie de foto. Solo se… https://t.co/wpnjO6dEnd]]></document><document><![CDATA[¿Puede haber escena más bonita en la historia del cine español que la escena del encuentro de Lorenzo con Lucía? Si… https://t.co/Eq7DtdHjnz]]></document><document><![CDATA[Pide a Renfe que deje de utilizar perros. - ¡Firma la petición! https://t.co/bROwHasXwb vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@PalomadelrioTVE Nunca jamás he visto ese programa no se ni de que va el tema ni me importa, mi trono lo tengo en mi casa 😊😊]]></document><document><![CDATA[Demos luz y la oscuridad desaparecerá por sí misma 🕯💫✨  #seamosluzenlaoscuridad https://t.co/tC6Y3fis4T]]></document><document><![CDATA[Why 'plant blindness' matters — and what you can do about it https://t.co/5KBq6EJJNH vía @BBC_Future]]></document><document><![CDATA[A Rajoy le llamó indecente y se quedó tan pancho. #CumFraude  #sanchezmentiroso]]></document></documents></author>