<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No veo fotos de @TomHolland1996 en la premiere de #AvengerEndgame y me estoy poniendo nervioso]]></document><document><![CDATA[@fmartinezclaus @RubenSanchezTW El fascismo  ha llegado al servicio de grua]]></document><document><![CDATA[Privado de libertad,su Espíritu viajaba por el Mundo.A fin de cuentas,tan solo era un cuerpo sometido en un habitáculo deshabitado.]]></document><document><![CDATA[Completamente de acuerdo: es necesario q la clase política asuma como aspecto estratégico de sus programas el impul… https://t.co/iAsNQnd6j6]]></document><document><![CDATA[@MyriamMunrriz Jugar con tacones al Basket es hacer trampa.... ventaja para los rebotes......😬]]></document><document><![CDATA[No he faltado a nuestra cita, aunque sea de noche y fuera del Rectorado, tu fotografía me acompañó los años de estu… https://t.co/Is6WrY1gv0]]></document><document><![CDATA[@joaoapinho Não querias estes, compras uns novos, estes já estão todos destruídos 😝🤣😎]]></document><document><![CDATA[@Tsevanrabtan Debería tener 100. Escaño arriba, escaño abajo. Algo grave ha sucedido en el recuento de Indra bajo l… https://t.co/fplibvZcF5]]></document><document><![CDATA[#hermandaddelamacarena en Sevilla Andalucia Spain https://t.co/7nphUeY4ey]]></document><document><![CDATA[Cada día estamos más cerca de llegar a una nueva era digital sin “Likes”.   #ThanksKanye]]></document><document><![CDATA[@GREMIALMADRID @Mara89107823 Pero aplaude a los políticos cuando no regula VTCs, en perjuicio del Taxi. ¡Olé! ¡Olé!… https://t.co/g0PuCcIhbE]]></document><document><![CDATA[@bancoche Y aquí las fotos de la plaza y del Arco https://t.co/EOK4CnUJba]]></document><document><![CDATA[#trails #hiking #nature #Algarve #wildside  😎🥾🚶‍♀️⛵️🇵🇹  Walking the wilder side of the Algarve. A self-guided walk… https://t.co/dbZA40AdWL]]></document><document><![CDATA[La alcaldesa de #QuartdePoblet @carmenpsoe hace entrega de parte de la cinta de apertura de la etapa Quart-Chera de… https://t.co/anTHyPpXhc]]></document><document><![CDATA[@Catalana35 Con todo los respetos y cariño Republicano... si la Republica no es capaz de respetar las culturas y lo… https://t.co/rKMwOi8oR3]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/RjPkAZjOhr]]></document><document><![CDATA[Un #domingoderesurreccion muy atípico... Celebrando la #resurrecciondelseñor con los #tambores en la plaza de la Ig… https://t.co/SDtuz4mzFo]]></document><document><![CDATA[@felipeharboe Jajaja, no puedo creer que este sea el argumento de un político, parece una película de bajo presupuesto.]]></document><document><![CDATA[.@cvalmeria frente a @CVTeruel , todo un clásico nacional. El capitan almeriense Borja Ruiz quiere hacer de nuevo historia @canalsur]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Y los etarras y separatas, unidos a los progres, pobre España, te pregunto ¿tu familia ha sido víctima… https://t.co/1zMoQwXPow]]></document><document><![CDATA[Avutarda común ​(Otis tarda) en pleno vuelo.  #avutarda #otistarda #villafafila #faunayflora #total_nature… https://t.co/Ni9Z2pFTvQ]]></document><document><![CDATA[Los que dicen que Epic Games esta salvando el PC y Steam matandolo, con una tienda llena de problemas y quitando la… https://t.co/W8rTCz0sEb]]></document><document><![CDATA[@daedo @DamianHQuintero @sandrasankarate Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico… https://t.co/mwpJz2qwZS]]></document><document><![CDATA[Me entrevistan para hablar de este tema: Francia quiere atajar la contaminación de las empresas textiles sancionand… https://t.co/eIx9dv2Nen]]></document><document><![CDATA[@El_Fitas @pepephone Ojo, plantéate bien el cambio. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “l… https://t.co/r7Z4zkBQyC]]></document><document><![CDATA[Tamarite tuvo una tienda de alimentos sin gluten y otras rarezas #tamarite #tamaritedelitera en Tamarite de Litera https://t.co/6AjAFYxnsg]]></document><document><![CDATA[Rincones para compartir, contigo...Artevistas, arte en todos los formatos! ;)  #contigomismo #contigo #amor… https://t.co/bpeVhUhusZ]]></document><document><![CDATA[@tonyrastas1 @poker_red @alvarodracula Es una mítica está señor!!! 😂 https://t.co/JGg4NUWUsC]]></document><document><![CDATA[@ArrowRM Sobre la venta de Odegard yo si lo venderia pero solo como se vendio a Morata en su momento a la Juve con… https://t.co/bKnhAfma7x]]></document><document><![CDATA[Ayer cayó whatsapp y instagram... hoy HBO . Que va a ser mañana.. mi cuenta bancaria ??]]></document><document><![CDATA[Puedes tener 40 años y que te parezca atractiva una persona de 18 o 20, no problem, es normal, es gente ya desarrol… https://t.co/8HASPbZR35]]></document><document><![CDATA[El hilo sobre un joven futbolista del Barcelona que conmueve  https://t.co/Cyi708GlA1]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @HumbleIndian @PatGrant7777 @Guyatt671 @exprezoe1 @Jdfung555 @RasnawatiR @oooooooozero @marinavibu609g… https://t.co/99pYaAfuIW]]></document><document><![CDATA[#OPERACIÓNBIKINI #ofertas #primavera #preparamosverano #pontemasfuerte #pierdepeso #tangaleopardo #getafe #lesiones… https://t.co/1Z5MdMcAaE]]></document><document><![CDATA[@lagartodemoscu @vox_es Como os gusta mentir sacar una frase de un artículo sacada de contexto! Pon el artículo ent… https://t.co/ybPOK7PjWb]]></document><document><![CDATA[@Nordes1979 @JAVTRISQUEL Coño, a esta gente la escuchaba yo con 25 años (hace 31 años)]]></document><document><![CDATA[Nos presentamos a los ciudadanos de Lloret para decirles que trabajaremos para la gente, para mejorar la vida de to… https://t.co/2d1xh4aWSy]]></document><document><![CDATA[Las escalofriantes aventuras de Sabrina.  La mejor serie que he visto en lo que llevo del año.]]></document><document><![CDATA[Lujazo de Santi Mina y definición a 30 pulsaciones de Gameiro. Qué mérito tiene este VCF!]]></document><document><![CDATA[RBC equipara el potencial alcista de BBVA al de Santander https://t.co/tC9KmrYabz vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@trestrebol @iescolar En España te puedo asegurar que somos libres, y así me siento. Y afortunadamente soy moderadamente feliz 😉]]></document><document><![CDATA[Machis otra semana mas le da los tres puntos al @Cadiz_CF. Le das un metro y la clava. Menos mal que en los posible… https://t.co/tGOqbOEs64]]></document><document><![CDATA[@jg_dominguez La fiscalización y gestion del dinero que via impuestos se quita a los demas es democracia.]]></document><document><![CDATA[@jalvarezmesa @raiabril @florent_santos @parajm_fp @FlorenPolonio @sergiflags @malonsorosa @FPAndaluza @EducaAnd Es… https://t.co/pgGkHn5lga]]></document><document><![CDATA[@aabedraba @chibichibibr It is not a book, is an Udacity nanodegree that starts next April 23rd. I just enrolled… https://t.co/0RRogCIXWm]]></document><document><![CDATA[.@Spotify, muy pendiente de las ventajas tecnológicas de la #radio interactiva, las incorpora sin descanso. Más all… https://t.co/5BDWLTLRWW]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael Idiota... Caprilitos le dimos el triunfo electoral demostrable en el reconteo manual que terminó por no exigir por cobarde!!!]]></document><document><![CDATA[@SafaaDib @Shyznogud ... renomea?!  Nota. A @fcancio e o @paulojbtavares confessam o crime, ou sabem quem foi o/a g… https://t.co/yg6mNmBuuS]]></document><document><![CDATA[@Makarrrma Jaja es uno solo. Ni el buen yisus murió de tanto chupe sin registro invima que hubo en su última cena.]]></document><document><![CDATA[Me imagino que Roncero ya habrá encargado la camiseta del Liverpool. No? Espero que le sirva para quemar junto con… https://t.co/M5DyPoW28P]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Esta vez tengo que darle la razón. Anoche Rivera escinificó algo más peligroso que lo "cursi". Vació el… https://t.co/TbZMuifRoy]]></document><document><![CDATA[@Danna75728732 @valkiria642 Si expulsan a España, también a Catadisney...de verdad..¿ qué hay personas que votan a… https://t.co/o8fVgIJ7AX]]></document><document><![CDATA[Madre, hasta los estafadores atacan al pueblo catalán y les roba,  son unos fascistas! Represores! Fachas! (Ironía… https://t.co/impcjjhP3U]]></document><document><![CDATA[Ratito de bicicleta por los caminos de Aznalcazar, gozada de paisaje. en Aznalcázar, Spain https://t.co/q7KiOVDQXb]]></document><document><![CDATA[Soy un adulto y no voy a caer en tus provocaciones por redes socialeSQUE COMO TE PILLE POR LA CALLE TE DESTROZO LA… https://t.co/T2bkNQv31J]]></document><document><![CDATA[Los fotógrafos no tenéis ni un mínimo de vergüenza, punto y final,  y aquí se ven pocos @elllamadorcsr . Ya está bi… https://t.co/Oy8rm64TG0]]></document><document><![CDATA[Santiago es una ciudad que me encanta visitar y que anoche en compañía de David Ruíz por la zona del mercado de aba… https://t.co/JwcL6iQ3Gt]]></document><document><![CDATA[#EmreMor tiene hoy la oportunidad que lleva pidiendo dos años. Este @RCCelta con #franescriba se ve con ilusión y g… https://t.co/CIJP9QE6be]]></document><document><![CDATA[Bye bye Barça... Barcelona - Chelsea en directo: semifinal UEFA Youth League https://t.co/QN3S3T6yaY vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[Hoy Jueves continuamos y os damos las Gracias por vuestra aceptación , con nuestro estampado más mimado y más andal… https://t.co/YJas6rUq1U]]></document><document><![CDATA[Los fundadores de Unidas Podemos: asesoraron a este régimen dictatorial y cobraron millones de euros. El resultado… https://t.co/5db6BERpZl]]></document><document><![CDATA[@begonavillacis Visité un día a Edmundo en Ayala 5, la sede de la Abogacía del Estado. Hace muchos años. Me quedó e… https://t.co/HQZycntYGO]]></document><document><![CDATA[@kk40012715 @miaglo1 @EMADmde @Armada_esp @SNMG_2 @NATO @SpainNATO Ya empezamos que si la abuela fuma]]></document><document><![CDATA[Da la casualidad que solo pueda utilizar esta estrategia algunos partidos, porque a los otros no se les recibe a lo… https://t.co/CdRbwxgTdY]]></document><document><![CDATA[VOX D EXTREMA NECESIDAD . YO LES ACONSEJARIA A TDOS ESOS FANATICOS DL COMUNISMO , Q SE PREGUNTEN  PORQ SIENDO TAN B… https://t.co/7OLJd265vJ]]></document><document><![CDATA[@Lola14262397 @xxxdandi Toda solución, que pasa por un 155 real, vería sus resultados a generaciones vista. Esto está perdido.]]></document><document><![CDATA[@anarkia78 @ElTinteroVB También me han contado lo de directiva dimisión y quizás también es desproporcionado]]></document><document><![CDATA[Podeis dejar de poner “mood” en cosas de las kardashian??? Ni sois millonarias ni lo vais a ser]]></document><document><![CDATA[Que nadie se confunda. Mañana nos espera una batalla sin cuartel entre dos equipos que se juegan la vida.  No se mi… https://t.co/fKSRTE190b]]></document><document><![CDATA[Bad vibes, get off of me ⭐️ en Mataelpino, Madrid, Spain https://t.co/P1PemgMxyd]]></document><document><![CDATA[@JuanCairos @vox_es @Santi_ABASCAL Como lo de la Reconquista eso que dice es un mito. La co-existencia fue entre cl… https://t.co/P2GnU8T9bv]]></document><document><![CDATA[👍🏻 Me gustan los políticos como @IdiazAyuso que se compromete a estar un máximo de 2 legislaturas como Presidenta a… https://t.co/OmG7b0wEix]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @Darwin_Machis @RubenSan93 @Juanmm1995 @alvarogimenez1 @Juanmm1995]]></document><document><![CDATA[Sé q es imposible q el Real Madrid ventile a 10 futbolistas. Deberia, pero no lo hará. Pero los casos más claros, j… https://t.co/JqCcEYZHUD]]></document><document><![CDATA[Interesante la liga Santander por mantener la categoría. Ningún equipo todavía se ha descolgado a falta de 4-5 part… https://t.co/C4m1dueYsq]]></document><document><![CDATA[TINCEK MARINCEK (Valentina Remenar) en Valencia https://t.co/UbSsyG0lqD]]></document><document><![CDATA[Q novedad de la izquierda...🙄  Spain’s Sanchez Tells Brussels He’ll Raise Billions in Taxes  https://t.co/zntJxy16IQ]]></document><document><![CDATA[Este puñetazo de Messi a Fabinho se fue al limbo y sin castigo. Como siempre. Como el balonazo al espectador del Be… https://t.co/SwOdIuNRmg]]></document><document><![CDATA[@ccatnapp warmupfestival . . #catnapp #warmup #festival #music #musicphotography #gig #gigphotography #concert… https://t.co/1KXA92iXuk]]></document><document><![CDATA[@policia @guardiacivil  Por si tienen que intervenir en este tuit https://t.co/CK76wB3Q0U]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Toribio Jajaja no trabajo con Twitter, fue puntual para un evento. Sorry, no puedo ayudarte :(]]></document><document><![CDATA[@JavierJaenGomez @rau_lista Conozco a mujeres de ciencias y técnicas desde los ochenta. Pero a montones. Y yo hice carrera de letras.]]></document><document><![CDATA[La Nao Victoria llegando al puerto de Denia. #Denia #CostaBlanca #ComunidadValenciana https://t.co/alqqizGHEE]]></document><document><![CDATA[@EF_MARIPOSA Que nadie se lo pierda!!! os apuntáis todos a que si?.. 🙌🏻🦋]]></document><document><![CDATA[@Adriii @davidpastrana @Sr_Finch_ @queltosh No puedo escoger entre Ewan y Emma]]></document><document><![CDATA[@KikeGallagher O si llegas to marrano de trabajar/clase/lo que sea, que luego por la mañana parece eso el sudario de Turín.]]></document><document><![CDATA[Me temo que no evitarán la lluvia 🌧 🙏 @AEMET_Esp @AEMET_Andalucia #SemanaSanta]]></document><document><![CDATA[Baloncesteando ando...!!! (@ Colegio Nuestra Señora Del Pilar in Jerez de la Frontera, Cadiz)… https://t.co/0ZkbNsIs62]]></document><document><![CDATA[@_bertas O mínimo que se pode dizer é que o Brahimi deve ter lepra p'ra que os defesas fugissem dele.]]></document><document><![CDATA[@LauraPe99101525 @MomentsES Te has quedado corta en los dos comentarios]]></document><document><![CDATA[@RabelCastillero @CrisRMCF21 Una liga 3 mundiales de clibs 2 supercopas de Europa si te parece poco en 2 años y medio.]]></document><document><![CDATA[Que lindo sería el otro semestre un equipo con Gómez y Ricaurte en el medio campo.]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 1.34 km in 24m:58s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@yoyo308 @proteusbcn No mola nada de nada. Y que pasa si tienes embargos por un problema? Y si vives en la calle o… https://t.co/YrnTEz0QRY]]></document><document><![CDATA[👉 Cuando Pedro Sánchez llegó al Gobierno se creaban 7.900 empleos al día.  👉 Cuando Pedro Sánchez convocó eleccione… https://t.co/BhjyX7ezTy]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Este soy yo, de pequeño,  con mis compañeros de clase. Aquel año, p… https://t.co/LRxLJ8Ih7t]]></document><document><![CDATA[En la exposición de motivos del Decreto-ley 1/2019 de Andalucía, para justificar la rebaja del I. Donaciones (bonif… https://t.co/smKAAatOu1]]></document><document><![CDATA[Que nunca falten las sonrisas!! #3tontosmuytontoslapelicula #toodump en El Burladero https://t.co/c4OFOD1ulk]]></document><document><![CDATA[@Erprincipitoand Tenis y botines, respectivamente, un saludo desde Málaga capital]]></document><document><![CDATA[No lo hago hasta este momento. Agradecer al Cuerpo de nazarenos, diputados, costaleros, acólitos, @BandaCenturia,… https://t.co/6ogYVPsIOt]]></document></documents></author>