<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ELBARTVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bB1pDzAuBo]]></document><document><![CDATA[De las personas que te crean sonrisas incluso cuando no están contigo... https://t.co/BpbpVJ11Op]]></document><document><![CDATA[@carzo4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/v51Y7QO8tI]]></document><document><![CDATA[@Arbeyinaa Jajaja holaa simpatica, la verdad es q si,que disfrutes,👍😘😘🎶🎵 https://t.co/gPgNGMCgyT]]></document><document><![CDATA[@RobDomlnguez @BubiskumCantor @Prandarcia @Jonfz Los mismos + iop, - @Jonfz https://t.co/Nu82Ko8m2b]]></document><document><![CDATA[Espero que estéis bien 😓...tengo ganas de veros 😃#birds #lovebirds #triki #epi ❤️ https://t.co/PJzLSO1yTx]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: Son ciegos y sordos a la vez. ¡No podemos dejarlos aislados! - ¡Firma la petición! https://t.co/ecrchAYAP4 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@MiloSanPedro @PodemosAhora NO ENTIENDO QUE EN LOS TIEMPOS DE FRANCO SE LE DEJARA HACER CHISTES TAN SOEZ Y TAN FEOS… https://t.co/AE73sJKL21]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Villanueva de la Serena https://t.co/SIybPMknEg]]></document><document><![CDATA[Mayo, mes de María, mes de las flores... María Auxiliadora Coronada  ¡Feliz miércoles! https://t.co/CV3LB9JAeN]]></document><document><![CDATA[Un gusto haberlos conocido a todos. Pero el lunes tengo mi debut y funeral en el free. De la mano de @Doxer_bdn adiós mundo ✊🏻]]></document><document><![CDATA[@VOXValladolid @piru36 @Santi_ABASCAL @PabloSaezAM #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/yLOc8gIWCc]]></document><document><![CDATA[@Dannn_C Pues con todo lo que expones me sorprende que digas que no vas a votar, si no cumples no exijas!]]></document><document><![CDATA[Santo Domingo de la Calzada, patrón de los #Ingenieros de #Caminos, #Canales y #Puertos https://t.co/AiMl3KnhhJ]]></document><document><![CDATA[La rabia os correo merengolos...el mejor entrenador del mundo ❤️ el único que tiene un sextete el que le metió 6 go… https://t.co/EB2kRYrk43]]></document><document><![CDATA[@Jorgebuxade #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bTrCxVl1wf]]></document><document><![CDATA[Mónica lee 5 minutos llorando y no le cae ni una lágrima, #ConexiónHonduras2]]></document><document><![CDATA[¿Quién quiere #fruta?  🍎🍌🍒🍇🍓🍊🍍🍏🍐🥝🍋 Saciante y Sana 💚 https://t.co/jYYwr9VyZt]]></document><document><![CDATA[Si lo tuyo es la poesía tengo dos obras para ti:  La libertad de la Loba Negra de @louve_garou y La vida cuando pas… https://t.co/2SMYjPTKaV]]></document><document><![CDATA[A veces me hago la guay y digo que otras son mis favoritas, pero a la hora de la verdad está claro que, desde arrib… https://t.co/VjErwIUTLc]]></document><document><![CDATA[En bucle " yo te quiero pa mi, no te quiero pa más nadie, solita pa mi no te comparto con nadie..." 🎧🎵🔊💃]]></document><document><![CDATA[@piris_e @FroilLannister Culpable de todo, ni soy una palurda y tampoco xenofoga, lo que soy es una persona educada… https://t.co/vlmmFYQmZf]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @cayetanaAT @GuillermoDiazCs @toniroldanm @CiudadanaMartaR @PatriciaReyesCs @auroranacarino… https://t.co/SzniK8WWB4]]></document><document><![CDATA[@elgranfus @pilotaipunt @Carrebau66Jose @joansoto8 @sionpuy @GamiDolores @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/qnXNS1RLjf]]></document><document><![CDATA[La participación a esta hora alcanza el 60,67%, convirtiéndose en la más alta de la Democracia desde las elecciones… https://t.co/acZBXKphKH]]></document><document><![CDATA[@blindcolorswife Vale!!! Algeciiiiiiiras y no has venido a verme!!!!! Explícate]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @VerdadyVerdod @Marta69613969 🤣🤣🤣me apunto a la celebracion,oleeeee]]></document><document><![CDATA[La rebaja fiscal del PP: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728 https://t.co/uWxlels2Gk]]></document><document><![CDATA[Para conseguir acercarnos al cumplimiento de los #ODS necesitamos de vosotros más que nunca. Gracias @fortunata_2030]]></document><document><![CDATA[Tú haces nueva todas las cosas y no hay segundo al día suficiente para agradecértelo https://t.co/76EYpICgoH]]></document><document><![CDATA[ESE ABUSÓN VIOLADOR,  ESTARÁ 2 AÑOS Y SALDRÁ:  LO MEJOR PARA ESA CLASE DE CERDOS ES , QUE LOS QUE FUERON VIOLADOS Y… https://t.co/Xo4VnmpXUc]]></document><document><![CDATA[si veis que va pasando el día y estáis muy a gustito en casa y no os apetece ir a votar pues os jodéis, os levantáis y vais.]]></document><document><![CDATA[Tampoco me gustan las amistades que no demuestran estar felices por las cosas buenas y lindas que me suceden.]]></document><document><![CDATA[És molt dur veure com no tinc cap credibilitat pels meus pares, que m’obliguin a ser passiva i ha acceptar relacion… https://t.co/4bPQx6zI54]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/xu9fw0Trr5]]></document><document><![CDATA[@olviture @ierrejon @ManuelaCarmena Hablamos de PERSONAS no de Países,  no seas tan miserable]]></document><document><![CDATA[@mlalanda @mcmotos7 @juanmarodsan Estamos cansados de q no nos crean por tener una emfermedad "invisible" como la… https://t.co/zkpM3L7JGC]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos dias c… https://t.co/XnPK4ksDoD]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez Sí, efectivament, Junqueras 2013 crec. En té 27 no?]]></document><document><![CDATA[Propera destinacio Barcelona  a l acte d ERC . Bon dia  tothom en Vilafranca del Penedès https://t.co/olNcpmYQhn]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando Fantasía de Sebastián Yatra mientras juego? Así es amigos]]></document><document><![CDATA[16 minutos de partido y ya estoy afónica. Y eso que no estoy en el Ciutat. Esto resta años de vida 😅😅]]></document><document><![CDATA[@JesusCalleja Es que es que es que ... es que no hay palabras para describir esto!!! Es el paraíso!!!!!]]></document><document><![CDATA[Asi lleva esto meses @ajuntamentpalma @emaya @ultimahora vergonzoso https://t.co/FA1t2TcAyR]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕La mejor canción cristiana | Las obras de Dios llenan la inmensidad del universo🍏🍎🌲🌻 #Dios #LaGraciaDeDios… https://t.co/sccyIDb64w]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos para empaparnos de este interesante contenido diseñado por @AEEPP_COM para los editores… https://t.co/9gWNgaeCWl]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano  debería estar en todos los realytis igual Victor Sandoval #SálvameOkupa3]]></document><document><![CDATA[Que te felicite @Ikercasillas en el día de mi cumple, es simplemente genial 😁😁😁....gracias Iker¡¡¡]]></document><document><![CDATA[Detenido un yihadista que pretendía atentar en #Sevilla . Te lo cuenta @COPE]]></document><document><![CDATA[El tema es la gente que no pilla que todos estos personajes parten de estereotipos forzados al extremo, y los inter… https://t.co/FP0N5pKss5]]></document><document><![CDATA[¿Una luna rosa? ¿U-na lu-na ro-sa? ¡No me la pierdoooo! 😍😍😍😍 https://t.co/4iNVWwRU3w  #LunaRosa #PinkMoon… https://t.co/LsvPKLJAtH]]></document><document><![CDATA[@DANIROVIRA Ellos tmb están roncando a gustito! @DANIROVIRA #ronquidosdeperros https://t.co/Vdp6Nwg1Xq]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 @LuisMFuentes70 Queda muy poquito de campaña y los periodistas agudizan su machaque..🥰]]></document><document><![CDATA[Abascal pide a la Policia poder echar okupas con una patada en el culo sin tener q pasar por proceso judicial...… https://t.co/9uvQxRw3KZ]]></document><document><![CDATA[Pues sinceramente la canción de Amaia me ha aburrido soberanamente, a la mitad ya quería que acabase.]]></document><document><![CDATA[Me gusta supervivientes pero es un reality triste a la ves al no tener 24h se me hace eterno y encima en las galas… https://t.co/4Q4yMca2Re]]></document><document><![CDATA[Coincidir contigo en esta vida es un gran regalo... ❤️ . . prilaga  #loveyou #fallinlove #marriedcouple #mylove… https://t.co/KcEWoMOGJW]]></document><document><![CDATA[@Frank_Cuesta Vamos que si no había matado la pitón ya lo han matado los compañeros manda narices]]></document><document><![CDATA[Manda huevos que haya que tuitear para que se donen minutos de atención psicológica...🤦🏻‍♀️😡 #dondevamosallegar… https://t.co/jaPNibh00b]]></document><document><![CDATA[@hourria_col @MPPERSONAL2 @territoris "...cal sortir de l’emergencialisme i planificar les actuacions a llarg termi… https://t.co/Y2wVcm00YR]]></document><document><![CDATA[@carmen_paint @Ingria83 @MAKUKY @sanchezcastejon La gente que vota a izquierda vota para que gobierne con la izquierda no  con la derecha 👍]]></document><document><![CDATA[@FalconFrodo @indisioux @franmacos No veo yo que una cosa impida la otra. Históricamente se les ha tolerado demasia… https://t.co/8ssbl8A3EQ]]></document><document><![CDATA[@MartitaBueno @josecdiez A ver que la fuente es El Español....que se caracteriza por su rigurosidad (nótese el sarcasmo)]]></document><document><![CDATA[FELIZ NOCHE/TARDE @alexoficial sueña PERO SUEÑA A LO GRANDE QUE YA SABES QUE LA VIDA ES SUEÑO Y LOS SUEÑOS SUEÑOS D… https://t.co/eoQufTSHtX]]></document><document><![CDATA[Han cortado el agua por unas obras (sin avisar) y aquí estoy  pensando cómo sobrevivir.]]></document><document><![CDATA[@Isabel_Babel #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/0T0giiLxvE]]></document><document><![CDATA[@AgustinBotines @Hlr2906Hilary @IsabelFraca @Anabell74Ana @Tonisanchezsanc @BermeFer https://t.co/Xhwrk28pJa]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/m47NX8JUcy]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina Berlanga: casi todos Berlanguis: los demás  AnaBe: la cuadrilla (para diferenciar de AnaErre) Anich:… https://t.co/SywAu12iuJ]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Los ERES por fin tendrán veredicto. La diferencia que Sánchez nunca estuvo cerca de ellos y M.Rajoy… https://t.co/7snLVJbPwq]]></document><document><![CDATA[Es mentira lo que ha dicho Sánchez en los debates sobre los contratos indefinidos https://t.co/o0Rd4hixtD]]></document><document><![CDATA[Ver os diferentes anos da vf a competir para qual foi o ano mais hardcore, jeez 😂]]></document><document><![CDATA[@memes4love1 @Dennnis_97 que bonitos estos RT.. Te acuerdas cuando las compartimos viendo la mierda de película esa… https://t.co/Yl9kHXt4hz]]></document><document><![CDATA[Això ho heu alimentat vosaltres, @Esquerra_ERC  #28A  #FemFrontRepublicà  #camiAlaRepublica]]></document><document><![CDATA[Si esta Semana Santa no has comido/cenado en La Cadiera no eres de Jaca.]]></document><document><![CDATA[Acordei cedo sem despertador ahahah devo me estar a preparar para o horário do trabalho daqui a uns dias]]></document><document><![CDATA[Pues ya q piensas en eso, piensa en q Uds están haciendo todo para q más niños pasen hambre, no vayan a la escuela… https://t.co/NggG7nHxFn]]></document><document><![CDATA[Hola!! Semana muy especial la que tenemos por delante... ✔️Miércoles festivo “Día del Trabajador” ✔️Sábado “Feria d… https://t.co/koDjnzOLEf]]></document><document><![CDATA[@asunmig @EnfermeraMonete Hay mucho camino x delante. Hay q seguir trabajando para evitar este cronograma CLARISIMA… https://t.co/iRJ4xdef2k]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Qué ganas,, q bien,, hoy mileniolive y el domingo cuarto milenio,, esto si q es vacaciones,, 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/DbRitqtPyc]]></document><document><![CDATA[Toca otro día de migraña menos mal que no tengo que hacer gran cosa.. 😪]]></document><document><![CDATA[Camins vora el mar, bon dia #candilazo @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru  @Vakapiupiu… https://t.co/yFYBM7b8PC]]></document><document><![CDATA[#EHealth un mercado al alza dominado por unos cuantos https://t.co/aAhiAHkPby]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @mdemartona Saps q va pujar amb Acebes I mentides 11-M I ETA. Serveis prestats... És cobra la marquesa]]></document><document><![CDATA[@miguelmarcoruiz Y por el asesinato y rapto de Diana Quer ha quedado impune? la noticia solo dice el rapto de otra chica]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la Hora Santa en Nuestra Señora de los Apostoles https://t.co/YhoIwGXrMW]]></document><document><![CDATA[@joseluisportela @LeaksUberCabify @cabify_espana @Uber_ES Sigo 👇 https://t.co/70pt5BJi3w]]></document><document><![CDATA[@antmiddleton I Nearly didn’t go in this today as it’s pretty damn chilly, but I heard you in my ear shouting at me… https://t.co/SwArj1V05d]]></document><document><![CDATA[@AbogadaCabreada @boye_g En realidad todas -hasta las que les votan- nos enfrentamos a un peligro. Qué no lo vean n… https://t.co/OjJ1ZJ9cZM]]></document><document><![CDATA[El 8M nos movilizamos en la calle hoy 28A toca hacerlo en las urnas hay que votar en masa !!]]></document><document><![CDATA[Porque não estão juntos?   -Porque ela come amigos?           Come amigos? 😳 -Sim ela disse: gosto de ti , mas como amigos!]]></document><document><![CDATA[🌞 Agosto de 2012...   Unidos por un manto de humedad y dicha, nos despedíamos de mi gente ibicenca, en la presentac… https://t.co/z6NFd4Bk8j]]></document><document><![CDATA[@gugachacra Mas é  bom saber que voce tem essa cultura  também... ameniza as culturas cruéis!]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol @RaholaOficial Jo no l 'havía vist mai ... peró de mal educada un rato.]]></document><document><![CDATA[@nacho676 @diazvillanueva Nooo, q lo q ves es tu cara en el espejo. https://t.co/hqhOt8w8dW]]></document><document><![CDATA[#VigiliaPascual #PascuaDeResurreccion #resucito #aleluya @IglesiaPalencia @descubrealar https://t.co/xUS3srtPF3]]></document><document><![CDATA[@paviderice @carmenporter_ @navedelmisterio Cuanta ternura desprende esa mirada  #mileniolive]]></document><document><![CDATA[@Ilanitsp @RickyAH @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Pides peras, al olmo.]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Cents bizarre de dire vous avez péché , on croirait un prêtre dans un confessionnal !!]]></document></documents></author>