<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#superpromocion hasta fin de existencias!  #conjuntoexterior de aluminio con cocineros por solo 504€. (Antes 982€)… https://t.co/59jUXsiKO7]]></document><document><![CDATA[Ahí le has dao!!! @TeoGarciaEgea @alejandroTGN @jollovel @istasa19591 @emiesquiviashot #ValorSeguro https://t.co/UhMSO5venE]]></document><document><![CDATA[Una Semana Santa más a tu ladito♥️🔨 en Plaza del Rey https://t.co/g0MnOmbkF2]]></document><document><![CDATA[@mariiquillaa98 @_SrtaElikia Todo el sufrimiento merece la pena por el Clip del otro día y este JAJAJA]]></document><document><![CDATA[Aficionada a los toros desde “Chiquetita” dice la joia... claro, claro...  #memeotoa]]></document><document><![CDATA[No sé cómo voy a vivir ahora sin yeimy montoya y compañía 🔚😣☹️ #lareinadelflow]]></document><document><![CDATA[#fisiogeris No dejéis de escuchar el podcast de @GerosHealth, lo tenéis en plataformas como Spotify. Lo mola todo!]]></document><document><![CDATA[Good news for local democracy in Europe! ✊🏻 EU Commission's plans to reform the Services Directive #Bolkestein have… https://t.co/fNaYKZIXFX]]></document><document><![CDATA[En @tele5 están  dedicando un reportaje al día de la contraseña ¿Me he perdido una pieza sobre el día de la CDPD?]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise, I don't want pity It's one life and there's no return and no deposit https://t.co/T3w0GTsBdR]]></document><document><![CDATA[#YOVOTOUNIDASPODEMOS   Porque no basta con salir a la calle y exigir nuestros derechos. El 28 de abril tienes que h… https://t.co/f7inQeT5uZ]]></document><document><![CDATA[@srta_bill @pmediavilla @NetflixES A mí me gustó. Es entretenida y tiene buenos actores. Me gustan mucho las pelis… https://t.co/9iWRbnQSdz]]></document><document><![CDATA[El PSOE es el partido del progreso, de la igualdad, de la solidaridad, de la estabilidad, de la ilusión y la espera… https://t.co/EirXPWgiL5]]></document><document><![CDATA[@SergiRdrgz @jordicardoner Eso si, está en la misma página que el Choque 😬]]></document><document><![CDATA[Fui a primeira a odiar o Iker no ano em q ele chega ao FCPorto e acabei por me apaixonar por ele e idolatrá-lo. Não… https://t.co/l1Gq0n1m1W]]></document><document><![CDATA[Que ganas tengo de que acabe Abril, no os podéis hacer una idea..., este está siendo y con diferencia uno de los pe… https://t.co/9QjzHwFG1o]]></document><document><![CDATA[@Toscanorevenge Eso dicen, al estar en el tejado es casi imposible acceder al incendio]]></document><document><![CDATA[@frandevox #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uNxJB7DmG7]]></document><document><![CDATA[Y ayer jueves trabajaron por Seguiriya asi de bien en nuestra clase de las 21h. #saramartinflamenco #flamenco… https://t.co/zftCxVs1Kt]]></document><document><![CDATA[🤱🏽El mejor país del mundo para tener hijos es aquel en el que puedes cuidarlos:   👶🏻6M de permiso de crianza por pr… https://t.co/KmzHC4bJGt]]></document><document><![CDATA[@iescolar Me encantaría haber escrito así de bien ese artículo. Admiración profesional por tu columna. No se puede… https://t.co/pX4Yre5MZD]]></document><document><![CDATA[Vivir con honor, o morir con gloría!, ¡El que sea valiente que me siga!.... ———————————————————— ✅ Coach online (co… https://t.co/oC9n5QpOy3]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial @gusgonzalves @MariaLapiedra1 Normal x mentirosos venden q han roto y es mentira ya vale de engañar]]></document><document><![CDATA[Cerimonia entrega premis Ciutat de Castelldefels. Felicitats a tots els premiats i finalistes. #SomCastelldefels… https://t.co/rnbXCRjC50]]></document><document><![CDATA[La cuenta atrás a comenzado.Buenas noches a toda la #TribuMilenaria y ya estamos listo para disfrutar un nuevo… https://t.co/FRDnAhMOUs]]></document><document><![CDATA[Brienne de Tarth me parece una maravilla de personaje y está demasiado infravalorada #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[Puta que pariu (@ Camp Nou - @fcbarcelona for Barcelona vs Levante in Barcelona) https://t.co/gPAIgEDxTG]]></document><document><![CDATA[primeiro amor: aries relacionamento mais longo: gêmeos mãe: touro pai: aquario pior relacionamento: aquario melhore… https://t.co/lo2S69DKez]]></document><document><![CDATA[@Panik81 @pilar51 Por supuesto que NO. La gente de izquierdas que queremos un mejor país para vivir todos IREMOS EÑ… https://t.co/bdRe97myd6]]></document><document><![CDATA[Salud y República Acto de Clausura con Cristina Fallarás @LaFallaras https://t.co/5gKwvVU8UO]]></document><document><![CDATA[Hoy mandan los libros y hay que celebrarlo.  Buenos dias y buen martes. #FiestaDelLibro #SantJordi2019 📃🌷]]></document><document><![CDATA[Buenos días hacin me quedo cuando veo a pedro el guapo jaaaupa VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸 https://t.co/XcYpfhG4Ru]]></document><document><![CDATA[@carlossmato Yo creo que la distribución de asientos de hoy es cosa de sálvame...]]></document><document><![CDATA[Pedazo culo se gasta el señor Spock 🤤... #StarTrekDiscovery #EthanPeck #Spock https://t.co/BHa2zguDVc]]></document><document><![CDATA[@itzisis @pablomoratinos @kallookoo Es lo que tiene. https://t.co/JyI7aBwnS4]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Iker,, viendo y corriendo,, madre mía https://t.co/hJWDIxjL4r]]></document><document><![CDATA[@Tabatwa72 @TirsoCalero Eso pensé yo, pero cómo se sale de la habitación?? Se veía venir, deja a la poli un poco tonta]]></document><document><![CDATA[@CarduraXyz Q cuchi vale.... Y también crees en la cenicienta y blanca nieves https://t.co/VtpY0QbWpI]]></document><document><![CDATA[@RickyAH Si tuvieras solo una mínima parte de respeto por los demás, todo te iría mejor Sr]]></document><document><![CDATA[@emmylou880 @thescript @TheScript_Danny This is gorgeous hun !! Happy Thursday ♥️♥️]]></document><document><![CDATA[@24h_tve Solo falta en este twist del terrorista Otegui, decir: estáis vivos porque os hemos dejado!! Y los muchos miserables en Vascongadas]]></document><document><![CDATA[ESTOS DOS GOLPISTAS Y TERRORISTAS LOS MANEJA EEUU Y LOS QUE QUIEREN SACAR TAJADA CON EL PETROLEO Y LOS MINERALES PR… https://t.co/lXRWbW0dru]]></document><document><![CDATA[@FilibertoCarmo7 PUES ESO ES LO Q TEMO DADO Q EN LAS PASADAS TUVIMOS UN MILLON MÁS Y SE ESFUMO  ..]]></document><document><![CDATA[@JudicialWatch SIGN PLEASE ✅ &amp; Share &amp;RT too, Thanks 🐱 Go to 100.000 🖤  #NoExtradition  #FreeAssange ✊🏼  https://t.co/J3GqrKZB1M]]></document><document><![CDATA[@KanZambra @cunaocofrade Tendrá los típicos guantes que tienen en los dedos para poder usar el táctil 😂]]></document><document><![CDATA[Cuando me preguntan porque soy fan de @Marabarros7 , siempre contesto que por la fabulosa voz que tiene.  Si me pre… https://t.co/ExlDhNY2lC]]></document><document><![CDATA[Espero que en #DebateElectoral de mañana salte un pitido a la primera mentira. O toque alguien la campana como en c… https://t.co/1VlMZgCYGS]]></document><document><![CDATA[Una #Manada escondida tras una cuenta de twitter,  de 11.000 seguidores,  incitando al #Femicidio de una víctima de… https://t.co/27nwXlUeSQ]]></document><document><![CDATA[Estou triste e a playlist ainda me põe a ouvir a high hopes, fantástico]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos cambiado la tarta y las velas por galletas de oceanix y carreras con Mickey y Donald... Hoy un cumpleaños… https://t.co/Nm5XtkmZKp]]></document><document><![CDATA[Remember Miguel de GH? This is him now. Feel old yet? #svgala1 https://t.co/5yWa4yhsDm]]></document><document><![CDATA[Pobre chica la que tiene que servirrrrr más valiera que se llegase a morirrrr]]></document><document><![CDATA[Com és la #Gavà del futur que vols? Explica-m'ho a https://t.co/sp1OBeeG0A]]></document><document><![CDATA[Tive um mini ataque de pânico há bocado quando soube da candida auris, o fim do mundo agora não viria nada a calhar :'"""""]]></document><document><![CDATA[me gusta mucho como eres por lo que veo en twitter, y eres poco guapa creoooo]]></document><document><![CDATA[Encima mañana trabajo. Amo a ve pero quién va a ir mañana al ikea a comprar que le rajo]]></document><document><![CDATA[Mucha actividad y a punto de salir.... #lacalledeenmedio @canalsur @MariloMaldonado yurtuss primisanz cristinacarbo… https://t.co/hFczrquoyG]]></document><document><![CDATA[Bueno que dentro del aeropuerto de Lisboa hay una zona de fumadores estoy flipando]]></document><document><![CDATA[Interviene en el acto @miqueliceta @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix Acto presentación lista de candidatura… https://t.co/ukrowyGD76]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial De las mellis no me creo nada,vaya lágrimas y llanto de mentira]]></document><document><![CDATA[When I look at it I remember.... “after eight” 😉😋😋 this.bird.knits #thisbirdknits   #knitting #knitaddict… https://t.co/YUOBmPUrQ9]]></document><document><![CDATA[Muy feliz y super contenta con la experiencia con la Banda Maestro Guerrero de Los Palacios !!! Muy cómoda con todo… https://t.co/2DAgsfeQQ2]]></document><document><![CDATA[No tienen por qué temer en el 8x03 de #GameofThrones, que yo con #garra (Que pesaba un poco, no se si se nota) ya m… https://t.co/ga3S7ywPZR]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @anuskandal @populares Bajeza moral es unirse a asesinos de españoles inocentes https://t.co/bICu1guXqV]]></document><document><![CDATA[👠👠 Quieres tu zapato a medida y personalizado como el que se ha realizado @anabicreations ??  . No lo dudes.... Acé… https://t.co/LdbnjP7nQU]]></document><document><![CDATA[Esto no es verdad ÁVILA es la Ciudad más abandonada de ESPAÑA  y Aquí por desgracia siempre votan al pp Desde Disco… https://t.co/gB2F2nCNYp]]></document><document><![CDATA[@LauracCabeza ve a academias de oposiciones y que te instruyan, porque lo misml te gastas la pasta en un libro y no sirve para nada]]></document><document><![CDATA[ECO #unlindogatito #vacacionesencasa #quebonitoytrastoes 😻😻 en Madrid, Spain https://t.co/AHA2KNvVoc]]></document><document><![CDATA[Uno de mis poemas_objeto JUEGO CON EL MUNDO ha experimentado, con el paso del tiempo, el movimiento del lenguaje. ¿… https://t.co/OJJ3LdJ21l]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde la retaguardia, resistentes!!! #LaCafeteraSantaCampaña .- Análisis de prensa internacional y vide… https://t.co/yInwo87R06]]></document><document><![CDATA[Aca son las 7:32 am 🤯 pensar que en un par de horas más en Panamá ya empezarán a votar me tiene nerviosa]]></document><document><![CDATA[I'm at Cremeria Siciliana https://t.co/erBZQTfHQC https://t.co/7BkrLFMoEe]]></document><document><![CDATA[@carolaperez @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @AnaHid46… https://t.co/3x4V3sTxWe]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @navedelmisterio @carmenporter_ 😂😂😂Vaya disyuntiva amiga,, y que harás?]]></document><document><![CDATA[Pendientes con los tonos azules en las habitaciones....el agua mueve muchas cosas..para la prosperidad es fenomenal… https://t.co/KyQaSjnNtX]]></document><document><![CDATA[No me caben más sentimientos y tengo que ponerles orden. En algún momento haré una pirueta, daré un beso, me caerá… https://t.co/KKv7yXT6ML]]></document><document><![CDATA[@pepaconde3 HonradoS los adjetivos van en plural cuando el sustantivo va en plural. Ardua tarea la mía]]></document><document><![CDATA[Assajant amb aquestes campeones @LaraDiezQuint i #MartaCodina per estrenar #Omplimelbuit" de Lara Díez el 8 de maig… https://t.co/KsL81SeSvH]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler Siempre me acuerdo de lo que me contaste de vuestro viaje 🤣 Pero es bueno en lo suyo, al menos mejor que Tezanos.]]></document><document><![CDATA[#Geo :Tecnología romana que se mantiene en @SalinasSPedroPR El agua se bombea desde el Mar Menor hacia las charcas… https://t.co/YDtDwibV3C]]></document><document><![CDATA[Per molts annys esperem que el prope cumple estigis amb els teus petons no estas sol]]></document><document><![CDATA[@sanchobarataria @JorgeBustos1 Simplemente, por una cuestión de recuento.  Hasta el momento y según Vox, con el son… https://t.co/Bg9HSxzgW8]]></document><document><![CDATA[@telecincoes La loca esta  no esta enamorada  de  Carlos,   solo le quiere  seguir tocando  los  cojones  todo lo q… https://t.co/g5NJMLnZbl]]></document><document><![CDATA[DEBO RECORDARTE MI BUEN ODON , Q SI SANCHRZ ESTÁ DONDE ESTÁ,  FUE CON LOS VOTOS DE UNIDOS PODEMOS EL UNICO PARTIDO… https://t.co/ov3kEJEUZe]]></document><document><![CDATA[@Aurora_Madaula @parlamentcat Però que pensa aquesta Arrimadas? Jo prefereixo no dir el que jo penso de ella.l'hi e… https://t.co/UpQ2kpZSnG]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/wBMRYT8dYb]]></document><document><![CDATA[@JucilToledo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ECr6nuGHnv]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/ufH2ZUFCP0]]></document><document><![CDATA[Tenemos muchos menos medios que los demás, pero muchos menos miedos por eso somos más libres #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/CSa7m4q9ov]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Usar el himno de la legión en sus mítines o escoger un gobierno pactado con separatistas y proetarras… https://t.co/JsOK3k3DME]]></document><document><![CDATA[VEI KAKAKAKAKAKAKAKAAKKAKAAKAKKAKAKAAKAKAKAKKAKAAKAKAKAKAKAKKAAKAKAKAKAKKAAKAKAKKKAKAKAKAKKAKKAAKAKKAKAKAKAAKKAKAKAKAKAKKAAK]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning #GutenMorgen  "Pero la vida es corta:  viviendo, todo falta;  muriendo, todo sobra".… https://t.co/edUxjTbnet]]></document><document><![CDATA[El pasado martes las voluntarias de Cruz Roja Juventud en Jaén, enseñaron a niñas y niños del proyecto "Acciones so… https://t.co/uvrBWzRTVb]]></document><document><![CDATA[Todos somos Revolución, con el gobierno mexicano también tenemos la ezperanza, compañeros mexicanos a cuidar y defe… https://t.co/WEip5LFFOf]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs Por si usted no lo sabía, nosotros si!!!  El PP consideraba que una “interpretación si… https://t.co/bv34buWUPC]]></document><document><![CDATA[Lo que los políticos ESPAÑOLES  llaman el Problema CATALÁN.  Ya se ha llevado por Delante al PP.  Y eso nos demuest… https://t.co/mGf5SOitHQ]]></document><document><![CDATA[Se lo ha regalado Marta Lopez a través de la clínica Moncloa, el dijo q es muy caro y no puede pagarse eso]]></document><document><![CDATA[@areanc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/LSr5Yh6lJd]]></document><document><![CDATA[He probado en #DDOOMedioRural los dos @queso_idiazabal y @quesoroncal con @vinosnavarra ¡Tremendo sabor! Mi aplauso… https://t.co/K00ngz117y]]></document><document><![CDATA[Magnífic i molt interessant per entendre la situació de ruptura actual: “Sin justicia, ni igualdad, no es posible n… https://t.co/SqHmCa5aY3]]></document></documents></author>