<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Albacion Dice Nico que diga que ha sido él quien me lo ha pasado. Que ahora sí puedo hablar de él en Twitter y no… https://t.co/RmxqztlTOg]]></document><document><![CDATA[@XoanXoann @migsebastiang @populares Me sumo a la peticion en las redes sociales pidiendo la dimision de Juan Jose Cortes..😠]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un buen lunes y a ir cojiendo fuerzas para mañana.que juega nuestro barçaaa💪💪💗💙💗💙.mu… https://t.co/p9XbhMIXod]]></document><document><![CDATA[Pero ayer se acabó el sueño. Nuestros jueces no consideran que el guión contenga los suficientes elementos creíbles… https://t.co/OdaoV6cm7W]]></document><document><![CDATA[Disfrutando el primer vino rosado del viaje. Alquézar 2017, de la bodega Pirineo que pertenece al grupo Barbadillo… https://t.co/IyVcB5vdUj]]></document><document><![CDATA[Algo difícil de explicar, por un lado reciben y premio de Derechos Humanos y por otro son acusados de traficar con… https://t.co/qd634NVbWm]]></document><document><![CDATA[¡Pues que hubiera pegado tiros en la nuca, hombre! ¡A quién se le ocurre ser jefa de personal en un puticlub!]]></document><document><![CDATA[@NomesJoan @CapitaScott @DrewKnowsNothin ?????? De debó volies dir recolzada, @NomesJoan ?]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Es q trabajar en festivo me pone muy tierna... 😅😅😅 Me cago en todo lo q se menea!!]]></document><document><![CDATA[@324cat Una FALTA DE RESPECTE- entre altres que prefereixo  CALLAR . Ja "persones " que no saben COMPORTARSE. Señor… https://t.co/8xDFZX451d]]></document><document><![CDATA[@EneaHarta @ryzhuo @ESTEVEZPACO @agarzon Alguna vez se votaba para elegir al alcalde de tu ciudad, entre 2 candidat… https://t.co/QmWCo3tDwQ]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por la iniciativa “La SEPAR que viene” y por el premio @SeparRespira @FISIOSEPAR #separ… https://t.co/wIDIaVkNdi]]></document><document><![CDATA[Unos felicitan el Ramadán, mientras que otros persiguen y asesinan a cristianos. Pero no se preocupen, noticias com… https://t.co/mn0sLXGY1L]]></document><document><![CDATA[@heztor_sh @Fernand53400448 @Ortega_Smith @ivanedlm @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/4bcKLC7ujB]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver #ELDEBATEenRTVE y opinar sobre las propuestas de #Actua . @tasionite @mgarzonactua @reaccionayactua… https://t.co/0DJ3RczpYu]]></document><document><![CDATA[Cómo en casa en ningún sitio... #Micasa #Mitele #Miwifi #MiCórdoba https://t.co/ARcTzmiXsg]]></document><document><![CDATA[@britcatala @AltesaAmils tu creus q tants centenars de mil.lers els han votat x aixo.... ? quina decepcio...... oja… https://t.co/6NYjKjinr5]]></document><document><![CDATA[@Juanele22 Eso está bien, cambian la decoración y eso.... Pero podían hacer el día que este de mañana, que salido a… https://t.co/ENR7VZfWDq]]></document><document><![CDATA[Isso é um dos maiores obstáculos com que temos que aprender a lidar na nossa vida, seja em casa, no trabalho (princ… https://t.co/5TWA44Mk99]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes Los mejores por el momento MARÍA, GUSTAVO, ANTONIO]]></document><document><![CDATA[João Toledo Prado fala sobre as elegias eróticas de Tibulo. #amatoresinsitu #cívis #DiVaM em Ruínas Romanas De Milr… https://t.co/KvV7Eug1h4]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😅😅😅😅 él jura que fue por él que yo fui😆😊  Awwwwwwn!! Que tiernos e inocentes son los hombres a veces 😅😂😂😂  #Cabronestodos]]></document><document><![CDATA[@AJPN13 @Serpico73302022 @Politeia_Cat @RAGCEasociados @jucilnacional @JupolNacional @jusapol @AjpneG @AFAPOL_… https://t.co/tszh4KpQ1k]]></document><document><![CDATA[@LolaCebolla Sí!! (No ha ido) Tampoco lo he visto 😜 https://t.co/ZGB77Xp2t3]]></document><document><![CDATA[@MamaUkelele @keyduu @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Amén 👏❤]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner El mateix dia que anuncïi que hi haurà un concurs de "chotis" a la Plaça Catalunya de Barcelona? (De… https://t.co/BKkF2Nu2oM]]></document><document><![CDATA[Carmen ha heredado hoy bicicleta y ya sabe ir. #labebedepucca es valiente en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/fZAttMEom4]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @Angel_Ico9 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ln3VIaCBxP]]></document><document><![CDATA[Jaja feliz día, este detalle lo tengo en mi habitación y todos los días lo leo, me entra como una lucecita por dent… https://t.co/ixijwQuZsR]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @palermsr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/vj7F57qkVn]]></document><document><![CDATA[🎥||Alba cantando SUTBM en Pamplona ♥️ @albarecheot2018   * @SaraBareilles she still rocks it everytime 👌*  Video de… https://t.co/y0YEn6ll4E]]></document><document><![CDATA[#EsteDerbiSeJuegaEnElVillamarín y lo ganamos!!! #VamosMiSevilla #VamosCampeón @beatlespain @GonzaloSFC99]]></document><document><![CDATA[Llegando al Cementerio de Sad Hill. “El Bueno, el feo y el malo”.  https://t.co/yqalnbXnR3]]></document><document><![CDATA[@JBCPERU Así de claro, han copado y están copando todas, todas las instituciones del Estado. Por favor hay que cuid… https://t.co/yXRpKs95vs]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ recuerda Pablo los impresentables son los 2,que están hoy en él debate es decir lo de las fotos de colón,.]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven a mí me gustaría que tú me quisieras como una amiga especial,Boss me dice eso es cosa mía te quiero… https://t.co/tRvYP2pidJ]]></document><document><![CDATA[Un nuevo contrato social para España. ##VotaActúa #Vota28A #LaIzquierdaQueTÚEsperas @ActuaArmilla @reaccionayactua… https://t.co/RF98qBGNoP]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi Comença tu per vendre't l'abric de 1.000 EUR que portes !!]]></document><document><![CDATA[Es q no he reído en mi vida de un personaje televisivo como de Chelo diossssss..... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣… https://t.co/pOIlAHbBa9]]></document><document><![CDATA[@Armada_esp @Quino78600795 @NATO #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8zPIFkY0tT]]></document><document><![CDATA[@UNEDMadrid @ElViajero_Pais Cuando entre por primera vez en esa biblioteca me pareció hasta irreal ¡es fantástica!… https://t.co/w73KHU5Kcy]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Bonita estampa del Cristo de Crucifixión por Calle Granada!!!]]></document><document><![CDATA[✝️Se tome la decisión que se tome, en @La7_tv te lo contaremos desde las 9.30h en directo. #LaMañanadeSalzillo… https://t.co/5cgHj6vryn]]></document><document><![CDATA[Os dais cuenta los que estáis defenfiendo la derecha por instagram, que no tenéis ni puta idea de política y estáis… https://t.co/Tf84T0WjBw]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @carmenporter_ la galleta frita son dos galletas bañadas en leche rellenas de crema, fr… https://t.co/Ut0v9emc1M]]></document><document><![CDATA[@CelineDurac @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower I love when my days start like that too 😍😍 enjoy it my dea… https://t.co/tp9QavhqqW]]></document><document><![CDATA[Un amigo súper noble porque me consta, se fue a Chile a trabajar para luego llevarse a su familia, mando a buscar a… https://t.co/zEsJ8A3Hpy]]></document><document><![CDATA[@AbyAbyon7 @jan_xc @jmterricabras simbòlicament, ho trobo una bestiesa, si tenim en compte que, en aquest país, tot… https://t.co/yC0QznwBRr]]></document><document><![CDATA[Eu vejo aqueles  memes e começo a rir do nada kkkkkkkkk @larapiresf3513]]></document><document><![CDATA[@NURAL13 @schiaffino1987 @YoVotoVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/BiId56vRUL]]></document><document><![CDATA[Servir y proteger - Capítulo 4911- https://t.co/HGEAfYiVCw https://t.co/f4KpwR3dex vía @rtve]]></document><document><![CDATA[@enrocada @Bonasera_ Bonasera solo corre si le persiguen y yo creo que ni eso😂🤣😂]]></document><document><![CDATA[@inurrieta @matarile1905 Eso habrá q preguntárselo al partido socialista y al pp]]></document><document><![CDATA[Sanidad pide no consumir estas rosquillas que se fabrican y venden en España https://t.co/M2gea2N27B vía @ABC_Conocer]]></document><document><![CDATA[Типу люди знали що чекати навіть  завтра під час правління нинішнього Пана Гаранта. Тільки брехня. Ні слову не вірю. #дебати]]></document><document><![CDATA[Fet! Tornar al col.legi que vam defensar l'1-O fa que tinguis molt clar què votar! 💛🎗️ #llibertatollibertat #28A https://t.co/CCVny6VhiB]]></document><document><![CDATA[Es q no puedo creer q seais tan puto egocéntricas de creer q todo el mundo tiene las reglas como vosotras o incluso… https://t.co/zkQ4XQidwE]]></document><document><![CDATA[Aquí el momentazo de anoche, cuando @TeoGarciaEgea se lo explica a Rufián. 👇🏻👇🏻]]></document><document><![CDATA[Por estes dias, uns loucos com o GoT, outros orgulhosamente a dizer que não vêem. Parece que o mundo se divide nest… https://t.co/sjEALYqPAm]]></document><document><![CDATA[@pccarballo @elmovimientov Si lo que pasa ,o ha pasado es que apoderados de vox por ejemplo no había en muchas… https://t.co/Pp1qBLrIub]]></document><document><![CDATA[ES de rabiosa actualidad lanzar una FAKE NEWS y que se haga viral, sin tener en cuenta los daños colaterales que es… https://t.co/5rx9DLVBU2]]></document><document><![CDATA[La Tipeja de sangue azul que ha Sacado un voto en CATALUÑA  Se debió  criar en el pueblo De las mujeres jirafa.  Qu… https://t.co/66Om0QKyKp]]></document><document><![CDATA[Construcción siempre con diálogo. Propuestas y defensa de los servicios públicos.  Muy grande @Irene_Montero_… https://t.co/XLlBt2uFjR]]></document><document><![CDATA[Tengo hambre, estoy viendo #The100 y me da pereza levantarme de la cama...]]></document><document><![CDATA[@joan_enrera @KRLS Aquí l'únic retardat a anys llum ets tu ...  Ja tens prou pena.]]></document><document><![CDATA[tú no te has dao cuenta pero te he pillao con los ojitos rojos mas d una vez]]></document><document><![CDATA[Espero que estés tan orgullosa de mi como yo lo estoy de ti , te quiero reina hoy ha ido por ti , se que me has vis… https://t.co/Ty61Hr0r2a]]></document><document><![CDATA[POR FAVOR QUE FOTO MÁS MITICA! Quiero volverá este finde y  beber ginebra en una jeringuilla https://t.co/DHcYpHOZL8]]></document><document><![CDATA[i wanna be a billionaire so fucking bad 🤤 i miss this time so much, aaa h 😩 https://t.co/bUxgEH2gmp]]></document><document><![CDATA[Sánchez, el converso al centrismo https://t.co/cAPpcBfbM1 vía @voz_opinion por @Jorge_Vilches]]></document><document><![CDATA[Novedades en la LSC (I): la información no financiera a divulgar “ya no es lo que era” y nuevos deberes para los co… https://t.co/iwtPHuItdV]]></document><document><![CDATA[Claro soy una exagerada porque estoy llorando y no quiero saber nada de ellos, que así lo soluciono todo, encerrándome.]]></document><document><![CDATA[Single de Amaia: Pros: maravilla de videoclip. Contras: canción simplona. Jo ☹️]]></document><document><![CDATA[@_stuckinyou @eleena_pv hasta el bordillo donde se dobló y se partió fbbfbdbdb]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale @rodolfohuguet Y sobre todo porque hay una grabación del dinosauiro sinclair tratanto de influir e… https://t.co/xAiuJr4riQ]]></document><document><![CDATA[Vídeo | Concha de Frutos, pensionista, deja las cosas claras sobre las pensiones antes de 28 de abril - Contrainfor… https://t.co/oW3ntEArod]]></document><document><![CDATA[LOS ÚNICOS QUE CREAN POLIRAZACION EN PERU SON LOS MEDIOS CON ESTA MALDITA COBRRTURA A UN DELINCUENTE,  BASTA YA. Y… https://t.co/bQDyMkBgZq]]></document><document><![CDATA[UNIDAS PODEMOS (Spot 2019) #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/SmGtaRk2vk vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Barcelona, ya tienes mi corazon 💛❤️ It’s 19 degrees, this place is gorgeous, saw the cutest penguins and an axolotl… https://t.co/awjlVx04wG]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/pctwd2v5ai]]></document><document><![CDATA[Los cintillos rojos indican que se trata de gas CN (alfa-cloroacetofenona) el cual produce quemaduras en los ojos,… https://t.co/iTRhFVFVRQ]]></document><document><![CDATA[when the world become small!! yolelefoods @chefpierrethiam Senegal and the everyday deseapearing ingredients at the… https://t.co/8USVspfh09]]></document><document><![CDATA[@Alfremartinezz @Radioestadio @OndaCero_es Nosotros somos los que tenemos que darte las gracias es a ti. #Messi hac… https://t.co/19XVmScgf7]]></document><document><![CDATA[@iescolar K chulos los militares  Tienen unos complejos de mando y hordeno...k toda su vida es un fracaso a nivel personal]]></document><document><![CDATA[#Blanes nit #SaPalomera #llunaplena #paisatges #onadesferotges #sonoresonades #vent en Blanes https://t.co/p3RiOL0cuC]]></document><document><![CDATA[@euandratx @ElPI_Andratx @AjAndratx @vilaandratx @EUIB Ja basta de prendre es pel a sa gent!!]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid Si juntos PSOE, podemos, Bilduetarras, e indepen, tenemos, el coctel molotov, para la dectrucion, de la Nación Española!!]]></document><document><![CDATA[Nuestras concejales de @CambiaLogrono hacen balance de estos 4 años en el Ayuntamiento defendiendo el municipalismo… https://t.co/YPDu0HTIm1]]></document><document><![CDATA[Ayer no me pude descojonar mas con estos dos personajes @rober_moral7 @paulaaquiroos hicisteis mi noche, bueno y co… https://t.co/HT616tk0Mt]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños!! Pásalo genial compañero 🎈🎊🎈🎉🎈🎁🎈🎂🎈 @FXMiroA https://t.co/woIkGIqhhk]]></document><document><![CDATA[Volen que tinguem por, tots a votar llistes independentistes de veritat.]]></document><document><![CDATA[Nosotras respetamos los pasos de cebra... #pastoraleman #yorkshire #perras #mundoperruno #dogs #dogsofinstagram… https://t.co/eOukzQBMFb]]></document><document><![CDATA[DEP Manuel Alcántara, maestro, con tu pérdida estamos todos huérfanos de tu sabiduría y mente clara https://t.co/WdZOmtZFP1]]></document><document><![CDATA[@SrDislexia Nah. Cuando tenía 10 años me llevaron a Disney. Nos montamos en "Duelo de Dragones". Yo estaba cagada y… https://t.co/NogPrQOSrl]]></document><document><![CDATA[Si quieres formarte para poder trabajar como Socorrista, ¡ésta es tu oportunidad!  Desde la @CamaraLinares ofrece c… https://t.co/KTlLruGjdz]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Hay que ser consecuente con lo que se dice, sin tener ni idea del tema.  https://t.co/o7NA5a361A]]></document><document><![CDATA[Nôtre Däme ... Non seulement tu te brûles. L'Histoire de l'humanité se perd aujourd'hui un peu pra siempre. Je suis… https://t.co/LHagiJxRAR]]></document><document><![CDATA[@Astrart_ Mi abuela era literalmente una muñeca https://t.co/BMFKOrTNeV]]></document><document><![CDATA[@cathjmag Except for a couple of times, I've been counting votes at the polling stations since I was 18. In three o… https://t.co/VvxnWUIqVg]]></document><document><![CDATA[Asaltan la casa en Valencia de Tamara Gorro y Ezequiel Garay cuando la modelo estaba dentro https://t.co/YmmH8MAVdE]]></document></documents></author>