<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MaximoFlorin @MasMadridCM @ComunidadMadrid @EquoVerdes_And @PartidoPACMA @AdelanteAND @ParlamentoAnd… https://t.co/cYweoGDB03]]></document><document><![CDATA[@hugomabarca @fanetin ... que, además es el retrato redivivo y en mujer del general Videla...]]></document><document><![CDATA[@sillonbowl Gracias, seguiremos leyendo para ver más elecciones de draft vas diseccionando.]]></document><document><![CDATA[Quien es tan amable de dejarme su cuenta de HBO para ver juego de tronos, prometo ser majo y buena gente]]></document><document><![CDATA[Recordar esto cuando tengáis que decidir a quienes votar gobernar vuestro "País" ,pandilla de iluminados 🤦🏻‍♂️… https://t.co/L2lLpxXvkp]]></document><document><![CDATA[@CarlosIaron Reconozco que esto es una importante lección, no aprender de ella será acercarnos más al fracaso. Lo q… https://t.co/sN0DpkQr7g]]></document><document><![CDATA[Una mañana intensa durante la celebración de la XXII Asamblea de Favgram en Centre cívic de Can Mariner , se han tr… https://t.co/liDCl98Fov]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Ya le han buscado huequito para tocarse el güito. Deje ya de dar el coñazo.]]></document><document><![CDATA[Y yo q me pensaba q al tener hermana no me iba a quitar la ropa estaba muy equivocado JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Pero casi esta en la final de la Champions a Militao le saca el puesto Pepe y esta eliminado De Li… https://t.co/tTeszKbyBQ]]></document><document><![CDATA[El domingo toca llenar el Pazo para animar a nuestro @COBSAD Espero que se estea haciendo algo para llenarlo 💪🏻💪🏻💙💛]]></document><document><![CDATA[@amap_ong tiene como objetivo el desarrollo de programas en salud y educación a largo plazo, la autonomía y ser aut… https://t.co/5DtFl1goL2]]></document><document><![CDATA[@Ismael_451 @LuisRojasMarcos En @CleveClinicFL, aprovechando el tiempo, que desde que hacemos el MIR hasta que empe… https://t.co/Ip9Uy0jkRu]]></document><document><![CDATA[Ya están abiertos los colegios electorales en #ColmenarViejo. Hoy más de 35.000 vecinos pueden ejercer el derecho a… https://t.co/eUHSDqyK3J]]></document><document><![CDATA[@adelatorrefoss Pero mientras no ponga urnas ilegales, no hay golpe de estado.]]></document><document><![CDATA[With my daughter Isabella taking breakfast with mom pvcarini on Barcelona... paperwork yeah!!! Seriously 😜 en Barce… https://t.co/5SkJdoycKA]]></document><document><![CDATA[@Ramon_AlvarezMM porqué entre la lista de futuribles nunca aparece este chico? No sé su situación contractual pero… https://t.co/76ga3Tbod9]]></document><document><![CDATA[A Paixão...  Hoje o Futebol volta à esplanada! BRAGA VS BENFICA [17h30m] #petiscar #benfica #braga #santacruz365… https://t.co/CR0jFAq9W4]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera despues del debate #ElDEBATEenRTVE https://t.co/HNWO2EC2Ac]]></document><document><![CDATA[@paulavp84 Creame ... Señora independientemente dd casada o no casada es majestuoso y respetuoso , ademas suena señorial !!]]></document><document><![CDATA[Retenciones en la A-7 por la colisión de dos vehículos a la altura de la Cala del Moral  https://t.co/YqKvU5hUld vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@pedronicolasm Bua, tío. La verdad que es el típico primer episodio de enganche.]]></document><document><![CDATA[Quiero felicitar a @sanchezcastejon por haber ganado las #EleccionesGenerales2019 y a todos mis compañeros de… https://t.co/drpvlMXbcl]]></document><document><![CDATA[@kaoki16 @Irene_GJurado87 Hay asuntos en los que la ironía está de más. Además te metes en una conversación y extra… https://t.co/YU3JNiLXey]]></document><document><![CDATA[⌚ Descanso en el Coliseum l ¿Qué hará @JoaquinCaparros con un 2-0 y un futbolista menos? Nubarrones negros, como di… https://t.co/2TsnGAssSY]]></document><document><![CDATA[Cosas que aparecen haciendo limpieza en la redacción... https://t.co/WBcHdsm2Kw]]></document><document><![CDATA[Hallan un valioso manuscrito medieval del siglo XIII archivado de Ourense https://t.co/fxn2eelFDK vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[Esto está  sucediendo.  Y @RTVEAndalucia está aquí para contarlo. A la espera de que salga @Santi_ABASCAL, @vox_es… https://t.co/w4pv40J61g]]></document><document><![CDATA[“Everything for Notre Dame, nothing for Les Misérables”  https://t.co/G0WiwLbF9J]]></document><document><![CDATA[Buenos días 🌍!  En un día tan especial como hoy, me gustaría felicitar a todas esas madres que están siempre ahí, s… https://t.co/rcR5nh80f7]]></document><document><![CDATA[24.horas después de las elecciones que han perdido las derechas y la supuesta ultraderecha y no hay noticias de man… https://t.co/GqFSD01lbe]]></document><document><![CDATA[@nino22 Normal, també ho preferiria a veure el que ens han ensenyat els Celtics fins ara. Quin mal]]></document><document><![CDATA[@museodelprado Tras #AñoMurillo sin duda #MiCuadroDelPrado "El Martirio de San Andrés" En exposición conmemorativa… https://t.co/bjcdykY8i9]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @Sentid2016Comun No sé si Cayetana, que con su talante desvía la atencion de la corrupptela del PP, se… https://t.co/kJtRhlub02]]></document><document><![CDATA[Gracias Sevilla por este día tan increíblemente bueno 30 de abril y 1 de mayo SOLD OUT @CartujaCenter #amomitierra… https://t.co/KNOdEtNZtd]]></document><document><![CDATA[Friendly reminder: el próximo domingo estáis llamados a las urnas y, como todos los días del año, a tomar la decisi… https://t.co/sEx9ERY7jp]]></document><document><![CDATA[@iescolar @catachoquera @Mcpey9E @a1n2q3u4e5l6a7 Yo particularmente no dudo de vosotros]]></document><document><![CDATA[@cultrun A lo mejor hay que refundar el PP alrededor de Vox .Esta claro que este @populares debe desaparecer para renacer,son los lastres]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a @maria_rey por el linchamiento en las rrss que está recibiendo por un lapsus y error que todos pode… https://t.co/7iVJCbS4Ju]]></document><document><![CDATA[@rrsoca me parece genial. Despues, con los $$$ que consiga, si quiere, puede ir a hacer cola para la inauguracion d… https://t.co/9j6HAr5Lwh]]></document><document><![CDATA[Y mañana fiesta otra vez!! en Hnos Galindo fruterias https://t.co/qgwgOjSeYA]]></document><document><![CDATA[fraccionado, cada uno tiene que votar conforme a sus convicciones y dejarse de miedos a la hora de votar senadores.… https://t.co/WEX49jz0ck]]></document><document><![CDATA[@HispaniaRevelde ¿¿"Cuantas editoriales se han forrado a lo largo de la historia imprimiendo en el IDIOMA DE CERVANTES"??]]></document><document><![CDATA[@ElTinteroVB Por favor, ten cuidado que uno después de consumir demasiado alcohol en la feria empieza a pensar cosa… https://t.co/XXblydqE0Y]]></document><document><![CDATA[Tio Pepe. . . . #sol #madrid #tiopepe #centre #city #capital #sunset #sky #skyline #architecture #trip #travel… https://t.co/r01d9sAmnc]]></document><document><![CDATA[@alexspganolo @realmurciacfsad Kien no conozca a Paco el Iquio .no es Murciano ni del Murcia.]]></document><document><![CDATA[@Flecha_Morada @ArsenicoLupino @Pablo_Iglesias_ Los únicos Ciudadanos que tenemos voz y voto somos los de Unidas Po… https://t.co/evpcG8uV3K]]></document><document><![CDATA[Una gaviota que se fue a comer basura a otra parte... La mayor campaña de publicidad privada, pagada con dinero púb… https://t.co/WsovkHobXg]]></document><document><![CDATA[@_carlapbenitez Ohhhhhh! Me encanta! Te manda saludos el mío! https://t.co/Q1m5boCsta]]></document><document><![CDATA[Apuramento Nacional Sul da FENCAÇA - PROVA DE SANTO HUBERTO  #mouraterramãedoazeitedoalentejo #santoamador #moura… https://t.co/ZgKAv9F2mQ]]></document><document><![CDATA[Relax total  #chill en Areia Colonial Chill Out https://t.co/xneUEgsrfQ]]></document><document><![CDATA[Gracias @FranciscoIgea por tu apoyo. #VamosCiudadanos 💪🏻🍊 https://t.co/IYj8eg1Pxn]]></document><document><![CDATA[@elojoqueves Hola Pedro, me he acordado del capítulo de Bala extra de esta mañana viendo este documental sobre Amaz… https://t.co/Tp7alIXnnU]]></document><document><![CDATA[Donde están los que decíais que el De Gea del United era otro? El mismo patata que con la selección.]]></document><document><![CDATA[“Li histirii sibrí itirguirnis il liguir qui nis corrispindi” Todo ecuatoriano acusado de corrupción haciéndose la víctima]]></document><document><![CDATA[@elcuervomellado @AgentedeMarvel_ Puede ser. Me habia parecido verselo a mas gente pero a lo mejor es pq te cambias… https://t.co/DioRdK4nlZ]]></document><document><![CDATA[Los viajes de los cubanoamericanos para visitar a sus familiares se mantendrán sin cambios y los límites a las reme… https://t.co/GDFVIiVVNR]]></document><document><![CDATA[Bien creo que ni yo ni otros deberiamos  otra cosa es opinar .  Quien seria yo si dijera como escucho a diario .cat… https://t.co/Cof1FjdKCU]]></document><document><![CDATA[TIC TAC TIC TAC..........🍍🍌🍋🍊🍉🍈🍇🍎🍏🍐🍑🍒🍓🍅🍇🍈🍉🍊🍋🍌🍍  FC Porto quer portoaocolo na justiça e avisa que será o Estado a pa… https://t.co/nmJ7ArFvhN]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @martinalliue80 @Ororo_Pride @isabeldangueira @hedonitt01 @Carmatpor @77populacho @GloriaFontLopez… https://t.co/wkGJy8V7fG]]></document><document><![CDATA[@robertoreque Tu pon @laSextaTV y mira la cara de María Claver... y disfruta. Está igual de descompuesta que el PP.… https://t.co/tEd0aWizcU]]></document><document><![CDATA[@escuderoalma @PepaGOliva A la Italiana y no en herradura. Tiene un pequeño río, en los subsuelos de la ópera. Lo h… https://t.co/MnyH4pjC2j]]></document><document><![CDATA[A lo tonto, ya van 4 meses de año. Parece que fue ayer cuando nos comíamos las 🍇🍇 y ya estamos en Semana Santa. #Comopasaeltiempo]]></document><document><![CDATA[Ya estáis tardando en ir a ver esta pedazo guía de Cris, tiene muchísimo trabajo y esfuerzo, ir yaaaaaaaa.   Dónde… https://t.co/2kfrCfAmpu]]></document><document><![CDATA[@saintwukong Y si les llamas ignorantes se enfadan https://t.co/IJavrM3G93]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @AlbanoDante76 @Front_Republica Acostuma h fer el que diu, encara que cal lligar-ho en curt!]]></document><document><![CDATA[Conferencia Inaugural del Congreso "Estuario del Guadalquivir" en #CoriadelRío a cargo de @suajapon… https://t.co/37f0qgYNWq]]></document><document><![CDATA[Ayer a la noche: el momento en que intentaban chantajearme con fiestas en un barco si bajaba más a ver el fútbol al bar 😂]]></document><document><![CDATA[Man Ray en la @FundacionCanal. No os lo perdáis si andáis por Madrid, y encima gratis #arte #SURREALISM #photo… https://t.co/cBigKjDDob]]></document><document><![CDATA[Cansancio y preocupación...¿SE PUEDE TENER MÁS POCA VERGÜENZA QUE EL NOTA ÉSTE?]]></document><document><![CDATA[@JoaquimTorrent Tu follas poco verdad? Esa amargadura tuya te acabará envenenando chaval..]]></document><document><![CDATA[Después de muchos años #devuelta #guadalupe en Guadalupe, Extremadura, Spain https://t.co/71tbBTOTSI]]></document><document><![CDATA[Francamente, me gustaría que esta banda de medianías que aspira a gobernar este pobre país nos dijera como lo va a… https://t.co/J0PcKvxIE5]]></document><document><![CDATA[Imposible saber que habría mucha demanda: Juego de Tronos - La plataforma ‘HBO Go’ colapsa a los pocos minutos ante… https://t.co/OWTBtAVDlV]]></document><document><![CDATA[Empezó el cartel de los sapos con el pollo Carvajal..el detonante para maduro,diosdado,tareck y padrino lopez..]]></document><document><![CDATA[@RayDonovan8812 Estuve hace veinte años. Dormía en Castell de Ferro. Visité también  Gualchos, Vélez de Benaudalla,… https://t.co/sROwwUTzEt]]></document><document><![CDATA[@Victor__VCF @_hoeman Eso lo dices tú, no yo. Si piensas así me parece perfecto, estás en tu derecho.]]></document><document><![CDATA[@aitorlagunas Veo todos los partidos y me encanta cuando los equipos juegan bien y me fijo en sus sistemas, en juga… https://t.co/Q6C3Twepcl]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 @vademetroananas Eu com burpees morro, mas até lá não me importo de os fazer, agora lunge, aquilo não me faz sentido nenhum]]></document><document><![CDATA[@DadaCero @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @bflasquetty @SOlleros @PROYECTOHUQUI… https://t.co/MFKlwHUqI6]]></document><document><![CDATA[@mjamado @benjamim @danielcarrapa @shadmbrooks Nem li o artigo. É uma série de ficção, não é o Canal História.]]></document><document><![CDATA[Rugby, un deporte en alza: abrebocas antes de la @Final2019 de Madrid en @unicomplutense https://t.co/HlA09qwWQw]]></document><document><![CDATA[@GarcesLpunto @lorennart @CsGranada @FranHervias @CsGranada_prov @LuisSalvador @radiogranada @AhoraGranada… https://t.co/lSuDduOA1B]]></document><document><![CDATA[Sánchez quiere aplicar la Ley de Partidos para ilegalizar a #Vox por cuestionar la ideología de género.  https://t.co/S5Cp9pVogI]]></document><document><![CDATA[En la vida va a haber otra serie como esta!! @GameOfThrones creo que aún no soy capaz de describir lo que siento, q… https://t.co/2I2SVTaBpj]]></document><document><![CDATA[@respeitacaralho @Cate_oliveiraa Obrigado :(( Diego vai ao continente comprar o seu ovinho]]></document><document><![CDATA[Ir al banco el ultimo dia del mes, siendo mañana festivo es de valientes.]]></document><document><![CDATA[Os deseo a todos que encontréis a alguien que os mire igual que yo miro a mi tarta de cumpleaños. https://t.co/m79MeiqbGm]]></document><document><![CDATA[@JoseAnselm No os fiéis del abogado, como no le cuadre a él la jugada cuenta su película como en el asunto de Rosal… https://t.co/Q3U8057YDm]]></document><document><![CDATA[Para quê? Para a minha mãe mandar me ir a pé para a escola até se for preciso?? 😂]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @Donpinpon2011 @Sargantania1 @escofet_jaume… https://t.co/CXsBvzf668]]></document><document><![CDATA[El #28a nos jugamos retroceder y que se haga cada vez más pequeño el margen para el ejercicio de derechos y liberta… https://t.co/YeaFqhIM8V]]></document><document><![CDATA[@Sergio__84 😂😂😂😂😂😂tú y tus preguntas!!!! Sí el  🧻 es muy fino pero no suele pasar . Luego toallitas q nunca se sabe si vendrán visitas]]></document><document><![CDATA[Me comunican la entrada de una onada de fred a la península Iberia esta semana santa. https://t.co/cfH0CZZUnz]]></document><document><![CDATA[@cultrun España es muy tolerante con casi todo menos con la falta de educación y la soberbia...]]></document><document><![CDATA[@dobleaire @EdOblicuas @czanon A ver si es verdad. Por lo que me ha dicho @sergchesan seguro que estás a la altura.]]></document><document><![CDATA[@angelcapo9 Te invito a un tarde blaugrana, @euroleague primero y luego #Champions con cerves y pantallote en mi ho… https://t.co/zZEV7sXYJI]]></document><document><![CDATA[Dios!! Qué viejo que soy🙈 pero me siento 💪😜. Se cumple 25 años del estreno de la serie Friends.]]></document><document><![CDATA[@JLBLAZQUEZ A mi también me pasaba eso, me lo creí cuando estudié derecho, menuda decepción]]></document><document><![CDATA[@Intelestual @JorgeBustos1 @elmundoes Si, esa constitución que ninguno de los otros 3 cumple.]]></document></documents></author>