<author lang="es"><documents><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/8jFTcWSdZQ]]></document><document><![CDATA[my project hollywood reliquary, Audrey! happybirthday #audreyhepburn #birthday #class #artist #magazine #allure… https://t.co/uq9P7T8DxU]]></document><document><![CDATA[Madre mia, yo no sabia que esta gente existía!! Ahora mismo me pongo a seguir a @magallanesjerez !! (Fihtetu, el mismo día de #COSMOS19 ...)]]></document><document><![CDATA[No se si haveu vist la votació que fan amb motiu de l’estrena del DVD de #MortalEngines per elegir que ciutat de l’… https://t.co/Zrv5AUlYHr]]></document><document><![CDATA[teamLab observando la evolución de un brochazo de pintura en 3D @ Espacio Fundación Telefónica Madrid https://t.co/Q9F4HrviLb]]></document><document><![CDATA[@RobinDeEspacio @JoseContado ¿Te parece poco la subida de impuestos que nos dan?]]></document><document><![CDATA[Vigilia Pascual 2019.  ¡Jesús ha Resucitado! ¡Feliz Pascua de Resurrección!  #JesusDeMedinaceli #SeñorDeMadrid… https://t.co/WO8LyR9ea4]]></document><document><![CDATA[Disfrutemos de una buena comida y compañía 🍻🍽🌮🌯😉.#viernes✌ #comida #fostershollywood #centromadrid #buenacompañia… https://t.co/sWW6c5a5Bc]]></document><document><![CDATA[#AdelanteGranada con @antoniocambril el próximo Alcalde de Granada. En las tapias del cementerio de Granada. ¡Si se… https://t.co/KqcSpo4ZpA]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 2.36 km in 29m:08s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El viernes grabo mi primer programa mio y solo mio, estoy super ilusionando y harto a la vez pq me cauen dios que p… https://t.co/VlwIfcOKio]]></document><document><![CDATA[Los islamistas ya han organizado un partido político se llama PRUNE, dentro de unos años estarán en el congreso, co… https://t.co/CvuOdAZoPb]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Aurantiacum @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill… https://t.co/yL9KNKYW0X]]></document><document><![CDATA[Si verdaderamente existe discrepancia, lo coherente y valiente sería q Serra dimitiera y dejar a esos 2 ineptos sol… https://t.co/Be9DbXHO2v]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Ya dejó bastante en evidencia a su partido. No hace falta decirles nada, se retratan solos.]]></document><document><![CDATA[@ViveSegunda @SloPraValientes 11.500 espectadores en una población de 35.000 ... @BlogAtleti  así todo es mucho más… https://t.co/q9KQFjRGu5]]></document><document><![CDATA[@juanktulu @ibo_angel @CiudadanosCs @Albert_Rivera @rlopesan @Irinaag @MIGUEL_PTLLN @superwoman1558 @OskarLillo… https://t.co/0OohmfikMC]]></document><document><![CDATA[@Cazza_ste @Albert_Rivera Entonces habría paro, pensiones en proporción, bajas por enfermedad... no?]]></document><document><![CDATA[GRUPO RENFE TE OFRECE ESTE VIDEO FERROVIARIO BUENOD DIAS A TODOS https://t.co/925UKXc3T8]]></document><document><![CDATA[Ya hace 10 años del nacimiento del “botón like”. Un sistema perfecto de recompensa que nos captura de forma adictiv… https://t.co/PzdHxJS9Au]]></document><document><![CDATA[En España hay unos 200 generales, más de 2000 en Venezuela...no soy experto, pero es muy muy difícil controlar tanto general.]]></document><document><![CDATA[Utilidad de la ecografía en la detección y manejo de las artritis: Dr. Juan Carlos Nieto @JCNietoGon https://t.co/PexXDAHb7W]]></document><document><![CDATA[@SrtaVolant El primero. Aunque en este caso a tu partido le pegaría cualquiera de los dos nombres que uses.]]></document><document><![CDATA[No hace falta sentir para deleitarte con el arte, empatizar con la devoción y disfrutar de algo que forma parte de… https://t.co/rLGmkoUASo]]></document><document><![CDATA[La democracia de Maduro la compran los rufianes y los voceros de pabladas y garzonadas https://t.co/LC9J2EwW1s]]></document><document><![CDATA[Hablo de acoso escolar pero podría hacerlo extensivo a la sociedad: Personas que se definirían como "gente de orden… https://t.co/zIZkdV6TAf]]></document><document><![CDATA[Gran nit a @LaDaurada ‼️#nitdelagastronomia 🍴@ajuntamentvng @GremiVNG 👨‍🍳 #JaumeSerra 🍾 @garcia_carrion https://t.co/RdTtBO2205]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Juanma_Saez @ElPaterBlanco @santsfree @sarajones1988 @micosapiens @lgoritme @tulipeltercer… https://t.co/QfvCxRS5xt]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Creo que hay un "límite" de tolerancia en todas las sociedades a la llegada de otra gente. En unas e… https://t.co/8jdEohD56G]]></document><document><![CDATA[Y tras la salida de Sanidad, esperar en Santa Cruz, para ver como el viento frio de la Madrugá despeinaba al Medina… https://t.co/4rpwsXHwBq]]></document><document><![CDATA[me gusta que se preocupen por mí pero tampoco me gusta que me taladren la cabeza qué hago me mato]]></document><document><![CDATA[@mtere_perez @Podem_ @podemosalicante @TxemaGuijarro @ahorapodemos Nuestra futura diputada]]></document><document><![CDATA[@Tammy_suarez He votado la primera porque en Endgame no explican nada del personaje, pero no te vas a perder tampoc… https://t.co/b79T00wtzV]]></document><document><![CDATA[@AzoteDeLaVerdad @GirautaOficial @QuimTorraiPla Espléndida recopilación👍]]></document><document><![CDATA[👉 Me encanta esa gente a la que le encanta la democracia y te dice a quien NO debes votar  🤭 #Elecciones #28A]]></document><document><![CDATA[Gratitude to Jose Rodeiro for the cover art: "Momotombo on Lake Managua" (1995)]]></document><document><![CDATA[¿Por qué no responden a las preguntas que les hacen? Me pone de los nervios #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[A por la 14ª Semana Santa con la Unión Musical Asidonense, con ellos. Ellos son los verdaderos artífices. Ellos son… https://t.co/TbXvD8dF5k]]></document><document><![CDATA[Javier Ortega Smith-Molina el próximo día 24 de abril a las 20.30 en Segovia 🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/jevw8RYnDa]]></document><document><![CDATA[Esta tarde hemos disfrutado de Manuel Romera Robles en la @camaramurcia aprendiendo sobre la situación Economica y… https://t.co/ri9Ztlb3Ef]]></document><document><![CDATA[Qué gran noche Mauricio! Gracias @SpursOficiall ! Vamoooos! Al carreeeer! https://t.co/1fYUofVFA4]]></document><document><![CDATA[@claire_und Lo dije a lo tonto ayer que como llamaran a Norman Foster o Calatrava iban a liarla parda jajajajaj]]></document><document><![CDATA[#psoemiente #PSOEPonienteSur #Elecciones2019Ec #EleccionesGenerales #EleccionesGenerales28Abril #Elecciones2019… https://t.co/YR0P9xfdYJ]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo En esta vida hay que arriesgar un poco con los pronósticos que sino van a pensar que nunca te equivocas… https://t.co/MG59bsg2z6]]></document><document><![CDATA[@FerreGarcia16 @AMIG_ferreteria @Victor_Olcina @Eryoshe @Mayte_en_cocina @Vive_y_viaja @popetmascotas Unas de esas… https://t.co/vVZd38mqJ9]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/62ui4G9GZw]]></document><document><![CDATA[@FranGuaitaSER Amigo: “El que siempre miente, sólo engaña al que asiente”]]></document><document><![CDATA[El modelo de 1978 pudo servir entonces, hoy no sirve y hay que superarlo. Ahora todo es incertidumbre, está en las… https://t.co/ednQblvFsW]]></document><document><![CDATA[Los libros no existen en sí mismos, solo son puentes hacia la vida, hacia tu vida misma]]></document><document><![CDATA[Excellent performance last night by 'dreamy folkers' @LoafingHeroes at their album launch release show at musicboxl… https://t.co/P9Y6Hk634w]]></document><document><![CDATA[👏🏻👏🏻 Gracias @JRMORALES_SFC por tu acogida en el Sánchez Pizjuán y enseñarnos junto a @_bonilla10 rincones con hist… https://t.co/kOwTEcV6UV]]></document><document><![CDATA[@checabello @beatrizbecerrab @edu_amagi @Sr_Fonseca @VisualPolitik @fn_fernandez No puedo ir por un tema médico, de… https://t.co/2y5VD3HgPz]]></document><document><![CDATA[Que sería de un Viernes Santo sin las torrijas de lmouvet y el potaje de irenetora2748 en la sierra #viernessanto… https://t.co/osY8kO38JB]]></document><document><![CDATA[Este moyate da vida!  #TíoPepeEnRama 2019  Este jueves 25 de abril  en nuestras copas. #GenteEnRama Más salvaje que… https://t.co/QL4pEZt57X]]></document><document><![CDATA[EL MACHO ALFA, PABLO M IGLESIAS, DICE QUE ES PATRIOTA; EN CANARIAS CON EL MPAIAC, EN CATALUÑA CON LOS GOLPISTAS, EN EL PAÍS VASCO CON BILBU.]]></document><document><![CDATA[Viendo @ElGolazoDeGol, ese programa donde @JGALLEGOonfire te dice que el Valencia juega semis vs el Ajax y… https://t.co/9aXvolSHsi]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 113. Vengadores. Endgame  Brutal. Me he reído, he llorado, emoción por un tubo....… https://t.co/skINwtPxzX]]></document><document><![CDATA[@BorjaMRU @ANAALThani Pues si es así..... No jugamos ni la liguilla. Tiene que cambiar mucho la cosa]]></document><document><![CDATA[A mí no me digas lo que siento o no. Ahórrate el lenguaje inclusivo por favor.  Pd: Catedral de Santiago de Compost… https://t.co/wPxWMWW3yd]]></document><document><![CDATA[I'm at Confiteria Ntra. Sra. de Luna , Escacena in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/QoeXTWljzq]]></document><document><![CDATA[@Paulexrex Sim, para não ter surpresas desagradáveis. Hihihi Não basta ter no currículo, é preciso aferir. 😁]]></document><document><![CDATA[@59Joseb el problema es que lo que hacen una minoría quereis que lo paguen todos y eso no es justicia]]></document><document><![CDATA[Rivera están pelin macarra: “ Iglesias, que eres, el árbitro?” Jajajjajaja #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Paragliding in Grandvalira - @AndorraLovers   #grandvalira #andorra #paragliding #eltarter #sport   https://t.co/GreX6jL57c]]></document><document><![CDATA[@agarzon cuales son tus ingresos???cobra como diputado,por podemos ,por izquierda U,por el partido comunista de esp… https://t.co/AnMpnycKw1]]></document><document><![CDATA[Eso es atentar contra la autoridad, tentarlo es lo que tiene 😂 Ahora vas y lo acaricias😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[La Virgen de los Dolores de San Juan, en su trono procesional, lista para hacer el #ViernesSanto, su estación de pe… https://t.co/1eTODYv62o]]></document><document><![CDATA[@douglasabner30 que honra ver esse mito, Douglas Abner jogar. não diria nem jogar, desfilar em campo, pq fala sério vai...]]></document><document><![CDATA[Los libros, las mentes y los paraguas, solo sirven si se abren. (@MorenoG_Agustin) #23deAbril #DiaDelLibro y de… https://t.co/GaoyU5thYO]]></document><document><![CDATA[Con el paso del tiempo, nos acabaremos dando cuenta, ya que después de todo, solo tenemos una finalidad como seres… https://t.co/6yMXOuiJiC]]></document><document><![CDATA[Q bueno!! Concienciar sobre la importancia de la vacunación y Starwars! Que más queremos? #MayTheFourthBeWithYou… https://t.co/SXjE28eGUp]]></document><document><![CDATA[@arrebatasasa @ManuelSantande1 JAJAJAJAJAJJAJAA ESO ES LLEVARLO MU ADENTRO HERMANO... TÚ LO SABES...]]></document><document><![CDATA[@NinaQueral @1714Drac1714 @jordiambjota @LauraBorras @elputuamu @oliculer @JuntsXCat @jorditurull @joseprull… https://t.co/TGMNouQfFD]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 @Pablo_Iglesias_ Tiene mil millones de veces más dignidad mi foto k tú cerebro]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el adelanto de la 3ªT #ElCuentoDeLaCriada  https://t.co/Q5jsKf2jTo]]></document><document><![CDATA[Cómo se ve, CDTM, que no vives en Venezuela y no pasas la necesidades que pasamos los días por culpa del chavismo q… https://t.co/2B8VcgNyRu]]></document><document><![CDATA[@Steinbergf @rielcano Cómo aumentar la influencia de #España en la #UE -por @Steinbergf en @rielcano]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert @Espina11041959 Son pocos, teniendo en cuenta 40 años de abandono de los gobiernos de ppsoe a los c… https://t.co/ZfwSAyjSEC]]></document><document><![CDATA[@FerrolanoH @sanchezcastejon @PSOE #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me di… https://t.co/TUtrj3YjDy]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @ahorapodemos Pues visto lo visto, tu ya has robado todo lo que tenías q robar en España.......Y Venezuela.]]></document><document><![CDATA[Y que nadie se de cuenta de lo que dices @isidroaguillo o es porque no quieren darse cuenta.]]></document><document><![CDATA[No solo a Edén,hay que sacar también a N'Golo del Chelsea @realmadrid @LFC]]></document><document><![CDATA[Exdirectivos del BBVA piden el cese del principal consejero por su actuación en la crisis de Villarejo… https://t.co/CUFnnzELeT]]></document><document><![CDATA[Cómo os lo curráis... qué centro educativo tan activo y, además, que difunde tan bien sus iniciativas y actividades… https://t.co/VhWbjnBJdC]]></document><document><![CDATA[La luna se refleja en el agua.... Mientras nadamos en la oscuridad!!! La luz de tus ojos... Produce una sombra....… https://t.co/Ur7RowTMhU]]></document><document><![CDATA[Las reservas petrolíferas de Venezuela son las mayores reservas probadas del mundo. EEUU no va a dejar que China o… https://t.co/Aq8fGUoh2B]]></document><document><![CDATA[Lo único que muestran estos debates es que los números 2 son mejores que el cabeza de lista. Menos en el caso de Ca… https://t.co/vDGndxEmwJ]]></document><document><![CDATA[#marmenor #lamanga #lamangadelmarmenor #murcia #cartagena #caladelpino en La Negra Lola https://t.co/KG8OkCj4rr]]></document><document><![CDATA[Otro día más en la oficina #atletismo #superteam #cas #juventudatlética en Segovia, Spain https://t.co/qZkBqPXhXI]]></document><document><![CDATA[@paucg_amposta Es muy triste toda la política. Yo también lo he intentado, pero nada. No hay nadie que apruebe y qu… https://t.co/MkUPdx3itN]]></document><document><![CDATA[@grdboca @fm_carv A CS não fala na pressão mas os porkos sentem-na e sentem-na muito forte. De tal modo que têm fei… https://t.co/kIGnXSVdiZ]]></document><document><![CDATA[Aunque si bien es cierto que ha servido para profundizar en las relaciones entre personajes, encuentros y momentos… https://t.co/9Enc1MQ2BJ]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Me quedo con el de cuatro patas. Porque su compañero parece un gran profesional.  Pero agradaciado lo… https://t.co/wzDpVxoUaH]]></document><document><![CDATA[#Ciudadanos Bueu reclama políticas de eficiencia ante las "decenas" de luminarias encendidas todo el día - @CsBueu… https://t.co/y4zYAR5Tty]]></document><document><![CDATA[@caista He decidido no tuitear durante el partido, Este equipo sigue y sigue.....Me encanta que en un cuarto nos pi… https://t.co/NZBQ4bVX72]]></document><document><![CDATA[Ni Casado, Sánchez y Rivera, han sido capaces de rebatir nada de lo propuesto por Iglesias.]]></document><document><![CDATA[29% de les empreses emergents a Espanya són a #Barcelona . BCN = capital emprenedors ! Vital tenir empresaris amb ganes arriscar i créixer !]]></document><document><![CDATA[Estupenda escapada en familia. Con visita obligada al restaurante La Zahora - Albarracin. https://t.co/Rwuckf0J6n]]></document><document><![CDATA[Esa expresión de @EstefaniaJoaq  lo define todo en cuanto al histérico Cs . Oiga no empuje!  @HoyPorHoy]]></document><document><![CDATA[El comentado mensaje de Arévalo apoyando a este partido político https://t.co/xxCmORoBfm]]></document></documents></author>