<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Fav e mando-te as perguntas   1- touro  2- Zé  3- esquecimento  4- touro, yha 5- J 6- sim, yes, yha 7- nenhuma, sou… https://t.co/8RyqzbNp8A]]></document><document><![CDATA[@Project_Janus Pues al menos allí no habría visto lo que he visto (un tipo fumando en la sala) ni haber oído lo que… https://t.co/1VewPJV44g]]></document><document><![CDATA[Feliz de las madres!!!😘🤗🌸🌸🌸 en Estética &amp; bienestar Angelica Palacios https://t.co/pM1WINCflX]]></document><document><![CDATA[@neviska @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado @AFAPOL_… https://t.co/U95JRCvv3X]]></document><document><![CDATA[La más bonita de todas ♥️ @ Plaza de España, Seville https://t.co/Axw0qv1nZT]]></document><document><![CDATA[@JCotomia @vivaelvinooo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Gr7kXw3ffe]]></document><document><![CDATA[Ahora entiendo por qué te vas allí, llevadme con vosotros @mintchidori 🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️]]></document><document><![CDATA[estou a editar as fotos de SYC e a morrer de saudades do Dice. Ele foi uma pessoa tão incrivel comigo e importante para o projeto]]></document><document><![CDATA[Ésta  impresentable Manipuladora nos toma Por GILIPOLLAS  se cree que Nos chupamos el dedo]]></document><document><![CDATA[¡Esta es la cara que se me ha quedado con la reseña y propuesta de juego que ha hecho mami_cuentame tan bonita de E… https://t.co/khNSWRG84R]]></document><document><![CDATA[Donde manda el capitán..... en Santa Inés, Islas Baleares, Spain https://t.co/8iM462lGRV]]></document><document><![CDATA[Last day away from home... Esta vez amanezco en casa de mi hermana, poniéndole nombre a los pajaritos del jardín co… https://t.co/q3pEBpu8Tj]]></document><document><![CDATA[@Cavalldelanit @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi Recuerda que a Marrat y… https://t.co/8WrFmEHb2Q]]></document><document><![CDATA[Una previa conjunta (@alexisrmoran y @ManuSanchezG) de cómo prepara cada partido los debates, de cuales van a ser s… https://t.co/tbehYdCIAW]]></document><document><![CDATA[Contigo Albert!!! A por todas y con España y La Rioja! @CiudadanosCs @CsLaRioja]]></document><document><![CDATA[Hoy manejé como un morrocoy herido, el helado se derritió, esa gente me debe odiar 😭 pero es que está lloviendo muc… https://t.co/NfoHOUyy5I]]></document><document><![CDATA[Estos no tienen límite de ridículo por lo que veo 🤦‍♀️. @CiudadanosCs, saca tus sucias manos de #JuegodeTronos !!… https://t.co/PjwlyjbX0H]]></document><document><![CDATA[@SabatoFan @fjosealcaraz @Andy66Warhol @misslemon1976 @vox_es He leído por ahí que los humanos somos una especie in… https://t.co/XYjHfLfK97]]></document><document><![CDATA[Sánchez pasa el Puente de Mayo en Quintos de Mora rodeado de trofeos de caza tras plantear prohibirla https://t.co/iAOomdhFI1]]></document><document><![CDATA[Hoy cambiamos un concierto por el musical de #Flashdance. Menuda pasada está siendo 👯‍♀️💖 https://t.co/QeOC64yhNa]]></document><document><![CDATA[MIGUELITO 👀💥😍! . . . . #lovemydog #westy #campo #extremadura #familytime #countryside #lifestyle #homesweethome… https://t.co/cb9YeSecZY]]></document><document><![CDATA[@lui7z Você vai me matar!!!!!!   Planejei assistir sexta. Mas me disseram que há ao menos mais uns 4 filmes que eu deveria ver antes...]]></document><document><![CDATA[Decido quedarme en Barcelona para votar el domingo. Llego a mi mesa electoral y me dicen que no puedo votar. Que he… https://t.co/daERdenIvV]]></document><document><![CDATA[Virgo no te subas tanto al pedestal que yo no voy a ir a bajarte, tú si no puede ser pues igual a los demás, Virgo… https://t.co/tI9ss7O4lY]]></document><document><![CDATA[@eperez_sp @MrZettta @no_facha @pablocasado_ Mis fuentes son la propia Justicia y los Jueces. En los del PSOE hay q… https://t.co/3kpscx6Hmp]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @Tonicanto1 @danquilor @Kaliquenyo @rakelises @pepfigatell @daltonicozurdo @DimoniCent @carapantalla… https://t.co/laoJC5TBhN]]></document><document><![CDATA[@frikirunner Jajaja hombre muchas gracias ☺️ Igual el día 27 después del madrugón te caigo un poco peor 😂]]></document><document><![CDATA[Para mis pequeños artistas que están empezando ... y la vida es muy larga .... y hay que esperar muchas veces]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde #Elche en el mercado de la palma del #DomingodeRamos  @agropopular https://t.co/AUW0rUF2tc]]></document><document><![CDATA[@thenewspaper16 @hoy_marcoarn @aitorcanibe1 @marketing_rfek @conchi_bellorin @deportegob @DeportesCexTV… https://t.co/JchtNE0SDh]]></document><document><![CDATA[Señores de @TMB_Barcelona sigo esperando vuestra respuesta, a la queja/reclamación que hice, porque un conductor de… https://t.co/xthL7Tq89W]]></document><document><![CDATA[Amiguit@s #semanasanta #burgos #covarrubias #amiguitos en Covarrubias (Burgos) https://t.co/CHZCHlEEnK]]></document><document><![CDATA[. Los programas de @unwto en innovación e inversiones en este fragmento de entrevista para @business #latam… https://t.co/ur1LidIL6C]]></document><document><![CDATA[@iDo_i_PunX Pasando a modo hippy e ignorarlos... Muchas veces cuesta pero es lo más sano para nosotros]]></document><document><![CDATA[Li haurien de donar la #CreudeSantJordi cada any #barça #Messi #ChampionsLeague https://t.co/qFetWvwPzT]]></document><document><![CDATA[Málaga la bella  #glitter #malaga en Málaga, Spain https://t.co/cXzxijmSmI]]></document><document><![CDATA[Quero chorar.....mas só quero mesmo ir para casa e passar a tarde toda a chorar]]></document><document><![CDATA[@MadridTrabajaOM @ondamadrid @UGTMadrid @CCOOMadrid #FelizDiaDelTrabajador]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/MDPKXPNWvI]]></document><document><![CDATA[@acvallejo Después de insistirle a Pedro Sánchez sobre futuros pactos, ha sido un momento de profundidad mirando a… https://t.co/YgHcZEac6D]]></document><document><![CDATA[Francisco Direito seu crl ANDANTE que venham mais cafés e que chegue a queima para traçar essa capa apesar de o caloiro nunca trajar Amo te]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Quedan muchos dias de campaña..Que sera lo proximo que diran de Pedro  Sanchez..]]></document><document><![CDATA[@chococriskis Me cuesta entender que sea tan mendrugo después de haber trabajado años con Amy Phoeler. Ya hay que ser impermeable 🙄]]></document><document><![CDATA[Comidita estupenda con mis compis 🙌🏻 para repetir! Y este #risotto de verduras y pollo estaba... ñaaaam en Restaura… https://t.co/UCP5bVG7Gf]]></document><document><![CDATA[He sido muy crítica d Guaido, pero hoy reconozco q está tomando las acciones q tanto se reclamaban, lo q no compren… https://t.co/gVbp8DKYMt]]></document><document><![CDATA[@Lu_naWhite Pues si yo te enseñase el álbum de la mía.... fliparias !!!. Fotos con el traje, sus tenis y su balón d… https://t.co/TKXWIyjx4f]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @NriaOriol @NuriaOMahony @albertm_s_m @MargaXrepublica @Pilcuadrdo2 @gsi_k @hectorexafm… https://t.co/W5Vdtxr1nl]]></document><document><![CDATA[@AMovilidadMad @AccionaMoto @AceraPeatonal  esta moto está en pleno paso de cebra en la plaza de la cebada. Obliga… https://t.co/ma5EqaQ25O]]></document><document><![CDATA[A las urnas, el #28A a votar para alejar del poder público a políticos de semejante altura... #8MRemember]]></document><document><![CDATA[🔊Importante: Qué hacer si recibís algún tipo de violencia machista en @GVADrPeset.  Puede que a veces la ley no nos… https://t.co/NyZ4DRXaaq]]></document><document><![CDATA[@FlanaganMcPhee Tranquilo...son muy fuertes...seguramente sea por la medicacion 😘😘😘😘mucho animo...te necesita fuerte]]></document><document><![CDATA[Si vais a cagar en baños públicos, por favor tirad de la cisterna o utilizad la escobilla para limpiar la mierda que dejáis.]]></document><document><![CDATA[Y si no ganamos es por el miedo que aún existe en nuestra mente. Manipulada por las redes y los medios. Yo voté y v… https://t.co/YC2SpRWqi9]]></document><document><![CDATA[Botín de Sant Jordi 2019 y cosina que aún nos quedan por dar  #santjordi #santjordi2019 #gracia #barcelona #bcn @ G… https://t.co/6eH16XAlI7]]></document><document><![CDATA[@el_pais No señores, los golpistas buscan muertes civiles..maduro debe convocar elecciones,.pero golpes de estado No]]></document><document><![CDATA[Cuando tú domingo empieza con un brunch donde tienen una mesa con los mejores quesos gallegos, jugos y frutas natur… https://t.co/TigtJBlro0]]></document><document><![CDATA[@JuanCairos @Santi_ABASCAL Métete debajo de la cama. Uno de nosotros te salvará el culo y digo "nosotros" con toda intención.]]></document><document><![CDATA[@B_ca_es_eu @Asturgalicia No te esfuerces , hoy todos sabemos todo de todos !!]]></document><document><![CDATA[pero la gente es retrasada? dios mio para empezar gracias a la gente q estudia magisterio sabes escribir]]></document><document><![CDATA[Depois de declarações passadas na CS do papa em relação aos e-mails dificilmente isso passará despercebido não só á… https://t.co/8K30qd2Ftp]]></document><document><![CDATA[Buenas noches bombones ♥️ De los tiempos se gana el espacio, de los espacios los acontecimientos y de estos las mej… https://t.co/wPbVBzq9I9]]></document><document><![CDATA[@boye_g No, no lo van a investigar, y esta gentuza sacará 30 diputados!! 🙄 Penoso nivel de políticos y de sociedad manipulable y dormida!]]></document><document><![CDATA[@exitosape Que hacía el payaso en la audiencia? Alguien me puede explicar?]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @jusapolpolpol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/gYhclMh7n0]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019: Participación, en directo https://t.co/qnB0HS5k8d]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HknaJzg4rW]]></document><document><![CDATA[“Sin ti yo me pierdo”, @pabloalboran. Qué gozada. Qué bonito ver vuestra complicidad sobre el escenario. Vigo fue t… https://t.co/5QxOF80AIY]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Santa Jordi y Santa Jordina 🐲💜  #SantJordi2019 #SantaJordina #DiadelLibro2019 #SantJordi https://t.co/AeIXBjikKI]]></document><document><![CDATA[🏢 Torre Polaris Atalayas Business Center . . . . . . . . . . #torre #edificio #oficinas #atalayas #businesscenter… https://t.co/XIxYoT15uc]]></document><document><![CDATA[@ALVAREZGusf @IdealismoNazi La igualdad es una utopía. Ningún igualitarismo es bueno. Ninguno]]></document><document><![CDATA[Votar a la izquierda está bien, votar a la derecha está bien, votar a un señor que ha dicho por su boquita que el c… https://t.co/c8GMkZJrOL]]></document><document><![CDATA[Muy bien Pedro Sánchez. Recibir una pensión tiene que ser compatible con actividad creativa. Tiene que ser así. Ade… https://t.co/HipWsYLbZi]]></document><document><![CDATA[Instagram, Facebook y whatsapp se caen y ahora es el momento en el que Twitter colapsa¡ 😂🤣 #InstagramDown #whatsappdown #FacebookDown]]></document><document><![CDATA[@lauraterceroabo @xana_2011 Es que es imposible en él . A mi me queda claro, cuando Sanem le pregunta " Dime una fr… https://t.co/Z50wXYCHP4]]></document><document><![CDATA[@CristobalPea15 Dios mio! Lo siento de todo corazón ! Todo mi cariño ! Familia!!]]></document><document><![CDATA[@MariaFreixanet @EnComu_Podem Un luxe que ens ho expliquis tu. Mil gràcies per haver vingut.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4Kmp8ieSsZ]]></document><document><![CDATA[@gambochris1 @yvan_en_marche Et en plus ces cons ça ne leur rapportera pas une voix aux européennes la majorité GJ… https://t.co/IGopxdyIy6]]></document><document><![CDATA[. Memories of our joint efforts reflected in Qatari media:Official Visit to Prime Minister, creation of the First W… https://t.co/ePN8lMOgd4]]></document><document><![CDATA[Por la sanidad, Por la educación, Por el feminismo, Por el diálogo, Por la cultura, Por la diversidad, Por los dere… https://t.co/UbOXJAMaZZ]]></document><document><![CDATA[@LfilodelabrechA Estoy de acuerdo contigo en que deberían donar millones para paliar el hambre en África, India y a… https://t.co/XsrGXqXxxg]]></document><document><![CDATA[-Lo más al norte: Trondheim. -Lo más al este: Zonguldak. -Lo más al sur: Afrodisias. -Lo más al oeste: Almeida.  Te… https://t.co/SBwojEzC4p]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si la gente que juega con la ilusión de los demás podrá dormir por la noche 🤔]]></document><document><![CDATA[FP2 #Moto3 #AmericasGP 🏁  1º @RomanoFenati 2:16.679 2º @TatsukiSuzuki24 2:16.954 (+0.275) 3º @_Nicco23 2:17.121 (+0.442)]]></document><document><![CDATA[El 1 de mayo es el día internacional de las y los trabajadores en memoria de los obreros anarquistas asesinados en… https://t.co/essesXCFov]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos días,f… https://t.co/2X7mRjUdWJ]]></document><document><![CDATA[Tatuarse en el brazo:  NO ARRENDAR PIEZAS SIN RECOMENDACIONES PREVIAS https://t.co/ylFlju8EDj]]></document><document><![CDATA[Comença una setmana de nous projectes i noves il.lusions amb moltes ganes i força .Bon dia. en Santa Coloma de Farn… https://t.co/rXZAgN6rjf]]></document><document><![CDATA[@_isamrts_ @BTS_twt @_army_portugal Do acontecimento da menina.   #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[Verdad verdadera  #humanización  #cambiahospital  #pacientesquecuentan  #SiempreAdelante  #HoyTambién]]></document><document><![CDATA[Una parada en el camino a casa para subir a las alturas... #huelva #spain #paisajes #dron #mavicair #dji… https://t.co/uLDo0QnkLm]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias para ti linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[Aí nem o Bernardo das ribeiras comentou. Como era parte do Benfica é carne para canhão. Realmente a solidariedade é… https://t.co/LG06ohxpHJ]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  ⚽ 0-0  🕰 82' Último cambio en el @valenciacf   ⬅️ @gguedesoficial  ➡️ Santi Mina   #AmuntValencia https://t.co/BcetQn19qd]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/JBT626kxSX]]></document><document><![CDATA[@elaestt @MeroStation Diossss no me acordaba, te dije lo de la hermana jajajajajaja encima es tu favorita?   q mala persona]]></document><document><![CDATA[El Parlamento andaluz aprueba reformar el Estatuto, quitar los aforamientos y suprimir Sucesiones - Libertad Digital https://t.co/pZg7QmtkOo]]></document><document><![CDATA[Que arrecho cuando sientes empatía por alguien a pesar de que sepas que no es la persona correcta para ti.]]></document><document><![CDATA[@mariana20020805 @pergarpi @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es… https://t.co/8yYgQyHJbm]]></document></documents></author>