<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los que os etiquetáis a vosotros mismos en las fotos de IG, ¿qué día os ingresan la paguita?]]></document><document><![CDATA[Me pareció una #GolazoLocura que jugara Messi ganando 0-2 @ElGolazoDeGol]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez @sanchezcastejon  "...la derecha y sus tres siglas representan un triple riesgo:corrupción,desigualda… https://t.co/VSt3Sj4Qe0]]></document><document><![CDATA[(\__/)     ⠀   (•ㅅ•)      　＿ノ ヽ ノ＼  __      /　`/ ⌒Ｙ⌒ Ｙ　ヽ      ( 　(三ヽ人　 /　　 |      |　ﾉ⌒＼ ￣￣ヽ　 ノ     ヽ＿＿＿＞､＿＿_／  　　 ｜… https://t.co/25VzS1Bn4I]]></document><document><![CDATA[#RememberWalls  Art: #BORONDO Photographer: @senyorerre #Capturando  #Jj_Urbanart #Total_Urbanart #UrbanArt… https://t.co/yRr5bCrrwz]]></document><document><![CDATA[Cuando no nos gustan los resultados electorales le echamos la culpa a la puñetera Ley D,Hondt ...]]></document><document><![CDATA[Travesía 10K  ✅ los 3 brothers en menos de 3h. #quepaliza #ahorahomenaje #openwaterswim https://t.co/np4NnhvuCc]]></document><document><![CDATA[@millivainilla @the_raven77 @SuperbainK @El_TylerDurden @Udaiso @Desert_Coke @El_Grouchico @DeMeison https://t.co/u9bGtikfO6]]></document><document><![CDATA[@csanchez_5 El VAR está desintonizado en nuestro lado. Hay que llamar al antenista.]]></document><document><![CDATA[@dipIomaticimmun @marcbdrt Well, she can say “bonjour” and stuff like that. That doesn’t mean she speaks French.]]></document><document><![CDATA[Es un avance enorme’: Un tratamiento para osteoporosis que reduce las fracturas https://t.co/lzIPWrpfvD vía @nytimesES]]></document><document><![CDATA[¿Acaso no es bonita la naturaleza incluso cuando nos asusta? 📷 Agfa Silette LK (1970s) 🎞️ @ilfordphoto #ilfordhp5 I… https://t.co/00uc8ba0Ag]]></document><document><![CDATA[Los patios de Córdoba! 😍 #cordoba #patios #lospatiosdecordoba #flores #primavera #spring #abril #semanasantacordoba… https://t.co/BP6PxcSHYE]]></document><document><![CDATA[Día de entrenamiento... el domingo a ganar...  Vamos GETAFE C.F. #sportsmedicine en Coliseum Alfonso Pérez https://t.co/DOI8s4u6Dp]]></document><document><![CDATA[Jamás entenderé a la gente que no le gusta el campo. https://t.co/N6WQ7NMk9t]]></document><document><![CDATA[@xyzwtf_55 Probably because I'm hungry too and about to have some "pasteis de bacahau" (salt cod fritters) with bee… https://t.co/cmJnwC8wBa]]></document><document><![CDATA[@HarcourtDoug @Sam__Bordeaux @IgnorantAsHell @jill_magnussen @DerekPa56710094 @PapaPorter1 @helensmomma @GiGiBclub… https://t.co/k7UbEOp3bW]]></document><document><![CDATA[Runnin' through the money and the bitch keep callin'. Hold up, she gon' have to wait on it]]></document><document><![CDATA[@Manu_Lamprea Gracias a ti hermano. Sólo por verte la cara disfrutando de la cofradía en la calle mereció la pena t… https://t.co/FKX5ivfjmB]]></document><document><![CDATA[@VANESSOTI @miguel_roda @padilla_sevilla Desde pureza en fila de 3, desde San Pablo a fila de 4. Llegar a campana y… https://t.co/q4TatY7h1w]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Preparado para cualquier pacto que te siga dando de comer? Cómo sois en Ciudadanos !! El amor es así.]]></document><document><![CDATA[@PacoMontezemolo Que lección de democracia de Cataluña en las elecciones GENERALES DE ESPAÑA. NO esperaba menos de mis paisanos.]]></document><document><![CDATA[Ahora se entiende que @vox_es no dejara hablar con los medios a sus candidatos 🙈]]></document><document><![CDATA[Vamos con el atardecer de hoy domingo. @marcredondo @tiempobrasero @mairodrigz @ecazatormentas @elpuertometeo… https://t.co/afCtFMuiSI]]></document><document><![CDATA[Bajando la Cuesta de los Carros durante la ruta btt de las Terceras Jornadas de Convivencia y Deporte de Belerda (G… https://t.co/u7zSFgfErW]]></document><document><![CDATA[@FMParadiso @elmundoes Lucía Méndez o Pablo R. Suanzes, por poner dos ejemplos. La sección de Opinión de uno de los… https://t.co/vEYkqZrawT]]></document><document><![CDATA[I think #Messi is going to be crowned #TheBest FIFA Men's Player. Who do you think will win? https://t.co/w0eyMfIk3G]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Sevilla! Bienvenida Feria de Abril 2018!! vivelaferiadeabril en Seville, Spain https://t.co/5G19AuUl1m]]></document><document><![CDATA[@RavensESP No era el que quería predraft. Ahora cada minuto que pasa lo quiero más 😍]]></document><document><![CDATA[No estamos para bromas ni chiquilladas de podemos ningún partido el marcaje será estrecho, y el que se mueva no  ,… https://t.co/oNjirOeYyr]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs @pablocasado_ La dependencia es competencia de las comunidades autónomas, cuanta ignorancia.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/LN5I9hREll]]></document><document><![CDATA[Twitter Madrid creyéndose ahora cada noticia que sale de esa prensa que cuando ganábamos tan poco les gustaba. Se h… https://t.co/XC1hpKK4Hb]]></document><document><![CDATA[La Sacramental realizará su salida procesional a las 19 horas. Para ello modificará su recorrido: Navarro Caro, Jua… https://t.co/OAgGC0yMIG]]></document><document><![CDATA[@CFNOAriann @AriannMusic @NickelodeonEsp @Luismig64605937 Espero y deseo que disfrutéis mucho, tesoros. https://t.co/yKKAFFmAiA]]></document><document><![CDATA[El Tottenham quiere 100 millones de euros por vender a Eriksen https://t.co/o0MF3But4N vía @diarioas @realmadrid Ni… https://t.co/V6D2PCZZl5]]></document><document><![CDATA[Los que hicieron la EGB sabrán donde he estado hoy. Para los de la LOGSE, añado la ubicación en el tuit... 😉 https://t.co/TeOWGGkBkC]]></document><document><![CDATA[@YgritteSavage Cómo no iba a ponerme al ser vivo más Gryffindor de todo GoT]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @pratoshnivedita @kalimullah2 @MamCivi @DerekPa56710094 @Rianti34496759 @pkamla1 @letgolifeflows… https://t.co/pAsppnVUqT]]></document><document><![CDATA[⛪ ¡Feliz #DomingoDeRamos y muy feliz #SemanaSanta2019! 🌿 https://t.co/sn6jf5M2vT]]></document><document><![CDATA[La única posibilidad pasaba por lograr hoy los tres puntos, pero otra vez el nivel defensivo del equipo, los penali… https://t.co/X9id6hF6i2]]></document><document><![CDATA[Vamos chicos!!! Esta es una buenísima oportunidad para conseguir a meltan! Y con posibilidad de shiny?+!! 😍🤩]]></document><document><![CDATA[@FontenlaConles Lo que está claro, sea cual sea el resultado final, es quién aceptará democraticamente el resultado y quién no...]]></document><document><![CDATA[@Diegobc23 @baloncesarganda Gracias a ti por la dedicación con la que preparas e impartes estas sesiones. Deseando… https://t.co/W1XEoBFDyi]]></document><document><![CDATA[Al final se calló el árbol @SoydeZaragoza @zaragoza_es https://t.co/5oPVKNvLYQ]]></document><document><![CDATA[@ElLimiteDelMal Se lo ha cargado para comérselo por la tarde... Pero vamos, queda más bonito decir esa gilipollez]]></document><document><![CDATA[Hacía mucho tiempo que no veía en el cine a la gente aplaudir, llorar, temblar y gritar con rabia. Habré ido solo,… https://t.co/oHNbTUNlDx]]></document><document><![CDATA[@ElTransistorOC @RayoVallecano @1Alberto_Garcia Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico… https://t.co/253hQXtoV6]]></document><document><![CDATA[Debate electoral #startups #StartupDebateVLC . Conociendo las propuestas de los principales partidos. 🤔🤔#Elecciones… https://t.co/M8fck9J6d0]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ Como apruebes me debes un sushi, si suspendes te lo pago yo]]></document><document><![CDATA[El City acaricia la premier, tras vencer en Old Trafford y acumular 11 victorias seguidas. Una pena por el Liverpoo… https://t.co/yXEIlMnXAT]]></document><document><![CDATA[@rafaelbigorra @elcultural @nmazancot @MovistarPlus @juansarda De horror]]></document><document><![CDATA[@marianofake @manxacb17 Ahora se llama luchar...para luchar contra los agresores, penas de cárcel mas duras https://t.co/tQNJmbpDVh]]></document><document><![CDATA[Pepe Castro es un crack! Echa a uno de los mejores entrenadores de La Liga para poner a Caparros!🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️  D… https://t.co/bYn4k45Mos]]></document><document><![CDATA[27 años de la muerte de Montoliú y en @maestranzapages ni un mísero minuto de silencio. Vergüenza...]]></document><document><![CDATA[Me flipan las ganas con las que abro un mensaje tuyo. Unas cosquillas en el estómago que...]]></document><document><![CDATA[@iguardans @JoanTarda No comparto la quema, ni que sea simbólica de nadie, pero la reacción del independentismo ins… https://t.co/qJEOmRCe8l]]></document><document><![CDATA[@Quetzal007 @luzsmellado @el_pais ¿¿Hay que tener compasión por un malnacido que dice que alguien se sienta con ped… https://t.co/9d68THGLn9]]></document><document><![CDATA[@_Rosewelz Se va cumpliendo mi teoría de la entropía política destructiva por la que cada vez hay un alcalde peor q… https://t.co/AYNBkyQTfC]]></document><document><![CDATA[Hay una vieja en Instagram y que... Isabella y hace camisas de carnaval e ilustraciones tipo retrato digital. Me da… https://t.co/yWUfFwzRQ1]]></document><document><![CDATA[@cj_herrero @Yesuaheljudio @JosepBorrellF @ahorapodemos @FedericaMog @jguaido No soy ingenuo.]]></document><document><![CDATA[@tabomraphael @JoaoTDuarte @anadomingos Vais ser barrado na alfândega por contrabando]]></document><document><![CDATA[Tras cuatro maravillosos años participando en el proyecto de @CsCoslada , comienzo un nuevo y apasionante reto como… https://t.co/d4rM9XOECE]]></document><document><![CDATA[Gracias @guillemilkyway por un concierto increíble. Aunque no has bailado 'Stop'. Cómo me gusta esta foto. #WarmUp https://t.co/93IXDqXud3]]></document><document><![CDATA[A disfrutar de @SienteMarruecos con esta belleza #modovacaciones https://t.co/OilSpYMU8P]]></document><document><![CDATA[#letsguide en Parroquia Nuestra Señora de la Asuncion https://t.co/2voq1eiGPT]]></document><document><![CDATA[Acaros, mascotas, polen y lácteos: estas son algunas de las causas de las alergias y así se combaten https://t.co/DAw7MouPQN]]></document><document><![CDATA[Algo esta  cambiando dos portadas seguidas. Deporte sin adjetivos https://t.co/puN940P3J2]]></document><document><![CDATA[@shissa40 @soldeoutono_ A mi tambien me digeron que el rey emerito estaba casi siempre "mamao". Ahí está que cada d… https://t.co/mlfztzOEJk]]></document><document><![CDATA[@abbxodio isidroo18 @alianzamutxamel bon día i Bones festes en Alcoy, Spain https://t.co/JpfwNSCwuZ]]></document><document><![CDATA[Qué frío el de anoche en Valdebebas! @Metallica intenta calentar a las masas en su mayor concierto en España… https://t.co/84epzfZFpq]]></document><document><![CDATA[Resulta que en Diciembre me escribió un ex compañero del colegio al FB porque supo que yo estaba en Miami y quería… https://t.co/7uSugpVorK]]></document><document><![CDATA[Los chavales de Altsasu (Adur, Jokin eta Oihan) llevan 900 dias en la carcel.  Altsasuko gazteek 900 egun daramatza… https://t.co/NR7ZE4Vydb]]></document><document><![CDATA[Así estamos! ❤️🙏💯🆙💪 en Torrejon De Ardoz -Recinto Ferial https://t.co/0Wqe2FSieO]]></document><document><![CDATA[Dia de chuva, dia de preguiça. ... Rainy day, day of laziness. em Gaia, Porto, Portugal https://t.co/4ibnHT5F9I]]></document><document><![CDATA[@mrmans0n Jajaja, me subestimas! Y esto no es verano, se va agusto, ya he llegado, sin olor a sobaco ni Nah eh?! 😂… https://t.co/qX4klowMX2]]></document><document><![CDATA[#cayetana #elcuentodecayetana #DebateRTVE #patetica @Irene_Montero_  #BRAVA!! 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼💜💜💜💜💜]]></document><document><![CDATA[Cocina rica y bien presentada con muy buena RCP en @ambigualcala en Ambigú https://t.co/B6RjscCUDQ]]></document><document><![CDATA[Interesante información sobre los seguros en caso de actuación del consorcio...  https://t.co/08zhdnpBwx]]></document><document><![CDATA[Deja sentado a Godin Grande @SantiMina7 Vamos VCF!!! @valenciacf Gameiro s ha puesto muy nervioso tela… https://t.co/Oc24bFEdnK]]></document><document><![CDATA[Después de esto, solo puedo decir que el trabajo y el éxito de @lolaindigomusic va más allá de cantar o la música..… https://t.co/IfkGOsDcdd]]></document><document><![CDATA[@abogadoenferme @IsabelPrez10 @JalonSaenz @enferevolucion @la_oveja_negra @MayGonNoe @joseabadv @maitezamorano… https://t.co/BMOwyxXru6]]></document><document><![CDATA[Rincón de la Victoria y Torrox acaban el mandato sin resolver el futuro de la limpieza | Diario Sur https://t.co/w4EtJ3SC0P]]></document><document><![CDATA[@KikoPrada @HugoGMolero @santiagotaboad8 @ismaeldlasheras @Angstvorlieben @AdriBarriopedro @terror_weekend @terrorMolins Gracias bello]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/wjtgCSd7o4]]></document><document><![CDATA[Señala primero con nombre y apellido pero luego llora como una plañidera...ejemplo de independentista tipo]]></document><document><![CDATA[@josevimister @FSCiudadDelVino Muchas gracias amigo, sé que desde San Clemente animaréis sin parar para lograrlo, será el mejor regalo😀]]></document><document><![CDATA[@okdiario Estamos hasta los cojones de los llaméis antifascistas.Son fascistas .]]></document><document><![CDATA[¿Qué querrán esos dos hombres de una mujer como yo en esa apartada y oscura esquina? Voy a verlo.]]></document><document><![CDATA[Pregunta seria: x q cuando decido hacer deporte se levanta aire o diluvia???]]></document><document><![CDATA[@Miguel_Riky @azanoniplus @Rubenibg Kyler... En creencia y por supuesto en deseo... 🤙]]></document><document><![CDATA[Jueves con la familia y sobre todo con Marcel, el mana que nos ha caído del cielo  #lleida #aralleida #familia… https://t.co/ci1wd6mI7y]]></document><document><![CDATA[1/2 final MIC Cadete Español - 1 - @Realbetis Balompié Cadete A- 0  gol de Sergio Sandoval para los pericos]]></document><document><![CDATA[Gran trabajo el realizado en El Ejido. Con el grandísimo julio.272 .#pablomoniquez #sushiknives #madeinspain… https://t.co/5Sh06C5pns]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett El PP tiene 40 años detrás y somos muchos los que haremos que tenga otros 40 años delante como el g… https://t.co/V3KtgUyFmg]]></document><document><![CDATA[@vaneveiga79 @CurrayCorre @mediodemadrid @JomaSport Gracias Vane! Amistad compartida del todo]]></document><document><![CDATA[@diegovicentev Jajaja jajaja jajaja....., Me dice el de la gasolinera venías seco, jajaja jajaja...., Pero si, tiene buen depósito el bicho]]></document><document><![CDATA[Venceremos por ti, @IkerCasillas 💙 @FCPorto #PortoFans #Portuguesa https://t.co/dae2ktzH3Q]]></document><document><![CDATA[Mi mejor cita 🥰😍🥰😍  #irati #tioysobrina #amordetio #melacomo #igers #igerszgz #igerszaragoza #igersspain #zaragoza… https://t.co/37LkCPZ09C]]></document><document><![CDATA[No es así @FeijooGalicia Pregunta es, ¿por qué se fragmenta la "derecha"? Fragmentación no es un accidente natural.… https://t.co/Unk58cKqxF]]></document></documents></author>