<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cristinaa2109 que tal optares por um rumo de vida que não te ponha em risco]]></document><document><![CDATA[@TubioEva Eva eres una mal nacida , y una indeseable ; que la vida te de , lo que tu deseas a los demás.]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Pues lo más probable es q sea un fascista q además cerlo reniega de ello]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Bajar a decir que siempre se enfrenta a los hechos y no reconocer que se debe hacer un profundo análi… https://t.co/tiLN1U9KOL]]></document><document><![CDATA[Hoy sufrimos desde aquí   #LeganésCelta   #ANosaReconquista https://t.co/MDcq0rKDiG]]></document><document><![CDATA[Tava super mad, a dias veio sair comigo, tou mesmo feliz.   Obrigada puta.]]></document><document><![CDATA[@Cs_Aragon segunda fuerza en #Aragón, donde SI hay sorpasso al #PP https://t.co/VkyYfdsr7j]]></document><document><![CDATA[A las 2:25 del martes sigue siendo TT en 8º lugar. Y durante el día estuvo en primero y segundo puesto!!… https://t.co/7tIIoT7Me9]]></document><document><![CDATA[conclusión: vou desaparecer e índesvos ir todos a tomar un pouco por cu]]></document><document><![CDATA[Gajos: Nunca me respondes às sms. Vou deixar de falar contigo. Eu: E a pergunta?]]></document><document><![CDATA[Por favor, que alguien le diga a Pablo Manuel Iglesias, que él ya es poderoso.]]></document><document><![CDATA[@chuchencio @Curious_Nurse @NEnfermera Te quiero Chuchi. Bueno, yo y todos-as!!!! Jajajajajajajaja 😍💖😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[#degustación #jamoniberico #bellota #5jotas #jabugo #excellente #delicious #premiumfood #instafood #infuencer #fino… https://t.co/jAKItLvKGk]]></document><document><![CDATA[@jennermostoles @Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xE70s6mvNz]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 De acuerdo con @AntonioMaestre..Veremos con que sale hoy Casado..]]></document><document><![CDATA[@publico_es De vergüenza que hasta en periódicos deportivos se dé voz a esta chusma. De vergüenza. Qué está pasando… https://t.co/WR7tmVae3A]]></document><document><![CDATA[Ainda bem que a catarina não me mandou uma cena bué sentimental p dm e acabou a criar um grupo c um gajo bué à toa ahahahahahahahah]]></document><document><![CDATA[@enrique65350241 @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/FMrGrlZhRp]]></document><document><![CDATA[Y con el dni...el dni también es importante 😂😂😂😂😂 https://t.co/kEnXvPgb7I]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @Carlos77811495 No hija, el problema eres tú y gente como tú que vive del cuento y no ha madrugado… https://t.co/0TSWZtSCEv]]></document><document><![CDATA[He ido a clase, después a sevilla este y después otra vez a clase (cada cosa en una punta de sevilla), casi llego t… https://t.co/TH9sMeV3QZ]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 Siempre he ido, se lo q costó esto, pero el catálogo es pa llorar]]></document><document><![CDATA[@pachalou23 @inmaCH1 Esooo mismo hago yoo cuando se trata de ofender por dar una opinión ahora mismo he bloqueado h… https://t.co/yWj7kG5BfM]]></document><document><![CDATA[Un curso de retoque de fotos, que te has dejao la columna de atrás una mijita ladeá]]></document><document><![CDATA[La MUD utiliza a Guaido para q este utilice al pueblo para ir a elecciones con Maduro en el poder...]]></document><document><![CDATA[Creo que muchas personas todavía no han evolucionado... Hoy cuando iba al trabajo unos señores de unos 50 se han sa… https://t.co/tMWIqwuvDA]]></document><document><![CDATA[Al final han caído.. 🙈🙊  #Beerus #Whis #DragonBallZ #batalladelosdioses #figuras #meencantan #jeje!!! https://t.co/xy2uNZSvtH]]></document><document><![CDATA[@DavidFerrer87 grande!!! Gracias por regalarnos tanto y tan bueno. Se te echará de menos.]]></document><document><![CDATA[@XeloJordan Gracias, Xelo! Fue un de mis primeros artículos en el blog de la farmacia, allá por 2015...Ahora lo ten… https://t.co/hiYGVBRrVR]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos Esta señora no pisara la carcel a pesar de los delitos cometidos..Acaso los politicos son inmunes… https://t.co/9AoSTPoKBZ]]></document><document><![CDATA[@OTempoTVG #olaotempo  o sonido do Tambre nunha tarde case de Veran https://t.co/XwN9IPKmLK]]></document><document><![CDATA[Hay lunes que si no estas donde debes, no son iguales. Y así me sentí yo anoche, incompleta sin ellos. @Banda_Trinidad]]></document><document><![CDATA[@labonitabicho @acetona43 Estoy indignada😡. Abrazo inmenso y mucho ánimo, VALIENTE😍]]></document><document><![CDATA[@CICYP19 @drotorrent @rosalbamancinas @AiNogalesBocio @Ladecom_us @RevistaAmbitos 💜🌷]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo a cocinar con .htaccess con un ponente de lujo en @WPVillalba #WPVillalba https://t.co/r9Q9jiMriK]]></document><document><![CDATA[@Dr_Redons Me parece perfecto que lo preparen, que tengan una previsión de algo que con toda seguridad va a pasar,… https://t.co/vYZRQ0Uv57]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8cNRT3OHkO]]></document><document><![CDATA[@torrabotijo @livedboing @Odisea_forever @NapoDainamait @s0yningun0 @LI3PeO @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda Más vale tarde, que nunca. 👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Lo primero en la vida es... la base. Y lo segundo peinase.  ... (Sabiduría popular de mi padre, ideal para días de… https://t.co/tc75Ib4H4T]]></document><document><![CDATA[@Diogo_Miguel14 Ahahaha de Cascais não são wanna be betos, são real betos mesmo]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:39, noon 13:34, sunset 20:29 WEST (UTC+1), May 1. Day length: 13h 49m.]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTSñ - ADORNO DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/H3nhxECflL]]></document><document><![CDATA[“tengo uñas ahora” jsdjsjs mood durante el mes que estuve sin mordermelas]]></document><document><![CDATA[@VMagnacky @DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @Msol59 @jbsanchz @pater112… https://t.co/q77kO9zshW]]></document><document><![CDATA[Así han vivido muchos. En una España en que si te salías de la moral católica te llamaban maricón. Votemos hoy para… https://t.co/tCgQsFUx6q]]></document><document><![CDATA[De cuando las papeletas las ven en el colegio electoral..soy interventora hace años y doy fé que nadie ve la papele… https://t.co/tlABmNl5Mk]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/7WJfwlsYYw]]></document><document><![CDATA[Hace unos días asistí junto a un grupo de #influencers a un exclusivo #evento organizado por @ConchiSamper3 para la… https://t.co/2TjMUfmWxX]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @rafaelmm_01 Pronto já sabemos que não é o amigo careca é o Rafa 😂]]></document><document><![CDATA[Qué presentación tan divertida la de ayer. Y que lujo oírle recitar sus poemas. @DavidLeo_ARatos gracias por ofrece… https://t.co/pi43nKWLW5]]></document><document><![CDATA[@Carmenq01036145 @juanludrime @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/cJdioyYFJw]]></document><document><![CDATA[Me enfrento a una disyuntiva muy grande... en menos de una hora dan @GameOfThrones , pero me levanto a las 7... per… https://t.co/GA9LpZ1AeI]]></document><document><![CDATA[“Dignificar la donació i crear un model que faci sentir bé la persona que la rep” https://t.co/G4IYU2r8GG]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @rosset20171 @Leticia7HN @jcuixart Leti,   felicitats  guapa  !!! Bon camí i molt bon dia.  😘😘]]></document><document><![CDATA[Eu leio cada coisa sobre cada assunto que me assola por dentro esta mentalidade portuguesinha pequenininha e ignora… https://t.co/5MzfCa0CVH]]></document><document><![CDATA[Mientras siga FERRERAS  Contando  patrañas y la GENTE  Siga viendo estas cadenas. Pues si nos Toman por idiotas]]></document><document><![CDATA[@esperanto343 Pues sí. Del cole San Fernando. A lo mejor el que no eres de Elche eres tú 🤷🏿‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/TeQvzMhqQj]]></document><document><![CDATA[Uma aspirante a fotojornalista participando de uma oficina de fotoreportagem com um fotojornalista do NYT.]]></document><document><![CDATA[PUTOS ENFERMOS MENTAL ES CASTRACIÓN QUÍMICA DIRECTAMENTE!!!!! Tres hombres encarcelados por abusar sexualmente de u… https://t.co/sQmbcVps4O]]></document><document><![CDATA[El ser humano  se encuentra en una realidad que no es un “mundo” para él. Por eso el ciudadano de las modernas demo… https://t.co/Hz8BkYSgBE]]></document><document><![CDATA[@GVADrPeset ¡Muchísimas gracias! Es un alivio leerlo. ¿Existe algún tipo de protocolo para estas situaciones? La ve… https://t.co/iTp1B4uyvw]]></document><document><![CDATA[@JonesMenda Venga, te dejamos, pero ven en un rato que el viaje se hace pesado y me quedan unas horitas.]]></document><document><![CDATA[Retrato de la catástrofe humanitaria de la dictadura venezolana https://t.co/EO2LJsXjLb vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[I'm at Parque Güell in Barcelona https://t.co/QKodOnFFim https://t.co/fyYXv5PbRV]]></document><document><![CDATA[@SSarelvis67 @sanchezcastejon Esperemos los insultos no esten en el debate..]]></document><document><![CDATA[En #Mayo #HoyTambién de #Fibromialgia 💜, con #LupusAwarenessMonth 💜  El mes de las 🌹🌺🌻🌷💐 y de varias patologías com… https://t.co/tKwEeMDUD8]]></document><document><![CDATA[Por qué todo dios está de fiesta y yo estudiando? Que nivel de desgraciada tengo? 😭]]></document><document><![CDATA[Gran @HiginiaRoig gracies x tant ... et seguim en aquesta desobediencia #JoAcuso #JudiciFarsa]]></document><document><![CDATA[Si dejáramos de lado todo aquello que nos duele tendríamos un sitio para ser alguien diferente]]></document><document><![CDATA[Es... Domingo de Ramos. La semana más bonita del año. Nos vemos en la calle 😍 #SSantaSevilla19 #Huelva]]></document><document><![CDATA[Me gusta está chica y ahora más 😍 Sorpresa: la cantante Bebe dice que no es feminista y critica al colectivo… https://t.co/mTYHFeppiR]]></document><document><![CDATA[Esto lo digo ahora pero mañana volveré a estar rayada y esperando cosis de los demás jajajajjaja chi]]></document><document><![CDATA[Gracias!! Gracias!! Gracias!! 🤗 Estoy cansada pero feliz por vuestra confianza en mí para vuestro looks para la Fer… https://t.co/O6f0ANVYgT]]></document><document><![CDATA[Tipooo eu as vezes gostava mt de estar a namorar, de me sentir feliz com a pessoa ao lado e de dar tudo de mim a al… https://t.co/lPDvQRqz7m]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/tMng5ef2BO]]></document><document><![CDATA[¿Cómo puede ser que un fugado de la justicia como es @puigdemont, cobarde que dejó a sus seguidores en la cárcel, p… https://t.co/D68lJXGOBB]]></document><document><![CDATA[@eyndePenal Perdona Andreu, em podries aclarir això, qui es aquest tribunal? Disculpa la meva ignorancia.]]></document><document><![CDATA[Bacalao al pil pil #bacalao #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #casarural en Megrillán https://t.co/To149oJa6K]]></document><document><![CDATA[@nov_21 Desde luego. Quiero verte, necesito verte 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 días y subo por tu Madrid 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Però no dius res quan ens diuen nazis ,etc i vosaltres manifestant-vos al costat de la ultra dreta. Feu vergonya!!!]]></document><document><![CDATA[Us heu fixat q el coll de la Federica és com el de la gran maruesa Cayetana ?? 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@albarecheot2018 No podemos perder VOX y VOTO y retroceder! Y ayer lo dejaron claro]]></document><document><![CDATA[@ExcelsiorEliso acho q não foi um pedido de desculpas e/ou algo relativo a passada de pano q ele deu pro Danilo o q… https://t.co/HyIh0mKWeg]]></document><document><![CDATA[Te bailo me miras yo sé que tú me amas no quería estar atada pero a ti te casaba]]></document><document><![CDATA[Pues así mal vais... #tancercaytanlejos en Plaza Parterre https://t.co/FAwwtbqdaS]]></document><document><![CDATA[@lrmegustaleer @Pacurll @AliciaAlvarezV3 @cav_carmen Seriously? Acabo de hablar con Carmen y la muy egocéntrica no… https://t.co/9pNZo4wInT]]></document><document><![CDATA[!!!pero que dice Está mujer? Si CIUDADANOS  es más de DERECHAS  que FRANCO?]]></document><document><![CDATA[Aunque sea un semitrofeo de verano, que menosprecian todos los madridistas, excepto su entrenador... Felicito al Ba… https://t.co/hlhvbdLH2j]]></document><document><![CDATA[@The_Romer_Crazy @Sergio_Ramos_A @pablocasado_ Algún día se sabrá la verdad, y créame, sentira verdadera vergüenza… https://t.co/lTHPZh9HKF]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Pensa perque s'ha arribat aqui....potser tú i els teus hi teniu alguna cosa a veure.....oi Ines??]]></document><document><![CDATA[Bona #diada de #santjordi 🌹🌹🐉🐉🐉 @Casa_Graupera  #galetesdesantjordi #santjordi2019 #diadadecatalunya #cangraupera… https://t.co/xkkFXVPYw3]]></document><document><![CDATA[¡¡Chin-Chin!! 🥂  Brindo por y con vosotr@s por unos días maravillosos. . Os recuerdo que hoy miércoles y el sábado,… https://t.co/CAA9a4zDaT]]></document><document><![CDATA[España ? O vuestros bolsillos  ¡@Mucho os envolveis en la bandera pero saqueais el país como cosacos¡!]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @alhucema66 @Portabales_Hijo @MariaMonteroTFE… https://t.co/dUdMWWXCcX]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro porque este ya es el comentario número 15 que pongo 😬😬]]></document><document><![CDATA[@mariofdez98 ojalá tirasen la almudena que es mu fea y te pusiesen a ti PA CONTEMPLARTE https://t.co/MjFUVdtDdY]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua @trish_regan @marcorubio @SecPompeo @VP @POTUS @jguaido @AmbJohnBolton @ArmandoArmas @vanessaneumann… https://t.co/UXwNol1nRa]]></document><document><![CDATA[@MLP_officiel @LCI Et bien moi Marine Le Pen j’aime la France et j’aime E.Macron et ne dites pas les Français mais… https://t.co/xcK2hkOph1]]></document></documents></author>