<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Meneo gordo @cristobalsoria . Grande el @CDLeganes . Y viva el @GetafeCF . Y viva Madrid, que ha celebrado su 2 de… https://t.co/MaZb5sJVe2]]></document><document><![CDATA[Un día se me ocurrió buscar las fotos de uno de los pisos en Google y había el mismo anuncio en Madrid, Barcelona,… https://t.co/kUlMUCOLgb]]></document><document><![CDATA[@alvaroojeda80 @gabrielrufian A LA CUEVAAAAAAAAA RATAAAAAA https://t.co/rIOUICw9s4]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo Te falta una para todos ..  En ucrania han elegido un Humorista. Que les parece ?]]></document><document><![CDATA[Que piensen que cada tarde en la lejanía d nuestra casa cuando vemos perderse el sol por el horizonte,se pierde por… https://t.co/DoudDrfmqz]]></document><document><![CDATA[Wind 18,4 km/h SSE. Barometer 1007,5 hPa, Rising slowly. Temperature 4,3 °C. Rain today 0,3 mm. Humidity 94%]]></document><document><![CDATA[Pic by Jose Sanz. #likesforlikesback #likeforlikes #spain #madrid #photography #jorgevistel #jazz #music #trumpet e… https://t.co/y6kKkEKbKq]]></document><document><![CDATA[@JaviSanchezC Que no queremos fachas es tan dificil de entender de entender que todos los estremos son malos todos sin escepcion]]></document><document><![CDATA[@_javivazquez_ @Lajuu21 @HalembeckGZ @TradutorGalego Non é unha tarefa sinxela, é incluso un reto difícil pero o dí… https://t.co/eCILsRvIUK]]></document><document><![CDATA[@LauraMangut @PableteTalavera @Ivan_Herrero @Sr_SeRgiiO_17 @voleibolarroyo Vamos, coño]]></document><document><![CDATA[@frikirunner @SandraVonMatter @noeliagcanser Ya te digo 🤦🏻‍♂️😱!!! Porque La noche es oscura y alberga “horrores”!!!! #NotToday]]></document><document><![CDATA[IMÁGENES EXCLUSIVAS. Barcelona: la @agenciaacn registró el momento del desenlace del atrincheramiento que mantuvo e… https://t.co/iQOfdsA65x]]></document><document><![CDATA[@rubenlargoman mientras tú estás sentado en el trono de hierro a su vez]]></document><document><![CDATA[Conan ¡Bienvenido a Marvel!🗡️  Un guión fruto de su época, pero con un dibujo de John Buscema que quita el sentido. https://t.co/QH928BVlbO]]></document><document><![CDATA[Carmena saca más ventaja aún de no debatir. Genera un problema real en sus adversarios pues su ausencia no es la mi… https://t.co/AyBKGZ9FKI]]></document><document><![CDATA[#FelizMartes #23deAbril Ss. Jorge, Sant Jordi, mr. Adalberto, ob. y mr. Eulogio de Edesa; Marolo de Milán; Gerardo… https://t.co/cAzUMryVky]]></document><document><![CDATA[Según ellos porque yo lo estaba separando para librarme del corte, no porque acabara de recibir órdenes de mi DMG d… https://t.co/7mYNRWDibB]]></document><document><![CDATA[12 primeros puestos de la candidatura europea de @CiudadanosCs: 1. @lugaricano 2. @maitepagaza 3. @sorayarr_ 4. Jav… https://t.co/3cc5oDGNb3]]></document><document><![CDATA[¿Cuántas veces por minuto es capaz de RASCARSE Pep Guardiola en una rueda de prensa?]]></document><document><![CDATA[La UEFA ya está poniendo  en la copa el nombre del ganador de la Champions... A J A X  /  R E V E L A C I Ó N]]></document><document><![CDATA[@SoyRogerRM Florentino Perez ya no da la talla mira la temporada de mierda que esta haciendo el Real Madrid y la so… https://t.co/eUJznVD6pi]]></document><document><![CDATA[La Hora de Andalucía tertulia con María Jesus Pereira,Rafael Rodriguez y María Olmo.; Tom Martín Benítez dirigiendo… https://t.co/6s7GKqhxwV]]></document><document><![CDATA[Si eres de #Vigo este vídeo con propuestas te puede interesar:  Queremos que los vecinos y vecinas de Vigo no pague… https://t.co/Eo1rrwqXAN]]></document><document><![CDATA[Doy las gracias a @VicenteVallesTV y @_anapastor_ por introducir la cultura en el debate. Muy necesario.]]></document><document><![CDATA[Eres mujer? Te representa Alvarez de Toledo? Pues...https://t.co/xqGpVWRCV2 vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Firmado: Los que están a favor de los privilegios territoriales y mayor peso del estado. https://t.co/4Lkg5Z6qZA]]></document><document><![CDATA[@JFelixMachuca Denos usted tregua, don @JFelixMachuca , que estamos con resuello, como ese perrillo llamado Rivera,… https://t.co/8y8iwUdxkG]]></document><document><![CDATA[Tou farto da app do Google News! Sempre a mandar notifs de treta e fazer “menos deste tipo não faz nada”… Como é qu… https://t.co/tW8gAjulTL]]></document><document><![CDATA[@macsporto Vocês é q dizem q tds facilitam contra o Benfica. O Braga até é a nossa equipa B. Faço apenas a inversão… https://t.co/ScC6uHpUin]]></document><document><![CDATA[Ahora que lo miro bien parece que mi dragón está pachuchino y está soltado unos buenos mocarros.]]></document><document><![CDATA[Me ha dicho que no tiene pinta de que tenga nada y que no debería tener problema en la @RNRmadmaraton pero que si v… https://t.co/LN8ZSRgJzl]]></document><document><![CDATA[La unica batalla que se pierde.., es en la que se abandona. #Volveraser🦁 #rosabonito🌸 en Utebo, Spain https://t.co/kjF8jRBoek]]></document><document><![CDATA[Estáis todos acojonados porque os toca mediros con Pablo Iglesias. Y a las pocas horas rectificó https://t.co/oVy5Di5ysy]]></document><document><![CDATA[Vaya manera de manipular hablando de trasvases Usted no merece ni una gota del Tajo]]></document><document><![CDATA[La creación de este trabajo se basa en amar lo que haces y el valor de nuestra en enseñanza,  enhorabuena a todos p… https://t.co/zLSgTIt7CJ]]></document><document><![CDATA[Cs, el partido muleta que quiere dejar de serlo para ocupar el espacio del PP   https://t.co/LKnUtyiIuP]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Si quiere Sánchez pasar a la historia, tiene que hacer un gobierno valiente e independiente. No más d… https://t.co/AVnhezGj8P]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Mejor... asì las calles de catalunya estaràn desinfectadas. Escoria fascista]]></document><document><![CDATA[¡Esté mi once inicial de Club Deportivo Leganés 🔵⚪ conjunto 🥒! https://t.co/d0rQj1HIfH]]></document><document><![CDATA[Un grifo menos que tiene que poner el ayuntamiento correa lo sustituye con la polla 💙💛💙💛💙💛👌]]></document><document><![CDATA[El señor cumple tu capricho | Diosidencias https://t.co/KWQgvo7YaR vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Buen día mi Gente todos tenemos las oportunidades solo hay que buscarlas en Alta en La SanduCherie https://t.co/iHVcmYg2C2]]></document><document><![CDATA[En el #caminodesanisidro2019 #medinadelastorres #extremadura #mayo2019 #friends en Extremadura https://t.co/6YwzPshy1i]]></document><document><![CDATA[@derechoadelia Ya no caben más tontos... Como, desgraciadamente, cada digo más habitualmente 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[🤫🤐 en UA - Universitat d'Alacant / Universidad de Alicante https://t.co/VggCb1PFVi]]></document><document><![CDATA[@car_red04 @JaviMarinBlanco @ctxt_es @Albert_Rivera Yo con 1/4 y mitad de eso tengo pa pasar los #CarnavalesdeBadajoz sin problemas]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy En 1689, muere en Roma donde reside desde su conversión al catolicismo y  abdicación, Cristina de Su… https://t.co/PJZS2iFhw5]]></document><document><![CDATA[@RealAvilaCF @ArandinaCF  Vamos @BorjaRubiato @FranAdeva10 💪🏻⚽️ https://t.co/gf3WK1D3A7]]></document><document><![CDATA[@can_summeren27 A la hora de la verdad se han cagado vivos..  pd: Irving es espectacular]]></document><document><![CDATA[#Inhalaribiza uno de esos particulares sitios con un encanto especial... Un domingo cualquiera de invierno en… https://t.co/T1Guv9Y480]]></document><document><![CDATA[Primeros pasos en Barcelona!! à Barcelona City, Spain https://t.co/RCvcBMnxem]]></document><document><![CDATA[Semana Santa 2019 (II)  - Calvario, Pasión, Muerte y Resurrección de Jesucristo en la azulejaría de la Ermita del P… https://t.co/wBBvDbrvdp]]></document><document><![CDATA[@xarramin12 Igualmente, no todo es tan ideal como lo pintan, ni de lejos]]></document><document><![CDATA[Os presento a Salud, ella es una de las diecisiete personas que  conforman la candidatura del PP en #Benavente. Sal… https://t.co/2UaVfxw1jh]]></document><document><![CDATA[#ElBailarín @DeAPlaneta "Otra producción de la BBC , el biopic de sus comienzos de #RudolfNureyev dirigida e interp… https://t.co/Bq7J8mGtNg]]></document><document><![CDATA[Que maravilloso es mirar al cielo y ver algo mas que contaminación. Que afortunado me siento de poder dormirmw mira… https://t.co/tsHREiDud1]]></document><document><![CDATA[Hay personas "especiales" que aparcan donde quieren sin ser multadas. ¿Son amigos tuyos @xavieramor? #amiguismo https://t.co/O5rHB2Iq3i]]></document><document><![CDATA[#TBT #TBThursday 🔹 Nov 1998 Cruzando este ancestral puente de piedra sobre el Río Turones, frontera natural entre E… https://t.co/I2vAiRUIra]]></document><document><![CDATA[Urgente🆘️  @Antoniomrtinez4  Tiene 2 hijas y la custodia de sus hijas. Su mujer las ha secuestrado y las ha sacado… https://t.co/H7CwGD3Hc3]]></document><document><![CDATA[Sketching in #malaga with tallerdeartedougnac . . . . . #art #illustration #drawing #draw #pobleteart #pedrodougnac… https://t.co/tHpPdDLsMb]]></document><document><![CDATA[@constancap10 Já devias cá estar!! É pena é que essa pergunta seja não se materialize numa visita😕]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita ¿Has visto a alguno de estos impresentables respetar algo que no sea lo que pretenden?]]></document><document><![CDATA[Que torazo, que torazo... veremos otro igual en esta feria? Jojo #Torrestrella]]></document><document><![CDATA[buenos días, aun queda mucho de la maqueta por ver... os hace algo pronto? https://t.co/XB4ODrxV1d]]></document><document><![CDATA[&gt;Yo sabía que ibas a volver a Madrid arrastrándote &gt;devuélveme la silla de ruedas cabron! en Chueca https://t.co/uX039BqGLw]]></document><document><![CDATA[Cada vez que pienso en gamepass se me olvida que igual Anaconda se va a los 600 palos. Pero a ver qué están haciend… https://t.co/UAiYYz8kes]]></document><document><![CDATA[@richsar46 @posicha @jguaido @marcorubio @TAMARA_SUJU https://t.co/YiwRtNaRHu]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/VXT1BR6iT2]]></document><document><![CDATA[#MásPPMásEspaña🇪🇸 #interventores #apoderados en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/35XoLc5S2z]]></document><document><![CDATA[@eledhmel Son metáforas peligrosas que a pocos se les ocurriría usarlas para esto😁 Como "correrán ríos de..." 😖 ¡Puf!]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @CATALIN39137936 @HumbleIndian @graceva80762971 @SnowWhiteRina @akomama_tm @Jilliemary @XHNI74bU3L7eEsG… https://t.co/IavuCraWbv]]></document><document><![CDATA[@ChampionsLeague Makes no sense when fans chant something against an african player of the other team when they the… https://t.co/QA3yNbAMCb]]></document><document><![CDATA[Día precioso, en dónde retornaré al pasado. Vuelta al período militar. Retroceder 38 años, no es poco.]]></document><document><![CDATA[@toni_rg68 @CDCanillas @cg_alejos @vittorguez @acd_75 @jcdiaz_coach ¡¡Cómo te gusta la consola 🎮 @toni_rg68 !!]]></document><document><![CDATA[Los alfareros ceramistas fabrican diferentes objetos de cerámica tanto siguiendo técnicas tradicionales como median… https://t.co/DQtcS9PZHK]]></document><document><![CDATA[@myguitarandi Amstrad 64 de cassette. Todavía está terminando de cargarse el Camelot Warrior]]></document><document><![CDATA[I used Shazam to discover Presiento by Morat &amp; Aitana. https://t.co/IAlriQOfxH]]></document><document><![CDATA[@Adriii @davidpastrana @Sr_Finch_ @queltosh Moulin Rouge. La otra, la mira, pequeñita, insignificante, desde una enorme distancia.]]></document><document><![CDATA[O Arsenal quer voltar a chegar à final da Liga Europa, ao que não acontecia desde 2000, onde perderam na final por… https://t.co/sia4lFEwbS]]></document><document><![CDATA[Jota Jordi, a la diosa Cibeles no se toca! #CibelesNoSeToca https://t.co/ayeWX4VYNT]]></document><document><![CDATA[Largas colas para votar en mi colegio electoral de Tetuán (Madrid), más que en 2015 y 2016 https://t.co/S16tKOzEuC]]></document><document><![CDATA[La noche es agradable, apenas hay nubes y la luna brilla sobre el cielo portugués. El autobús tiene menos detalles… https://t.co/Vcig6Gy2ea]]></document><document><![CDATA[Que mal tiene que irle lo del voto útil a las derechas. #eldebatedecisivo]]></document><document><![CDATA[.@brsmeas - me uno a decenas de miles que apoyan la propuesta de Noruega para detener la exportación irresponsable… https://t.co/Svyca8lQXo]]></document><document><![CDATA[Ya hemos cumplido con el ritual de votar en familia. Ahora toca esperar los resultados.  📷: Óscar Curros.… https://t.co/TDadfu2qtX]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape @EsCapape @AlexfexCampillo @SimonGambin @murciaesradio Grande Simón. El otro día mismamente le decí… https://t.co/OqontAneUC]]></document><document><![CDATA[Si te parece se estan en la plaza mirando.  Dejemos que los bomberos hagan su trabajo y luego veremos que nos queda… https://t.co/HAYNpvt8HR]]></document><document><![CDATA[@megova @Mkt4eCommerce @rubenbaston @davideguizabal @Ingenico_ePymts Que crack esa Mercedes! 🔝]]></document><document><![CDATA[Ojo que @sanchezcastejon acaba de entrar por detrás a @pablocasado_ con datos de acuerdos del PP con Bildu. #CasadohapedidoelVAR]]></document><document><![CDATA[@EParrilla7 @rampos4 Desdichadamente esta es la gente a la que los andaluces les ha permitido que gobiernen durante… https://t.co/LLJ4guDAh6]]></document><document><![CDATA[@Betsalat Estos del PACMA son unos pijos zumbados que no tienen que pensar en cómo ganarse la vida y en la línea ha… https://t.co/rNfuZtleHz]]></document><document><![CDATA[Ya digan quien carajos gano que tengo sueño y en escasas 4 horas tengo clases.]]></document><document><![CDATA[Se avesina un verano con camping de 5 días y un viaje a Madrid, Barcelona o Valencia de 3.]]></document><document><![CDATA[Hoy que es el #DiaMundialDeLaBicicleta no está de más recordar que en las carreteras, pistas y senderos cabemos tod… https://t.co/Am3fOsInna]]></document><document><![CDATA[@jmangues @capidanMar Es cierto. Usar un genocidio para hacer propaganda de su proceso supremacista es de vergüenza.]]></document><document><![CDATA[Mostrar factos evidentes vale multa de 23 mil euros ao Benfica https://t.co/i8BWa9M7vG via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@bizitzabasatia Esa bandera de #Nabarra con las rojillas celebrando que son campeonas https://t.co/lu3VEQftuy]]></document><document><![CDATA[Respeto a los que votan distinto que yo de la misma forma que espero me respeten a mi]]></document><document><![CDATA[@mellamoLeti De hecho no se si es eso o Twitter tocando las narices uwu]]></document><document><![CDATA[@pnique A ti,ten por seguro, que no. Tengo la esperanza que no salgas por Zaragoza. Se necesitan personas ,no escoria]]></document></documents></author>