<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En que país vivimos!!!! Las Cloacas: un escándalo de Estado | @ctxt_es https://t.co/ieGp7Zvixc]]></document><document><![CDATA[Gracias por dedicar tu último programa a los "testimonios periféricos", a la intrahistoria de este país: el señor q… https://t.co/yP1bonnCsQ]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[El arte de soñar es el arte de vivir. Todo lo que decimos y hacemos es una expresión de la fuerza vital. La creació… https://t.co/mTtOOAgqOM]]></document><document><![CDATA[La vuelta a las Cavernas, con la complicidad de Casado y Rivera  V🤢SS captó el mensaje, por Javier Pérez Royo… https://t.co/nmPaIbvDiw]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid Gracias. Lo q estaría bien es una #solución a largo plazo y no a un #aviso x día, pero bueno, es lo q… https://t.co/9exTtzN4I1]]></document><document><![CDATA[Queria encontrar pela bolsa ou no chão do quarto e ver que foi um engano Me sentiria bem ryca]]></document><document><![CDATA[Verdes y olorosos parterres, feliz día!  #caricia #mama en Sigüés, Spain https://t.co/7gQgymZDYS]]></document><document><![CDATA[@Diegoubrique @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/5JCFBYZFGP]]></document><document><![CDATA[Pero con otro tipo de gente, el venezolano es bochinche, bochinche y más bochinche. No lo digo yo, lo dijo Miranda]]></document><document><![CDATA[Gracias al CCBA por acoger mi novela #Nadaquenosepas con tanto entusiasmo.]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic Ya estamos @lolaindigomusic sabes que un día me da un infarto por ti culpa sabes ♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[“We’ll always be with you” #EpisodeIX #TheRiseOfSkywalker https://t.co/E3DVEfrU4L]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/JkyepQb6CA]]></document><document><![CDATA[Hoy se ha superado el objetivo de 400.000 donantes inscritos en REDMO que estaba previsto por el Plan Nacional MO p… https://t.co/fcNCwhqFS8]]></document><document><![CDATA[La Coral Universitaria en el hospital Virgen de la Arrixaca, en el Programa Música y Emociones. Universidad y Socie… https://t.co/t3OFSGvjjo]]></document><document><![CDATA[Esta tipa sigue buscándome tema de conversación no entiende que me cae mal 😕]]></document><document><![CDATA[@abc_es 1992, un día memorable para la ciudad, no olvidaré la actuación y la química entre ambos 🎶]]></document><document><![CDATA[When someone who knew Michael speaks I just listen and learn. After all, I only said to him hello, nice to meet you… https://t.co/PCBJEhYlKQ]]></document><document><![CDATA[@The_ShipsCook Si tenemos q cambiar todos, nosotros el pueblo comenzar a ejercer el rol d ciudadanos y comportarnos… https://t.co/REV1gsD24k]]></document><document><![CDATA[#plateroyyo #plateroytu  #farmaceutico  #jmanuel #15e #hechopormismanos en Calle de Alcala https://t.co/ZddwwmwWhK]]></document><document><![CDATA[@hmespana Fui a probarme y me pareció que la calidad había bajado mucho]]></document><document><![CDATA[Obg as alminhas caridosas q me deixam fazer o registo no meu estágio qd a Joana n está 😂]]></document><document><![CDATA[Son insoportables los dos,una con los expamientis y el otro con las broncas]]></document><document><![CDATA[@rociorn Sobre todo y ante todo, es idiota. Y, !si solo fuera idiota..!]]></document><document><![CDATA[@RicardoMoran ME HE EMOCIONADO HASTA LAS LAGRIMAS . SERAS UN GRAN PADRE Y NO HACE FALTA CONOCERTE PARA CONOCER Y AM… https://t.co/nGPa4l9EVN]]></document><document><![CDATA[Vendo una entrada para ir a ver riki rivera, la otra pa mí!!! https://t.co/FFJpROF55N]]></document><document><![CDATA[Muero de amor...  Quiero un rubito así. 👶 Esta noche concierto en Torrejón de Ardoz. Teatro José María Rodero a las… https://t.co/ubUoN3cujW]]></document><document><![CDATA[Dónde está la ética de @vueling ? Niños pequeños agotados y asustados no es una buena acción de #RSE]]></document><document><![CDATA[@AgoneyftSabela @OT_Oficial @martaot2018 @martasangoland @martasvoice @LiveNationES Claro!! Navarra, Barcelona ,Mal… https://t.co/7nFP1uGbmU]]></document><document><![CDATA[@RicardoSanHorta @inesrebelop É por estas e por outras que as alterações climáticas já matam... Continuem a pensar que o dinheiro paga tudo]]></document><document><![CDATA[Convertís los momentos en memorables e inmejorables. Ojalá  los días así no se acabaran nunca. Repetimos pronto bbs… https://t.co/F4vzS7t3OM]]></document><document><![CDATA[14 de março Instagram ❌ 14 de abril Instagram ❌ Aguardamos o dia 14 de maio 🙄]]></document><document><![CDATA[@JoseMan93401351 Que sí, que sí, que ya veo que solo insultas, ya me lo has demostrado, no hace falta que te esfuerces más.]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni @vox_es Lo podrás disfrazar de lo que quieras pero quienes tienen sentido común y un mínimo de cono… https://t.co/Dfj6scgN69]]></document><document><![CDATA[França: Notre Dame, als que fan llenya de l'arbre caigut.           https://t.co/SHxsDokLyR]]></document><document><![CDATA[A veces la vida es tan de película de Berlanga que exploto de felicidad... @jorgele66 #freakworld https://t.co/ajPPfqWGS4]]></document><document><![CDATA[🍊 ¡Te esperamos hoy en Mairena del Aljarafe con @lugaricano y @PauCambroneroCs  📍 Aula de la Experiencia del Colegi… https://t.co/KW6gkoIFmY]]></document><document><![CDATA[La pregunta base és per a què serviran tots totes els diputats sobiranistes? Si no treballen per a una República Ca… https://t.co/QMUaeBZ04Q]]></document><document><![CDATA[Empieza en sentimiento, acaba en pasión y devoción. https://t.co/l2V4fTSxed]]></document><document><![CDATA[@massinni1 @DavidSuarez_V No lo sigo, ni lo haré.  Me llegó por un RT. Y si, quizás puedo estar amargada, mi padre… https://t.co/szXbDnJeSX]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Se puede ser más hipócrita?  Te llevas la Palma!!]]></document><document><![CDATA[Qué manía tienen con cambiar constituciones. ¿Se rompe el juego si yo no gano o cómo va eso?]]></document><document><![CDATA[@ReturnsZooro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eln5U0MprI]]></document><document><![CDATA[@Mikecondesso9 acho que às vezes deixas que abusem um pouco de ti por seres boa pessoa]]></document><document><![CDATA[@Chris_zgz @Nuckelavee23 @PSOE @sanchezcastejon @policia @guardiacivil @jusapol @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/0rdJ5MqhQi]]></document><document><![CDATA[Ay ay ay... los sábados en Puerto De Sagunto, Valenciana, Spain https://t.co/I1K4DtrP7h]]></document><document><![CDATA[Sempre és agradable assistir a una presentació d'un llibre, però si a sobre és d'una amiga com la @teresaduch1 ja é… https://t.co/OKq5r6yo2l]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA NURIA!!! 🥉 Bronce con la Selección de Madrid en Campeonato España Mini Femenino 💪🏻🏀 Gracias a @FBMadrid… https://t.co/xAo0GkdGhq]]></document><document><![CDATA[Hace un día estupendo para salir y a votar y tomarse un vermut. #28A #EleccionesGenerales28A #VotaPorFavor https://t.co/uuvl69m6dh]]></document><document><![CDATA[@vinagreFCB Hoy mas de una https://t.co/cO7Y1YQoxp va a tragar sus palabras y a nuestro camp.nou hay que ir con el… https://t.co/DFIKBcItvn]]></document><document><![CDATA[Hace mal tiempo pues quedada familiar, cerveza y hoguerita!! https://t.co/i5FBw999TY]]></document><document><![CDATA[@jucilalava @JucilZaragoza @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ySfCNbBjDJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezfornet No amigo quien pide a gritos que se cumpla la constitución y se llaman constitucionalistas son los q… https://t.co/GWMX8VZRqP]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MariaCasado_TVE @LaMananaTVE Buenos días RAPHAEL. Gracias por el aviso. Pegadit@s al televisor. Qu… https://t.co/HiqTuqgQnI]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Ayyyy... Que desastre!!🙈🙈😁😁  Gracias Manolo! Feliz finde!]]></document><document><![CDATA[Madre mía. Estamos a poco más de 7 horas para escucharlo. Yo pensaba que Refree también estaba produciendo el disco… https://t.co/bwff1LBIQ0]]></document><document><![CDATA[Está prohibido hacer mas de 24 horas. Encima de que hace un favor,  le pueden empapelar. El problema lo tiene que r… https://t.co/PgEzCETzBU]]></document><document><![CDATA[não gozem nem falem mal dos outros, se a não têm nada de bom a dizer não digam nada]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Muy interesante lo que estaba diciendo P.Sánchez, lástima que lo cortaron! Se puede censurar a otro… https://t.co/YZKk3flSdB]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @JosePepehz Un escritor como @maxpradera insistiendo con Podemos..Me extraña..😚]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/iTEGpkDSFc]]></document><document><![CDATA[@niallftpablo Maravillas del mundo. Se me ha metido una foto en el ojo 🤧🤧🤧🤧]]></document><document><![CDATA[@Carmen13582997 @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio Yo renuncié a entender hace tiempo. https://t.co/RLsUxlUBmY]]></document><document><![CDATA[El rapto de Ganimedes, Rubens (Museo del Prado) https://t.co/FMUo8ULDT7]]></document><document><![CDATA[@criscalderongon @CFuenlabradaSAD @TheGadfly58 @CDLeganes Gracias por vuestro apoyo en esta buena causa.]]></document><document><![CDATA[Entre la lluvia el aire y la bajada de temperaturas vaya día nos espera..]]></document><document><![CDATA[@airhopping @happylowcost @enisa @valenciaplaza Efectivamente, 140% 😅 ¡My mistake!]]></document><document><![CDATA[Mirad que espejito nos acaba de llegar. Hablan #balleno y valen 25 € cada uno. #elcallizo #Alcañiz #mybajoaragon… https://t.co/3OoGQJ4GgR]]></document><document><![CDATA[En @AECID_es  en la Jornada de IApD junto a las instituciones organizadoras del II Congreso de IApD se presentan la… https://t.co/tMAzwVL3GD]]></document><document><![CDATA[yo encontrando motivos para tener ganas de morirme  #ElDebateDecisivo  https://t.co/GKB7UbLPeO]]></document><document><![CDATA[@junqueras La preso provisional amb aquest judici farsa q pot  ser declarat nul, pot allargarse fins que duri la barra q tenen al TS]]></document><document><![CDATA[@AmetllerOrigen @PepPayo @TaviHarper Tenéis ganas de echaros tierra vosotros mismos. Si lo hacéis tendréis en cuent… https://t.co/pImtwqAuT8]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/PrEHkWGUkG]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #argalibro2019 coincidí con dos grandes autores: @mariareig. y @benito_olmo . Charlamos con los lectores,… https://t.co/evbywJ96i5]]></document><document><![CDATA[Amiguitos, me suscribí a HBO, mañana voy a poder ver GOT!!! Dracarys nojodaaaa.]]></document><document><![CDATA[@abimason_x I get people asking, why do I go to more than one concert of the same band on the same tour ? It’s the… https://t.co/gBhSuk3Yv7]]></document><document><![CDATA[@illoilloilloooo @iko_rueda @MariMacarmen @inmajimsev A mí los bigotes de las gambas y langos, tan bien muy bien,… https://t.co/FxTFDKa72V]]></document><document><![CDATA[Lamentamos anunciar la cancelación de los festejos programados debido a la alerta meteorológica por precipitaciones… https://t.co/W4BW726EfN]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/sB5JMV5C4S]]></document><document><![CDATA[@Celiilla Amiga no sabía que tú tampoco tenías planes https://t.co/OT7tqsjHD8]]></document><document><![CDATA[Les hemos dicho que nos teníamos que ir. Más de una hora en el establecimiento para al final irnos sin comer. Me si… https://t.co/7WgzVCcFP0]]></document><document><![CDATA[@FerranVGarcia @JaumeMayor @paco_roca @lanbrue @isa_barrajon @paudiazboils @CCOORobe @alvaropons @Pau_Taiotoshi… https://t.co/6mpt9X5pQi]]></document><document><![CDATA[@TOI36450767 @ManuTenorioNews @manutenorio Junio ó Julio ??? No nos hagas ma espera más larga. 14 JUNIO, verdad?? ❤❤😘😘😘]]></document><document><![CDATA[En #ObjetivoGobierno, a pesar de lo expresado por @lavozdeinaki, creo que el @psoe de @sanchezcastejon necesita un… https://t.co/PSeeocVTH2]]></document><document><![CDATA[Se revelan los posibles planes para Luke Harper antes de confirmar su salida de WWE https://t.co/6Jcw2Xzbgp]]></document><document><![CDATA[RT Ana Larraz @Analarrazgale  El martes nos vemos en @ambitocultural de @elcorteingles de Independencia en… https://t.co/3DZU3LsHsP]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @Pablo_Iglesias_ Eso pasa por votar de forma “erronea”...por decirlo de alguna manera...🤨 ( como el culo, vamos 🍑)]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Burgos @romeljuly @policia @desdelamoncloa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/udDB5jClpW]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/PZPW0mXftr]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajaj Radical 😍 a mi bola !!!!  😂 Gracias Fefo, intentaré buscar la opción intermedia primero ☕️ 😘… https://t.co/5frZyOVo0j]]></document><document><![CDATA[@BouledogueDuNet @savanabay La haine envers le Pr les rend complètement cinglés !!!]]></document><document><![CDATA[Estas pitas de hoje em dia só se armam de alto, mas perdem rápido o pio]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Buenas noches cielo.Gracias  Felices sueños Pilar😘😘💜🌼💜 https://t.co/IJ6v4Td4Tg]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Después del bonito día de ayer, hoy Castellón va vivir SU GRAN NOCHE RESINPHÓN… https://t.co/MXpjssC4D4]]></document><document><![CDATA[Ayer escuché un vallenato en un carro que se paró justo a mi lado en un semáforo. Me lo sabía y comencé a cantar :(… https://t.co/KVCSTjqvCN]]></document><document><![CDATA[Lo que más coraje me da de todo esto, es que hayan suspendido casi todas las procesiones de hoy por supuesta lluvia… https://t.co/eXlAkrZ6Eg]]></document><document><![CDATA[Beautiful #BritishAirways #B777 at Madrid-Barajas Airport. 😁✈️ https://t.co/LRMEdOpAFf]]></document><document><![CDATA[Seguim al carrer escoltant i compartint preocupacions, prioritats i propostes als #barris de #Manresa. Ahir a la Ba… https://t.co/8ghVGaiP85]]></document></documents></author>