<author lang="es"><documents><document><![CDATA[De camino a Feria Del Libro De Las Palmas donde me esperan #lafotografiahistoriadeunsoldadp #retazosdelpasado… https://t.co/E5LgBsgIUL]]></document><document><![CDATA[Antes de decir, opinar o comentar es muy importante preguntar. Que estais muy pendientes a lo que yo digo mis amore… https://t.co/tZAqtLtYsO]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de acompañar a @ppmadrid en la Candidatura del Partido Popular a la Asamblea de MADRID en Community of Ma… https://t.co/TszBxzGq89]]></document><document><![CDATA[¿Me recomendáis películas que no sean infantiles ni estrictamente “familiares” para ver con niña de 10 y niño de 5?… https://t.co/uwdg0fjuFY]]></document><document><![CDATA[Alguien podría hablar de ampliar la baja de maternidad. No se trata solo de igualar la del padre. Sino de estar más… https://t.co/I8AjtXI8on]]></document><document><![CDATA[Juro, agr que os mais importantes saíram do acampamento era bem feito que a Ontari rebentasse com os cornos do Pike… https://t.co/R1g3Npej3e]]></document><document><![CDATA[Se vocês soubessem o quanto custa ser-se trocado por um namoro de secundário até se apagavam]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Han aconseguit minar la moral d'alguns i tornar-los messells 😠. No surrender💪👊✌️]]></document><document><![CDATA[Aguas fecales en la zona Gran Vía Sur de Alicante https://t.co/qbvVAu0Bmz]]></document><document><![CDATA[@Icaluj @AjuntamentVLC @joanribo @grazianodasilva @FAO @FAOEspana @FAOnews @ONU_es @NoticiasONU @SpainUN… https://t.co/mqcrcLzJaA]]></document><document><![CDATA[per les defenses del proces que els costa molt preguntar perque les tallen constanment👏👏👏💝💝per la acusacio que sels… https://t.co/uuVJGviwd0]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Y si se para un poco y reflexiona, igual ha hecho algo mal, no sé..... Igual no es la tropa, la q viene con el paso cambiao]]></document><document><![CDATA[¡Felicidades mi niño! Espero que te lo pases genial lo que queda de día, y disfrutes de los 21 que te lo mereces. G… https://t.co/gcgQygRzFt]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa a pensar que ia ser feliz e ainda está pior doque aquilo que era]]></document><document><![CDATA[@shinylucille @dupontaignan Il n’explique pas DA que c’est la droite qui a voté contre De Gaulle car elle voulait c… https://t.co/bw76oC5oZO]]></document><document><![CDATA[No es política,es https://t.co/9Ap1S8RssE es un político cualquiera,es Carlos https://t.co/evGw650C1q son unas elec… https://t.co/mkGuxxufS4]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti  Muy contenta porque Trump ya está aquí, y es para ganar👍👍]]></document><document><![CDATA[Imputan al alcalde de Benidorm y a la edil de Bienestar Social por presunto acoso laboral https://t.co/mUvKsZTDyS]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @bcnmarta @pnaltpirineu @rabadia1226 @RieraAragay Treu el macro👏👏👏. Boon dia 😘]]></document><document><![CDATA[@Duendecillaaaa @tonysan777 Este TonySan no tiene remedio , le regalo un cochazo y me llama petarda 🤨 https://t.co/OWl3cHIDoi]]></document><document><![CDATA[@bethy_orozco @LolaAlcantara2 Es super fácil con https://t.co/Syn3NuN1J9  😉]]></document><document><![CDATA[Que gran momento, que hermosa voz y que canción más bonita, ella es mi ganadora, mucha suerte Nazaret]]></document><document><![CDATA[@memenstruacion @Juulsm Tiene ahí un poco de aire a Noah o es cosa mía?? 😍😍 https://t.co/TNwvL7ulvX]]></document><document><![CDATA[@Jimmyenlanada No esperes nada de un delicuente pues. Tu razonamiento está dirigido para una persona honorable no p… https://t.co/DS75K2K0Xr]]></document><document><![CDATA[18 horas lloviendo y continua... #norecuerdodíasasí https://t.co/6cdj7X4MnF]]></document><document><![CDATA[El presidente encargado está en campaña electoral, y no es si se presta es q el no manda]]></document><document><![CDATA[@estilobetislun1 Enfriara el ambiente pero no el ánimo de los béticos,que no haya comunicado por parte del club enfurece más.]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado UFF   Que pereza del  vendepenas  parasito  mantenido  pagafantas celoso envidioso,  Me parece  que t… https://t.co/9DpHkcXUPc]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @avachemtrail @pater112 Nooo !! Llevamos cocinero !!  Se metió en la cocina del hotel y  " Sorpresa"  jajajaja jajajaja]]></document><document><![CDATA[El tiempo de la cordura o la locura, depende de la mente con la que quieras verlo.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio si que aún tengo pendiente ir a ver el museo de miniaturas pero ahora iré pronto porque es una pas… https://t.co/GybgBLnrZv]]></document><document><![CDATA[@ilostmyglasses @elenarari @SantiagoAlbaR Lo confirmo. Tuve que acortar la entrevista por cuestiones técnicas, pero lo dijiste ;)]]></document><document><![CDATA[@AlbertoNahum @DanielRoca @FernandoArambur Democráticos, no me hagas reír!!]]></document><document><![CDATA[El lujo de pasear por Carrera de la Virgen un día soleado, sabiendo que vuelves a casa a descansar y es martes 😁😁😁… https://t.co/nZvT6amJ2o]]></document><document><![CDATA[@JuanmiBaquero @rosarobco @revistamongolia Yo no condenaría a los que han quemado el muñeco, es libertad de expresi… https://t.co/UiWwzOXwjJ]]></document><document><![CDATA[Ayer ,un cinico,Iglesias,un soberbio acojonado, Sánchez,incisivo Rivera,y muy formal Casado.Veremos hoy🤔]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Pues no me envidies tu tienes juventud, inteligencia, sentimientos profundos, valoras las cosas que son… https://t.co/S4l00RPmLR]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Enzo_Galb #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/59ll7qMBTY]]></document><document><![CDATA[@fernando_llana @OisoOiso1 BUENAS SISU FELIZ SÁBADO CORAZÓN QUE TENGAS UN BONITO DÍA PRECIOSA https://t.co/EDayavBMpm]]></document><document><![CDATA[El crecimiento de la #universidad privada convierte la #educación superior en un negocio de alta rentabilidad… https://t.co/0tK9FFUpZh]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon Jajajaja, peazo ziezo! Jajaja. Ome, televisor en color ya había 😂😂. Pero yo con cinco años… https://t.co/lmrH9rhO1J]]></document><document><![CDATA[Toni Cantó: "Los animales no tienen derecho a la vida" | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/0aDIdEbeY7. Puede o no… https://t.co/Rw5zhguAJ2]]></document><document><![CDATA[@fanjul_rosa @IdiazAyuso Mira si es "salvaje" que creia que era un escrito de "cachondeito"😂😂😂😂😂😂😂🤪]]></document><document><![CDATA[@annun83 JEJEJEJE. Pues un poco sí!!! Me he metido en el baño para dar saltitos al acabar. https://t.co/roOcItO62n]]></document><document><![CDATA[Happy Easter 🐣🐰 Folks!  #djanapaula #happyeaster #smile #turnup #holiday #thursday #music #artist #djproducer… https://t.co/J7WqArjcL4]]></document><document><![CDATA[¡Muy cierto!!!! Oye, no nos lo digas 2 veces que te tomamos la palabra... Así no os quemamos tanto jajaja. Ahora en… https://t.co/i5a2yITwxP]]></document><document><![CDATA[Me he emocionado hacer cola para #28A estupenda participación, gracias a tod@s l@s integrantes de las mesas, a l@s… https://t.co/iKl6ALIt6W]]></document><document><![CDATA[A meta mesmo é ter um relacionamento em que você possa virar pro seu parceiro e dizer:   “Mei machista isso que voc… https://t.co/AHmQHMtIdF]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Si tv3 no fuera dominio de Ciudadanos por su mayoría parlamentaria y ER por consenso con Junst x(lo… https://t.co/ckasjCAiI6]]></document><document><![CDATA[@PauMatalap @uciero Por qué será que no me extraña que los dos seáis vosotros. Maquinas😘]]></document><document><![CDATA[@jfmunozro En Europa no hay ELECTORES. Los europeos nos conformamos con votar las elecciones de otros, las de los j… https://t.co/PS9YLyJHqt]]></document><document><![CDATA[@RaquelGarridoFr @CCastaner La seule atteinte à la liberté de la presse c’est l’agression des GJ empêchant les journaux de paraître !!!]]></document><document><![CDATA[Feliz lunes, queridos amigos. Un día fantástico para darse un garbeo. En unas horas estaré por el barrio. Besos...😘 https://t.co/cX1PjwrObw]]></document><document><![CDATA[@raphaelnet_com @RAPHAELartista Raphael hay estaré  para certeza  triunfar  como sienpre 🎤🎸]]></document><document><![CDATA[@ChamaDeRobson Por que tem muito carro entrando/saindo e muita troca de faixa, é isso?]]></document><document><![CDATA[@RodrigoDdeV13 Acaban de dar ese titular en @A3Noticias . Yo he visto la entrevista y no ha dicho eso. Si....hay mu… https://t.co/13zTeQCVQ7]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Como? Con un mando a distancia o algo parecido?]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @cayetanaAT @populares Señora Cayetana..Ya que lleva papel y lapiz escriba cien veces soy muy vanidosa y fanfarrona..]]></document><document><![CDATA[@LeonorWatling1 Hola techo de cristal, hola cero conciliación, hola acoso laboral, hola desigualdad... Etecé etecé]]></document><document><![CDATA[@nuriamarinlh @jaumegraells @GrupBotigues Està molt bé la iniciativa però hauríeu d’oferir una alternativa pels veï… https://t.co/AekMDbnycO]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con ellas❤️ en Malaga Centro https://t.co/WQXsRZmWCp]]></document><document><![CDATA[En que momento se me ocurrió meterme otra vez en la cama, ahora a ver quien sale de aquí. Que pereza y que sueño. Matadme.]]></document><document><![CDATA[#mejordirectivocyl19 Javier Muñoz ledesma, AENOR, mejor directivo en Exportación -internacionalizacion https://t.co/1kzuWU4kE2]]></document><document><![CDATA[Fuerte malestar en el consejo rector de À Punt con la gestión de Empar Marco https://t.co/tSnBAKTKow]]></document><document><![CDATA[Intento huir de la cerveza pero no hay casi ningún sitio donde vendan sidra, fuck]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento de #CórdobaESP será un aliado de los emprendedores y los autónomos cordobeses para que puedan gener… https://t.co/CJXqQc2zlo]]></document><document><![CDATA[Tengo la colección completa. El País debería poner más énfasis en en actor que mejor lo ha represento en el cine  e… https://t.co/iA2BW40QBa]]></document><document><![CDATA[Y luego acusan a quienes defendemos nuestros derechos constitucionales de traicionar la patria...… https://t.co/8LREyekCqk]]></document><document><![CDATA[#derechosfundamentales #eltrabajotambienestaencasa#derechoscuidadores en Pina de Ebro, Spain https://t.co/CUNoLexQie]]></document><document><![CDATA[El silencio de Cospedal, Soraya, Margallo o Gallardón, por poner solo cuatro ejemplos. O el de Rajoy, que calla inc… https://t.co/AHSyDJG6Vb]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @el_pais @TCAvendano @elpais_tele Yo no le echaré de menos!! bye bye]]></document><document><![CDATA[@PSOEM_Salamanca @PSOE Tarde ventosa con granizo que no impidió un buen reparto en la Plaza de Dalí Felipe II.… https://t.co/tNTmvLqghB]]></document><document><![CDATA[Tengo que decir que he leído #Elúltimobarco de @domingovillar y sí, mi amigo @ValeroRafa tenía razón: es una grandí… https://t.co/gWcmcZOMZH]]></document><document><![CDATA[¿Cómo demuestras que yendo sobria no te importa y que fue un día tonto?   Yahoo respuestas]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas tan corriendo del instituto que te dejas los exámenes que prometiste corregir para mañana. Pero que n… https://t.co/noE2Kjgt1V]]></document><document><![CDATA[Aforo completo. Y @cayetanaAT saludando a los españoles de Cataluña. Es ella la primera en intervenir. #ValorSeguro… https://t.co/FTC6saLIYU]]></document><document><![CDATA[@merypeople_ #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/O0pbevELcQ]]></document><document><![CDATA[@elabuelo_perez Me encanta esa cena Antonio. Q os aproveche y felices sueños https://t.co/zqsDVGqKtm]]></document><document><![CDATA[@inf_akashi La palma a la chorrada del año se la lleva el de mañana eh...que pereza más absurda.]]></document><document><![CDATA[Porque si digo con el que más me van a llamar exagerada que si no... en Ricard Camarena https://t.co/W3ykw9dRVj]]></document><document><![CDATA[@fjberman @VOX_Retiro @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/ThUAiGaToO]]></document><document><![CDATA[@settleddownn Ya pero como de eso paso de discutir porque la gente que los vota SUDA del colectivo LGTBIQ y del fem… https://t.co/CbASg0R8Di]]></document><document><![CDATA[Bonita idea para despedir el programa y emocionante el resultado. Mucho que pensar   #SalvadosMiBarrio]]></document><document><![CDATA[Como cada vez que se estrena algo interesante va @HBOSpain y se cae... https://t.co/JCKQHLAPFY]]></document><document><![CDATA[I’ve spent this past week changing some things of my workshop, I wanted to make these changes since long time ago..… https://t.co/Z4FOiwLzQ0]]></document><document><![CDATA[@SergiMaranya @karolcat79 I tu creus que ERC no està per una estratègia comuna?? El que crec que falta es que algun… https://t.co/W0ZJPPtqDJ]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor @LyBeLe_76 Q luego pica o algo de eso me han contao... 🤷🏻🤷🏻🤷🏻🤷🏻]]></document><document><![CDATA[🔴«Si no te paseas en bikini por la calle, ¿por qué lo haces en Instagram?» https://t.co/ytZBULJRF7 vía @ABC_Familia]]></document><document><![CDATA[Iluminada pela luz do senhor 🙏 📸: https://t.co/IKdu2vjF2y @casadocais em Trumps Club - Lisboa https://t.co/3U2Tqde0eC]]></document><document><![CDATA[@macha_quito No digo que no tengas razón, mas me pone enferma solo pensarlo.]]></document><document><![CDATA[@alvarom @santiescribano @gabrielfercoy @Dcano @delafuentechico Guay. ¿Y el tuyo pa’ cuando? Nos prometiste uno de… https://t.co/ngkm3DZtbJ]]></document><document><![CDATA[@LydiaGuirous @BFMTV Sinon pour La Croix Rouge , vous en êtes où avec votre compagnon ??]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Es una fotografía tan humillante que ella por si sola lo dice todo ! 😱]]></document><document><![CDATA[as vezes eu quero sair comentando minhas séries aqui como se este fosse a caixa de comentários do banco de séries]]></document><document><![CDATA[Destino España - Madrid V - Tida - https://t.co/hEfnIpEREg https://t.co/NYo5W8HPYl vía @rtve]]></document><document><![CDATA[☀️¡Qué la vida nunca deje de ser una montaña rusa! 🏔                       #peñalara #trecking #wildlife #freedom… https://t.co/75UUGp8bJ5]]></document><document><![CDATA[@RafaMonterdeF ¡Perfecto para el desayuno! Ahora los veo. Gracias. Por cierto, me encontré esto en biblioteca y me… https://t.co/8hhLUXwNvt]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias Manu, me alegro de que te guste la foto.  Un besote amigo!!]]></document><document><![CDATA[Mi niña ya en la Madre Patria!!! @ Madrid, Spain https://t.co/d3Xoi1Dbl4]]></document><document><![CDATA[Felicidades Alejandra   "Vida, mi vida, déjate caer, déjate doler, mi vida, déjate enlazar de fuego, de silencio in… https://t.co/GtBMrDnu0N]]></document></documents></author>