<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Sergio_Rodrgz @MuriasTeam @ACDPeloton @Kalaswear_es @Orbea @SPIUKSportline @SkodaMenabi @shimanoes A disfrutar de la oportunidad 👊🏻😉]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss Si ya os lo he dicho varias veces.  "Juntos de la mano hacia la extinción..."]]></document><document><![CDATA[@pablitorf En el caso de mi hospital porque solicitan la valoración de Cardio para:1) Decidir si CV o no 2) En caso… https://t.co/eQEkdck6JD]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: El líder de los Mossos por la Independencia pierde la memoria ante el Tribunal Supremo https://t.co/wtYIRD1ZW8]]></document><document><![CDATA[Hoy, 2 partidos #BETICAMENTE  El femenino Cadete, ultimo partido de liga y el de liga EBA que adelanta su partido p… https://t.co/2Zh9ggmm8Z]]></document><document><![CDATA[Un Mundo en Elche; una Ciudad Muchas Culturas todo un éxito de convocatoria y participación; hoy en Elche la dive… https://t.co/woMoz40JkU]]></document><document><![CDATA[El 12 de Abril de 1931, las candidaturas republicanas consiguen la mayoría en 41 capitales de provincia, mientras q… https://t.co/oGO81qgeHv]]></document><document><![CDATA[@manudragon92 @javigomezTV TO TAL MEN TE de acuerdo... Sin ni una coma... 🤙]]></document><document><![CDATA[@catarinabf23 @futtmais Não estou a par sobre o nível de críticas que ele tem sido alvo]]></document><document><![CDATA[Buenos días, empezamos la tarea del viernes❗⌚⏱⏰🕰🔩🛠🔍 https://t.co/Rny0BwIhKD #TallerRelojeria #Relojero #Rejeria… https://t.co/0arIo9fZh6]]></document><document><![CDATA[El dia 1 de mayo no puede pasar sin un recuerdo a #Montoliu #EternoMontoliu  @SiempreMontoliu https://t.co/trf9EVBUPJ]]></document><document><![CDATA[No quieren a @vox_es  en sus "de waters"...Prefieren cagarla entre ellos.😎]]></document><document><![CDATA[Mal sabor de boca en la primera parte; el otrora duelo histórico, empequeñecido hoy, por la falta de fútbol y ambición]]></document><document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil Nadie puede herirme sin mi permiso https://t.co/ykj5qNQJY1]]></document><document><![CDATA[@davidovu2 Al menos una pareja de centrales habría que tener fija y que se acostumbren a jugar juntos, yo prefiero… https://t.co/jMWH1dAywf]]></document><document><![CDATA[@manu_centeno @BorjaFF @javimoyano7 @realvalladolid Si no estoy mal informado el árbitro ve estas 2 repeticiones Ma… https://t.co/f9gIVe86Dq]]></document><document><![CDATA[Yo lo llamaría 9962. Trabajar de 9 a 21 durante 6 días y decirlo en serio, con 2 cojones.]]></document><document><![CDATA[@Beckss76 @rmplanes1 Campions oeoeoe Campions aporeyos oe aporeyos oe VISCA CATALUÑA LLIURA🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🤗😘💋👀🥂🍾]]></document><document><![CDATA[En más de una ocasión, mientras arengaba en su gira por la América del sur,  Mike Pompeo  se refirió a Maduro como… https://t.co/O48XKFMOx0]]></document><document><![CDATA[@julianhibanez @pedrommellinas @victorrs1976 @Aibabur @ElMuletazo @frantrapiotoros @jvegavara @DavidMendiondo… https://t.co/RypB7lPjrO]]></document><document><![CDATA[📸 Colgamos las banderolas de ciudadanoscs por las calles de #ColmenarViejo y seguimos con la campaña 🍊 El próximo… https://t.co/u3EjWJrzuL]]></document><document><![CDATA[@eslatarde El Presidente del Instituto Cervantes ya no se acuerda de cuando gobernaba el PP en Granada y su hermano… https://t.co/OSdRTSADT4]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/LmyWev8r5j]]></document><document><![CDATA[Puta da velha mentiu às gajas, vou-lhe mandar um carolo, entra logo na cova]]></document><document><![CDATA[Pueblos con encanto Higuera de la Sierra  Huelva #Huelva #fotografia #HuelvaLaLuz #sienteHuelva… https://t.co/nYvmQSuFND]]></document><document><![CDATA[@caotul Es tu opinión, pero vamos que rencor ninguno, indiferencia si . Hizo su trabajo en el Barça, muy bien hecho… https://t.co/2lSbRbGBlS]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/STkCVvJEsb]]></document><document><![CDATA[Mi parte favorita del tema de las pensiones es cuando dicen fijar la subida al ipc. Y cuando el ipc es negativo que… https://t.co/hsmJShz1et]]></document><document><![CDATA[Quizá he rozado, o incluso pasado el límite de la profundidad, quizá suene a 'too far', pero en serio, si todos fue… https://t.co/EfHmvLEj5P]]></document><document><![CDATA[@Srta_Milka Pero el cola cao de marca blanca lleva sin estar desde la semana anterior 😢]]></document><document><![CDATA[Lo más loco fue viajar 7 en un coche para un torneo24h en un pueblo de Cáceres... Te acuerdas @jandrosandoval]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras Es posible que @vox_es ¿sea el nieto del Alianza Popular? #Los24deVox]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 #ValorSeguro e ideas claras  @pablocasado_ “Yo no estoy de acuerdo con cambiar la Constitución como pide VOX”… https://t.co/KenYhZAtlk]]></document><document><![CDATA[Enn algunas empresas se asciende antes  si eres gilipollas. Asi ha sido en Los Angeles Times https://t.co/tSYyU2c1c7]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea Es la falta de formación crítica y desobediencia, la causante de escasez de voluntad o "nula" la q… https://t.co/RIKYks3TCH]]></document><document><![CDATA[Hay más gente de Cartagena hablando de la moción de hoy del ayuntamiento de Murcia, que la propia gente de Murcia.… https://t.co/5V5PT65HHv]]></document><document><![CDATA[Rivera preside partido veleta se mueve según sople el viento con objetivo claro  pactar con PP y VOX para llegar al… https://t.co/2lMGOPKCK2]]></document><document><![CDATA[@AidaBSanchez @UAHes @mariasolo84 @MDoloresLG Ha sido un sueño cumplido y tú lo sabes! Abrazo Aída!]]></document><document><![CDATA[La app oficial #EleccionesGenerales28A https://t.co/i8aMmyX8Ux https://t.co/Z7fslM02Tj]]></document><document><![CDATA[I had forgotten the colours of Madrid. I moved back to the city a few weeks ago, can’t wait to explore more of it 💖 https://t.co/8GJprXjrdF]]></document><document><![CDATA[SI NO TE VUELVO A VER QUE SERA DE MI BEBE NO TE QUIERO PERDER ❤❤❤ TE AMO @beapelea]]></document><document><![CDATA[Canelon de rabo de toro en cama de pajas y forraje. #zaragozagastronomica #rabodetoro #toros #canelon… https://t.co/08u59LsDfu]]></document><document><![CDATA[@c_eguiz En España siempre se intenta buscar la manera de pagar menos o no pagarlos.]]></document><document><![CDATA[Estamos de acuerdo. Bajarán de precio. Ayudas. Los hay de menos de 40.000€ y se ahorra casi 5000€ anuales (si se ha… https://t.co/x82SR1xhcs]]></document><document><![CDATA[Una pregunta: @mlanbarr ¿publican los colegios de enfermería la lista de sus empleados? Es una discusión actual ent… https://t.co/d7UG3PLaes]]></document><document><![CDATA[@Marinaav82 @CECOTECoficial Estoy por comprarme la mambo(la Thermomix) me da miedo que se ponga a hacer las lenteja… https://t.co/UY6eXs1x4J]]></document><document><![CDATA[La @DoloresdelCerro camino de la @SICSevilla #MartesSanto #SSantaSevilla19 https://t.co/4gVnoUT00W]]></document><document><![CDATA[@VoxNavarra me ha llegado esto por wasap y me da que es un fake no? https://t.co/jabC2rtFlu]]></document><document><![CDATA[Nuevo evento de #WeTheWomen capitaneado por @PaolaCannata en el @Lola09Madrid. En esta ocasión contamos con… https://t.co/r6iKGYnRLF]]></document><document><![CDATA[Esperando un comentario de @agarzon @Pablo_Iglesias_  condenando la represión xontra la libertad y el asesinato de… https://t.co/K3GmCM3Cjv]]></document><document><![CDATA[N aceite certas ajudas das pessoas Yh... uns t fazem o bem e depois andam por aí a contar todo mundo o bem que t fizeram❌😏]]></document><document><![CDATA[@miguelbankss @ElleTedesko @Newtral @TwitterEspana @facebook @InstagramES @ATRESMEDIA ¿Y quien te asegura que los d… https://t.co/TfCnFFb5N3]]></document><document><![CDATA[“El #aprendizaje se produce cuando tomamos la iniciativa, cuando cometemos errores, corregimos la trayectoria y seg… https://t.co/sjyMMqLFHJ]]></document><document><![CDATA[@ariasvicente431 @bicicletagris @CiudadanosCs Es tan repugnante que debe prohibirse, no permitir el actual limbo le… https://t.co/hHh4WfRYuo]]></document><document><![CDATA[@Cdavikinggirl @nabilako1973 @el_puto_poyo @ML_DF Si es una persona muy débil, ya sabes https://t.co/7whiSfl6QF]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Plaza del Ayuntamiento https://t.co/D4aNct2Zkb]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #miércolessanto. Cristo expira en los Percheles, para morir en #málaga. #cofradíasmlg. #cofradías.… https://t.co/EnXdMqYqOn]]></document><document><![CDATA[@ramon_nm_ @Dollar2512 @umadeliciakkk @EvilAFM Tu has oido hablar de 28 days later? Incluso zombieland le da mil vueltas]]></document><document><![CDATA[@Kelmesports @LaLiga @SDHuesca el resplandor de su escudo brilla en el Alto Aragón el resplandor de su escudo brilla en el Alto Aragón. ❤️💙]]></document><document><![CDATA[Susana Díaz: "Si Casado cree que Vox es la extrema derecha, tarda en romper con ellos" @elobrerodigital   https://t.co/bqPdctoF0I]]></document><document><![CDATA[#FelizJueves #18deabril Jueves Santo De la Cena del Señor Ss. Hermógenes y Elpidio; Pusicio;  Perfecto (pb.), mrs.… https://t.co/2SsAHJTxqg]]></document><document><![CDATA[El marrón de la democracia https://t.co/dMcwqNeoLU Por @ikerarmentia https://t.co/90Z71O6kUP]]></document><document><![CDATA[A votar, por favor. Si no votáis, después no deis el coñazo con lloriqueos ni manifestaciones...]]></document><document><![CDATA[Con lo que faltaba a meta,la fuerza de su ataque y el hueco que habia abierto,digo que esa moto le ha privado de ga… https://t.co/GQbtraFILO]]></document><document><![CDATA[@santanadeyepes Mira que haber merendado para ir al Puerto...... Yo decía que eso era lo que dijo el Gallo y no la famosa frase jajajaa.]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Perdón. ¿Eso es una sorpresa para alguien sensato? Con @sanchezcastejon la política se… https://t.co/NW30YwMPtw]]></document><document><![CDATA[La máxima dice que se hace justicia, cuando te dan la razón teniéndola, después de haber demostrado que la tienes:… https://t.co/xUi3t81jB2]]></document><document><![CDATA[Hemos escuchado todas las voces sobre la tesitura en la que se encuentra Nissan. Tenemos que apoyar la industria en… https://t.co/3sTywxQ0Km]]></document><document><![CDATA[Me juego un huevo y parte del otro a que el “provocador” es un figurante y estaba eso más preparado que la WWE.]]></document><document><![CDATA[51 puntos en el tercer cuarto y rompen el partido los Sixers, pues boas noites #NBAPlayoffs https://t.co/hmuCk6t6z3]]></document><document><![CDATA[The Pleiades by Roberto Colombari (Astrobin) https://t.co/iJj5LIYmwC https://t.co/NoVuBgVI1D]]></document><document><![CDATA[#nievesconcostrina y su #preteritoperfecto  a disfrutarlo! #academiasanquirce #nooigasmierdas en Academia de Histor… https://t.co/5HzftHI3WQ]]></document><document><![CDATA[7:18, miércoles 17, playa del Faro de Sant Cristofol; como vemos, el sol ya empieza a salir sobre el macizo del Gar… https://t.co/hCFpUBrlHd]]></document><document><![CDATA[@Galegojuve Bueno... este domingo empieza la cuenta atrás, todavía nos faltarán unos cuantos episodios más. Y todos… https://t.co/dYj5mhzUpj]]></document><document><![CDATA[retweet and like fast this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet before so I can notice… https://t.co/PltN00N4Ru]]></document><document><![CDATA[.@TheEconomist la semana pasada y el @FT hoy, dos de las publicaciones liberales más importantes del mundo, piden e… https://t.co/P9GLzn39rh]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Cabeção, Evora, Portugal https://t.co/kdbrxdcpTg]]></document><document><![CDATA[@VLorente_5 @RayoVallecano @LaLiga Nada nuevo, amigo Víctor. @joselacueva, @LBarrachina y yo, en el @RayoVallecano-… https://t.co/qDUkt2Xyjr]]></document><document><![CDATA[Este año he participado en el concurso de @AFZnoticias con la fotografía que os muestro a continuación. Ha quedado… https://t.co/pIIEQHlmHV]]></document><document><![CDATA[23 de Abril, día del libro, de San Jordi y todas sus variantes... y tu cumpleaños  @juanfrodri333, y como cumpleañe… https://t.co/ZRULvbAqUj]]></document><document><![CDATA[@KLovesNature @PhantomNagi Here we have too he wanna bit you lol 😂😂😂👆 https://t.co/O70ihY3ouf]]></document><document><![CDATA[Creo que eres un auténtico hijo de puta, posiblemente tengas una neurona de sobra para no cagarte en los pantalones… https://t.co/ay0xhDzzWh]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Ah no fue un golpe de estado lo que provocó la guerra civil? No fue la República instaurada… https://t.co/1LJhqoprol]]></document><document><![CDATA[“Peder unas elecciones es normal en una democracia. LO MALO ES PEDER LA DEMOCRACIA EN UNAS ELECCIONES”  No se quién… https://t.co/x94oO73JEy]]></document><document><![CDATA[Increíble aventura con estos "bello ragazzo" 🇮🇹🇻🇦🇵🇱🇫🇷 #PuraVida #EncuentroYMas en Mar Mediterraneo https://t.co/HDwWzmTvw7]]></document><document><![CDATA[La jueza del pequeño Nicolás oculta pruebas sobre Inda y Urreiztieta halladas en Tándem @publico_es… https://t.co/dn8ZzLnSgT]]></document><document><![CDATA[La Virgen de Gracia a su paso por calle Carretería en la tarde del #MartesSanto de la #SemanaSantaMalagueña2019… https://t.co/mIq3kNIqwY]]></document><document><![CDATA[Este es el modelo de Administración Pública del @PsoeSAntoni : sectarismo, arbitrariedad y amiguismo. Me pregunto s… https://t.co/9FvJ5RLQbF]]></document><document><![CDATA[Por fin llegó el gol @gabrigomez9 te lo merecías ya, lo has buscado de todas las posiciones hace tiempo, esperamos… https://t.co/80awaNgU1s]]></document><document><![CDATA[@natttaas @marcupas Já reparaste que é o Marco que puxa sempre lenha para a fogueira? Eu sou inocente!!]]></document><document><![CDATA[@bruccellati Pero si en fairy tail no muere nadie.. mueren, reviven, va a morir “ah no espera” magicamente por casualidad... etc etc 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Sery2004 @isavelasco01 @mariapedraza_0 Yo tambien soy maleante mi casa es la calle]]></document><document><![CDATA[@AliiFernandez0 @antonioruiz33 Zascas en el Congreso a Diario garantizados.]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Matas porque no sabes hacer otra cosa. Como los terroristas.]]></document><document><![CDATA[@letgolifeflows @HarcourtDoug @ms_tarrie @bionicanadian @hepatitisihelpc @1shawnster @gerrinnesmac @TheMerryCrystal… https://t.co/58NOdVGfvR]]></document><document><![CDATA[HARVEY ELLIOTT! 16 años y ya está debutando en la Premier League! Es del 2003.]]></document><document><![CDATA[esto es lo que pasa cuando la mayoría de los españoles salen a votar https://t.co/7blY4x0M44]]></document><document><![CDATA[@U_D_Almeria Se puede dar informacion de los asientos y precio que quedan?]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Sabes que es de hace unos años? A mí también me parece algo que no entiendo, pero si ellos creen y… https://t.co/sMnm7YE7Mb]]></document><document><![CDATA[En la tierra del barbadillo... en Sanlúcar de Barrameda, Spain https://t.co/VPVSmVVGCo]]></document></documents></author>