<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ModorroDePueblo Siempre ☺️ y tienen unos piques...  Pero mayormente se juntan para darle a la húmeda. Una tradició… https://t.co/lXFkBRKpGq]]></document><document><![CDATA[El PSOE propone medidas para la mujer rural en su estrategia contra la despoblación https://t.co/Q6E1N7G1Et]]></document><document><![CDATA[January 2019. 60mm ▪️ f2.8 ▪️ 1/160 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia… https://t.co/R1ssidqNJR]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Mal educado!!! No voy a entrar en tu juego. No me doy por… https://t.co/XQJje9YCjL]]></document><document><![CDATA[Tão bom pensar que vou ter uma semana para matar saudades de toda a gente como deve ser 🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Quieres que vaya a dormir contigo, no quiero que te enamoras y te puedo hacer daño,]]></document><document><![CDATA[@GPPopular @populares Eso teneis que darnos una buena recomendación para mis nietas que las den un máster como los… https://t.co/XPIQ5zay52]]></document><document><![CDATA[@elfo555 A casa tampoco ha llegado la buena , mejor ,así me doy el gusto de cogerla delante de todos .💪💪😉]]></document><document><![CDATA[Si gana Holanda, el año que viene voy a #Eurovision sin dudar vamos aunque me quede en la ruina por dio]]></document><document><![CDATA[@licinciaurias En cambio no estoy en contra de los mediocres que intentan reírse de las  creencias religiosas de ca… https://t.co/jj5LkVHJk4]]></document><document><![CDATA[@elatocinao @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/h9gi7HWAjE]]></document><document><![CDATA[Look how terrible is @tapairportugal customer service. Thanks for nothing, TAP. I would NEVER EVER EVER flight with… https://t.co/BPHra1lHIs]]></document><document><![CDATA[Primer país en América prohíbe la caza deportiva https://t.co/6PcOqN7Ejb]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el móvil y no me he conectado a Internet  #tecladopredictivo😂]]></document><document><![CDATA[Arriben a treure els 15 escons el PDeCat o JuntsXCat o com es diguin, un partit que fa 4 dies era autonomista i que… https://t.co/AyyChjGOiI]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @de_andale Los que van a un país que no es el suyo se tiene que amoldar a las costumbres del país en que esté]]></document><document><![CDATA[@nuriamandane Tamu juntas, bué gente toma e eu fiquei tipo........ Hum.]]></document><document><![CDATA[Debemos dejar la elegancia a los zapateros y sastres. Pero...los calcetines a Vanbahlsen vanbahlsen… https://t.co/aFeckHxCzp]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Hoy es un día importante en #España : todo el mundo a votar!! #vota28a #votaporfavor… https://t.co/WUsWWhCjkN]]></document><document><![CDATA[Viva la Feria de Sevilla!! 💃💃 en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/cRWuTCWh9y]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy y a estas horas...¡hace diez años! #labodasoñada #unadécada #10añoslosontodo #10añosnosonnada… https://t.co/pVZlpTgwei]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis tuiteros malagueños. Existen “periodistas” no agradadores (ahora en inglés que queda más cool) que encuen… https://t.co/am45PHc8Cx]]></document><document><![CDATA[@LauRojasMarcos @pincholeto Gracias Lau...☺️; @pincholeto, por fa... ya nos dices algo cuando puedas.  Ojalá yo tam… https://t.co/4uo8lbDplD]]></document><document><![CDATA[@CostasPatricia Preciosa foto, precioso lugar. Buenos y reflexivos días Patricia]]></document><document><![CDATA[@RobertoYsla @MafitaLavado @hugonopo Ese da hambre jejejejee. Todos bajan jejee.]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ @Rosas_Siempre @axsi_sevilla @Jbelli59 Efectivamente yo estoy aleja de lo q piensa esta señora, de C… https://t.co/fBnTnhLFCw]]></document><document><![CDATA[@fjosealcaraz Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/ULYLJ8tVHl]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[I am indeed in Barcelona for the Barca - Man U match. I am not a Barca supporter so that you know @alasdairmulhern ! https://t.co/mnNhyxP4qD]]></document><document><![CDATA[LAS MADRES queremos deciros a "todos"...NO QUEREMOS REGALOS QUEREMOS #Dignidad #Libertad e #Igualdad TODOS LOS DIAS… https://t.co/BS1elmOGbB]]></document><document><![CDATA[Saben quién va a estar alojada a 3 cuadras de Norte Dame en un par de días? Nos alojamos ahí exclusivamente por est… https://t.co/jv62SzX8li]]></document><document><![CDATA[Monday Mood: Back to Studio! New original track coming soon! 🎵🎵🎵 #djanapaula #monday #mondaymotivation #femaledj… https://t.co/d4zp1UwBv9]]></document><document><![CDATA[Enamorada de este lugar ❤ Puente La Reina parece de cuento!!! https://t.co/cyfUpjc6Xd]]></document><document><![CDATA[Último día para votar por correo si estás inscrito en el censo electoral de residentes ausentes (CERA). Si es que t… https://t.co/pLl4wmAUbk]]></document><document><![CDATA[Ehhh @DavidLafuente creo que ya sabemos la noticia 😂 @TonyAguilarOfi se adelantó 😂]]></document><document><![CDATA[@julia_otero Las tonterías últimas de las mujeres,  hace que el feminismo del cual siempre he sido se haya converti… https://t.co/oZRtn3VF2B]]></document><document><![CDATA[Soy un remanso donde vienes a beber, a veces te advierto que no lo hagas pero tus ojos de criatura pura  me llama o… https://t.co/GakqdS7y4b]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt não estou entendendo mais nada kkk meu horário de dormir tem sido as 2/3am, agora é 23:50, tomei o… https://t.co/l625cMxdFO]]></document><document><![CDATA[[...] that were kind of distracting him, whatever was going on, any time she kissed him, all that stuff would just… https://t.co/FFqQ30axkE]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais A ver, bebé... te voy a presentar gente interesante de verdad. Tu Ilhan Omar, co… https://t.co/fnvpvg4IGJ]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/R8qcKWTq2G]]></document><document><![CDATA[@freddy_priyatna Tp judulnya kayak teenage romcom kedengerannya. Aku baca satu2 dulu deh, lebih tertarik Deus sih s… https://t.co/zAyr03eXHs]]></document><document><![CDATA[In Almoneda Fair with my work exhibited holding March 2019 Issue of Socialist Factor Anglo-Indian-International mag… https://t.co/JclUGym1iQ]]></document><document><![CDATA[Hoy @ADFCanalSur esta de fiesta!! Menuda audencia han tenido este miércoles en @canalsur @reyesprados @RoigNatalia… https://t.co/g2iD45apYO]]></document><document><![CDATA[Voy a borrar esas fotos de mi galería que a mi móvil le está dando alergia]]></document><document><![CDATA[@PBurbujita @Santi_ABASCAL No soy mucho de escuchar al franquismo, prefiero leerme un buen libro de historia al res… https://t.co/vL7lhrrY9G]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Cat_Meteo @MeteoMauri… https://t.co/OhcfRUYM4b]]></document><document><![CDATA[A minha mãe ligou-me as 6h a perguntar onde eu estava porque ia trabalhar e eu ainda não tinha chegado, como já est… https://t.co/9oVz5Tp3wl]]></document><document><![CDATA[@Cs_Merida_ @HumanezAlberto @jprietotb @CsVegasBajas @CsVvaSerena @CsDonBenito @CsBadajoz @Cs_Caceres_ @CsAzuaga… https://t.co/kyUylKTtvH]]></document><document><![CDATA[Poder dormir 6 horas es como los 24 escaños que ha sacado Vox. No está bien, pero te alegras porque pensabas que iba a ser peor.]]></document><document><![CDATA[@gordi213 @divinity_es Vamos que esta semana como mucho la otra si el día 1 hacen fiesta ¿no? #SühanElÚltimoSecreto… https://t.co/ZvUPsFphAI]]></document><document><![CDATA[A sick person, weakened, psychologically tortured, are more than a motive for any court in the world, any magistrat… https://t.co/tVAlpTAfIP]]></document><document><![CDATA[Ella salva la poesía de la mediocridad y el ego https://t.co/PCZcgwbkIa]]></document><document><![CDATA[Pues empieza pronto Alberto Carlos con el fuego a quemarropa ¿Y el programa pa' cuando? #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Deseando escuchar a @garrigueswalker en la entrega de Premios @knowsquare_es]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando mi playlist de 2018 y tengo que decir que hay muchas canciones que me recuerdan a muchos momentos vividos. Qué bonito]]></document><document><![CDATA[@MrZettta @eperez_sp @no_facha @pablocasado_ Los que suben los impuestos son el PSOE, ¿Todavía no se ha enterado? H… https://t.co/qHhrfivFwt]]></document><document><![CDATA[Está mi jefe que arde por tener que poner ese asqueroso papelote en su flamante Harley. Y con razón.]]></document><document><![CDATA[Molt d' acord. En contra de la censura disfressada de modernitat. https://t.co/5dlTpcGlq3]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 Siempre es mejor llorar junto al mar... ¡Feliz tarde, Marián!]]></document><document><![CDATA['For me, this is paradise': life in the Spanish city that banned cars https://t.co/GK66B3dQ4p #Pontevedra]]></document><document><![CDATA[Personajes de la cultura y las letras piden llenar "las urnas de bondad democrática" el 28A https://t.co/igJJYAHqPX vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elindepcom Buenoooooo....que ni lo suelen.  Casado es nuestro presidente y elegido por las bases. De es… https://t.co/Vxb5VQ937l]]></document><document><![CDATA[Llevaba como dos años queriendo cambiarme el nombre dé Twitter. Por fin lo encontré diooos  Hasta siempre nombre de… https://t.co/ES3wMQcYGC]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Pues yo he de decirte que en mi casa solo te vemos a ti y que cuando alguno no está a esa hora al… https://t.co/AhvBWiaZYE]]></document><document><![CDATA[@JManimar No puede taparse el cuello,  pués en el tiene toda su hombría.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a tod@s los equipos, participantes y ganadores cordobeses de la @AndBikeRace. https://t.co/4YcTGu2PDv]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras En las penúltimas Generales ofrecían 700€ y pisito. En Finlandia no ha dado resultado, ni buscaban tr… https://t.co/TWh7hQJxn3]]></document><document><![CDATA[Sinto-me constantemente ridícula por ser demasiado impulsiva, dêem me um tiro vá]]></document><document><![CDATA[Conexión Panamá con @universidadcjc  hoy con la vicepresidenta @IsabelStMalo #AlmagroUCJC #DiálogoconSaintMalo https://t.co/yQ7Dgo1iXq]]></document><document><![CDATA[1/2- There was never a journalist like Julian Assange. His revolutionary belief in freedom enabled men and women of… https://t.co/4iidzGIWU4]]></document><document><![CDATA[Al ritmo actual, tienen que pasar 107 años hasta que las mujeres ocupen las mismas posiciones de poder que los homb… https://t.co/xTJPSu7cTd]]></document><document><![CDATA[@wafeador @sanidadgob La gente de seguridad no pudo ser mas TOP!!!!!! https://t.co/WF5Oj146vl]]></document><document><![CDATA[@ERIKEO5555 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FByON8vH58]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @salvameoficial Con la jefa no se atreven Esperanza. La tienen pánico. Me encantaría ver la reacci… https://t.co/eFdiIP2uO6]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas quién no aprende de sus errores está condenada a repetirlos #Arrimadasmentirosa]]></document><document><![CDATA[COMO OLVIDAR TUS OJOS VERDES ESPERANZA QUE ME ROBARON HASTA EL ALMA Y ME HAN DEJADO EL CORAZÓN EN SOLEDAAAAD]]></document><document><![CDATA[Prepárense los bolsillos los que quieran comprar una cosa, los que quieran ahorrar, los que hereden, los que quiera… https://t.co/s7E2qIlfDh]]></document><document><![CDATA[ESPAÑA 🇪🇸 A DICHO "NO" A LA ULTRADERECHA ME SIENTO ORGULLOSA! #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA https://t.co/UITWnmB16y]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno El martes dia 23 reunion para los cuadrantes...nos seguidan obrigado hacer CCTV]]></document><document><![CDATA[Quedan dos días para cambiar nuestro destino, y está en tu mano. Da una oportunidad al cambio #Vota28A a… https://t.co/vyWbnEz1TJ]]></document><document><![CDATA[Qué afortunada soy de tener a estas bellezas conmigo.  Falta @_PaolaAlberti, te hemos echado de menos ❤️ en Muelle… https://t.co/ESNNFC9jo0]]></document><document><![CDATA[No hay mayor orgullo que ser Abogada de la Merced... por ellos con Ella... https://t.co/FDUhCusbRa @Hdad_Pasion]]></document><document><![CDATA[En un país en el q la cifra de nacimientos alcanza registros negativos q no se daban desde 1941, las dificultades p… https://t.co/QLrsHgg1rK]]></document><document><![CDATA[Me parece DPM... que pongáis los videos de la PANTO que ha pescado 1 pez que ha discutido etc. Pero queremos videos… https://t.co/UyuqEt06Of]]></document><document><![CDATA[@la_queseavecina @Pablochape Vi el 1er capítulo y me quedé dormida. Esperemos que mejore que desde la penúltima tem… https://t.co/SmPHp7LpVQ]]></document><document><![CDATA[La primera en serlo, sin embargo, fue Paula Seling con 'Playing With Fire' en 2010. Ahí me enamoré sin saberlo, per… https://t.co/B2v591pz2N]]></document><document><![CDATA[Soy Liberal y Progresista, creo en la discrepancia sin insultos; en una sana y respetuosa convivencia. Discrepa de… https://t.co/ZIs3sjznIn]]></document><document><![CDATA[@MariaPLaya Me envía mi padre esto. Crueldad intolerable https://t.co/WL7M3cbKgb]]></document><document><![CDATA[21 años 1 ex (ojalá hubiese sido 0) 5 piercings 2 tatuajes 0 veces me he teñido 2 mascotas]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día102: “El país del miedo” de @_isaacrosa @Seix_Barral . Como toda la narrativa de Isaac Rosa toc… https://t.co/gmiTL25CSZ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que sonrío la vida me tiene preparada una ostia cada vez más grande]]></document><document><![CDATA[@mar_castilopez Ya somos dos🤣 enrique se pasa el dia pidiendome q le de otra oportunidad y vea otro capitulo..]]></document><document><![CDATA[Ensalada César ..??? ..lechuga , cuatro cachos de pan duro y cuatro de pollo seco..eso sí con salsa cesar 🙄 no diré… https://t.co/oYRiKMOizI]]></document><document><![CDATA[Qué pasa con la junta electoral también está comprada amarrada al golpista traidor Sánchez pero no vivimos en una d… https://t.co/Rp85CdpBCf]]></document><document><![CDATA[Si dijera que no vuelvo a sentir miedo mentiría #GameofThrones no salimos de una batalla cuando estamos metidos en… https://t.co/rjgs145sA1]]></document><document><![CDATA[@fjberman @pepitongrillon @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/MZkkYrtR0r]]></document><document><![CDATA[Que injusta me parece la Expulsión de Loli Álvarez..... #SVGala2 https://t.co/gZwVfcFuGn]]></document><document><![CDATA[Súper ready. Ya llega la hora y os juro que estoy temblando. Literal.  #GiraPrincipiosValladolid https://t.co/gsrri3DiCt]]></document></documents></author>