<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mbillasekor @ClericiLisandro Te podría decir por donde te puedes meter el paraguas, pero es obvio que ya lo haces.]]></document><document><![CDATA[@jseubaparis @ANCTarragona @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati Por encima de Dios. La gallina 🎶🎵turulecra 🎵🎶ha puesto.... 🎶🎶🎵😅😂😅]]></document><document><![CDATA[@sscordoba_app En la espera ... La Soledad ... #ViernesSanto #SSantaCordoba19 #SSantaCordoba2019 https://t.co/gX82AfIrAX]]></document><document><![CDATA[7:09, lunes 6 de mayo; poco a poco el sol intenta librarse de algunas nubes rotas sobre el mar.… https://t.co/hIJTbW2UA0]]></document><document><![CDATA[@joseprull Tampoco tan represivo, cuando tú tienes móvil para rt cuando otros presos ni lo huelen. No?]]></document><document><![CDATA[Visto el final de #Gotham y la verdad q es un poco decepcionante, aun asi no va a empañar lo gran serie q ha sido , hasta siempre @Gotham]]></document><document><![CDATA[Diez añazos ya del día más feliz de mi vida. Qué rápido pasa el tiempo, cómo va creciendo, ..., qué buen niño se es… https://t.co/dZHmn6u6YJ]]></document><document><![CDATA[Según @diariosevilla el @SevillaFC ya tiene atado para la temporada que viene, para el #CanteraSFC #SevillaAtlético… https://t.co/oO0rjKkph2]]></document><document><![CDATA[@alfonso_dev @pabloalbizu Más allá de las limitaciones propias de RN. Creo que hay ciertas librerías que tienen que… https://t.co/rGymF2frPY]]></document><document><![CDATA[@BigDataAsoc Pensando en #SemanaSanta qué #proyecto con #impactosocial para aplicar #IA #AI desde #Calpe #Campello… https://t.co/tdKpmK8ogV]]></document><document><![CDATA[Los cinturones de seguridad y las sillitas infantiles salvan muchas vidas. Ejemplo práctico a pesar de la gravedad… https://t.co/kwLDLVTGsU]]></document><document><![CDATA[@Estadao KKKKK 😂😄🤣 com o Maior Ladrão chamado Lula a paciência não esgotou; muito interessante está mídia porca sebosa nojenta]]></document><document><![CDATA[El volver a ver a jugadores que has tenido a tu cargo y recordar los buenos momentos que nos dio el baloncesto]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @Pablo_Iglesias_ El único favor quele pido ami partido podemos es el Apollo queme falta llevo años l… https://t.co/GlIfKWY7Sb]]></document><document><![CDATA[El análisis socialista de la campaña electoral de 1903 https://t.co/AyTXQj88Y0 @_Endavant]]></document><document><![CDATA[Hay que recordar en la Sanidad Riojana : Colapsos de Urgencias, Atención Primaria Saturada, Retrasos en las citas c… https://t.co/J43uZTQHRA]]></document><document><![CDATA[@ZEYNAZERDA @wrowufMImip6vsN @heroldbarton @akomama_tm @PatGrant7777 @AAvallones @hamoo5000 @RasnawatiR @MaxLibe1… https://t.co/X3femdCz9U]]></document><document><![CDATA[Ha sido un reto importante coordinar las retransmisiones en @COPESevilla   Los compañeros lo han puesto bastante fá… https://t.co/tPBphFcoDp]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial La defensa de la propiedad privada, la familia, y la vida; es el mayor y más importante   de los in… https://t.co/FwmgJjhm9s]]></document><document><![CDATA[En la iglesia de San Ignacio de Loyola de #avila el sacerdote don Raul García pronuncia el sermón de las 7 Palabras… https://t.co/kehahvB0lt]]></document><document><![CDATA[@Jaume122684 @BolsaCorredor @LondonMarathon @KenenisaBekele Eso tendrías que comentarlo a su mánager que fue el que… https://t.co/o4PQ40OF88]]></document><document><![CDATA[Justo después del último lip sync for your life de esta semana en el #DragRace: https://t.co/wBrXlygd7V]]></document><document><![CDATA[Los delitos aumentan un 25% en tres años en Barcelona https://t.co/HHXhR2rOtk vía @20m]]></document><document><![CDATA[@micael_gallego @jerolba A mí un pajarito me ha chivado que el package manager de WebAssembly será el de Rust: Cargo /c @Longor]]></document><document><![CDATA[@mavillafaina Estudiar, la “asignatura pendiente” de los aspirantes a futbolistas.  ✅Para formarse  ✅Para tener pla… https://t.co/eYguaDwfp8]]></document><document><![CDATA[@okdiario El pan engorda, yo no como pan, no me importa lo del IVA. No iba a votarlos, pero ahora tampoco 🥖🥖]]></document><document><![CDATA[@MariTriniSanMig @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/8bENrwfsqv]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Yo cambiaria un poco la foto dos papagallos y dos buitres caroñeros]]></document><document><![CDATA[@Madaayla Pos así , fácilmente le han salido dos .... https://t.co/J6MMZTuY1g]]></document><document><![CDATA[4ª Alevin Grupo 6 Masculino 27ª jornada Viernes 26/04/19 - 18:30 h Villafranco CF - Real Betis Balompié Arbitro: Lo… https://t.co/e6io2TXuf8]]></document><document><![CDATA[23 de abril en Santiago, 24 de abril na Coruña.  #Inscricións https://t.co/XwpJTeTItP]]></document><document><![CDATA[@Metro 12 minutos de espera en la linea 5 en Quintana y ahora parados en una estacion 5 minutos... como sardinas...… https://t.co/BzEU4f5mxQ]]></document><document><![CDATA[@oteumestre Neste momento da tua vida estás a debater-te com alguns problemas, mas que estão representados pelos te… https://t.co/I446SGcSBM]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT Mejor tira los dos y sal con el pasaporte Catalán.  Luego me cuentas los paises que has visitado.]]></document><document><![CDATA[Gracias por la invitación y a todos los compañeros por las aportaciones! @CuadraLab @luichifree @jabravo… https://t.co/sb2AWM1yWT]]></document><document><![CDATA[Para mi esto es  el amor @JosAntonioNez , bacalao frito en casa mateo, calle Palacio Malaver, barrio de la Feria https://t.co/YKNQ0Ns8Um]]></document><document><![CDATA[Depois com uns árbitros horríveis que estavam bem para a liga portuguesa...]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @telecincoes @jjaviervazquez @cuatro @laralvarezg Q diferencia tan grande cuando una gala es presen… https://t.co/0YJQZDp040]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Sigue mintiendo este impresentable.  Este hay que echarlo a los leones cuanto antes. El poco… https://t.co/YZdFdrGWXe]]></document><document><![CDATA[dailysanproper warmupfestival . . #sanproper #dj #session #clubbing #warmup #festival #music #musicphotography #gig… https://t.co/1B6JrEm3UU]]></document><document><![CDATA[¿Qué ten que facer Galiza para que o turismo sexa un sector estratéxico? https://t.co/QFPQPwJD4z]]></document><document><![CDATA[30 de abril... 08:15 horas... Els Pallaresos. Tarragona. España https://t.co/n0RhMDQvf6]]></document><document><![CDATA[@DLaraF @NituPerez @AliasMalula @PattyPoleo @9Auriel @sietestrellas18 @eleonorabruzual @Sangarccs un vídeo muy cort… https://t.co/DoF1NfJtrR]]></document><document><![CDATA[La debacle de los @populares le va a costar 257.430 euros al mes en subvenciones y la mitad del reembolso de sus ga… https://t.co/I1Hc2ISrAB]]></document><document><![CDATA[#Cayetana Sabe lo que significa la bandera 🇪🇸? Libertad-Igualdad-Fraternidad. Sabe quién es el que representa mejor… https://t.co/23NVbdyEsz]]></document><document><![CDATA[@rau_lista @MiguelitoPitti @Silvi_ta Simplemente nos tenemos que dar con un canto en los dientes, en caso de oír “sí”.]]></document><document><![CDATA[@OwenHawkXXX @SeamusOReilly69 @drewdixxxon @joegillisxxx @rawfuckclub 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas Cuéntenme (qué pelma ¿no?) que le ha pasado a Egan Bernal]]></document><document><![CDATA[@1971Iat @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals @bflasquetty… https://t.co/bLZlwTRMa0]]></document><document><![CDATA[RPG paraolímpico do Tabata? COLOUR ME INTERESTED.   (fica a grande questão: será que o banho de sangue clássico do… https://t.co/54zz0oZ49C]]></document><document><![CDATA[El pudor que Le da mentir" está mintiendo desde que entro en política  y lo seguirá haciendo sencillamente porque e… https://t.co/P4uEPToPY3]]></document><document><![CDATA[#Montblanc #medieval #tarragona #catalunya #spain 🇪🇸 @ Montblanch https://t.co/5fNPUg5R5w]]></document><document><![CDATA[Siempre que la veo te me vienes a mi recuerdo Sole Caramazana, alli donde estes nunca te olvido. 😘 en Badajoz, Spain https://t.co/YVZnnpSm3N]]></document><document><![CDATA[El @IHC_project se evaluará próximamente en España, coordinado por Laura Martinez @LMGsTwee de @CochraneIberoam]]></document><document><![CDATA[#Dia13. *3.013* participantes #30diesambbicibcn  #30DaysOfBiking #siesta #napOnTheBike  #bicibcn https://t.co/VOrOUow5AO]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/IIAHnf4yi2]]></document><document><![CDATA[@Belategui ¿Y qué película ha ido a ver? La verdad es que es igual, me parece muy bien sea la que sea, para gustos.… https://t.co/5jYHt2acWR]]></document><document><![CDATA[Paseo por la historia, Capitulaciones 2019 en Santafé, Andalucia, Spain https://t.co/cekP2g1A9G]]></document><document><![CDATA[¿Qué le pasa hoy a la programación de @radio3_rne ? Parece todo enlatado. No hay programas]]></document><document><![CDATA[Blanco y negro. Fuerza y tradición. en Medina De Ríoseco, Castilla y León, Spain https://t.co/MKtkb3hZMJ]]></document><document><![CDATA[Un claro ejemplo del daño que ha hecho la endogamia entre los nazionalistas catalanes...]]></document><document><![CDATA[@Tayyaba__94 @bettinaschroed5 @MrWaqasAkram Yessss enough for me I've done it lol 😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/fmAyPhtDFB]]></document><document><![CDATA[@TeruelMeteo 11,6 a estas horas y sigue cubierto. https://t.co/tMmqsOa4gW]]></document><document><![CDATA[@Luis94093693 @Pablo_RM_13 La liga 9 puntos de mas salen siempre con ayudas arbitrales y en Europa el primer gol qu… https://t.co/1xRzMRFhLF]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos coloca a la pareja de la prima de Malú como cabeza de lista en el municipio donde vive Albert Rivera. https://t.co/Cxrsv5RaHQ]]></document><document><![CDATA[Los cinco barrios de #Valladolid con mayor porcentaje de votantes de izquierda en Elecciones Generales 2019 son:… https://t.co/B4qdEw5pbk]]></document><document><![CDATA[@ggiribet @PrincetonUPress Bravo! Me encanta que te dediques a  la vida forestal (de eso va el libro ¿no?). Abrazaco!]]></document><document><![CDATA[.@AmaiaRomero estrena el 3 de mayo su single #ElRelámpago #AmaiaRomero https://t.co/XAtTMgHINT]]></document><document><![CDATA[Es bonito encerrarme a ver Netflix y confiar más en mí para evitar personas tóxicas ✌🏻]]></document><document><![CDATA[Los datos de la EPA indican que todo el empleo destruido en el primer trimestre fue temporal:  ➡️ El número de ocup… https://t.co/w54c0Ep66V]]></document><document><![CDATA[Pido a VOX, no fiche a nadie del PP que no haya demostrado su oposición desde dentro, arribistas ni uno.]]></document><document><![CDATA[No a los pctos, si habemos gobernada con 84 diputado y lo hemohecho de puta madre, con  123 será la leche- asi q ad… https://t.co/2h3bGi7s7l]]></document><document><![CDATA[No hay que ser cabron pa hechar el zaragoza y no al mejor equipo💙💛💙💛💙💛💙💛💙💛]]></document><document><![CDATA[El servicio prestado por los votantes de Vox a favor del PSOE es impagable 😜]]></document><document><![CDATA[#EstaHistoriaLaEscribesTú Mañana no solo se decide qué tipo de sociedad queremos sino también que tipo de personas somos...]]></document><document><![CDATA[Se puede votar desde el psoe hasta, ciudadanos, PPCV,pero nunca a partidos catalanistas Independentistas y ribo es de ese ganado]]></document><document><![CDATA[Cuando vences el miedo a lo diferente, solo encuentras aventura ✨ en La Zenia Boulevard https://t.co/69vjb7FslX]]></document><document><![CDATA[THE NOTES ALBUM GIVEAWAY  BTS  - RETWEET  in 5 mins  - Reply with the version you want    -  2 winners.     https://t.co/X1z2eqyvZl]]></document><document><![CDATA[Igual tienes razón por la situación de tu hijo, pero no me cuadra que tengas dinero para ir al Gym, cuidarte las uñ… https://t.co/xUW1PmShZW]]></document><document><![CDATA[@IanValderramaG1 @_LuciaNavarro @ivanovix7 @TJavaloyes Ah, yo l he visto toda y esta sobrevaloradísima. A partir de la 3a👎🏻👎🏻👎🏻]]></document><document><![CDATA[No se preocupe, .@policiaelche le dará una explicación. Y en Elche todos los vehículos son iguales ante la actuació… https://t.co/H3WHN3qWyJ]]></document><document><![CDATA[Hoy, #Perera en @CosoZaragoza   #15añosdePerera #SanJorge2019 https://t.co/pCU01siaeO]]></document><document><![CDATA[@MiaSantinixx @Erika69_ Como me gustaria chuparla. Te daria mucho placer la tienes muy rica]]></document><document><![CDATA[#FelizLunes ESCRITO EN ENERO DE 2016... "La época que nos trajo hasta donde estamos" https://t.co/zKHyUkBNaV vía… https://t.co/N8aWZjMlw3]]></document><document><![CDATA[Desde aquí os leo!! #Integral  #Ibérico  #Manguara  #RinconcitoSevillano https://t.co/yTizW2gbVO]]></document><document><![CDATA[Viacrucis y procesión de la Cofradía Cristo del Buen Amor (o de los andaluces) en el @BarridelPort   Gracias por la… https://t.co/WrdVlDU44r]]></document><document><![CDATA[Se abre el "felón" y se ve a Aznar y Casado Cómo se llama la película? #2hombresyundestino #Elgolpe… https://t.co/whuLhHSebl]]></document><document><![CDATA[De la Morena preguntando a Albert Rivera por Malú, y si, ha habido tensión.]]></document><document><![CDATA[@KrissKr45621108 @JUANMADUQUE @fandiril123 @Santi_ABASCAL Pues el PIB ha seguido creciendo en el último trimestre ;… https://t.co/Vp2xc5X9N8]]></document><document><![CDATA[ENORME!!! A votar todos, en estas elecciones nos jugamos mucho. #28Abril https://t.co/ckFFyaTVev]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase #VotaPSOE #LaEspañaQueQuieres #PedroPresidente /❤️ no lo dudes más y mira al futuro con valentía https://t.co/XIGvBARWzf]]></document><document><![CDATA[@Imag_Labrador Salvados... Es una lástima pasear por el centro y encontrarte "fiestas" o extranjeros únicamente. ¿D… https://t.co/Bn3nOliudb]]></document><document><![CDATA[Sr @Arnaldo_Otegui Cuando uno fue una rata cobarde toda su vida, vuelve a mandar a los demás por delante, por falta… https://t.co/w4sgWZRJUL]]></document><document><![CDATA[@FrancisRuizp @Lapelo1 Yo aquí en Málaga conozco a  uno que ha sacado plaza de juez, está en Canarias y la familia… https://t.co/NTL9jO3GNG]]></document><document><![CDATA[Y claro, también en el nuevo estudio central de RNE Aragón  #rtvearagon #rnearagon #radio #estudioscentrales en Rne… https://t.co/iO4QK6jL4Z]]></document><document><![CDATA[@povedica Habéis luchado contra el gigante de las WordCamps, el venue. Menudo meritazo. Felicidades porque salió to… https://t.co/SJSbG7C5pd]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @marinavibu609g @AAvallones @graceva25067672 @mirtaimperatori @graceva61504736 @DerekPa56710094… https://t.co/IO3ylKYuHT]]></document><document><![CDATA[Y pensar q hace una semana teníamos los nervios a flor de pie porq empezaba la semana más bonita del año.... Qué rápido se pasa lo bueno...]]></document><document><![CDATA[@SemanaCaceres @MisericordiaAM Se sabe sobre que hora llegará a la plaza del Duque? No soy de aquí y para orientarme. Gracias]]></document><document><![CDATA[CURSOS DE MINDFULNESS-ATENCIÓN PLENA EN MAYO:  CURSO DE REGULACIÓN EMOCIONAL A TRAVÉS DE MINDFULNESS. 5 sesiones, 5… https://t.co/qQTHTpkbk4]]></document></documents></author>