<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jfalbertos El recuento en Zaragoza no ha cambiado nada, el PSOE se queda el tercero https://t.co/7BIlVAspUw]]></document><document><![CDATA[@ecarro_ Lo peor es el trato que le dio el juez simplemente por querer conmemorar la memoria de su hija. A ver cuán… https://t.co/ZZin6ZeiR2]]></document><document><![CDATA[Com o passar do tempo isso vai se agravando cada vez mais, 5 Anos com esse meu problema de insônia.]]></document><document><![CDATA[Viernes 03 de Mayo - 16:00Pm IN SITU (Boat Party + @Rio_Ibiza) Set B2B #Meister (Digital + Vinyl)  Tickets On Line!… https://t.co/9e1l466t71]]></document><document><![CDATA[Que cabrones son. Yo tengo un galgo adoptado y animo a cualquier a que lo haga. Son increíbles (y os lo dice alguie… https://t.co/HkZsVJRAmZ]]></document><document><![CDATA[Época de mas derechos y libertades, de menos hambre para quién mas lo necesita y de piojos para quienes no se asean.]]></document><document><![CDATA[Pues al menos en nuestra mesa, la participación está siendo altísima... 70% aprox https://t.co/p4jWTNdI6Y]]></document><document><![CDATA[@MaxyReflexiones @voxeador1492 @valores_primero @vox_es @KaradeKona @SuperLadyBlue @beasexy81 @MarcoTrajano2… https://t.co/oUDshVON2Y]]></document><document><![CDATA[@JulioTrujillo_ Una cita obligada para los #MarketerosNocturnos  Y una ocasión que se presenta pocas veces para cua… https://t.co/JRZKKh3jcA]]></document><document><![CDATA[Este sábado toca volver a moss_club y a una de las mejores fiestas de #Murcia  #elentierrodelasardina rodeado de gr… https://t.co/QdENiRpjfN]]></document><document><![CDATA[Por todo lo que nos das, gracias música @amlaunion 📷 andrecontrerasphoto en Montilla, Spain https://t.co/MmPlWfvyeu]]></document><document><![CDATA[Lo negociarán los que mandan. Los que en las negociaciones hablan de pagos de comisiones, representaciones y demás… https://t.co/VovibxMqC1]]></document><document><![CDATA[Testificó en lo que puse en mi penúltima publicación no es periodistas pensionistas.]]></document><document><![CDATA[Bonita mañana de Carpa en San Miquel del Cros. #VamosArgentona #VamosCiudadanos https://t.co/FWTq32jvVP]]></document><document><![CDATA[@EsquerdaNet É para isso que serve os tribunais arbitrais independentes da política ,para corrigir erros,causados p… https://t.co/COb8ECl4Sx]]></document><document><![CDATA[Tarta de Queso del @alamedarioja , están de moda @alamedarioja       #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares… https://t.co/OAdwDuPkmd]]></document><document><![CDATA[Tras tantos años la Emperatriz volvió a saludar a nuestra querida hermandad de la laexaltacion_oficial . 📸… https://t.co/3xzV2zJXxd]]></document><document><![CDATA[@eltiempo_atv @javioru @AEMET_SINOBAS @tiemposevero @AEMET_Aragon Yo llegué a escuchar algún trueno..]]></document><document><![CDATA[Muchachos, venden en Toledo una vuelta que se llama mazapán, pero que hijueputa delicia de mecato 😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@VivaEsp84811896 @carlesenric @ivanedlm Si, pero tenemos unas fuerzas de seguridad muy demócratas per saecula saecu… https://t.co/7ladES3YIf]]></document><document><![CDATA[Quedan 11 horas y 30 minutos para #VengadoresEndgame https://t.co/LHJNEQ9w0q]]></document><document><![CDATA[@podre_a @kispu5 @_o_polvo Só quero o teu bem, não te descuides com a bolota rapazinho.]]></document><document><![CDATA[¡ME TRASLADO A MADRID! Estoy BUSCANDO PISO para incorporación inmediata. A ver si es posible tener cierta difusión… https://t.co/i6z4Ih5PeQ]]></document><document><![CDATA[@AlvaroVzquez1 Eso porque no juegan la liga contra vosotros..... https://t.co/9E2561l82X]]></document><document><![CDATA[@Felixfashion @WorthyLAL Siendo parte más que importante en la consecución de las UCL]]></document><document><![CDATA[Por encima del mensaje político, imposible una comunicación peor que este video donde la protagonista no mira a la… https://t.co/RFG7tPn61T]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @CasaReal El Poder Judicial debe ser libre. El Poder Legislativo corresponder a la Nación. Y la comp… https://t.co/gp0A3n7XU3]]></document><document><![CDATA[Mis amigos del LGTBI MURCIA me pasan esto. VOTAD!!! https://t.co/JCyaIUx5WI]]></document><document><![CDATA[@perezreverte No sólo he disfrutado su lectura, también he regalado dos ejemplares a personas apreciadas]]></document><document><![CDATA[Clases infantiles de Muay Thai y Kick light . Martes y jueves de las 18:00h a 19:00h, profesora Sarai García. Calle… https://t.co/H4u8szEnX1]]></document><document><![CDATA[Esto también es corrección política. Es verdad que Suárez es un humorista que se mueve en el límite con todo, y ya… https://t.co/spo0Lf5RTp]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ El https://t.co/pqnk5bEj9V PSOE 135 diputados, PP 68 diputados, Ciudadanos 53 diputados, Podemos 34 diputados, VOX 25.]]></document><document><![CDATA[Pantano de Elche 📸 #elche #elchesolypalmeras #pantanodeelche #canon en Pantano De Elche https://t.co/9P42xFRkUs]]></document><document><![CDATA[@vgomezfrias @CiudadanosCs @Albert_Rivera @InesArrimadas Bienvenido desde Manlleu, Barcelona. ¡ Juntos somos mejores !  ¡ VAMOS CIUDADANOS !]]></document><document><![CDATA[@AgustiPeiro Sense comentaris. Et retrates sol. Qui t'ha vist i qui et veu !!!! Com diria altre 'supremacista' (seg… https://t.co/KjdDf4gjhx]]></document><document><![CDATA[A vida tá cheia de injustiças, isso faz nos ganhar forças para continuar a trabalhar!]]></document><document><![CDATA[Siempre nos quedará Andalucía, @JuanMa_Moreno es el clavo ardiente al que aferrarnos. https://t.co/nqI5baHgku]]></document><document><![CDATA[Vale, acabo de quedarme flipando.después de este capítulo de Juego de tronos.. sin palabras.]]></document><document><![CDATA[Gracias por la mención, una bonita experiencia competir en Londres y con la satisfacción de la victoria 😅]]></document><document><![CDATA[Em família sou feliz ❤️ #family #mother #brother #easter2019 #happy em Mangualde https://t.co/Q9f2YH9vS4]]></document><document><![CDATA[🦁 28:48.17 💥  Sinceramente sigo creyendo que lo de ayer fue un sueño de un niño que ama el atletismo.  🇪🇸 8* España… https://t.co/6a3M8ctFZG]]></document><document><![CDATA[@MarinaDuran__ A veces por ser generoso con el prójimo se traiciona a uno mismo. Y  lo que más me duele es cuando l… https://t.co/u2SvNrnwnT]]></document><document><![CDATA[@ancormesa @7Josean7 El Sahara Español lo va a reconquistar V🤮X después de reconquistar Gibraltar. Así es .]]></document><document><![CDATA[@CadizAbandonada @Cadiz_es Lo de este Ayuntamiento con los árboles de la ciudad es preocupante]]></document><document><![CDATA[puta de vontade de malhar Marvel x Capcom Infinite, that shit has thannos]]></document><document><![CDATA[@SaberVivirTVE @dra_njimenez ¡Qué buen fichaje @dra_njimenez! Enhorabuena @SaberVivirTVE]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @SamuelS87981499 @DeFiorello @Miqueto2013 El voto de todas formas tampoco es que sirva mucho, pero pa… https://t.co/m9zbOCzGil]]></document><document><![CDATA[Regeneración democrática dice Ciudadanos.😂#l6cUrnas https://t.co/vkJ2YzwSGd]]></document><document><![CDATA[Si no hay pucherazo intuyo que hoy habrá un cambio gordo en Cataluña y en el resto de España. Y en el mismo sentido… https://t.co/O2RvgLHXgl]]></document><document><![CDATA[@Aljiprez @JosAntonioRosa Hubo otra tb de roja en el derby, ni la recuerdas ?]]></document><document><![CDATA[@josedavid199 @raticorns Hola. Si claro. Mira los posts fe @ArchLink que explica detalladamente como. Saludos]]></document><document><![CDATA[👮 Felicitar a los compañeros e insistir de nuevo en dotar a @Badalona_GUB de más personal, más material de dotación… https://t.co/lr4xqMrpo4]]></document><document><![CDATA[Esta portada de @abcdesevilla es una VERGÜENZA para el periódico que presume de ser el más TAURINO de España https://t.co/WdM9DT4v6R]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @piercegaveston @hookupsonly100 @hiker2121 @hungry_slut87 @Hotbrasil20 @GayFinDom @OliGaySexPornX… https://t.co/cJvJjbVIQ7]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Entonces si no.le representa pues no le vote ... Para que ???? Por deporte ????]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza la segunda parte en Barreiro: @RCCelta B 2-2 @UnionAdarve. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Antes te he dicho egun on es Gabon.]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇  3/6 Vera Cruz / Castillo. Salida 18:30 horas… https://t.co/lqVEq6B34g]]></document><document><![CDATA[Viva las leyes, justicia y defensa del trabajador de este pais, la seguridad social y la guardia civil !!! #ironia… https://t.co/XB5eBoFVhT]]></document><document><![CDATA[Sobre democracia. Según la ley de Suiza para terminar un proceso de nacionalización, la comunidad donde vives (tu p… https://t.co/Z6vcwMhop7]]></document><document><![CDATA[Esto hace que la teoría de los que pensamos que don Lance A, dopado o no era, fue y hubiese sido el mejor ciclista… https://t.co/hvLoRUbyFj]]></document><document><![CDATA[@vox_es  #TodoAlVerde #TodoaVOX #PorESPAÑA #JornadaDeReflexion #100MedidasVOX #AhoraVOX #currantedeVox… https://t.co/vNVes0wYfK]]></document><document><![CDATA[Cardiac and Vascular Biology (Titles in this series) https://t.co/g1GhW77kFe #springer]]></document><document><![CDATA[Málaga, donde todo importa más que las procesiones. https://t.co/iUUYt7OsNl]]></document><document><![CDATA[Dios la canción de este capitulo me recuerda muchísimo al The Witcher, la piel de gallina]]></document><document><![CDATA[@doguionrego @gabrielrufian Jueza casada con un Guardia Civil y condecorada por la Benemérita.  Esta es la justicia… https://t.co/2grCJ7Z98M]]></document><document><![CDATA[@YoSoyTuMa Relájate, hermano. Es mi visión de la película y me ha encantado, no me falle nada en ella (de hecho he… https://t.co/MFWMMKubMy]]></document><document><![CDATA[Honestidad y capacidad para que #Granada salga de su coma inducido por partidos que rinden cuentas en #Sevilla y… https://t.co/SpT2ynkwgj]]></document><document><![CDATA[El 73% de ellos es consciente de haber interactuado con esta tecnología en #AtenciónAlCliente #CyACartuja https://t.co/Dcjz4WsdYt]]></document><document><![CDATA[@JMSM99 @maarcaraballo1 @EliMr08 Bien Josema hay qué alimentarse que después entra las bajonas a las 4 de la mañana. https://t.co/OyINu5zCOj]]></document><document><![CDATA[Tras ir ganando 0-4, ayer se nos escapó la Liga, solo a espesas de que Alcázar no gane en Manzanares para mantener… https://t.co/3yeUaZtxDK]]></document><document><![CDATA[Los intransigentes y comunistas no nos van a callar  #EspañaPrimero   Esta es la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox… https://t.co/dA9t6UKYxM]]></document><document><![CDATA[Es un placer anunciaros que por fin estamos 100% operativos y preparados para trabajar con vosotros. Contactadnos e… https://t.co/qeP8WdqhRd]]></document><document><![CDATA[O meu irmão é um génio e eu não aceito uma opinião diferente https://t.co/hd2Uh7KTIh]]></document><document><![CDATA[@Criistiinaa02 @juegotronosplus Jajajajaja aún te quedan unos cuantos para pillarme 😜]]></document><document><![CDATA[#DebateTVR  Ahora @Cs_LaRioja y Maria Luisa se acuerda de @JulioRevueltaPR 🤣🤣🤣🤣🤣. #PiensaEnRiojano]]></document><document><![CDATA[1/2 final MIC Barcelona FC - @RealBetis Balompié Alevin A. ​​​​​​​1´ - gooooooooool de Haro 0-1]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce @R4tuneDirector @pennywort12 @ClarePearceFilm @LauraJTurner Jou..]]></document><document><![CDATA[Malú, dijimos unas cañas y unas tapitas.#ElDebateDecisivo https://t.co/sNQ4a0HhuN]]></document><document><![CDATA[This IS not the Joshua Tree  #joshuatree #U2 #blackandwhitephotography #FOTOS #Landscapes #wanderlust #Paisajes… https://t.co/ldPpEacK9s]]></document><document><![CDATA[Las pensiones no se vende las pensiones se defienden @telemadrid @sextaNoticias @lacuarta @tve_tve @24h_tve… https://t.co/novtHrqlie]]></document><document><![CDATA[@MuseoCotonou Los playoffs de este año no están para hacer pronósticos. Puede pasar cualquier cosa.]]></document><document><![CDATA[@dayofdanger @012CMadrid @Kainruben @PSOE @RosaliaGonzalo @el7deSol @MADRID @ppmadrid @AlmeidaPP_ @el_pais… https://t.co/P6IDwiLNGq]]></document><document><![CDATA[La bomba de lá Barceloneta em Lisboa!!! #tapisco #bomba #barceloneta #tapas #barcelona #em #lisboa #tataebecas… https://t.co/G1XzRjyGl2]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Altavoz...terminado en Z, seguro que las clases de " humor " fusites donde también fue Dany Mateo.]]></document><document><![CDATA[Madrid, PPSOE, han destruido, con inteligencia y dinero, al independentismo catalán.]]></document><document><![CDATA[#😏😏 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/F4QNMOju4Z]]></document><document><![CDATA[Con réplicas de 18 monumentos europeos, Parque Europa es la mayor zona verde y de ocio de Torrejón de Ardoz. en Par… https://t.co/GVL8DFxpKz]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias siempre tiene la ventaja de que parece el menos geyperman de los candidatos, el tipo más de barrio.… https://t.co/yHogsMxJ1I]]></document><document><![CDATA[Ya ves que por una serie de formalismo se le quieren castigar con veinte años a los lideres del proces. Pues bien p… https://t.co/lCA0ZjuUKk]]></document><document><![CDATA[@JadeJeidy Me alegro que te haya gustado 😀 #DebateElectoral #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert Qué mala es la envidia. Pero seguro que los funestos no se fijan en el trabajo y riesgos cimientos de esa fortuna.]]></document><document><![CDATA[Ó. Cortijo: 'Poner el foco en las personas es fundamental para la evolución y supervivencia de las empresas'  https://t.co/h61jObxEa7]]></document><document><![CDATA[Si solo fuese este caso, sería una anécdota y como diría su mentora  “Chiqui que un millón de € no es nada” , el pr… https://t.co/bMC9IhzrT1]]></document><document><![CDATA[Rookies cup briefing en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/mmE5HkA9mu]]></document><document><![CDATA[@Cordobesdel72 La personalidad la tiene Ambrosia que ni por cortesía aparece por el palco, o los anteriores gobiern… https://t.co/0mBT8GK546]]></document><document><![CDATA[Leonardo DiCaprio va a trabajar con Guillermo del Toro. Yo ya no sé qué necesitáis para confirmarle como el actor m… https://t.co/pONXi8SmtQ]]></document><document><![CDATA[@javimontero14 @Atleti Y muy feliz por lo bien que lo hicisteis Moya y tú. Un abrazo y enhorabuena]]></document><document><![CDATA[La nueva-nueva canción de Madonna, “I rise”, es un homenaje a la comunidad LGTB en el 50º aniversario de los distur… https://t.co/xXKj3IlnvI]]></document><document><![CDATA[Un niño con leucemia se cura con una nueva terapia financiada por primera vez por la sanidad pública en menores.… https://t.co/IK6syWtQ1g]]></document></documents></author>