<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@auskalo2 @javier_sagaseta @eidergorostiza @ELANafarroa Disculpa,  fue denegada hace tiempo que fue sustituida.  Mejor comprobar, ó no,]]></document><document><![CDATA[@Patriciasdksh no conoce de humedades te lo aseguro 😑😑😑 más tieso q un palo]]></document><document><![CDATA[@gllslqrr @BFleurot Oui ils payent la TVA mais ceux qui payent un impôt sur le revenu ils payent aussi la TVA !!]]></document><document><![CDATA[Buenisimos y felicisimos dias amig@s.que tengais un muy feliz jueves.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗💜💗💜 https://t.co/GLfZXq6WHr]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas He llamado el número que me habéis indicado y me han dicho que habían intentado entregarlo pero que… https://t.co/HqgnE7xiZJ]]></document><document><![CDATA[@venus_esclava @DcHelene @PSOE El mundo se acaba en el año 1000, según las sagradas escrituras. Arrepentíos]]></document><document><![CDATA[Quita ese mierda y corructo escudo de ese producto de mi tierra me informaré si puedes utilizar una propiedad para… https://t.co/ClLGEOuyfY]]></document><document><![CDATA[Extraordinario día de campo ayer en Pilar Población disfrutando junto con la ptaurinajuandelalamo del toreo de juan… https://t.co/6ji55HeLpF]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @Luciernaga_Ed @BastosLitAg Gracias,, iré a por él,, y ya te contaré, 🙂]]></document><document><![CDATA[Treino de meia hora em que achei que ia morrer e já estou quase morta no sofá e pronta para dormir]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/wBMRYT8dYb]]></document><document><![CDATA[La lluvia ☔️ es eso que ... - pone más juntos a los que están juntos.. - más lejos a los que están lejos  - y más s… https://t.co/pN0MpJd3Jy]]></document><document><![CDATA[La quiero escuchar otra vez !!!! @DavidLafuente #EstrenoQuieroOlvidarte]]></document><document><![CDATA[@Pinilla84 Há malta que acha que quem leu tem algum tipo de superioridade sobre quem não leu. Que é um fã mais genu… https://t.co/F4ISofRjzq]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @_s0yningun0_ @MartuxaPiruxa @gmm223 Total, para lo único que tiene que decir, que no es más que p… https://t.co/eWbliYZYoR]]></document><document><![CDATA[Hoy en Plaza España esta gentuza esta robando carteras. Son ellos con otros dos niños de 10 años. Ya esta bien!!!!!… https://t.co/7btCJXFZY3]]></document><document><![CDATA[Nuevo servicio de masajes #masajesrelajantes #masaje #relax  #bienestar en Dimension Peluqueros https://t.co/vnpdRUNaQ8]]></document><document><![CDATA[@CarmeChaparro Cuanta razon..Hacia tiempo que no leia un twitt tuyo..Hay la TV que no deja tiempo..]]></document><document><![CDATA[Ya hace tiempo que me vienen llegando,, y a vosotros?  Policía Nacional alerta sobre el nuevo timo del paquete fals… https://t.co/ijzbmBCGZk]]></document><document><![CDATA[@mapigarlo os comprendemos, compañeros. No ser lo que ellos quieren tiene un precio.]]></document><document><![CDATA[Grandísima Veguilla!!! 💃💃#veguilla #fiestas #oxofl #vivalavirgendelavega #vivaeltoroenmaromado #vivabenavente en Be… https://t.co/XmJCoMcvOY]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Quina colla de descerebrats mononeuronals. Fàstic i vergonya el comportament de certes persones, mé… https://t.co/dIDyUgTbLW]]></document><document><![CDATA[¡El invierno ha llegado! Finally, Winter is here ❤️#GameofThronesSeason8 !!! https://t.co/ISiVKd6k5q]]></document><document><![CDATA[Buena conversación con @VicenteVallesTV y gran presentación de su libro en la #FeriaDelLibroDeMálaga. ¡Gracias! https://t.co/uOsssilXgh]]></document><document><![CDATA[@luciambomio Aprovecho para decir que "Medio sol amarillo" es de los libros que más me han aportado en los últimos 5 años]]></document><document><![CDATA[Nit de concerts dins la 1a Diada Bastonera de #sentmenat i 6ena del #vallès portobellooficial #portobello… https://t.co/XGcRemCyD8]]></document><document><![CDATA[É bué mau quando uma relação acaba e começam a inventar merdas um do outro]]></document><document><![CDATA[@mercepratriera @jmcastellsma @jordigalves @mercepratriera , què et fa suposar que no l'he llegit? Mai faig un come… https://t.co/aD7rf98QF1]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido un día muy especial 💐 tenemos la suerte yo y mis hermanos de disfrutar de mi madre, tres generaciones a… https://t.co/92uIsDWNyo]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la semana con novedades 👏🏻 Llegaron blusas con detalles y tejidos suaves. Buenos días ☀️  . #blouses… https://t.co/J52TgOyLUb]]></document><document><![CDATA[Suspirito no me vengas con excusas algunos bailan para recordar y otros bailan para olvidar, esto me lo tienes que… https://t.co/s8gqqt335x]]></document><document><![CDATA[@thatcher2022 @ThillAgnes Ce n’est pas le fait d’être contre la PMA et la GPA qui me dérange c’est le fait de prend… https://t.co/7Iu5PBeMgx]]></document><document><![CDATA[@konxul @CurritoRojo Mienten más que pestañean el Fra-Casado y el Ribera, que asco y angustia dan]]></document><document><![CDATA[@rafafeldespato Todo, todo hecho una cochambre. Tenemos que volver a votar a la vieja, que no le hemos dado margen.]]></document><document><![CDATA[Termina para mí la semana grande del año, la semana que estaba ansiosa por vivir. Este año tenía más ganas que nunc… https://t.co/NX8rKfwx4B]]></document><document><![CDATA[Turn up the lights,  I don’t want to go home in the dark en Girona, Spain https://t.co/a9MGrJ0QMQ]]></document><document><![CDATA[Sin ser independentista mi apoyo total a ERC y concretamente al señor Oriol Junqueras. Ya quisiera el señor Sanchez… https://t.co/O3pViveyDL]]></document><document><![CDATA[A lo mejor me equivoco. A lo mejor todo lo que ocurre entre tú y yo no es lo que yo querría. A lo mejor, para saber… https://t.co/zJpPSdmoK6]]></document><document><![CDATA[Taller sobre llenguatge inclusiu i no sexista. Avui, a Can Raspall, de17.30 a 19 h, aprendrem a fer ús d'un llengua… https://t.co/5PcDrNaymc]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/J7WvB5rRKD]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BwHNlsIbMR]]></document><document><![CDATA[@EscuelaSMRSofia por alguna razón no aparece el enlace para poder ver el concierto, se puede ver por otro sitio?]]></document><document><![CDATA[@vpartal @tonialba i també a Joan Besolí , que no se'l anomena tant i també hi ha estat igual]]></document><document><![CDATA[@FAMAabailarCero Esther ni ante las Camaras es capaz de felicitar y reconocer que otra pareja es mejor que ellos. T… https://t.co/N1NkaiPpIA]]></document><document><![CDATA[@Jose_Bicis @cabaneros @oapngob @SEO_BirdLife Que curiosas y espabilada van por días !!🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[La actividad física y el deporte saludable en exdeportistas de élite. El deporte después del deporte. Muchas gracia… https://t.co/Se6gZPaJIw]]></document><document><![CDATA[Chorrada publica punto com hace que la mala educación en un colegio electoral #EleccionesGenerales28Abril y luego n… https://t.co/QlDLPHt2IH]]></document><document><![CDATA[Esta cara es el resultado de mucho odio durante mucho tiempo,es como un pedazo de mierda]]></document><document><![CDATA[Italia ha sido una auténtica pasada, simplemente gracias...💖 https://t.co/WBxmiOtRZm]]></document><document><![CDATA[@ElenaLo27289262 @Beabotias @InesArrimadas @Tonicanto1 Disculpe: precisamente lo que estamos defendiendo es poder e… https://t.co/vaWtFNfpBg]]></document><document><![CDATA[@JOSE_UNEDIANO @PasabaPorAqui__ Aquí, está bien regulado, el aborto. Me parece perfecto que ayuden a las mujeres de… https://t.co/EWGYV1ab34]]></document><document><![CDATA[@CohenCristina @jcanadellb Doncs ja ho veus, noia, la fantasia segueix, i encara ben viva.]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/9Rwrci5l4Q]]></document><document><![CDATA[¿Este -39 se puede comparar al tiempo muerto de Aito?  Yo creo que es casi la misma tomadura de pelo, otra forma de… https://t.co/7QQhA4nzYP]]></document><document><![CDATA[Gol Gol gol gol Benzema Real Madrid 3 Atlectic 0 https://t.co/oLOUaYiwFi]]></document><document><![CDATA[Do nada, e mais vezes do que as que eu gostaria, assolam-me as imagens que tenho memorizadas (e guardadas no mais p… https://t.co/svDxZRZmfw]]></document><document><![CDATA[Respeto lo que cada uno decida votar. Yo también iré a votar. Pero, por favor, ¡¡no seáis palizas con la política!! https://t.co/nWWMYFj1qC]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAJAAAAJAAJAJAAAJAJAAAAAJAAAJAJAJAJAAAAJAJAAAAAJAJAAAA   https://t.co/EU92oTtSuy]]></document><document><![CDATA[@JoseJosefser @pigdemont_ La estamos viendo, no hay que imaginarla.  https://t.co/sjnYNvxQGC]]></document><document><![CDATA[A Loli le ha dado el JAMACUCO cuando ha visto el palafito 😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😀🤣#svgala2]]></document><document><![CDATA[Estados Unidos, ese lugar "tan agradable" que invita a los afganos a desertar https://t.co/Zd3wpkeDn7]]></document><document><![CDATA[Es q no dan abasto a tanta pelea esta noche😂😂😂 Necesitamos 24h y multicámaras #ConexiónHonduras1]]></document><document><![CDATA[Día 108:  Copa de vino para asentar algunas ideas. Siento que cada persona necesita sus tiempos pero todos tenemos que andar el camino.]]></document><document><![CDATA[Málaga la bella  #glitter #malaga en Málaga, Spain https://t.co/cXzxijmSmI]]></document><document><![CDATA[Real que mi ex se mete en mi perfil diariamente, lo mejor de todo que él no sabe que me sale]]></document><document><![CDATA[@jordicorominas hizo un muy buen parlamento ayer, en la celebración de #Republica #14Abr https://t.co/DUb2zD9EiJ]]></document><document><![CDATA[@toi_fadao @alonso_dm @populares @pablocasado_ LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[@sorio94 Jajajajaj ni una cosa ni otra soy más de café:) enseguida os paso en el brawl stars]]></document><document><![CDATA[En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen #psoe #pp #vox… https://t.co/1iRboZerP3]]></document><document><![CDATA[@Serpico73302022 @ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @seamos_una_voz @MariaMonteroTFE @Macarena_Olona… https://t.co/jXYmGO534a]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 @miqueliceta De moment, calla com un mort. Deu estar pensant que ha de dir....]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @BGuix @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y se denuncia!!]]></document><document><![CDATA[Filtran un duro vídeo de la Policía auxiliando al mantero que hunde a Podemos https://t.co/1KWr0idqDF vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[@ANAGABRIELRL @annysousa_AG La amamos con todo el alma. Y lo sabe. Debe ser maravilloso sentirse asi de amada por t… https://t.co/W4ityMWS3v]]></document><document><![CDATA[Necesito trabajar. De lo que sea, pero siempre que sea a partir de las 14 h, que hasta el 8 de Junio tengo clase por la mañana.]]></document><document><![CDATA[Había más periodistas en la sede del PP que en la del PSOE. Significativo.]]></document><document><![CDATA[#feriasevilla2019 #feriadeabril #feriadetodaslasferias #alumbrado #portada #sevillatieneuncolorespecial en Seville,… https://t.co/r9dqWUXkim]]></document><document><![CDATA[#28A  #MujeresSinVox  #EstaHistoriaLaEscribesTu https://t.co/WrFsD6yIRB]]></document><document><![CDATA[I have been 3 years without seeing my mom, @tapairportugal. You have steal 28 hours of us being together. Do you un… https://t.co/jHhoByWbHn]]></document><document><![CDATA[La República catalana us espera! Justa i solidària https://t.co/E9HU8XQcOR]]></document><document><![CDATA[Els museus s’han de deixar transformar per les comunitats que els envolten! @pablismart #MuseusiEDU]]></document><document><![CDATA[@MV3ga @JukkuDen @astray2001 @PatriciaReyesCs En que? Señora de la verdad absoluta pero que no demuestra nada? 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[Qué inocentes somos... No aprendemos de cuando Barei fue tercera en las apuestas y al final nos seguimos comiendo e… https://t.co/B9R7TxsA70]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ManuelaCarmena @Rita_Maestre @Anne_Hidalgo @elentirvigo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/aBsrCMNffd]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @Rptottytotty1 @Granadinanoeli @ConchiCabadas @AliciaChenaut @SofiaSfcst21 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/QkTga3RkCZ]]></document><document><![CDATA[@Criscri15716276 @Carol74187659 @luismerlo_actor Buenos días, Cris linda 😘😘🌻🍀🌻]]></document><document><![CDATA[@JsFerdh @elchiringuitotv @JLSanchez78 NO L9 K LE FALTA AL MADRID ES LA MAFIA DEL BARCA]]></document><document><![CDATA[@RVITORERO @elpais_cultura @almasylaszlo Aprovechaban todo lo aprovechable.]]></document><document><![CDATA[@La_SER Lo que realmente tiene valor es haber podido presentar el programa su programa ,a pesar de los ataques he i… https://t.co/WOyLiU16v4]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven es que tú me ves con esos ojos, que mi problema es que soy muy buena, en ocasiones prudente, y muy h… https://t.co/2yLTaquEcM]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Sra. Arrimadas su partido C's es el Rey Camaleónico. tantas veces cambuan de opinión y color!! Me pr… https://t.co/2rOr5TIcTm]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @NBAMaria38 !Duele escuchar las verdades!. Aquellos que creían que iban arrasar y que el PP iba a de… https://t.co/ICoM4hImFm]]></document><document><![CDATA[@epaluzie Els  manegen a la seva manera i ells , com que son tant curts, fan el que el jefe els diu.]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Comenzó otra campaña de cara a Autonómicas/Europeas! La pregunta es: si VOX no se presenta, sus vo… https://t.co/NphZ3xoiPV]]></document><document><![CDATA[Acredito fielmente que devemos ser Luz e amor sempre. Para que possamos refletir isso no mundo à nossa volta, nas p… https://t.co/fqrrlBhE4g]]></document><document><![CDATA[@manuelfherrador Estaría bien aplicar un poco de escéptica prudencia antes de opinar tan a la ligera sobre asuntos… https://t.co/bclbXN1gn3]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV @7TVSevilla ¡Muchas gracias por acercarme a la ciudad más hermosa del mundo estos días! 😍 Estaré con v… https://t.co/QmuDoi8t8l]]></document><document><![CDATA[Una buena lectura para acordarse, aún más, de la tierra este Bando de la Huerta  #Murcia 💪🏼]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.te has levantado muy activa😂😂😂.que tengas un muy feliz miercoles guapisimaa😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@anadomingos @chateaufiesta Ora aí está uma excelente ideia! Há paredes cá em casa que bem precisam. 🙃]]></document></documents></author>