<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Buena gente, buenos momentos, compartiendo juntos la efeméride de los hechos que el 2 de Mayo 1808 nos unió a todos… https://t.co/zmwTpAJrEc]]></document><document><![CDATA[A veces se gana, y otras se aprende. ⚽🧡🖤 en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/IMDFtnRYY0]]></document><document><![CDATA[“La buena gobernanza no es la ausencia de escándalos” https://t.co/GYKNRnBiTz vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Las mesas electorales se constituyen a partir de la 8 de la mañana https://t.co/ZyNTFMSICr]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 - Sevilha  2016 7413/1030 #espanha🇪🇸 #Sevilha #leques #fans #andaluzia #plazadeespaña #giralda #torredeloro… https://t.co/SDjwxNKm76]]></document><document><![CDATA[Y otra perspectiva de la Plaza de la Fragata, pero esta vez ampliando el espacio; verdaderamente este rincón de Sit… https://t.co/M8I7FNQJbz]]></document><document><![CDATA[@GeN7 @IdiazAyuso A mi @metro_madrid petadiiiisimo en hora punta me pone muy palote 😤]]></document><document><![CDATA[#GOTS08E03 madre del amor hermoso!!! Sublime es poco, que capítulo!!!! 😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲😲]]></document><document><![CDATA[@jvicenteprieto Su opinión no es como la de cualquier otro, qué quieres que te diga. Las opiniones no son iguales,… https://t.co/044g7nHxOH]]></document><document><![CDATA[de  @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/tSQ9BfdvxI]]></document><document><![CDATA[@oscarrallo88 felicidades!! Pasa Buen Día amigo ! Y no te masturbes hoy , que el día del cumpleaños está mal visto ....]]></document><document><![CDATA[Tenho de me habituar a sair da aplicação dps de responder às mensagens senão dou vistas à toa]]></document><document><![CDATA[El patrimonio de los planes de pensiones crece un 3,77% en el primer trimestre del año https://t.co/KftQABxCkL via @ADNdelseguro]]></document><document><![CDATA[@PROYECTOHUQUI @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/sgNAfhqMR7]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta de que mi hermana y yo nos colocamos igual para comer, para dormir, para estar con el portát… https://t.co/ByfiimHaej]]></document><document><![CDATA[@Wornikay Mira, creo que acabas de dar un factor para meter en el mismo grupo a todos los radicales conspiranoicos,… https://t.co/5w4QHD5kI9]]></document><document><![CDATA[Esta mañana hemos estado analizando los programas electorales en el  #Podcast #ActualidadyEmpleoAmbiental para… https://t.co/7fkP92iVaF]]></document><document><![CDATA[@mcaballero @antor @TorreJuanaOST @andres_pedreno @maytevs @manuelbonilla94 @ppernias @_Alicantec Una pena tener 3… https://t.co/0VbkbbMmx5]]></document><document><![CDATA[¡Aclárate, Pedrito, que te lias tú solo!    @sanchezcastejon #28Abril #28a]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 Creo ke Guardiola ya no sabe ni ke decir porque siempre ( últimos 10 años ) mete la p… https://t.co/6p8YiLVWMm]]></document><document><![CDATA[#Repost patriotas.coripe.sevilla • • • • • • 🇪🇸 - (Compartir y Difundir) - 🇪🇸 -  Queda 7 días antes  del 28 Abril 2… https://t.co/HaBcjO0JN9]]></document><document><![CDATA[@MeryValver Estaba mi hijo viendo a su padre y a @ernestosbernal jugando en la liga de veteranos del colegio. Nivel… https://t.co/F6U09aqk3L]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h N. Barometer 1018,1 hPa, Rising slowly. Temperature 15,4 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 77%]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoAlba_ Esto podría suponerle a Rosa Aguilar Rivero su tercer Premio Atila.]]></document><document><![CDATA[@josedelrincon @radioclasica @CafeZM Don José Hay huelga en rtve y están con servicios minimos]]></document><document><![CDATA[Esa clase política de pacotilla y traidora como Capriles Radonski debería, por decencia, retirarse... ¿¡pero qué di… https://t.co/ij1B2YOeVr]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy En 1979, Margaret Thatcher, líder del Partido Conservador británico, es  elegida primer ministro de… https://t.co/V0wh0sQcce]]></document><document><![CDATA[@euroeuropa @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @anaraljaan… https://t.co/c5dO4sGZDC]]></document><document><![CDATA[#28A #Vota28A el penúltimo minuto de reflexión. 1- a votar 2- a la playa 🏖]]></document><document><![CDATA[Think you know best? Predict the actual results and enter the Eurovision Hall of Fame  https://t.co/aF5EV7My38]]></document><document><![CDATA[@mvidallopez Hay mucho experto que se ha leído dos libros mal escritos sobre "blockchain" y va pontificando sandece… https://t.co/Ko1M37YBU5]]></document><document><![CDATA[A pero es de opereta no es no y lo largan o dimite y buelbe es presi y se asocia con la extrema y firma lo 155  y e… https://t.co/JbB4xfHqqs]]></document><document><![CDATA[Uno de los retablos más impresionantes que he visto en mi vida. El de la Virgen del Rosario de Granada en la iglesi… https://t.co/a6u3HcKrmi]]></document><document><![CDATA[Una de las mejores película de terror españolas , tienes buenas actuaciones ( sobre todo la chica que hace de "Veró… https://t.co/uomXHPtd72]]></document><document><![CDATA[What's wrong with Great Britain? Six symptoms of the new British sickness acc to @martinwolf_ : productivity, ident… https://t.co/8wtRCFNRyM]]></document><document><![CDATA[@miguelsolo611 @STRONGBOLI @Cybersocket @kristenbjorn @CarterDaneNews @Pollas_lefa2 @JRLCHARTS @pugster207… https://t.co/WgbOuHXjvj]]></document><document><![CDATA[@JudgeTheZipper Mis comentarios ayer al respecto:https://t.co/ceiorJA0W4]]></document><document><![CDATA[Gracias Zahara! No tengo palabras, ver todo lleno, en un enclave único, con ese mar de fondo... esa luz que tiene e… https://t.co/5VAkotBMb0]]></document><document><![CDATA[@frankey1998 @ElenaSomewhere_ Soy acuario y por eso no te quiero mucho cariño mío]]></document><document><![CDATA[Wizard Nebula by Bjoungjun (Astrobin) https://t.co/ljhBVpwwXw https://t.co/6LFy1Y5nxp]]></document><document><![CDATA[@HumansOfLate I don’t see your point. I complain about things I need all the time.]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @vmm7773 Como Pablo Iglesias...sino como es posible comprarse un casoplón con el sueldo de obrero.]]></document><document><![CDATA[#anthos es prioritario. Va a ser la pieza clave de muchas cosas que van a suceder y que se basa en el exclusivament… https://t.co/wYuec3TGLk]]></document><document><![CDATA[@MariaAgueda14 @LourdesSPayan10 Son tal para cual! Pedro picapiedra y pablo marmol 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Después de un domingo de playa y un lunes de furancho, ya puedo dar el verano por comenzado ☺️]]></document><document><![CDATA[.@ElTITI_20 enhorabuena!. Otra liga en tu mochila!. Qué grande eres!. Enhorabuena a todo el @Merida_AD!.]]></document><document><![CDATA[Esta Semana Santa abrimos en @GrantLibreria , por si necesitas algún libro que te reconforte el espíritu en esta ép… https://t.co/ZS2QnAcLPE]]></document><document><![CDATA[Y si Extremadura es única es por cosas como esta. https://t.co/iTcplECvUk]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 #DiaDelIdiomaEspañol 🇪🇸 "La humanidad entrará en el tercer milenio bajo el imperio de las palabras [...] La leng… https://t.co/15gbrdTUAW]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @CherubNation @zenzurzb24 @eldiablo0786 @pkamla1 @SathieGounden @MamCivi @thecarolinabee… https://t.co/zjYevh9DgB]]></document><document><![CDATA[@franciscoaceta @diariosevilla Por simple curiosidad, con esa política la gente desplazada a donde la piensan alojar.]]></document><document><![CDATA[This is a wild game of survival There's no surrender em Escola de Economia e Gestão, Universidade do Minho https://t.co/hANxbNy7QW]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @Irene_Montero_ @mjmonteroc @gabrielrufian Que susto de tia]]></document><document><![CDATA[@salagartija @Cazatalentos O sea...soy mileurista durante años, odiony critico a los políticos que viven en casoplo… https://t.co/y8sZbMiL9L]]></document><document><![CDATA[El pasado nos limita, pero el futuro nos atemoriza. El único lugar seguro es el presente https://t.co/ZBBRC4dNUn]]></document><document><![CDATA[@Podem_ Desde @PodemosElda no paramos ni durante el debate!! Aquí seguimos currando @TamaraG24_ https://t.co/X5P2o3YUEj]]></document><document><![CDATA[@elisaraujo2010 @jairbolsonaro A luta temde ser das mulheres brasileiras e dos homens brasileiros]]></document><document><![CDATA[@madtuirer @CirculoDeTizaES 😂😂😂 voy a hacer una colección de camas. Qué bueno]]></document><document><![CDATA[Aquí teneis las féminazis guarras que se desnudan para que se les valla el mal olor que desprenden, no se represent… https://t.co/an9Wu66aUH]]></document><document><![CDATA[Manda huevos que , nos haga el trabajo los equipos de abajo para que tengamos más tranquilidad en estas dos últimas… https://t.co/mSzgm6hdtQ]]></document><document><![CDATA[++Sorpresas!! Pronto versión acústica de la primera canción de #Esqueletos... **Además de pasarlo en grande hace un… https://t.co/XXLp3QsJko]]></document><document><![CDATA[@SpillerOfTea are we sure the billionaire has not contributed to other causes for people (not for buildings)?]]></document><document><![CDATA[Todos para uno y uno para todos en Trigueros, Andalucia, Spain https://t.co/wy0LEFZmQR]]></document><document><![CDATA[LO QUE NOS SUSURRA EL VIENTO POESIA AZTECA «XOKONOSWCHLET» RESPETATE TU, LOS ARBOLES RIOS ROCAS, TODOS SOMOS PARTE… https://t.co/4TltghA7AB]]></document><document><![CDATA[@jordievole He visto @elchiringuitotv  con menos interrupciones y voces.]]></document><document><![CDATA[@kukaxiaintwitte @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos LOVE you @kukaxiaintwitte esto se merece unas cañas 0,0!!!!!]]></document><document><![CDATA[Did you know #mastitis not only affects milk yield, but also compromises its processing into cheese? Hopefully thes… https://t.co/jLMgbkuBx2]]></document><document><![CDATA[@SolisMIgnacio @EUCAgro @APAE_informa @AceiteOrujo Don Ignacio pa rato tengo. Siempre listos para servir. Abrazotes fuertes]]></document><document><![CDATA[@Ramon655275 Que te lo solucione VOX al que votaste le dices que voyaste a VOX y que te lo solucione.]]></document><document><![CDATA[Torreón Castillo de La Adrada #laadrada #feriamedievallaadrada #pin en Castillo de la Adrada https://t.co/PaULsKgUDc]]></document><document><![CDATA[Porque estes juízes quando atendem a políticos ficam cordeirinhos e diante de um homem indefeso vira machão ???]]></document><document><![CDATA[El número 1 de Vox en Benidorm estuvo en las listas del partido neonazi Democracia Nacional https://t.co/S1PtEtpFVm]]></document><document><![CDATA[@JuanaTorquemada Menudo troll cobarde el hijo de puta este de @AdameChave... El típico imbécil que luego irá a mani… https://t.co/R1eoKuffT2]]></document><document><![CDATA[Un día más, 10 kilómetros más y un día menos para la TP60  @GTPenalara #lluvia #run4fun #kilometrosxalimentos … https://t.co/cxiD5CE8vY]]></document><document><![CDATA[Repte superat. A per sa pròxima!!!#palmadona2019 #runningseguro en Plaça Espanya https://t.co/lGWYaunLT6]]></document><document><![CDATA[Sorteito bueno de una camiseta de la Premier League a elegir por el ganador. Para ello hay que llegar a los 1500. Y… https://t.co/x6uTEvrt9V]]></document><document><![CDATA[@javigalvarez @leo_veritas @lmtorres53 @DomandoAlLobo @SocMadDolor @vmayoral @DraMadariaga @pacienteqcuenta… https://t.co/XRhyXHEsw1]]></document><document><![CDATA[Vivir en la calle es  un estigma, una amenaza constante para la vida y la integridad de las personas sin techo.  https://t.co/8ahJVe2e7I]]></document><document><![CDATA[Esta Semana Santa @SoloenCoop no se va de vacaciones 🌚 se adelanta al jueves, mañana noche a las 22:00 solo para qu… https://t.co/ArcVTDtd9J]]></document><document><![CDATA[@DiosaMinervaSev @Jorgemiau007 @Pablo_Iglesias_ @agarzon Que tío más hipócrita]]></document><document><![CDATA[Cuando eres lameculos de la más brutal y asesina narcodictadura de la historia de America Latina 👇🏼]]></document><document><![CDATA[FC Porto quer portoaocolo na justiça e avisa que será o Estado a pagar indemnização ao Benfica https://t.co/4vBShsmHyY via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[El @C_DPozoblanco gana 3-1 goles de Juanjo,León y Adriano al @VILLADELRIO_CF en el segundo amistoso de la semana ap… https://t.co/Q17kZMmhhm]]></document><document><![CDATA[En el #ParqueParis de las #Rozas , pese al tonto del pueblo, mis hijos han podido disfrutar https://t.co/S3A7vC4q5k]]></document><document><![CDATA[Recuerda que todos los programas de #TDN están disponibles en @ivoox https://t.co/06wZVQIk4k]]></document><document><![CDATA[@toninhoamunt @DrakeYellowcard Igual no lo saca y se lesiona en el proximo entrenamiento. Si no tenia que jugar era… https://t.co/TA4nuCbIMI]]></document><document><![CDATA[#ElGranDerbi ❤️⚽️💚  La ciudad se paralizó para vivir un auténtico sábado de pasión. @RarrochaR @butacondelgarci… https://t.co/xs1iRjM2P7]]></document><document><![CDATA[Se van a perder los niños saliendo del instituto cuando los padres ponen el coche en la mismísima puerta. SEÑOR DEJE A SU HIJO EN PAZ]]></document><document><![CDATA[@europapress Ahora se acuerdan  de pedir  los que no supieron defender  #España Ánimo @pablocasado_ en el Parlament… https://t.co/M7WuQYRn1D]]></document><document><![CDATA[Por primera vez un equipo del ejército ha detectado huellas misteriosas del Yeti https://t.co/BWXElgPhwN]]></document><document><![CDATA[Estamos a 15 minutos de salir del descenso y adelantar al Celta, al Valladolid y a su flor en el culo. A nivel anímico un bombazo]]></document><document><![CDATA[Ser gay, lesbiana o mujer y votar a voxmitivos algo que jamás entenderé aunque bueno existe el sadomasoquismo estos… https://t.co/4hwoo6omfp]]></document><document><![CDATA[Hoy toca votar , por una España diversa, libre e igualitaria.Que avance y no retroceda en derechos. #elecciones… https://t.co/BegXYvOGWt]]></document><document><![CDATA[Otra perspectiva desde el centro de la nave central de la Basílica de Santa María del Mar de Barcelona y desde la c… https://t.co/OMJzCnZWW7]]></document><document><![CDATA[Curto bue essa cena de indiretas no tt mando pra uma pessoa picam se 50 não há nada que de mais pica juro]]></document><document><![CDATA[@laniakea_Com @AJE_Granada @UGRemprendedora Enhorabuena!!! Se os va reconociendo la excelente labor que estáis haci… https://t.co/3hWhJT6bBk]]></document><document><![CDATA[O segredo da felicidade é encontrar a nossa alegria na alegria dos outros. A diferença entre minha alegria e triste… https://t.co/5qoMcE4Qie]]></document><document><![CDATA[NGC 2244 Rosette Nebula. Photo by @svtelescopes https://t.co/cqo9T08vwe]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero Por lo menos podemos marcar de chiripa en cuartos de final de Champions 2018/19 jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Y por que no?  un poquito de #relax #tranqui   #aire # en Demente Tarifa https://t.co/ODWd6JI5Zd]]></document></documents></author>