<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Escuchando a los ciudadanos! @CatalunyaActua Felicitaciones y suerte el Domingo que inicia una nueva etapa para… https://t.co/52GqwzSuP9]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Las famosas Cartas de San Pablo a los corintios.....qué momento!!!!]]></document><document><![CDATA[Me estoy poniendo nerviosa todo el mundo ha visto #VengadoresEndgame y yo hasta el domingo no la veo ahhhhhhhhh]]></document><document><![CDATA[@javierespinosa2 LA IDEA QUE TENÍA HIROHITO DE SU PUEBLO Y SU PERSONA QUEDÓ MUY EN EVIDENCIA CUANDO RESCATÓ LO QUE… https://t.co/y2N4eksq0g]]></document><document><![CDATA[Qué os voy a decir... A colgados no nos gana nadie 🤦🏻‍♀️ 😂😂😂 https://t.co/SBinbSZdCV]]></document><document><![CDATA[Alex Márquez tiene una pequeña fractura en un dedo, pero no le preocupa. #SpanishGP]]></document><document><![CDATA[Por lo q veo habmos ciudadnos de primra y de segunda catgoría pr lo q ayer se aprobó me parce vergnzoso q realmnte… https://t.co/Z00HiBQXQI]]></document><document><![CDATA[@MeryMMS1 Que tiene que ver los cuidados, con una muerte digna?de verdad que confundis la velocidad con él tocino!d… https://t.co/pyTwUBVcEr]]></document><document><![CDATA[@ulisesramis @publico_es Ninguno es para llevarse la medalla por la honradez. No te parece?]]></document><document><![CDATA[@andrespintoo4 , és das melhores amizades que tenho. obrigada por tudo, principalmente pelas novas músicas para a minha playlist ❤️]]></document><document><![CDATA[@TictacPunisher @Angel_Ico9 @CiudadanosCs @InesArrimadas @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/RapjbBl6y7]]></document><document><![CDATA[@Anavidal099 @candyhm6 @_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @elsa_roman27 MEMEOOOOOOOO JAAJAJAJAJAJAAJAJAJAA]]></document><document><![CDATA[@Pichonazo11 @pigdemont_ @patridunk Son así desde que llegaron a Medina en el siglo VII]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 Vale, entonces teng que ver primero la de enredados otra vez no? Y después el 1 entiendo yo JAJAJJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@saralidiaester @XavierSolerT @anaportis @CatalanCouncil Més q entendre des del 155 es va acobardir i es va agafar… https://t.co/uUl6M6cgbP]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Ref.a SR Escucha 10*.15 AM @EspejoPublico COMUNICADOS AEPD y DGT&lt;-&gt;E*MAIL IECM Colón e a… https://t.co/rGciN1KCOn]]></document><document><![CDATA[@OSPSanPedro @DANI_MAHIQUEZ @manuelosorio64 Mediante remuneracion que nunca soño.]]></document><document><![CDATA[@postaspescada Não sabes o que perdeste. Imitação foleira de cabedal em vermelho (casaco e calça) 😂 https://t.co/SBVFSW66WP]]></document><document><![CDATA[Intereses económicos o venganzas personales, además de la ideología machista y misógina, lo de la obsesión de #Vox… https://t.co/YKkOtKmjMF]]></document><document><![CDATA[No cal aqui en pots acondeguir molts de bons i fairy, i clavells i roses i.....]]></document><document><![CDATA[MI CALLE FAVORITA DEL MUNDO...@AlejandroSanz  #AlcalaDeLosGazules #cadiz https://t.co/xOdun78FeB]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana @LeaksUberCabify Madre mía @BeDeivid vaya #SemanaSanta te has pasado. ¿Te merece la pena?… https://t.co/3meYGKjFsr]]></document><document><![CDATA[Me abrace a ti para retenerte, pero tú ya habías decidido pasar al otro lado.]]></document><document><![CDATA[@ainhoaleon9 A moja y a monja también ajaajajajajaja o la guerra civil pordioooo todo menos franco😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@Abzurdahloca @cesaryee27 @NoSoyFresa_ A tu casa van a ir a darse un beso]]></document><document><![CDATA[Q viva euskadizgastro! ❤️🍽 Grande la puesta en escena conjunta de dos grandes hermanos @Elkanojatetxea y… https://t.co/WTEcg7f78x]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EMFM8K3cEJ Es esencial la respuesta FEMINISTA ante los incesantes ASESINATOS MACHISTAS  ¡24 MUJERES AS… https://t.co/xDjunyoHkW]]></document><document><![CDATA[Hoy #SábadoDePasión empiezo el día visitando a las @HermandadSJO y la @Hdadpadrepio. Gran labor social la que hacen… https://t.co/LyIezi9Zpd]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer @JordiBS ¡Viva! ❤️🇪🇸 #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[Estoy tan reventada que no me puedo dormir. Menos mal que mañana salgo a las 2 😌]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo en la tele una serie francesa y, de vez en cuando, se ve Notre-Dame y se me sigue rompiendo el corazón]]></document><document><![CDATA[@Stubbsmartyn5 😔 its the worst thing ever xx sending you lots of love ! And thank you ❤ xx]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @ANAGABRIELRL que no vamos a conocer el perfume ni con la toallita caramba.😢😢]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela de gastes en casa ? https://t.co/lIa83pI0xx]]></document><document><![CDATA[@Mikecondesso9 Elas claramente que estão mal mas cabe te a ti impores as tuas medidas por muito que não te afete. R… https://t.co/Y6hBtmdntJ]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo... Como diría @elmalosa, poooo una cervecita!! https://t.co/MRyJQ02dKx]]></document><document><![CDATA[@memenstruacion @Juulsm Tiene ahí un poco de aire a Noah o es cosa mía?? 😍😍 https://t.co/TNwvL7ulvX]]></document><document><![CDATA[¿Que es la felicidad?  - M O M E N T O S  Hoy en día lo llamamos experiencias. Y solo tú, eres el responsable de cr… https://t.co/urxmHv9VWX]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @ANAGABRIELRL Reina con toda humildad y respeto tenemos una curiosidad. Seria tan amable de decirnos el… https://t.co/OrUdY0YZuo]]></document><document><![CDATA[@mpdelasheras A mí me transmiten cero confianza😪 Falta de ética profesional y de autenticidad, @mpdelasheras. Yo lo… https://t.co/ruTcj8RLoz]]></document><document><![CDATA[Hace un día estupendo para salir y a votar y tomarse un vermut. #28A #EleccionesGenerales28A #VotaPorFavor https://t.co/uuvl69m6dh]]></document><document><![CDATA[Vinga , gaaaaasssssa avui  triplet català @marcmarquez93 @Rins42 @mvkoficial12 podi de #MotoGP ......a veure si ho dieu !!!!@DAZN_ES]]></document><document><![CDATA[@juevesantes @Rafa_Hernando No nos damos cuenta de eso Cristina ,que nos dividen ,unos son más fanáticos y pelean ,… https://t.co/IsJcdtLhPS]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QeTKDDfAta]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/O093iTRj3A]]></document><document><![CDATA[@JosieLaRelou @micatt @LaurentSegnis @drouet_eric @CCastaner @tcabarrus @lainbec30 @marielandaise @Mimib13100… https://t.co/YhHh9Cq5wq]]></document><document><![CDATA[agora que já fui útil ao meu país, portugal, vou terminar a sétima temporada de game of thrones pois pretendo assis… https://t.co/QX5Es9NeQ7]]></document><document><![CDATA[Que conste que voy hacer un gran esfuerzo pa veros😂😂😂😂 @JavierCordura @ModaJustCoco]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @luzdegas123 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091… https://t.co/Cn1fWrFJxi]]></document><document><![CDATA[@joseignaciojr Ni la atención primaria muchos de los médicos de familia seríamos lo mismo. Gracias Paco]]></document><document><![CDATA[pensando em aproveitar meu dinheiro p comprar coisas q rendem muitas refeições tipo: canjica. dá licença, a tpm che… https://t.co/D9DlbHPkwL]]></document><document><![CDATA[Sesión ❌2 en #Alicante. Máxima🔝 #contribucion  ➕ con su #asistencia a tres decididos #valientes💪, seis maravillosos… https://t.co/0V6dNIe0uC]]></document><document><![CDATA[Nose si ver la gala de supervivientes o irme directamente a la cama porque no hay nada en la tele..]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con ellas❤️ en Malaga Centro https://t.co/WQXsRZmWCp]]></document><document><![CDATA[Quien va a ganar las elecciones??? RT máximo...  #VotaPorFavor #VotaCoño #VotaSinBulos #VotaPorTuFuturo]]></document><document><![CDATA[É quarta mas eu queria muito tá assim no pub que eu gosto   Ô saudade https://t.co/e3QBk0rwe3]]></document><document><![CDATA[Dice esto ¿qué está pasando?, pues pasa q la persona más bonita me cambio el mundo hace unos años q ni se notan. Te… https://t.co/EavKeCVu4Z]]></document><document><![CDATA[@CJLabalsa Enhorabuena a todos!!! #confirmaciones2019 https://t.co/lL2RZfBBWq]]></document><document><![CDATA[@CuentaAtrasCMM mi candidata para que entre en la lista #MiVotoLCA es #AMiManera de #Chenoa]]></document><document><![CDATA[YOUTUBE NO PASE HACIENDO STREAM PARA QUE TÚ VENGAS Y NOS QUITES DE LA NADA 10 MILLONES. QUE TIENES CONTRA NOSOTR@S,… https://t.co/yR8Q3nzmnW]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Caray!! Una niña enorme y ya no digamos el peso  Es de tu hermana o hermano?]]></document><document><![CDATA[o henrique só sabe gritar quando estou em chamada com o gonçalo, ele passa-se demasiado com o puto 😬]]></document><document><![CDATA[@relatorman @Silenio @harryelsocio Cuando se pone a ello, es la profesión más mercenaria que existe.]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio Mañana, en el trabajo, escucharé el podcast de vuestro programa ❤️💪]]></document><document><![CDATA[Y de los catalanes que queríamos votar en el referéndum del 1O? Si a un partido que se dice de izquierdas le parece… https://t.co/r0Wy5PAuQv]]></document><document><![CDATA[Y más besitos y otros montón de besitos estoy pensando en que ahora voy a mi espejito mágico qué me dice de todo lo… https://t.co/wywqZlsTCo]]></document><document><![CDATA[😔 que mal cuerpo se pone con estas cosas, y contando lo feos que son los Franco y demás, que huevos.]]></document><document><![CDATA[@6b47e7642cda4fb @Viejis39 Si los trabajadores no quieren por miedo a perder el trabajo, aunqie sepamos que lo esta… https://t.co/3Q9NVW0fZ5]]></document><document><![CDATA[@margaridaladeir Achas que me safava como YouTuber a ensinar como ser um instragamer de sucesso ?]]></document><document><![CDATA[Ayúdame a ordenar mi caos mental..la vida me pilla con la actitud despeinada.. https://t.co/1uy5awoAsK]]></document><document><![CDATA[@Blade_Runnnner @VOX_y_Voto @pedromalaga69 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/C6SqGqtUXv]]></document><document><![CDATA[@carmepoveda @expansioncom @onsonlesdones @onsonlesliders @odeecambra @DonesCompromese @icdones @doneshomesigual… https://t.co/6ZYIyabGlS]]></document><document><![CDATA[Mucho jiji y jaja hasta que ocurre. El domingo que nadie se quede en casa  #PorTutatis #28A]]></document><document><![CDATA[Opinión personal: Si se suspende la estación de penitencia, se suspende. No hay cabida a pasitos cortos, a marchas… https://t.co/EUWgYEfBnU]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon El día 28 todos a votar por nuestro futuro en estos momentos representado por el PSOE-PSC 🌹]]></document><document><![CDATA[Mientras unos resucitan hoy, otros estamos aquí sin levantar cabeza 🤦🏼‍♀️👩🏼‍💻 #DomingodeResurreccion… https://t.co/Iwd5vKWHq5]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE JUNTO AL MEJOR @alexoficial por muchos AÑOS mas contigo saludos desde Mallorca https://t.co/sYiNv4jwrS]]></document><document><![CDATA[@EliasLM84 @Josepberto @isetapm @pepxabiagen @AryaStark7 @salcofa @daltonicozurdo @BerenguerVicent @pepfigatell… https://t.co/jtLGRLbCrr]]></document><document><![CDATA[Gran noche,@GemaNieto81. Se lo merecen x no saber ejercer una oposición digna, x el guerracivilismo, x cómo han lle… https://t.co/d4NHDUpCLz]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @lyuva26 @_bdamian @937908Mcm @Julia1976c @LILLOTERESA @FAM63 @Lolafergut @manelsaa99… https://t.co/yIhdd72aIs]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia  Una hora de debate y todavía no han hablado de la mierda de recorrido oficial nuevo #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[O que mais gostei em Lisboa foi a sensação de familiaridade com as coisas, com a língua e a comida como se já tives… https://t.co/jNNBJlXQcM]]></document><document><![CDATA[Tengo muchísimo que estudiar, para no perder costumbre, y no me quiero levantar de la cama, para no qué?]]></document><document><![CDATA[@TioEspana @lliure_1714xhiv Eso será España, Catalunya, por suerte, es muy diferente.]]></document><document><![CDATA[Mi autocorrector en vez de poner Balvin me pone Balcón JAJAHAHAJA cada rato me toca borrar comentarios y cosas porque la cago 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Di no a las torres en el Valle de Lecrín en Ayuntamiento de Granada https://t.co/giZZFAISDQ]]></document><document><![CDATA[Fins a les 21h d’avui teniu l’oportunitat a la Rambla del Carmel de conèixer i comprar l’obra d’un bon grapat d’art… https://t.co/XznGrnEFKX]]></document><document><![CDATA[Q se caiga ws e insta es como cuando se le gastan las pilas al mando y le das más fuerte. Quitando datos y WiFi cada minutito]]></document><document><![CDATA[@MenendezFaya Eso, ?le convalidará asignaturas del master y la licenciatura? A lo mejor sale por eso.]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ @Twitter @TwitterEspana Qué tipejo más canalla y sinvergüenza. Me he puesto hasta mala. 😡🤢🤮]]></document><document><![CDATA[@La_Maritrini @sanchezcastejon En el pueblo de mi madre dirían ‘que está jilando* la mortaja’ xD   *hilando, pero e… https://t.co/btpMJJtEs1]]></document><document><![CDATA[@bestboomer I was going to say relax and breathe... but I don’t know..😂 Have a fabulous day 🌷]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @VOXSevilla @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del P… https://t.co/kZeHp4r9Uz]]></document><document><![CDATA[⚠️📣 Demà 27A, darrer dia x fer #VotPregat #VotExterior x 🇪🇺 #EUelections2019 ✅Fes #VotoRogado x fax o amb la mateix… https://t.co/IIOs1R9Tdo]]></document><document><![CDATA[@hjaceituno ?Quizá porque le temamos a los hechos? Pactos con CS, concordato renovado con gobiernos PSOE, apoyo a l… https://t.co/q0X8Cph0t1]]></document><document><![CDATA[Final 0-0 @UDAldaiaCF_Masc @cdasanmarcelino @golsmediasports, Descanso @udbdelcristo_ @CDSerranos 2-0 y… https://t.co/A33vzJcH3f]]></document><document><![CDATA[El color predominant a Catalunya, groc. #somsediciosos #ERC #llibertat #Independencia #28A]]></document><document><![CDATA[@Cari_CGC Yo me he emocionado un poco cuando lo he visto. Hoy decido muchas cosas, entre ellas no tener más miedo «… https://t.co/Dj6OHEUx0k]]></document><document><![CDATA[Puse la música a todo volumen pero no llega a estar tan fuerte como vos, a que te mando un piropazo, jaja los salti… https://t.co/zBYS9NsNjO]]></document><document><![CDATA[en la entrada de mi casa tenemos un paragüero ahí bien bonico y dirás tú pues para poner los paraguas, pues no, ten… https://t.co/a2l3fawPzW]]></document></documents></author>