<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Dotado_Paulista @pretinputosp @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @paupratodahora… https://t.co/J9E2J5lZAR]]></document><document><![CDATA[¡Qué ilustrativo es este vídeo!  Cómo es posible que en tan poco tiempo se hayan cargado el mito de la apertura y l… https://t.co/Oj2m9WOB5C]]></document><document><![CDATA[@exprimeviajes @clubwpress @jaimegarmar_ Qué va, me pilla muy “alto”. La siguiente será Sevilla o Cádiz.  😄]]></document><document><![CDATA[@JvmyARG Nos va costar la verdad. Tendríamos que ganar los dos próximos para meter presión al resto,y coger algo de… https://t.co/Xs7hAiARiw]]></document><document><![CDATA[💨🏙❄️🌨☃️ Yeah!!! 🌷🌷🌷No harm!!! 😅👍😉😊 Fantastic shot 👏👏👏👏 of the wonderful and iconic Michigan Avenue's tulips. 🌷💐🌷🤩😍🤤… https://t.co/Q3BLZusGLY]]></document><document><![CDATA[@indisioux @pepillogrillo67 @AnabelAlonso_of Que suerte van a tener en Andalucia de no verla]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla Que bonito Rafa lo que escribes, a pesar del gran dolor y nostalgia que tienes que sentir, yo también… https://t.co/ojIog9ZKkt]]></document><document><![CDATA[Vox va con todo a Madrid: dos de sus caras más conocidas a la batalla por Madrid]]></document><document><![CDATA[Viendo los repertorios interpretados la pasada Semana Santa, observó que algunas bandas le han dado la vuelta a sus… https://t.co/u9lJnRU6i7]]></document><document><![CDATA[@berguetanu @maskanalla @Telasmarineras @Eliaek @twighard @lolaenrique74 @radiopolla @08880Ab @BEA_triu7… https://t.co/oxItrMZZTC]]></document><document><![CDATA[El @GetafeCF jugándose hacer una temporada histórica y el campo sigue medio vacio... 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Hoy es #SANVIERNES en #ClubSANFRANCISCO  Vente y disfruta de una #tarde y #noche mágicas cargadas de sorpresas  Abr… https://t.co/5BEREMtgQc]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino verga tu lo pensaste bien? No cumplir la palabra a USA Goverment es muy delicado, tu no pensaste e… https://t.co/ibiZEOOmdk]]></document><document><![CDATA[Recuerdos para toda la vida , hazte fotos y serás eterno. #modelos #malagacity #moda #pose #estilo #pasarelas… https://t.co/jfBIRujLwo]]></document><document><![CDATA[LA DEMOCRACIA ENTRA POR LA PUERTA PRINCIPAL Gracias @cayetanaAT, gracias @populares]]></document><document><![CDATA[@raulantoncom Noooo quédate aquí por lo menos hasta que se vaya el tito hacendado jajaja abrazo tío!]]></document><document><![CDATA[@marca @juanma_rguez Pero no hay un ente que regule estas cosas? A cualquier ser que parece humano no lo deberían d… https://t.co/YYJCOCDBiW]]></document><document><![CDATA[@amataz_ Porque no quiero tener un Pokémon en 32x32 como skin en un juego de cubos]]></document><document><![CDATA[A la temporada del Zaragoza se le pueden hacer muchas lecturas, algunas más justas que otras, pero hay una realidad… https://t.co/bnS8Ft7CrI]]></document><document><![CDATA[/❤ @sanchezcastejon: Tenemos 3 objetivos claros 👇  1⃣ Desigualdad. 2⃣ Modernizar nuestra economía. 3⃣ Reducir el dé… https://t.co/PDiqrTAlgw]]></document><document><![CDATA[Todo o futebol mundial é que gostaríamos de ver na final de Madrid no Wanda Metropolitano: Ajax VS Liverpool.… https://t.co/N83OFP4HBB]]></document><document><![CDATA[Comienzan las Jornadas del #DiadelLibro2019 en la @universidad_uax que cuenta como novedad con la organización de u… https://t.co/IRkZWn1BNt]]></document><document><![CDATA[@Julianvied Lo único que si lo llevas por un problema, a veces le quitan el cristal templado.]]></document><document><![CDATA[Ir ahorrando porque vienen curvas para poder disfrutar del gran momento que estamos viviendo en lBadajoz con el Que… https://t.co/TF044sDRG4]]></document><document><![CDATA[@silbura Nuestras guardias son de 22:00 a 22:00. Me llamaron ayer a las 03:00. En comisaría me dijeron que nontenía… https://t.co/nxvCuze4ZC]]></document><document><![CDATA[@theakaleina Escúchame Eli eres súper bonita así que créetelo cuando te lo decimos tus amigos]]></document><document><![CDATA[Si de 137 pasáis a solo 66 diputados y piensas que debes continuar haces honor a la definición de Clavo Ardiendo.… https://t.co/8dO76jSZDF]]></document><document><![CDATA[He escuchado muchas veces: -¿Qué hacéis con la vaca después de torear...?  -Regresa al campo. Y vive en absoluta li… https://t.co/RKn2snpNrT]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Afectacion microcirculacion Alteracion endotelio Inflamación   PET RMNCardi… https://t.co/iO4aYF37Fn]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Si, pero no salgas todavía que está el lanza hueso en la 6 y te puede dar.]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias Voces são idiotas demais. Se o 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 estivesse sentado vendo dois sacudos se beijando vocês… https://t.co/Jc30N96MgM]]></document><document><![CDATA[Semifinal de la XXX Olimpiada Matemática de Albacete #SCMPM en España Albacete https://t.co/Y0aUBOLxrs]]></document><document><![CDATA[❌🥀 Cuando no sabes qué decir, acabas soltando chorradas como ésta. Demagogia barata para rapiñar 4 votos feministas… https://t.co/N6j5wnZujj]]></document><document><![CDATA[Um dos combates mais importantes desta legislatura. É muito importante que todos se levantem em defesa do SNS.  https://t.co/A7q2GSWzNB]]></document><document><![CDATA[@G4Tania Bueno por lo menos así vives tú de mí y no tengo que vivir yo de tus dramas todos los días  🤪]]></document><document><![CDATA[Manuel pasó muchos años buscando a su salvador, llegando a establecerse en Canadá y obteniendo la nacionalidad. Gra… https://t.co/qrpaMvTEFH]]></document><document><![CDATA[@alvariteus Creo que se refiere a valores morales. En este caso para ponerlos por encima de las edificaciones (por… https://t.co/zl2u2qntVj]]></document><document><![CDATA[Compartiendo grandes momentos únicos con la encantadora, @mariajesusruizg, que placer tenerte con nosotros transmit… https://t.co/2UT1pvRVMK]]></document><document><![CDATA[La debacle del 28A reabre la guerra interna en el PP: Casado y el aznarismo culpan a la herencia de Rajoy… https://t.co/Py8wUSayhW]]></document><document><![CDATA[El Hospital @vithas @Xanit_Hospital #Benalmádena se ampliará con la construcción de un nuevo edificio de más de 11.… https://t.co/aw0SXmpoeS]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta Pues la solución es muy sencilla: pactar una consulta y preguntar a las y los catalanes. Pero toda… https://t.co/FqrjLXOCOR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Monumento a la Constitución de 1812 https://t.co/3sFqfCzQ9r]]></document><document><![CDATA[No sabia que me habian hecho una estatua soy algo famoso. https://t.co/9d9PuH0by5]]></document><document><![CDATA[@_A_Zero Joder, el piloto del falcón tiene q estar hasta los 🥚 del falconeti]]></document><document><![CDATA[@C85FG Mientras en Andalucia votemos a meseteños nos va a ir bastante mal. Los vascos, navarros, valencianos, canar… https://t.co/acsAqIhD5n]]></document><document><![CDATA[@Royamond1 @Pablo_Iglesias_ Ni idea....  Cerebro lavado, español perfecto. Toritos y banderitas y Manolo Escobar. V… https://t.co/CP8pEkWmdg]]></document><document><![CDATA[Demostrando lo seño Sánchez no se amilana quiero mandatario europeos no son más listos que usted eso se lo aseguro… https://t.co/aTRHzxpSRf]]></document><document><![CDATA[@EmilSorel La gente no se quema porque ponga a fulano o mengano en partidos que no se juegan nada, la gente se quem… https://t.co/16naHGJIXP]]></document><document><![CDATA[Casado irá a su cita con Sánchez con una oferta de pactos en economía y Cataluña https://t.co/kTWlErL1zT vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@Andrs13 @carolo_73 No veo Sálvame, sí leo Historia; me he leído todos los libros de GoT pero no he visto la serie.… https://t.co/InzdyEErDE]]></document><document><![CDATA[Tutorial Cinema4D y After Effects de una intro de pelicula https://t.co/xUDYoXKOku]]></document><document><![CDATA[El 7 de mayo a las 17 horas el profesor de @HumYComCEU Alejandro Rodríguez de la Peña hablará sobre “Carlomagno: un… https://t.co/kFeYLNgQqU]]></document><document><![CDATA[Un ambicisio  @RCDEspanyol pasa por encima del @Atleti  que suerte tuvo de Oblack para no ser vapuleado. El Panda i… https://t.co/5314Jc0Hvf]]></document><document><![CDATA[army bomb ver 3 giveaway! + few official photocards   - open worldwide   - rt and like  x 3mins   15 Winners 💗 https://t.co/S4J9ksQjJQ]]></document><document><![CDATA[Porque queremos sempre o melhor para os nossos clientes, este Sábado apresentamos uma "SATURDAY NIGHT" com um convi… https://t.co/CTrKNiRkIA]]></document><document><![CDATA[A parte que setien esto y setien lo otro,el betis psicológicamente esta reventado! @RealBetis]]></document><document><![CDATA[Faurlin. Sobre todo el brasileño Paulo Vítor, que estuvo en el Albacete, se sale en esta categoría. El Recre está b… https://t.co/7IeYi670Mf]]></document><document><![CDATA[Poner un tweet sobre el Getafe y que te contesten sus 4 aficionados... Wowwwww]]></document><document><![CDATA[De Burgos et de sa cathédrale, quelle tristesse de voir brûler #NotreDame. https://t.co/AWab4Zmdem]]></document><document><![CDATA[@R_Gamez @vicsantor1 @alfherranz @Samuel_Parra @jcampanillas Minutarlas y cobrarlas no sé si es lo mismo jajaja]]></document><document><![CDATA[Me crec que si nia una negligencia médica deberían parar ise servei y tancarlo hasta que se averigüe ca Passat perq… https://t.co/gKfD6dwwZX]]></document><document><![CDATA[@vlino77 @valenciacf @LaLiga Si no es por estar con la liga lo veremos cuando vuelvan a poner horarioa perjudiciale… https://t.co/PnLgJl2bhs]]></document><document><![CDATA[@jaimedias___ @slbruno01 Nós somos superiores é verdade. Mad hoje não fomos em nada]]></document><document><![CDATA[Extraordinario reportaje de 7 páginas del centro de España que más transplantes realiza: Hospital Virgen de la Arri… https://t.co/YUuhJmjn0Z]]></document><document><![CDATA[@misskilauea Las ganas que me voy a quedar de decirle lo que pienso me van a estar comiendo un buen rato.]]></document><document><![CDATA[Es para mi un honor acompañar a @marecuencopp en el nº 12 de la candidatura que el @ppleganes presenta para goberna… https://t.co/2CREJeONFB]]></document><document><![CDATA[@Hiviiscus Lo acabo de leer y parece que te esté tirando una caña enorme. No homooo 😂✨]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Así fue el segundo gol de @USCFbase @UnionistasCF Infantil B. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas https://t.co/3GzPV36mkT]]></document><document><![CDATA[@JMirandaR2 @fernandoposada_ @mlagder Uribe es un paraco y genocida,, se tiene que decir y se ha dicho]]></document><document><![CDATA[@ElzaMara8 @CastigadorY Son cuatro perras, pero cuatro perras que nos les daría. A mí lecciones las justas. Ayer vo… https://t.co/IGmvMdc7ud]]></document><document><![CDATA[@jomagarmi Es de SRAM, bueno, de Zipp, pero de hace ya un montón de tiempo.]]></document><document><![CDATA[@Meri_Pani Jajajaja Con la de periodistas que hay por aquí… ¿Dónde está?]]></document><document><![CDATA[Tou com um sentimento que hoje o Nacional vai comer a relva e vai ganhar ao Sporting, sim são os que levaram 10-0 d… https://t.co/FC1Lmv7l02]]></document><document><![CDATA[@lauradel770 @ElDiestro_ Que patéticos!  Que pasa en esta sociedad? Como se pueden decir y hacer tantas GILIPOLLECES ?]]></document><document><![CDATA[Me he puesto una alarma bastante pronto. A ver qué pasa mañana https://t.co/8AY7IGSXHn]]></document><document><![CDATA[#ITUPontevedra19 Un test no que participarán12 triatletas de elite vai servir para coñecer o seu rendemento durante… https://t.co/eMEjAge6I2]]></document><document><![CDATA[O convertirte en zombie. Y mandar todo a tomar por el saco. Se acabaron las responsabilidades. De lo único que te t… https://t.co/FRq8BJ10xl]]></document><document><![CDATA[Zorionak @juneloidi22 por tus 19 tacos aunque esté lejos de Barakaldo tranquila que llego a tiempo para la copa de la reina 😉☺️]]></document><document><![CDATA[#VieGenteChachi19Abr #ViernesSanto "Paso a desearos, un buen día, feliz DIA; Querid@s CHACHIS". #FelizViernes y SON… https://t.co/2NManOGT4Y]]></document><document><![CDATA[El proyecto ‘Stolpersteine y los republicanos españoles en campos nazis’. El escultor alemán Gunter Demnig, el arti… https://t.co/ThSKM5bupE]]></document><document><![CDATA[¿Usted que es el árbitro? Le espeta @Albert_Rivera a Pablo Iglesias. 🤣 #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Just watched @Avengers Endgame. What a film, I’m still digesting all of it. I’ll probably have to watch a few more… https://t.co/kbe4yc4b9H]]></document><document><![CDATA[Cabo da Roca é o ponto mais ocidental da Europa, o ponto mais próximo do EUA, aqui acaba Portugal e a Europa...… https://t.co/b3AI4DO5Kd]]></document><document><![CDATA[Tíos he tenido una super idea!!! convencemos a España de que hagan un referéndum para acabar con la monarquía y cua… https://t.co/GTCkKQif1y]]></document><document><![CDATA[@PepeStalin @firstdates_tv Pero dile que yo quiero una tía de 25 años con las tetas gordas y el coño con pelo #eonoe]]></document><document><![CDATA[@rafolas Creo que los que quedaron con dinero seguían con ganas de gastarlo (quizá con más ganas si cabe) y quedaro… https://t.co/xc374CA7rF]]></document><document><![CDATA[Los expertos como @I2A2_casensio ,o yo mismo,estaríamos encantados en colaborar,pero desgraciadamente parece que el… https://t.co/FnLNIbMhPg]]></document><document><![CDATA[@iescolar @AnabelAlonso_of Repasa la estupidez que acabas de poner, Nacho.]]></document><document><![CDATA[He visitado al Luthier Vicente Carrillo, en #Casasimarro (#Cuenca). 8 generaciones de elaboración artesanal y recon… https://t.co/kkE8Qpunss]]></document><document><![CDATA[Al servicio de quien está éste tipo? Me parecen más peligroso que una piraña en un bidé😨]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @alabamazulada Pues entonces nos sentimos jóvenes todavía Jose... estamos en el mejor momento... en plenitud de mente!!! 😜]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús de la Pasión, desde otra perspectiva. @Archi_PasionMLG #cofradiasmlg en Iglesia de los Santos M… https://t.co/x3jiJxqNJM]]></document><document><![CDATA[Hoy toco madrugar, empaparse de nuevo de gentío, oler a churros, empujar y que te empujen...sonidos de bambalinas,… https://t.co/Vv1BXYMhmL]]></document><document><![CDATA[@sergio__Alacant Estás loco, este va enchufado a la @rfef cómo un tiro...]]></document><document><![CDATA[#Repost conoce_un_poco_mas_a_vox • • • • • • 👉 Cierre de La Sexta. 👉 Un señor llamado ZP le regaló una concesión il… https://t.co/adXd8mE8U7]]></document><document><![CDATA[@Datos_VCF Paco Jemez  27 últimos partidos de liga, 7 empates, 17 derrotas y 3 victorias,  2 contra el Valencia!, e… https://t.co/5YpUuvxeE8]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias Tem que articular, isso é o que a imprensa quer que o governo faça pra alguém mamar]]></document><document><![CDATA[@siddharthkp @zeithq @ProductHunt @RedisLabs @SendGrid @getsentry Both web and API hosted in Zeit?]]></document><document><![CDATA[@veriveri33 @BeasDeSegura_TJ @adirecto @AdmAndalucia @ModestoBarragan @peichsantana @mario_balbontin @CarmeRamoss… https://t.co/BXap4vDA93]]></document></documents></author>