<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@anaisbernal @Irene_Montero_ @mjmonteroc @gabrielrufian En serio, los chicos que os preocupa que un silencio pueda… https://t.co/T3m4a5H6Fv]]></document><document><![CDATA[🤞🏻Cruza los dedos para que entre los cientos de micro-fragmentos de vídeo no detecte ninguno el copyright y no me pidan repetirlo🤞🏻]]></document><document><![CDATA[Que ayer se callo WhatsApp e Instagram?? Yo ni cuenta me di. Eso quiere decir que mi día fue muy productivo.]]></document><document><![CDATA[@Damosasa @pilotaipunt @PinoHormail @Kluiverista @_ramallets @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/d3PkariBBc]]></document><document><![CDATA[primeiro amor: aries relacionamento mais longo: gêmeos mãe: touro pai: aquario pior relacionamento: aquario melhore… https://t.co/lo2S69DKez]]></document><document><![CDATA[.@UlyMartin siempre fue un buen fotógrafo, de esos q saben retratar todo lo que ocurre en una imagen.  No hacen fal… https://t.co/AgK2cHt7nu]]></document><document><![CDATA[“           #Gastronomía  “Cuando cocinas debe de ser un acto de amor”, de entrega absoluta, de confianza ciega en… https://t.co/J838lPeXLF]]></document><document><![CDATA[El Metro se viste este lunes de #DonQuijote con motivo del #DiaDelLibro  https://t.co/Hc7zD1TSke vía @20m]]></document><document><![CDATA[@okdiario Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/xWkiW6TzwC]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE acabo de escuchar lo más sensato en boca del Sr. Iglesias. A mí también me preocupan más los artícu… https://t.co/UkDqnq2IIs]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin Y en estas en las de mañana , elegimos si seguir teniendo derechos y libertades ,o perderlos Y el únic… https://t.co/fvHQpRAk93]]></document><document><![CDATA[@jaavierraamos @CarlosJ65007537 @pablocasado_ @JuanMa_Moreno Creo que es al revés. Por  eso, ayer le amenazaban, qu… https://t.co/MWP5n4sAHq]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Todos lo que están en contra, SI!!]]></document><document><![CDATA[Gran @HiginiaRoig gracies x tant ... et seguim en aquesta desobediencia #JoAcuso #JudiciFarsa]]></document><document><![CDATA[@lolita_lola1 vamos a poner aquí que no hay nadie  Ten cuidao al bañarte que hay un montón de piedras, gorda.]]></document><document><![CDATA[Carmen ha heredado hoy bicicleta y ya sabe ir. #labebedepucca es valiente en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/fZAttMEom4]]></document><document><![CDATA[@isabelaguilardi @meiermq Cuanto odio brotas. Pobre tia. Bueno a bloquearte porque tu denotas tener una mente enferma ya preocupas.]]></document><document><![CDATA[No estoy de acuerdo una amistad de amigos es para ayudarse, no se tiene que cerrar la etapa se tiene que abrir y de… https://t.co/4T4Jj07vN2]]></document><document><![CDATA[Ruego a Dios que lo consigamos. 💪💪 Y que necesiten nuestros escaños para gobernar. Que podamos prohibir la tauromaq… https://t.co/Nd9ph0FpXM]]></document><document><![CDATA[Cuando llueve en Madrid vuestra APP @EMTMADRID no funciona, ¿para cuándo la solución?]]></document><document><![CDATA[@danielmusic77 @vox_es Aunque hay una noticia (suponemos que será falsa) circulando por las redes que afirma que vu… https://t.co/r9zpbSZK1z]]></document><document><![CDATA[Mi compañera de trabajo, descendiente de Burgaleses y veranea en un pueblo de Burgos:  👩 Eleni, pero Valladolid que… https://t.co/LmS52inXqt]]></document><document><![CDATA[@openarms_fund SORT a TOT l'equip de Open Arms.Gracies per la TASCA que feu .Sou uns VALENTS .🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Así se siente tu madre?  Por que las demás no? Solo de vuestras bocas, salen tales definiciones.]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HRiKYyUpGE]]></document><document><![CDATA[Os presento el libro de mi compañera de @SEMES_  Esther De Jorge "Las Alas de Greta" para niños de 3 a 6 años y par… https://t.co/3Fed0O9pKq]]></document><document><![CDATA[@piocerredo @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio Ahora ha expandido su radio de acción. Si vive 9… https://t.co/CkkFc4FXXq]]></document><document><![CDATA[Gracias @RGCrego por repasarme el texto para @enerevenfermera del #FanZinEnfermeria gracias por ponerme en su sitio… https://t.co/UWIQ3mQbCg]]></document><document><![CDATA[Queria tá assim... em total conexão com a natureza . ❤️🇵🇹 #Tourism #Tourist #photooftheday #travelgram #travel… https://t.co/3WM8Iqtlnf]]></document><document><![CDATA[Buenos días @alfredgarcia . Suerte para hoy en Málaga y mañana en Murcia. A petarlo como tú sabes cariño. Ya queda… https://t.co/0gYo42lPOm]]></document><document><![CDATA[Que tú también tienes ganas que si quiero ver tus ganas, qué vas a coger el paraguas, jaja y me acompañas, de bromi… https://t.co/o266mW1eCJ]]></document><document><![CDATA[@jaquefake @Fdez_Jessica Denúncialo. Me quedo con tu cara y te vengo a ver en un par de días. 😊]]></document><document><![CDATA[NO PUEDE SER !!!!  😖😖Educación especial vs ordinaria: Rodri sí, Nico no https://t.co/yIsBh3aMMb]]></document><document><![CDATA[Feliz día buenos días comenzamos, estas palabras son tan reales como la vida misma, soy de esas personas que me gus… https://t.co/3bhVMLSzyq]]></document><document><![CDATA[a apanhar vento e frio à espera do Tiago no técnico q cenário deprimente]]></document><document><![CDATA[Servir y proteger - Capítulo 491 - https://t.co/HGEAfYiVCw https://t.co/f4KpwR3dex vía @rtve]]></document><document><![CDATA[ESE ABUSÓN VIOLADOR,  ESTARÁ 2 AÑOS Y SALDRÁ:  LO MEJOR PARA ESA CLASE DE CERDOS ES , QUE LOS QUE FUERON VIOLADOS Y… https://t.co/Xo4VnmpXUc]]></document><document><![CDATA[@mariabp307 vendo 2 entradas para la Coruña, concierto Miriam el 29 junio ,fila 7]]></document><document><![CDATA[Hermandad de Penitencia  Sale a las doce de la noche de la Iglesia de San Claudio de Olivares para seguir por  Plaz… https://t.co/EkGtj3cdEo]]></document><document><![CDATA[La gente loca de contenta porque son las motos... a mi me hace una gracia. A las 3 de la mañana haciendo ruido, por… https://t.co/LnlzIQDMV2]]></document><document><![CDATA[@SergiBox77gr @PodemosAhora Yo nunca he tomado nada de eso pero se distinguir cuando alguien está pasado de roscs]]></document><document><![CDATA[El alojamiento en un pueblo de costa, para las personas que llegan para trabajar es un gran problema. Pertenezco a… https://t.co/TVBKN6urjp]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @Scripts_Angel @TheScript_Danny @thescript @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/tIGShN3rwQ]]></document><document><![CDATA[Lo que no puede ser es tenerlo TODO cerrado 5 días seguidos ni en AP. ni en los htales, y mas con la lista de esper… https://t.co/0r3J4SwvqY]]></document><document><![CDATA[Aphrodite Ariel.  . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket #designtextil #vintagemode… https://t.co/CpZuk18Mu5]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Pues probablemente. Y de paso podrían dejar de ver la Sexta o Cuatro. Digo, donar y pasarse a la radi… https://t.co/3urJsMie13]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @_s0yningun0_ @jackietoby2 @s0yningun0 @papelcaramelos @cri_ssss @Patty_pilatilun @Furbyiprou… https://t.co/UmuEQNq9PC]]></document><document><![CDATA[@daikou Happy Birthday, Rocket! 🎉🎉🎉...  no sure if he is very happy with his costume 😀]]></document><document><![CDATA[@Anft80 Ayer fue la pelea de Lomachenko. Y suelen ser los viernes las peleas de boxeo.]]></document><document><![CDATA[Doggotamol 600mg, obligatorio aumentar la dosis siempre que sea necesario. 💖 https://t.co/tkdOTuLU5Q]]></document><document><![CDATA[@yonocobrona @miguelsms72 @thecentenator No sé si Franco me hubiera gustado si fuera española de cuna, pero habiend… https://t.co/QknUNPjX98]]></document><document><![CDATA[Lugares donde adoro volver... Y comer! #aciertoseguro #amesaymantel #SanMarcos #Sevilla #myrules en San Marco Resta… https://t.co/VI10PkAjkD]]></document><document><![CDATA[Oaxaca #mezcal #recuerdos https://t.co/i0hTQxkHdN en Mestizo https://t.co/i4PkYdHRdh]]></document><document><![CDATA[As pessoas anos atrás cagaram em nós , e agora mandam mensagens e querem que sejamos como antes kkkk, as pessoas mudam 😉👍]]></document><document><![CDATA[@CJLabalsa Enhorabuena a todos!!! #confirmaciones2019 https://t.co/lL2RZfBBWq]]></document><document><![CDATA[@savanabay @ManonAubryFr Qu’en dit Manon Aubry ? Ce n’est pas indécent ??]]></document><document><![CDATA[Ainda nem sequer temos os bilhetes para a final e o meu tio já reservou um hotel no Jamor para esse fim de semana]]></document><document><![CDATA[Hay días en los que tienes más de 2 reuniones simultáneas y más de 4 cosas diferentes que hacer y cosas que sacar a… https://t.co/IeleAw3g3E]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares Por mucho que lo digáis sabéis que es mentira NUNCA el @psoe aceptará un referéndum de au… https://t.co/5sLqg15eWF]]></document><document><![CDATA[@diasinesb Anda Inês que estou à porta do teu quarto, às 4 vamos para o meu apartamento comer pizza e beber e depois baresssss]]></document><document><![CDATA[Gracias Roberto @lariojacom .#NoEsPorLaMulta #SeguridadVial @DGTes #larioja https://t.co/Fg8ggH17cZ]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta18 #laasesinademibuenasuertr @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/gFTeVZX3VW]]></document><document><![CDATA[Existe forma de poder ver un comentario de facebook de otra "persona" ya eliminado? En caso de denunciar al tipo es… https://t.co/MWfi2zD6VU]]></document><document><![CDATA[Me encantan esos amigos con los que me puedo comunicar simplemente a base de stikers sin necesidad de escribir nada… https://t.co/1oKcjJ39na]]></document><document><![CDATA[Casado afirma que Pedro Sánchez quiere prohibir los toros, la caza y el diesel. Churras con meninas. Y mentira, claro. 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Eu não suporto mais viver longe dos dois seres envolvidos nesse vídeo e esse vídeo deixa bem claro o porquê https://t.co/kbQiyu4vim]]></document><document><![CDATA[Yo hace tiempo que cerré La Sexta y toda esa purria. Es fácil. Tú también puedes con la opción ‘desintonizar’. Vien… https://t.co/TIFqJcoenh]]></document><document><![CDATA[Today I was showing you on my stories some of the new changes from my workshop but I forgot to explain you that I h… https://t.co/Y3Mx23Ksxt]]></document><document><![CDATA[“Un minuto, un segundo, una hora, un día... mira que lo sabía” esto sí que es vida 😃 sostenida y sostenible‼️‼️‼️ u… https://t.co/6CZsRY3PWT]]></document><document><![CDATA[@fearless__19 Por cierto, que Lo de Matamoros, ¡Él Mismo Lo Desmintió y Dijo Que NO HABÍA TENIDO NADA CON SOFÍA, de… https://t.co/E0mCNZ8m7Y]]></document><document><![CDATA[Perquè en diuen presó preventiva si és presó venjativa? 😬 #sandrorosell]]></document><document><![CDATA[@MSF_Prensa @MSF @paisesconflicto @rtve @24h_tve @rne Debe ser un centro geoestratégico mundial La concienciación d… https://t.co/fMhL4VbiUe]]></document><document><![CDATA[Ayer presentaron la ópera “Un hermano enamorado” en el Conservatorio Profesional de música Pablo Sarasate. Increíbl… https://t.co/9onn3CwrG9]]></document><document><![CDATA[Haber enganchado a mi amiga a skam es que puedo fangirlear con ella @lacarrebelieber https://t.co/u31Ywx3O3H]]></document><document><![CDATA[Pedir dentro. Yo normalmente no me doy cuenta y pido siempre fuera. Todo aquello que deseo, que creo que me falta.… https://t.co/kqsfBJhn4J]]></document><document><![CDATA[@MaqueijanDJ @DoradoAlex Me haces dudar entre BDSM y este gif https://t.co/dcpWuRXAwQ]]></document><document><![CDATA[😢💔😢 Getting ready for season 8 #GameofThrones #GoT https://t.co/uHLI2ltNWM]]></document><document><![CDATA[Hoy es Sant Jordi, tradición lindísima a la que espero algún día poder ir 📚🌹🐉 Mientras, esta notita con los libros… https://t.co/ROsAoOUJwe]]></document><document><![CDATA[@Jacobo7elbobo @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/R2DVKGXG7w]]></document><document><![CDATA[@CaspiitoVictor @palucruu Que mañana coges un vuelo y ni me he enterado... https://t.co/bInt0k5J4G]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr @Lusilu0 Es que tu lo dices siempre...te desespera los # doy Fe ...y comentas sin dar un resumen.....]]></document><document><![CDATA[@grancocolio @Pablo_Iglesias_ Yo también ge votado por correo. Tengo 72 año y si se puede...]]></document><document><![CDATA[Não sei se é mais difícil acordar-te ou tirar-te o pacote das batatas fritas. Não sei se é mais difícil aturar-te q… https://t.co/NtB6jWVvop]]></document><document><![CDATA[@FannyLouSandova @DiazCanelB Muchos cubanos emigrados os lo advertimos y no nos escucharon. 😢]]></document><document><![CDATA[Depois temos aqueles que não fazem parte de nenhuma claque , mas aconteça o que acontecer estão sempre lá, nos bons… https://t.co/7J1gJMAF5j]]></document><document><![CDATA[hoy he ido al campo y no he conducido ni para la ida ni para la vuelta, hoy es un día feliz.]]></document><document><![CDATA[@Grabielrufian  llevas razón Company solo.mato moscas de ERC Franco.mato gente es diferente]]></document><document><![CDATA[@ElReySapur @JoshyelMundo Wapo, que es un niño!! Jajajajaja  si es wapa, ya lo decidirá más adelante. Jajajajaja 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[hi ribatexas, nice to see you again it had been a while https://t.co/ReeTA6Bich]]></document><document><![CDATA[QUE PENA VER A SERES HUMANOS Q TIENEN EL MISMO DERECHO Q CUALQUIER OTRO Y VERLES MORIR AHOGADOS O DE HAMBRE Y FRIO… https://t.co/WlM2SxZatG]]></document><document><![CDATA[Es lo que más me gusta de @luka7doncic, qué siempre demuestra su cariño por el club.  #Halamadrid]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Con tal de que nos deleite con el romance.. Valdrá la pena la espera.. Porque con tanto sufrimiento es un no vivir....]]></document><document><![CDATA[@_ruggero #AskRugge No puedo dejar de preguntarte.... Has escuchado a @PabloLopezMusic ??? Te animarías algún día ha hacer un dúo con el???]]></document><document><![CDATA[Como por compromiso, duermo por obligación, y ahora lo que pienso no es seguro que aún me lata el corazón  . #otoño… https://t.co/Nj1AouWmKR]]></document><document><![CDATA[@radiopolla Por favor!!! Es uno de los echos diferenciales que tengo como catalana]]></document><document><![CDATA[Virgo me gustaría que estuvieras ahí pero ya depende de ti, jaja jiji cuando en realidad te aburres, ay mi Cari que… https://t.co/bWDzXGsPg3]]></document><document><![CDATA[O documentário da Maddie está só a provoca-me uma ansiedade tremenda ..]]></document><document><![CDATA[60s | #tarancon #yeyestarancon en Tarancón, Spain https://t.co/kLkBLUe0Wt]]></document><document><![CDATA[Escuchando ,escuchando ;se me ha venido a la cabeza la famosa frase de #Grouxo.  "Yo tengo mis principios , pero si… https://t.co/SAQdODxmW2]]></document></documents></author>