<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5… https://t.co/Z4Q4Yt9tlc]]></document><document><![CDATA[@eduardvoltas @MainatJM I "lo de estoy salivando" o deixés per altres ocasions.]]></document><document><![CDATA[¿Por qué tienta el Diablo al monje Liberio? ¿Por qué lo somete a tan arduas pruebas? ¿Qué pretende obtener de él?… https://t.co/3X25xrtGZ5]]></document><document><![CDATA[Que grande eres @CarlaAntonelli como tu necesitamos más diputad@s, el 26 de mayo volverás a la asamblea de la comun… https://t.co/KNDb3wm4WG]]></document><document><![CDATA[Como é organizas as apps no teu tm? Fav= Em pastas Rtt= Ícones individuais]]></document><document><![CDATA[Liberbank y Unicaja "aprietan" a la banca para vender Caser https://t.co/kqFh1cqHIE vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[@LaAzagaya Que cosa más bonita, por Dios. Me has traído a la memoria la célebre sevillana de Salmarina "Sevilla, et… https://t.co/zznNLKmKJs]]></document><document><![CDATA[@MCarmenRiv74 Los grandes culpables son los que han gobernado durante 40 años en España: PP y PSOE. Ahora tendremos… https://t.co/IhhTSqO2ak]]></document><document><![CDATA[@matprats @aimarmolero @juansotoivars @xema25 @JovenEuropeo Exacto, hablando se entiende la gente 😁😁Un placer cruzar tuits]]></document><document><![CDATA[@catalaneta_catc @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_… https://t.co/Qxhxzw5u22]]></document><document><![CDATA[No nos unimos. No reivindicamos. Ni nos damos valor.  Enseñamos técnicas que luego otros las aplican creyendose psi… https://t.co/tmlcD6edR9]]></document><document><![CDATA[#DiaDeLaMadre te quiero todos los días 😘😘  ¡guapa! https://t.co/3vpY40vA29]]></document><document><![CDATA[El alcalde @AlbertoCasero en directo en @CopeExtremadura desde @Trujilloweb con el gran Javi Moreno con motivo de l… https://t.co/IukTT3bP6x]]></document><document><![CDATA[@RHombrados @vdelaserna @josempuertas @santa8ja Hay quien dice de alejarla más... Una alternativa interesante que s… https://t.co/feGahw0Vcf]]></document><document><![CDATA[@yuyudecai El problema, José, no son las soluciones (alguna relativamente estúpidas). El problema es que alguna de… https://t.co/ujIl54dj87]]></document><document><![CDATA[Telefónica lanzará en junio su propia "Netflix" para los que no son clientes de Movistar, con @cero, @vamos y… https://t.co/32S8QnFTNZ]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Pozuelo!! Amanecemos en este #SábadoSanto con cielos cubiertos, se romperán algo las nubes a lo largo… https://t.co/exPpmRwjUl]]></document><document><![CDATA[Un día cualquiera en el paraíso #ahorasi #tunometescabra #onfire #atomic #instagramers #fullequip #hoynobebo… https://t.co/BauPDsHpKh]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/ExU4n68UlW]]></document><document><![CDATA[Que se ve que la inmigración vivía muy bien y viendo que en Catalunya todo iba muy mal, decidieron venir a levantar… https://t.co/qP4jRvLDrW]]></document><document><![CDATA[@pepe_castan @Margot156835947 Es la suerte, que no les gusta ese tipo de gente.... Y que dure ;)]]></document><document><![CDATA[Feliz... mi libro  reciente  sobre Rafael Canogar ya de venta en las librerías Casa del Libro de Madrid.  @MADRID… https://t.co/ed36ceOKjG]]></document><document><![CDATA[Sobre el @realmadrid pues decir que ya queda menos para que acabe esta horrible temporada. Desde hoy ya en modo Play Off. 🏀🏀]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado: "Rivera no es fiable; si puede, repetirá su pacto con Pedro Sánchez" https://t.co/DHXy7x53MC]]></document><document><![CDATA[Pues ya está el vocero que colaboró en la elaboración de pruebas falsas contra Podemos, Eduardo Inda, en… https://t.co/8cg7nTuUcS]]></document><document><![CDATA[@meyerlevy Tú eres de los que tienen NIE como yo? O posees el todopoderoso DNI?]]></document><document><![CDATA[@RobinDeEspacio @Mcostag @Cristobal1_one @joseluist675 @laSextaTV @rubnpulido @TuTitaBuena @RacloSmith… https://t.co/rxc76iwLWJ]]></document><document><![CDATA[Grande los jóvenes de mi hermandad de Bollullos.   ¡Que lluevan flores sobre la Esperanza!]]></document><document><![CDATA[Entrevista al hijo del medico Antonio Muñoz Cariñanos: “Se decía que supuestamente #KikoRivera podría ser hijo de m… https://t.co/ypKwSj3rrT]]></document><document><![CDATA[Bloco é campeão da defesa do clima na UE, CDS o pior classificado https://t.co/3cofgMWzpi]]></document><document><![CDATA[@bibianacandia @iMeMiNe Qué tiempos en que seguía todo lo de Piñero (por cierto, muy amigo de mis caseros) ... Tal… https://t.co/ak5VvvLnid]]></document><document><![CDATA[@BlayneyMartin @MickeyMackkk @ThornieKate @emmyzen I used to live in a small town to the east of Utrecht. In fact,… https://t.co/njZcejM6yd]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado se da un baño de masas en sus actos electorales de Alicante y Almansa | Elecciones Generales 2019 https://t.co/9QFrWjXWck]]></document><document><![CDATA[@javierortizfutb @RealBetis Campeones 4-3 en penaltis 6 lanzamientos por equipo un betico tuvo que repetirlo y falló el 2º penalti]]></document><document><![CDATA[@RodrigoRivasPH Por muy PRO que sea la cámara, cómo el usuario no sea PRO el resultado tampoco será PRO.]]></document><document><![CDATA[Sacando energía negativa en las montañas del Garraf 🇫🇷🇫🇷🚴🚴🏃🚶👥🕺 positivo y muchas vueltas cerca del mar y montaña]]></document><document><![CDATA[Camino de #Asturias @TurismoAsturias con @Albertito23 #semanasantaenfamilia]]></document><document><![CDATA[Ya os estais quejando de la marihuana k si no deberian legalizarla y blabla anda ya q estais amargaos dejad a la ge… https://t.co/RxehakyaTt]]></document><document><![CDATA[¡Descanso en Ipurúa! Eibar 0 - 0 #Atleti  Partido complicado en lo mental y también en lo físico en el que el… https://t.co/sRUHcIMbTl]]></document><document><![CDATA[Begoña Gómez, la mujer de Pedro Sánchez, no pisa por el trabajo en el que la enchufó su marido https://t.co/y9D5xGyszL vía @ElDiestro_]]></document><document><![CDATA[#lunessanto #semanasanta #photographer #torrevieja #alicante #jesus #god #bible #christian #jesuschrist #christ… https://t.co/wsndhufjVg]]></document><document><![CDATA[@FCBRugby Para eso debería haber pedido silencio a su afición en la patada final. ¿#valors?]]></document><document><![CDATA[La gente ro eufórica por ver juego de tronos y yo pensando como paso de 56 kilos a 62 en dia y medio 🤣]]></document><document><![CDATA[@Gonzalomartin @Fanego @avinash No me toques las palmas que me conozco.]]></document><document><![CDATA[@SoyRafaCastro @fcojaviersfc Eso no es asi yo simplemente como lo que necesito no por comerte una tapa de chicharro… https://t.co/LqPpZMuXAe]]></document><document><![CDATA[@IreMorenoCuesta No sé la estructura que tienen los exámenes de la EOI, pero es que en mi TFM trato los exámenes de… https://t.co/tkb21eyUeu]]></document><document><![CDATA[Hay unas viejas que son tan básic bitches que siempre refutan que el cuerpo es de ellas y se pueden comer a quien q… https://t.co/MAh6f6Ou3o]]></document><document><![CDATA[#jj_geo_218 #jj_geometry #ig_ometry #estructurarte #pozuelo #madrid #lines #shapes #rustlord_unity en Pozuelo de Al… https://t.co/NmInbzkLW4]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs @alberto123d @Blancarzgauna @sanchezcastejon @PSOE "Que tiene toda la pinta" https://t.co/mCH7zkst1M]]></document><document><![CDATA[@Aibabur Le ha faltado poner lo artístico de la foto, buena manera de atronar.]]></document><document><![CDATA[El histerismo de última hora de @iescolar @julia_otero o @jordievole son el presagio de unos resultados históricos… https://t.co/SmmPqxMfMn]]></document><document><![CDATA[Que la imaginación haga el resto!!@atipica_global alfabiaflores #weddingdecorinspiration #atipicaweddings… https://t.co/ZrEtqMLFaw]]></document><document><![CDATA[Hoy, editando un podcast, he aprendido mucho de los alumnos de GM de Peluquería sobre resiliencia y el poder de cre… https://t.co/9jSISkEIoD]]></document><document><![CDATA[Atividades Naturistas em Família, com e sem NU social.  https://t.co/TqVBHfTAlW]]></document><document><![CDATA[@javiurenam Qué ilusión Javi, muchas gracias, muy mal se tiene que dar para que no nos veamos en un mes en la feria… https://t.co/CHJUGDpji8]]></document><document><![CDATA[Empata el Cádiz en el Cerro del Espino. Si Osasuna gana el sábado al Alcorcón y el Albacete pierde ante el Numancia… https://t.co/w4FbFJpDhS]]></document><document><![CDATA[El mensaje privado de los dirigentes de Vox en 'WhatsApp': “Nos viene bien lo del debate” @JoseMGarrido @El_Plural  https://t.co/aPoiqwcmDY]]></document><document><![CDATA[@pmgfamiliaubeda @pmvbp2017 @girona_mad @PM_Tetuan @eselprimerpalo https://t.co/5f6C2lP5U8]]></document><document><![CDATA[@almoregan Yo me quedaría antes con la empanada casera, el lomo,el queso o el salchichón de matanza...😁]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO @PomesTraigo Perdón. Yo también te votaría.   Partido del #Invent. Nos inventamos todo. Nuestras promesas,… https://t.co/FhtrhdU3G5]]></document><document><![CDATA[@Premaleela1 @akomama_tm @susialika5 @graceva25067672 @HumbleIndian @JWyvfXYropU4ubZ @XHNI74bU3L7eEsG… https://t.co/2nwb39J1rU]]></document><document><![CDATA[@goizean Aunque gane la izquierda... Tú crees que un gobierno duraría 4 años?]]></document><document><![CDATA[@jusapolmadrid Buenas, soy opositor, vivo en Madrid y el otro día acudí la manifestación aquí en Madrid. Me fue imp… https://t.co/r1tCWiGlut]]></document><document><![CDATA[#alicatado de #cocina en #Mojácar con #azulejos #artesanos pintados a mano de @hispalceramica https://t.co/qc9ujxxdCy]]></document><document><![CDATA[I will be at @UPorto #FLUP on May 14th, reviewing "The artist as Ethnographer" by #HalFoster  as part of the… https://t.co/IhcmOSVNBD]]></document><document><![CDATA[esos de voss, no tienen derecho ni a un segundo de TV y radio, gratis.  En cambio están en el TS.]]></document><document><![CDATA[@JfraRoda @CsRegionMurcia @Albert_Rivera @Maria_PMorales @CarolinaE_G @Ruizpalaciospa1 @ManuelaMarinG @ifranco… https://t.co/j170NF8Aff]]></document><document><![CDATA[@PyotrLN @lagamez ¿En lo de no maltratar animales se incluye al ser humano...? Quiero decir: ¿se pide para esa cali… https://t.co/twZSfwDYjW]]></document><document><![CDATA[Ahora q estamos en campañas electorales, recordemos a todos esos políticos q somos mayores y x lo tanto podemos rec… https://t.co/oEbMXll0hY]]></document><document><![CDATA[@Cafedetinta Buff. Ese es jodido, pero yo estaría con @gisbanos en #MareaTóxica 😮]]></document><document><![CDATA[@kakur98 @femilimon La palabra que deberías usar es hipótesis https://t.co/54Ivv1tcsr]]></document><document><![CDATA[No entiendo la necesidad que tiene el Betis de mantener a Setién en el banquillo a costa de la crispación que se vi… https://t.co/M0yXLISMuy]]></document><document><![CDATA[🔖Bendita verdad que produce paz, Dios siempre cumple. “Ni una sola de todas las buenas promesas que el SEÑOR le hab… https://t.co/Y34SFgrWtu]]></document><document><![CDATA[Esta haciendo Alsina algo muy necesario y es explicar por qué Iglesias, Montero, Sánchez y Abascal han vetado a su… https://t.co/uQwvBTu2DB]]></document><document><![CDATA[🍊 Os espero en nuestro #EspacioCiudadano el sábado 13/04/2019, para debatir de las propuestas que @Albert_Rivera pr… https://t.co/Dgl5mJAN56]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia ¿¿"Habla usted de volver la corrupción...se refiere a la de Andalucía...un cas… https://t.co/IRusVoK81g]]></document><document><![CDATA[Si señor ahora q no cambien d parecer Ni d formas como toda la vida y no cambiar las cosas cuando quieran o convenga]]></document><document><![CDATA[Visita obligada al mercado. . . . . . #mercadocentralcadiz #mercado #solrepsol #santiprietochef #ilovemyjob… https://t.co/rIlfsmjIsU]]></document><document><![CDATA[@MikelMoso @SR_BRUS @elcorreo_com @ElChorreoEspaol Tu sabes la rabia que da que los putos navarros aspiren a ir a l… https://t.co/dg610j4Q7R]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sants, Cataluna, Spain https://t.co/EzDlcDsU9Q]]></document><document><![CDATA[@BoixRichter Los más viejunos aprendimos qué era la marula gracias a la película Animals are wonderful people, aquí… https://t.co/MHDitb3AaO]]></document><document><![CDATA[@PSantanaLopes Talvez pelo receio de nunca terem força em negociações com sindicatos. Apresentam-se sempre mal prep… https://t.co/1i4znsjGkx]]></document><document><![CDATA[Bismillah Focus for The Race  #SpanishGP 🇪🇸 . #idemitsuhondateamasia  #astrahondaracingteam #kythelmet #kushitani… https://t.co/Typ4R3pdD2]]></document><document><![CDATA[Desde @elcorteingles nos adherimos a la campaña del @goib, @CAEB y @ANGED_es para no vender alcohol a menores en nu… https://t.co/YZniPqdpgO]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Pero como vas a derrotar a esos 4 que crean millones de puestos de trabajos armamia !!! Quien los crea… https://t.co/z7bOwZRdR0]]></document><document><![CDATA[Para que toméis nota los que repetís compulsivamente que Ciudadanos es la misma ultraderecha que Vox o que Pedro Sá… https://t.co/L8632l7jie]]></document><document><![CDATA[Por favor, no puedo reírme más con lo nuevo de @NetflixES “Bonding”. Las situaciones son de risa 😂]]></document><document><![CDATA[@tamyta2001 @vgallegog76 @ManuelaCarmena @eruizescudero @MadridCODEM @EMTmadrid Sí sí conozco la situación. Espero que se coordinen bien.]]></document><document><![CDATA[@Egotada @fermanpre @Oskartxuprz Yo creo que sí el PSOE lee esto(como quieren hacer ver desde sectores podemistas)… https://t.co/TXLQWtItBO]]></document><document><![CDATA[@LaAzagaya "Sevilla de la Giralda, la de la Feria de Abril. La de la Torre del Oro y el río Guadalquivir." Es que c… https://t.co/asgWUIGHAg]]></document><document><![CDATA[Disfrutando en el @FrancisPaniego de @francispaniego de Champagne André Clouet, asesorados por chefepaniego… https://t.co/M1BbRqjI87]]></document><document><![CDATA[#otroplaneta #cinturondevenus #beltofvenus #sierragrande #hornachos #embalse #alange https://t.co/g4bhzcyonR]]></document><document><![CDATA[Hoy se ha confirmado que, un voto a Sánchez es un voto al independentismo catalán]]></document><document><![CDATA[Los chavales de Altsasu (Adur, Jokin eta Oihan) llevan 881 dias en la carcel.  Altsasuko gazteek 881 egun daramatza… https://t.co/29gcXgKYOP]]></document><document><![CDATA[@JoseLuisDiezIba @lolamaiz @TamaraLempicka4 @Cuetano68 @PSOE Como hemos llegado a esta situación, es culpa de VOX l… https://t.co/zQ1wzGfiRO]]></document><document><![CDATA[@totesmoutv3 MARCEL MATEU : TE DEJAS LA PRINCIPAL CAUSA POR LA QUE PUIGDEMONT NO SE PUEDE PRESENTAR: ES INCOMPATIBL… https://t.co/15XxMY1YBf]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @capidanMar @KRLS Esto cada vez parece más algo de tintes religiosos.]]></document><document><![CDATA[Has sido nuestra casa 53 años. Noches de gloria y de sufrimiento y ahora se baja el telón... Eres historia viva roj… https://t.co/sIafSiEhIY]]></document><document><![CDATA[Tudo o que não for despedir este treinador no final da época é incompetência pura]]></document><document><![CDATA[Celtas cortos-20 de abril https://t.co/vKv4sOnTrC vía @YouTube  20 de abril del 90...dónde estabas entonces..? Segu… https://t.co/6qcSyezWoR]]></document></documents></author>