<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En los días que no son rápidos, ni  fáciles,ni  tan intrépidos e imbéciles, me doy cuenta que están cerca los seres… https://t.co/fDzolhDy8N]]></document><document><![CDATA[@umamiblue @megustaleer @NormaComics @Lallamastore @bolibloc Aproveche y venga a Barcelona en Sant Jordi, es una ci… https://t.co/m8i5LPJw8R]]></document><document><![CDATA[Denunciado un teniente coronel por amenazar en redes sociales a una mujer con "mandar a unos cuantos" a violarla !M… https://t.co/s56x76I8ru]]></document><document><![CDATA[después del concierto del kaydy de ayer tengo clarísimo q es la persona q más m pone d España]]></document><document><![CDATA[@SergiBellver En el mundo del arte también pasa. Pero tenemos una edad que es para ya no sorprendernos de eso.]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Buenos dias , Lucía . Disfruta del mar. Mira que bonita la foto de @m_torrell , tb es a rayas. Un b… https://t.co/x6Qr9V1NVp]]></document><document><![CDATA[@bocijaro No se que quiers decir cn AIX,vivo en Barcelona,y no se lo que es esa expresion]]></document><document><![CDATA[@jorgeheinel @jg_valdes @agzocar @jgalemparte @bdelamaza @lagosweber @Insulza @lucialopezchile @ieiuchile… https://t.co/RNozCfr2uH]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 😂😂😂😂di que si mi niña tu pide seguidores como hacen munch@s😂😂😂.buenos dias guapisimaaa.que tengas… https://t.co/aKBK9FAl6L]]></document><document><![CDATA[Esto empieza muy bien: aceitunas fritas con anchoa y vermut ecológico de #reus corredera55 #food #foodporn en Corre… https://t.co/DbLBEPHPGR]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/u6W8cRx55v]]></document><document><![CDATA[@IvanGomezTerro1 No hay persona que lo quiera más  y proteja  su privacidad. Donde vayan que disfruten y vuelvan con las pilas cargadas]]></document><document><![CDATA[Un #25deAbril #Portugal se levantaba contra la dictadura de Salazar. Otro #25aprile Italia expulsaba al fascismo de… https://t.co/ss4URmhd0J]]></document><document><![CDATA[REPOST @CHUYSLIM @alexoficial AGUASCALIENTES 2019 https://t.co/WV0tQJ6zvx]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Comunidad de Madrid❤️🇪🇸 @ComunidadMadrid https://t.co/g2bl3yypDX]]></document><document><![CDATA[@carisimolider Y lo bonito que le queda ese pelo. Yo lo tengo rizado como ella y sé que dominar estas cabelleras im… https://t.co/Vq5KkJeN9o]]></document><document><![CDATA[@VickyLitkens @BeatrizTalegon Bien hecho, yo hago lo mismo con ésta, la jerezana y los de v🤮x]]></document><document><![CDATA[Virgo quiere apoyo, lo veo muy bien por tu parte pídemelo y lo tendrás, está lucecita también quiere apoyo, odio la… https://t.co/DRnieaSmpG]]></document><document><![CDATA[Unos a estas horas follan y yo plancho o como diría Luis Otero, fallo.  Que grandes frases suelta este hombre siempre.]]></document><document><![CDATA[Como é que a mm pessoa conseguiu fazer com que tivesse dois sentimentos tão distintos]]></document><document><![CDATA[#SolucionPacoGranada no vais a poder con el no está solo ante está estafa de @bancosantander… https://t.co/JOQN1YJAJf]]></document><document><![CDATA[oh juro o meu avô é tão fofo, eu liguei lhe a dar os parabéns e ele ficou todo contente vcs n têm noção]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Portabales_Hijo @castellondiario @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/KNdVnfXDv8]]></document><document><![CDATA[@julio_alamo No dejes de ir... no pierdas el animo y sigue luchando ... algún día ellas, tus hijas querrán saber la verdad ...]]></document><document><![CDATA[Final 0-0 @UDAldaiaCF_Masc @cdasanmarcelino @golsmediasports, Descanso @udbdelcristo_ @CDSerranos 2-0 y… https://t.co/A33vzJcH3f]]></document><document><![CDATA[Startup Europe Smart Agrifood Summit 2019 contará con 70 fondos y redes de business angels que invertirán en startu… https://t.co/wFMACR6KBi]]></document><document><![CDATA[@soyyolaquesi @AnabelAlonso_of @fer2365 Yo si soy demócrata pero tú eres tonta]]></document><document><![CDATA[Feliz de las madres!!!😘🤗🌸🌸🌸 en Estética &amp; bienestar Angelica Palacios https://t.co/pM1WINCflX]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi Bon dia i bona mona, estimada Montse !! ❤ https://t.co/9ov9MPYB1N]]></document><document><![CDATA[@EmpleoCMadrid @ComunidadMadrid #FelizLunes desde Bar La Perdiz y la Biblioteca Pública Antonio  Mingote con criter… https://t.co/zs14i1NosX]]></document><document><![CDATA[. Ser feliz nao é ter uma vida perfeita, mas sim reconhecer que vale a pena viver apesar de todos os desafios e per… https://t.co/hxJ80PgAKL]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker Cuando hice el crowdfunding la gente me escribía, exigiéndome casi, para preguntarme cómo iba a ve… https://t.co/NscJITHGa2]]></document><document><![CDATA[A los mal nacidos CDR, q con la foto de SMS el Rey clavaron dardo ,q se vuelva como un bumerán con toda sus familias de escoria 💩💩💩]]></document><document><![CDATA[Mañana empieza la #feriadellibrodecadiz2019  A las 19 horas estaré firmando en La Ratonera y el sábado presentamos… https://t.co/JQcFIvh5Xq]]></document><document><![CDATA[@cpgellida Con los candidatos que hay da igual la ideología política que uno tenga... acabaremos decepcionados sí o sí 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@rafaelarraiz La Diferencia es que El Ucraniano es un Humorista un Cómico pues...]]></document><document><![CDATA[Cierto como la vida misma. Ánimo @maria_rey! Somos muchos los que sabemos y conocemos tu profesionalidad]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Insulto es llamar derechita cobarde, al PP eso es un insulto!! Llamar extrema derecha a Vox es definir su idiologia.]]></document><document><![CDATA[@apuente Está claro que el mensaje iba dirigido a las Españas, donde a Cs no le ha ido mal. En Catalunya sólo han c… https://t.co/uhfnAPW92I]]></document><document><![CDATA[Y qué difícil ser unx mismx, ¿verdad...? . 🙄Siempre con todos esos consejos que bien sabemos darle a los demás... “… https://t.co/LPLJCCiKlC]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @CrisSalgado7 ZP 1,2 M???? Con tanto viaje a Vnzla????... Creo que son pocos]]></document><document><![CDATA[Ojalá y sean más los que  voten por una España unida  y  menos los  aborregados que siguen ciegamente al PSOE y al… https://t.co/ylb8zTPyW9]]></document><document><![CDATA[@MarisaGonzlez5 @sanhezm @Ainhoa1975 @MarisaVargas_R @timeo_danaos_g @GraiciaArroyo @AletDheia @CharoHerranz Felici… https://t.co/rQ1SUzeIcy]]></document><document><![CDATA[Me gusta la gente que puede organizar un plan en 3 minutos, quién dice 3 minutos, dice 3 horas o 3 días, pero si se… https://t.co/bF6X1pQY3R]]></document><document><![CDATA[@NeptuniaVox #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/JGVzV5wlHS]]></document><document><![CDATA[@JBCPERU Queeee? así lo resguardan, mientras los asesinos, rateros asaltan y matan en las calles tenemos a estos ag… https://t.co/C4tF8Pjj2k]]></document><document><![CDATA[@lobomuerde @gelesrosado @Albert_Rivera Me alegra haberte animado está mañana... se ve que andas sin nada que hacer 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Deus se bondoso comigo para eu não ver aquela alma perdida na próxima semana]]></document><document><![CDATA[✨💪🏼PODER💪🏼✨ ¿Crees que el poder está fuera o está en ti? ¿Crees que las soluciones a los problemas actuales o a las… https://t.co/RqDWm5nEuT]]></document><document><![CDATA[Some people had sex in the backroom. No wonder. https://t.co/z8sdZAqzLb]]></document><document><![CDATA[@JusapolJusticia @CsHuesca @jusapol @LourdesGuillen_ @heraldoes #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/02jCppGJx8]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Después de todo que la criticado normal que pase de ellos pues le an dado por todos lados puesto qu… https://t.co/ombm2WgDjS]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Not sure u know... ou então é outra, idk mas q cortou o cabelo assim só me lembrei de ti]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA De verdad si necesitas ayuda por estres o ansiedad lo que tienes que hacer es acudir a un médico para superarlo.]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens @alexiscorbiere Non pas Robespierre !Au début il avait de bonnes idées ( démocratie , abolition de l’e… https://t.co/bgDlDZMy6v]]></document><document><![CDATA[@GPPopular @JIEchaniz @Lanoche_24h @populares Yo estoy segura de ello. Tiempo al tiempo]]></document><document><![CDATA[CAMPEONAS WPTLOGROÑO❤ ,tras 3 horas de entrega y lucha por parte de las 4!!!🔝 @JuanAldayPizzi @EscuelaPozzoni… https://t.co/mW6AE8Su99]]></document><document><![CDATA[#selfportrait #selfie #picoftheday #happy #friday #djanapaula #music #chill #friends #carpediem #turnup #primavera… https://t.co/rb3bm9xXaD]]></document><document><![CDATA[@kaimancabreado @Carrete8888 @pitrumo @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/E0elZlJZvC]]></document><document><![CDATA[Será para ver si nos cansamos u olvidamos pero las facturas siguen llegando y te advierten que continuarán “porque… https://t.co/KhtTiwyTS8]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Ojalá  a abandonara  estoy de pantojos asta las narices, es q no hay más concursantes?]]></document><document><![CDATA[¿Te ha llegado un whatsapp con el famoso mensaje del 1+1+1 para votar en el Senado?  ❌Es FALSO❌ El experto, Narciso… https://t.co/uZjgCy8DmJ]]></document><document><![CDATA[Entre el cambio del tiempo y lo fácil que me costipo pronto caigo otra vez. 🤧]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Demonios no, #radfem]]></document><document><![CDATA[Una de las ciudades más bonitas que he conocido ... #relax #recuerdos #paraquedarseavivir #volvere https://t.co/JmSug8Ubmm]]></document><document><![CDATA[Cristina López Schlichting: “Tenemos un nuevo Sánchez” https://t.co/3OVdObs0TO]]></document><document><![CDATA[@HelloMaaat Jajajaja, esto es nuevo. Siempre nos dicen que hablamos como si regañáramos 😂😂]]></document><document><![CDATA[All I wanna do is lay up with you all day...  Meu feio cabo-verdiano 🇨🇻 K.R🖤 https://t.co/Zw7elb1Rnw]]></document><document><![CDATA[@AURORAmusic What I like about you is that you're authentic, not a cheap copy. 💖 #GeminianWarriors]]></document><document><![CDATA[@Alternativa_VOX @Ortega_Smith En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno… https://t.co/N78AGKm0mU]]></document><document><![CDATA[@nataliarod2 @JesusCintora Y una mierda para ti No es normal. Que defendais  Que a unos les salgan Los dineros por… https://t.co/zs3gRf3it4]]></document><document><![CDATA[Hoy hasta la sombra va a conjunto, y la sudadera es rosa aunque se vea como morada i don’t know]]></document><document><![CDATA[@urjc @URJConline Estamos muy orgullosos de lo que hemos conseguido. Todo gracias al equipazo que formamos multidisciplinar. Felices!!!]]></document><document><![CDATA[@bicido Pues claro que estoy de broma!!, pero quienes le han votado sí se lo merecen!!.]]></document><document><![CDATA[Bebé siempre juntos, y yo estoy muy de acuerdo,Tú quieres hablar por teléfono yo estoy de acuerdo, yo quiero hablar… https://t.co/mvKRWFwspk]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Ayde, vida mía.....pero dame más detalles......me estas tomando el pelo ? jajajaja !]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/5FrCj8hmPh]]></document><document><![CDATA[@Miuamiau1 @ghhaterr @javichu_r ¡Menudo Cacao que Tienen Algun@s en La Cabeza¡ JAJAJAJAJA   En fin, que de Donde No… https://t.co/NkJ7lrtURh]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @PacoCuellarPGS @martaluciaruiza @__Gonzalos__ @AbelAnkh @ahorapodemos Sí, problemas de entendimiento..!!!🤔😅]]></document><document><![CDATA[fiz tudo p ti, brincas te cmg como se fosse um boneco, e achas que é facil..]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos Que vida mas injusta.. #FelizDiaDeLaMadre y muchas gracias..😊]]></document><document><![CDATA[Las obras que se perdieron en el fuego de Notre Dame (y las que fueron salvadas gracias a una cadena humana) | Cult… https://t.co/nvp8rfRJYz]]></document><document><![CDATA[@javioru @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo @marcredondo… https://t.co/LP8uzxNT9v]]></document><document><![CDATA[@1Elmarques @CMedinaBerlin @lyuva26 @miguelgutiperez La vieja guardia no está aunque meta ruido , sabes igual que y… https://t.co/NecW3xAVai]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @2015Mariscal por tu apoyo y por tu trabajo incansable al frente de @aytocuenca durante los últimos… https://t.co/2OKeUz67Zb]]></document><document><![CDATA[@magdalenaER @magdalenaER se pone automáticamente con la etiqueta #CerseiLannister]]></document><document><![CDATA[¿Un café? Relax, no quiero nada serio" | Chipi Lozano | TEDxCadizUniversity https://t.co/Jv5MgpCLL5 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Editorial "La Doncella". Inspirado en Perséfone, la diosa del inframundo. 🖤 https://t.co/gHO9uOL2Ex]]></document><document><![CDATA[Y xfa votad, y votad lo que más os represente a vosotros, pero también pensad en aquellxs que no tienen la misma su… https://t.co/ffma3DE2Dh]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/fCVcprkFx2]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral sanciona a la número uno del PP al Congreso por La Rioja por regalar abonos municipales a cuatro… https://t.co/qAhrp5Wknp]]></document><document><![CDATA[A mi ya no me paráis!!!! #holdthedoor #gameofthrones #juegodetronos #hodor en Community of Madrid https://t.co/9ea6Zavtlk]]></document><document><![CDATA[@VoxNavarra @voxnoticias_es @vox_es @PSOE @sanchezcastejon https://t.co/4QcchP2phd]]></document><document><![CDATA[Bueno que dentro del aeropuerto de Lisboa hay una zona de fumadores estoy flipando]]></document><document><![CDATA[@vinagreFCB Mi nieto pequeño, es un auténtico trasto, y también el más divertido 😇]]></document><document><![CDATA[@afapolvigo1 @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/9L99n7vyzw]]></document><document><![CDATA[Con estos dos debates ¿de verdad piensan  los candidatos que los indecisos han decidido su voto? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Es alucinante. Siempre todo a favor contra los grandes. #AtletiRealValladolid]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer I call that this photo the best of the great ones... and I was thinking ... why don’… https://t.co/rA0bnPHRls]]></document><document><![CDATA[@pgaguado #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eFIMVVPZvN]]></document></documents></author>