<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Compañerxs del distrito de Arganzuela ( MADRID) en la puerta del mercado de  Santa MarÍa de la Cabeza..informando y… https://t.co/WEWwwqilsF]]></document><document><![CDATA[Un #chupito por cada "disfruten lo votado" no va a ser buena idea hoy. Ya os lo digo.]]></document><document><![CDATA[''Yo te lo ruego Juro y te espero Que vuelvas, por favor le pido al cielo Y aunque no me quieras escuchar Voy a lla… https://t.co/OCklxNOTWU]]></document><document><![CDATA[@RichiZazo Pero ya tienen a Vinicius que es mejor que Asensio, que ya era mejor q Jesé que fue mejor que canales.]]></document><document><![CDATA[Las alabanzas a Brahim me parecen #LaProrrogaLogicas @ElGolazoDeGol #LaProrroga]]></document><document><![CDATA[Que no se pierdan las buenas costumbres de la foto espejo🤣 https://t.co/BME22tgONa]]></document><document><![CDATA[Salir en Ronda de fiesta es lo mejor, veo a gente que hace siglos que no se nada, y me lo paso bien con ellos. Tend… https://t.co/BjsjFNx4ZP]]></document><document><![CDATA[@LoRatPenat_ @CentenarPloma Benedicció de la Real Senyera Valenciana del Colege de l’Art Major de la Seda i la Conf… https://t.co/kV393F62mJ]]></document><document><![CDATA[Feria internacional de los pueblos de Fuengirola.  Un Carro Cubano 🇨🇺 #feriadelospueblos  #fuengirola  #feria… https://t.co/DmX7HsWZcF]]></document><document><![CDATA[@AnaGuerraCFO Gracias a vosotras por siempre darnos la oportunidad de estar cerca a de Ana, a través de los sorteos… https://t.co/nMqdGSJ7AN]]></document><document><![CDATA[@ToniPoncePress Si Bojan Dubljevic recupera el nivel pasador de 2017, @valenciabasket tiene a dos de los mejores in… https://t.co/l2WhbCa9nZ]]></document><document><![CDATA[@GemaPuenteviejo @oreina_MAR La belleza de esta mujer tiene un origen...]]></document><document><![CDATA[El diseño tendrá un #greenpaper sobre #diseño en la #UE para poner las bases de la nueva #economía]]></document><document><![CDATA[Tu sitio web creado de acuerdo a las necesidades de tu #empresa y las #tendencias del #mercado. Escríbenos vía What… https://t.co/XBPeBZkdbF]]></document><document><![CDATA[Plantear nuevas preguntas, nuevas posibilidades, considerar los viejos problemas desde un nuevo ángulo, requiere im… https://t.co/FkzkMhwohI]]></document><document><![CDATA[¡Absolutamente falso! Me parece que las fuentes de las que bebes no te apuntan bien. Sigues la línea nacional de la… https://t.co/vRlKJNAv8r]]></document><document><![CDATA[@JosCarlosJmnz En una palabra que las mesas estaban constituidas por gente irresponsable o poco de fiar?.]]></document><document><![CDATA[@marinasuxrez @CroquetaSad No íbais a ver ni 10 minutos de una sóla peli]]></document><document><![CDATA[WhatsApp e Instagram caídos un Domingo de Ramos ... disfruten de lo verdaderamente importante !]]></document><document><![CDATA[La legislatura del fin de un ciclo: la Europa que se quedó por el camino https://t.co/K1tR74Yiyi]]></document><document><![CDATA[Ayer clausuramos el #FIMCO! Una semana fantástica -y agotadora- de clases y conciertos en la ciudad de #Orihuela  G… https://t.co/VDgQd7Aglw]]></document><document><![CDATA[Quién viene a rankeds con @rafitah_pley ?  Hasta que no pille al primero no me voy por mis muertos]]></document><document><![CDATA[#FotoCinefilia #AudreyHepburn #DiaDeReflexión y Noche; Felices Sueños de CINE a Tod@s". https://t.co/JMNN19apj3]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @escofet_jaume @Xerxiodpo @Donpinpon2011 @Aurantiacum @la__massa @cositasmartinez @Carmatpor @santsfree… https://t.co/jUvggVfziZ]]></document><document><![CDATA[La historia es para contarse y para vivirse! #museodehistoriademadrid en Museo de Historia de Madrid https://t.co/VgBEeIKPVY]]></document><document><![CDATA[@SiguemeVox No te preocupes que va a volver otra vez el Parvulito.  Ve preparando el uniforme. https://t.co/2EVEBR3DWt]]></document><document><![CDATA[@maal2al @Marcos_Luque_ @Value_school Jojojo @maal2al acabo de ver que vas después de Parames.......el listón te lo… https://t.co/rr3tRrZpsE]]></document><document><![CDATA[En 2003 Chávez despidió a más de la mitad de los trabajadores de PDVSA. Abro hilo.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE El PP culpable del destrozo de Cataluña. El PP se a cargado España con la burbuja inmobiliar… https://t.co/aVaZGcBoRO]]></document><document><![CDATA[No hay solución diplomática, ni democrática,  ni pacífica en #Venezuela , Nicolás ha cenrrado la vías para que el p… https://t.co/ZWpCfV2eNp]]></document><document><![CDATA[@ItsCrisSmile Joder antes que lo cerraran pusieron para poder bajarse todas las fotos, aunque ya no se si se podrá,… https://t.co/Hnwb1bbELw]]></document><document><![CDATA[Camadas de história. #lisboa #lisbon #tower #castle #portugal #architektura #architecture #medieval… https://t.co/TN3kkgj3ym]]></document><document><![CDATA[Espero II edición el año que viene que ya me pille por tierras de Poniente. Si estáis por Almería esos días, no pod… https://t.co/Qkwl9e6hp4]]></document><document><![CDATA[@Tonaco7 @ManUtd @ChampionsLeague @SolskjaerMind Consecuencias de la temporada del Madrid. 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[#sitges #barcelona #catalunya #spain 🇪🇸 @ Sitges, Catalunya, Espanya https://t.co/svew4kOglB]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @Darwin_Machis @RubenSan93 @Juanmm1995 @alvarogimenez1 @RubenSan93]]></document><document><![CDATA[El Doctor Sánchez pide unos "Forceps" a su asistente para sacar a Rivera a la fuerza😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Gracia_x_venir @PonsetiRadio @carrusel @javigomezTV Jajajajaja jajajajaja jaa.... Noooo, yo siempre ataque. Construyendo juego 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@PineroMesa @vox_es Le has comprado ya El Parvulito? https://t.co/4QLmKKP3y4]]></document><document><![CDATA[@JuanSanchezEFM @europa_fm Que me gusta a mi estar pendiente cada tarde de lo que me pone @JuanSanchezEFM en la rad… https://t.co/dh9vvsq3yw]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Pues entonces la gente es mucho más inconsciente de lo que yo pensaba con su seguridad… https://t.co/lxdx4te0eF]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @JamesCahill147 @Eurosport_ES @sergiomguti @ArturoPerezGil @martintxo Pues sí, pero lo cierto es q… https://t.co/NVD9lc4BlX]]></document><document><![CDATA[#Hype a tope con el teaser de #StarWarsTheRiseOfSkywalker voy a dar esta tarde una chance al BR de #LosUltimosJedi… https://t.co/T9PLX19F8g]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 94. Pulp Fiction  Muy buena. Gran película. Acción y mucho humor. https://t.co/TgZtaQSSwe]]></document><document><![CDATA[@DolarToday Deporten a esa mierda a ESTADOS UNIDOS! En España no queremos a esas basuras!!!! Que dulce es la vengan… https://t.co/WO2W7es4UP]]></document><document><![CDATA[Adiós Mamá. En el cielo hay un sitio para tí. Orgulloso de ser tu hijo. Serás un ejemplo de dignidad para el resto… https://t.co/1vXkibzEdN]]></document><document><![CDATA[@guillemclua Que manera de ir de víctima. Que no me interesa lo que haga....que esto ya no es así...]]></document><document><![CDATA[@SUSAN151290 @pnique @arvaldivia @ElHuffPost Muy bien, estaré muy atento a lo que aporte ese Sr.]]></document><document><![CDATA[Los centros de salud de #Antequera, los primeros en incorporar los siete minutos por paciente https://t.co/ATggyEEBzP vía @Las 4 Esquinas]]></document><document><![CDATA[Me he salido de un grupo de WhatsApp y no he sentido nada... estoy bien. Se puede salir.]]></document><document><![CDATA[@mGTS85 @AFisgas Foda-se, mais um bocado diz que o BdC é que era presidente no ano da goleada do Bayern. O nosso cl… https://t.co/MH1ED1X8hV]]></document><document><![CDATA[Bla bla bla o VAR estraga o espetáculo e o futebol, mas levar com um golo destes aleija né?]]></document><document><![CDATA[@albalopez_c Hola. Me suenas un montón. ¿Por casualidad has vivido en Madrid?]]></document><document><![CDATA[All that I own, Is it just smoke and mirrors? - @imaginedragons @ Nou Mercat Dels Encants https://t.co/yCAebPqYbe]]></document><document><![CDATA[@MemesNumancia El Numancia se va a salvar pero no me lo ha recibido este mensaje y sus anexos son confidenciales y… https://t.co/8p8mOuH0wW]]></document><document><![CDATA[Como hay un locutor en RACC.1 K se permite insultar a lo k no piensan como él. Y se va de rositas no entiendo el ca… https://t.co/oGai0EVXJy]]></document><document><![CDATA[@LuciaVidaldePu1 @Dolors63 @pabloalonsov @gabrielrufian @jcuixart No, hay miles de catalanes con las mismas ideas y… https://t.co/RsdwKlHSKs]]></document><document><![CDATA[@_JC1978 A mi este Lunes no el que viene si después no y después si puto trabajo jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso  así que,  preguntas si tienes que someterse al escrutinio público!?????........en qué pensabas al inte… https://t.co/nzP9VkR7c5]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm El VOX no tiene ni programa electoral. Va al engaño. Es la extrema derecha propagandista Hit… https://t.co/Saak4ZXd7J]]></document><document><![CDATA[Hoje vive uma experiência sensorial com JB. Nineties Party by Pedro Cruz! em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Po… https://t.co/n0KhcO7gBO]]></document><document><![CDATA[Exito de participación en el Campus Oficial de la @juventusfcen que se celebra en #Estepona :… https://t.co/TiJfPAv5RT]]></document><document><![CDATA[#ENCUESTA El importante porcentaje de indecisos podría provocar cambios  https://t.co/UiaTB5OI2a]]></document><document><![CDATA[Por primera vez no salvoa ninguno. Ya estoy harto de los que eligen los carteles en el @PamplonaIruna. Tienen el gu… https://t.co/E2OIgQVx0e]]></document><document><![CDATA[Sino porque el Gobierno puede acabar en manos de la extrema derecha más reaccionaria y xenófoba | Carta a un indeci… https://t.co/lIpNfBXU5H]]></document><document><![CDATA[Sanchez e Iglesias hablan llenos d odio e ira q parece q le faltan el oxigeno y van a fenecer de un momento a otro… https://t.co/sr5grzVA3v]]></document><document><![CDATA[#vivirlosmomentos #mividalosrallyes #renaultsport #alwaysahead💪🏻 #nuncarendirse💪 en Salceda, Galicia, Spain https://t.co/bp1xU7HM4F]]></document><document><![CDATA[#waygu #laterracitadeinigo #laterracitadeiñigo #coslada en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/Dxg4ldYrrR]]></document><document><![CDATA[Acto público #psoe #LaEspañaQueQuieres #HazQuePase con joseluisramos y evasalazargadea  Gracias por ofrecer las lín… https://t.co/m9esViIgZs]]></document><document><![CDATA[@ricardouribarr1 @Atleti @AtletiFemenino Sorprende bastante... y descoloca... 🤭]]></document><document><![CDATA[📢 #Malafama se pospone al 10 de mayo por previsión de lluvias durante las actividades 📣 #trinitatvella #Franjabesos… https://t.co/HDz1lRQV38]]></document><document><![CDATA[[...]  «De forma inesperada, quatro jovens aproximaram-se do palco dos oradores e lançaram aviões de papel, mostran… https://t.co/KmCoxo7aoN]]></document><document><![CDATA[@joethebrew @_ignaciomolina @business Right, and less than 50% want it, which was my point from the beginning.]]></document><document><![CDATA[A quien tenga dudas sobre el regalo a la madre me permito sugerirle mo libro, SOBREVIVIR AL MIEDO. A muchas mujeres… https://t.co/k4DOGAWMY0]]></document><document><![CDATA[@lourdes56121094 @DesventurasCleo @vai3333 @silviaromera1 @amor_animal015 @ungatoentuvida @BrigadaGatuna @asgatassalvajes rt]]></document><document><![CDATA[I'm at Estación de Valencia Joaquín Sorolla - AVE in Valencia https://t.co/SfRjEjrHuY]]></document><document><![CDATA[@MegiasAmat Mi abuelo se murió con 96 años y me decía: Juanico, compra caro que somos pobres]]></document><document><![CDATA[@DCoronell @mcarvajal28 @petrogustavo Que asco de persona este señor, pésimo periodista.]]></document><document><![CDATA[Brahim ilusiona, pero necesita más "cuerpo", más fuerza.#ChiringuitoMadrid]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @MLmar15 @Delapuentejor @Tereta_1 @montesdeocapl @ursulacorzo @silvinawhite @silviajareo @Beatrizxy… https://t.co/7SyM0GSNWA]]></document><document><![CDATA[Hay formaciones políticas que dicen que la violencia de género no existe, que la sanidad se la pague cada uno, que… https://t.co/SQ3E9Ui4lk]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs Ud, como siempre con pocos matices. Cierto, hay muchos indecisos en arco derecho a que… https://t.co/ClL7HUDjts]]></document><document><![CDATA[Comienza una nueva era en Japón. Hoy es el único día en el que esta expresión no es una hipérbole.]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @BuenoManHacer La pena es que en vez del muñeco no era el de verdad 😡😡😡😡]]></document><document><![CDATA[@jalemanuris Esos tuits muestran porq el #PP está como está. Y a la vez pirq la situación en #Cataluña ha llegado a… https://t.co/tUjwEYhycn]]></document><document><![CDATA[Me encanta este proyecto, simple y puede encantar a los alumnos. En cuanto lo termine os envío resultados @tinkercad]]></document><document><![CDATA[Toda la info en la página oficial de Flow: https://t.co/7iV5xum4WG https://t.co/ZckiaE53Q5]]></document><document><![CDATA[@hispano__ Me parece extremadamente desafortunado tu comentario, la verdad.]]></document><document><![CDATA[@mrcsoto Si yo estoy de acuerdo contigo, e iría mucho más allá: Rosalía De Castro, Benito Lertxundi, Salvador Espri… https://t.co/U5HxJHFXYj]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros 😂😂😂😂😂😂😂 que mal día hoy, me voy a pegar una siestaca.....]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo  Hoy Sánchez va de enterrador. lo dije al principio, de negro Mateo, Rosa María https://t.co/4zRNwtawTd]]></document><document><![CDATA[¿Qué es el 0,7 % de algo? Puede parecer poco, pero si juntas millones se convierte en algo muy grande. Es justo lo… https://t.co/PBPy3FrPbX]]></document><document><![CDATA[@dari1972 @LaLiga Han corrido más porque están más fuertes... ahora, en este punto de la temporada]]></document><document><![CDATA[El Amor eterno de Mi Vida   Un año más te cojere tu mano, para ir juntos de paseo por donde tu quieras llevarme..… https://t.co/nH8LqmkTTt]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de la República tuvo que hacer frente a las llamadas cuestión regional, religiosa, militar, cuestión ag… https://t.co/vy5m6zI70o]]></document><document><![CDATA[Wind 2,5 km/h E. Barometer 1014,9 hPa, Rising slowly. Temperature 8,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 97%]]></document><document><![CDATA[@Alleriene @TopTradingBolsa El problema es que son las Cajas las que deben ESE dinero."Bancos" que explican muy bie… https://t.co/hBUXzCWAZZ]]></document><document><![CDATA[@MoralesLevante @Noirberlin El problema es esa manía de verlo todo en blanco y negro, en 100 o 0. Yo no comparto to… https://t.co/bg77ChTjZp]]></document><document><![CDATA[@Biramfaye8 Hoy sólo nos vale la victoria !! Esperamos lo mejor de ti #soydelObila]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @U_D_Almeria @raulicoblantons @TicoAlien38Prod @PacoAcosta1 @bi0manan @trecetuercas @torogol81… https://t.co/XYt4bmSZo0]]></document></documents></author>