<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Este tipo es lo peor!!!!  Aun le duelen los cuernos y hara todo lo posible por undirla ahora que no gana dinero con… https://t.co/pWur8HQ6xO]]></document><document><![CDATA[Como no me hicisteis ni caso, vuelvo a lanzar el próximo #challange y como estoy en Madrid toda la Semana Santa ¿qu… https://t.co/J5brYIw22Y]]></document><document><![CDATA[@fjberman @joluga68 @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/aCWYvWxnH4]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles #sexismo #Machismo #publicidadsexista Unos especiales, otras sacrificadas ¡Fuera los roles impuestos… https://t.co/MeoRrjV8PW]]></document><document><![CDATA[@Erkenci_KusLove Seguro que de la operación de ojos esta recuperado  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller #CanEm 🤣]]></document><document><![CDATA[De las personas que te crean sonrisas incluso cuando no están contigo... https://t.co/BpbpVJ11Op]]></document><document><![CDATA[@martaribasfrias @EnComu_Podem @comurubi @Ciddavid @jovesev @ernesturtasun @iniciativa 😍]]></document><document><![CDATA[Estar despierta aún es consecuencia de acostarte durante toda la semana cerca de las 4, después de haberte estado pateandote Sevilla.]]></document><document><![CDATA[No todos reciben la misma versión de mi. Una persona te podrá decir que soy buena persona y otra que soy una mierda… https://t.co/PxMLK5qLqz]]></document><document><![CDATA[@publico_es Q le pasa al gobierno de España q deja a un golpista amenazar desde la embajada]]></document><document><![CDATA[El que yo escribo lo que leo no quiere decir que yo piense en ti ni mucho menos estoy pensando en el tratamiento de… https://t.co/iRCyH15cUo]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial estoy de acuerdo con paz Belén también hay que darle un raspapolvo, se mete en ti y se ve que no se… https://t.co/4Jm5dPEc7L]]></document><document><![CDATA[Y ahora da la casualidad de que no hay nadie en la habitación ¿a que sí? #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[porfa que alguien le ponga el pin de feminista a Pablo Casado que él es hijo de una madre, marido de una esposa y p… https://t.co/lQ9dbHVxUw]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña en Valencia. Emocionante comprobar cómo el naranja inunda las calles. Vamos ciudadanos! Vamos Esp… https://t.co/fivYdj18H5]]></document><document><![CDATA[¿Alguien que vaya al concierto de @HardGaliza en Málaga? 👀 Busco una mano amiga 😂 #PosdataLlevoCoche 🙋🏻‍♀️  #versustour #hardgaliza #Malaga]]></document><document><![CDATA[@KRLS @JuntsXCat Bon dia PRESIDENT!!! TOTHOM a VOTAR.  Han de tornar a casa SI o SI els PRESOS i EXILIATS. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES 15 min esperando ya no te lo puedes llevar hay que hacer otro y tiró e… https://t.co/2mIJMZ9se1]]></document><document><![CDATA[@Mizukirz @GamesTribune @DQ_Spain @ApoyaAlArtista Esta es una de mis favoritas, Yue! Menudo currazo! 😻]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/xf4Q4MJP66]]></document><document><![CDATA[Si supieras las ganas que tenemos nosotros de ti... Yo te veo el 6 de julio en mi Santiago, y nunca tuve tantas gan… https://t.co/Nkp6a0qZZ9]]></document><document><![CDATA[@Formula_Music @misscaffeina @PaulinaRubio @Chenoa @Ana_Torroja Ya está votada #AMiManera de #Chenoa para que sea el #GreatPopDeMayo.]]></document><document><![CDATA[mira en serio Arya Stark es que eres lo puto mejor de mi vida tía cásate conmigo #AryaStark #VivePoniente #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Soy la unica que se ha leido todos los libros de after y la peli le ha parecido bastante mala?]]></document><document><![CDATA[@PepeLuisVazquez @populares @Congreso_Es @VanityFairSpain @pablocasado_ @PPdeSevilla @BeltranPerezPP @TeoGarciaEgea… https://t.co/3cqQfKzXZJ]]></document><document><![CDATA[Es tan penosisima esta manera de proceder, que si el maestro que enseña aprieta en que sin lección, que ayuda a mucho a recoger.]]></document><document><![CDATA[La canción más bonita del mundo, porque la canta él, porque me recuerda a personas, momentos, emociones que ya no v… https://t.co/0Cdsl59PSS]]></document><document><![CDATA[meu conforto é saber que tenho nescau e piraquê pra esse mês e pelo menos isso da um quentinho no coração pq a vont… https://t.co/PHfMCVUhsm]]></document><document><![CDATA[@Jknbck @ank809914 @LuisVMoreno Cómo que no???? https://t.co/TekQMS0nSB]]></document><document><![CDATA[@uniquitaypon @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/xByJXbCyfz]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Que tengas un fantástico domingo. Un beso.]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/dZEswyYtRc]]></document><document><![CDATA[El alcalde de #LoradelRio enaltece la labor de los centros #Guadalinfo. Cada Euro invertido esta muy bien amortizad… https://t.co/DbAFhgxgOf]]></document><document><![CDATA[@VictorAndresGB Que parte no entiendes que los peruanos te detestan por corrupto.]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Sr.Maroto porqué cree Ud. que hay coches antiguos? No todos querrían Nuevos. Si saca los viejos, dej… https://t.co/OIHkPD5I4X]]></document><document><![CDATA[@ianasagasti Tú y tu escoria de partido, con una historia asquerosa, ya han vacilado bastante a España y recogido d… https://t.co/PtngMGXtUy]]></document><document><![CDATA[Desayune y me voy al Lidel.....Como soy una capulla me engorde de nuevo y hoy hay tallas grande y necesito pijama d… https://t.co/9gGZQhcz7p]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.11 km in 53m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[I quan parlo de capitalisme/vividurisme em refereixo a negocis pisos turístics, molts. David, no lluiteu contra cer… https://t.co/dWF4peDMGZ]]></document><document><![CDATA[@selfbite @LolaCebolla Me vais a hacer abrirlas? Que soy virgen... vayamos despacio... Abrimos la pesoe?]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 16 de abril en la Comunitat  https://t.co/Xk4nDpv82O]]></document><document><![CDATA[Día para el recuerdo de lo que fue ser una República! https://t.co/x6ZF70p28n]]></document><document><![CDATA[@elerko10 @LeaksUberCabify @cabify_espana Erik la verdad que en el taxi siempre eres bienvenido, sea el trayecto qu… https://t.co/fj127LtzTX]]></document><document><![CDATA[@garcijarvar @LarrySion cuando dices entelequia te refieres al modelo de la España actual??]]></document><document><![CDATA[Contigo Albert!!! A por todas y con España y La Rioja! @CiudadanosCs @CsLaRioja]]></document><document><![CDATA[Cuando vos le dedicas algo lindo, y ella solo le da RT para decir q durmio poco. Creo se sabe quien es la cariñosa… https://t.co/5rWCtmOhnv]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo a cocinar con .htaccess con un ponente de lujo en @WPVillalba #WPVillalba https://t.co/r9Q9jiMriK]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky creo que es uno de los artículos más conmovedores que has escrito.Gracias.  https://t.co/W3MUu3heBB]]></document><document><![CDATA[@SBGa65 @Pelayo1938 Pero se podía hacer una lista más mezclada de apellidos. Así parece una lista de Marruecos.]]></document><document><![CDATA[Que digo que salvo Iglesias el resto de candidatos #28A en el #DebateAtresmedia parece que posan para modelos ... h… https://t.co/S8ajgQ3o4r]]></document><document><![CDATA[Sinceramente:el vídeo me parece una pasada... remueve conciencias,señala y pone en evidencia lo que muchas personas… https://t.co/bLBqh9Q4BF]]></document><document><![CDATA[Himno del colegio @scrjferraz #75aniversario #Antiguas #Colegio en La Almudena https://t.co/Hr2Nyodb0E]]></document><document><![CDATA[Hasta dónde has llegado? 📍Lo más al Norte... Honningsvag- Noruega 📍Lo más al Sur... Cabo de buena Esperanza- Ciudad… https://t.co/tLvGp7k8wM]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/r74bJlm8Ra]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Por supuesto, eso es lo primero, la democracia consiste en eso]]></document><document><![CDATA[1500 miles from home and we are in a bar with all these beer mats and pump clips on the wall. So far spotted… https://t.co/nFVg9btbkM]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial vergonzoso el comportamiento de Belén Ro , es insopertable]]></document><document><![CDATA[Y ni que decir que si sabéis que habéis hecho daño a alguien nunca es tarde para pedir perdón]]></document><document><![CDATA[YA DESEANDO que publiques fechas para poder preparar un NUEVO VIAJE PARA ESCUCHARTE EN UN PALENQUE #MEMUERODEGANAS#… https://t.co/Wkd0JNjOdC]]></document><document><![CDATA[Sábado 4 de mayo:  Concierto de Lola índigo  Brigada amarilla otra vez en sevilla Pescaito en la feria  Y yo en mi casa que es esta broma]]></document><document><![CDATA[La época de mañanas, tardes y noches en la biblioteca ha empezado. https://t.co/Wvb59A9Uof]]></document><document><![CDATA[@joaquinkremel @MiguelAbyssos Esta lo q es es una belicista q no le importa las vidas del pueblo q son los q lo van a sufrir]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 Vale, entonces teng que ver primero la de enredados otra vez no? Y después el 1 entiendo yo JAJAJJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@indecisa_50 @InesArrimadas Si, pero es que eso no se puede tolerar, es un acoso a la libertad de expresión y por s… https://t.co/41eAVUhyMd]]></document><document><![CDATA[@nicapti ... sentia olor a naftalina i no sabia molt bé d'on venia. Quina llàstima que una empresa, que va ser símb… https://t.co/iqrPEd68gR]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @el_pais @vox_es @Santi_ABASCAL ¡¡Que NEGRE  se te nota Mucho que quieres que te Fiche VOX]]></document><document><![CDATA[Mira @LuzCarmenH, qué jóvenes estábamos 😅 #BaulDeLosRecuerdos https://t.co/NH7LWoICQP]]></document><document><![CDATA[No olvidemos que: 1° el voto al PSOE ha sido un regreso al “voto útil” pero con advertencia a Sánchez de que sus vo… https://t.co/YQUagkVQ0D]]></document><document><![CDATA[A mi ya no me paráis!!!! #holdthedoor #gameofthrones #juegodetronos #hodor en Community of Madrid https://t.co/9ea6Zavtlk]]></document><document><![CDATA[@mireroca1 @Esquerra_ERC @perearagones @junqueras @jordialapreso @jorditurull @quimforn @joseprull Si otots o ningú]]></document><document><![CDATA[@pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/01UNsGRHF3]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas ALEGAL!! Cuántas familias han sido condenad… https://t.co/60U33gj0DE]]></document><document><![CDATA[@Aetesys1 Muchas gracias por uniros y luchar por el C1 para nosotros los #TCAE]]></document><document><![CDATA[@FanbasesPt @BTS_twt One history in one person One star in one person 7 billion different worlds Shining with 7 bil… https://t.co/0fCO2IqbZp]]></document><document><![CDATA[Me ALUCINA Twitter, mira que yo soy bocas, pero literal gente que dice: uy no te metas con mi delgadez cuando es la… https://t.co/Ah357QypEL]]></document><document><![CDATA[@iguardans @PartidoPACMA Infórma't Ignasi. Mira aquest fil https://t.co/LTQZ56SUPJ]]></document><document><![CDATA[@maitexucr @elmardeazules @JoseMan60332323 @Jacobo7elbobo Pero es q nadie la ha comparado, es q la fachada neoclasi… https://t.co/hdLGGTtZBf]]></document><document><![CDATA[@NovaTDT @JoaquinBondoni @mailomarcos @MiMaridoFamOf He visto varios capítulos, y está muy entretenida.]]></document><document><![CDATA[@iescolar El Ejido siempre ha sido facha y lleno de cazurros racistas. Y lo sé de buena tinta, pues he vivido allí… https://t.co/CG655X2T3G]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE - ¡Firma la petición! https://t.co/9pzXrmlxIQ vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@kinofer61 @elhuuligan Buenos dias amigo.hoy tenemos que salir con la artilleria pesada💪💪.a machacar al Manchester👊… https://t.co/fuXt0kPeuG]]></document><document><![CDATA[@VRamirez76 @CescSanah @aidabitnaS @RobertSerrra @palauresist @sanberu @FCBbasket @Dracs1991 Siii lo he escuchado e… https://t.co/uhp5tx1tDv]]></document><document><![CDATA[Lo malo de llevar 4 años viviendo en Alemania es que no puedo soportar que la gente a mi alrededor hable a gritos.… https://t.co/7gZMV4n6EK]]></document><document><![CDATA[@NeptunoCule 🎂🎂munchisimas felicidades crack.que cumplas munchisimos mas y pases un feliz dia.munchos😘😘😘guapoo]]></document><document><![CDATA[@MJLetrada @jrramirezgomez @angels_blaus @gisb_sus @mablanco60 @nandogerman @Si_be_lius @Jezabel0609… https://t.co/TDGODGHJ4h]]></document><document><![CDATA[Eres más lista q todos,ladran .........luego cabalgamos,en lo q sea,patinete,moto,taxi,autobús tu ni caso!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @Cavaro6 @PSOE @populares @guardiacivil @policia @jusapol @AFAPOL_ @neviska @Jandrolion… https://t.co/146qE5SSB4]]></document><document><![CDATA[De vuelta a la “faena” 💃🏻💃🏻💃🏻 #feria #feriaabril #tarragona acyfa_tgn @ Asoc Cult Andaluza Tarragona https://t.co/PDVyIaBDu6]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @guitardpascale @dizzychick01 @maria_fragata… https://t.co/nDyrlYBpmj]]></document><document><![CDATA[La otra família 🛠🔪😷💙 #fortuñotenoshacesmayor en Hospital Universitario Arnau de Vilanova https://t.co/KRXltokGKG]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Siempre es necesario indormarse sobre sí dicen la cerdad o no los candidatos. P.Casado está result… https://t.co/7LGVDwANkz]]></document><document><![CDATA[@miteleonline @DeluxeSabado Vapuleado Alejandro “que barbaridad” Patiño eres odiosa hija  Que vuelva Jorge Javier p… https://t.co/NjRSvNwj5e]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Noticia_Libre @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/MJMLfDAFR2]]></document><document><![CDATA[Las feministas no sé, pero a mí esto me parece deleznable. Les caiga el peso de la Ley encima]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/29qCFp9JWq]]></document><document><![CDATA[Quejándose todas las vacaciones de que le quitaba la manta y mira: https://t.co/IZbSTNHGat]]></document><document><![CDATA[Será que alguma alma caridosa me sabe dizer se há gasóleo em alguma bomba na Marinha?]]></document><document><![CDATA[@ssfmadrid @GritoPucelano Tu hermano y todos los aficionados del Pucela, una vergüenza pero tenemos que salvarnos 💜]]></document><document><![CDATA[Os pasa que la persona que os gusta se le da genial hacer el truco de aparecer y desaparecer? No? El que me gusta es mago]]></document><document><![CDATA[@Arantxaggv @Santi_ABASCAL @gerona_vox @vox_es Tu también eres muy grande Arantxa, como te digo desde el día que te… https://t.co/FBery4JpMk]]></document></documents></author>