<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@eduardochozas 3º.¿Ven todos esos campos poblado de brezos de diferentes colores' ¡Qué belleza! https://t.co/NGJ9bNeg7W]]></document><document><![CDATA[Os recomiendo mucho leer y reflexionar sobre la columna de @juansotoivars  “No puedes hablar de esto porque no eres… https://t.co/T8rUh1NDtx]]></document><document><![CDATA[@JMLadero Nos puede venir hasta bien teniendo en cuenta el Getafe - Gerona de la próxima jornada... A Ángel Torres… https://t.co/rOgnEyvahL]]></document><document><![CDATA[@CHACHE__86 @Sento_L_A @Holasuliguli Exacto. Son las excepciones que cumplen la regla y no cogieron a dos plantilla… https://t.co/yoJeYAgR2t]]></document><document><![CDATA[✨Este es tu momento...aquí y ahora... . . . . . #quotes #quoteoftheday #motivation #followyourdreams… https://t.co/6C44p4tYF4]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ #VamosHacerQuePase📩y👋 ERC-EH- Podemos-antiguaCIU PNV...etc.y PSO-🇪🇸🤔🤔🤔                    PSO-"🎗"🤔🤔🤔 E… https://t.co/tllBfNkJVK]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv en adopcion rt @rosayue @vickycrguez @jewy18 @LilaRiba @quimapp @Oso676 @zurdocontrariao @conchinsan… https://t.co/6ALDjGjh33]]></document><document><![CDATA[El primer aperitivo en el @alamedarioja , una crema de Espárragos con una teja de Jamón, mucho sabor a espárrago, m… https://t.co/S1nt846MjA]]></document><document><![CDATA[@billy2kid45 @gerrinnesmac @CherubNation @m_ainihi @jill_magnussen @thecarolinabee @bionicanadian @DebraVi91710578… https://t.co/melC3m1Dh4]]></document><document><![CDATA[@Gamba_Asada Lee bien que no era mi polla, era la de su compañero #esverdad]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Yo también pero con el dinero que tiene la Iglesia, sería lógico que lo pagara ella y no pedir donacio… https://t.co/Pq7uN1mLKG]]></document><document><![CDATA[Els carrers d’#Alcoi plens aquest #1Maig2019 per reivindicar drets laborals i major cohesió social! https://t.co/7bvTBEDYwR]]></document><document><![CDATA[¿Pero cuanta ropa necesitan para 3 dias? Si casi con lo puesto ya les vale 🤦🏻‍♂️ #SalvameOkupa]]></document><document><![CDATA[La Audiencia ratifica la condena a la exnovia del exfutbolista Juanele por denuncia falsa https://t.co/iarKpAVyZx]]></document><document><![CDATA[¡Y yo que pensaba que era por ser americanista! Síndrome de alta exposición: cuando te odian por destacar https://t.co/YIBxgkJ1xK]]></document><document><![CDATA[@lagalerna_ @JesusBengoechea Cierto, no escuché a ninguno de estos gurús de la deportividad y el Fair Play, que no… https://t.co/qnjN3LnUeI]]></document><document><![CDATA[Doncs no diem del #xarrua #Stuani que és quasi mig equip!!! A l'últim quart d'hora cada intervenció seva era una fa… https://t.co/OVekd12tqW]]></document><document><![CDATA[Ha salido bien ll de exponer el TFG gracias por vuestras suerteaciones sois maravillosos]]></document><document><![CDATA[Y no habrá libertad hasta que toda la narcotiranía cese en la usurpación. De lo contrario será algo menos que un sa… https://t.co/fRFK31NhP9]]></document><document><![CDATA[@ieeeh @angelcustodio @BeyondMeat No sé tío, yo los compro en el Carrefour de abajo y pone “origen España” 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[Privilegio y honor abrir #LaMananta, un año más, de la mano de #LaGuía. en Puente-Genil https://t.co/w78v2moSjE]]></document><document><![CDATA[@GalaSoilapolla @_sitta_ Matoll? No hi ha molt que pots fer. Podria ser un niu abandonat o depredat. No ho sabem.]]></document><document><![CDATA[Guía del voto para indecisos #EleccionesGenerales28A https://t.co/9CWRKDTa9A]]></document><document><![CDATA[Hace justo 1 año que te marchaste,pero nunca te fuiste,hace 1 año ya Amor @TELSONIANA y te echamos cada día muchísi… https://t.co/FPjvuYcm42]]></document><document><![CDATA[@SolRock99 Yo estoy jugando con @kachochis13 al borderlands y juego sin alma. Ni hablo casi😂]]></document><document><![CDATA[@Argenspanico @ivanpancaprav @borjateran @jordievole @vox_es Eso será para los que les vote, aunque parece que es el único que tiene casa.]]></document><document><![CDATA[@LVPGalletas Me encanta leerte todo el día con quejas y con esa cara de felicidad en la foto.]]></document><document><![CDATA[Lo que dices está bien: pero para hablar con propiedad, tú no estás,que paso con tu partido triunfante? Engañasteis… https://t.co/hknfII6vee]]></document><document><![CDATA[@vicentetiradopp con @pablocasado_ en #Toledo hoy el #votoseune @populares #ValorSeguro #CasadoConEspana https://t.co/0JDBx2lfTS]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @bionicanadian @hepatitisihelpc @PletchaPJWebb @Susanjeanricci @mark1952ind @valcollinsbooks… https://t.co/IwOLbahu7Z]]></document><document><![CDATA[#vino #vinito #wine #maciabatle #sonllompart #vinosdemallorca #comparini #comparinis #compariniphotographer  #vins… https://t.co/SNsmz85cs3]]></document><document><![CDATA[📍#HeartFailure in #Pregnancy: A Problem Hiding in Plain Sight 👀  🔗https://t.co/ICWrLJBkDc  Proyecto #Embar4zo educa… https://t.co/eK4HYaweuP]]></document><document><![CDATA[@npicado Acho que este é o sitio certo ( com o devido respeito pelo Benfica FM ) . Vai contar a história deste cuore Granata.]]></document><document><![CDATA[Un arrocito rico. Arroz meloso con pato, boletus y foie. Maneras de vivir. https://t.co/x10MmGHJwv]]></document><document><![CDATA[Día en el @museoreinasofia 👌🏻🖼  〰️#HCWestermann  ➰#ParísPeseATodo  ➿#RogelioLópezCuenca https://t.co/ARA2uBdfM8]]></document><document><![CDATA[@sl_susana Este es mi respeto a la Constitución Española ⬇️, como una ley que llevan tantos y tantos aparentes defe… https://t.co/G7JFMwoB7u]]></document><document><![CDATA[@cifunet @Jorreto Y más ¡con la mejor de las compañías! https://t.co/4iUXSIJ3hH]]></document><document><![CDATA[@___Chio___ Continúa por el recorrido oficial, a la altura de C/ Atarazanas]]></document><document><![CDATA[@Elite_TaxiBcn @Mariluzfri @facua @peru21noticias Los multan pero siguen en sus trece, ¡tan campechanos! extrayendo… https://t.co/YE8wAWm0Lm]]></document><document><![CDATA[- Casado seguro para su electorado.   - Iglesias sin duda el que más votos ha podido recuperar con estos dos debate… https://t.co/UQJ1WSG1DX]]></document><document><![CDATA[Madrileando. 😊😁👍 #madrid #beautiful #tiopepe #city #landscape #picoftheday #travelphotography #travel #traveller… https://t.co/e89l484od7]]></document><document><![CDATA[De nuevo el equipo rindió a buen nivel, sobre todo en la primera parte donde hicimos todo lo que trabajamos! Me ale… https://t.co/DGHhcYORt9]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @maitepagaza Hace mucho tiempo que está mujer se merece un monumento al valor ya la libertad, alguna… https://t.co/WirvwMulHR]]></document><document><![CDATA[@walesland1 Pues justo por eso. Y sí, sí que estamos para hablar mientras haya libertad para hacerlo y no le faltemos el respeto a nadie.]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo por favor moderadores poned en orden a @Albert_Rivera]]></document><document><![CDATA[@serluminiscente @Xuxipc Es un capítulo de despedidas. Muchos de los que ayer dialogaron tranquilamente no sobreviv… https://t.co/7oyJsIVkP4]]></document><document><![CDATA[@taxi_sevilla @Uber_ES @unautovtc @cabify_espana Fue hace 4 años. Gracias. El mensaje es para el compañero.]]></document><document><![CDATA[@Jesusestrella44 @fgv195353 No te fies, alguno queda dentro y los de fuera van dopados.]]></document><document><![CDATA[@TyranoBerger @FJRealMadridCF @Juansauer Si contamos los mangazos picotazos del Varsa en la Champions no les queda una viva a los culerdos.]]></document><document><![CDATA[@mimarsan @sudesusanita @CMM_es @ccoo_rtvcm @ViernesNegroCMM @CGT_CMM @UGT_RTV_CM Quizás usted sepa explicarme mejo… https://t.co/ipclkMb7Va]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @navedelmisterio Andaaaa,, pues mañana es festivo en Jaca,, di que es más bien por la mañana y tarde,,… https://t.co/ViFS5miwfq]]></document><document><![CDATA[@MimyThePsycho Cuanta razón. Lo peor es que mucho poner penas por Notre Dame pero muchos en su i terior son de los… https://t.co/8NuZEq6Tn1]]></document><document><![CDATA[#saturday #fun #2019 #funny#instagood #followers #maradona #sabado #mar #barcelona #likers #world #instamoment… https://t.co/hkKmG4fHHA]]></document><document><![CDATA[Estoy deseando que llegue la Q3 para ver si los Mercedes van con los sacos de arena o no...]]></document><document><![CDATA[@wordrefiner Grizz cutest dog Mark happy Tuesday my dear friend thanks for your time 🐶🐶😊😊❤️ https://t.co/GTQBRyYMdk]]></document><document><![CDATA[@juanantoniocru3 @AlbertoVazqe @lorcadeportiva @OrgulloLorquino @AupaLorca Muchas gracias y mucho ánimo hermano! El fútbol te debe mucho ❤️]]></document><document><![CDATA[Iba a empezar la #OperaciónBikini pero he visto que no tengo nada que envidiar a Thor (en Endgame 🤫) así que... Hala! p'alante 😎]]></document><document><![CDATA[15 minutos llevo en shock después de ver el capítulo de Juego de Tronos. JOOOOOOOOOOOODEEEEEERRRRRRRRRRRR!!!!]]></document><document><![CDATA[@marcelorebelo_ de Macau ligou a Iker Casillas p'ra desejar as melhoras. Quanto aos portugueses, pobre gente!]]></document><document><![CDATA[💡@AH24_48h diversos focos del túnel de la calle Torrelaguna están apagados/fundidos y precisan arreglo. Gracias.… https://t.co/7AuOz8AfrF]]></document><document><![CDATA[Este discurso de no arrastrar el escudo, es para hacer caja en lo que queda de liga. Ahora es por el escudo, se van… https://t.co/Tqv8ZQ1kCL]]></document><document><![CDATA[La foto de la debacle del PP: Sólo fueron 450 los que vieron a casado. @El_Plural @JoseMGarrido   https://t.co/z8fSECkqA2]]></document><document><![CDATA[Hoy queremos está victoria! #FocIsComing 🔥🏀 #AperLaCopa #EuroCup 🏆 #basketball #Champions #VisitValencia #VLCSports… https://t.co/KjnseJkV3z]]></document><document><![CDATA[Y lo más inquietante de todo es que unos cuantos comparten las mismas opiniones que yo en cuanto a derechos LGBTI,… https://t.co/IoGek2L5cH]]></document><document><![CDATA[https://t.co/44UIwQ7HbJ  ¿Quieres que tu mudanza o traslado sea eficaz rapida y economica? Nosotros te ofrecemos un… https://t.co/NKWY4rpYu8]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @sintagmo ... ser un engañado ni tener que comulgar con todo lo que ha hecho el PSOE en sus más de 10… https://t.co/qmcdn4Z3kJ]]></document><document><![CDATA[@Antonio1Moreno @cardenalosoro Con mi torpe verbo y esperando que el protagonista no me lo tome a mal, la intrahist… https://t.co/YKSIz9W72H]]></document><document><![CDATA[🤪🤗😘  #Repost @artwork_atwork • • • • • • _ Habéis descargado en masa los manuales de KHRONOS. Eso denota, cuando me… https://t.co/lq8JzEdS7x]]></document><document><![CDATA[Nunca es tarde para ser quien podrías haber sido #BuenasNoches #bonanit]]></document><document><![CDATA[Hi ha gent amb la moral per terra, el dia després que el sobiranisme hagi guanyat unes generals per primer cop⬇️⬇️… https://t.co/rhiRdmW8jF]]></document><document><![CDATA[Estos son los comunistas que en el siglo pasado- siglo XIX - asesinaron a 100 millones de seres humanis ... y los G… https://t.co/7Cm446CNTZ]]></document><document><![CDATA[@alvar0hurtad0 @manumateos Molaría. También podrían decir “que te den” por los altavoces :)]]></document><document><![CDATA[@Manso_Tri @albertgramm Cuanto más twitter lees, más ganas te dan de votar a vox 😂]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora de Palma de @HdadBuenFin en la Plaza de San Lorenzo junto a @HdaDulceNombre @HdadGranPoder https://t.co/ovWuB51Tt7]]></document><document><![CDATA[Quitadita de gafas intentando parecer sexy pero no. . . . #Madrid #ElPardo #JardinesDelPardo en El Pardo, Madrid, S… https://t.co/lpyaVQTUtt]]></document><document><![CDATA[Quiero aclarar que a mi nadie me ha sacado del cuello de la iglesia de la Anunciación. Solo un nazareno me ha cogid… https://t.co/vmoVjSsMgF]]></document><document><![CDATA[Andaluza Infantil grupo 1 28ª Jornada Domingo 28/04/19- 12:00 h C D Apedem - Real Betis Balompié Arbitro: Garcia Ji… https://t.co/DcLkv030HL]]></document><document><![CDATA[@Frank_Cuesta Ya podrías pasarte por la Facultad de Ciencias de la Educación que estaba al lado]]></document><document><![CDATA[La mejor agencia de viajes está en la calle ,,, GÉNOVA 13,,, VIAJES GRATIS PARA VER LA FINAL DE CHAMPIONS CON TU NI… https://t.co/3rG4GXmSgs]]></document><document><![CDATA[@dregeatrauma Preciosa imagen, no lo había visto en disección. Sí lo vemos (y lo cortamos, para mejorar el rango de… https://t.co/eHUW1LPScQ]]></document><document><![CDATA[Bienvenido @jordoji13 !! Contigo en el equipo seguiremos impulsando el deporte en #ColmenarViejo y trabajaremos par… https://t.co/qCAg0gqoNE]]></document><document><![CDATA[@RealBetis Me paso a la Cinco, que estrenan nueva temporada de ‘La que se avecina’.]]></document><document><![CDATA[@macajime1 @LlVte @okdiario Creo que la Secta o TVE lo han sacado....😂😂😂. Bromas aparte...es verdad...¿ qué pasa...… https://t.co/ri6xboG6DH]]></document><document><![CDATA[@Madridista_797 @MediterraneoDGT @vox_es Mongolo, lo ha confirmado la junta electoral.]]></document><document><![CDATA[Un 92% de los votantes de Vox admite que no sabe cómo hay que votar https://t.co/Q1zrRUN5MR vía @eljueves]]></document><document><![CDATA[Finlandia alerta del auge de la derecha radical ante las elecciones europeas | Internacional | EL PAÍS https://t.co/hu8vRJtUsC]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @socialistes_cat Con el PP se a retocedido mucho. Entre la burbuja inmobiliaria, los recorte… https://t.co/sg57OYU4m7]]></document><document><![CDATA[SALZILLO, señor @MonegalFerran no saucillo. @Juliaenlaonda @quintanilla_jo]]></document><document><![CDATA[@silviabarca 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏 👏]]></document><document><![CDATA[Pues sí. ¡Que viva España! 🇪🇸Progresista y plural.  #EleccionesL6 #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Llevo a mi hija al cole está mañana y oigo madres y padres, diciendo que España es de los mejores países de Europa… https://t.co/B18lnqQotz]]></document><document><![CDATA[Y luego dicen que correr es de cobardes 🤦🏼‍♂️🚀 🏃🏽‍♂️💨💨 https://t.co/FmJmaTsoP8]]></document><document><![CDATA[@andreerangell2 @pedroafonso_04 Os teus microsbios labiais entraram em contacto com a banana de sucção digamos assim]]></document><document><![CDATA[@Joconlopez @pacoreyesm @micaela_navarro @JacintoViedma @PaquiMedinaTeba Enhorabuena amigo, me encantó acompañaros… https://t.co/qfp0Y5vYhF]]></document><document><![CDATA[¿Pero en que zonas de Madrid hay más inspecciones y por lo tanto + quejas se generan?  Por ejemplo, si hablamos de… https://t.co/WpTjXl8AtV]]></document><document><![CDATA[*Antes de VOTAR TODO EL MUNDO tendría que ver este VÍDEO* https://t.co/aARbBMGeb8 #28DeAbril]]></document><document><![CDATA[Obrigado @CoachConceicao depois de 90% dos adeptos saírem, vieste lembrar que o clube está na mão de meia dúzia de pessoas 👏👏]]></document><document><![CDATA[Asaltan la vivienda del jugador del Barça Arthur https://t.co/5lEploySsm vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[@pimpammambo On fire pel diumenge. Com diu la nostre estimada @NinaQueral si guanya el trifachito, ens trobaran dem… https://t.co/0QKzgSNMjH]]></document><document><![CDATA[Es lógico que Bildu tenga más diputados que PACMA porque los de Bildu están más cerca de los animales]]></document></documents></author>