<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sesión de maquillaje y moda con anamamut_maquilladora. Quede muy sorprendido con el gran trabajo de Ana. Gracias a… https://t.co/YawaZgFi6V]]></document><document><![CDATA[Presentación Artistas Pre Party II #Finland 🇫🇮 #Estonia 🇪🇪 #WPrePartyES2019 @eurospaincom https://t.co/tHbx2AqcmC]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  Me gusta mucho que se cierre un ciclo. Que haya un antes y un después y no un agotar la fórmul… https://t.co/oIx8FrmtOE]]></document><document><![CDATA[@ortiz23futsal Suerte!!!, primer paso para la final y luego a por ese título.]]></document><document><![CDATA[@ArturoPazVazqu4 Guardiola es un gran ganador, lo que hay que leer 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@GuilhermeSF84 Pá, já que nunca vão lá em Futebol, é aproveitar estes momentos.   #VoltaBruno]]></document><document><![CDATA[Cuánto sufrimiento!. Pero al final ganó el Real Madrid a Breogan.  Esto es muy bueno para nosotros!… https://t.co/gqbh62r7Nj]]></document><document><![CDATA[@JoseCalderon_13 Si fuera una mierda de persona no lo haría, esta noche te digo 💋]]></document><document><![CDATA[@reiaguilera @jm_alarcon @iglesiasp_ @ccbarnasud Gran idea!, mejor aún si son de las que cuesta un huevo despégalas sin dejar restos 😅]]></document><document><![CDATA[Enamorado de Barcelona. 🇪🇦 Siempre es bueno volver aunque sea un ratito.  #Barcelona #Spain #España #Catalunya… https://t.co/2gcNhDmVeb]]></document><document><![CDATA[♀“El feminismo no tiene como enemigo a los hombres, tiene como enemigo al machismo”  #ELDEBATEenRTVE #GanaPedro]]></document><document><![CDATA[Lo hemos hecho. Lo estamos haciendo en Dixi 724 Barcelona https://t.co/6KUKl4dsRz]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraComPactos . Sánchez busca pactos ¿Escuchará a la militancia o a la equidistancia? . Además ecología con… https://t.co/4ZA1jvzH04]]></document><document><![CDATA[Eurovision Song Contest 2019: La transformación escénica de Eurovisión: del poder de la canción al poder de la imag… https://t.co/r1QqfxHt89]]></document><document><![CDATA[Brillantez en Irene Montero en el último bloque, referente a la regeneración democrática; ahí es su fuerte indudabl… https://t.co/yKRCKr6MwP]]></document><document><![CDATA[Ostra, erizo y caviar. Usuzukuri chicharro, pisto de invierno y pan de algas.  Quisquillas al wok y mahonesa de su… https://t.co/sGcUCtmcs2]]></document><document><![CDATA[@VIPerinoGH -5 Joan Garrido -4 Eleni Foureira -3 Esteban Martinez -2 Cesar Mateo -1 Daniel Illescas]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Tenéis un buen panorama por delante. Hay que darle la vuelta a ese partido por completo. Mira la calle Gé… https://t.co/xOsIz4uxrx]]></document><document><![CDATA[@kikucule Muy buen artículo,predicar en el desierto,cuánta gente lo ha leído Escanya,es una democracia feudal con u… https://t.co/JODM99Qntd]]></document><document><![CDATA[Una cosita @JoaquinCaparros , @leonsfdo , @MarchenaOficial , ¿estos detallitos no se hablan?]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @pnique Desde cuando sea visto quele pongan sus apellidos el mismo día en que nace mi hija yo tengo… https://t.co/6xIFn3C66P]]></document><document><![CDATA[@lusaka Rivera es chico de equipo de debate. Es algo que, como dices, tiene tradición en EEUU pero no aquí. Aquí cu… https://t.co/bElTHFevQi]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias en Cataluña en 1910 @Montagut5  https://t.co/JihwVGj4if vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@lasgafasdemiki @chos1982 Esa gente que ves, antes votaba, y lo hacía al PP. Así que el domingo, que ningún voto pr… https://t.co/quI1W6INY7]]></document><document><![CDATA[@claire_und @firmeaqui @abc_es Joer que radical!!! Me conformo con volver a los felices 80, las cosas eran sencilla… https://t.co/593Avo7w39]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/xP7SeQBFkK]]></document><document><![CDATA[@radiolared @MarianaContar #Novaresio910  Acá en los Pirineos franceses hay un oyente Chiche! @hugorbalassone… https://t.co/aUCx4WRvjN]]></document><document><![CDATA[Estamos en segunda fase de elecciones: qué plantearnos, los q nos traicionaron manipulando leyes son los mismos q e… https://t.co/a9um49jsjh]]></document><document><![CDATA[TeleCompromís 📺 es lo mismo que fue Canal 9 para el PP: un nido 🐣 de enchufados y una herramienta de manipulación.… https://t.co/oPkp1wzeXo]]></document><document><![CDATA[@informativost5 @AngelesBlancoTV @joseribagorda Todavía no ha empezado.]]></document><document><![CDATA[#LaMadrugáCanalSur por favor no digáis más la televisión de todos los andaluces, decid la televisión de todos los s… https://t.co/asAAt9yFK3]]></document><document><![CDATA[@NeivaGalan7 Sabrás lo que quieres, ¿no? Es como cuando vas a un bar... siempre miramos la carta y decimos: “no se… https://t.co/63xqAy9TUi]]></document><document><![CDATA[@amandarod1981 La sensación es que, después de las #EleccionesGenerales28A, se ha logrado detener a la UltraDerecha… https://t.co/XHzKArrWdf]]></document><document><![CDATA[Hombre chico, espera. Antes de sacar los tanques para sacarle de La Moncloa, aguanta hasta el 28 para ver qué dice… https://t.co/Lb17294qLr]]></document><document><![CDATA[DiOgO pArA oS aMiGoS 😂 461 seguidores e segue 1588 🔥👏🏼 https://t.co/eL9ATdc50H]]></document><document><![CDATA[¿Habrán servido los debates? Creo que sí, aunque sea sólo por el ceremonial de participación de audiencias.]]></document><document><![CDATA[Ke ganas tengo de ver el proximo Polonia, va a ser brutal 😎😎😎🤣🤣🤣 #Poloniatv3]]></document><document><![CDATA[@elmonarac1 Hola. Efectivamente, aquí en mi tierra muchos compran ese discurso rancio. Pero no todos. Y yo eché en… https://t.co/g37YnQr2fM]]></document><document><![CDATA[Hay que ser irresponsable para hacer esto. El de la Ideita podía tratar de hacerlo con un toro bravo de verdad. Yo… https://t.co/4jRIkaQ9dk]]></document><document><![CDATA[El #28A nos jugamos muchas cosas, entre ellas una educación pública de calidad #EleccionesGenerales https://t.co/dIXz8cf8nA]]></document><document><![CDATA[El deseó.. Ése deseó.. Inconfesable.. D poder saciar.. Ése lindo apetito.. D tus labios.. D tú cuerpo.. Y d tú.....… https://t.co/jKk503fv9m]]></document><document><![CDATA[CÓRDOBA ‼️  Mañana se espera #flow del bueno en la última etapa de la @AndBikeRace 🤘🏽 https://t.co/7UA4X35vpt]]></document><document><![CDATA[@alejandrodelpzo Me gusta, pero podrías dedicarte a terminarlos..  Xddd  un besi]]></document><document><![CDATA[Cuando la debacle del PP comienza a tener consecuencias en Tomares y las ratas abandonan el barco… https://t.co/gpPivVpe9W]]></document><document><![CDATA[No pensé que diría esto pero les deseo lo peor en salud y en todo a estos hijos de la gran puta.]]></document><document><![CDATA[Zapatos podéis elegir!!   Zapatería de la calle Montera https://t.co/1Kqt7yBhOx]]></document><document><![CDATA[Podemos traicion a su electorado original !!! No ha sido capaz de hacer realidad su mensage ... Eso si , sus votant… https://t.co/KPsGfpvAoG]]></document><document><![CDATA[A LA MIERDA LOS CUENTOS Y LOS CUENTISTAS !!! A LA MIERDA LO POLITICAMENTE CORRECTO ( ESCAPARATE ) A LA MIERDA EL BU… https://t.co/9iASVb0Osw]]></document><document><![CDATA[No entra ni un weon más! #Belém #lisboa🇵🇹 #portugal🇵🇹 #SergiTour en Jardim da Torre de Belém https://t.co/N00ZpGCABU]]></document><document><![CDATA[@snow4free No puedo apreciar que calle es, pero que cuando cae una granizada asi pasa eso en el Ventorrillo en Cull… https://t.co/4MwZqUcVCS]]></document><document><![CDATA[Raptors-Sixers 1º round. Aparte del recital de Leonard, impresionante la  defensa de Marc Gasol a Embid. La plétora… https://t.co/X8Xura1CGv]]></document><document><![CDATA[Viviendo con roomies acá, me doy cuenta que realmente no soy el amargado de mi familia 😅  No soy una persona fácil… https://t.co/xVqm2ntben]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @gerrinnesmac @BabyGo2014 @jill_magnussen @hepatitisihelpc @malekalby @ms_tarrie @ChristiWalling… https://t.co/sa7b3V6iDn]]></document><document><![CDATA[Resumen #BETICAMENTE hablando de la Semana Santa 2019  Falta el torneo francés de Nantes https://t.co/V5d1ueSxlA]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/TRvARXglCK]]></document><document><![CDATA[@MedReuma @wabautistam @PanlarLeague @PanlarJ @manos81cl @JuanMAnayaC @Asoreuma @psufka @carvicab @LeoFerreyraG… https://t.co/Ec9kwoyY9Q]]></document><document><![CDATA[Si eres de Europa pero no participas en Eurovisión estás geográficamente muerto para los eurofans sorry i don't mak… https://t.co/xZE4mouBew]]></document><document><![CDATA[Que buenas mulas! en Plaza de Toros La Maestranza, sevilla https://t.co/B7k2qWS2Rm]]></document><document><![CDATA[#vivalademocracia 😂#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/E0TxJhVgqq]]></document><document><![CDATA[@ivi_ines @DaniPintoB @Michonne13 Se ha demostrado que el que votó a VOX ayer, votó a #ZPedro ya se vió lo que sali… https://t.co/wn3a5WkJ5o]]></document><document><![CDATA[@estephen6 @verwencita @iescolar Tu mismo te delatas,eres un zorro haciendole la campaña a los zorros,]]></document><document><![CDATA[Hasta cuando las autoridades mirarán al cielo ante hechos y otros más peligrosos en la calles x permitir q la "uber… https://t.co/cJqTKqccJu]]></document><document><![CDATA[@marubimo Lo de buenos es un decir y más si pienso que es el primero de los 1459 restantes]]></document><document><![CDATA[Decepcionante @pablocasado_ . Le atiza el okupa con la corrupción de @populares y no se revuelve citando a los dos… https://t.co/EYLwu18XyY]]></document><document><![CDATA[@HISPANO_MMXV @HuevaraChe @ZHUA84192378 @Santi_ABASCAL No hombre , esa es una cita del líder budista . El que orden… https://t.co/ENR3I1zBxe]]></document><document><![CDATA[@angeldazanzas @InesArrimadas @CiudadanosCs Eso es mentira! Trabajo en el ejército del aire, y hasta el momento no… https://t.co/V1ozsKg9OB]]></document><document><![CDATA[Hoy nos vinimos a Mira... El Hotel Lago Real... #sumandomomentos #coleccionandomomentos #Portugal 🇵🇹 en Herdade Lag… https://t.co/KPZIUM1t2a]]></document><document><![CDATA[@sultantrianero @ArtesacroT @HdadBaratillo @manuroldansal @ruesgatriana @SebasGallardoA @__Fransilva__… https://t.co/KSUtqSHgwh]]></document><document><![CDATA[E aconteceu! Mais um bom momento da Semana Académica. Um reencontro que já desejava que acontecesse 😊😊😘 em Faro, Po… https://t.co/0vc7jWvqnZ]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/FrHQwmjgAz]]></document><document><![CDATA[Vilagarcía #paisajes #mar #landscapephotography #sea en Villagarcía de Arosa https://t.co/yplzAb4CH0]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana Los señores que se hacen llamar de Don, son los que nos han robado todo, desde la sanidad, la educació… https://t.co/GTCx8QPpRF]]></document><document><![CDATA[@felipelewis Pobre Karen jajajaj a lo mejor solo quería conversar de algo]]></document><document><![CDATA[@LittleGrohl_ @Sallyisout_ Pero no un emo fracasado que es objetivamente peor]]></document><document><![CDATA[@protestona1 A Ribera le da lo mismo el que gane el siempre está preparado para hacer la pelota a quien sea . Si ha… https://t.co/fcbkArG8th]]></document><document><![CDATA[@nadiardgs Ontem falei com um que jurou que presenciou islâmicos destruindo uma árvore de Natal e agredindo mulhere… https://t.co/hcLYxmDTOZ]]></document><document><![CDATA[Eso me paso ami en un iphone 6s y me dijeron que se quemo la placa base todavia tengo el papel eso si me lo cambiar… https://t.co/r4yDl3D9aC]]></document><document><![CDATA[@elisabetmoreeno @Cofradiaelrico 40 minutos esperando los de Mediadora en la puerta del Málaga Palacio para que pas… https://t.co/VBiiHRl6in]]></document><document><![CDATA[@AxSI_Comunica @ercanalla @IndeGranada @huelvaya @ijaen_info @Viva_Sevilla @cordopolis_es @malagactualidad… https://t.co/aWkhso50FT]]></document><document><![CDATA[El Jardín del Principe de Aranjuez es como meterse en Ikea: no hay manera de encontrar la salida… @Jomalaso]]></document><document><![CDATA[Por cierto tremendo lo de Sandro Rosell. Absuelto tras comer trena por tubo.  Supongo que la juez de instrucción dormirá bien por las noches]]></document><document><![CDATA[Cada vez que escucho “Legend” de twenty one pilots se me salen las lágrimas csm 😭]]></document><document><![CDATA[@Cristina_Cusco @Lentejitas @fer24638677 @BeatrizTalegon Será candidato gracias la Constitución y la ley a la que e… https://t.co/msUaCf5nOO]]></document><document><![CDATA[@CorunaXSG @PSOE_Coruna @XSGalicia La mayoria os arropa.. hacer que pase. PSOE]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Y como no abordemos de una vez(en todas partes), los que sacan tajada de eso son los que todos sabem… https://t.co/Nb6M6U3cLI]]></document><document><![CDATA[@damondoes @petrinonfire @joaquinruiz13 Le llamaremos Lenny 🤣 https://t.co/CNnyqG0DjE]]></document><document><![CDATA[#DiaMundialDelArte #LunGenteChachi15Abr "La Cultura y el Arte, NO nos abandona NUNCA". https://t.co/Ca6YLk5wpe]]></document><document><![CDATA[PORQUE AÚN SIGO ENCHOCHADO DE TI MAMI CORRE VETE DE AQUÍ QUE ESTO ES UNA LOCUUURA Y NO SE ME CURAN ESTAS GANAS DE TIII]]></document><document><![CDATA[@pipipimienta @Pablofiftin Lo cual no quiere decir que no los haya, pero repito: no es ni un hilo, es un conjunto de tuits improvisados.]]></document><document><![CDATA[Mañana se celebra el Maratón Popular de Madrid 2019. Numerosas calles del centro van a estar cortadas al tráfico y… https://t.co/6vVAR4qJ2l]]></document><document><![CDATA[Así se vive la jornada electoral del #28A #Elecciones en el Cerro del Cabezo, en #Andújar. Participación masiva en… https://t.co/2QLLdRlJcQ]]></document><document><![CDATA[Ala venga!! Que l'@AdaColau es suma al xou del número de policies i demana 400 nous urbans i 600 Mossos. Brava!!  N… https://t.co/SbHJRdJfk3]]></document><document><![CDATA[Señor @Albert_Rivera, la política lingüística no es un problema para la clase media española que no tiene hijos, qu… https://t.co/efwCkE1Q56]]></document><document><![CDATA[@PepeBrasin @peppinel @GuilleCasquero @KikeGarciaNBA @Vanlooyalfas @sagastiker @PabloNYI No te encabezones con la planta, @PepeBrasin]]></document><document><![CDATA[Iglesias a veces parecía el profesor Higgins insistiendo en la educación de su querida señorita, y otras Mr. Chips… https://t.co/1abOw02Qs5]]></document><document><![CDATA[@SoIdadaDeCrist Yo he visto a un feo con una cara de cristo tatuada en la espalda, en la espalda cuando lo mandes a… https://t.co/xI7nIzKIoU]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 Hay sitios maravillosos... Algo tienen que hacen que te sientas bien, como si se perteneciese ahí..]]></document><document><![CDATA[@elysialauraa se acercan las elecciones y no son las encuestas llas que deciden.Están cocinadas Te pido el voto par… https://t.co/2J80MkJdky]]></document><document><![CDATA[@sigriddethule2 @ignaciadepano @pnique Yo algo mas. Solo pienso la cantidad de gente que tiene lo mismo que el y muere rápido.]]></document><document><![CDATA[Entre una categoría y la siguiente voy haciendo amig@s de todo el país. Y es lo que más mola!!! #hiphopmzn2019 https://t.co/z09UrVc3Nw]]></document></documents></author>