<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @vivi190473 Qué ejemplo de defensa de nuestros valores y de España, tú y todas las personas que acud… https://t.co/Omip7gGJIJ]]></document><document><![CDATA[Todo preparado efgava torneoprimertoque en Hotel Jaime I https://t.co/CUyGKEO49e]]></document><document><![CDATA[En que momento se me ocurrió meterme otra vez en la cama, ahora a ver quien sale de aquí. Que pereza y que sueño. Matadme.]]></document><document><![CDATA[@MGA_Amoros Dígame qué mote le han puesto a la izquierda, porque llevo 15 días a todas horas escuchándoles insultar al PP.]]></document><document><![CDATA[@policia Buen trabajo. Ahora les sueltan en espera de juicio y luego les ponen 1 año por allanamiento  + 1 año por… https://t.co/N7rjsw4B7S]]></document><document><![CDATA[DON LORENZO, PONGASE UNO A UNO LOS PARTIDOS DEL @RealBetis BALOMPIÉ Y DESPUÉS, CADA RUEDA DE PRENSA DEL SEÑOR Q MAN… https://t.co/qOaPVQ1cyc]]></document><document><![CDATA[Hoy CONCURSO SOCIAL DOMA CLÁSICA , HÍPICA El Escorial!! Liga Laurel. https://t.co/MZfjsKHt5S]]></document><document><![CDATA[Buganvilla, rosas y gerberas para acompañarnos en casita.  Ya están instaladas en nuestro rincón favorito donde, ac… https://t.co/jAK6pXckZC]]></document><document><![CDATA[@roncudotwo @laSextaTV Que Dios nos coja confesados. #VOXSaleAGanar https://t.co/frdIonimiC]]></document><document><![CDATA[Un viaje increíble con personas increíbles. Deseando volver VALENCIA! 🎊💃🏻❤️🥂 @anasanchiiz pauladimartino celiadimar… https://t.co/T3nhdw71vE]]></document><document><![CDATA[@JaredLeto Oh man 😀😀😀 ... I just watch the last episode of season 7. :-)  ... I am more than ready to watch the fin… https://t.co/IREMCX9nle]]></document><document><![CDATA[Per molts anys, Jordi Cuixart.  Gràcies per la vostra lluita tenaç, que cada dia ens eixampla l'esperança #Cuixart44]]></document><document><![CDATA[Hoy feria en #Yepes #Lifefit no os lo perdáis!!! #ContrerasFotografiaCreativa  ven ha hacerte tu foto #feriadeabril… https://t.co/JtGoI2cho4]]></document><document><![CDATA[@RealMou45 @HathorSelk @orue_s Soy sensible a esos temas, trabajé en Bellas Artes y en Centro de Conservacion y Res… https://t.co/KVgYikD0m9]]></document><document><![CDATA[@PabloTilo @protestona1 @PatGuerreroGo @donarfonzo @Onde_va_iyo @eltrampero @nuevadradio @elultimopeldano Este pact… https://t.co/gOnHjQIKgs]]></document><document><![CDATA[I jo, que trobava a faltar ‘El Guiñol’... Gràcies, #3Div5 !!  https://t.co/ynj94hTBcL]]></document><document><![CDATA[Quem andou na escola sabe que quando o professor chegava mal humorado era sinal de que não houve festa.   É um facto]]></document><document><![CDATA[Alucino, Alfonso Guerra, recomendando el pacto con Ciudadanos,  está mayor, mejor no aconsejar nada. Con Rivera NO]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/jEabcR28y6]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Tonicanto1 #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua… https://t.co/qZrauObUtw]]></document><document><![CDATA[Finde de despedida de soltera en Granada. @CeliacasC os recomiendo la Taberna Tofe. Desde el momento en que he pedi… https://t.co/I0W9eSfv6v]]></document><document><![CDATA[M encanta mirarle cuando no se percata En q piensas? Le pregunto En nada Eso decimos cuando pensamos en todo Por es… https://t.co/gXAQnNbIvP]]></document><document><![CDATA[@Monicalpcarrion @isuka32 @flipandoencolo1 @_Kibaokami_ @DarkSha71327073 @IsabelPerez770 @katmetalcat… https://t.co/22EjMAyLfp]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @pater112 La educación que le falta a esa señora es la que te dan en casa no en la escuela.]]></document><document><![CDATA[Todos hablan de la conciliación y ninguno de corresponsabilidad #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/tMhCWM5Vh4]]></document><document><![CDATA[Cuando me dicen eso les digo que cuando ellos lo prueben me digan a ver qué tal pero que probablemente no me anime… https://t.co/LdJT5JxHIs]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @llamadadetribu Buenas noches Iker y Carmen y equipo y a toda la Tribu Milenaria 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Samuraijustici1 @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/84t6f8Q19a]]></document><document><![CDATA[Todos esperando memes de la Pantoja y EL MOMENTO DE ORO NOS LO HA DADO CHELO. Maravillosa. #svgala1 https://t.co/Es4s2fubt7]]></document><document><![CDATA[Un desprestigio para una Cruz de San Jordi concedida anteriormente a grandes personas con una labor intachable de t… https://t.co/dSIbg3a9GR]]></document><document><![CDATA[Así que como bien he dicho al principio... No fue un choque cualquiera, me cambió la vida por completo, ¡y no sabéi… https://t.co/y2ngaCdXFv]]></document><document><![CDATA[De las mejores aficiones de España?????????? Gentuza. https://t.co/lKqipxfmzJ]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/zdkNCWD5Ta]]></document><document><![CDATA[Una semana desde el @RNRmadmaraton, ya es hora de hacerle kms a la roja y no solo andando. Retomando, con este buen… https://t.co/iDY3AwmLfQ]]></document><document><![CDATA[@lg_yadi @vox_es Yo aquí arreglandome bien bella pa ir a la prisión más cercana compatriotaJAJAJJAJAJA(cuidado que… https://t.co/Az1y1dARA4]]></document><document><![CDATA[Ayer Gemms me trajo el regalo de mi cumpleaños, 6 meses más tarde y me hizo llorar https://t.co/Ph67QJigOo]]></document><document><![CDATA[¿Por qué los jóvenes son importantes? 🤔Somos el presente y el futuro, podemos cambiar la sociedad. Somos el motor d… https://t.co/ehNg1QAPX5]]></document><document><![CDATA[Vergonzosas las elecciones q llevan los partidos PP y C.s sus periodista defensores opinando lo mismo q sus lideres… https://t.co/o3C7iCdTMM]]></document><document><![CDATA[Rosario Cantos, directora general de #Eurochoc opina sobre @DulcesNoticias https://t.co/ncGJuTrhcH]]></document><document><![CDATA[Árbitro de WWE sufre una lesión durante un evento en vivo de NXT https://t.co/S1p3sB3Xr4]]></document><document><![CDATA[El millor reconeixement és el compromís en la lluita contra el feixisme i per un món millor.  Mor Neus Català, la r… https://t.co/bNHtJugyhc]]></document><document><![CDATA[Estou só aqui aleatoriamente às 5h da manhã a fazer quiz sobre "Harry Potter" ...]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript I know 😉]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Cual de los dos Rivera..Alberto o Albert..😙😲]]></document><document><![CDATA[@jusapolcoruna @GuerreroJusapol @Macarena_Olona @alonsogranada @jusapol @jusapolgranada #EquiparacionYa… https://t.co/gBQhz0K7Uz]]></document><document><![CDATA[Putting citizens at the centre of energy systems. I didn't expect to hear that from a utilities company. Pleasantly… https://t.co/TWhu6lAfWB]]></document><document><![CDATA[@LandersMiss @CanemStanatic Hergün yeni bir umut Tutunup hayallerine dünü unut Sanki kalbimin içinde yüzlere kuş Sa… https://t.co/wSvqZlo2h5]]></document><document><![CDATA[Tarta mousse de queso con chocolate sin gluten y sin lactosa! en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/MlqL4fx4d5]]></document><document><![CDATA[Els millors del mon  Feliç Diada de Sant Jordi!! 🌹📚 en Barberà del Vallès https://t.co/CK9MvS9hJ7]]></document><document><![CDATA[Mi piel y mi pelo lo agradecería voy a tener que irme a svenson jaja equisde]]></document><document><![CDATA[Uy, esto mola mucho! #JonSnow #Arya #Sansa #BranStark #JaimeLannister #Tyrion #Brienne #SerDavos #DaenerysTargaryen… https://t.co/1cvCKgGvu6]]></document><document><![CDATA[@gibadaperu @patarevalo @chapatucombi @larryportera Y para que reclamas entonces. Cobarde te ocultas en una cuenta… https://t.co/QgecBIjaB1]]></document><document><![CDATA[Mood de anoche pero menos mal que al final sudé de quien me la dedicaba]]></document><document><![CDATA[Em toda e qualquer situação é evitável que se façam comparações seja de que tipo. Notre Dame é um monumento históri… https://t.co/mEmLqHRrzf]]></document><document><![CDATA[¿Quien no muere con este equipo..? Sois... no hay palabra. Muchos 🍳..  Seguimos soñando.. y esperemos poder seguir haciéndolo 💚⚽️]]></document><document><![CDATA[Per molts anys @jcuixart , serás el proper president de la republica catalana , ho tinc clar, no en podem tenir cap… https://t.co/YZzfxFzxcm]]></document><document><![CDATA[@Exaedra @AirBirabolas Jajajajajajajaja qué cosas tienes. Es la chica Elnett mujer.]]></document><document><![CDATA[Dias y noches se suceden . Como los recuerdos ,los sueños ,las penas y las alegrias.Delante ,la realidad y al fondo… https://t.co/x61LxuvUCY]]></document><document><![CDATA[@esata123 Tu no me has hecho nada 😍 pero algunos siii me toca mis bendidos ovarios]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Una vergüenza ganáis dinero vajo manguito por defender a los grandes hermanos y Supervivientes con… https://t.co/kPsck8bV5o]]></document><document><![CDATA[@FundScherzo @Cultura_MDRD @AwesomeMadrid @madridesnoticia @sorteosconcurso @EUVMADRID @erizartecultura @culturavivamad @indeworld @rodpoti]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @TeatrosCanal @atencionobras @rocio_marquez_ me has emocionado y, la verdad que no puedo dejar de o… https://t.co/kKOG84f65D]]></document><document><![CDATA[Anda, creí que había dimitido... Las redes arden con Pedro Duque por lo que ha dicho sobre el ataque a Cayetana Álv… https://t.co/FkczjsG8ux]]></document><document><![CDATA[Tener pesadilla con que me quedo sin el pezon, se está haciendo rutina. 😂😅]]></document><document><![CDATA[é simplesmente incrível! como é que um ser humano não têm uma única imperfeição, como é que não têm uma única "falh… https://t.co/fC24bm0NJV]]></document><document><![CDATA[@Jackydorje Il faudrait qu’ils regardent le film de Nuremberg à Nuremberg !!]]></document><document><![CDATA[@jalemanuris @lurali221971 Cs que se guarde sus votos y sus socios para el hipócrita]]></document><document><![CDATA[Próxima procesión en @La7_tv ❇️Domingo de Ramos 19:00h @StmoEsperanza desde Plaza Cardenal Belluga #SemanaSanta19… https://t.co/xFLpuzIPdU]]></document><document><![CDATA[Aquí un dels #Maragall passat pel sedàs. Informació rellevant i dades que potser hauries de saber si penses votar… https://t.co/d8HUcqqS0c]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás @PPdeVigo porque #VigoEsMás y @ElenaMunozF es la única alternativa al sectarismo en la ciudad… https://t.co/TqOksDwloz]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @PSOETenerife El tío que lleva un año desenterrando una momia del siglo pasado hablando de futuro. Te ties que reír.]]></document><document><![CDATA[@misgarbra86 cuando tú madre sale con las uñas recién pintadas de la pelu]]></document><document><![CDATA[Jaja aquí en Twitter cuántos remolón que hay, sí con esa persona que hablo no confía en mí, cómo voy a confiar yo e… https://t.co/ViJcznfVkz]]></document><document><![CDATA[Un curso de retoque de fotos, que te has dejao la columna de atrás una mijita ladeá]]></document><document><![CDATA[@jluisgimenez @alex_aelos @jesusfdezprieto @Panem_madrid 😂😂😂😂 Espero que no...]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/yI57Cqu4l2]]></document><document><![CDATA[Brisa ha decidido que como es festivo en Madrid esta perezosa #mascotas #love #felizdia # en San Lorenzo Del Escori… https://t.co/8k9yXGP3Ds]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve el gran honor, lo digo de verdad, de dar un curso intensivo sobre las como ser efectivo en el… https://t.co/uLrJ8HPB5w]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @Monyketaaa Te acuerdas de k te lo dijee?jajajajaja ha mi no me engaño..!!!no tuviste nada más k ve… https://t.co/Z5EG5bwrlO]]></document><document><![CDATA[No sabes que hacer con tu vida...te ayudamos a ver las opciones que tienes disponibles...#rumboalaexcelencia… https://t.co/M1Hi9Dct1F]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @ppandaluz @populares Solo decirle, pienso que hemos estado intercambiando opinión sobre procedimi… https://t.co/OLx6WLh2gt]]></document><document><![CDATA[@ViajesNG El recorrido por el museo Vaticano tiene 9 Kilómetros, llenos de tapices y pinturas 😯]]></document><document><![CDATA[Empiezan las fiestas del Santísimo Cristo de la Salud. en Valdemoro https://t.co/Etww1DOudD]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Es imposible dadas las circunstancias de nuestro país en estos momentos y sería un precedente gravísimo… https://t.co/74GUJ02O8H]]></document><document><![CDATA[@iescolar K chulos los militares  Tienen unos complejos de mando y hordeno...k toda su vida es un fracaso a nivel personal]]></document><document><![CDATA[El Cañaveral en #Madrid arrastrará 3.000 millones de los promotores en 14.000 casas | #Compañías #inmobiliaria… https://t.co/5vdx2hgFAp]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Leti. Soy afortunada por tenerte tan cerca 😘]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 Eres una persona de gran valía. Gracias a ti por tu trabajo por todo y por tanto. Enhorabuena😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Seeing all the posts related to the first day of #SYD19 brings me all the feels and memories from #DEN18! Enjoy… https://t.co/EJkrx0NMbi]]></document><document><![CDATA[Vete a cagar al monte anda. Has vivido en Barcelona y sabes que todo lo que dices no son más que mentiras!!]]></document><document><![CDATA[Comenzamos en Pilas #Sevilla una semana intensiva con lxs talentosxs de la Orquesta Joven de Andalucía #OJA prepara… https://t.co/psXOYLTH18]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Leti. Soy afortunada por tenerte tan cerca 😘]]></document><document><![CDATA[@LaPotlla @Abel_Cutillas Sí. El pagès català com a símbol de llibertat, força, lluita, resistència. El Guernica és… https://t.co/z3sZKetiXv]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica Esta pregunta raya la falacia. Las condiciones laborales, de hecho, s… https://t.co/SeXrq8VM9N]]></document><document><![CDATA[@joseanrcr Te comprendo tanto... habéis llegado al momento: la balleta no se escurrenasí? Perdona???? Hay un lado p… https://t.co/lg9G515FFj]]></document><document><![CDATA[🇪🇸ES UN CAMPEON !!! en Mairena Del Aljarafe, Andalucia, Spain https://t.co/gOEGAPEZ0H]]></document><document><![CDATA[A mi me ha llegado super tarde y en fechas en las que no estaba allí poder enviarlo, ahora lo tengo que mandar en c… https://t.co/HcVWkoSc4m]]></document><document><![CDATA[@latialina @boticariagarcia A ver: que queda fatal decirlo porque soy más vieja que un bosque, pero hoy tengo de to… https://t.co/tAa4cr4bza]]></document><document><![CDATA[@AbelloSanllehi @eduardcabus @junqueras @CridaNacional @AbelloSanllehi, la performance era exactament la mateixa.… https://t.co/ObsIFC3Mq7]]></document></documents></author>