<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Jattori_Janzo @pmanglano @jordievole Hace unos 45 que franco murió y todos los días tenemos que escuchar tonterías al respecto]]></document><document><![CDATA[@Rebecosaurio Como antaño, a grito pelao' por la ventana.  —¡¡Oñangraciaaaaaa!!, ¿¿le funciona erinstagraaaaan??]]></document><document><![CDATA[@deldeinz @JimenaMB @jm217819 @UldaricoChilito @JEP_Colombia Bueno, talves la teoría de su odio hacia las guerrilla… https://t.co/7G2azTsYVM]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL No hay que tener prisa, basta con seguir hablando claro. No aceptes a ningún político del PP de la ú… https://t.co/W6mVkmcfsd]]></document><document><![CDATA[@okdiario Y tu la de los golpistas Puigdemont y Torra, de Otegi, de Podemos....]]></document><document><![CDATA[Hace cuatro años tocamos el cielo.  Carrera de montaña por el Calar del Mundo.  Foto en el alto del Padroncillo (15… https://t.co/LhkzN8awAd]]></document><document><![CDATA[Esto no tiene nombre. Bueno si: la izquierda en España tiene Patente de Corso. Que vergüenza !!!!]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @IgnorantAsHell @MamCivi @CherubNation @gerrinnesmac @1shawnster @ms_tarrie @DonnaBrent10… https://t.co/LMWAcjTZ6y]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/aBs67dIfb7]]></document><document><![CDATA[@atalaveraEcon @TobiasBuckFT Exactly, and to be honest Tobias, I think you should engage with us on this and not ju… https://t.co/Mhz64JIiE4]]></document><document><![CDATA[Brooks Caldera 3 👟. 🔹️ Zapatilla de Trail de un peso de 296gr en Talls 10,5 USA, muy cómoda y rápida gracias al Bio… https://t.co/It64ntDn4o]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Puede cambiar todo lo que quiera son los mismos perros con los mismos collares, son herederos del as… https://t.co/RltkTulExz]]></document><document><![CDATA[Casado pasa al ataque frontal tras el descalabro: llama "ultraderecha" a Vox y "socialdemócrata" a Cs https://t.co/OWoH1YDBh4]]></document><document><![CDATA[La Plaça de la Vila envaïda pels gegants! #Badalona #Festesdemaig https://t.co/UKILDVQ7VP]]></document><document><![CDATA[@SRGOGOL @mirrocafort Lo sé María pero, con tanta peineta y mantilla, se me fue la olla. Disculpa.]]></document><document><![CDATA[@_ju1_ Dudo que el PSOE vaya a quedar el primero y que Podemos vaya a quedar el último. De hecho mi predicción es q… https://t.co/aybWLKIt8A]]></document><document><![CDATA[Arranca acto de campaña de #UnidasPodemos en Málaga. 1000 asistentes reciben a dirigentes de la formación a grito d… https://t.co/Y7Qn6U2zlA]]></document><document><![CDATA[Porque cada vez más son los trabajadores con trabajo, pero que no son capaces de vivir, por lo exiguos de las nóminas.]]></document><document><![CDATA[@cucasalesmoreno @EspejoPublico @A3Noticias @antena3com @MayraPeSu Ay, Cuca! Os quiero tanto a todos!! Sois el mejo… https://t.co/FzgxYdpiIA]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Vaya puta vergüenza ajena, madre mía... 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Esta fundamentista ignorante puede conseguir un escaño por Alicante #VotaCoño #Elections2019 https://t.co/lk39hG9A4d]]></document><document><![CDATA[Nueva versión del “Novio de la Muerte” de la Semana Santa en #Andalucía 😂 #SemanaSanta2019 https://t.co/XrqhT63MKu]]></document><document><![CDATA[A ver #AntonioJiménez @HerreraenCOPE explicarlo otra vez que no nos hemos enterado.... https://t.co/YueyAFcVxw]]></document><document><![CDATA[@rafaportero15 Muchas gracias por ser un referente para mi tanto en la portería, como mandando en el campo. 👏🏻 Impresionante Rafa.]]></document><document><![CDATA[Por la razón, contra el adoctrinamiento religioso   https://t.co/NC06GsSgHw vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Isabel a Toñi cuando le han dado la cama durante una semana #SVGala2 https://t.co/GYZKz68NyN]]></document><document><![CDATA[Cosas que uno se encuentra cuando anda por la montaña https://t.co/ffnuksKQJ6]]></document><document><![CDATA[Una granadina denuncia ante la Junta Electoral que su voto por correo estaba manipulado a favor de Vox… https://t.co/tjUC3YE95A]]></document><document><![CDATA[Museo Casa Natal de Miguel de Cervantes en Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/bGLRWuEGMl]]></document><document><![CDATA[@teresacambril @20m El minuto de oro y su silencio ha sido ridículo y lo de los chachivaches excesivo, pero en gene… https://t.co/BOi24VLSgV]]></document><document><![CDATA[Vaya debut de Camavinga ayer con 16 años de titular ante el Mónaco. Ganó casi todos los suelos en el medio y no se… https://t.co/mZdFBpkvJe]]></document><document><![CDATA[😴 (@ Huawei Technologies España in Madrid, España) https://t.co/dRMsACMTU7]]></document><document><![CDATA[@MsAvaArmstrong @vdld @JenTheRiot @codeofvets Unfortunately your living in a man's ruled 😢😢 https://t.co/2pCHr2oDvd]]></document><document><![CDATA[¿Alguien más a punto de volar en 15 min hacia el @eneti2019upo desde Barcelona?]]></document><document><![CDATA[@Manu__rj Y aquí estoy por Madrid dando vueltas porque mi amigo es un puto borracho sin cobertura]]></document><document><![CDATA[Se ofrece Pivot, soy honrado y siempre cargo en el rebote. https://t.co/71gTUehpdQ]]></document><document><![CDATA[@nachodiago @musicayphotogr2 @teatretalia Es verdad Picassent perdona @nachodiago ya no se me olvida con el pueblo tan bonito]]></document><document><![CDATA[El 25 de abril volveremos a salir a las calles de #Salamanca a decir alto y claro que no tenemos Planeta B y que se… https://t.co/HlkGlpsW1g]]></document><document><![CDATA[Vergüenza absoluta. Respeto es lo que piden, cuando ellos no respetan nada.]]></document><document><![CDATA[salga de ahí, máxime cuando los diputados responden al jefe de partido y no a sus votantes, como en Reino Unido, ni… https://t.co/8u60m2QGR1]]></document><document><![CDATA[@PSOE sois los responsables morales de la muerte de este chico de 21 años , a manos de asquerosos Dominicanos que t… https://t.co/fefN12tHbT]]></document><document><![CDATA[Día 2276. Conor Oberst. Desert Island Questionnaire  #lamúsicadelazar https://t.co/OtYNCuvZHq]]></document><document><![CDATA[Desde el principio sabíamos que la segunda opción no entra en tu vocabulario, así que hasta el último segundo del ú… https://t.co/uD5iCVAlFp]]></document><document><![CDATA[54 Congreso SAC @SACardiologia #SACardio19 Programa de Enfermería que abordará diferentes temas de la importancia d… https://t.co/qjwBUHMktY]]></document><document><![CDATA[Ayer en el botellón no paraba de mirarte y me callé cosas que tendría que haberte dicho 😬]]></document><document><![CDATA[#Repost https://t.co/bTgFgvleuh_ • • • • • • ZIN ACADEMY GERMANY❤️ dancing to my fave song #bailame with @zumbabeto… https://t.co/ISCC5EfPot]]></document><document><![CDATA[@Fedgolfmadrid @MovistarGolf @yetpit @EuropeanTour Yo ya he tirado algún otro]]></document><document><![CDATA[@elhijodepepe @EnsaladillaODER Eso no es ni será nunca ensaladilla. Eso es un plato de escombro, de toda la vida.]]></document><document><![CDATA[@Mendi_rm he mejorado tu vídeo tirando las papeletas al retrete. Inserto archivo: https://t.co/NKbT42Ljub]]></document><document><![CDATA[@enrikekubells @M_Pino_92 @fdessmar @sanchezcastejon Y eso lo decís ¿por? ➡️¿Otan no? ➡️¿Eliminar reformas laborale… https://t.co/6ItGNtm3kv]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE Solo me queda la esperanza de que en los dos debates Pedro siga con propuestas y no entre al trap… https://t.co/GhayT46uLU]]></document><document><![CDATA[@riverolavictor @MnicaRebullCome @InesArrimadas Que se puede esperar de la CARTELES ALA CAPA MADRID L Y LES ENSÑAS… https://t.co/j9NBCqfmuE]]></document><document><![CDATA[@pedromatos78 @Mister_Luigi7 @Clubite @HelderM_14 @FCPorto É isso Pedro! Pediram mais tempo, a PJ do Porto. E porqu… https://t.co/79JTTTjIRr]]></document><document><![CDATA[#besamanos #jesusdelgranpoder #mariasantisimadelmayordolorytraspaso en Basílica de Jesús del Gran Poder https://t.co/IHnVQMNUYi]]></document><document><![CDATA[@beh4500_costa Vais embora e nem dizes nada a ninguém nem vais ao recinto Estou chateado]]></document><document><![CDATA[@MariaValde8 Jajajajaja,, si, me si ya te digo,, aunque yo hoy voy aún aguantantando😀]]></document><document><![CDATA[@ainhoalg_ Yo igual. Esperaba un final más drástico, pero bueno, la aprobamos xd.]]></document><document><![CDATA[🏆 ¡FORÇA BARCA! CAMPEONES @LaLiga 🔵🔴 @FCBarcelona_es. https://t.co/GXHt8rkx7P]]></document><document><![CDATA[@IceXXX13 Las que he cultivado a la que crecen del todo se ponen feas, al menos a mi no me aguantan]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 49.97 km in 3h:10m:44s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Vine a la festa Republicana de #ribarojadelturia amb Roser Maestro esquerra.ribaroja rafagomez158 en RIBA-ROJA DE T… https://t.co/rhrxBOyZfX]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 😀😋😋]]></document><document><![CDATA[Pero Rivera o no sabe lo que supone el contrato único o como tantas veces miente]]></document><document><![CDATA[@pacoleonbarrios @ArdeMadrid @MovistarPlus Siempre es difícil decir no, pero a veces es lo oportuno]]></document><document><![CDATA[Disponible nuevo programa en @ivoox TDN 02X15: Triclosán, química que te borra la memoria. https://t.co/rsHEipDcoS]]></document><document><![CDATA[Mienten, mienten, mienten. Y todavía hay gente de buena voluntad que defiende al tándem PP-C’s. Ojiplático quedo.]]></document><document><![CDATA[Un año mas y a pesar del agua los caballeros legionarios escoltaron al cristo de mena o cristo de la buena muerte e… https://t.co/SWw8ryIXEc]]></document><document><![CDATA[@joseviruete @Los3Cunados El Bingo de Sálvame es tan cutre que bien podía ser de Falomir]]></document><document><![CDATA[@roblugg I see a path for Warren, but it involves compromise for the left]]></document><document><![CDATA[@DilmaResiste Cuidado que o o senhor jose socrates é acusado em portugal de corrupcão e possivelmente vai para julg… https://t.co/aKI1ddTNgS]]></document><document><![CDATA[Y porque hubo los "favores" de #Barça y #Villarreal, si no ya llevaríamos unos añitos dando pena por los campos de… https://t.co/XBlGcx1KF6]]></document><document><![CDATA[#Afouteza! Unha verba que coñecemos as persoas que temos sangue celeste. Este #28a compre encher as urnas da nosa a… https://t.co/DyiVKX1EN6]]></document><document><![CDATA[What do you expect of me What is it you want Whatever you've planned for me I'm not the one  #scruffygayguys… https://t.co/odbtP1ci5r]]></document><document><![CDATA[Éstos no tienen ni puta idea lo que se logró cuando se tiró el muro de Berlín... Que les pregunten a los exalemanes… https://t.co/T0jiFCayaa]]></document><document><![CDATA[28-A: Semana Santa de encuestas y fe @lavanguardia  https://t.co/ZqNRxHLlx3  #15deAbril #Enfocat #Meningitis… https://t.co/IiJom0kx26]]></document><document><![CDATA[@MamaLeona77 Que se jodan,lo bueno es que no se lo comerán. Lo mal,que cualquiera se lo come. Están mal acostumbrad… https://t.co/Y3o3JWUEpH]]></document><document><![CDATA[@anoizet @jesusjeronimo72 @sanitas @health20bcn It has been a pleasure to receive you at our #hospital CIMA. Thank… https://t.co/BBrbptRnJc]]></document><document><![CDATA[He visto a un señor con barba blanca recogiendo parejas de animales y subiéndolos a un arca de madera. Es para preocuparse?]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena Soriano.renovado  presidente. Se lo merece. Secot Valencia  está capacitada de rrhh.y con una buena aut… https://t.co/lJut2N4Jqi]]></document><document><![CDATA[@NeptuniaVox @manuperez2002 @vox_es En libertad. Buena noticia para distraer. Terroristas muy peligrosos.]]></document><document><![CDATA[@albertoguiralca @CDLeganes El tonto de la tarde. Un pin para tí. Forza Lega!!!.]]></document><document><![CDATA[Y ahora un poema atrasado, por el #DiaDelAlbanil perdón ando “fueras”   Hermosa flor de melocotoyo Cortada al amane… https://t.co/2OAoFeYmYo]]></document><document><![CDATA[@Fichajesyrumor5 @_albertom97 De ahí que nunca hayan publicado el coste de los fichajes, pasa en casi todos los clu… https://t.co/z5uSSzIapC]]></document><document><![CDATA[@raykolorenzo @i_mtza @mariajosebayo @GranadaEsMKT @danielamyca Allí estaré, puntual como un clavo .. y con muchas… https://t.co/DT8kMlJyPL]]></document><document><![CDATA[Si no sabes qué comprarte para el día del libro, mira a ver esto https://t.co/O3lSyZPe6R #silabastrabadas]]></document><document><![CDATA[@victoralvarezr @fmonaldi Me uno a las felicitaciones al apreciado colega @fmonaldi  por su merecido reconocimiento… https://t.co/sbhJvlDhbJ]]></document><document><![CDATA[@danielnz97 @JuanjeFernandez @EStecchini @AntonioJMerchn2 ¿Ves? Un grande de la comunicación, deja deportes, pasate a política 😂😂]]></document><document><![CDATA[Alejandro Sanz desafía a los ultras: canta en catalán con una independentista https://t.co/FvecAK5Q4o]]></document><document><![CDATA[@CarlosALlamas dijiste en el postpartido de @DeportesCopeA que antes de #Soria nadie creía en este equipo para “pla… https://t.co/BzF6aRred0]]></document><document><![CDATA[Si Venezuela no ha saltado por los aires es básicamente por los intereses Chinos. China no está segura de que lo in… https://t.co/OOXWYuJWCM]]></document><document><![CDATA[El juego ofensivo del @AlbaceteBPSAD es brutal. Tiene una pegada enorme, pero lo que más me llama la atención es qu… https://t.co/D2LGbtTtgX]]></document><document><![CDATA[O que esse time do ajax tá jogando é brincadeira, pode até não se classificar/campeão.. mas tá jogando de mais]]></document><document><![CDATA[@lady_sackville @SolanasDiego Buen marido que cuida de tu salud mental!]]></document><document><![CDATA[Ay di hubiese sido al revés!!!! no había habido ninguna duda de que se pita PENALTY.... se repite la historia... ah… https://t.co/m3gLVU2zYE]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 103.73 km in 4h:35m:01s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[📷 GALERÍA | https://t.co/lr2JnkptPB Imágenes (más de 130) del partido entre @UnionistasCF @USCFbase Prebenjamín B 0… https://t.co/E8eQgMpZ0x]]></document><document><![CDATA[@amaraloficial Con el hype sobrepasando los límites máximos! Este nuevo single me transmite una energía tan similar… https://t.co/E7lZhRBAAN]]></document><document><![CDATA[Misión cumplida! #playa #beach #bluesky #sun #sol #costadelsol #malaga #naked #nudist #relax #semanasanta en Málaga… https://t.co/Np3fkNOJ0v]]></document><document><![CDATA[Celebrar el #DíaInternacionaldelaDanza con el #preestreno de #ElBailarín ha sido un lujo! Viva la danza 💃🏼 y viva e… https://t.co/GIJwqJEGVB]]></document><document><![CDATA[@Borja_Sanchez46 @Ruth_46 @TuitAndRoll Preparada para reanudarla mañana, después de ver Endgame. Jurado. Todo listo para ello.]]></document></documents></author>