<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jrcst @manupelazamo @jocantaro2 Come todes les tonteries q hen inventade... es  una mamarrachada Jesús!! Y ojo a t… https://t.co/rfDXw7mo7q]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h NW. Barometer 1018,0 hPa, Falling slowly. Temperature 9,3 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 95%]]></document><document><![CDATA[Uma obra de arte da gastronomia, além da comida fantástica a simpatia do amigo António. A não perder, a regressar m… https://t.co/FGDaIpsrIF]]></document><document><![CDATA[@JusticarValiant Aún hay gente que defiende que no tienen por qué saber de guerra. Ehm.. sí? Si no sabes estrategia militar TE MATAN?]]></document><document><![CDATA[#CiringuitoBarcelona Hace poco unos payasos del lazo amarillo se subieron en La Cibeles y la policía lo consintió.… https://t.co/C6JCADojmu]]></document><document><![CDATA[@salvador97_g Santomé a mi no me convence nada pero veremos que pasa. Sinceramente y ojalá me equivoque, creo que e… https://t.co/RsnPxzDMeS]]></document><document><![CDATA[22 years old 0 boyfriends 2 girlfriends 0 piercings 0 tattoos 1 hair colors  4 pets]]></document><document><![CDATA[@albertovh Es una jugada muy rara porque Bertomeu está cerrando y no es necesaria esa acción.]]></document><document><![CDATA[Que no siendo sociata, podemita o nacionalista no puedas hacer campaña en libertad, sobre todo en Cataluña y en Eus… https://t.co/RwVYYkMeEJ]]></document><document><![CDATA[Pinto da Costa completa hoje 37 anos na presidência do FC Porto. Parabéns! 👍 https://t.co/QoRIuKOcvU]]></document><document><![CDATA[El COCO viene y viene arrecho contra los que no hicieron lo que tenian que hacer pocas horas tienen para salvar sus pellejos.]]></document><document><![CDATA[@luaocho @mbouzii_ El truco esta en mencionar a alguien con segudores y que le haga rt @mbouzii_ @luaocho @LVPibai @andercortes]]></document><document><![CDATA[Mucho tweet indignado y mucho llenarse la boca de derechos y no he visto a ningún conocido en la calle hoy #1deMayo… https://t.co/IFGrEk06Q4]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @cositasmartinez @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @Donpinpon2011 @escofet_jaume… https://t.co/3hw0AyQV8x]]></document><document><![CDATA[Veamos dos o tres capítulos de #Zombie y a dormir,#BN. en Calle Calvario Rute https://t.co/3k3Q8oqu4S]]></document><document><![CDATA[Estou cheio de fome e foi o meu pai que pseudo cozinhou... Conclusão, vou continuar com fome]]></document><document><![CDATA[¿Cómo explicarle a la conciencia que esto fue mi culpa? ¿Cómo decirle al corazón que tú no volverás? Hacer saber a… https://t.co/QLzSYxS995]]></document><document><![CDATA[@ErPali_ @ferperezavila @diariosevilla Además, como la avenida de la Barzola no esté en Reikiavik, mucha luz para las 4 de la madrugada.]]></document><document><![CDATA[Este gráfico es importante. 1. Dejemos de confundir “fracaso escolar” o abandono antes de acabar la obligatoria con… https://t.co/tloLyUkwwr]]></document><document><![CDATA[@nicolas02727 @nacionaloficial Entonces hablar de Cuadrado es pisar en falso. Moya bien, pero hasta ahí. El mejor S… https://t.co/ajPy6YAYRa]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor… https://t.co/7TYzFpBwL2]]></document><document><![CDATA[Rivera mal pero Casado se pone rojo y le da la risa #DebateRTVE  vaya tela]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista Não precisa o descrédito se encarga vocês com suas corrupções]]></document><document><![CDATA[A la rica hamburguesa de ternera 200 gramos  #hamburguesa #catering #followers #marbella #puertobanus en Marbella,… https://t.co/1kH4PuZTyM]]></document><document><![CDATA[@NchMazp Cada uno con su dinero hace lo que quiere. En las dos noticias hay una diferencia de 60000€.  Después de u… https://t.co/APlSqambUI]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Este ya dejo la droga y los vicio valientes elementos de tv5]]></document><document><![CDATA[@pitucaindigente me parece genial la gente que le gustan algunos artistas y los que no le gustan otros, voten a qui… https://t.co/Z2sZLHs3ff]]></document><document><![CDATA[Tras años de sequía, por fin me llega una nota de prensa de #Eurovision.  Si no les remití el mail ocho veces no fue ninguna. ¡Milagro!]]></document><document><![CDATA[Take my shoes and walk a mile Somethin' that you can't do https://t.co/jLbJZNgfVb]]></document><document><![CDATA[Presidente (E) @jguaido usted tiene que pedir la activación del #Art187Num11  está muriendo el futuro de #Venezuela]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase #VOTAPSOE #28A #LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #VOTAPSOE #28A #LaEspañaQueQuieres no te quedes en casa,… https://t.co/AXlv6yBqFb]]></document><document><![CDATA[@renatotomaz Não muda muito de manhã. No horário de verão o amanhecer é parecido com o inverno. Faz diferença é vol… https://t.co/q8txYXbYo3]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 7.51 km in 30m:29s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@manusevi63 @Jose_de_leon Los callejones pequeños los intentan acotar para evitar carreras en zonas peligrosas.]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Bien dicho. Pero también te faltó decir: nosotros cambiamos de opinión cada 5 minutos y haremos todo lo… https://t.co/HK6tzf5wAI]]></document><document><![CDATA[@larjartito @centinel5051 Pero q positivismo??... no se cuantos has visto pero hay mogollón y de temas variados, mu… https://t.co/dUC7uRovHQ]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @escofet_jaume @Aurantiacum @Mr_morq @DonTenori14 @sarajones1988 @56Lucas5 @Juanma_Saez @martinalliue80… https://t.co/fzAZCchCgp]]></document><document><![CDATA[@CEJMJUSTICIA @carlesmf @anmfreml ponentes en curso en #Barcelona de Actualización en la Clínica #Forense. Valoraci… https://t.co/6x30hrLlqC]]></document><document><![CDATA[Si hay que decir que es una puta pasada se dice y punto. https://t.co/ZjuJyPHS5b]]></document><document><![CDATA[@MariaSilgrassi Gentuza abortista que sin embargo defienden la violación sistemática de los derechos humanos de los… https://t.co/TpgUgyKNR4]]></document><document><![CDATA[Que difícil es inventar algo nuevo en una serie de Zombies. Trasladar el agobio al espectador, batalla por recursos… https://t.co/ZJWlbmcyPu]]></document><document><![CDATA[El SR, IGLESIAS EMPUÑANDO UNA BANDERA INDEPENDENTISTA CANARIA, NO ME PUEDE REPRESENTAR COMO ESPAÑOL EN UNAS ELECCIO… https://t.co/zdNImdF2lN]]></document><document><![CDATA[@Srcheeto @ManuelHuedo @MisterJagger_ Joder. Sois imbéciles. Es incleible pero sois casi todos tontos. Tu no Manuel, hablo de los youtubers.]]></document><document><![CDATA[Lo de @HdadSalesiana hoy ha sido para quitarse el sombrero, con todos los obstáculos que se les presentaban con la… https://t.co/BV6rpWfWiR]]></document><document><![CDATA[Había motivados, claro, que decían eso de que te hacía un hombre. Mientras, la mayoría, pedíamos prórrogas por estu… https://t.co/qpyM2Hsuwe]]></document><document><![CDATA[Llevando tantas temporadas no entiendo como tienen tantos fallos tonto. Estilo lo de cuando llaman a otro/a por tel… https://t.co/mJvRm0d3Pp]]></document><document><![CDATA[@jalamoedu Innovar solo significa hacer cosas nuevas, lo de que sean mejores, o incluso buenas, ya se verá...]]></document><document><![CDATA[Los socialistas ante la primera relación entre el Gobierno Provisional de la República y la Iglesia #votaPSOE #psoe… https://t.co/xD3EOB3BEx]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ El PP creo el problema y destrozo de Cataluña. El PP se a cargado España arruinandola con la burbuja… https://t.co/5lCMhf7L3X]]></document><document><![CDATA[Moura y Llorente, en el ataque de los Hospurs, y el ajax, comienza a carburar ante tanta suplencia por bajas del totenham]]></document><document><![CDATA[Cristo de los Gitanos en la Cuesta del Bacalao. Semana santa 2019 https://t.co/6LfQyuULpr vía @YouTube   @LosGitanosSM @Hdad_LosGitanos]]></document><document><![CDATA[@visi57 @sanchezcastejon @eldiarioes Y pones la foto de una menor, luego que si los pederastas, hay que joderse.]]></document><document><![CDATA[@BetisStats @SalvaCordoba1 lo que tú me decías, amigo... este año vaya dos barcos en los que vamos montaos.]]></document><document><![CDATA[@Juan_El_Esparto @trecebarrera 😂😂😂😂😂😂😂😂 ya en serio nos ha tocado mamar no pasa nada.Disfrutadlo cabrones]]></document><document><![CDATA[El Tottenham tirando la eliminatoria es increíble minuto 10 ganando 1-2 y teniendo 3 goles de margen y ya te metier… https://t.co/ptx22llEQt]]></document><document><![CDATA[🍅Adora sorprende a chefs y consumidores en Madrid https://t.co/AVxm9U3v2G  🔝🔝Un #tomate de sabor que reivindica el… https://t.co/a9l3r6QMqs]]></document><document><![CDATA[Suárez Illana, sobre la Memoria Histórica: "No hay ningún nieto legitimado para reabrir la herida" https://t.co/QbvLjhV8iB]]></document><document><![CDATA[Holaa!! Necesito que votéis el video ya que solo tengo 48h para conseguir los máximos votos para poder ganar un sor… https://t.co/AmTZYIwD7z]]></document><document><![CDATA[Cómo vosotros no tenéis educación, yo con vosotros tampoco, ME CAGO EN VUESTRA PUTA MADRE. Ale hijos de puta, buena… https://t.co/Blo829LPQn]]></document><document><![CDATA[@Christi36833350 @56Lucas5 @escofet_jaume @micosapiens @Massafina4 @tulipeltercer @lgoritme @FreeyellowMarta… https://t.co/3A2QnpMbPK]]></document><document><![CDATA[Para aqueles que defendem a gestão chavista socialista de Maduro: expliquem o “sucesso” da redução drástica do PIB… https://t.co/yDDR0TmFqr]]></document><document><![CDATA[Eh, se os está yendo muchísimo la cabeza a algunos con lo de Notre Dame🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Recordad que en la dignidad de la victoria está compadecerse de la derrota y considerar el número de… https://t.co/ApKfpBgl1b]]></document><document><![CDATA[Espero que nunca, NUNCA, compre Zuckerberg twitter. Por el bien del ser humano y de las caídas #FacebookDown #whatsappdown #instagramisdown]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY Parece como si las grandes corporaciones quisieran obtener todo el poder intentando dividir las Nacion… https://t.co/5iypOqTtZ6]]></document><document><![CDATA[Si tuviera q confiar la dirección de un negocio a uno de los de ayer en el #DebateAtresmediaESP tengo claro a quien… https://t.co/TCrnAz2U8q]]></document><document><![CDATA[Viernes de Dolores, llegada masiva de turistas, aeropuerto de Sevilla  oficina de información turística de la Junta… https://t.co/eazsAwlkYp]]></document><document><![CDATA[@jluisperezg No Marcharos a Marte. Está reservado, para los nacionalistas catalanes. Con comas, puntos e ilustració… https://t.co/wwwwCkIJ7l]]></document><document><![CDATA[Good Morning Vietnam 😎 #lifemotivation ☕ #caffe #coffee #coffeetime #morning #bomdia #motivation #hustle #neverstop… https://t.co/092fqEW6dn]]></document><document><![CDATA[Nada más con lo que tenemos inteligentemente, saldremos adelante de momento poco a poco, y después se van a dar cue… https://t.co/wEBNBbilKK]]></document><document><![CDATA[@RetoLipasam @Ayto_Sevilla el contenedor de vidrio sito en la esquina de las calles Satsuma y Mandarina, tiene un o… https://t.co/bQazQ78tqh]]></document><document><![CDATA[El sentido del tacto surge en el cerebro antes del nacimiento https://t.co/o2Zn9seYCl vía @agencia_sinc]]></document><document><![CDATA[@CMonteroOficial Jamás han sido 10 millones ni siquiera en el esplendor del liderazgo mítico-religioso Hugo Chávez,… https://t.co/GeGnynJWzb]]></document><document><![CDATA[Tapering de Viernes Santo. Esta tarde Torrijas🇪🇸 y Habichuelas con Dulce🇩🇴 ¡Tampoco somos Ángeles! Mañana sesión pa… https://t.co/FXQm6Mwrhv]]></document><document><![CDATA[1° Reconociendo q es una INCREIBLE produccion televisiva este 8x03 ha tenido.cosas muy flojas sobre todo q no se ve un pijo.]]></document><document><![CDATA[¿? La @ComunidadMadrid es una única circunscripción. Ningún voto va a la basura, siempre que se supere la barrera d… https://t.co/JV59YC9tn9]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el móvil y no me lo tomo a mal.  Quien no se consuela es porque no quiere.]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @piercegaveston @JuanLovesCock @Jujaceh @dilf2050 @new_gaywanking @Uniform3 @aussietrbl @menformen_2… https://t.co/YlRiF8Uqa5]]></document><document><![CDATA[@mricardoca @Podemos_CANT @ahorapodemos @iunida @IUCantabria @Equo Es complicado pero creo que los diputados 4 y 5… https://t.co/KJKUZDEzep]]></document><document><![CDATA[Freila • • • 📷 🏞 🔲 #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/KoXOMfjEsK]]></document><document><![CDATA[Los medios de comunicación y el terrorismo -el manual de @jpmarthoz https://t.co/GqIpgMjxS3]]></document><document><![CDATA[@MetClim @TROPOS_eu @cihandundar @isadorachristel @martibadal @ISEE_global Wellcome 👍]]></document><document><![CDATA[Lo que debería de hacer la @cofradiasmalaga es retirarle a todo ese sector que ocupaba la calle y se negaron a lo l… https://t.co/CjAqPEAQ6y]]></document><document><![CDATA[@sarajones1988 @Dan__Vader @Aurantiacum @OnionSabadell @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta @martinalliue80… https://t.co/YGV7yfEd4w]]></document><document><![CDATA[@fedepiri_ Por favor, ¿puede volver Ed, Edd y Eddy? Gracias. https://t.co/2i6dzMptwr]]></document><document><![CDATA[Y la mano sujetando el balón del defensa del Liverpool?Los del Madrid que vayan al oculista.#ChiringuitoBarcelona]]></document><document><![CDATA[Mañana un Real Sociedad- Antiguoko que sí gana la Real se lleva la liga de cadete vasca y oye, vosotros como si nada😛]]></document><document><![CDATA[Después de el Sevilla 0-3 leganes,es momento de ir a hipotecar la casa y apostar todo a la derrota/empate contra el Huesca el domingo]]></document><document><![CDATA[LA VIÑETA | Cupido, por Manel Fontdevila @ManelFontdevila https://t.co/VBwiajaF9q vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Qué especial ilusión me hace la próxima parada de nuestra #Gira2019 con #DeCine ¡Llegamos a Aldaia! 🥰  Será el próx… https://t.co/Dxm1Nbq7OI]]></document><document><![CDATA[Ciclo de conciertos ‘Jóvenes interpretes’ 2019. Auditorio Ángel Barja Conservatorio de Música de León.… https://t.co/sit2vzWuwt]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos ¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/rBIOiTdpRc]]></document><document><![CDATA[VERDADES ACTUAIS: Sobre o APITO DOURADO 2 e uma fraude jornalística que o sustenta. https://t.co/nt3fWMW3Vo]]></document><document><![CDATA[Cuando las visitas son increíbles y lo pasamos genial . Quieres ser protagonista de una de nuestras fotos. Pues ven… https://t.co/vu0PIKukOs]]></document><document><![CDATA[@LiteraturaELC Es curioso, los tres de la parte superior son los únicos traducidos hasta el momento, y todos lo han… https://t.co/c1rvXcVJvY]]></document><document><![CDATA[#iguersmallorca #mallorcarunaway #mallorcagram #fotos#bosque#primavera en Salt https://t.co/YPlA7HRQJX]]></document><document><![CDATA[Vocês podem comprar uma camisola vermelha na primark e pedirem à vossa avó para cozer um crocodilo, assim não pagam… https://t.co/v4krZGdoT8]]></document><document><![CDATA[Buenos días, eran las 8:23 de hoy miércoles 1 de mayo, y quien “la sigue la consigue” y me refiero a fotografiar es… https://t.co/I8p8DSIQR3]]></document><document><![CDATA[Ponle Audio Modo Advengers 👽💯😭 leomessi 👽 en Camp Nou https://t.co/4ZsgL3WTXl]]></document><document><![CDATA[Gracias por permitirme ser tus pies por las calles palentinas Gracias por ayudarme en los malos momentos Gracias po… https://t.co/dxbjTjoYrU]]></document></documents></author>