<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Arantxasgg Para cuando los uses lo mismo ya no están vigentes...#hacerseopaealentas #lotuyoeselalgoritmotortuga… https://t.co/Nyr0x8pMss]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/bmCq9Us3HD]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V A ver si tienes suerte y la próxima te la hace algún perro callejero, de esos que llevan días sin ll… https://t.co/8EpzBjLyrc]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia Sisco i amics !! Bona… https://t.co/zENvnQ2gAV]]></document><document><![CDATA[alfr*d es el de arriba del autobús y el resto somos nosotras cuando twittea shade https://t.co/MjrCWsCqpR]]></document><document><![CDATA[@Hardenaw @eduardvarorn @leotaxil Ah no? Doncs moltes iaies que van anar a votar perquè a Tv3 les varen dir que s'h… https://t.co/SuAUYmaNCd]]></document><document><![CDATA[En #Extremadura el #mediomabiente no cuenta 😡. Somos una región donde crece la desertización pero a nadie le import… https://t.co/wYFaI66KdB]]></document><document><![CDATA[HOY, DOMINGO 5 DE MAYO, CELEBRAMOS EN ESPAÑA EL DÍA DE LA MADRE.  🌹🌹🌹🌹🌹 Felicidades a todas las madres, en este día… https://t.co/Ptd0h7hRQ3]]></document><document><![CDATA[Estas pitas de hoje em dia só se armam de alto, mas perdem rápido o pio]]></document><document><![CDATA[Eres una auténtica vergüenza para el periodismo,  hay q ser envidioso y malo....]]></document><document><![CDATA[Yo recuerdo cuando escuché a Billie por primera vez que la busqué en Instagram y no teníamos seguidos en común... a… https://t.co/IGG3QAOEYB]]></document><document><![CDATA[Spanish masterpieces. Edible and inedible 🤩 🇪🇸 @museoreinasofia @MercSanMiguel #madrid #salvadordali #tapas #spain https://t.co/L2syMO8Ssh]]></document><document><![CDATA[@Ricardo29303274 @AntanasMockus Los colombianos dan pleitesía al ladrón e insultan al honrrado, qué  lástima ( No todos obvio) #FuerzaMockus]]></document><document><![CDATA[subís a vuestras historias cuando las mujeres atacan a los hombres, ¿por qué no subís cosas cuándo nos violan, denu… https://t.co/x5nfah5RZm]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @JanetKjaer @TSanchisG @Josecastelld Es una desagradecida y una mala persona Janet]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/Jwk5sKwNfz]]></document><document><![CDATA[@FloresDelMar4 @MariaMcasuarez @DeluxeSabado @amc_sara @aurahruiz Lo que cobro Ana lo donó, pero yo no hablo de din… https://t.co/ETzupncx73]]></document><document><![CDATA[@GHmagazine Pretty sure they eat late because of the climate/hot temperatures, Arabic cultural influence, etc.]]></document><document><![CDATA[Este punto del programa de @UnidasPodemos de tanta trascendencia en estos tiempos y del que tan poco (o nada) se ha… https://t.co/fAs49w4CHi]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @cdelamor_ @museodelprado Da la sensación de estar ante una fotografía mural y no delante de un cu… https://t.co/Pysd2damiU]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/uU9mH02mFa]]></document><document><![CDATA[@JuanEGaviria4 @m_yosry2012 Doy fe!. ¡¡¡Que gran civismo hacia los gatos!!!Me pasaba el día acariciándolos.]]></document><document><![CDATA[@Exaedra @Solo_Berti Turquía es un festival de sabores y de todo. Me he acordado de esto, es una película bellísima  https://t.co/e6D0mUSpVk]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Amb aquesta determinació será imposible d'arrivar a acords 💛❤️]]></document><document><![CDATA[Petits i grans cantaires #caramellessantjulia @aj_SJV https://t.co/AOHW7YZDMk]]></document><document><![CDATA[@PereOH @freixeira60 @VUM_mostrador Hasta q te colocan una pantalla de cristal, y el paciente se siente desplazado,… https://t.co/2g6tP1VvZe]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria Va si, avia, a veure si implosionen i deixen de tocar els🌶🌶🌶]]></document><document><![CDATA[@MariaTabarnia @DiegoJessHurta1 Saldrá a colación en nada y menos.Que coñazo de izquierda vacía.]]></document><document><![CDATA[¡Sorteo Día de la Madre gracias a @JeanneProvence! https://t.co/0CmW9tlQer https://t.co/anTBUqyhVL]]></document><document><![CDATA[Com cada any amb el bon temps comença la guerra amb les paneroles al centre de Barcelona. Primera línia de defensa:… https://t.co/IxWGtwTT34]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil busca a un niño desparecido en Huesca | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/yosOX8Giig]]></document><document><![CDATA[Programa histórico con 3 victorias españolas en los 3 Tours más importantes. Ryder COPE, Capítulo 173 (30-04-2019) https://t.co/2n2rcnM5F3]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Y en donde haga falta. Que conste que siempre decepcionáis, o que esperamos m… https://t.co/IE0tw0wf3T]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Fijo y tengo un habré q no cené por montar la fuente de los gatos y ahira😂😂]]></document><document><![CDATA[@amenesesmonroy @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/3a9sVupj9T]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Thank you hun, you too ♥️😘]]></document><document><![CDATA[@MrJasonDay No tienes defensa, cuánto pagaban por desfilar para dejar a la ciudad como la dejaron? Sucia, asquerosa… https://t.co/tZJMNe1hqF]]></document><document><![CDATA[Hale vota a este enfermo y A comer BANDERAS  por que La pasta ya se la han Llevado. Ellos]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @MahiCostura Ole tu... Lo q pasa q tus videos no los va a poner en las galas]]></document><document><![CDATA[Perquè en diuen presó preventiva si és presó venjativa? 😬 #sandrorosell]]></document><document><![CDATA[No soporto cuando dicen q el dinero está mejor en los bolsillos de los ciudadanos. Más concretamente en sus bolsill… https://t.co/j7vNweb04D]]></document><document><![CDATA[*Depois de fazerem merda cmg* Vocês: "Olha desculpa eu tenho sdds podemos tentar de novo?" Eu: Ok tudo bem as pesso… https://t.co/CC1UmVSqr9]]></document><document><![CDATA[Tweet dedicado para @SmileOfBrooklyn te quiero mucho y eres preciosa bye💖]]></document><document><![CDATA[Pero si mimi ha salido de ot con todo hecho y bad gyal lo ha conseguido todo solita que me estas contando]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @anxbels AY QUE BONITOOOOOO guapos guapos y guapossssss]]></document><document><![CDATA[@nefer_neferu Gestionando el jet lag con café por un tubo jajaja las peludas.... mira el vídeo que acabo de colgar 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Eu sei que é ... 19 dias para os teus 19 anos em 2019 só não é no dia 19]]></document><document><![CDATA[@Furbyiprou @Nestealimone @cri_ssss @Patty_pilatilun @papelcaramelos @JukkuDen @jfelixhernaez @jackietoby2… https://t.co/QPQBH85pQ6]]></document><document><![CDATA[@DannyWilches14 Jajajajajajajaja si la gnte es retrasa habra q comentarselo daniel 😘]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTS - ADORNOS DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/aGvzhbpCc2]]></document><document><![CDATA[#torremolinos you are bloody lovely 🌞🌝 #homeforaweek https://t.co/rI47NJyyLB]]></document><document><![CDATA[España debe crecer y salvarse sola como los a adultos. Muy y mucho españoles, que se note. A Cat la quieren por el… https://t.co/Rh9DaP2D6T]]></document><document><![CDATA[Por fim, vamos por todos a mão na consciência, não vamos andar aqui a discutir mais , opá gostamos todos do Porto e… https://t.co/5DvIMko2YV]]></document><document><![CDATA[@Aurora_Madaula @parlamentcat Però que pensa aquesta Arrimadas? Jo prefereixo no dir el que jo penso de ella.l'hi e… https://t.co/UpQ2kpZSnG]]></document><document><![CDATA[Ruta de las caras, Buendía,Cuenca, España. . . . #rutadelascaras #buendia #cuenca #castillalamancha #españa #europa… https://t.co/jLH01bOT2y]]></document><document><![CDATA[Uyyyyy, los historiadores (¿también profesor universitario?) de hoy en día... Vaya lenguaje barriobajero. 🤦‍♀️ El r… https://t.co/4vYcBmFSY4]]></document><document><![CDATA[A tots els qui us ha neguitejat la cruïlla impossible de la Colau, dir-vos que la guàrdia urbana s'hi ha passat a d… https://t.co/4ptANQkeHm]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Con muchísimas ganas de ver jugar en Madrid a Georgina García 🙌 @Georgina_Ace]]></document><document><![CDATA[@_joanruiz_ @PartidoPACMA Entonces si la caza es necesaria empecemos a cazarnos entre nosotros, porque estamos supe… https://t.co/8uAqGpdxHA]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños mi pequeño gran amor! 4 años de ronquidos, lametones, ladridos y pelos por todos lados. Te adoro ❤️ https://t.co/qPw0QiWALZ]]></document><document><![CDATA[Los debates están contraprogramando a @cachitos_tve esto es un sin vivir]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana Mira en @LeaksUberCabify ahora lo vas a entender. Ya tienen tu tarjeta? Ojo!!! Vigila los… https://t.co/JwrVGNwZV3]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/fsagXHEYQx]]></document><document><![CDATA[🏜 El Dakar 2020 se disputará en Arabia Saudí tras diez ediciones en Sudamérica - https://t.co/P5C1rds1Xa]]></document><document><![CDATA[Crack ¡ por favor  VOta aunque  no te sientas español  VOTA POR LOS ANIMALES ¡GRACIES¡¡]]></document><document><![CDATA[Paul Greengard: Muere el hombre que descubrió la transmisión de la alegría | Ciencia | EL PAÍS https://t.co/w5noRWAPcC]]></document><document><![CDATA[Unbelievable -- our governments are dumping millions of tonnes of plastic waste on developing countries instead of… https://t.co/d4kzY0kECn]]></document><document><![CDATA[@NotRaulgarcismo @sanchobarataria @JorgeBustos1 Eso le gustaría a usted, que lo fueran para apagar su atormentada c… https://t.co/QYBH8WyU1U]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo.sera una gran fiesta cule.ya lo veras.que tengas un feliz jueves.munchos😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Se les amontona "el curro" 😂😂😱😱 : Dimite la mitad de Ciudadanos Mérida tras la elección del candidato. La designaci… https://t.co/lOmz1fRh1b]]></document><document><![CDATA[Y la de niños que van saliendo todos los años del centro es una pasada y por algo es. Ojalá pero que ojalá  ningún… https://t.co/LN7PX9hNIk]]></document><document><![CDATA[@myfreedom14 LOS RAÍLES DE LAS MAMPARAS. Los raíles de las mamparas también se limpian, hacedme el favor, que la mi… https://t.co/fub9Wp6Vk8]]></document><document><![CDATA[Sabes bien que me tienes al lado, y si el mundo se cae en pedazos, volaremos a fuera, al espacio. Y volar un cometa… https://t.co/W11ucvTyL2]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Tod@s tenemos que darte las gracias a ti , por tanto , tanto como tu nos das . Sigue disfrutando de… https://t.co/gQ4iMRD7Up]]></document><document><![CDATA[Que suerte poder sentir y además pedirle a la Virgen y darle gracias. Aquí os dejo una pincelada de belleza… https://t.co/vJY1WIAe2n]]></document><document><![CDATA[@JanneRiitakorpi @KRLS @sanchezcastejon En este pueblo no hay ninguna persona normal ?... Empezando por el alcalde,… https://t.co/OpyMUogwho]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo, la machacaron a más no poder a ver si no ganaba, pero se dieron con un canto en los dientes]]></document><document><![CDATA[@PasabaPorAqui__ @LaChunga11 @mabelsaroman @JOSE_UNEDIANO Si es que en la viña del señor, tiene que haber de todo.… https://t.co/Zqbs4Ngxbt]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @telecincoes Vaya mierda de saltos, acabáis de empezar y adiós]]></document><document><![CDATA[Y esta "Gran promesa" Electoral... ¿la lleva también en su programa de este año? Cuando algo no depende de usted, n… https://t.co/DtGYewfEAy]]></document><document><![CDATA[Ruego a Dios que lo consigamos. 💪💪 Y que necesiten nuestros escaños para gobernar. Que podamos prohibir la tauromaq… https://t.co/Nd9ph0FpXM]]></document><document><![CDATA[Even angels must find their wings too heavy sometimes... 🦋🦜 #wings #guacamayo #macaw #ceramic #mosaic… https://t.co/F7w5sPO62Q]]></document><document><![CDATA[En su recurso alegaba que se había lesionado su derecho a la intimidad y a la protección de datos, a tener un proce… https://t.co/aW0qdfVhnB]]></document><document><![CDATA[Espero que estés tan orgullosa de mi como yo lo estoy de ti , te quiero reina hoy ha ido por ti , se que me has vis… https://t.co/Ty61Hr0r2a]]></document><document><![CDATA[@Nietzsche1969 @tuitsconfusos Y tú con tus reivindicaciones arcoiris,Que esperas?]]></document><document><![CDATA[@Nata_BL @planEIR Ánimo Natalia¡!!!! El año que viene suena otra vez y saldrás por esa puerta con tu merecida plaza… https://t.co/sY7lBRMURv]]></document><document><![CDATA[É uma cena explícita, é cruel. Não ajuda ninguém, não alerta sobre nada. Todos os psicólogos e psiquiatras são unif… https://t.co/fG1zVdvgDY]]></document><document><![CDATA[Disfrutemos de la vida lo que podamos, sonríe todo lo posible... vive... y deja vivir... en Humilladero https://t.co/ptqBTRGF5D]]></document><document><![CDATA[@JoseangelVzquez Matita de romero palmas a compás. Sueltaa vara y te vienes. Vente, ve te, vente conmigo. Chumberas… https://t.co/yfVI6kbgOK]]></document><document><![CDATA[La gran cristina fallaras ..encantada de haberte conocido https://t.co/y1e52jLZBl]]></document><document><![CDATA[Weather is crazy here, one time it’s sunny, the next minute it’s raining 💆🏼‍♀️ https://t.co/oY8a87DCsn]]></document><document><![CDATA[Unos felicitan el Ramadán, mientras que otros persiguen y asesinan a cristianos. Pero no se preocupen, noticias com… https://t.co/mn0sLXGY1L]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Va63mzelkf]]></document><document><![CDATA[Cómo hacen para que no tener estrés y ganas de matarse a estas alturas de la vida? Tengo 22años y no me he podido g… https://t.co/kBfhFsPWAV]]></document><document><![CDATA[Para ello intentan BORRAR el pasado, que los pone a caer de un burro, 1°por haber falsificado las actas de la elecc… https://t.co/1XMRRZ3T7s]]></document><document><![CDATA[Muy interesante la cocina de producto de las islas!! @turismo_gastro_ @ibizasabors #ibizasabor19]]></document><document><![CDATA[@medicenViru Pues si lo dices y lo ratifica @Theodioso  esto va a lo más alto]]></document><document><![CDATA[Debemos unir el voto en torno al Partido Popular https://t.co/3WGlfvY53S vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/gj6N12WF4g]]></document><document><![CDATA[Mor Neus Català, supervivent dels camps de concentració nazis https://t.co/APnfygWfFk]]></document></documents></author>