<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Bona nit Taradell. Els grans instants s'han de compartir. en Taradell, Cataluna, Spain https://t.co/OBmSFMTWZx]]></document><document><![CDATA[Zascaaaaaaaaaaaaaaaa 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 podré votar al meu president legitim @KRLS  I després de la pixada fora d… https://t.co/51umyc6LZp]]></document><document><![CDATA[4h30 e eu a deitar-me, ainda bem que não vou ter que me levantar às 8h30 p trabalhar, nem]]></document><document><![CDATA[@Crmn86569848 Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue… https://t.co/6GQkKPpEns]]></document><document><![CDATA[estou tremendamente apaixonada por #StreetFood a serie do netflix sobre barracas de rua na ásia e sua importância cultural]]></document><document><![CDATA[Vergüenza que con lo que se trabaja para lograr que le den un mínimo de visibilidad al deporte femenino, pueda exis… https://t.co/adOUsqxNyX]]></document><document><![CDATA[Y también ganadores del premio que les lleva a la final Europea. Enhorabuena!]]></document><document><![CDATA[@ramongiron79 @24h_tve @Irene_Montero_ @ahorapodemos Que argumentos más rastreros cuánta rabia a los mejores jajaja]]></document><document><![CDATA[On vit une époque  formidable : des partis d’opposition prêts à soutenir des voyous et des repris de justice par ha… https://t.co/Y3dG2EBUEM]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon MENTIROSO, MENTIROSOS...No es no, para todos menos para ti. https://t.co/5ZPEiIqFmD]]></document><document><![CDATA[@tanayaroa Jajajaj que ilusa es, cree que semejante cosa puede interesar a nadie, bueno seguro que a cuatro como el… https://t.co/mymMpjMj2W]]></document><document><![CDATA[Suscribo texto hoy de @apuigverd en @LaVanguardia: "... otro factor de la inapelable derrota de @pablocasado_ es su… https://t.co/8lS4iJzXNM]]></document><document><![CDATA[@Olivees eu a primeira vez q usei uma powerbank não fazia ideia de como se carregava então liguei as duas entradas… https://t.co/woWXhM5aeJ]]></document><document><![CDATA[Algunos ahora critican la ley d'hondt pero se olvidan que tuvieron la oportunidad de cambiarla hace poco. En cambio… https://t.co/af7mlGNtwW]]></document><document><![CDATA[Forocoches trolea al PP y envía unos mariachis a Génova al ritmo de 'canta y no llores' 😱😂 https://t.co/SXV9UjAUJ5 vía @publico_es]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/bKwSL1hYI3]]></document><document><![CDATA[Eu posso n dar uma barra diretamente mas se deixo de responder ás msg durante vários dias é um sinal de q n quero nada]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos con @PatriziaDelgado  así que, un rato estupendo of course #DomingodeRamos #yhoyatrabajar… https://t.co/iDXEiYX8ZA]]></document><document><![CDATA[@Gabrielopev @CdItve @MujeresRtve El periodismo, cuando se pone a ello, es la profesión más mercenaria que existe.… https://t.co/jfmdOWGFuz]]></document><document><![CDATA[Coincidir contigo en esta vida es un gran regalo... ❤️ . . prilaga  #loveyou #fallinlove #marriedcouple #mylove… https://t.co/KcEWoMOGJW]]></document><document><![CDATA[Què bé estar en el lliurament de premis del concurs literari organitzat per les companyes de la Biblioteca de Llago… https://t.co/GldzjbHyck]]></document><document><![CDATA[Nunca dispensaria uma ilusão e consequência desilusão A dor é p ser sentida]]></document><document><![CDATA[@_SrtaElikia No es para menos jajajaja puedes ver la segunda temporada solo que es la que está ahora y es la mejor 🤤]]></document><document><![CDATA[Me gusta la gente que puede organizar un plan en 3 minutos, quién dice 3 minutos, dice 3 horas o 3 días, pero si se… https://t.co/bF6X1pQY3R]]></document><document><![CDATA[@Jose_Bicis @cabaneros @oapngob @SEO_BirdLife Que curiosas y espabilada van por días !!🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Os he hecho un cartita,espero que la leáis 😄😘 @ModaJustCoco @ModaJustCoco]]></document><document><![CDATA[Me apunto a la moda de @manolomata de llevar calcetines molones. Aunque igual estos no son de su estilo 😏… https://t.co/0S4WjqTb30]]></document><document><![CDATA[Gran gesto  que repara a los vencidos por la dictadura y olvidados durante muchos años... Así avanzamos en la conco… https://t.co/A2212gCHgK]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/sB5JMV5C4S]]></document><document><![CDATA[Estas brincadeiras dão sempre mau resultado mas enfim 😂😂 em São Facundo, Santarem, Portugal https://t.co/9fh6kax8hd]]></document><document><![CDATA[hace un año....a esta hora....haciamos cola en el cine de Nervion Plaza de Sevilla  @AlejandroSanz para ver tu docu… https://t.co/6tUgZxkklK]]></document><document><![CDATA[Maria:” mama, la dona del Sr. Antonio....” Jo:” Maria, el Sr. Antonio no té dona...” Maria:” i home, en té?” M’encanta aquesta naturalitat!]]></document><document><![CDATA[En Soria está el Cañon del Río Lobos y las "Cuevas de San Bartolomé" en donde se conservan restos de grabados rupes… https://t.co/vmJYML4XTL]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/cChfvvM5Fo]]></document><document><![CDATA[Vox echa al candidato condenado por violencia machista en Benidorm para tapar el escándalo https://t.co/5QHaX8KTmC]]></document><document><![CDATA[Hoy hace un día estupendo en Valencia 🌞 21 grados nada menos 😊 Así que he preparado esta rica ensalada de pasta que… https://t.co/ZDoGXRySJz]]></document><document><![CDATA[querem matar as mulheres de todas as formas possíveis. não sei nem o que dizer sobre isso aqui]]></document><document><![CDATA[@Fervabi Ufff, si no lo tenía claro aún me lo han puesto más jodido, por no hablar del bochorno periodistico que ro… https://t.co/ZoK4uv0GAN]]></document><document><![CDATA[Ventana al pasado de mis ancestros.  Me impresionó mucho ver esta pieza en @espacioftef, porque hoy en día siguen r… https://t.co/lJjmQ5Pnoq]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[@dasegease @AHS_cuco @MeetAndBeers Pues yo la tocha te la veo bien ,de hecho muy bien https://t.co/ijZpt5c0ay]]></document><document><![CDATA[Buenos días para todos mis amigos y mis amores, esta foto tan alegre y tan bonita la mandé hace tiempo y no os imag… https://t.co/Ofkz3YErHj]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VapKMjDK17]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/vGaa2Dw3R6]]></document><document><![CDATA[Debutando con picadores en la primera plaza del mundo! 📸 https://t.co/gwvAxmARMh]]></document><document><![CDATA[Como cada vez que se estrena algo interesante va @HBOSpain y se cae... https://t.co/JCKQHLAPFY]]></document><document><![CDATA[@DavidMoyaCom Siento bastante certeza de que realmente es lo que quieren: Esclavas y esclavos.]]></document><document><![CDATA[@mballester42 Y su hermano, #DavidVanDerPoul 👇🏻 No se salva ninguno  ¿Quién es #PouPou? 🤔😉😃 https://t.co/l8atFrzDnf]]></document><document><![CDATA[@fandfberlin @erkencikusdizi @dmtzdmr @canyaman1989 @GoldYapim @startv Me too]]></document><document><![CDATA[E me aguentem atrasada nas pautas, vpn não funcionou esses últimos dias então não posso fazer nada 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Mariabulletx Esa d pija tiene lo q yo d pelirroja osea nada, es una pedazo d calorra q s la tiene creida]]></document><document><![CDATA[Tem para dia 8 mas nao sei onde é, se fosse no Algarve ficava mais um dia lá e ia]]></document><document><![CDATA[Asombroso es el partido del Rayo vallecano -Real Madrid va ganando el Rayo vallecano y añaden seis minutos como lo… https://t.co/8AHWIwhExD]]></document><document><![CDATA[@ElisaCCruz Políticas PÚBLICAS sem escuta dos destinatários...puro autoritarismo.]]></document><document><![CDATA[Verdades como puños como se suele decir.... 🙂 Iker, ante el contenido viral: “En Internet solo sobrevive lo que cau… https://t.co/DqnnGFVgwO]]></document><document><![CDATA[@Esquerra_ERC @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati Els membres de aquesta Junta.... tenen estudis ? estan al dia de la veritat?]]></document><document><![CDATA[@xcorbera @esquerrarubi @ERC_vallesocc C / Monturiol https://t.co/IOxSd7j2Qk]]></document><document><![CDATA[Sigue Che,Que todos los palos son para vos, trata de mejorar tal caso,,,, y así,,, eso,,, significa confianza y bue… https://t.co/IT5skCzpFK]]></document><document><![CDATA[Que todos encontremos hoy buenos caminos. Os deseo un gran fin de semana y estupendas lecturas. Buenos días, marine… https://t.co/qwcboRQohD]]></document><document><![CDATA[Desde mi coche está semana yendo a trabajar, #GREENPEACE denuncia la falta de sensibilidad ante nuestro entorno y m… https://t.co/WNtQnorsj2]]></document><document><![CDATA[@KRLS @boye_g @xaviertrias @BeatrizTalegon @JuntsXCat Anims President @KRLS Tot el meu suport!!! NO SURRENDER!!!]]></document><document><![CDATA[End of a great first day @ADHD_Congress 2019! Feeling very happy to be invited to talk about one of my favourite to… https://t.co/X4MzRn3nX3]]></document><document><![CDATA[Estupenda degustación en la Escuela de Hostelería de @iesalmeraya celebrando los estupendos 88 años de… https://t.co/sPR89lXZRy]]></document><document><![CDATA[@UATAEAndalucia @COAGANDALUCIA @La_COAG @UATAEPGalvan Un lujo!!! @AulasOds @ODSTerritorioEc @AccionODS @AccionODS… https://t.co/58dSnFulz9]]></document><document><![CDATA[Ahora ya sabemos lo que tramaban!!!!!! Regalazo de #cumpleaños para lu.cia7760 . Esperamos que te haya gustado y qu… https://t.co/8pAo6qiCtF]]></document><document><![CDATA[@MasDeUno hay poquitos invitados en el programa que consigan no emocionarse después de las presentaciones dramatiza… https://t.co/BMdPq2f7Ye]]></document><document><![CDATA[Estas discussões com a minha mãe tiram-me anos de vida. Que coisa mais desnecessária.. Tenho a certeza de que nos v… https://t.co/7aNtYIBF2E]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕Reflexión cristiana｜"La bendición más maravillosa" Una reconstrucción narrada de una historia real🌈✝️💕 #Himno… https://t.co/dZVmUGWLxq]]></document><document><![CDATA[Está claro que a veces los remakes contemporáneos son mejores que lo original.  https://t.co/VxSrqAqQFn]]></document><document><![CDATA[Ana Botella no se atrevió.   La diferencia?  El plan de Carmena, Fomento y la promotora del BBVA tiene el visto bue… https://t.co/nNTBSskYK0]]></document><document><![CDATA[@Virgiiyoursmile @miss__words Dicen que han visto a AyN en la playa, pero no se sabes si es mentira o vd]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Con una mano condenas a ETA y con la otra legitimidad a Franco.... ¡¡¡suma los muertos!!!]]></document><document><![CDATA[@magia1122 @Tavimai El vídeo clip creo que lo trajo ya grabado de Paris]]></document><document><![CDATA[@cordoba Gracias a @cordoba por reconocer, difundir y apoyar el patrimonio cultural de tod@s los cordobeses… https://t.co/lPwPlfECcw]]></document><document><![CDATA[Más bonita que ninguna ponía a la peña de pie 🏙️ https://t.co/nGeSqkZtnQ]]></document><document><![CDATA[@ERIKEO5555 @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Hz2AFKjuRn]]></document><document><![CDATA[@ChrisGPackham @HantsPolice @BASCnews @NFUtweets @CAupdates @FarmersWeekly @Gameandwildlife @NaturalEngland People… https://t.co/sSeRx1qQ4h]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/Lxms3rnNsu]]></document><document><![CDATA[Imprescindible exposición. Imposible salir de ella igual que se ha entrado, sin que algo haya cambiado, se haya rev… https://t.co/yYjcFgeT9D]]></document><document><![CDATA[Jaja me encanta ver tu interés dónde llega, siempre que sea real sino ni lo intentes,]]></document><document><![CDATA[Lola Martín del servicio de atención LGTBIQA+ de la Comunidad de Madrid definiéndose como bollera visible en el… https://t.co/0zdqHRiOQo]]></document><document><![CDATA[@RamonPique @MiguelDeLaPeaP2 @jordialapreso Esta imagen me da pena. Parece toda la preparación muy poco natural. Es triste verlo.]]></document><document><![CDATA[Patrimonio declara #BIC el monasterio románico más antiguo de #Madrid con los #canales q rodean el monasterio… https://t.co/CQPsOe3FfC]]></document><document><![CDATA[Hay algo en lo que están todos de acuerdo: Apoyar el teatro solidario de La Compañía ¿Cuándo? Viernes y sábado a la… https://t.co/7geC2AUaNW]]></document><document><![CDATA[Vallejo: «El Zaragoza volverá al lugar que merece y a estar entre los grandes»  https://t.co/0vMjRq4llU]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 No quitemos culpa al politico que se esta vendiendo..Ademas es un corrupto..]]></document><document><![CDATA[@IngridAdjes Los que no van a sobrevivir son unos pocos de los que se despidieron ayer 😅 #GameofThrones #GameofThronesSeason8 #Got8x02]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/JEaTzbEQ6A]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zWC7SeKsoC]]></document><document><![CDATA[@shamlss_ @mlyvbr_ ba, foda :/ meu anti não deu essa mudança toda nessas questões de pele, cabelo... só o peso, aumentei horrores...]]></document><document><![CDATA[@elboniato10 PERDÓN  NO ENTIENDO LO QUE ME QUIERES DECIR ¿ PODRÍAS ACLARARME ESTO?]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Aquí otra caso ahora de PP de graves irregularidades para ñaa elecciones del 28A!]]></document><document><![CDATA[@Agente03077434 @EBelisimo @periquitoWilly @populares Olvídalo es un fake]]></document><document><![CDATA[Por las calles de #Barcelona. La emoción y magia de #SantJordi 🌹 https://t.co/LpMb0hDrjC]]></document><document><![CDATA[🌿Hace calor y este estampado tan bonito y colorido apetece 🌿 (En blusa y dos modelos de vestidos) . 👚… https://t.co/g2iNlgJre1]]></document><document><![CDATA[Happy Easter 🐣🐰 Folks!  #djanapaula #happyeaster #smile #turnup #holiday #thursday #music #artist #djproducer… https://t.co/J7WqArjcL4]]></document><document><![CDATA[Pedrito tanto defender los debates y ahora escondes el rabo y te vas a las tv "pública" Perdón "podemita". La hemer… https://t.co/ffHFezUWbz]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/oJ9kqioVTl]]></document><document><![CDATA[Posso dizer que na altura de todo o meu processo intrínseco de transformação pessoal, "ela esteve" como base inspiracional.  🖤]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document></documents></author>