<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Siempre hay otra manera de ver la vida y siempre es mejor en compañía @changuchangezi charlitox #sirsasana #yoga… https://t.co/TsGsMURoMw]]></document><document><![CDATA[El mérito De Vicente Moreno no es solo táctico. Más allá de sistemas, el Mallorca tiene futbolistas como Àlex López… https://t.co/siTr3FEGPe]]></document><document><![CDATA[Stories. Preparado Listo Yaaaa. .. Tarde de Haikus y Amig@s en Cuarto Real de Santo Domingo https://t.co/8iQ0DKVPgg]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @PeioBasque @56Lucas5 @tulipeltercer @escofet_jaume @isabeldangueira @cositasmartinez @Massafina4… https://t.co/6L9QHWfmA3]]></document><document><![CDATA[#Repost @anika68 • • • • • • #pregonsemanasantazaragoza en Zaragoza, Spain https://t.co/iRoa9JT4vP]]></document><document><![CDATA[@kartlek O un cortometraje documental conceptual https://t.co/msl7OFTvpN]]></document><document><![CDATA[El Papa es argentino... Dios también, y los dos dan misa este fin de semana https://t.co/DJYD1PU4xT]]></document><document><![CDATA[Hoy Messi se ha despertado con ganas de hacer teatro... vaya volteretas, saltos y croquetas se pega sin que le toquen.]]></document><document><![CDATA[llevo quince minutos viendo batallas de jota r he llegado a la depresion absoluta me aburro]]></document><document><![CDATA[@jrtdesing @sanchezcastejon @PSOE Yo no me meto en esas cosas, si algo no me gusta no lo hago, pero tampoco lo prohíbo.]]></document><document><![CDATA[@Miriam_McGuirk @hepatitisihelpc @jill_magnussen @pratoshnivedita @MamCivi @UnifiedCaring @lindapaintgirl… https://t.co/UpBJ3x1vKw]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Aurantiacum @OnionSabadell @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta @martinalliue80 @Donpinpon2011… https://t.co/o2IRdOX93Y]]></document><document><![CDATA[@javi_ger @vox_es Gracias! Igual al final me toca ir porque va Nuria x)]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon es el único que ha mirado y mirara al futuro de España, por eso el #28Abril tienes que #VotaPSOE… https://t.co/5BgRHTnh85]]></document><document><![CDATA[@La_Kristo Pues es hora de que lo desempolvar, en nada llega el día de la madre 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @vox_es @populares @WiZinkCenter Eres una vergüenza como persona y como hijo.]]></document><document><![CDATA[@yoyeras @KennyNoyes Tranquilo que vas así, porque tienes los guevos muy gordos!!! Grande, ya mismo campeon de España!]]></document><document><![CDATA[#Arya es la MVP del tercer episodio de #JuegoDeTronos por ganar el partido en el descuento. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[If you runnin' on E, I'll put the fire in your lighter https://t.co/N6JKjooh84]]></document><document><![CDATA[...de nuevo camino de #Madrid a mantener reuniones de preparación de un fantástico congreso #Vision19 de itSMF Espa… https://t.co/5nc6W9kjKn]]></document><document><![CDATA[Estas son unas capturas que me mandaron. Tu cuerpo es arte siempre y cuando no sea la excusa para tu vagabundina.… https://t.co/IJjghoo4VQ]]></document><document><![CDATA[Twelve points to the best boyfriend ever! 😍❤️ I love you, @JesusLucasRuiz! My #SantJordi’s gifts 🎁 with @redbubble.… https://t.co/2TMhWSn2qg]]></document><document><![CDATA[Nieves Dame... en Iglesia de Nuestra Señora de las Nieves https://t.co/HJhEiaHgFL]]></document><document><![CDATA[#CuatroAlDia51 ja,ja,ja las grandes empresas, bancos, telefonica, grandes superficies,etc al final esos impuestos r… https://t.co/mOAyu9LoFq]]></document><document><![CDATA[@RafakeGomeh Pues el de la Cata de Vino de Montilla se han lucido. Qué tristeza. https://t.co/gKglw3fGPe]]></document><document><![CDATA[Un cruce del #EstrechodeGibraltar con mensaje de apoyo sobre la #ELA : https://t.co/9ObsNoX35w #Tarifa]]></document><document><![CDATA[Este es mi momento. Viva mi cautivotrinidad que cada año reparte fe. Gracias por dejarme disfrutar de este momento… https://t.co/QLrMYMTDRw]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/7wcht3wk1c]]></document><document><![CDATA[Questa notte mi manca il tuo profumo, il tuo odore, il tuo sapore, il tuo calore, il tuo mare, il tuo cielo, il tuo… https://t.co/6L90CMYCtm]]></document><document><![CDATA[@borba_cridtiane CLASSE DE LULA PARA O LADRAO LULA https://t.co/l5w7X09AeJ]]></document><document><![CDATA[Mañana tengo el honor de estar en el Centro SIETE de @INEURO_Centros en Málaga impartiendo un seminario presencial… https://t.co/2b23mS2W9O]]></document><document><![CDATA[@NaturalezaElem1 @glezjuanje Sí, pero nunca con la tasa con que lo ha hecho en el último siglo y medio, al menos en… https://t.co/Dk6yOhm2WC]]></document><document><![CDATA[🚗Doscientos km para llegar al paraiso ☀️🙌 y me encuemtro estas llaves🗝️🗝️pero curiosamente no lo relaciono con mi p… https://t.co/6rsRfh70mv]]></document><document><![CDATA[@titusoide @RafelBalaguer @navedelmisterio @carmenporter_ Pero que guapo eres Titus 🥰]]></document><document><![CDATA[Y sobre el partido de hoy ante la Penya una reflexión para los árbitros. Creo q tenemos buenos árbitros pero muy jó… https://t.co/DdPxWMCysZ]]></document><document><![CDATA[Poner la política económica en manos de @Pablo_Iglesias_ , Nacho? Con todo cariño no confundáis vuestros deseos con… https://t.co/26VluM83BM]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana En su relación con el resto de Españoles son: Envidiosos Egoístas Insolidarios Xenófobos y supremacistas.]]></document><document><![CDATA[GRACIAS MILES POR VUESTRAS FELICITACIONES !!! A PESAR DE LA "APARIENCIA", SIGO SIN AMIGA DEL ALMA Y COMPAÑERA DE LA… https://t.co/5QPD8sVDZ4]]></document><document><![CDATA[@annacristi66 @de_andale La urna se diferencia claramente, lo otro es un Tupper.]]></document><document><![CDATA[@rubnpulido Por qué miente, provocando miedo, si lo han detenido en Marruecos.?]]></document><document><![CDATA[4to y último día de participación en el Festival MIXTUR 2019. Agradecido con la vida por tan gran experiencia, ahor… https://t.co/cNGHLQoJGA]]></document><document><![CDATA[@donhurtado @JuananSalmeron Se puede si aspiras a ser el Partido comunista de los pueblos de España. O el partido c… https://t.co/X9vvusLr9W]]></document><document><![CDATA[@Sixmend @laSextaTV Aha. ¿Y la derecha no? Porque ha gobernado durante muuuuuucho más tiempo.]]></document><document><![CDATA[Ya lo dijo @Agus_Alejandre. Este es el hombre, y no Pogbas sobrevalorados.]]></document><document><![CDATA[Wind 7,2 km/h N. Barometer 1016,3 hPa, Steady. Temperature 17,9 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 61%]]></document><document><![CDATA[@Phantanium_ Qué es, cuando te pide usar la cámara? Ahí lo hice todo con el móvil 🤷‍♂️ La última versión de Chrome… https://t.co/kKMQYVIocp]]></document><document><![CDATA[Informe sobre necesidades no cubiertas de las personas con diabetes tipo 1en España. https://t.co/joIKNnKoS5]]></document><document><![CDATA[@nosoyelpunta @carcajadaepica Han estado todos en el tunel que hay una luz al final y una voz que dice "- vuelve, t… https://t.co/Glgzm4hKA3]]></document><document><![CDATA[Viernes del Señor.✨  Comparto el artículo de @Aegi86 en la @Revista_Cofrade. No nos olvidemos que al Señor también… https://t.co/2Z0cVpQw6U]]></document><document><![CDATA[Lo peor de perder 29 kilos es el pellejo ese que se queda en la barriga y qie cuesta un huevo perder , lo mejor es… https://t.co/TiimLywB51]]></document><document><![CDATA[1º Que no sea España Comunista (está en los 2 debates) 2º Problema Catalán (está en los jueces) 3º Arreglar la econ… https://t.co/6XCPzBQAjO]]></document><document><![CDATA[@mikiot2018 Todas a votar el domingo como si fuera el festival de Eurovisión.]]></document><document><![CDATA[Comienza la ponencia de @JavierSirvent sobre Polímatas Digitales en el #CADD19 https://t.co/Rkwxdfv7Cw]]></document><document><![CDATA[Lo mismo qie a Torrecillas, por el toro de la Vega, hoy pido boicot, a este pueblo de retrasados, llamado Coripe. Q… https://t.co/QoCuf0If7T]]></document><document><![CDATA[@Andreeaaa_05 Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/l3625YNDlL]]></document><document><![CDATA[Ya era hora, después de estar agonizando desde febrero. Ojalá esto pase por una gran reestructuración deportiva. Fu… https://t.co/tfX3bg1p0N]]></document><document><![CDATA[És uma amiga incrível, estás sempre lá e podes contar sempre comigo! Tens e de aceitar que a ju gosta mais de mim d… https://t.co/2kDFRlhDdY]]></document><document><![CDATA[Fin de semana redondo para @CAOsasuna, sus primeros equipos dando pasos de gigantes, la base cumpliendo. Todo lo qu… https://t.co/hyV388gJ40]]></document><document><![CDATA[Se han cumplido 37 años de la histórica victoria el 28-O. El triunfo del PSOE venía a consolidar la democracia y si… https://t.co/cuzFQIN5Yj]]></document><document><![CDATA[La derecha se aleja de la mayoría, pero todavía hay un 26% de indecisos según el último sondeo de @40dbES. Y si la… https://t.co/vDj67tKV6g]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF @montse__garcia Pues CAT iba por el mismo camino con su DUI, pero por suerte la escopeta de los Inde… https://t.co/4WzCW8RFvq]]></document><document><![CDATA[Política es el arte de obtener dinero de los ricos y votos de los pobres con el fin de proteger a los unos de los o… https://t.co/lNhVYSAlZr]]></document><document><![CDATA[Exposición de #fotografiaestenopeica con afzfoto en la Casa de los Morlanes, Zaragoza, el próximo jueves 9 de mayo… https://t.co/R9XFIRs3kC]]></document><document><![CDATA[@MarisaCDSolar @ecologistas @FFF_Bilbao Ciudades de no más de medio millón de habitantes. Paneles solares en todas las viviendas...]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @nestorcevic Los del Psoe no han hecho lo mismo si no como van a sacar tantos votos con lo que se nos viene encima]]></document><document><![CDATA[Estar fuera de mi pais parece que desacredita toda opinión política que pueda llegar a tener. No lo puedo entender.… https://t.co/6iJbZm7G5v]]></document><document><![CDATA[El @RealBetisEPlus celebra el ascenso a la ACB en San Pablo con un nuevo triunfo ante el FC Barcelona B (81-58)]]></document><document><![CDATA[Hoy he descubierto en la Sierra de Guadarrama este espectacular rincón. 😍 https://t.co/al9xECQ6o9]]></document><document><![CDATA[Bajan las temperaturas en Madrid ¿Se os ocurre algo mejor que un chocolate caliente de San Gines? ☕️… https://t.co/QeYk5pBdji]]></document><document><![CDATA[Cross • • • 📷 🏙 🔲 #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/kT7AawyEPR]]></document><document><![CDATA[¿Qué reflejan dos espejos enfrentados?  #microcuento #PreguntaSeria #microcuentos]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Newtral La Región de #Murcia no es azul. Es histórico (desde hace 26 años no ocurría) https://t.co/wBZbO1GxV7]]></document><document><![CDATA[Había alguna necesidad?  Ha perdido mucha proporción... 😭 quien os asesora?  @hdadlaestrella https://t.co/WsKvuPuFjO]]></document><document><![CDATA[GRACIAS  ⚓ Stm Cristo de las tres Caidas⚓  #LoMejorEstaPorLlegar #EsperanzadeTriana19  #elsueñodelosdespiertos⚓️ https://t.co/6wYs5uUMPy]]></document><document><![CDATA[Me he quedado solo esperando a los jugadores. #OrgullGironí https://t.co/C3SCQCpaOZ]]></document><document><![CDATA[@Juu_Ortigueira ¿Y que será lo próximo? ¿Que levite?  Ésta gente ya no sabe que más ponerle al teléfono 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Tras el "Viejoven" de ayer...."When you were young" de hoy @thekillers https://t.co/8tNVXg8mfP @Rarezas_info]]></document><document><![CDATA[Todo un ejemplo de sevillismo, que no sevillania. No tengo mucho más que añadir.]]></document><document><![CDATA[La Virgen del Amor Doloroso a su paso por calle Echegaray, en la tarde noche de ayer #LunesSanto en la… https://t.co/B5xZHoC5F2]]></document><document><![CDATA[Dicen que si metes el móvil con esta foto en unas gafas VR, aparecen en 3D... https://t.co/eea4yz7sCZ]]></document><document><![CDATA[Esa Sra tiene lo que se merece, dicho esto, según tus palabras todos los que tienen escaño en @Senadoesp y… https://t.co/Wff3FvI3Ia]]></document><document><![CDATA[✅ Sí, a la LIBERTAD ✅ SÍ, a la IGUALDAD ✅ SÍ, AL PROGRESO ✅ SÍ, A LA UNIÓN.  Estos factores son los definen una 🇪🇸… https://t.co/OvzRm601MT]]></document><document><![CDATA[Benfica deixa mensagem a Iker Casillas https://t.co/2DAHcQdnsY via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[El mayor tontolaba de la radio, Toni Garrido @HoyPorHoy haciendo de tontolaba y llevándose su merecido bofetón en d… https://t.co/lOzmeYKuUg]]></document><document><![CDATA[Um gajo na RTP está a comparar o incêndio de Notre Dame com o 11 de Setembro. Foda-se.]]></document><document><![CDATA[Villalingueando en Villalonga (El Tossal de la Verge). ¡Qué bueno sentirse en casa entre hermanos! #serMarianista… https://t.co/3keriKcgBp]]></document><document><![CDATA[@sanchosoy Es el ABC de la UltraDerecha para hacerse con el poder cuando las urnas no te respaldan lo suficiente pa… https://t.co/HmNF5GTAVG]]></document><document><![CDATA[#Tauro No has tenido una vida fácil, por eso te ha costado bastante conseguir  todo lo que tienes y por eso también… https://t.co/o8dkQ3ws9Q]]></document><document><![CDATA[En febrero,España importó aproximado 75.920 barriles por día (bpd) de petrolio Venz,una reducción versus los 84.650… https://t.co/KsH7YFKc3W]]></document><document><![CDATA[@erikakokay Uma senhora da sua idade deveria ter vergonha de mentir assim. Imagina os seus netinhos vendo tudo isso...]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana ¡¡"Estas cerca del final del camino y no te llevará a Roma a no ser que empieces por vender "los c… https://t.co/vd3mcYeLeX]]></document><document><![CDATA[@Warumkunst Pues a mi se me acaban las vacaciones después de 18 días de desconexión... el lunes a currar.... 😥]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo en instagram: ¿a quién creéis que voy a votar?   QUE EL VOTO ES SECRETO! Y A NADIE LE INTERESA TU… https://t.co/C17XMRIXuJ]]></document><document><![CDATA[Gràcies!! @MeteoIB3 es una referència de divulgació rigorosa i compromesa amb la conservació del patrimoni natural… https://t.co/OaCufaNGCg]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/RiW5UMKCbD]]></document><document><![CDATA[@carolusmaximo @raulquilis Llegar vivo? Q competimos con el Getafe x ser cuartos, no x la liga, es q nos han inculc… https://t.co/927KnGCiCt]]></document><document><![CDATA[ur @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/SqDZEuXbKI]]></document><document><![CDATA[Necesito que lleguen ya las 19h para escuchar a @JuanPPolvorinos 🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️!!!!]]></document><document><![CDATA[@abc_es Precisamente,las que tienen medios de comunicación que amplifican sus comentarios,acuérdense de las madres,… https://t.co/y09nG3WjUM]]></document><document><![CDATA[Hala Unión!! Grita Salamanca Hala Unión!! Grita la afición https://t.co/cNqoqdye2J]]></document></documents></author>