<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En momentos de esos que no sabes que hacer... Yo hago pan 🤣🤣🤣 Haciendo pruebas del nuevo pan en Granada, Spain https://t.co/C2QQ1DjRl3]]></document><document><![CDATA[Sempre que conduzo um pouco no carro de alguém fico com alte bichinho para ter o meu próprio carro o mais rápido possível]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias p… https://t.co/GLBC35svk3]]></document><document><![CDATA[Así fue mi Viernes de Dolores. A por una semana bonita e intensa de trabajo! 💪🏼 #semanasantasevilla #7tvandalucia e… https://t.co/9lCOPsoIhW]]></document><document><![CDATA[Tenho mesmo pena de não ter conseguido ir àquela hora para casa do rafa mas espero que hajam outras oportunidades!]]></document><document><![CDATA[A veces yo viajo para visitarlos a ellos (Daniel y Guille), pero estos días han sido ellos los que han viajado para… https://t.co/6NHKHmCTDU]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕Película cristiana completa en español | "Esperando"¿Cómo se cumplirán las profecías de Apocalipsis?🌲🌻 #Biblia… https://t.co/nOIR6vVPhM]]></document><document><![CDATA[@JuanFuryRoad @Yosepo8 @veronicaboix_ @DaniCalvo14 @cableworld @cableworld]]></document><document><![CDATA[Cofradía de Jesús Nazareno Vulgo y Congregación #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019… https://t.co/DRJjBXr9iY]]></document><document><![CDATA[Só de pensar que falta menos de um mês para estar com o pessoal todo do intercâmbio enche me o coração, tenho tanta… https://t.co/ESxOlXjR6l]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE Mi voto es para UNIDOS PODEMOS  Y por que vivo en Castilla Si no sería para los independentistas]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Si yo solo trabajo temas profesionales 😂😂 no te enteras...]]></document><document><![CDATA[...hay un hombre estrella eperando en el cielo... https://t.co/O28vGpVMk9]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/n3bcFnEvu6]]></document><document><![CDATA[@JavierErausquin @StalingradoFC La putada que han rascado un par de escaños más. Eso es tremendo]]></document><document><![CDATA[@latialina Me he comprado todos los de Antonio Manzini. Y el último de Marcaris. Me terminaré el error cuanto antes]]></document><document><![CDATA[@FormulaTV Pues ha mi ni fu ni fa?yo he quedado de las campos asta la punta del peloo?En particular de la Carmen bo… https://t.co/04I9Y0y07U]]></document><document><![CDATA[¿Dejaré de sacar la lengua en las fotos?  Pista no https://t.co/xT23UqIvzU]]></document><document><![CDATA[🇨🇴Algo mejor, más tierno, menos sobre sus alas españolas, italianas, nariz de cadáver @Mrsavivit bien colocada que… https://t.co/wRaZej3Vr6]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Como dice su compañera @cayetanaAT; estudie más antes de hablar. Como siempre defiende lo indefendib… https://t.co/kOMIqmb6Xh]]></document><document><![CDATA[Cicles formatius collegi_episcopal #formacio #inserciolaboral en Lleida https://t.co/twbBCc865L]]></document><document><![CDATA[Sembla que el #riu baixa regirat #Ebre #abril2019 #somebre #terresdelebre #igcatalunya #PasseigdelRiu… https://t.co/1YiNbyXFYt]]></document><document><![CDATA[¡Ay mi dios! Me va a dar un infarto escuchándote @Idelavarga ¡Que estoy recién operada y no puedo gritar los goles!… https://t.co/1CbZ1hIp72]]></document><document><![CDATA[A ver señor @JuanSheput que decía de los pogres de doble moral?. No he visto escribir nada de este delincuente que… https://t.co/hZMaKuBxXL]]></document><document><![CDATA[February 2019. 35mm ▪️ f10 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #landscape #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/CSVyCEkA9k]]></document><document><![CDATA[@ArredonMari @mjpartera @sanchezcastejon @RenePerle @rojasocialista @mikihoyos @mtgarcia82 @Saramurcia… https://t.co/GBGevd9Bwd]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Es usted una sinvergüenza. NO ES NO. Y UN SILENCIO TAMBIÉN ES NO.]]></document><document><![CDATA[@HablamosE @ainoa_del Español nooo es castellano hahahahahaha suma y seguimos]]></document><document><![CDATA[La brevedad ! No se puede decir mejor cuál es la enfermedad de la empresas , donde hay que reunirse 100 veces para… https://t.co/CurfqDAhSg]]></document><document><![CDATA[Hay que besarse más.  Feliz #díainternacionaldelbeso desde #elcallizo #Alcañiz 🖤 en Alcañiz https://t.co/VdeuU9miYf]]></document><document><![CDATA[Que dos señoras se queiren cargar mi querido país imponiendo unas leyes que no van conmigo cargándose mi lengua, a… https://t.co/shttMnwe2d]]></document><document><![CDATA[@RONNYH2D_Bsc @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/6uteGxopax]]></document><document><![CDATA[@kyma3_kima @carlesenric Que no, mujer; no generalices si no quieres ofender. El acto supremo de una democracia que… https://t.co/2BXZokwCDT]]></document><document><![CDATA[Te vamos a hechar de menos zorraaa 🔥💞. Espero que sea para algo del nuevo álbum. Aunque si es porque lo necesitas t… https://t.co/uspjE4mn0T]]></document><document><![CDATA[Estoy mudando de piel. No porque me sienta mal en ella, sino porque necesito piel nueva, renovarme y evolucionar. L… https://t.co/VEJ7e5hWPP]]></document><document><![CDATA[@capiflores @tve_tve @Andy66Warhol @desamparadosb @vox_es @CristinaSegui_ @eledhmel Que vergüenza]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Cuanto odio hay en tus palabras...i rencor...mucho rencor]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que parece** una foto de anuncio d ropa,**, no? Lo veis igual o es amor d abuela?]]></document><document><![CDATA[@gkmph @hacerfotos @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @marcredondo… https://t.co/L39XYH8ff9]]></document><document><![CDATA[@La_Maritrini @sanchezcastejon En el pueblo de mi madre dirían ‘que está jilando* la mortaja’ xD   *hilando, pero e… https://t.co/btpMJJtEs1]]></document><document><![CDATA[he dormido 9 horas y media seguidas, q pa mi es un logro, los festivales me dejan reventa]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera @jdc_jesu @Carmen_2Estevez… https://t.co/Ip39gUHKEL]]></document><document><![CDATA[porto#oporto#portugalcomefeitos#igersportugal#portugaldesonho#portugalemclicks#portugaldenorteasul#faded_world#port… https://t.co/wJW6Ja6bMJ]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail @Preven_IIFF_CV Exacto deja que disfruten de su día !!]]></document><document><![CDATA[@wouanes @lo_uarn_ Dites les médias vous allez vous coucher jusqu’à quand devant ces abrutis de GJ ? A part Alba Ve… https://t.co/t3ihbXqZOs]]></document><document><![CDATA[@SostieneNatalia @carmen_pacheco BIBA LA JENTE LA HAY DONDE QUIERA QUE BAS, BIBA LA JENTE, ES LO QUE ME GUSTA MÁS 🎶🎵 https://t.co/HjudanJixO]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flors #flores #flowers #macrofoto #foto 12 #fotografia #photo #photography #color @ Meliana https://t.co/4I3nsHsaBS]]></document><document><![CDATA[#ConCuadernosYALoLoco  Nuevo post en el blog:  El último álbum que me pidió Bego -antes de pedirme otros dos más-.… https://t.co/e3kh8n3C7t]]></document><document><![CDATA[@alcaravan0870 @Noelleal @AsambleaVE @TSJ_Legitimo Yo intuyo q cuando nombraron el TSJ legítimo en la AN lo hiciero… https://t.co/05BtaTLNnQ]]></document><document><![CDATA[Una cosa Jon que ha sido un parguela toda la serie ahora diciéndole la verdad en toda la cara a Daenerys ?????… https://t.co/ETXTlnUnab]]></document><document><![CDATA[❤ Twitter 👏👏👏olee  , sin wassap ni face ni mesenger ...vosotros estáis igual 😱???¿¿¿]]></document><document><![CDATA[@miguelhdr Muchas gracias a ti por compartir, lo vamos a presentar en un congreso nacional de Geriatría y Gerontolo… https://t.co/YQHvWnKKDE]]></document><document><![CDATA[@Hardenaw @eduardvarorn @leotaxil M'estàs dient que jo vaig contra els drets dels catalans? Com si jo fós de Kuala… https://t.co/8w1HsKeyeB]]></document><document><![CDATA[Y mañana a las 10 para Chipiona? Tengo que dejar de apuntarme a todo lo que me propongan.]]></document><document><![CDATA[@oxigeno661 @CruzTruckRacing @_SantosTrinidad @MarahSharon Pues sí. "Las mujeres cúbranse, para que no sean molesta… https://t.co/upWRiAIR6Q]]></document><document><![CDATA[@Fausto6969 Ostras, en el cole canturreábamos "Zaplana, murcià!" y es de Cartagena, cierto, qué cosas 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Desitjo equivocar-me, però després de les municipals el PSOE pactarà amb C's. Parlem d' aquí un mes ?]]></document><document><![CDATA[Pues ya he votado. Seré muy tontaca, pero me sigue emocionando... ahora🤞🏼🤞🏼🤞🏼 #EleccionesGenerales28A #28A #Vota28A]]></document><document><![CDATA[Ejerciendo mi derecho al voto con la intención de frenar a las 3 derechas, un país tiene la obligación de evolucion… https://t.co/saEbnHOZJz]]></document><document><![CDATA[@DiasDeCine @RaulAlda_DDC @BCNFilmFest @CONXITACASANOV3 Nos encanta que "nos llevéis" con vosotros a los festivales… https://t.co/oEhA4aot3q]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora ¡¡Bravo por él y por las personas que crean riqueza y puestos de trabajo!! Son admirables. (Excepto p… https://t.co/XMA0iw3NO1]]></document><document><![CDATA[@RAntiespecistas Estån que trinan!!. Si quieren nuestros votos q asuman nuestras propuestas en lugar de abstenerse… https://t.co/a6xt6EnmLI]]></document><document><![CDATA[Las palabras son, en mi no tan humilde opinión, nuestra más inagotable fuente de magia, capaces de infringir daño y… https://t.co/yFSoluldTA]]></document><document><![CDATA[Cómo se puede hacer eso a una niña de cuatro años. No digo lo que haría con gentuza como esa porque me cierran la c… https://t.co/KHadr7pX1L]]></document><document><![CDATA[Afinal trouxe ehehehe estava perdido no meio da mala!! Lol, sou tão atrasada 😂]]></document><document><![CDATA[@CataloniaNewss Com que no pot fer veure que no ha passat res, mira de rebaixar-ho....]]></document><document><![CDATA[@noeliaxal Pues eras la numero 1 en la lista, no te quieras imaginar mi suerte 😂]]></document><document><![CDATA[Empezamos el martes con la mirada puesta en los más peques.  Visitamos el CEIP Jerónimo Luis de Cabrera, acompañado… https://t.co/Gwc35S5Xm1]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Aah! Otra cosa, gracias Carmen por desvelarnos el secreto sino es por ti,, Iker no nos lo decía,, 😂😂]]></document><document><![CDATA[Creemos conocer a ciertas personas muy bien, pero nos damos cuenta con el tiempo, que solo conocemos la parte que nos han querido enseñar]]></document><document><![CDATA[@neviska @ConchitMartin @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RcpKsTFLyP]]></document><document><![CDATA[Google, mejor #reputacion de España según ranking #ReptrakEspaña2019. La primera empresa española… https://t.co/Yx7JKjcvYc]]></document><document><![CDATA[cada dia na europa me faz perceber o quanto a gente é estereotipado por um padrão estético que não é nem de longe perto do nosso......]]></document><document><![CDATA[Un día precioso en León de turismo, sol, comida rica y procesiones de Semana Santa. * ⛪ #CatedralDeLeon  📌 #Leon  *… https://t.co/xHRhK2qkAf]]></document><document><![CDATA[Tengo unas fotos con @raqelrn que son oro puro pero si las subo seguro que me mata.]]></document><document><![CDATA[Celeste, I sooooo feel youu!!! But Eze isss a sooooo mucchhh betteerrr guy]]></document><document><![CDATA[Sigue al sol, disfruta cada momento, respira el aire, decide tus objetivos y sueña con atención. 🌸✌ à La Berzosa https://t.co/LJf9o0ESLa]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @cayetanaAT Qué pena que ni entre nosotras nos pongamos en común ante semejante barbarie.]]></document><document><![CDATA[@KazamaGZ @lavozdegalicia @muller_vermella @calqueraun @maruxinha3 @Meidingaliciac1 @Iriagal @re_chouchio @nabia69… https://t.co/kzQlJBsD78]]></document><document><![CDATA[Me ha llegado un enlace de #medicinascurativas #pseudociencias, etc... No creo en milagros... voy a creer en eso. N… https://t.co/79M2Z30QHz]]></document><document><![CDATA[@The_ShipsCook Una sociedad no cambia cuando los dirigentes son los primeros infractores, yo sí ejerzo mi papel ciu… https://t.co/hl2y7wpOXz]]></document><document><![CDATA[[22/4 19:58] Isabel Primo: Oye [22/4 19:58] Isabel Primo: El domingo vais a venir al fútbol? [22/4 20:02] : Yo no p… https://t.co/UjyTwu8gYI]]></document><document><![CDATA[Fa anys, el pare ens portaba a la mare una rosa vermella 💮 i a ma germana i a mi, una de groga 🌻🌻 a cadascuna.  Fa… https://t.co/D828398t7F]]></document><document><![CDATA[@AnnaMBalboa Demasiados has pedido y no creo que fueran x mi, que has hecho? 🧐]]></document><document><![CDATA[#micuadrodelprado 🏛#LaAnunciación 🖼  #FraAngelico 🎨 La exposición Fra Angélico y los inicios del #Renacimiento en… https://t.co/fW5sxZSFL9]]></document><document><![CDATA[@ivelezdomingo @mtere45 @Pablo_Iglesias_ @PSOE Es agotador Pablo_Iglesias..]]></document><document><![CDATA[No me canso de llamarlos ASESINOS. Es lo que son, en todas las formas que un humano pueda imaginar.]]></document><document><![CDATA[Y esta gente de @rtve no cena? Llevan desde las 19:30h ahí y sin pausas]]></document><document><![CDATA[@Otriadas Desde el primer momento dije que Iglesias no es de confiar y lo esta demostrando..😙]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz sabado y esta noche a cenar pulpo a la gallega.tenemos que apoyar a muerte… https://t.co/Qpr4qbPuEw]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias Manu, me alegro de que te guste la foto.  Un besote amigo!!]]></document><document><![CDATA[🔗@Moet_UK https://t.co/F1CZj6qQZP https://t.co/eumUzqyEgH https://t.co/dnjN81vQnl https://t.co/tbyHneqefb… https://t.co/c6eWKOvKMb]]></document><document><![CDATA[@viedma824 @AlboranTicket Lo siento no te contesté por privado porque estaba pendiente de confirmar. Ya no la tengo   Lo siento]]></document><document><![CDATA[Aviso : spoiler No es tan dificil..... y luego comentas lo que te salga del coño !]]></document><document><![CDATA[Lista de candidatas y candidatos al completo @PSCastelldefels @mariamirandacu #garantiadeprogreso @socialistes_cat… https://t.co/uBuEghkiaK]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, de esos que estoy dispuesta a cometer.]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @dizzychick01 @jo_clancy @Scripts_Angel… https://t.co/16ZH5sqXk8]]></document><document><![CDATA[Van apareciendo votos fantasma, han aparecido 200 votos en Granada, en Huelva VOX se quedó a 300 de conseguir un di… https://t.co/V5J5ceR1L1]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @pintax99 @EditorialUOC Mil felicitaciones amiga 💜💜💜👍🏾👍🏾 https://t.co/L2TujigRZv]]></document><document><![CDATA[Para los que ayer votaron a Bildu, para los que nunca tuvieron ni quisieron tener memoria, para los que decís que h… https://t.co/DbF3oHFoOb]]></document></documents></author>