<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Tauro Tu hora feliz será la as 22:00 horas. y tu fruta será el plátano. Por último indicar que hoy te llevarás bie… https://t.co/BSIhhhkBFk]]></document><document><![CDATA[Mañana será otro día señalado en el calendario. Iré pronto al colegio electoral y seguro será un día emocionante. Y… https://t.co/CZ0b9RNmIO]]></document><document><![CDATA[@antoninomora @christiandiez El votante moderado del PP que siguiera queriendo votar al PP, que en los 137 diputado… https://t.co/9KwSIY4u3N]]></document><document><![CDATA[@Klebam2 @Josefislop @pacodelatorrep L gente no sabe apreciar estas pequeñas cosas y lamentablementen lo consideran minucias.]]></document><document><![CDATA[A resguardo.... #puerto deportivo de #Alicante #marina #España #Spain #harbour #costa #coast #coastline #coastlife… https://t.co/YswA1xJShw]]></document><document><![CDATA[Pregunta para los pocos q me leen y son futboleros: me parece bien una revolución en el Madrid(al Barça tb le tocó… https://t.co/rDS8BclnZl]]></document><document><![CDATA[@srgarcia Lo que tienes que “eleccionar “ es tu próxima tapica. Enjoy! https://t.co/6GBaOSv7qh]]></document><document><![CDATA[@fluvit0 @agarzon @KaRuKu9 Bien es cierto que Enel tuvo que endeudarse hasta las cejas. Por eso esta pillando todos… https://t.co/Ka9sGugRm5]]></document><document><![CDATA[I ara el règim ens fa pagar a tots els deutes d’El Periódico… https://t.co/mfL0buD4Z5]]></document><document><![CDATA[Los partidos han hablado “poco o nada” en campaña del protagonista de esta primavera. Y cada vez es más urgente hac… https://t.co/NxidprVYhv]]></document><document><![CDATA[@DonAitoor Buen escaparate el de ayer para bien venderlo. A tomar viento,,,,]]></document><document><![CDATA[@DanielVans182 Yo los veo de distinto perfil pero si es cierto que Lobotka ha perdido peso en el campo. Okay se está gustando]]></document><document><![CDATA[sayyes_dj adrianyrphoto warmupfestival . . #sayyes #dj #warmup #festival #music #musicphotography #gig… https://t.co/8lCKgTRDvY]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili En su perfil dice que es crítica cultural y confunde la Catedral De Santiago con Notre Dame...🤦🏻‍♂️ qu… https://t.co/Ja8NvggZ1D]]></document><document><![CDATA[@Albert_Feynman @Egocrata @lagamez Que sí que sí. Que yo soy tonto y tú una jodida eminencia. Que cuentas como la d… https://t.co/UihYNC7zPk]]></document><document><![CDATA[Visitando nuestro HOGAR!🔥 #SweetHome! bikershouse2006 #SupportYourLocal #BikersHouse #LaRubiaYelCuadros #PaSiempre!… https://t.co/0Fm1ICHpeB]]></document><document><![CDATA[@angel_cavero Y tener que tirar media maleta por no haber podido facturar.]]></document><document><![CDATA[¿Por que se hizo hombre el Hijo De Dios? Para bajar a Sevilla cada Viernes de Dolores. https://t.co/N0Vr0n1DrO]]></document><document><![CDATA[@UMCatarroja Transmetre les meues condolències a tota la Societat Musical i als familiars]]></document><document><![CDATA[@DavidFernndezC7 @jovenesCs @JcsAndalucia @MelisaRguezCs @CsAlmeria_Prov @Almeria_Cs @Cs_Andalucia @CiudadanoVille 🧡🧡 millones de gracias]]></document><document><![CDATA[La ignorancia no tiene límites, desde luego... Cuánta incoherencia hay en este país.]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs @sexyalicex Desde luego, que “visio” tenéis las criaturitas del Civil...]]></document><document><![CDATA[@Isabel19188 Si tienes razón si no fichamos porque no lo hacemos y si quiere jugadores no nos gustan, que fichen y… https://t.co/rvae2Qm4rm]]></document><document><![CDATA[@kimmanolita @DesatranqueJaen Maravillosa forma de homenajear a tu tierra,  yo recièn  llegado de Escocia disfrutè de un tiempo  estupendo.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena por el ascenso a Oro, @FundLucentum. Y enhorabuena a @vicente_boix y @lucentumblog. Os seguimos esperan… https://t.co/zNSBhKJV4z]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita Ese corazón dividido entre las ganas de darle una leche por jeta y un abrazo por crack. Sí, me lo conozco 😂]]></document><document><![CDATA[@Rho90 @MundoMaldini El United es ese equipo en el que espero que De Gea y Pogba sean tremendamente felices hasta el final de sus días.]]></document><document><![CDATA[Lo mires por donde lo mires, siempre será espectacular. en Ramón Sánchez Pizjuán Stadium https://t.co/jNYHuexHfT]]></document><document><![CDATA[@i__poet @__lostillusion Clowns araud all world 🛡️👆🌏🌏🌏 https://t.co/kMtQQ5RLUV]]></document><document><![CDATA[@sergialegret @InesArrimadas Su discurso simplista va dirigido a personas que no se plantean nada de los que escuch… https://t.co/cffiRQi0UQ]]></document><document><![CDATA[@JosemiPrefasi Hubiera sido peor que ganase, todo lo que sea sumar poco o nada es bueno.]]></document><document><![CDATA[@bet365_es En el partido de esta semana se marcarán 3 goles #TotalGoles365 @bet365_es]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon lo que estás diciendo ahora mismo en directo es de auténtica hija de puta. Así de claro.]]></document><document><![CDATA[Senado 17.8% escrutado. Adiós art. 155 CE #EleccionesL6 #EleccionesGenerales #28A https://t.co/JUz7ioAdIQ]]></document><document><![CDATA[@jccampos81 @miquelnebot Lo veo y subo ♠️♣️♥️♦️ 😋 ▂▃▄▅▆▇█▓▒░https://t.co/rjLHvY03Sh░▒▓█▇▆▅▄▃▂]]></document><document><![CDATA[@aragones_haz En mi opinión, que no fue el principal aquel día a revisar el monitor de campo]]></document><document><![CDATA[“Pedro Sánchez va camino de ganar las elecciones y además es el político mejor valorado por los españoles”, según l… https://t.co/Vr6fTTBGtH]]></document><document><![CDATA[@IM_ImperiosMen @RAFAELALENCAR @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @LUCAS__LUCASS @DEVASSOgayrj… https://t.co/g9ESsXTTOi]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL A GANAR. Santiago Abascal: Presidente. https://t.co/sE7GRWi6v2]]></document><document><![CDATA[Es un buen momento para subir estas fotos y decir cuanto me alegro por @unigirona, por @sandru3, por @roso6buch, po… https://t.co/rfFXBwbbkc]]></document><document><![CDATA[@VaitesVaites @Addzii911 @mrhomocedastico @DanielMartn @martagg82 @Albert_Rivera Dígale a los Europeos que hagan lo… https://t.co/0teoR10UIn]]></document><document><![CDATA[@Generaldepie_ @valenciacf @Cheryshev Lo que hay hacer ahora es rascar algún milloncejo que otro, vaya putadon para… https://t.co/XSbsqZmGUo]]></document><document><![CDATA[Cs: la apuesta arriesgada de imponer un 'cordón sanitario' al PSOE tras retratarse con Vox en Colón @_infoLibre… https://t.co/miqpEpCmA9]]></document><document><![CDATA[‼️👉LA MUJER EN EL ISLAM ☪️‼️  👉La mujer sigue sometida y dominada por el hombre, quien le restringe sus derecho y l… https://t.co/DeGzV4eGjj]]></document><document><![CDATA[Sigo esperando a que me llamen para una operacion..va a hacer tres meses que hice el preoperatorio y me estan surgi… https://t.co/vmBa7OSP5y]]></document><document><![CDATA[Fa mesos que es van acabar les obres de la remodelació de la estació de tren sta Rosa en el barri de la estació del… https://t.co/F36DbLdpDJ]]></document><document><![CDATA[@ManoloMoles Y de la tauromaquia ninguno ni media palabra, tomaremos nota, haz que pase]]></document><document><![CDATA[Y mi opinión de porqué Pedro Sánchez va a hacer un debate con VOX pudiendo evitarlo: Porque saben que la derecha en… https://t.co/boDAHxX1Ur]]></document><document><![CDATA[El @BalonmanoNava es de @balonmanoASOBAL No hay un pueblo en Europa en la élite con menos habitantes. Viva ellos]]></document><document><![CDATA[Yo tengo muy claro mi voto a donde va a ir, al único partido que defiende las pensiones públicas y las a a mejorar,… https://t.co/MaBbeDBNtU]]></document><document><![CDATA[@DebianAstro @irafnet @ubuntu @omzamora @astro_jcm @aederocl Works! Thanks @DebianAstro!! https://t.co/2z4CNbssuA]]></document><document><![CDATA[@PortusPlanus85 A ver si me paso el 28 para la final. Me han ofrecido entrada a 25.]]></document><document><![CDATA[Consumo de cannabis en adolescentes: cuanto más precoz y habitual, mayor riesgo de depresión | Mamás y Papás | EL P… https://t.co/vRnMBUXACR]]></document><document><![CDATA[Quien corto accidentalmente el cable de fibra optica y se quedo sin internet hasta el miércoles?]]></document><document><![CDATA[@ufpol Cuándo quiera el sr Giraldo se lo aclararé gustosamente, en persona y en presencia de los valientes que me a… https://t.co/6ViECWmeME]]></document><document><![CDATA[@ardeportes el año que viene ya pueden ilusionar a la aficion, por que la espantada puede ser epica.  Ya son muchos… https://t.co/DCDRNMMVN6]]></document><document><![CDATA[La  independencia centra un duro debate entre polític@s catalanes https://t.co/7f5nFhPFFd]]></document><document><![CDATA[@Castro_Valin @evacolladoduran @fatimamartinez @soyAliciaRo La gente que se preocupa por eso son los “puristas” y l… https://t.co/rnTg3oc1gC]]></document><document><![CDATA[@arrola Para ser justos corrí con él en la carrera de MalasMadres en Alcobendas y se notaba que estaba en forma.]]></document><document><![CDATA[Casi de acuerdo. Pero el problema con los millennials es que mientras más tarde entren a trabajar más les costará a… https://t.co/Jo2NLZdT7L]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/M9zI6qb5qY]]></document><document><![CDATA[@Rociojim97 @victorcorral24 @borja26399 @s Pues sí, la educación que se da en la casa es la más importante. Lo únic… https://t.co/aegcpvDGNQ]]></document><document><![CDATA[@Davidpati Que si leches que estoy volviendo pa Sevilla juerrr y se me ha cruzado este solomillo en El Cuervo.]]></document><document><![CDATA[@ATPERITOS @aena @guardiacivil Muchas gracias. Pero lo pusieron en el contenedor. No pasa nada. Abrazos]]></document><document><![CDATA[I'm at Torre de Cristal in Madrid, Comunidad de Madrid https://t.co/vel3y6Wa4Z]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Yo voy en bici todos los días, y no muy rápido, y lo de llevarla con una mano ...no se… https://t.co/9yKw0teM8L]]></document><document><![CDATA[#LuisSalvadorALCALDE #GranadaCiudadElegida  @LuisSalvador  #CasaÁgreda @semanasantagr https://t.co/RBgkXtsgfw]]></document><document><![CDATA[@janlosav Ahora han sustituido Venezuela por Catalunya y... siempre hay algún nostálgico que recupera que todo lo demás es ETA. #L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[Algunos están haciendo buena caja pidiendo dinero para luchar contra el COMUNISMO EN ESPAÑA.  Y NO APARECEN LOS INGRESOS EN NINGÚN SITIO.]]></document><document><![CDATA[Espectaculares os datos de participación en Álava, onde votan todos 'a la ves']]></document><document><![CDATA[@Raravisum @waraba66 Dile que coja una de cada partido asi no sabran por quien votó.]]></document><document><![CDATA[@elitohkoru @podem_cat @Irene_Montero_ Los que han gobernado hasta ahora solo lo han hecho para los que mas tienen… https://t.co/jXDbCviTOQ]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias Algunas gallinas Tienen mucho miedo de decir la verdad a los ESPAÑOLES y al os echos me remito https://t.co/uAE8XC2aSF]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/IuKNkpQC09]]></document><document><![CDATA[@Fali2332 @rojasocialista @populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda… https://t.co/9Lq72hpCR1]]></document><document><![CDATA[@otiagoandre O Jim Jefferies foi dos que mais curti. Gosto bastante do tipo de Stand Up que ele faz.]]></document><document><![CDATA[frente hipster contra la depilacion. no me pega, no soy hipster y me depilo]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @BenemeritosGC Que mierda de policía es ésta ??? No les dará vergüenza ???]]></document><document><![CDATA[Lo que nos queda.. 21 puntos de los que ya tenemos los 3 del Reus.. Pero partido a partido.. Primero a por el Albac… https://t.co/DkQJiiSnY2]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ FraCasado calamidad, el PP es una maquina de hacer recesiones y crisis, la burbuja inmobiliaria tenia… https://t.co/Vkp2g8CM3n]]></document><document><![CDATA[Exposición Palacio de Sastago #dpz #palaciodesastago en Zargoza, Aragon, Spain https://t.co/pViyRbkx4i]]></document><document><![CDATA[What can I say? You deserve it @AFCAjax ! Congrats 🙌🏽🙌🏽🙌🏽 #AjaxJuve #Ajax #ChampionsLeague #UCL]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito @davidlopezrey Buenod dias y asi despunta el dia. https://t.co/EvPCI7fCLu]]></document><document><![CDATA[@jorge_lanchas @AlbertoBueno_ Solo hace falta ver los debates en los países vecinos Jorge. No hace falta ir muy lejos.]]></document><document><![CDATA[no me gaste las palabras  no cambie el significado  mire que lo que yo quiero  lo tengo bastante claro    no me ens… https://t.co/0r4Br66WHi]]></document><document><![CDATA[@lavecinarubia @OvejaDescarria5 Que grande eres con esa respuesta, salvemos la sanidad, la educación y nuestros derechos]]></document><document><![CDATA[@Davidebenjamim No se da cuenta que somos dos  millones setecientos mil votantes de VOX y tienen que ocupar su pues… https://t.co/oeAxb7Af92]]></document><document><![CDATA[@MindfulTravel_ @CocoonMaldives @maldives @tmtMaldives @visitmaldives @MadridTB Una pasada! Estuve en Julio en el m… https://t.co/SxZXgfmE7B]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/QRlzOwUE0V]]></document><document><![CDATA[La Semana Santa en familia es algo maravilloso ❤❤ en Calzada de Calatrava https://t.co/yyxHdG6fv8]]></document><document><![CDATA[Feliz jueves, también para quienes tienen su vida envenenada por el odio.]]></document><document><![CDATA[Viruta FTM: "El proceso de apoyo psicológico a las personas trans debería ser de acompañamiento y no patologizante"… https://t.co/4X09B0IRh5]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizMiércoles #FelizDiaDelTrabajo en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/5YeC16EPwz]]></document><document><![CDATA[@BobMorate Gracias. Han sido unos meses intensos pero aquí seguimos currando y queriéndonos todo.]]></document><document><![CDATA[Y como muestra un botón de cómo está la redistribución de la renta en este país y la creciente desigualdad social q… https://t.co/2wifj1kq7L]]></document><document><![CDATA[🇪🇸Se acerca el finde semana, gran momento para muchos que con el ajetreo de nuestras vidas estamos deseando que lle… https://t.co/gMdGjVAsIx]]></document><document><![CDATA[Por mucho tiempo un maestro de valores y fútbol como @jpascuaibarrola y unos dignos y ejemplares guardametas del re… https://t.co/0B75OSEVmm]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 @JMSM99 @danida97 Claro, tu subconsciente te dice algo distinto a tu cerebro https://t.co/8vDF7zVFMD]]></document><document><![CDATA[@margaridalopes Não sei como, este sr. é completamente desprovido de ideias.]]></document><document><![CDATA[Con dinero de terceros, del contribuyente, ME SALTO, todas las normas del mundo. Paga el ciudadano contribuyente.]]></document></documents></author>