<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Le he hecho un "a que voy y lo encuentro" a mi madre. Ahora mismo me siento la puta ama]]></document><document><![CDATA[alba no merece NADA MALO y las que en teoría le apoyáis un montón le habéis jodido pero bien]]></document><document><![CDATA[En 2015 ya comenzó a complicarse un poco la cosa porque tuve varias esposas. Amaba mucho a Trijntje Oosterhuis 🇳🇱 p… https://t.co/0631uF04QX]]></document><document><![CDATA[@rsinmas @reformista45 @cabify_espana #altademanda precio dinámico que no cerrado. Y sujeto a condiciones.]]></document><document><![CDATA[@MomentsES @FCBarcelona_es Deberían salir los árbitros para dar la vuelta olímpica.]]></document><document><![CDATA[Una argentina con guardaespaldas 💪🤣 en Yelmo cines Plaza Mayor https://t.co/3reZWsSVvY]]></document><document><![CDATA[Espero que mi abstinencia de comer pizzas y hamburguesas dé su resultado... Si no me como Italia y Estados Unidos e… https://t.co/5fLnVCReSV]]></document><document><![CDATA[#EstafaYMoratoria mirar este video otra estafa más de políticos y banqueros https://t.co/3PUy9TCnVv]]></document><document><![CDATA[@LauracCabeza ve a academias de oposiciones y que te instruyan, porque lo misml te gastas la pasta en un libro y no sirve para nada]]></document><document><![CDATA[Hay prisas que matan, despacio por el cetáceo. @BenMagecEeA #LlámameCetáceo https://t.co/VG8H8Wdiov]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @salvameoficial Porque de prensa y profesional. Tiene pocoo!..Vamoss nadaa.!!🤢🤢🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[Tem a Lello no vídeo ❤️  É a livraria que a JK visitava, quando morava no Porto. Aliás, ela escrevia lá. Por isso a… https://t.co/a764q8Nsyg]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @rafalicogonpre @eudaldcc @jusapol @policia @guardiacivil @govern @interiorgob @justiciagob… https://t.co/8vislrZ3Ev]]></document><document><![CDATA[@_conego Iba a ir un día llegamos a catoira y vimos que estaba cerrado 💔]]></document><document><![CDATA[¿Qué os parece si la pongo de 'nueva foto de perfil'? Actualizando #RedesSociales https://t.co/cLP1LtXTFU]]></document><document><![CDATA[@BrunoMars this lady will be me when I'm older, because I'll never give up being hooligan ❤ https://t.co/qqxxfZe7vY]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno A  ver...que te han votado porque están hartos de la corrupción. No permitas que continúe  https://t.co/x2mrs2MZcY]]></document><document><![CDATA[Un día de los mas bonitos y especial, quedaros con eso pareja y ahora a disfrutar y a pasarlo en grande estos días,… https://t.co/n98RWVhfLc]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln África es un país de gran riqueza y variedad, y la labor de la Iglesia, es muy importante allí... rezo… https://t.co/uxCTc4EIlJ]]></document><document><![CDATA[@MiguelFontan Q espero o q quisiera? Xq q espero? nada más d lo mismo, q quisiera? q Guaido dejé d hacer el juego a… https://t.co/0UmrEgCDJN]]></document><document><![CDATA[@Cafedetinta Últimos retoques de finde y lanzamos pergamino! Ánimo a todos!!! 🎉🎉📚📚]]></document><document><![CDATA[Cuando nos han visto han comenzado a alejarse, como si no les hubiésemos agradado lo más mínimo. El detector de "ro… https://t.co/lSskOo3BJl]]></document><document><![CDATA[Necesitar verte para no fantasear contigo. #pildorasderealidad #alguiencomotú Con los pies en el suelo...no siempre.]]></document><document><![CDATA[@somgranollers @PrncipeVegeta9 Que mis planteamientos son erróneos lo afirmas... ¿Tú? Qué tienes la razón absoluta,… https://t.co/733eqrXKqq]]></document><document><![CDATA[Es una mujer encantadora!!!! Y me encanta la chaqueta de chef q hizo con @PEFCSpain para su embajadora!!! El próxim… https://t.co/GOtmruquoW]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Que amenaza? Jajajajaja ya me dirás veo que lees mis respuestas gracias jajajajaja ya se… https://t.co/QTH4Ju1eu9]]></document><document><![CDATA[@RadomirDjurovic Prednji ukrsteni ligament i meniskus. Od 7 do 9 meseci! Hvala ti puno 💪]]></document><document><![CDATA[Votaré a quien defienda la seguridad en España, quien defienda a las FFAA y la equiparación salarial para policía,… https://t.co/7E5sMut0R5]]></document><document><![CDATA[Con respeto y los impresentables y sinvergüenzas,  como la Sra @rosadiezglez , uy no, que no tiene ninguno...]]></document><document><![CDATA[Viendo #CapituloCero voy y me encuentro con el jepeto del gran @pacocalavera 😂 https://t.co/PdUoSwyFkt]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @Mierdamerengues Gracias mi niña.yo tambien te quiero y si es una bellisima persona😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Celebra la preciosa fiesta de rosas y libros con nosotros. El Día de San Jorge os esperamos en la Rambla Egara, 197… https://t.co/PMiwLbYcqG]]></document><document><![CDATA[Parte del viaje es el final. Gracias @Marvel por todo. No tengo palabras.❤️😭💋♥️💞 https://t.co/9CpsTrt3sq]]></document><document><![CDATA[Soy muy feliz en serio, no sabéis lo mucho que me ha costado decir esto]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel Non mais on aura sans doute la grande connerie jaune , black , CGT , FI]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @atencionobras @cayetanagc @la2_tve Ojalá que lo suban a las redes porque no he podido verlo]]></document><document><![CDATA[@EsportsSER @LluisFlaquer @FCBarcelona_cat @ricardolopezfe Penoso que ya estén echando la bronca contra #Valverde  A alguien le extraña?]]></document><document><![CDATA[yo no se ustedes pero yo sigo borracha y hace una hora ya q me desperté]]></document><document><![CDATA[Poco se habla del trabajazo audiovisual q lleva haciendo mi @HdadEstrella de unos meses acá.… https://t.co/83UxcbCfTd]]></document><document><![CDATA[@mariniita_ar He ido a medio día para que hubiese menos gente y estaba el colegio llenito. Así sí.]]></document><document><![CDATA[C A M P E O N A S  DE  L I G A 🏆 Este equipo no tiene límites. Último empujón, que esto no pare  y sobretodo que si… https://t.co/iwOBcQ94DX]]></document><document><![CDATA[Jo ja fa mesos que barrejo el discurs d'@Esquerra_ERC amb el d'@EnComu_Podem. Ull a la intervenció de… https://t.co/KMmX14VmWv]]></document><document><![CDATA[@JordiTrenzano O 25 como Justin Bieber que ya ha ha vivido 7 veces mi vida.]]></document><document><![CDATA[eu ganhei a vida inteira com essa foto meu deus do céu olha essas bochechas meu deus do céuuuuuuuuu… https://t.co/Oj1NrYK7ni]]></document><document><![CDATA[#Magallanes y #ElCano 500 años de la Primera Vuelta al Mundo https://t.co/hncpbGyBDk]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal Que barato sale, golpear a una mujer #JusticiaPatriarcal #ViolenciaMachista 😱😥]]></document><document><![CDATA[@VMagnacky @elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @jmartinperiflu… https://t.co/HA5H5npIfK]]></document><document><![CDATA[Eu vi estes dados em Paris e a minha mãe queria dar me um ahahaha  Devia ter aceitado]]></document><document><![CDATA[@Roxanaderojas @canalN_ Si señores respeten, no ha sentimientos hipócritas. No es momento]]></document><document><![CDATA[Última visita guiada a la exposición #365alc_art_urbà y al ciclo “Tot el que veus és art. Todo lo que ves es arte.… https://t.co/OiBDpllwN9]]></document><document><![CDATA[Desayuno redondo de Jueves Santo: un Rosco de Semana Santa De San Fernando 👌y mi cafelito con canela 😋🌸#semanasanta… https://t.co/sz9xoY4fZQ]]></document><document><![CDATA[@AlfreOPEIR @ruymanbrito A menos que la de primera hora se retrase como ha pasado en Madrid con Tcae. Llamamiento a… https://t.co/1p2v2Ify3F]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Compañera y amiga, equipo de por vida. 🧡 en Plaza Catalunya https://t.co/7o9JTNHzYd]]></document><document><![CDATA[#photography  #by bryan_chavez_nino #sunset #Atardecer  #sunnyday  🙏🕉💞🤴 @ Albacete https://t.co/rFUtQW5WD5]]></document><document><![CDATA[@_Chusticiero_ Tiene una cara de nazi que no puede con ella. Hasta el nombre lo tiene de nazi. Tengo tantos a los q… https://t.co/9bdXIROBYz]]></document><document><![CDATA[#weworkwithlove and #weopentoday  #contemporaryartgallery in #Barcelona #red03ArtGallery by #marcelajardon in… https://t.co/T9dFnVYBOt]]></document><document><![CDATA[@albaherranz97 Dile a la chica esa que se pase por el palacio oriental de la avenida Palencia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Catedral de Santiago de Compostela ⛪ 📸  #ViernesSanto #SemanaSanta #Monumento #CatedralSantiagoDeCompostela… https://t.co/W08Qk2kP9M]]></document><document><![CDATA[@Cayetanalvarez2 @tv3cat @populares @PPCatalunya No seas más patética, mujer un poquito de dignidad al menos pensan… https://t.co/jelMIndmB9]]></document><document><![CDATA[@laureta1515 Muchos abrazos y besos, estoy tan desconectar q se me habia olvidao q hoy era el voto, q peazo de reflexión he hecho 😜😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @rakelises @EliasLM84 @pepetoles460 @carapantalla @DimoniCent @KbreHada @daltonicozurdo @isetapm… https://t.co/fkfAMrFbZM]]></document><document><![CDATA[Heu tastat mai el pastís de formatge fresc de supermercatsbonpreu ??? Una autèntica delícia, i més si va acompanyat… https://t.co/NMbCQA5m0Y]]></document><document><![CDATA[@ScottTheDot 😱😱 dann müssen wir uns was anderes überlegen fürnächstes Jahr ... Irland? 😅]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @montsegolSiSi @Karolll70 @rosamariabe1 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/VInD6xFEH3]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @jo_clancy @chantellespenc2 @dizzychick01 @adelegregory79… https://t.co/tbrMsV3hXx]]></document><document><![CDATA[El arte es la manifestación de la belleza interior del ser humano...da esperanza  ante tanto sin Dios.… https://t.co/1eOkPDBf0Y]]></document><document><![CDATA[@PartidoRepEs @estoyakiok POR K PIENSO POR MI SIN ESTAR MANIPULADA VOTARE VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[@MendiMendi1 @jcgcabrera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3ZrU5rlZVI]]></document><document><![CDATA[Seguim al carrer escoltant i compartint preocupacions, prioritats i propostes als #barris de #Manresa. Ahir a la Ba… https://t.co/8ghVGaiP85]]></document><document><![CDATA[@Sra58V @MaihenH @SecPompeo Lo pusieron en su sitio tocaya https://t.co/f8npTr7s5R]]></document><document><![CDATA[@JucilSevilla @jusapol @jucilnacional @abcdesevilla #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ioNIRkQUUU]]></document><document><![CDATA[@EXT_UD @FANS_EXTUD @CDBadajoz @Cddonbenito1928 @cfvillanovense Gracias!! Lo vamos a conseguir! Juntos somos más fuertes 💚⚪️⚫️]]></document><document><![CDATA[@enemotrop @Makinavajo @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/sfmlSfhEBc]]></document><document><![CDATA[Molt contenta x haver viscut aquesta diada a #Crestatx amb tanta de gent q aprecii  @F_Armengol Xesca Mir,… https://t.co/4Inb3WjcZH]]></document><document><![CDATA[que paren eso ya porque os juro que me cojo camino paris y lo apago yo sola]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/8tWTaGPqAj]]></document><document><![CDATA[Juicio: “Nos lanzaron piedras y adoquines” Madre mia!!! Como están las calles de Barcelona 😱😱]]></document><document><![CDATA[Mantener el amor/sexo, elevar la coxeión mental,siendo díficil pero fácil, sencilla pero compleja;con vinculos ,per… https://t.co/LVxIdOksfs]]></document><document><![CDATA[Nos preparamos para vivir una noche mágica #VigiliaPacual con los talleres que nos adentran en la liturgia de la lu… https://t.co/4E1f9kcAQA]]></document><document><![CDATA[@EjercitoAire @CercaniasMadrid @metro_madrid @patrullaguila @PatrullaAspa @PAPEAire @FIOtuit @AirbusDefence… https://t.co/zLyDWbFbon]]></document><document><![CDATA[La calma previa a la tormenta. en Barcelona, Spain https://t.co/WADvvcNlv5]]></document><document><![CDATA[Segundo día de concentración con @triatlonisbilya. 84km de bici, 7km de carrera y natación nocturna para terminar u… https://t.co/ML8WkOh2er]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/h280FTE4XJ]]></document><document><![CDATA[@alexoficial MUCHA SUERTE para los 2 los CICLOS vienen y se van LA AMISTAD Y LA LEALTAD ES PARA SIEMPRE 🐎🤩estos GESTOS te honran]]></document><document><![CDATA[Cada vez que suena la canción de Scott y Callum https://t.co/4ITeZWG1hM]]></document><document><![CDATA[#Bando2019 Lo que me gusta el güertaneo y disfrutar de #Murcia en fiestas. Un buen día, gracias a buenos amigos. en… https://t.co/OntSZnB7IH]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Eso sale de vuestras boc… https://t.co/6X1BE6HRxU]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que escuchemos que uno de los problemas para el mantenimiento de las pensiones públicas es que vivimos… https://t.co/O0d8MWHcQy]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @meroligra @matronicidio @SrtaAlpargata No, solo con las mujeres que acuden a la #GestaciónSubrogada]]></document><document><![CDATA[Viva la Feria de Sevilla!! 💃💃 en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/cRWuTCWh9y]]></document><document><![CDATA[@SarittaaZai Sara no t pegue el magnum en la frente pq hacia calor, donde a visto tuuuuuu q d tapen el tatuaje pa q… https://t.co/A6SKgTyLts]]></document><document><![CDATA[Weather hasnt let us down today 😎❤🌞👙 #lovinglife https://t.co/EmK9X5bGCC]]></document><document><![CDATA[@prisi_yo Claro que si.. felicidades de mi parte por su cumple y un recuerdo también para alguien muy especial..]]></document><document><![CDATA[Y gracias a Podemos Rajoy volvió a gobernar. Nos hubiéramos ahorrado unas elecciones y seguramente se hubieran hech… https://t.co/ID6lysbe7I]]></document><document><![CDATA[¡ FELICIDADES @DavidLafuente !   Este año no puedo regalarte nada y dártelo como por ejemplo un monopoly... Pero no… https://t.co/dLS7VZCW0w]]></document><document><![CDATA[@okcorral6 @BrumarioRMadrid @Goliathycrispin Ni con el populismo. Y seguro que no, con ira o resentimiento]]></document><document><![CDATA[@fjvargas73 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat También los son.el resto de… https://t.co/1ke3knzoEa]]></document><document><![CDATA[Albert lo mismo saca un pergamino, que una foto, que un libro, una tarjeta, voy a decirle a ver si puede sacar mis… https://t.co/hsEXQal3eS]]></document><document><![CDATA[El sábado 27 de Abril a las 14 h en Canal Sur... @Destino_AND cerramos el programa con esta foto 🙏 https://t.co/uLwlvJdvNc]]></document></documents></author>