<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@perezreverte Gracias por su recomendación. Acabo de leer, casi de un tirón, la Reina Roja de Juan Gómez Jurado y y… https://t.co/GGf6gTw7bf]]></document><document><![CDATA[@carlossmato @EnPieMunicipal Totalmente de acuerdo kn @carlossmato las personas diversas🏳️‍🌈 tenemos muchas razones… https://t.co/sXh9Vwrjfo]]></document><document><![CDATA[@MacarenaBerlin1 PD: hemos sido jóvenes y todavía lo somos! Qué quede claro! https://t.co/dlxcrPuQSh]]></document><document><![CDATA[@Ludwiglus @misskilauea No, ilusiones ninguna quien me conoce lo sabe y no me tiene que dar lecciones nadie y más sin conocerme]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @GIRACKENDJI Si es #TuRefugio o #Prometo en Francés ya es cuando me muerooooooo en cero coma Rey]]></document><document><![CDATA[Vigilia Pascual #tiempodereflexión en Chamartín, Madrid, Spain https://t.co/xHy1rTc06Z]]></document><document><![CDATA[El periodismo atraviesa un momento muy difícil en todo el mundo, pero en Argentina la situación es doblemente críti… https://t.co/Lh27dHJ5dk]]></document><document><![CDATA[@akirasan @AlexCorvis84 @elenarojasg @MakersAsturias @programarfacilc @gmag12 @gsreynaga Cuando toco el chip grande… https://t.co/a8s34phD9l]]></document><document><![CDATA[@davizlopez @geniespinosa QUÉ MANO MALA NI QUÉ MANO MALA  (mirando a la pantalla del móvil en vez de al papel, eso sí)]]></document><document><![CDATA[@MariaFdaCabal espero por el bien de Colombia que Cabal sea mejor en el Senado que en matematicas.]]></document><document><![CDATA[@CapitaJanMoixo @populares @pablocasado_ Sánchez vete ya los Españoles de verdad no te necesitamos,embustero mentiroso.]]></document><document><![CDATA[Una aventura más realizada, vivida y disfrutada... CERTAMEN NACIONAL ANAPRODE TARRAGONA  Enhorabuena a tod@s nuestr… https://t.co/vqZ1iWeFhX]]></document><document><![CDATA[La cigalas, las quisquillas... para echarse a llorar @chinchin_puerto https://t.co/W5jRwoRsKU]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si no recuerdo mal hace unos cuantos programas de trató el tema.  El puente de los perros suicidas https://t.co/JrSCErXNDL]]></document><document><![CDATA[vamos a por el día de hoy‼️💪🏽 Por la mañana competición en Arganda y por la tarde en Leganés🤸🏽‍♂️🤸🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[Esta semana empieza el registro de jornada, un terremoto en la gestión de las empresas https://t.co/oic2GGSFdp]]></document><document><![CDATA[@WorldWidePics_ @JeanetteEliz @erubes1 Bora bora let's go ahead bora lol 😂😂👌 https://t.co/AnNPZonrhe]]></document><document><![CDATA[A veces me imagino a la gente viendo Twitter como quien miraba una revista erotica con poster central desplegable.]]></document><document><![CDATA[Recién terminado, +10 para "Tu pez interior" de neil_shubin en Jaén, Spain https://t.co/Gzg6Vmzw8r]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera @maitepagaza @joanmesquida62 #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de I… https://t.co/lVgAWVpcCV]]></document><document><![CDATA[Azúcar con mensaje, así da gusto #siemprepositivo #autoestima #psicología #vallopsicologos en Seville, Spain https://t.co/143QMk8zm2]]></document><document><![CDATA[Tenía las expectativas altas, y las han superado con creces. Se merecen un jodido aplauso y todos los premios del m… https://t.co/hkFxkY6rnS]]></document><document><![CDATA[A Unidas Podemos nos hacen lo que no le hacen a ningún otro partido. ¿En manos de quién estamos dejando internet y… https://t.co/u60yorYXEQ]]></document><document><![CDATA[@Red_ Esse aí é um charlatão que enriqueceu dando curso de como enriquecer na Bolsa para incautos.]]></document><document><![CDATA[De verdad, ¿es que en el PP no se cansar de hacer el ridiculo? Si hubierais tenido las agallas de cambiar la ley el… https://t.co/UiKFMdkrqG]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @RamonaDiazpav @MontaaSanchez @sociopate82 Buenas noches bella 😴😘]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Mas de 50 años y seguís igual, siendo la voz de vuestro amo y haciendo las portadas al dictado 😂😂😂 https://t.co/CHZYmioQNb]]></document><document><![CDATA[@joseluisxlt el top gun  torrente dispuesto siempre a luchar contra los infieles]]></document><document><![CDATA[@EVObanco buenas! He tenido variaciones en mi actividad económica y deseo enviar nuevos datos, el email dónde envia… https://t.co/g6ESaXLenx]]></document><document><![CDATA[@miquelgp72 @BeatrizTalegon Exacto👍 Soy andaluz, vivo a dos pasos, y no he ido en mi vida. Por suerte, la riqueza s… https://t.co/vUnpZ6QLsN]]></document><document><![CDATA[#ESP García Margallo dice que el discurso de Abascal carece del argumento de la Ilustración. La percepción es que C… https://t.co/Sz1TBhwqgA]]></document><document><![CDATA[A Por ellos. No podemos consentir volver 40 años hacia detrás. Un poco de sensatez]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @cdHergar que pese a estar con 10 ha venido a competir a La Sindical. @USCFbase Cadete B 1-2… https://t.co/mmjPR0m3dJ]]></document><document><![CDATA[Un poco más de sol , a disfrutar de MARBELLA en Marbella, Spain https://t.co/uuMCLTyygV]]></document><document><![CDATA[HUMOR  4, hoy uno más por razón de las elecciones. Sustituya los nombres por ERC o TORRA segun quien gane  y sale l… https://t.co/FvD7YQVbuF]]></document><document><![CDATA[🔵 En #CasadoConMadrid, las familias madrileños seguirán disfrutando de la libertad para elegir la educación de sus… https://t.co/A345LDdrK4]]></document><document><![CDATA[Mi hijo de 9 años tiene más valor, le dice un periodista de Gerona al jefe de los "Mossos per la República"… https://t.co/c5Iab3YTrf]]></document><document><![CDATA[@JornalNoticias Quasimodo e a negligência não só a este a muitos mais se têm passado e vão continuar a passar!!! https://t.co/20JtFFY6LX]]></document><document><![CDATA[@LeticiaTeboul @Delta_Eco @elcorteingles @malasmadres Por suerte mi campo de visión es amplio, vivo con una madre q… https://t.co/lnPHqkj7yV]]></document><document><![CDATA[En blanc_negre_rest disfrutando de la buena compañía y #huevosrotos con #foie, curioso poker de tomates y guiso de… https://t.co/lVvFClehub]]></document><document><![CDATA[Sábados distintos, formaciones de equipo , disfrutando de estos eventos que son muuuuy entretenidos  . .… https://t.co/JPPgZ48Kii]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo @CRodriguez_web Mucho hay que odiar ESTA España para votar a @ahorapodemos, sí. Queremos una en condici… https://t.co/SYKz4QPCqF]]></document><document><![CDATA[Preparando mi voto a una España que avanza en el sentido de la historia.   Con la ilusión de una patria capaz de re… https://t.co/4Kbhy0t6ko]]></document><document><![CDATA[@plantaquercus @CadaveiraVargas @malaga_reme Los toreros no recibimos ninguna subvención. Por cierto el festejo que… https://t.co/pw2WBN56T8]]></document><document><![CDATA[@12biaalves @margarida_c0m Só acho que sim,se houver de facto assédio, é bom que se defendam. Mas se não houver, e… https://t.co/2rDkplhsJt]]></document><document><![CDATA[@ibarrela1 @MiguelAlb75 Vai para o caralho, palhaço. Falas muito.  Antes de chamares nomes, ofender ou ameaçar algu… https://t.co/V5m8H1Ewx5]]></document><document><![CDATA[Gabriel Rufián candidato de @Esquerra_ERC: "Si Sánchez debe elegir entre Rivera y nosotros, lo único que queremos e… https://t.co/Xm8pjDWtXO]]></document><document><![CDATA[@Andy_Consulting enhorabuena por tu ponencia en #GeneraciónESIC @eiggranada]]></document><document><![CDATA[Hoy se festeja Sant Jordi, patrono de Catalunya pero también es el día mundial del libro. Por tradición, el hombre… https://t.co/Dr0jebA2La]]></document><document><![CDATA[The Moon before Collapse™ 崩壊前の月  a Pasonegro® game  PAS-0O © 2019  #famicase #famicase2019 https://t.co/fHpuntvxpz]]></document><document><![CDATA[España 🇪🇸 Será la tumba del FASCISMO del PP/C's/VOX #AR18A https://t.co/Bg61jY0uj7]]></document><document><![CDATA[Ha passat: un xicuelo estava muntant una llista electoral (que al final crec que no ha pogut presentar) cridant a l… https://t.co/ijameCeNM1]]></document><document><![CDATA[Cuando el moroso es tu Ayuntamiento @Mikelnnavarro @Axarquia_hoy https://t.co/OwoLgXkgUS]]></document><document><![CDATA[@goizean Yo estoy con los dos apellidos, Pablo Herrera Pérez y hace más de un mes que no actualizo el top así que n… https://t.co/nKP6HLkSL9]]></document><document><![CDATA[Cuando te haces viejo aprendes muchas cosas: siempre siempre siempre que alguien dice " a mí no me Interesa la polí… https://t.co/NdZEb7nOGF]]></document><document><![CDATA[Este fim de semana que pode ser grande e colorido para o desporto português, Cristiano Ronaldo e a Juventus jogam e… https://t.co/wCzqHv9x8J]]></document><document><![CDATA[@VOX_Guadalajara en pozo de guadalajara se pondrá lista  a las municipales . Es bueno votar lo que quiere una persona te quedas más lleno]]></document><document><![CDATA[@Sandra61522730 Amor somos más los fieles ati que nos gusta como eres que los que les gustas]]></document><document><![CDATA[@JoseAraujoNig @EpicuroDeSamos_ Podriamos decirle eso a Galileo, quién fue obligado a retractarse y acusado de Here… https://t.co/BNf4jrYCOl]]></document><document><![CDATA[Los Alcántara - Huedo, paseando por su ciudad". Acrílico sobre papel de lienzo. 50x50cm. Obra que se podrá ver en m… https://t.co/A68Xa03C6b]]></document><document><![CDATA[@GutierrezChano @carlossegovia_ @elmundoes Realmente fue lo único claro que dijo Sánchez...]]></document><document><![CDATA[Un equipo tuvo pegada y otro no. Se le escapa #ElGranDerbi al #RealBetis pese a generar y tener más peligro. Pero e… https://t.co/u6yp0hhOMh]]></document><document><![CDATA[Advierten de los riesgos de no vacunar a las mascotas para los humanos https://t.co/DxqVR660eh]]></document><document><![CDATA[Ensayo de *Orpheus* 🎭💃  Estreno 📌 12 de Mayo 📍 Barcelona  #mitologia #danzaoriental #teatro  💃🎭@sheriit… https://t.co/7O98k7ur1O]]></document><document><![CDATA[@aespice Hola @aespice! Me puedes seguir, y así puedo enviarte un mensaje privado porfavor, gracias!]]></document><document><![CDATA[Exacto, pero ya sabemos que es condición imprescindible para ser naZionalista carecer del más mínimo sentido común.]]></document><document><![CDATA[Dice RTVE que su servicio es gratis. ¿Quién lleva la cuenta oficial, @carmencalvo_ y el dinero público no es de nad… https://t.co/JgyIZsc6dE]]></document><document><![CDATA[Yo espero que @sanchezcastejon y @JosepBorrellF mediante @MAECgob conceda a @leopoldolopez el estatus de Asiliado político...]]></document><document><![CDATA[@MiguelCastillo6 @CarlosAguirre42 No és meua encara. Però cert és que pot ser-ho... #quedamoltperriure]]></document><document><![CDATA[@LuismaxGarcia @startrekcbs Muy buen actor que le ha dado el carisma que no le dieron oportunidad en la serie origi… https://t.co/9DcoHuyB2A]]></document><document><![CDATA[@enochmm Y por eso no se hace realmente nada, porque la mayoría de la sociedad, y por tanto de los políticos, o vic… https://t.co/D8ny5WPRQJ]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle Iba a decir yo lo mismo, María... https://t.co/COAURfwxzT]]></document><document><![CDATA[I know iPhones supposedly try to capture photos in a “realistic” way and not over saturate them… but damn if there… https://t.co/ErXPLotpsd]]></document><document><![CDATA[Podem gostar mais ou gostar menos do Ronaldo, mas minimizar tudo o que o homem ganhou no Futebol é patético.   É um… https://t.co/dApeP4qn7D]]></document><document><![CDATA[Hoy estrenamos IL FINTO SORDO. TOI TOI TOI para todo el extraordinario elenco y equipo! en Fundación Juan March https://t.co/NpazqjgNt7]]></document><document><![CDATA[@jmbeas @E2Clince @geeksusma @benjaGarrido @javimartinagar @paradigmate @nacho_herranz @P_Grueso Lo mismo. Desde qu… https://t.co/pW4iX4yJOb]]></document><document><![CDATA[107/365 . Desde siempre me han fascinado las fotografías que usan grandes proporciones de negros, o de sombras, com… https://t.co/YdAnfGPcKn]]></document><document><![CDATA[El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. #DebateTVE https://t.co/bZfHFZFHC7]]></document><document><![CDATA[Un local animado, sin pretensiones, bien atendido y en el que la comida superó expectativas. Buena relación calidad… https://t.co/5aVYGyjYpF]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @iosanch Toca esperar al 28 A, y toca esperar ver al ganador y toca esperar ver cómo se gobierna. D… https://t.co/3eAqKJrhQy]]></document><document><![CDATA[@Newtral @_anapastor_ Si hoy es el día de la libertad de presa, felicidades a los periodistas libres, no le mierda… https://t.co/63Y4HRlD4t]]></document><document><![CDATA[Hombre, ambos tienen un punto, xo no es su esencia. Son partidos corruptos, acomodados y poco de fiar, xo no especi… https://t.co/zHMOL2y6Vl]]></document><document><![CDATA[siempre en la vida hay que ver el lado bueno de las cosas: está diluviando en bcn y gracias a ello se me está limpiando la bici]]></document><document><![CDATA[@Aibabur Claro y https://t.co/9HjK9eUQmF de moderador. No quería ir pero lo han designado y no puede decir que no.… https://t.co/Dk4IOeOMvn]]></document><document><![CDATA[Camino de la plaza en Lucena... #DesdeElCochecuadrilla #Cayetano2019 #Lucena  @cochecuadrilla https://t.co/DcagHuuEWB]]></document><document><![CDATA[ge @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/A0NIvsK893]]></document><document><![CDATA[Revuelto de ajos tiernos para desayunar, los días de fiesta traen desayunos extraordinarios #foodie #foodporn… https://t.co/bET1Zv4UVc]]></document><document><![CDATA[@SLBenfica no sábado era entregar uma bandeira destas a todos os adeptos que se desloquem ao estádio.]]></document><document><![CDATA[#DebateTVEEl gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. https://t.co/7wQlDCK3Lu]]></document><document><![CDATA[@josempuertas No hay nada peor que un tonto con iniciativa.Piensa que incides en el error de promocionar a chavales… https://t.co/6jkZ6JBANT]]></document><document><![CDATA[¿Y Vox, @DebatAlRojoVivo @SextaNocheTV ? ¿No habíamos quedado que era interés periodístico o es que hoy ya no da sh… https://t.co/pBkjYPvMVj]]></document><document><![CDATA[@alexanderplass @AlfonsoClarimon @elEconomistaes @la_informacion Debate económico es debate económico; sea con 4 o… https://t.co/BVLN5S44HF]]></document><document><![CDATA[Pues nada..., hasta aquí el Viernes Santo de este año. No podemos hacer más. Lo mejor,  el debut de Pablito y Claud… https://t.co/psx4Esw6MO]]></document><document><![CDATA[@efrenalvarezf @josek_net @wetacaES @Ecommerce_es Gracias a ti! Y por cierto, hago extensible el #Podcastchallenge… https://t.co/sP1FKgcrnn]]></document><document><![CDATA[@ecfm12 @mantekakoloraa @Ninamarxem @berguetanu @maskanalla @Telasmarineras @Eliaek @twighard @lolaenrique74… https://t.co/5etELJcnGT]]></document><document><![CDATA[Um artigo do meu grupo sobre comportamento depois de 8 anos duma mistura betuminosa com borracha por via seca (Titl… https://t.co/FUPuwoE4Jb]]></document><document><![CDATA[A. Maestre ee la sexta dice que llenar mitines no es llenar urnas ... Pero vamos , no se puede ser ms tonto !! Esta… https://t.co/B14U5GO0u5]]></document><document><![CDATA[@paulogarcia1970 Falta qualidade na quantidade necessária para estas andanças. Decorre da incompetência que está acima.]]></document><document><![CDATA[@gallir @ebludt Y dos cosas. Siguiendo la lógica torticera de apuente hay bases donde ha ganado el PSOE, por lo que… https://t.co/WL3vU6fYbz]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Cabrera @pablocasado_ Estaba claro que ibas a decir eso 😂 tenia clara tu respuesta.]]></document></documents></author>