<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No sufras Elisa que todavía nos quedan otras elecciones y algún hp, encontrará motivos para insultarte. Un saludo]]></document><document><![CDATA[Si claro, porque obvio uno cuando viaja lo primero que mete en la maleta es una selección de fundas reciclables de… https://t.co/zAXtVOqchE]]></document><document><![CDATA[@mercespi @elsa_artadi @govern @mossos @MiquelBuch Paraulas buides de la sra. Colau...com sempre.]]></document><document><![CDATA[@xxT1KExx Lo mismo digo, si hace lo debido lo apoyo sino lo cuestionó... Cómo debe ser]]></document><document><![CDATA[@_jaosornion Jaja ahí sigue, ya hasta le voy a llevar unos calcetines porque #VISTIMADELAMOR]]></document><document><![CDATA[@Dzexolfanbase @Egyptian_EXOL @weareoneEXO #BBMAsTopSocial EXO @weareoneEXO cry]]></document><document><![CDATA[@julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es Preparada para escuchar a nuestro Presidente de España @sanchezcastejon… https://t.co/iZhUDAx9qy]]></document><document><![CDATA[@pozo_adela Ya estamos con la manía de acusar de machista a todo el que nos cae mal ???]]></document><document><![CDATA[IMPRESCINDIBLE RESERVAR!!!🙂🙏 wassap 637506103 Mail assuimagen2010@gmail.com en Zaragoza, Spain https://t.co/b0yeRjTQEt]]></document><document><![CDATA[@Raul_LM_CDB Hombre, se puede ser consciente de que es un partido importante, querer que salga todo bien pero tambi… https://t.co/NGfa9311Sb]]></document><document><![CDATA[@MSF_Prensa @MSF Se ceban con los más desfavorecidos de la sociedad, piensan que no tendrá consecuencias porque son pobres 😢]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo también a los hosteleros conquenses cuyos negocios se han visto afectados por las inclemencias meteor… https://t.co/o4ycWOkvBk]]></document><document><![CDATA[@GeorginaTramont @eljueves @IsaPantojam Doy mucha "lache", sí. Venga, hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[Irte a dormir así en domingo hace que recargues pilas para la semana entera @monicanaranjo #MónicaNaranjo… https://t.co/dB36mQHR1m]]></document><document><![CDATA[El ciego de Anabel saliendo ahora, se ha encontrado mil moratones 😂#sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 Yo siempre lo he vivido desde lejos, a distancia física, solo puedo hablar de lo q me ll… https://t.co/bC8TYZP02U]]></document><document><![CDATA[Aveces me quejo tanto de mi trabajo, y de verdad que no puedo trabajar en mejor sitio del que estoy.]]></document><document><![CDATA[@trastozarkotete @lapidarioTV @riverakiko Peroo Q.esperienciaa??siii lo k ha hecho todo el concurso!!Es mentir y te… https://t.co/CHBHbEeZQE]]></document><document><![CDATA[Booon Sant Jordi sobre tot als col.legues q estaran tot el dia signant llibres de parada en parada. I a la resta co… https://t.co/K5OrBiyhMm]]></document><document><![CDATA[O mundo da voltas e mais voltas e eu ando perdida até encontrar a volta certa]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo @AndaluciaJunta Preferiría la opinión de un experto pero me vale la de Marín. ¿Y la primera pregunta… https://t.co/jvGCsSMSBu]]></document><document><![CDATA[#foro_elnorte toma la palabra Juan V. Herrera PTE. De Castilla y León. https://t.co/tmk5akIOcX]]></document><document><![CDATA[Estancia de investigación en Facultade de Desporto Universidade  do Porto. Primeras experiencias, trabajo, turismo… https://t.co/Xb67HMO8bl]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo lo que hemos visto ayer en @ADFCanalSur con @reyesprados y @Gracia_Arjona #ADF37 👏👏 https://t.co/lep1JZrmEy]]></document><document><![CDATA[@rafel_cm Es el que té el sentir-se al·ludit. A la seva resposta ho ha deixat molt clar, espera que VOX tingui uns bons resultats]]></document><document><![CDATA[Delegación de vocales de Comunidad de Madrid  Que gran equipo!!!! Gracias a todas y todos #IXAsambleaGeneralCruzRoja https://t.co/dSOkR1SxzD]]></document><document><![CDATA[TOTALMENTE :POR MUCHO Q LOS VOTANTES DE SANCHEZ DIGAN , O0INO Q SON DEMASIADO FIELES A UN PARTIDO Q NOS ESTÁ DICIEN… https://t.co/omF30LBgen]]></document><document><![CDATA[@AFP Venezuelan legitimate governement according to France, and more that 50 countries is Guaido’s. Please stop rep… https://t.co/WwxHh5Tl3J]]></document><document><![CDATA[Odio a la juventud, es demasiado impetuosa, llena de vida, de alegría sin motivo y de energía inagotable. Andan arr… https://t.co/n8sID6Mrf7]]></document><document><![CDATA[@ultimavuelta1 Somos las perdición del mundo... El ser humano es repugnante...]]></document><document><![CDATA[@danisenabre El que passa Dani, és que poques vegades hem vist partits com el d'ahir, no hi ha una continuïtat en l… https://t.co/YOJis606sx]]></document><document><![CDATA[Historia de cómo mis compañeras y yo queremos a las cucarachas y la cenutria de Dunia no las mata]]></document><document><![CDATA[@SuhanCVG @divinity_es @tecomoaseries @susanaf1974 @Tamara_Novelera @Ross_ana28 @Rocio_Rondan @kisiagayaspera… https://t.co/8x6z5nHam2]]></document><document><![CDATA[Os presento el libro de mi compañera de @SEMES_  Esther De Jorge "Las Alas de Greta" para niños de 3 a 6 años y par… https://t.co/3Fed0O9pKq]]></document><document><![CDATA[@Crossa777 @angelaguilar101 @EspeFisio Jajajajaja 😁😁😁😁  Y un post irrefutable sobre las competencias recolección de… https://t.co/sxqF3It1MK]]></document><document><![CDATA[@carloslargom @nachonavarrogil La más grande y además tiene caldito  😂😂😂 https://t.co/B317x3ekqA]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs Las tres cosas explotación.infantil..no a  (Sus nietas ) sino en los paísos más pobres...]]></document><document><![CDATA[Cuándo estas tres atracciones coinciden, no hay vuelta atrás. https://t.co/D4KiLpl7Oh]]></document><document><![CDATA[@nabacegu @josep_dedalt Y Leopoldo y su familia en Venezuela con mas de 50 muertos a sus espaldas , en la Embajada… https://t.co/qYjdFHmtR2]]></document><document><![CDATA[Pobrecita, ojalá aparezca pronto su familia. 😭😭😭😭 https://t.co/B8rNEoJ59A]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @catexperience @terresebretur @eloicordomi @MeteoMauri @aquilatierratve @jacobpetrus_tve Si, inma. Ahor… https://t.co/zzYaZCSR6M]]></document><document><![CDATA[Mucha Fuerza y Ánimo  @IkerCasillas 💪❤❤ #casillas https://t.co/3BeyMM1LlZ]]></document><document><![CDATA[@iisabelmg @monicaoltra @compromis El dinero que destineis a la miserables  de ayudas de.los ilegales , que se dest… https://t.co/x7qQrv7Axc]]></document><document><![CDATA[@cris_alvmon Es una gran verdad,, hay q alegrarse por ello,,, Felicidades 🎂🎂🥂🥂]]></document><document><![CDATA[@PSOERetiro @marisa_mercado2 @CristinaNarbona @Lorenamp82 @ianperezl @maroca7676 @gemmagarfuertes @PSOE… https://t.co/jfJooPuADe]]></document><document><![CDATA[Niña estate quieta que el señor nos va a sacar una foto. https://t.co/ITMi4FGYkK]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de los libros! Esta preciosidad está ilustrada por @MENGANITAdecual y se vende en la librería Cervantes… https://t.co/5epY5ubDVZ]]></document><document><![CDATA[@DiegoCiller @EmbruxArte Lo vimos en el móvil, solo faltaban los subtítulos para comerse más imagen. También se que… https://t.co/k4xV7d6c65]]></document><document><![CDATA[@laxarxaxanante1 @Campanilla3333 @VRamirez76 @cristofoljosep 2 de 3.  Seguim  #FemXarxa.]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @rosarobco Muy bueno. A esto le añado: no solo Iglesias tiene que sacar conclusiones: la izquierda al PSOE también, Errejón..]]></document><document><![CDATA[Es que encima lo dicen de vd las cabronas de vd que no las entiendo JAJAJAJAJAJA si leéis esto que sepáis que os quiero mucho en vd]]></document><document><![CDATA[@santiagoah_ Voy a dar mi opinión: Creo que por mucho que consiga Álvaro en SBK, no acabará en la estructura oficia… https://t.co/KV8nmKEqae]]></document><document><![CDATA[#SVGala1 #Supervivientes2019  Usa el código trP2 y obtén un comodín en el quiz de @Supervivientes. https://t.co/l1GjsSBCoC #QUIZSV]]></document><document><![CDATA[Darrer fragment de la carta de @jcuixart @omnium per la XXX #NitStJordiCatNord a #CatNord #Perpinyà #cultura https://t.co/TDpqFuc7kk]]></document><document><![CDATA[〰️ Ni el pretérito es tan simple, ni el futuro es tan perfecto 〰️ 🏖⛵🌊🌞🐬 en El Puerto de Santa María - Cádiz https://t.co/j0SP1u8GXM]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame de Paris: las ventanas de las rosetas intactas, el órgano salvado por las llamas https://t.co/jeH54lGmAs]]></document><document><![CDATA[segadojesus Nos acompañará en #solesdemálaga2019 con su nueva colección de gafas de sol #sorteo #malaga… https://t.co/GeFHv3DBz7]]></document><document><![CDATA[No viajamos solas ni en una sola dirección,dice @marialamu en su #dejaronhuella que recuerda a @MariaIReal, R. Here… https://t.co/zHgF8ZJ3vQ]]></document><document><![CDATA[@moraoviejo1 @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @el_pais @elmundoes @EFEnoticias… https://t.co/jmO0NOIBsA]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @salvameoficial Ya sabes Cabronazo, Vasile siente debilidad por la guntuza]]></document><document><![CDATA[Hormigón olvidar todos los problemas, y no me explico, con una bonita comunicación por teléfono podrías encontrarte… https://t.co/TfFqhffHlq]]></document><document><![CDATA[@francispintor1 @AntonioRNaranjo @HerreraenCOPE @sergio_barbosa_ @cuadrado_roca Buenos días Twiteros]]></document><document><![CDATA[Oye! Que hay endocrinas en #congresocabeceraBCN ! Hablando d relaciones con industria  D si hay q recibir o no a "r… https://t.co/NESj2BsM9x]]></document><document><![CDATA[La más bonita de todas ♥️ @ Plaza de España, Seville https://t.co/Axw0qv1nZT]]></document><document><![CDATA[Nada sucede por casualidad, en el fondo las cosas tienen su plan secreto aunque nosotros no lo entendamos 🤔 #ElecccionesGenerales28A #28A]]></document><document><![CDATA[La mirada del ser humano parte siempre de adentro. Adéntrate a activar tu GPS interno si quieres Ser y Humanizar en… https://t.co/IWet0VLmMs]]></document><document><![CDATA[#FalconViajes.cuand la decencia se pierde, cuando él que habla no le importa la gente ni la verdad, cuando se blanq… https://t.co/0VGhWMY2Ll]]></document><document><![CDATA[Não existe gajo q n conheça as intenções de outro,eles tiram a pinta bem fácil]]></document><document><![CDATA[Bueno chic@s que tengáis un sueño repador y vayáis con la reflexión hecha a votar 🥰🥰😴😴, Y acordaros de la canción d… https://t.co/cL7IucQaxN]]></document><document><![CDATA[@dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona @mmartinloeches @carmenporter_ @Diego_FDM… https://t.co/AII0M2KIyk]]></document><document><![CDATA[El 26 de julio tengo que estar en Ibiza y no se como lo voy a hacer, pero si no estoy allí me dará un infarto. @swedishousemfia]]></document><document><![CDATA[Tattoo para @demonoskar ☠️🖤 Aquí te espero para el siguiente, gracias por la confianza :D . Hecho en la nave 🚀sputn… https://t.co/lhTr8kD26Y]]></document><document><![CDATA[#EldebateenRTVE Para ir calentando motores, un comparador de los programas electorales.  En igualdad, los únicos pu… https://t.co/2mAghDaO3l]]></document><document><![CDATA[A afilhada da minha mãe é tão linda meu, veste se bué simples e maquilha se muito pouco, mas porra, é super linda]]></document><document><![CDATA[@themarquesito @QUISPINXIT ¡Amén! Sí, es El Greco, está en la National Gallery.  ¿Te habrás dado cuenta,… https://t.co/l92FjNWgjL]]></document><document><![CDATA[@OisoOiso1 BUENOS DÍAS SISU FELIZ DOMINGO PRECIOSA, QUE BONITO POEMA https://t.co/fMeKH2uHMt]]></document><document><![CDATA[Empieza @analabort el taller de #MarketingDigital de #ConcursoEOICV de @eoi en @elmolilab... muchos más talleres pa… https://t.co/jhrZ6lZLAh]]></document><document><![CDATA[por favor puedo parar de pintarme todas las sudaderas de subrayador gracias??]]></document><document><![CDATA[@Sonsolesm99 Pues que les den por saco. No saben lo que se pierden https://t.co/I4bdu5p2v4]]></document><document><![CDATA[El año pasado tuve la suerte de vivir Semana Santa en España, las imágenes y la procesiones son increíbles, hoy con… https://t.co/ZIHBB7C5Sl]]></document><document><![CDATA[@DGTes Sí  ;-) gracias.  Elijo en esta ocasión Cáceres por training de running (carretera a Tajo-Almonte), turismo… https://t.co/D6JJh8yZtl]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @MTudela @MontseAyats @MontseCantinMas @MoMorante @MontserratBrau @montsepalau @montserratboix… https://t.co/eXFtrmkEQU]]></document><document><![CDATA[Será que ainda é válido acreditar que a minha carta de Hogwarts há-de chegar?]]></document><document><![CDATA[Seré una escéptica, pero las cuentas q hacen, no me cuadra las de ningun@, y si entiendo de algo es, un poco de sal… https://t.co/DAsXmOdCrW]]></document><document><![CDATA[@Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @ehyumee @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[BUEN INICIO DE SEMANA PARA TOD@S  aqui en Mallorca aun es festivo 😂😂😂#tic tac......quien casi cumple añitos???😂😂😂😂🐎… https://t.co/xtOhjcs2pd]]></document><document><![CDATA[Yo soy muy pro-PACMA pero las cosas como son, quizás decir que el toro bravo es un animal manso que si no lo molest… https://t.co/REGqcwlvmq]]></document><document><![CDATA[@iDo_i_PunX Pasando a modo hippy e ignorarlos... Muchas veces cuesta pero es lo más sano para nosotros]]></document><document><![CDATA[@thehardmenpath Jo*er! Pensaba que había perdido a la pu*a Ana Torroja! https://t.co/DWcKxUQZNV]]></document><document><![CDATA[🔵🔴 T1 Parede, Cascais | Rua João Luís Ricardo | Beach, view and sun? It’s what makes this apartment ideal for inves… https://t.co/7hWY4rRPY0]]></document><document><![CDATA[@EstefMolina_ @guardiacivil @policia Podías incluir en esa equiparación a los salarios de 600€. Estefanía como se t… https://t.co/SgdTzX3VVs]]></document><document><![CDATA[@RatonSFC1905 Es espectacular la sa liada el sino de nuestra tierra y la paloma de la paz]]></document><document><![CDATA[Todo lo que ves es el presente, pero sigue formando parte del pasado, y será el futuro. #picoftheday… https://t.co/lXOoreL0og]]></document><document><![CDATA[@JucilAlmeria @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YUrH0kLR35]]></document><document><![CDATA[@Atiyulia @ydevesa @gonzalezpons @populares Tenemos que darselos al #ValorSeguro que es el PP. Porque cada partido… https://t.co/BXbM96VCxM]]></document><document><![CDATA[La mayoría de este 52%, sin embargo, estamos más cerca de las señoras de la limpieza que dejaron impecable el suelo… https://t.co/7qWohdJPeI]]></document><document><![CDATA[Vistas desde la Giralda    #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/r4TuZaXf9b]]></document><document><![CDATA[@paudiazboils @Lakarius @JaumeMayor @Jordi_Brull_ @FerranVGarcia @CCOORobe @Nullapu @patrisuxa @xarlifons… https://t.co/Hb7cau0kkQ]]></document><document><![CDATA[Espero que mi abstinencia de comer pizzas y hamburguesas dé su resultado... Si no me como Italia y Estados Unidos e… https://t.co/5fLnVCReSV]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/4zwtaTea75]]></document></documents></author>