<author lang="es"><documents><document><![CDATA[A descoberta de #nadirafonso em https://t.co/qFCmtXdkOK - Museu das Artes de Sintra https://t.co/2uX9d84FNj]]></document><document><![CDATA[@SeFutbol @rfef @IkerCasillas Mucho ánimo @IkerCasillas pronto estarás en plena forma 🇪🇸 un saludo]]></document><document><![CDATA[Corrían los primeros años del siglo XIX cuando se produjeron en España una serie de acontecimientos trascendentales… https://t.co/QF8W2E1wJR]]></document><document><![CDATA[@GabrielaBustelo Si entenderla la entiendo, lo que me sorprende es que lo digas en base a un cartel de una película que no has visto.]]></document><document><![CDATA[El partido del equipo es indenfendible ✅ El Var nos vuelve a joder ✅ Todo ok OzeLui]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Hotgaymen4 @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @aussietrbl @HotMaleStuds @rippedguys @bilad0456 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[@catsinbelfry @MickeyMackkk @BlayneyMartin @ThornieKate @emmyzen That much is true. And Scotland can not escape the… https://t.co/c78zPwvpLw]]></document><document><![CDATA[Lo que se hace con Gusto se disfruta el doble...!!!! palomajaudenes Me vas a Matar!!!!!😂😂😂😂 #Cartagena #Domingo… https://t.co/2aE80Xgldw]]></document><document><![CDATA[Lo que decía, el fuego se apaga, pero el garbansito no crece.  Mucho apoyo anónimo para el colega.]]></document><document><![CDATA[Rosa Díez tritura como nunca a Pablo Iglesias: "Que hipócrita y sinvergüenza" https://t.co/iY7Wc0SGml vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Siempre he defendido y alabado a la dupla Alejandro Gómez-@JosMiguelGarri6 por su gran gestión estos años atrás (lo… https://t.co/vg7MLEjGJ4]]></document><document><![CDATA[@Bi_life1 @new_gaywanking @hiker2121 @jockboy1113 @Agitando_tudo @menlovegay @xxx_men_pt @Hotgaymen4 @joto_ddiamantes @Heteroadicto 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Gracias por darnos voz y defender los intereses de nuestra patria. ¡¡¡VIVA ESPAÑA!!!!]]></document><document><![CDATA[#cómoodiogigamesh #comoodiogigamesh #theprincessbride #laprincesaprometida #laprincesapromesa… https://t.co/VAK2X2UHl7]]></document><document><![CDATA[Igreja dos Carmelitas em Igreja dos Carmelitas - Porto https://t.co/BZDV2ERq6B]]></document><document><![CDATA[Los jajajajajajaj siempre tienen que acabar en j, sino quedan bordes, no tengo pruebas pero tampoco dudas]]></document><document><![CDATA[Otro miércoles santo más acompañandote, otro miércoles de emociones, un miércoles un tanto raro, pero siempre espec… https://t.co/Uv5dQC3xAx]]></document><document><![CDATA[Siempre es un placer ver jugar a los dos mejores jugadores del mundo, por un lado está Cristiano que es una bestia… https://t.co/BkvbUSYjWm]]></document><document><![CDATA[Cumpleaños de Doña Mercedes.... gracias halconculinario fantástica comida en @bibodg en BiBo Madrid Dani Garcia https://t.co/JaJR32NfxM]]></document><document><![CDATA[Importante, a cambiado de ubicación el mitin de mañana en Valencia, difundirlo por favor, gracias. https://t.co/NJUOGtPpDT]]></document><document><![CDATA[Cazan a los coches de campaña de PP y VOX aparcados junto a un puticlub en Llanes (Asturias) https://t.co/nsiiiPc8rW]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Ánimo @pablocasado_ Aznar tardo en componer @populares no caigas en la trampa de los depredadores que tienes dentro.]]></document><document><![CDATA[A algunos, cuando sepan que te puede preocupar el medioambiente,  el drama de la migración,  las pensiones,  la igu… https://t.co/LMFVD73nDr]]></document><document><![CDATA[@_Rosamary_ @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/J65HRQhTl4]]></document><document><![CDATA[#prayfornotredame #prayforparis #prayforfrance #prayforeurope #prayforart en Valence, Valenciana, Spain https://t.co/vOTVVQL2fD]]></document><document><![CDATA[Después de dos días de conciertos, fiesta y mucha música. Solo me queda por decir dos cosas: Reikiavik 2020 y graci… https://t.co/5xiPxWzlHY]]></document><document><![CDATA[@2Rmoreno @BoyzSpace @amateurgayvids @AmigosPutoes @asus10mm @AaronTrainerXXX Hola guapo ,😋😀😋]]></document><document><![CDATA[Aquí de empresario gilipollas estando en la manifa #novotesmierdas #shoutgritos en Centro Histórico de Segovia https://t.co/t0Gcp1u02w]]></document><document><![CDATA[Meditação Bíblica Diária – “ E Eu Rogarei ao Pai, e Ele Vos Dará Outro Consolador, Para Que Fique Convosco Para Sem… https://t.co/du5rB60Dl4]]></document><document><![CDATA[En nuestra visita a Salamanca hemos conseguido encontrar el famoso astronauta de la catedral  #FelizDomingo https://t.co/rOvAaHDjXz]]></document><document><![CDATA[@Abalhadj Las guías de Future Press siempre son una maravilla. Y encima del Sekiro. 😍]]></document><document><![CDATA[Poner a Lacen??? Que despropósito espero que se saque el partido y punto]]></document><document><![CDATA[Elige tu futuro – 26 de mayo. Elecciones europeas https://t.co/rPqp7KpgXi vía @YouTube #estavezvoto… https://t.co/QcUipx5rfd]]></document><document><![CDATA[@dzumaquero Ni caso, Dani, tú a lo tuyo, que es dar lustre al centenario nombre de nuestra cofradía. Que disfrutes de la Semana!]]></document><document><![CDATA[Últimamente leo que los fisioterapeutas encuentran dificultades para la prescripción de ET en presencia de dolor. ¿… https://t.co/phFuuSgZ16]]></document><document><![CDATA[@manuelansede Se va usted a la mierda.  Un periodista de 'El País' sobre el incendio de Notre Dame: "Si Dios existi… https://t.co/ZjufsDV8Yx]]></document><document><![CDATA[Otra cosa más incoherente del episodio con peor final de la serie #GoT  Todos están consternados porque no ven a...  https://t.co/fv7VbLJtTK]]></document><document><![CDATA[¿Este es el modelo de madre que queremos? ¡Qué miedo da la publicidad con soportes morales antiguos!… https://t.co/cIJo1Zc4Og]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estación de Zaragoza-Delicias https://t.co/MfJcNdcUdv]]></document><document><![CDATA[@franbardon Suena par que me digan NOOO, estás bien, pero me refiero a barriga salida no barriga como dicen esa gente que tiene and]]></document><document><![CDATA[Nuevos casos de maltratos a ancianas y ancianos indefensos en las residencias; eso sí que es violencia y maltrato por edad]]></document><document><![CDATA[Treballant mirant el present en Barcelona, Spain https://t.co/xlV9ZSNGBd]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Jugadores en vestuarios. Todo listo para que den comienzo los dos partidos en la Aldehuela. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Primitivo instinto de caza en Helechosa, Extremadura, Spain https://t.co/7J2GkI5FTH]]></document><document><![CDATA[Emoción, dolor y fe. #SemanaSantaSalamanca2019 en Salamanca, Spain https://t.co/VvRVl5qX9n]]></document><document><![CDATA[Incluso algunas personas se pasarán con el alcohol y acabarán sin pasarlo tan bien como esperaban, pero bueno, es d… https://t.co/5fhPKj3RO6]]></document><document><![CDATA[Hace tiempo que colaboro en la revista Blue Eye BCN y normalmente no os doy la tabarra con mis artículos, pero en e… https://t.co/xyquQpI3vP]]></document><document><![CDATA[@jlsnz341 @movistar_es No, tú no pagarás si eres cliente. Podrá contratarse la tele de Movistar en OTT sin serlo. Tendrá 8 € de coste.]]></document><document><![CDATA[@LeticiaZgz @Carmelo_Asensio @chunta Que se cumplan todos tus anhelos. Un beso enorme]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @graceva80762971 @marycastro54 @RasnawatiR @ana_amama @sushilpershad @soniarivera858 @monicasloves… https://t.co/rtIYdB7gzc]]></document><document><![CDATA[Impresionante ayer jueves #Valencia . VOX ✅🇪🇸 La voz silenciada, las personas abandonadas y la #EspañaViva 🇪🇸tienen… https://t.co/lkXtYtfIFJ]]></document><document><![CDATA[@FossasJosep Enfermos mentales.....no puede tener otra explicacion https://t.co/LFjTWUN70j]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian ¿ 7 chavales para romperle un tobillo a un guardia civil...el guardia civil era súperman? En Albacet… https://t.co/UeXEe6RZmt]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @AAvallones @soniarivera858 @fZ9KxdzqprnMtVC @PatGrant7777 @heroldbarton @PattiBrookd @JackConnie… https://t.co/88VMer8hn7]]></document><document><![CDATA[El Cristo de la Esperanza preparado ya en la parroquia de San Andrés para procesionar esta noche por las calles de… https://t.co/5NUeSjlW6G]]></document><document><![CDATA[I recently just discovered pink sweet because of this ur lyric video and I'm in love. https://t.co/fC4VXI5zqk]]></document><document><![CDATA[Me escriben desde Venezuela que ha habido un #golpedeestado . Alguien sabe algo? #Venezuela]]></document><document><![CDATA[@fcaf_cat CANAL GRUPO RENFE TE SIGUE Y OS INVITAMOS A CONPARTIR PUBLICACIONES SIGUEME POR INSTAGRAM Y TENEMOS GRUPO… https://t.co/2EdvbyG5N4]]></document><document><![CDATA[Lo que el movimiento Extinction Rebellion ha logrado con sus protestas  https://t.co/inJLoqadwF @_rebelion_org]]></document><document><![CDATA[@marisaco75 Muchas gracias marisa! Me alegra poder haber compartido ese momento con todos vosotros. :)]]></document><document><![CDATA[Eres una sin vergüenza 👉Álvarez de Toledo: “¿Por qué Junqueras puede dar una rueda de prensa y no un acusado de vio… https://t.co/Hbw23z8whN]]></document><document><![CDATA[Alguien duda de que una exafiliada al PSOE cómo es la candidata de @Cs_MolinaSegura a la alcaldía de… https://t.co/GhnVDz8zV4]]></document><document><![CDATA[@ovelisca13 Oye, que hay un dicho que dice que hasta los charlatanes aciertan dos veces al día cuando predicen el d… https://t.co/VE9oCWIooG]]></document><document><![CDATA[Bonita tarde la vivida ayer junto a @pasamontesluis en gregarious_the_league compartiendo anécdotas e intentando po… https://t.co/r8rZ9NuAGM]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Pues vosotros después del primero ya decís mas gilipolleces que ellos. Asi que menos criticar y refunda… https://t.co/6ABaOfEVKZ]]></document><document><![CDATA[La asertividad es una de las habilidades de comunicación interpersonales más importantes. Es la capacidad de transm… https://t.co/F3iYYBU5Lr]]></document><document><![CDATA[@Lehningen Solo facilito información de servicio. ¡Mi deber cívico cumplido!]]></document><document><![CDATA[@rocafria59 @PSOE Y eso qué tiene que ver. Si se protesta por una falta de mínimas formas de respeto esa diferencia… https://t.co/HGi8Kyd5Mi]]></document><document><![CDATA[Ensoñacion en Las Enillas, Castilla y León, Spain https://t.co/eWV4Q56SLu]]></document><document><![CDATA[Pues en mi opinión @luisbolivard se merecía el trofeo. Ha estado muy serio con un toro con cierto picante. Y lo ha… https://t.co/gZ8rwc4VPZ]]></document><document><![CDATA[Quen ten que reflexionar é o BNG... Deixarse de loitas e rupturas internas, achegarse á xente e entrar nas casas. S… https://t.co/z8vHwbSEFe]]></document><document><![CDATA[Días para falarmos seriamente de Viollet-le-Duc, o pioneiro do exin-castillos e de Eurodisney...]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Pues yo no tengo ese problema ... Conmigo nadie se mete , me levanto todos los dias , hago mi trabajo… https://t.co/dR5oLxV0Xn]]></document><document><![CDATA[Um bom vinho, um cigs e boa música na minha varanda, era o que eu precisava]]></document><document><![CDATA[Decoración y pedagogía en las Casas del Pueblo a fines del siglo XIX - @largocaballerof @fpabloiglesias… https://t.co/TIyWZq92eF]]></document><document><![CDATA[@RayDonovan____ @jmdelalamo Se lleva cuenta del número de papeletas según se va votando. Al final de la jornada, se… https://t.co/9DEOXqld5X]]></document><document><![CDATA[Sorteando mesas... otra vez. #diadelamarmota #26m https://t.co/Z78FC9BUEM]]></document><document><![CDATA[Ora aí está o que faz falta a muita gente. Aceitam-se encomendas. ✌️😝🐝🍯 #spain #andalucia #cadiz #imonaboat… https://t.co/Z9NY0cuvLY]]></document><document><![CDATA[Hay algún precedente k por alineación indebida y juega la final de https://t.co/yLg7yHhECo lo sabes lo tienes k exp… https://t.co/tZgiVvSse4]]></document><document><![CDATA[El petróleo toca máximos anuales ante el fin de las excepciones al embargo iraní https://t.co/hrKeEHrvD8 vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Hemos temido más a los barberos con trabuco y los venteros relinchadores de Vox que al totalitarismo independentist… https://t.co/QSCawkXLB7]]></document><document><![CDATA[Pues hoy toca romería de la Santa Faz ....... . . . . . . . @asanjuanmusic  #santafaz #music #romeria #alicante en… https://t.co/ATGUaC2l8V]]></document><document><![CDATA[@JoaoWinck Jajaja menos mal que no, hay traducción simultánea Ingles Japonés. Arigato Cosaimas !!]]></document><document><![CDATA[@MarvelFlix @StripMarvel 😂😂😂 Pues cualquiera de los Chris nos haría dudar 😅]]></document><document><![CDATA[@eajpnv @AITOR_ESTEBAN @Albert_Rivera Me imagino la foto de los líderes del "Trifatxito" detrás de Aznar cantando "… https://t.co/6IaWl8N4R8]]></document><document><![CDATA[Inédito lo que está ocurriendo, cuenta @carlos__alsina que tres de los candidatos del 28-A, Pedro Sánchez, Pablo Ig… https://t.co/K2bFMHvp2z]]></document><document><![CDATA[Metas fundamentales: "ahora que mi alumnado ya comprende ...., ya es capaz de ...". Comprensión y Transferencia. No… https://t.co/kaoNUmhLij]]></document><document><![CDATA[@DaniAstacio Barcelo maya Beach. Puaf que recuerdos. Harle cosa aquello en.]]></document><document><![CDATA[@cfhercules Ayer viendo el partido no tuve la sensación que nos jugásemos una final...]]></document><document><![CDATA[@elkbdice Voy a decir lo que me ha parecido aunque te moleste. Que te has presentado hasta que te han encajado. Es… https://t.co/57Hkt7RSDc]]></document><document><![CDATA[@psoejerez Lo que es una vergüenza lo que habéis hecho los socialistas de Mangalucia para saquear y manteneros 40 a… https://t.co/t7QVkqkPiM]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @monasterioR @VOX_LasRozas Pues con esa carta de de credenciales no se hable más]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE EN MI EQUIPO! @gguedesoficial #rodrigomoreno https://t.co/d1exaqCCHb]]></document><document><![CDATA[@sasalvi @keldaam @InesArrimadas 🤣🤣🤣🤣🤣. Golpe de estado a España. Clarooo que si. Entonces España hizo en su moment… https://t.co/SZZ2fJrQFQ]]></document><document><![CDATA[Gracias por la magnífica ovación recibida anoche en el Teatro Auditorio Adolfo Marsillash Madrid - San Sebastián de… https://t.co/8mSmCWu3aM]]></document><document><![CDATA[Al final, Podemos se va a convertir en una consultora de outsourcing de los independentismos]]></document><document><![CDATA[‘Sina’spowers’, Bic ballpen on paper, 2005. Collection of The Royal Academy of Drawing.  #juanfranciscocasas… https://t.co/YFIqRFRMqD]]></document><document><![CDATA[@miguelabellan @populares @pablocasado_ Pa lo que hemos quedado que pena jajajaj mejor que te acueste tu y Pablo]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora ¿Y qué? ¿Se los regala alguien o es el fruto de su esfuerzo y trabajo?]]></document><document><![CDATA[.@Grácies! @MeteoIB3 @MiquelSalamanca @AriadnaAlfonso @MelisaAliaga @NeusAlberti 👏🏻👏🏻👏🏻😜]]></document></documents></author>