<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mmillanclosa 👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👏👏👏👏🎗️🎗️🎗️👏🎗️👏👏👏👏👏🎗️🎗️🎗️🎗️🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷]]></document><document><![CDATA[@rumbopropio @alcaldeledezma Gracias de nuevo.  Toda la razón.  Le añado a una lista de twitter para tener más fuen… https://t.co/rpNzjC8Xw2]]></document><document><![CDATA[Rezemos y que sea lo que Dios quiera,#Amen. en Lucena, Spain https://t.co/0Ik2BcvosS]]></document><document><![CDATA[@delCojonBrivon @llbbppgg La guerra no la ganó nadie. La perdió España. Nunca tenía que haber habido guerra ni leva… https://t.co/z0eeKlZKbO]]></document><document><![CDATA[@LMoriones @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/18al4KEnWx]]></document><document><![CDATA[Sabes que estás trabajando en un barrio problemático cuando ves cosas así a diario. https://t.co/h7SpRynJPt]]></document><document><![CDATA[@macarenapruiz Tiene más miga aún; dicen: “la REP nacional será compatible” con la de Svq. “Nos ha jodido!” Es una… https://t.co/ZNmNmddRsY]]></document><document><![CDATA[@_baguilar @LeeRunas @almakatsu Si te da hambre, tenemos un problema 😈🖤📖]]></document><document><![CDATA[Así toreó de capa Héctor Gutiérrez @hectorgtz98 ayer en Las Matas... Este quite por saltilleras, no perdonó un quit… https://t.co/AY5JaavIyo]]></document><document><![CDATA[Hola!! Me voy de paseo... A buscar alguna aventura!!! #saturday #weekend #bearadventurer #fun #sunny #sabado… https://t.co/Zv65KRcHJ7]]></document><document><![CDATA[@bg2bhc @Eurekablog @duke_SORA @bg2_cry @dk3wn @n6rfm @AJ_FI @AmsatUK @AMSAT It looks like a scifi movie from the fifties 😉]]></document><document><![CDATA[@MayUrbasa @AClaveCb @EspejoPublico El único sitio del mundo en el que se "escucha" a esta gentuza es aquí. Espero… https://t.co/3CRY7cSGwD]]></document><document><![CDATA[Casado ha pagado la factura del tío que se fue de copas, dejó el bolso de Soraya  y permitió que Sánchez llegara… https://t.co/m4GmA9rg2F]]></document><document><![CDATA[@JuanitoMedinaR Conoces los casos de gestación subrogada en Estados Unidos y Canadá? Es para intentar abordar este… https://t.co/Mw44Ldojio]]></document><document><![CDATA[@luisabeledo @Emiliogude @sayyeahyeaah Ya sabes que la reflexión se alargó]]></document><document><![CDATA[Y ahora cuando el Rey empiece la ronda de contacto con todos los Partidos Políticos con representación en el Congre… https://t.co/Fgy5NxNwjj]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Buenos dias...con 12°C...Hoy dia de la Cruz de Mayo. https://t.co/LkqjAnYUtx]]></document><document><![CDATA[@Spedfrom @maikewok @afonsojferreira @pedrooquintao @BrunoPe76586522 @nunumiguele Acho que foi ontem]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @peterpanpum @vayanata @PSOE Otro orco https://t.co/tK2Xo3gCiS]]></document><document><![CDATA[@miyohater @NBAspain Hombre... en 232 partidos.. a un porcentaje del 32,3%.. 370 de más de 1100 intentos... si quie… https://t.co/DlQ3onPtnC]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @sikandarmirza10 @RasnawatiR @YuliyaInopinaPR @AAvallones @monicasloves @z44DDgwHxWUYiFr… https://t.co/7rjLNvUifC]]></document><document><![CDATA[@MareaSanidad @mareablancaESP ...Y QUE PASA MUTUAS PUBLICAS =40 AÑOS UN CORTIJO]]></document><document><![CDATA[Con quien tanto amo... Feliz Cumpleaños Patrica, TAE. https://t.co/b9hUShTGIn]]></document><document><![CDATA[@fcolla2 @isahenares @Saltamontes_eco Lo que tendríamos que hacer es montar algo intercentros que diera visibilidad… https://t.co/rhwcHfsmiC]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer Los mosquitos que se matan con el coche son asesinatos?]]></document><document><![CDATA[Espero que @transavia realice las oportunas compensaciones económicas a todo el pasaje, que después de las horas de… https://t.co/FQq85TvuaU]]></document><document><![CDATA[Carmona me confirmó que en el descanso, el árbitro le pidió disculpas. En OPTICA Faidiel en el Coto venden buenas g… https://t.co/As09DUepWq]]></document><document><![CDATA[La gente que me mira raro cuando me levanto a las 6-7-8 de la mañana para ver los coches o las motos pero se levant… https://t.co/lYdY5rAGNa]]></document><document><![CDATA[Viendo a Sergio de Shootfy en #WQR19, plataforma que conecta profesionales en audiovisuales con clientes https://t.co/pxxaXeRBs1]]></document><document><![CDATA[#Ciudadanos #liberales en lo económico y muy de ministros franquistas para todo lo demás  #YAsiTodo https://t.co/tN1IcCItUF]]></document><document><![CDATA[@DGTes Recientemente he recibido una sanción por circular sin seguro con un ciclomotor por Cádiz. Si bien es cierto… https://t.co/63qXf9qEYm]]></document><document><![CDATA[Más allá de negociar presupuestos, el Ministerio de Ciencia será útil para liderar, en pie de igualdad con Medioamb… https://t.co/DZhO1gNGiL]]></document><document><![CDATA[AHORA. Barcelona: sigue atrincherado el hombre armado que mantiene en vilo a los Mossos hace más de 18 horas en Ros… https://t.co/AW8poeEY1O]]></document><document><![CDATA[Parejita de Collalba gris (Oenanthe oenanthe), especie de ave paseriforme de la familia Muscicapidae, la collalba g… https://t.co/qRD6HhdCN7]]></document><document><![CDATA[@brunoformiga Concordo. Mas nunca vi dizer 12 favoritos. Geralmente ouvi que 12 times entram para brigar(algumas ve… https://t.co/LiGqeWckpi]]></document><document><![CDATA[El miedo al fracaso ni te mata ni te hace más fuerte,  pero te mata en vida, que es mucho peor.]]></document><document><![CDATA[Pues a mi your name no me gusto mucho, ni llore ni nada, tengo el sentimentalismo de una ameba.]]></document><document><![CDATA[@HonorableTabarn @BeatrizTalegon Besame mi lindo culo con esa mierda de iPhone en la mano, mamporrero de uve palito… https://t.co/ERpmSiAsfx]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @RSMonterrey. @USCFbase Infantil C 3-2 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @biologymeetsart Ella es que es valiente para todo eso, y mas. A ella no le importa arriesgarse a que… https://t.co/13CyMBcN4B]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares ..otra de la asignaturas es ; desmantelar las mutuaS publicaS y  que tenga que ir sanidad publica los… https://t.co/5mvQzI0cq0]]></document><document><![CDATA[Mi pequeñín, me encanta verte disfrutar!!!!! 👦🏾⚽️❤️ https://t.co/K32jNEQP6I]]></document><document><![CDATA[@luiscastro1478 @Luvdirtytalk1 @Monasteriooooo @msam987 @BobHail @dilf2050 @PrettyBoysPic15 @ElgorRahmikik… https://t.co/m241ZanM3v]]></document><document><![CDATA[Piccasso, Van Gogh, Goya, Monet, Miró, Gaudy, Dali, termine babeado literalmente.  #Museo #Thyssen #Art #Arte en Mu… https://t.co/ql2IqZ2sky]]></document><document><![CDATA[Se acerca el 1ro de mayo. Y es muy probable que el régimen de Maduro suba el salario por decreto por enésima vez. A… https://t.co/PCjKYEtYfm]]></document><document><![CDATA[@manxacb17 @CiudadanosCs @InesArrimadas Ya...campana sus anchas por Cataluña, agrediendo a quien no piensa igual.]]></document><document><![CDATA[Muy contento de volver a estar presente con mis fotografías y diseño en el @mwc_barcelona  @NachoPardoEs okumo_desi… https://t.co/1i0olEgK6L]]></document><document><![CDATA[@emilcyc @tonialba @populares @PSOE @KRLS @raulromeva @jordialapreso @jcuixart @jorditurull Ese lazo representa la… https://t.co/nIY0CufTCk]]></document><document><![CDATA[La prima de riesgo de la banca española se sitúa en 1.100 puntos y amenaza la economía https://t.co/uqTXjaUEmC]]></document><document><![CDATA[La torta del PP en las elecciones es curiosa. Pero el otro gran perdedor es Podemos. Ha perdido un tercio de apoyos… https://t.co/KYAXtMZoZx]]></document><document><![CDATA[Ortuzar advierte de que "como la suma le dé", el PSOE "pactará con Ciudadanos"https://t.co/56b91BlhKS via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Sargantania1 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @cositasmartinez @Donpinpon2011 @escofet_jaume… https://t.co/KtZ3jP19Kw]]></document><document><![CDATA[A las 19.30 en Casa Elizalde primera de las 8 sesiones sobre el arte de la ficción en el siglo XX. Hoy El Danubio de Claudio Magris.]]></document><document><![CDATA[Ha sido Un buen debate , ágil, con tensión e interesante que no es poco recordando algunos debates del pasado, dirí… https://t.co/RPXxD0CobG]]></document><document><![CDATA[El @GironaFC ni jugando sin límite de tiempo le hace un gol a nadie! Que les pasa?]]></document><document><![CDATA[Ven, descubre y comparte: Un lugar con encanto, romántico  Ven a relajarte y descansar Luz y armonía Diseño y tradi… https://t.co/xMEj9GHwxZ]]></document><document><![CDATA[@corralcpedro @ALICIAMACHICADO Puesto 37 es un insulto, no? Con la llegada de vox es imposible que el PP saque 37 e… https://t.co/9UYPBSeBzj]]></document><document><![CDATA[@martaflich Si realmente crees que las empresas no van a repercutir en los consumidores la subida de impuestos y qu… https://t.co/IsRp6CXqlN]]></document><document><![CDATA[@gustavohlopez La cumbia es de lo peor .. me dan ganas de vomitar jajaj 🤢🤮]]></document><document><![CDATA[Sabéis lo que es tener ese sentimiento de impotencia de querer hacer algo y no poder ?  Yo ahora mismo]]></document><document><![CDATA[@PitiHurtado Yo creo que está bien defendido, DL podía tirar o penetrar y tenía mucho espacio, por lo que PG no podía pegarse más a DL.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/zNl27FrFtG]]></document><document><![CDATA[La virgen de @hdadypaciencia entrando en la Catedral por la puerta de Postigo de los abades. #Domingoderamos… https://t.co/3f1UlrEJ5B]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Como si el supiera por donde cae Extremadura....les obligan a decir unas cosas.]]></document><document><![CDATA[Eso es lo qué dice el veterinario cuándo lo llevo a su revisión médica Es un fartera, (tragón) no puede tener hueco… https://t.co/zNKhZgODKh]]></document><document><![CDATA[En la vecina Francia está prohibido llamar a un cerdo Napoleón. Y, a pesar de ser el país romántico por excelencia,… https://t.co/KG7PuwkNOp]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ @CasoAislado_Es ¿Y la justicia donde esta? Ya sabemos que esta enferma,pero ahora esta casi muerta. ¿Sr… https://t.co/TnCDP29nKT]]></document><document><![CDATA[Paradójicamente, participar en la liturgia de los domingos constituye un acto de coraje en el mundo. Se trata de un… https://t.co/bU5yElyGQ9]]></document><document><![CDATA[@TeiichiKun @luisao012 Tyrion es la polla pero en la 7 y 8 temporada decae. El tyrion de la temporada 3-5 estaría en S sin duda]]></document><document><![CDATA[@MayteMendia @BeatrizTalegon Lo de código postal y código penal te ha quedado de lo mas mono, eso cuando se te pase… https://t.co/USdHIqkqSA]]></document><document><![CDATA[El tiempo peina nuestras vidas al igual que las nubes hacen con la nieve. Y yo atrapado en mi quietud, a solas. #JLRquotes]]></document><document><![CDATA[Jo el que em pregunt és si algún membre d'aquest pseudosindicat va a classe o es passen el dia bevent cerveses a la… https://t.co/hxgMLSG40F]]></document><document><![CDATA[El expresidente de la Diputación de Valencia, acusado de colocar a cargos del PSOE y Compromís https://t.co/HKqUsuwxWy vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Caída mundial de Facebook, Instagram y WhatsApp un mes después de la última https://t.co/z5BrD5s3hX]]></document><document><![CDATA[Y que tal @PSNPSOE si sois vosotros los que os separais de la ultra derecha? Empezais bien la precampaña. Mas os va… https://t.co/nnskcoNeDB]]></document><document><![CDATA[@dagon1980n @Enquiridion1 @jaimebw @SchrodingerGata No entiendo qué me quieres decir. La existencia o inexistencia… https://t.co/lJLIRHTn56]]></document><document><![CDATA[#25deAbril #Portugal #Historia #Mujeres #Libertad #Liberdade #Democracia]]></document><document><![CDATA[Que delicia de marcha @hdaddelsol @LaPasion7TV ahora en la cuesta del rosario.  Sevilla aún queda mucho que vivir... disfrutémoslo]]></document><document><![CDATA[@BabuinoCom @borjateran @jordievole Qué casualidad que todo eso que mencionas es la descripción que le viene como a… https://t.co/pCjbAvfH8I]]></document><document><![CDATA[@victhor699 @cshampagnepapi Soy yo o se parece a @leonardotabora1 @pedroargueta2 @OwenFF10 @OberRivera97]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo con @javiaceituno ¿Por qué no proponéis medidas que faciliten de verdad el voto para todos?… https://t.co/Kgqvzz8FqY]]></document><document><![CDATA[Los senegaleses en sus poblados, poniendo banderitas, y el jefe de la tribu, sobre un tejado de cáñamo: "Y esa expl… https://t.co/HUm35v6Kly]]></document><document><![CDATA[@pedrobxavier E o que pensar de quem defende Sócrates, ou o Vara, ou o Duarte Lima? (Uma vergonha esta @tvi e @tvi24pt )]]></document><document><![CDATA[Hay que tener muy poca vergüenza para hacer semejante afirmación.  Bueno no, simplemente hay que ser un fascista co… https://t.co/PbtHfob5YS]]></document><document><![CDATA[📀 Nos va la marcha y nos encuentras fácilmente en cualquier feria o evento relacionado con las telecomunicaciones.]]></document><document><![CDATA[@DeborahAnnWoll un saludo..hace usted un papel encantador..en la serie daredevil]]></document><document><![CDATA[@quillobarrios El Madrid no puede quejarse de los árbitros porque ha jugado mal y eso es de oficialistas llorones.… https://t.co/uqoKJf2Whr]]></document><document><![CDATA[La sabiduría y la prudencia de nada sirven si no se presenta una ocasión propicia; los buenos arados nada pueden po… https://t.co/VCpttZlgUq]]></document><document><![CDATA[Hoy corriendo junto a los compañeros Cs #RectaFinal #Vamos #YoMeLanzo @mariadelamiel @Tonicanto1 @InesArrimadas… https://t.co/CDIo5gxgm3]]></document><document><![CDATA[Este es el look de hoy para el rodaje #estoesloqueamo #denuevoyo #quenopare #thanksgiving #feliz #actorespañol… https://t.co/s5X639AjTA]]></document><document><![CDATA[@klopma También xD  Pero lo compré ayer (aunque ya jugaba antes en no-premium) y hoy me ha dado por viciar y se me… https://t.co/j9cFzxpLaw]]></document><document><![CDATA[@edu_galeote Vamooss hay qué seguir. No hay dolor. Un Hispano Gladiator como tú, no hinca la rodilla ni a hachazos.]]></document><document><![CDATA[@JotaGuinsoo en https://t.co/dWTYjADiSc hay una promoción que por verificar el DNI ahí te dan 50$ en una criptomone… https://t.co/SHJxJIS75R]]></document><document><![CDATA[La naturaleza necesita que reflexionemos sobre cómo alcanzar lo antes posible una economía circular libre de basura… https://t.co/OoxS2gOdYj]]></document><document><![CDATA[@BoysdoLukeOn @AustinLYoungXXX @ilovepirocasbr @innocent_popcor @_P_O_R_N_O_ @lucasbartto @MundoGayHD @MusculoDuroBlog 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[@HDDuvi @John_D_Reviews segundo visionado (en versión original subtitulada) #ENDGAME imprescindible https://t.co/r4xcvA6U8z]]></document><document><![CDATA[@felixcardona @centinel5051 En q sentido?, podrías poner alguno de ejemplo en el q lo hayas notado?. Yo he visto ba… https://t.co/bSLHMHHGwT]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Me parece que los "progresistas"  han tensado tanto la cuerda , que la han roto,  Ahora están sin cuerda… https://t.co/dsNRiT7jNr]]></document><document><![CDATA[@YoEntrenoSolo @Johnny_ofi @DecathlonES En mi caso soy más de @HokoEsport]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @ksmtpay @JJLlopis2 @LibertoPalauSer Tocará acabar con él, o cambia o muere,así k el PSOE creo k debe… https://t.co/EBU9uj65A4]]></document></documents></author>