<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La fórmula infalible para llegar a Jesús es a través de su Buena Madre, María. “Haced lo que Él os diga”( Juan 2, 1… https://t.co/sDffEcqNI1]]></document><document><![CDATA[@arcabarcas1 @fjberman @jusapoltoledo #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/RM3lvzJffq]]></document><document><![CDATA[Debat de política municipal en clau femenina #municipals2019 #tarragona @ Mercat Central de Tarragona https://t.co/BQhLFyRQ1h]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 Fuera pereza...hay mucho que ver y que sentir...vamossss😘 https://t.co/4tNlgQa7pq]]></document><document><![CDATA[@thatcher2022 @ThillAgnes Ce n’est pas le fait d’être contre la PMA et la GPA qui me dérange c’est le fait de prend… https://t.co/7Iu5PBeMgx]]></document><document><![CDATA[Ábalos: "Las derechas no aspiran a liderar el país sino la propia derecha" https://t.co/oPco44GpoW]]></document><document><![CDATA[@KoldoPereda Es una noticia fantastica estarèmos a la espera haver que sucede]]></document><document><![CDATA[Si tenéis una infancia/adolescencia traumática:  -Id al psicólogo. Si tenéis un pasado del que huir:  -Id al psicól… https://t.co/1NvJZ7Dier]]></document><document><![CDATA[Ara a @SERmallorca, contest les preguntes de @maitane_moreno a #HoyporHoyMallorca  🌹Balanç de la feina feta a… https://t.co/ppuxX1YDLn]]></document><document><![CDATA[Yo no busqué, pero por la época no me cabía duda de que no se podía ajustar a la consideración jurídica actual. El… https://t.co/2TMrELUzKy]]></document><document><![CDATA[@Marga68087396 @AmoedoCom ESTÁ CLARO QUE NO!SE MONTARON EN EL € Y SE SACUDIERON EL SAN BENITO .]]></document><document><![CDATA[#ConCuadernosYALoLoco  Nuevo post en el blog:  El último álbum que me pidió Bego -antes de pedirme otros dos más-.… https://t.co/e3kh8n3C7t]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy tal que así.  Donny Montell me representa mucho. https://t.co/6tK0tEGSKN]]></document><document><![CDATA[@museumusicabcn Nacho Duato, Víctor Ullate, Sara Baras, María Pagés,...]]></document><document><![CDATA[“We build too many walls and not enough bridges” Isaac Newton #bridge #puente #thursday #throwbackthursday… https://t.co/uc30nlaZIO]]></document><document><![CDATA[Necesidad de caminar acompañada. Y aun así aca estoy, necesitando de esa compañía que solia rondar a la vuelta de la esquina.]]></document><document><![CDATA[Hay personas a las que vas a querer toda la vida... https://t.co/2j3eeOnZOj]]></document><document><![CDATA[@Tulisima1 @CitroenEspana A que siii es una pasada se lo dejaron del curro de mi marido es flipante el puto coche..… https://t.co/N6qivBLxhZ]]></document><document><![CDATA[@emo9ParisRP @hanyefu @shinylucille @BorisLeMeec Je vous jure que c’est vrai !!!]]></document><document><![CDATA[@cristianabriosa Tu tiveste apresentação no estagio de comunidade. Foste para o auditório e tudo! Em hospital é o m… https://t.co/yRprJsH1H7]]></document><document><![CDATA[@HelenaLopezG JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA Tara dicen que no falla... helena por favor te lo soluciono en 2 sg]]></document><document><![CDATA[@EvaLiljestrom @cabify_espana Eso es muy grave. Están incumpliendo la LOPD. Imagina que está loco, le pones un 1 y… https://t.co/kClLPXUTkh]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Han aconseguit minar la moral d'alguns i tornar-los messells 😠. No surrender💪👊✌️]]></document><document><![CDATA[Yo iba a hacer una práctica y he terminado viendo una peli 🤷🏼‍♀️ #APesarDeTodo @NetflixES]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes amigos estoy interesada en el 28 las elecciones a upa VOX Ana Rosa el primer Santiago abascal fabulos… https://t.co/FEg6FdB8Yt]]></document><document><![CDATA[La vida laboral en mi trabajo deja mucho que desear, ni fichando se hacen las cosas bien #vidalaboral #currando… https://t.co/oNBvpR5maC]]></document><document><![CDATA[@RiojaWine_ES @RiojaAlavesa @RutaVinoRioja @RutaVino Quizás sea la región del vino con más historia 🍇🍇🍇]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza Muy bien explicado , y totalmente de acuerdo , yo tengo mi voto super claro y votare al partido co… https://t.co/k54vGbzQhI]]></document><document><![CDATA[@emmaruiperez @martamarreromar @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/tWVQuc7gOi]]></document><document><![CDATA[Fins a les 21h teniu l’oportunitat a la Rambla del Carmel de conèixer i comprar l’obra d’un bon grapat d’artistes i… https://t.co/geNEM3aEVy]]></document><document><![CDATA[@ereynaabogado QUE VERGÜENZA! AHORA NO SOOO HEMOS TENIDO UN CORRUPTO DE SACO Y COBARTA DE 2 MTRS SI NO TAMBIÉN SEGU… https://t.co/xoswUYCjKD]]></document><document><![CDATA[#InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en Almuñécar, Spain https://t.co/rPC5KobQTj]]></document><document><![CDATA[La cifra millonaria que el exmarido de Adele se llevará del divorcio con la cantante: la mitad de su fortuna… https://t.co/G3ltABYsXS]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero Vamos ya 50 y acabamos de empezar..esto es algo INSOLITO 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Nines72142717 @LolayWin A mí me pasa igual, me afecta demasiado. https://t.co/VRSHYAhp1m]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Gijon @Maferbrow300 @A3Noticias @atresmediacom #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/pVtLq7jR6q]]></document><document><![CDATA[¿Quién te gustaría que fuese tu presidente? #PabloIglesias porque es el único que dice la verdad. Tú decides el… https://t.co/PvlplmuuHj]]></document><document><![CDATA[@Marimercalero Y recordemos que hemos compuesto los sobres a la vista de todo el mundo, entre una ventana de apoyo… https://t.co/pu1SM2LzHz]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom El PP no prometió que daria 60000 millones a los bancos, El PP cumple con los bancos!!!]]></document><document><![CDATA[Esta tipa sigue buscándome tema de conversación no entiende que me cae mal 😕]]></document><document><![CDATA[Podéis leer el articulo completo en el siguiente enlace de la página @lavozdetomelloso (https://t.co/G7vgu8H6xW). E… https://t.co/9UgE8sKVou]]></document><document><![CDATA[No es pot entendre que jutges i fiscals puguin romandre sense moure ni una pestanya,escoltan aquets policies mrntid… https://t.co/en0hbzZpXh]]></document><document><![CDATA[@jimmygudino @PartidoPSUV @NicolasMaduro @ErikaPSUV @GloriaLaRiva @dariovivaspsuv @VTVcanal8 @FidelidadACuba… https://t.co/5YiD8rMiw5]]></document><document><![CDATA[https://t.co/3rnSDCfM69 Por una vez los IMPUESTOS recaen en los ciudadanos..  Felicitarnos por tan buena noticia y… https://t.co/0c5kadjeeM]]></document><document><![CDATA[Gracias a Iglesias que es el único que se acuerda que existen más comunidades a parte de Catalunya]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/V1IvFNv3LP]]></document><document><![CDATA[@Melik81 @pablocasado_ Pero si es el que más ha hablado...., nadie le ha interrumpido.]]></document><document><![CDATA[De verdad la gente se puede pensar las cosas que dicen? Estoy harta en serio, no saben el daño que pueden hacer en fin]]></document><document><![CDATA[@Kofrade_Furrier La tarta no era de aguacate,  pero si la hay debe estar de muerte jajajajaja. Gracias!!!!!! 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Elecciones en España: El enésimo viraje político del liberal Albert Rivera | PERFIL. https://t.co/w9vQ8Yjwjb]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en San Pedro de Alcántara https://t.co/6y9v88QyVO]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @Sussuarez @jucilcantabria @GuerreroJusapol @El_Plural @jusapol @policia @guardiacivil… https://t.co/PneYnYz2Ck]]></document><document><![CDATA[Oye que esta tarde veo #AvangersEndgame  NO BIG DEAL https://t.co/JCS1IoYDUv]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @el_pais Jamás conocí una España tan fracturada como ahora. El radicalismo de la izquierda no tiene lím… https://t.co/D2SXAEcc1S]]></document><document><![CDATA[Y el https://t.co/XgbyUQfDmt la ronda juegan los culos y todo el programa cachondeandose del Madrid.eres repusnate… https://t.co/8VS3uKdbVn]]></document><document><![CDATA[@nerisgg talking about the real #TenYearChallenge at @Conbiopreval #AntibioticResistance #CBPV2019 https://t.co/EfF7ktIvjw]]></document><document><![CDATA[¡Con lo que me gusta a mi el sándwich mixto (bikini) y yo sin enterarme!!! 😍]]></document><document><![CDATA[Y más de un loco sicópata, resentido social irá a buscar su arma. La semilla no porque eso implica trabajar]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/H8QDRoou9Q]]></document><document><![CDATA[SABADO DE PASIÓN 13 DE ABRIL DE 2019  Hermandad Penitencial de Nuestro Señor Jesús de Luz y Vida .  A las 20:00 hor… https://t.co/y6xRMIZMhy]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM Subida a rentas por encima de 130.000€, a grandes fortunas, grandes empresas. Bajada a pymes y pequeñas e… https://t.co/ZCDdqIrQYP]]></document><document><![CDATA[Para #EIDebateDecisivo hubiéramos necesitado saber cuáles son las propuestas concretas en migraciones, asilo y Refu… https://t.co/zWBAjhR1Nj]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Lo que tendría que decir Toni comín es de qué lado del puente se ha roto para que la gente vaya viendo lo que está pasando]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Iré cuando vengáis para esta zona de Aragon 😍 https://t.co/Vr6MaXXD4g]]></document><document><![CDATA[@juanmasoynadie @Bonasera_ @VOX_LasRozas @SrSpinola @Walter_White72 🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Lo consiguen cuando aportan contexto y conocimiento a temas que interesan #transmedia #segundapantalla #GLAM]]></document><document><![CDATA[Hola¡ Os dije que no sería la última y el maquillaje de hoy literal se me ha perdido¡ ... en Ceuta https://t.co/LQuaZ6UuUB]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Mi voto es para usted por q sabe valorar a todos x igual]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zWC7SeKsoC]]></document><document><![CDATA[@josbelcor @JaviMarinBlanco Del equipo de gobierno, osea, .@pacodelatorrep]]></document><document><![CDATA[Problemas occidentales con la apariencia mezclados con droga dura dentro de su cabeza]]></document><document><![CDATA[En lo mejor del 2018 de Spotify se me coló Javier Cárdenas cantando en inglés, porque me pasé una tarde entera escuchándolo por la risa.]]></document><document><![CDATA[🤘 #punk #rock #losramones #girl #like #style #smile en La Cala de Mijas https://t.co/JYBqKSQE8s]]></document><document><![CDATA[@Mr_Eich Ojalá nos equivoquemos. Pero creo que ayer por salirse del plan negociado (que probablemente no pasaba por… https://t.co/3MI6FFNj12]]></document><document><![CDATA[Es... Domingo de Ramos. La semana más bonita del año. Nos vemos en la calle 😍 #SSantaSevilla19 #Huelva]]></document><document><![CDATA[En 2015 ya comenzó a complicarse un poco la cosa porque tuve varias esposas. Amaba mucho a Trijntje Oosterhuis 🇳🇱 p… https://t.co/0631uF04QX]]></document><document><![CDATA[@portclick @elsa_artadi @JordiGraupera Quien convoca el debate?? Se puede hacer?? Donde y quien lo ha pedido?? La J… https://t.co/UKaOpiYEM1]]></document><document><![CDATA[Tão estranho já ter acabado a minha passagem pelo andebol, deu-me tantas amizades e fortaleceu outras tantas, mas c… https://t.co/1yGS8vZyCD]]></document><document><![CDATA[Equivocarse en quirófano está poco aceptado aunque en realidad el error dentro de él existe. Se hace en el sistema… https://t.co/gZlvTj8aG0]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @el_pais Jamás conocí una España tan fracturada como ahora. El radicalismo de la izquierda no tiene lím… https://t.co/D2SXAEcc1S]]></document><document><![CDATA[Nos quieren quitar hasta la fantasía infantil. Yo ya soy muy mayor y el de la Caperucita y Blancanieves lo he leído… https://t.co/amx5Ew6qZQ]]></document><document><![CDATA[@mariana_mm69 É que depois sou uma máquina na baliza e tiro-te o lugar e ambas não queremos isso🤣]]></document><document><![CDATA[@DejandoHuellaAB Se parece a mí Mona cuando era peque https://t.co/GyKNCikv9m]]></document><document><![CDATA[Victoria sufrida del @flleida de @Jserna79 en Huesca. Enhorabuena a todo el equipo!! https://t.co/mzA39Zzg5Y]]></document><document><![CDATA[a queda que eu dei esta noite foi tão incrível que ainda me rio de mim própria.........]]></document><document><![CDATA[Els inocents no han de ser a la presó. Nosaltres no hem fet cap delicte. @junqueras #esquerrarepublicana… https://t.co/7Unl04c1Pp]]></document><document><![CDATA[No solo el texto de los tweets de Padrino y Díaz-Canel es casi igual. También la cantidad RTs y likes. Se ve ayer e… https://t.co/veLCBzD0wQ]]></document><document><![CDATA[@peixoto_cecilia @GonzalParres @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja, igual,👍😄😏]]></document><document><![CDATA[@marca ¡GRANDE ZIZUO¡ por Ser Portavoz de L@s Madridistas que Sentimos que Nos Quitaron ¡Al Mejor Jugador del Mundo… https://t.co/XIiC8ejXyX]]></document><document><![CDATA[@lucianolopez27 Los bienes conyugales entran?. Porque creo que el señor todos sus bienes ya los repartió a todos sus familiares.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/g5D0sP1rn4 Gracias a éstos niñatos mediocres y sin argumentos que están demostrando lo que son. Trabaj… https://t.co/q5fVK7B57i]]></document><document><![CDATA[@ROSFON @Gabri91MG @xdelucas Hablo irremediablemente desde el prejuicio de mi experiencia personal y desde lo que h… https://t.co/wntE6DyaSs]]></document><document><![CDATA[@elenapons Es por que ella dijo q tuvo un afaire con su ex. RIVERA PADRE. O ALGO ASÍ ME ACUERDO]]></document><document><![CDATA[Me da a mi ese trapo¡¡ Y se lo tiro a la cara. No hay cosa que me recuerde Más a FRANCO  que la BANDERA  De ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[Right now, I’m really loving camel colored coats, a casual T-shirt, jeans and mules. A staple in my wardrobe is a c… https://t.co/isDKbbt3Wj]]></document><document><![CDATA[@miangelrom Gracias Miguel Ángel  Buenas noches https://t.co/gar4XoIia6]]></document><document><![CDATA[Te amo en cualquier lugar del mundo♥️🌍 en Alicante, España https://t.co/bTGOJpOM63]]></document><document><![CDATA[Que los cirujanos hablen de función y de actividad cotidiana cuando explican un abordaje quirúrgico, significa que… https://t.co/ouPi8BJVkR]]></document><document><![CDATA[@kmarlengo @juanludrime @jusapollugo @jusapol @interiorgob @desdelamoncloa @sanchezcastejon @PSOE @europapress… https://t.co/fRUYvwCzen]]></document><document><![CDATA[@nuarimany @alb_pascual @KRLS Para mi también es el líder ,de los pocos que hay hoy en día. Escucha, es estratega y… https://t.co/knvUQ6hR4i]]></document></documents></author>