<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tres, que se dice pronto, tres! #Venezolanos como speakers en el #GlobalAzure #Madrid. #Venezuela Una pasada compar… https://t.co/2KbRJql6Mt]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Le doy un corazón pero no significa que me guste esta noticia]]></document><document><![CDATA[Hay alguno por aquí que lleva 3 días atrincherado disparando a diestro y siniestro, ya no tiene aliados, todos son… https://t.co/THNtxw2ZVr]]></document><document><![CDATA[Nuestras condolencias a Maduro, Otegi, Iglesias y demás patulea terrorista y dictatorial.  https://t.co/dNyRKia1HQ]]></document><document><![CDATA[Pon mejor esa foto que en la otra no se ve bien #periodismo #elmundo #28A https://t.co/FR0SPsz1x8]]></document><document><![CDATA[Playboi Carti a começar daqui a uma hora no Coachella. Até vou fazer essa p fumar a ver]]></document><document><![CDATA[@PacoCachinero ha sido un auténtico placer poder compartir aprendizajes contigo. Espero que esta nueva etapa puedas… https://t.co/a8bHHbIxCU]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Pavilhão Dos Desportos De Vila Real https://t.co/6UVvauoIVt]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Restaurante El Atrio Caceres https://t.co/WWRZlSsy4w]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez huyendo del debate de Atresmedia #RumboUrnasARV https://t.co/BnJ9lOyWWC]]></document><document><![CDATA[Nubes de evolución esta tarde en esta zona del Embalse de Alange. @davidlopezrey  @jesusTeniente… https://t.co/2ZyyRdpoq2]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Los comunistas sois felices cuando arden las iglesias y las catedrales, forma parte de vuestra "civica"… https://t.co/pJO1BAFj8y]]></document><document><![CDATA[Una semana por delante, el trabajo ya esta hecho, ahora a disfrutar de los ultimo entrenos y esperar que la pierna… https://t.co/IhLL5kvDVT]]></document><document><![CDATA[@cayeruby Pues ya estaríamos!!! Estas son nuestras propuestas para Murcia @PPMurcia 💪]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Tu lo único que has hecho es vestirte hacerte la foto. El falcon se te da mejor.]]></document><document><![CDATA[Serra da Freita, das minhas preferidas e...‘dos fracos não reza a história - III’ . 📸 ze_das_fotos .… https://t.co/K9UPjmBqZ4]]></document><document><![CDATA[🔛Empiezan las V Jornadas Formación de @FEEF_SPAIN 🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♂️La Bolsa de Formación del @_CJE_  venimos a trabajar co… https://t.co/5spu9zdufZ]]></document><document><![CDATA[BBC News Mundo - La doble cara de John D. Rockefeller, el multimillonario magnate del petróleo que fue pionero en l… https://t.co/osfvtsMqCj]]></document><document><![CDATA[Cuantos recuerdos me trae esta gala de tambor... Utilizada por primeros años de la banda!  @ExpiracionMlg @BMExpiracion]]></document><document><![CDATA[Pasaste por unas primarias para demostrar que en el partido todos te queríamos, superaste con éxito una moción de c… https://t.co/f8Lu8h8nO7]]></document><document><![CDATA[Ruinas del Templo de Augusto.  Que en Barcelona se encuentran algunos de los monumentos históricos más importantes… https://t.co/9gRpuYw8ak]]></document><document><![CDATA[@sophiemanzanar1 @Sr_Dios Ya no puede uno hablar ni en broma,  Maria C. @sophiemanzanar1 Haztelo mirar chica que so… https://t.co/CIuDzGX3kP]]></document><document><![CDATA[@Verdad_cofrade @AllivesSevilla Igualito que la destrucción premeditada del patrimonio religioso que empezó en 1931]]></document><document><![CDATA[@albertochicote @disparatedeJavi Yo también tengo debilidad por Aria , aunque creo que pasaría de mí ahora ... 🤭🤣]]></document><document><![CDATA[Contigo Somos Democracia ve un futuro incierto para Salamanca tras el 28-A https://t.co/dUQLq1axbO vía @Noticiascyl]]></document><document><![CDATA[Justo antes de acabar el tutorial de Assassins Creed Unity hay un francés que dice "me rindo". Ubisoft ha sabido ca… https://t.co/qvvPEmIOAV]]></document><document><![CDATA[@cmjornal Meditação Bíblica Diária – “ E Eu Rogarei ao Pai, e Ele Vos Dará Outro Consolador, Para Que Fique Convosc… https://t.co/NKIIFQbRZS]]></document><document><![CDATA[#oidococina👂 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/nkkGRDVFiZ]]></document><document><![CDATA[Y sigue el domingo de ramon en La Tienda De La Cerveza https://t.co/fq9EzNVTYI]]></document><document><![CDATA[@diaztorre2 @HerreraenCOPE @julia_otero @jordievole @La_SER @rne @COPE Si, Carmen, reunido con representantes de lo… https://t.co/JDManCiu4E]]></document><document><![CDATA[@fjosealcaraz @nereaalzola @vox_es @vox_vizcaya @vox_baracaldo @vox_bilbao @vo Y mi agradecimiento por haber acudid… https://t.co/F2lD2tl7Tl]]></document><document><![CDATA[Emergency Alerts (Cell Broadcast) South Korea - Korean Public Alert Service  Source: https://t.co/x8HGt1x6Vm… https://t.co/WaNTLgCYpB]]></document><document><![CDATA[@ricarpl Esto no es nuevo, ya en la época de Del Nido ya nos hacían la cabra. Así que a Don Pepito que es todavia m… https://t.co/zsFw6xBGwp]]></document><document><![CDATA[Para mí, esto es de lo mejor de Salzillo. El San Juan durmiente de la Última Cena. https://t.co/5AsRMEJuy4]]></document><document><![CDATA[@auregago @Sebas870272753 @Sacerdotepolic1 @Sup_Policia @jusapol @sup @PSOE @NatanEspinosaP1 @JupolNacional Están t… https://t.co/eaSrt3yCQK]]></document><document><![CDATA[@nataliajunquera @MLlapartVarona La corrupcion de su partido le supero... queremos invitarle al progama DELUX para… https://t.co/5bnvYmKa0D]]></document><document><![CDATA[Que hijo de puta el que lleve haciendo ruido ya 3 horas seguidas en la calle xd]]></document><document><![CDATA[#Bruselas le hace la cobra a #Bilderberg y lanza un escueto #VivaEspaña https://t.co/LbXS7An6Xy]]></document><document><![CDATA[@_SavageMendez_ @goncalosantos5_ Porquê? Até parece que só acontece ao Gonçalo Mendes 😂]]></document><document><![CDATA[Una sidrita natural para comenzar en cortijo_la_herradura en Cortijo La Herradura https://t.co/qtZvfEvxQw]]></document><document><![CDATA[2ª Femenina Cadete Martes 30/04/19 - 18:00 h 27ª Jornada C D Hispalis - Real Betis Balompié Arbitro: Bellido Alcole… https://t.co/j3NhF4kdCZ]]></document><document><![CDATA[Pero al verano bien que tocabais los cojones con que llegara el puto invierno]]></document><document><![CDATA[@raafa_3 @Xema_RS A mi me tenían hasta los cojones.. y eso que no me gusta🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ifergar83 @Sergio_N_M Tendrán lo suyo, como todos (y alguna vez he criticado, no me molesta que no leas todo lo qu… https://t.co/lIOLCluKZU]]></document><document><![CDATA[@NemusCorvi Por su puestísimo. Al César lo que es del César, siempre. Espero que se hinche a ganar dinero gracias a VOX]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/r9kk83bIPI]]></document><document><![CDATA[Ruraleando por #larioja #sotoencameros #sanromandecameros #torreencameros #cameronuevo #cameroviejo… https://t.co/rAqyLMUFYu]]></document><document><![CDATA[@danclarke @meteor_club Cheers my dude, you absolutely smashed yours. Amazing work as always. 🖤]]></document><document><![CDATA[@RoVARsa @Simeone @Atleti A ellos con quedar delante del Madrid y que estos no ganen nada son felices #NoLoPuedenEntender]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW No es el único que vive del dinero público. https://t.co/QY1x2p4H10]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comenzó también el partido entre @RCCelta B y @UnionAdarve. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[#Max en las murallas de #ávila #perros #dogs #jackrussell #jackrussellterrier #jackrussellterrñ en Ávila, Castilla… https://t.co/nvZjV0vlD5]]></document><document><![CDATA[@aleex_mcmahon @ffffme1 @ViktorRomXXX @VIKTORROMESP @ViktorRomBrasil @_P_O_R_N_O_ @HotMaleStuds @xxx_men_pt @Bufibears 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[TODAY ON @profarchitetto   #caravaggionapoli exhibition at @Capodimonte_mus curated by #mariacristinaterzaghi… https://t.co/YKl7CUNQFW]]></document><document><![CDATA[#Recuerdos   No quiero más que querer que quisieras seguir queriendo quererme hasta más no… https://t.co/VtZxmTstOI]]></document><document><![CDATA[@Alfonsocalabia @miguelsalinass Estamos en la última semana de campaña. También miraría los bajos del coche]]></document><document><![CDATA[@Alabardero3 @JaviIbSa @a_mijel @edugaresp Los que heredaron antes del 2018... a pagar https://t.co/vdt5dv1ETC]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @gerrinnesmac @1shawnster @pratoshnivedita @pkamla1 @PrachiMalik @Dianne__LadyD @DansoyGomez… https://t.co/fC7mqiCdL5]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo No se entiende el no acuerdo en las anteriores elecciones con Podemos y ahora querer pactar con un parti… https://t.co/cZgYR3SPU0]]></document><document><![CDATA[Los grandes pensadores de la humanidad han sido ateos. El ser creyente un filósofo es un contrasentido y una rareza epistemológica.]]></document><document><![CDATA[@Maria22720993 Se negocia habitualmente más de lo que pueda parecer. Los acuerdos son ciertamente difíciles si no h… https://t.co/EPM9CSTPD7]]></document><document><![CDATA[Empiezan a salir las primeras mentiras de Rivera. Primero esperando que lo del niño hipotecado no sea una fake new… https://t.co/bY8jCBUXYl]]></document><document><![CDATA[@AdriEmbarba11 Un último esfuerzo Adrián; por orgullo, por coraje, por compromiso..... Aunque haya que mear sangre,… https://t.co/YyAMC7uhh3]]></document><document><![CDATA[@barquerosb puedes explicar y defenderte de esto?? https://t.co/IcYjmuHrSn #28A #DebateDecisivoARV]]></document><document><![CDATA[Y que ningún idiota me venga con lo de “pues si no te gustan los toros no vayas”, que es distinto. Este chaval no e… https://t.co/g1Qjb98sB6]]></document><document><![CDATA[@nievesmpatron jshdhwhd si yo lo decia pq solo tiene dos favs en su cuenta si yo me llevo bien con jota r]]></document><document><![CDATA[@lil_emanem @CristianDraxler Tu eres mi hermano, no se de que te quejas.]]></document><document><![CDATA[@garveicar @InesArrimadas De pactar con @SanchezCastejon x llegar al Gobierno, a rechazar cualquier acuerdo de inve… https://t.co/288gmQ9EPW]]></document><document><![CDATA[Pues si. Exactamente ese modelo. Las cuales las hacían en mi pueblo en Alcalá de Guadaira.]]></document><document><![CDATA[Es el dia despues de ver #AvengersEndGame y desperté con la sensación de que se me hubiese muerto un familiar de segundo grado.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais A manos de Iceta y ERC; el primero, que salió del armario con complejos, a diferenc… https://t.co/FVTifPVeYa]]></document><document><![CDATA[@RauDominguez82 @nachoblanquero Muchas gracias por las tuyas también. A seguir paseándola como Ella se merece. El l… https://t.co/iuNqmgIIs4]]></document><document><![CDATA[@Gemmajhb @cayetanaAT Bueno....puedes decir si,si ..más, más...y lo que se te ocurra. Pero NO es NO]]></document><document><![CDATA[@yagofiol Pero era con el PP. Aqui no haran nada y lo sabes perfectamente...]]></document><document><![CDATA[@josugarai 2ºSeñor Garai. De los 80 a hoy han pasado 38 años han pasado casi tantos años como los del franquismo ¿L… https://t.co/b3WBm4PHAF]]></document><document><![CDATA[@isaiiki Realmente son todos contra VOX. Las únicas palabras acertadas se las dijo Carmena a Iván Espinosa ayer.]]></document><document><![CDATA[@FJPirt @kumapetit Estuvo feo hacer el chiste por el que me regañaste y tampoco debí metarrolear en el battle Royal… https://t.co/E1p52X1bpW]]></document><document><![CDATA[Lo que haces hoy puede mejorar todos tus mañanas. Photo by @adrianjordn  #architecture #barcelona… https://t.co/RCXq4HxKpn]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoElMejor de todos ¿Quién tiene 3 Mundiales? Pelé es el Mejor.]]></document><document><![CDATA[@too_invisible @sninobecerra En conjunto los negros de EEUU viven mejor que sus antepasados esclavizados. Es un hec… https://t.co/2BW5Y3Ki0L]]></document><document><![CDATA[Orgulloso del @PasoBlanco_3 y de cada uno de sus costaler@s, mayordomos y tod@s las personas que he visto con lágri… https://t.co/3vmSGgzSQf]]></document><document><![CDATA[@Madridista_797 @MediterraneoDGT @vox_es La semana próxima tendrás los datos actualizados, mendrugo. ¿De verdad cre… https://t.co/nutBMsvAul]]></document><document><![CDATA[@lunagalla La "coneja " de Iglesias, que está ahí por eso y solo por eso, menudo ejemplo para mujeres capaces 🙈]]></document><document><![CDATA[Menudo payaso. La mejor educación que el dinero puede proporcionar para soltar estas paridas https://t.co/xGKbJ4938P]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/yugLufa7OP]]></document><document><![CDATA[Si esta todo bien.....libertades de "bojalaga"...le suena de algo sr.  @sanchezcastejon ?]]></document><document><![CDATA[Éste ENFERMO MENTAL CHULO DE PUTAS, ODIA AL CRISTIANISMO Y A LOS CATÓLICOS EN PARTICULAR. https://t.co/g4iZbUPUnh]]></document><document><![CDATA[@AlberBerroMar @lola2cp @tessa_mg @RaulCalvoRico Me mandaron un correo diciendo q era online]]></document><document><![CDATA[@Salud0702 @ierrejon Sera la ruina de "" todos y todas , incluidas las portavozas ""]]></document><document><![CDATA[Estoy leyendo determinadas cosas sobre el Betis y Setien como por ejemplo querer que no se le gane al Valencia, Set… https://t.co/5qlpESuJ0j]]></document><document><![CDATA[Vía verde Benicasim-Oropesa del Mar en Oropesa del Mar https://t.co/Stbjvq2Xjo]]></document><document><![CDATA[@Itzi2110 @Ayto_Tomelloso @LaTribunaCR @Lanzadigital @turismoclm @VisitaTomelloso @CMM_es @enTomelloso… https://t.co/DeptNzC5nI]]></document><document><![CDATA[¿Las respuestas a este tweet son reales? Porque me estoy descojonando 😂]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mercado Central Zaragoza https://t.co/x33NCtdw1N]]></document><document><![CDATA[#1Mayo2019 un buen día para recordar también el trabajo invisible y devaluado que no entra en las relaciones de mer… https://t.co/aST49Sd4rK]]></document><document><![CDATA[@alexserrano6 Por eso compiten separadamente mujeres y hombres, no entiendo qué hay de malo en lo que indicas 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Es hora de ir rematando el hilo. Los amigos de @Nervion_aldia se han acercando a San Bernardo y apenas queda nada d… https://t.co/t3gJkxJMUc]]></document><document><![CDATA[Quén me lo iba a decir que a estas alturas iba a conocer otro caso de síndrome de #Pearson, siendo que ya lo seguí… https://t.co/DeakI9cFVc]]></document><document><![CDATA[@CandelasJr @Futsalaholic @eman_risso @marquinhoxavier Yo lo que no entiendo es como no había visto este emoji antes en mi vida. 🥵🥵🥵🥵]]></document><document><![CDATA[Durante años, he criticado junto a @armero00 a esa gente increíble capaz de crear el nuevo Juego de Tronos pero que… https://t.co/3yRClxPp0o]]></document></documents></author>