<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y coge y suelta: porque erais mujeres, porque si hubiera sido yo me multa. Y seguro que tenía ganas de pediros el t… https://t.co/y8ZwHHmGrW]]></document><document><![CDATA[Increíble, se construyen corazones mientras se destruyen catedrales que los rompen... la vida]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Rivera, de  existir la democracia,y decencia en tus filas y  gentes que estén dispuestas a comprarte… https://t.co/kmAme2qYln]]></document><document><![CDATA[Feliz dia del trabajador! Nosotros trabajando en uno de los grandes @vinarockoficial @valencianoduerm… https://t.co/GAv0aDJTcL]]></document><document><![CDATA[“tengo uñas ahora” jsdjsjs mood durante el mes que estuve sin mordermelas]]></document><document><![CDATA[Esta haciendo mucho aire se va la señal y me va a joder el capítulo de Sühan. 😣 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@yodigital01 Una realidad paralela con todos los cambios que ello supone. Buena, lo que si me parece que juega dema… https://t.co/auEtzFbc43]]></document><document><![CDATA[Madre mía @martinidemar lo había oído pero leerlo así impresiona. Qué impotencia y qué rabia. Y tener que estar rec… https://t.co/J7tIycIuQX]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano es una persona muy generosa @salvameoficial esto yo lo se....]]></document><document><![CDATA[Yo ya estoy conectada !!! 🤩🔥😍🚨😱 @DavidLafuente ¡ SE VIENE ! #QuieroOlvidarte ¡ Solo minutos ! 😱 https://t.co/FsyPzy3qmD]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor Efectivamente cielo, que no perdamos la capacidad de soñar  Felíz Jueves Marian 😘💕🌻]]></document><document><![CDATA[Yay! Por fin se abrió la primera flor de #martythepredator! 🎊 🎉 🎊 #plant #carnivorous #carnivorousplant… https://t.co/UtjOY6uK0r]]></document><document><![CDATA[@rguilhermea Pois, parece que vai ser um dia antes. Está com uma tromba o Nadal. Ainda leva um pneu neste segundo set :s]]></document><document><![CDATA[❤️❤️  . . Si me llegan a decir hace unos años que zara iba a tener tantos modelos para #BBC hubiese dicho que menti… https://t.co/YpfuPAkXR5]]></document><document><![CDATA[@DaniCela8 @AmparoRubiales @2imori Yo podría votar a Sánchez, Zapatero, nunca a Díaz. Conozco a mucha gente que piensa lo mismo.]]></document><document><![CDATA[@AlbertoBouvier Si no justificas tu respuesta, es como si no hubieras dicho na xd]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/4PSVGDy7Vb]]></document><document><![CDATA[@DejandoHuellaAB Se parece a mí Mona cuando era peque https://t.co/GyKNCikv9m]]></document><document><![CDATA[De verdad os lo digo, lo del pucherazo, las conspiraciones y demás catetadas, da mucha pero que mucha vergüenza aje… https://t.co/OVjeN52rPv]]></document><document><![CDATA[Quando chegas a casa e ouves o Marinho e Pinto a dizer "MÁRISA" 😱 #europeiasdebate]]></document><document><![CDATA[Que obsesión tienes con Pedro Sánchez, creo que hasta debes soñar con él. Nunca serás presidente, una persona que m… https://t.co/yeHejGui1U]]></document><document><![CDATA[#museocasanataldecervantes #eugenioampudia #unmontóndeharina en Museo Casa  Natal de Cervantes https://t.co/qBG9votZAK]]></document><document><![CDATA[Probablemente el momento más vergonzoso de #ElDebateDecisivo. https://t.co/9GgFPldiES]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Hemos llegado a un punto en este país en el que este tipo de majaderías hay que tomárselas cuanto me… https://t.co/jJkkIVcJx9]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @joansoto8 @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/aI0lgaivka]]></document><document><![CDATA[MAÑANA FINAL!!!!! Que alegría!!!😁 A por todas mañana!!!!! Vamos huracán @martamarreromar &amp; Team!!!!!🌪💪🏽‼️… https://t.co/5ZvV0Qs11W]]></document><document><![CDATA[No tenéis ni puta idea de lo que es querer de verdad a alguien y así os va]]></document><document><![CDATA[La cantidad de nenes y nenas pequeñxs que lleva la Esp. de Triana es impresionante. Cada día me enamoro más de los niñxs 😍 #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[m han tocao 5€ en un rasca ya no soy tan desgracia ahora he tenido un oasis de suerte]]></document><document><![CDATA[Entre toda la información que hay, está difícil buscar análisis medianamente objetivo de lo que está sucediendo en… https://t.co/6pf4NFbk0u]]></document><document><![CDATA[Amanecer! 🌞🌞 #arte #amanecer #cuadros #pasionarte #abstractart #deco #tweetart #arteabstracto https://t.co/dryJz29kFF]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @carmeniglesia2 @Lia_Bengoechea En España soprepasan a otros https://t.co/9rLgXOemgG hecho han llegado… https://t.co/4wBjJbQ775]]></document><document><![CDATA[España, el país de Europa con menor #confianza, según #trustbarometer de @Edelman_Spain ONG y empresas se mantienen… https://t.co/fKUYFK4XXA]]></document><document><![CDATA[@vox_es Nada ni nadie impedirá que se oiga nuestra voz hasta en el último rincón de ESPAÑA. Sin miedo a nada ni a n… https://t.co/ZRMeXLj2IH]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Jaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ssxCdpRmZj]]></document><document><![CDATA[@AuroLB @Pablo_Iglesias_ Lo hizo muy bien en el debate. Parecía estar poniendo orden en un patio de recreo...]]></document><document><![CDATA[Tengo la suerte de conocer a un puñado de maños y todos son gente de bien.  ¡Feliz día de esa bendita tierra que es… https://t.co/gJhNRmHIaw]]></document><document><![CDATA[@ExpositoOrteg @RosaMar6254 @pablocasado_ ¡¡ Y cuándo no ha mentido!! Si toda su vida ha sido Una puta Mentira]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Estas dos venden asta la mierda q cagan,y luego no quieren q hablen de ellas ,dan asco]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber cómo puedo poner una reclamación como cliente a @vodafone_es, que me cobra una factura incorrecta… https://t.co/4ecI1yIZkI]]></document><document><![CDATA[@BetisStats Las demás categorías luchando,las féminas +3,Betis deportivo +3,futsal +3,Betis energía plus +3,Real Be… https://t.co/z41f6Kz4Zn]]></document><document><![CDATA[Los de Podemos a sus candidatos les piden el certificado de penales y, si lo presentan en blanco...a su casa qué no… https://t.co/EhySszsxpw]]></document><document><![CDATA[Claramente vou chegar à madeira parecendo uma bola com tantas porcarias que ando a comer aqui no Porto...😂🤦🏽‍♀️❤️]]></document><document><![CDATA[@JFleurette @GC7513 @JLMelenchon De braves gens les BB et les GJ extrémistes ? Des braves gens comme son copain Maduro peut être ?]]></document><document><![CDATA[Que estrany no, q només a Oriol Junqueres pugui fer una roda de prensa i la resta de pesos polítics no, Què penseu?]]></document><document><![CDATA[@joselu_aguilar @CSC1985 @DarthVaderATM @cabify_espana @Uber_ES Me parece perfecto!. Así cuando tengas hijos o si y… https://t.co/Gwzo1eljWE]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Que verguenza y falta de moral, le sirve cualquiera con tal de estar cuatro años "gobernando"]]></document><document><![CDATA[@unununtrium Somos gente abierta a toda clase de propuestas que no conlleven sufrimiento.  Y qué partido en tu opin… https://t.co/AQGyhtGtb6]]></document><document><![CDATA[Los extremos se tocan ... y se necesitan por  supervivencia!  #JornadaDeReflexion #JornadaDeReflexió]]></document><document><![CDATA[@Mariagtriana @MCarmenRiv74 Cuanta mentira,ahí está el padre,quitarlo de España a toda ésta  escoria!]]></document><document><![CDATA[Excelente!! @JovenesQActuan !! @barreramanolo @tasionite @reaccionayactua @ActuaBalear @ActuaSevilla @actuacamas… https://t.co/dByOpqCXnx]]></document><document><![CDATA[@voxillect @JordidelaFuente Mama comprame unas botas que las tengo rotas de tanto bailar. Cha cha cha 😂 Vaya panda]]></document><document><![CDATA[En 10 meses @sanchezcastejon ha envejecido una barbaridad #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@PPCullera Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Amparo Pizarro Martínez,  Jubilada —————————————————— ¿Queré… https://t.co/aWBwHcZY7Y]]></document><document><![CDATA[Como la Semana Santa siga así, el domingo de resurrección en vez de viaje de estudios nos vamos al cementerio]]></document><document><![CDATA[@JordidelaFuente Por mí, que se mangue la que se tenga que mangar ahora mismo. https://t.co/sjnYNvxQGC]]></document><document><![CDATA[@fsanmartin2014 @LolaDelgadoG @desdelamoncloa Gracias, Lola, hay que compadecerse de los muertos en un genocidio.]]></document><document><![CDATA[@BassaMontse @dolorsbassac @PSurrocaBassa @bepsurroca @ivinyesbassa No tenen vergonya ni un mínim de decència.  L'únic objectiu és provocar!]]></document><document><![CDATA[@el_pais @Pablo_Iglesias_ Pues borrad el tweet erróneo, no?? Habrá gente que no verá vuestra rectificación y seguir… https://t.co/yofWgMTgj0]]></document><document><![CDATA[........es el silencio de Alberto Carlos Rivera!!! Con lo que vale un minuto en TV y se queda callado!!! Esa tarjet… https://t.co/PjiOMAROLu]]></document><document><![CDATA[FINAL!!!! A LA FINAL FOUR fcbfemeni  #uwcl @ Miniestadi https://t.co/hQK7rYDl4U]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 @As_TomasRoncero Celebraremos por todo lo alto amigo y al Levante le ganamos.munchos😘😘😘cules guapo.VISCA EL BARÇAAA💪💪]]></document><document><![CDATA[Porque no hay persona más sabia que una madre, la que ya te cuida antes incluso de nacer, la que está ahí para ti h… https://t.co/rGhTK0Nt5x]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @Otriadas Mi condena total aq cualquier atentado donde muere tantos seres humanos..]]></document><document><![CDATA[Ya he visto #GameOfThornes y ya soy feliz. ¡Buenas noches! Mañana no me pidáis mucho jajaja https://t.co/IpIvtUl879]]></document><document><![CDATA[@Garankor @skakeofanzine 😂😂😂Lo mismo q pasa en salud, una cosa es cobrar una mierda y otra no cobrar]]></document><document><![CDATA[@oursblanc1971 @SergioPaygue L’ISF ne changera en rien le pouvoir d’achat , le RIC pourquoi faire ? Remettre en cau… https://t.co/Iv1cxlb8Gx]]></document><document><![CDATA[Dios. ME VOY A DESINSTALAR TWITTER. ¿TANTO CUESTA NO HACER SPOLIERS COÑO?]]></document><document><![CDATA[@tunemsabees es uma menina mt corajosa e sp c boa disposição contagiante! és linda! tenho saudades dos nossos skypes e idas ao Porto :(((]]></document><document><![CDATA[@amc2412 @MediterraneoDGT @vox_es Eso no es humildad, es cobardía, servilismo, y así es como en esa parte del mundo… https://t.co/AahKLUUaPw]]></document><document><![CDATA[La felicidad es jugar con fuego: y tú ardias.  📷: nachoizquierdo  ◽ ◽ #girlsportrait #moodygrams #portraitamazing… https://t.co/yYQIzBtyYi]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs El 34 fue el golpe, el desmadre venía desde el 31. Pablo Iglesias es un… https://t.co/YnNWbzCQXu]]></document><document><![CDATA[@adobe at #OFFF19 with #dimensions @marugodas and @lapepabcn https://t.co/T0puzUWVHc]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/TeQvzMhqQj]]></document><document><![CDATA[La música no tiene fronteras, pero sí un final común: el amor y la rebeldía. Chavela Vargas.  Hoy hubiera cumplid… https://t.co/9k9d41CmzR]]></document><document><![CDATA[Nos ha costado unas cuantas ediciones tener una foto juntos así que por primera vez, no pongo la de The Big Bang Th… https://t.co/FEq8ru3gVe]]></document><document><![CDATA[La escandalosa parcialidad de #debateAtresmedia a favor de Sánchez y contra Casado y Rivera deja muy alto el pabell… https://t.co/cl7Le6eJpP]]></document><document><![CDATA[@DaniielBrand Digan lo que digan, razón la tienes toda, y puntualizando,no esperes de los pp y simpatizantes que se… https://t.co/FYFIvniEV4]]></document><document><![CDATA[Inscrita en #MahouCoolTalent 💃💃💃 @madcoolfestival ¡mucha suerte a todas las bandas y artistas!]]></document><document><![CDATA[Se lo ha regalado Marta Lopez a través de la clínica Moncloa, el dijo q es muy caro y no puede pagarse eso]]></document><document><![CDATA[La candidata del PP por Barcelona Cayetana Alvarez de Toledo pide quitar los lazos amarillos “para siempre”… https://t.co/ssf9LmVYJ0]]></document><document><![CDATA[Já não me lembrava de andar tão ocupada e ter tão pouco tempo para as tantas coisas que gostava de fazer]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA @manueljarias @laSextaTV @DebatAlRojoVivo @PSOE @CiudadanosCs Fantoches los de la sexta al  Rojo vivo… https://t.co/Mf7uHN1x28]]></document><document><![CDATA[Trujillo, cinco días para conquistar el paladar de miles de amantes del queso https://t.co/IVwCLq1SNU vía @eldiarioex]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ No se puede anticipar al día después de las elecciones, hay que esperar 😊]]></document><document><![CDATA[PARA TI DE TUS @CFCONFIDENTES abrazo muy grande desde Mallorca feliz cumpleaños https://t.co/Np0tlv7LoV]]></document><document><![CDATA[No puedo quejarme de todo lo que tengo❤️ mi familia , ni novio, la familia de mi novio , un trabajo que me gusta ❤️… https://t.co/6cBWITCTAK]]></document><document><![CDATA[@seby_perez @JMConfucio Se ha ganado la gloria eterna. Su foto y su pipí han entrado en el club de la bendita hemer… https://t.co/KD2CZzHikP]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb IMPOSIBLE escoltar tota la entrevista!! Primer de tot aquesta "doneta" es MALEDUCADA-no escolta a tota una… https://t.co/WwLdXBMbhw]]></document><document><![CDATA[Primeras llamadas de la prensa y amig@s para saber que pasa con mis opiniones políticas! Creo que queda claro! Vamo… https://t.co/Dm5MbfU97f]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @geoestratego @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM 👏👏Cierto]]></document><document><![CDATA[pai afasta de mim a vontade de me meter em treta com ameba descerebrada]]></document><document><![CDATA[Expulsar al enano que está de broma .el árbitro que expulse al enano se le termina su carrera ya a hecho méritos pa… https://t.co/TuL2gn1aLH]]></document><document><![CDATA[Flojo, flojito, flojo el primer capítulo, espero que los siguientes den un poco más la talla @GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@boye_g Esperemos a ver quien gana. Los anticatalanistas no se acaban en vox. Ni mucho menos.]]></document><document><![CDATA[@junqueras @jmpelleja @Esquerra_ERC @gabrielrufian @caroltelechea @NUET Ai  Oriol...has fallat a tanta gent que confiavem amb tu...]]></document><document><![CDATA[😱😱 @ruthbareno: La Search Intelligence (@Captify) revela información útil q permite a los profesionales d bienes d… https://t.co/Dv8BLiE0FB]]></document><document><![CDATA[Suerte chaval en tu recuperación 🤗 Pronto estarás dando ✊✊‼️ en la @RedBullRookies 6️⃣6️⃣ #middem #SpainGP #motogp 🤗 https://t.co/eH13DotbLB]]></document><document><![CDATA[@antonioabadg @vueling 😳 menudo transporte público que tenemos ¡una 💩! https://t.co/69ZhBRQSf0]]></document><document><![CDATA[Estou a desesperar por férias, nem acredito que na próxima semana ainda tenho 4 dias de estágio]]></document></documents></author>