<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sí todo está bien Velvet yo quiero estar contigo que me cuentes que me digas que me llames por teléfono porque ahor… https://t.co/GoFiuPNIOl]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír porque tengo carita de pan pero es que estoy muy felizzzz💆🏼‍♀️♥️ https://t.co/yQjVmsJd1V]]></document><document><![CDATA[@Rafael_Gordillo Desde luego que si. Que tal la procesión con los peques ?]]></document><document><![CDATA[@jbynenas @DavidJUSPARTANO @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/EnNHzmv8WM]]></document><document><![CDATA[No debo ser la única que ha relacionado este video de ayer con los alarmantes datos de #paro que acabamos de conoce… https://t.co/IXaNDan00E]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @Mierdamerengues @gtc_ray @Seynu_TH @Juanjm241 @Zonajuanjo2 @CuleSamurai @ErTioDelZaco… https://t.co/UzbPLJnaKi]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Cuando dices "matoncitos" te refieres a estos, no? https://t.co/4x7sj7RQsP]]></document><document><![CDATA[Los lunes siempre cuesta más levantarse. 🐶 #amoresperrunos https://t.co/RTYPuwuxkw]]></document><document><![CDATA[Disfrutar de cada momento en cada lugar 🗺🌄 #sinfiltros #oporto #atardecer en Ribeira-Rio Douro (Douro River) https://t.co/3quIEIlIxr]]></document><document><![CDATA[Votaré a quien defienda la seguridad en España, quien defienda a las FFAA y la equiparación salarial para policía,… https://t.co/7E5sMut0R5]]></document><document><![CDATA[Pues ese profe se merece que nos adentremos en su historia, creo. Tienta. LAS CHICAS BRITT: LAS HIJAS DE LOS HOMBRE… https://t.co/OdKz3xPZ4Y]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Cuídate, preciosa, y no pierdas el ánimo 😘😘 Y del envío, en breve😉]]></document><document><![CDATA[@SandraSandras2 @cupnacional La derecha en general y los fachos en particular se envalentonan y se pasan de la raya… https://t.co/w1oM1rxwWL]]></document><document><![CDATA[@raquelggoscar a mandar cabeçadas no quadro é mais do que normal teres dores]]></document><document><![CDATA[@PicasdeF @jusapolcadiz @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/UOS3uIEKW0]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @eliasbendodo @naranjoisabel También tuvo algo que ver llevar 13 años de profesora en el Dpto de Period… https://t.co/9PGMGkTQKk]]></document><document><![CDATA[🌼Bateguem junts 🌼 #pascua2019 #pascuasalesiana en Torrellas De Llobregat, Cataluna, Spain https://t.co/ndqyon5dgT]]></document><document><![CDATA[@Kofrade_Furrier Puajjjjj... no me gusta demasiado la carne, toa pa ti 🤣]]></document><document><![CDATA[@MechanicalJapan @kurogami_team Quiero la figura de Jack y nombro a @LordAlce y a @Kuroshagi]]></document><document><![CDATA[@Bigchanno @VascooAlmeida16 Spoiler alert: no fim dessa série acaba tudo morto]]></document><document><![CDATA[@RAFELILI08 C’est un spécialiste en géopolitique et en finances publiques ! Ah non c’est un spécialiste en vol et escroquerie !!]]></document><document><![CDATA[La #ParejadeOro de @CatalunyaActua dispuesta a Darle  la vuelta a #Barcelona! Desde la Feria de Abril de la Prospe… https://t.co/zYPT0I7hpl]]></document><document><![CDATA[@cfranzoo @bolasimionato Amiga, fiquei só mais um pouquinho, Tatá foi me ver, compramos flores e voltei. Tenho que… https://t.co/qwuMcL9W7i]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/m5gr36XgNX]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Y felicidades guapa 😘🤩]]></document><document><![CDATA[@BrigidaMonzon @MC65cn @fiorellafarna @maplami @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/obKo2K02N1]]></document><document><![CDATA[4.  I em va explicar l’exili. Els primers mesos a França, l’esclat de la Segona Guerra Mundial, la seva lluita amb… https://t.co/Mw02NKTjOl]]></document><document><![CDATA[vale a pena pagar 8 paus p vir de comboio e chegar a tempo do jogo? eu n sei o q fazer á minha vida]]></document><document><![CDATA[Habéis visto la tarta de mousse de queso con chocolate? Sencillamente espectacular! Fría o caliente como más te gus… https://t.co/zaJxc0PTeM]]></document><document><![CDATA[@troll_ako @BeatrizTalegon Como se nota por el VOCABULARIO vuestra procedencia!!!! 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[10 anys de Twitter! 😱  Serà sempre part de la meva vida.  Ricordi quando ti sei unito a Twitter? Io sì!… https://t.co/zZvWybRF0d]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Está noche no se q le pasó a mi tuwiter y no pude estar por aquí con tod@s y la verdad se hecha de menos,, q vicio, 😂😂]]></document><document><![CDATA[@PilarBernado @FundacionCepaim @sevegodina @FedeAbizanda @doloresbernales @PilimarZamora @Carmelo_Asensio… https://t.co/NdFGFH9T3n]]></document><document><![CDATA[@SrFortfast tu entrevista con Rufián acaba de salir en Espejo Público, la parte que se habla de Arrimadas 🤣]]></document><document><![CDATA[Belén https://t.co/vgf9GGFieY tienes pareja xq no te aguanta nadie.#SálvameOkupa2]]></document><document><![CDATA[No solo los viernes ni uno al año, eres mi guía cada día... Siempre la Esperanza... @EspDeTriana https://t.co/eUok0PbTKy]]></document><document><![CDATA[Durero fue un maestro del grabado, excelso xilografista, pero se quejaba amargamente de que sus contemporáneos no l… https://t.co/oWu9tS3DZH]]></document><document><![CDATA[No me gusta este PAPA,q lo diga una monja el posturero de este Bergoglio me lo confirma.]]></document><document><![CDATA[@RaquelGarridoFr @CCastaner La seule atteinte à la liberté de la presse c’est l’agression des GJ empêchant les journaux de paraître !!!]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @modbaquedano @AlbanoDante76 Ni yo tampoco, hasta colaboré €€ cuando se les impuso multa y fuí fie… https://t.co/sobSWK4zvI]]></document><document><![CDATA[De regreso al taller...con ella! en Fabrica De Sombreros https://t.co/xAvQr2nNaO]]></document><document><![CDATA[Sí 600 trabajando para ñ... Exacto. Vieron en las elecciones 21D en Catalunya el impacto de las redes sociales, a p… https://t.co/8waNrP0K6N]]></document><document><![CDATA[@chriscriskriz @ChenleLovesNCT @RaraRuruSan @DalasReview @lgbtdalzy @raticorns Tú sí q eres asqueroso! Eres un soci… https://t.co/gx8kBB5ZzS]]></document><document><![CDATA[Para permanecer nos tenemos que ayudar a mantener la pasión... y sino podemos entrar por la ventana grande nos hare… https://t.co/e3LuYESsqA]]></document><document><![CDATA[@MaraPilarFernn3 Que razón tienes.  Y las grandes fortunas ahí no aportan  ni un euro.]]></document><document><![CDATA[@eduardvarorn @Hardenaw @leotaxil Adónde vas?  Manzanas traigo... Bé si només vols opinions que reforcin el que tu… https://t.co/0dDL76RKeP]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera @divinity_es Pues todas las que emitan porque no respetan nada y se lo cargan todo. 😓 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[🙋De bon matí amb @VicentMarza a @copecastellon 👉Estem lluitant perquè a Madrid ens reconeguen un #FinançamentJust q… https://t.co/RZX6R8DhSF]]></document><document><![CDATA[@geishablue @Ginginha1 @MBenaite @VCancat @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos 🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂 Soy feliz,… https://t.co/YrbwLIQtM9]]></document><document><![CDATA[En nuestro #taller de #fuerza giratoria preparamos #peonzas y #spinners. Hoy #Moléculas de la atmósfera de 12:30 A… https://t.co/NStN8SMmZW]]></document><document><![CDATA[Só 22 dias e 2910€? O CD brinca com o Benfica que paga multas astronómicas a esses chulos. Denuncia BENFICA sobre e… https://t.co/nJfF9KFpMY]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv A mi parecer no se trata de división social como dice esta mujer, se trata de LIBERTAD. Cada quién… https://t.co/MG2orLpZSh]]></document><document><![CDATA[Se lo decía a mi madre esta semana, no puedo entender como tanta gente vota por esto ... #LaGenteEstaMuyTonta]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver, todos los días se filtran cosas y de las que hay que informar /spoilear es por ejemplo de la corrupció… https://t.co/yoTaXofJXG]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @EliasLM84 @minervagra @AlexMuozGarc @SantiCaballer @Adrianherrfos @carmencasasusg @MeteoCaudete @MedraoCarlos Jajajaja 👍]]></document><document><![CDATA[Vamos a relajarnos ...... que esto está que ardeeeee !!! https://t.co/79XhcOFNwB]]></document><document><![CDATA[Todo un placer el haber compartido esta mañana mi experiencia con el futuro de nuestra sociedad, y el poder aportad… https://t.co/d2vKmGvBgI]]></document><document><![CDATA[@diegopanos La prueba de, "me ofendo por algo que ni me va ni me viene porque soy el más decente"… https://t.co/6wTbHaB60u]]></document><document><![CDATA[@manupelazamo Siiiiii!! Al final tiramos por el Garmin,  y aunque es regalo de cumple, llevo un par de semanas usán… https://t.co/tmbRzSyOHb]]></document><document><![CDATA[Voy por la segunda temporada de juego de tronos y no quiero hacerme ningún spoiler, pero al final caeré. 😬]]></document><document><![CDATA[@RobertoSCaudet @Angel14202984 @sonsolesonega Yo no dudo de sus estudios.Yo digo que qué casualidad que ningún fami… https://t.co/jGVTcxynwS]]></document><document><![CDATA[@LeikoLeo @imation4430 @JaviSolisMadrid @huhuzgz @MayLopezEs @bichadecampo @PymesUnidasEs @AlbertoAlcocer… https://t.co/OOhwkgs1Ag]]></document><document><![CDATA[@aerayapri @BitterSong Jajajajajajajajajajajajaajajajajaja yo en mi bendita esencia]]></document><document><![CDATA[Holi @Movistar, ¿cómo puede ser que tras poneros una reclamación y cambiar mi tarifa (no sin estar 1 hora al teléfo… https://t.co/iD41vOBL7h]]></document><document><![CDATA[En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen #psoe #pp #vox… https://t.co/1iRboZerP3]]></document><document><![CDATA[Esto es un ataque directo a la libertad de prensa. ¿Qué no harán cuanto estén en el Congreso? https://t.co/ry3nLzWUtS]]></document><document><![CDATA[Me he hecho una cuenta candado para quejarme más y subir fotillos q por aquí paso porque por aquí no es plan ya @elenamvzcu 🤘🏽]]></document><document><![CDATA[@SapristiZ @indisioux Yo vi en la tele el otro día q un hombre tiene en la pilila 7,000 terminaciones nerviosas. La… https://t.co/xN18oGr2wf]]></document><document><![CDATA[@maria38533610 @nachonavarrogil @carmenporter_ @navedelmisterio Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ No lo entiendo, pero si no sabe hablar ni expresarse medianamente siquiera. 🤔]]></document><document><![CDATA[mi padre acaba d subirme palomitas porque estoy estudiando y no puedo bajar sukxjdiwixnskls😍]]></document><document><![CDATA[this voice, ooha! when I put on the headphones and close my eyes it seems that this angel hypnotized me with this a… https://t.co/EnNNfmjbFk]]></document><document><![CDATA[@policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QnEGuTFk6r]]></document><document><![CDATA[Hora de la siesta #homesweethome #berlinmycat #barcelona @ Gràcia https://t.co/VFnI0eSdAG]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @BGuix @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y se denuncia!!]]></document><document><![CDATA[@Miloloveibiza @sandra_r_7 @alicias_cc Verás como esos vídeos algún día vean la luz... jajajaja]]></document><document><![CDATA[Esta semanas estamos #investigando las #plantas. Nuestro #experimento con zanahorias nos muestra como brotan nuevas… https://t.co/OKipFqYhTK]]></document><document><![CDATA[chicos q dormir q es el dia de la mamá y hay q cuidarla no la deis disgustos invitarla a desayunar]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @Maria62056233 Buena idea! Hay empresas que se dedican a ceder bases de datos con morosos e intentan cob… https://t.co/iOvdVNFsZl]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/bqBlai5mpS]]></document><document><![CDATA[Ningún debate tontolaba ...el único gran entrenador que tiene un sextete..6 le metió al mandril en el Bernabéu y 5… https://t.co/GYxhZxcri9]]></document><document><![CDATA[@marialozano777 @Alorenzo1957 @pablocasado_ @sanchezcastejon Espero que este cretino, se coma una a una todas sus p… https://t.co/LjW2DyTn1i]]></document><document><![CDATA[@Srta_bonita73 @Tatianasolamor No entiendo lo tuyo, si es un tontín pirulín, un sin gracia, con el arte q tu tienes]]></document><document><![CDATA[@anamarsu @webDM1 Preciosa canción. Hoy me quedaré disfrutándola un ratito]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Es que son los dos  iguales que se puede esperar de ellos]]></document><document><![CDATA[Roma, París, Finlandia o Villaporrillos de Abajo. A cualquier sitio contigo 🌻🌻]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Perdona , pero espero de corazón que no sea esa la solucion, ya hice todas las gestiones, espero q… https://t.co/37JXWarvHF]]></document><document><![CDATA[El año que viene será 🖤  Te quiero ratoncita 🐭❤️ https://t.co/l6VBzEs3E1]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/7lK27sP5DZ]]></document><document><![CDATA[@POTUS Even when I don't like you so much... #HELPME #StopSpanishAuthorities]]></document><document><![CDATA[@eeipril Se follar pero bueno no me he dado el visto mas que te digo que no me lo pasas nada ni te cuento que no me he despertado]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 shussssssssssssssssssssssss  que te van a quitar el móvil jajajajaaa]]></document><document><![CDATA[@patricialopezl @publico_es ¿Sabéis q interés tenia hoy ferrera para poner toda la mañana lo de venezuela ? Será q… https://t.co/tB14R1JEsa]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @Raul_F_Cortes @pablocasado_ VOSOTROS SI, VOSOTROS, NO SABÉIS LO QUE ES TENER VERGÜENZA NI EDUCACI… https://t.co/xFiqucl29g]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio Ah encima ese bruto lo graba. Estos apristas son unas bestias a parte de dementes.]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @josegea1965 @ElisaRo16596515 @jordicatala30 @alfredoken75 @amolist @sionpuy @JC_Gonzalo69… https://t.co/wAyaQjADv2]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @Carajaula3 @jusapol @SUPolicia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/XSVmSx1Ug5]]></document><document><![CDATA[La Policía Nacional ha detenido al presunto autor del robo con fuerza en dos concesionarios de vehículos y en una v… https://t.co/x5YaZUZg3D]]></document><document><![CDATA[Le he dejado un tupper de pasta. Os juro que tengo un hijo, no un compañero de piso ♥️ https://t.co/escPiAMthb]]></document><document><![CDATA[@jusapolcantabr1 @Moix8418 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/O3kmRVh11Z]]></document></documents></author>