<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@devongeneralso1 @BBCDevon @westernman77 @DevonGeneralOT INVITACIÓN https://t.co/jjFwGJ9OWh]]></document><document><![CDATA[@Hardcorcon Para MOJON Mojon el Impresentable Fachorro Homofogo y demas Lindezas Ratoncito Perez, menuda Soplapolle… https://t.co/uANdDTWt5I]]></document><document><![CDATA[@AuroGnzlz Difícil,  pero llevaría las de perder los que están a favor de Maduro. Pues hay más países a favor de Gu… https://t.co/NwaLOSmeu0]]></document><document><![CDATA[A pesar de la amenaza de lluvia y con recorrido más corto hemos podido disfrutar por las calles de Marbella de Jesú… https://t.co/MwdtDgpcYe]]></document><document><![CDATA[@MorenoManel @julia_otero @sanchezcastejon @Juliaenlaonda Hace tanto tiempo que vives SIN TRABAJAR, que he perdido… https://t.co/o5VGKtpVOr]]></document><document><![CDATA[@icf1985 es verdad ijo que capela tiene programado liarla en la madruga ?]]></document><document><![CDATA[Ministro de Educación de Portugal sobre ayudas a centros concertados: "(...) había un centro privado que recibía ca… https://t.co/8VIfEmEeFk]]></document><document><![CDATA[Una esposa abandona, de pronto a su marido, ocasionando gran revuelo en su entorno social. ¿Qué ha provocado que ad… https://t.co/MANSTWOr55]]></document><document><![CDATA[@Haperppley_s @Hdad_Pasion Nooooo, ha saltado mal el tuit, gracias por avisarnos, ya está corregido.]]></document><document><![CDATA[Ha sido un onor hacer de moderador por la primera vez en mi vida! Gracias por la posibilidad @SCQ_IEC, @ICIQchem,… https://t.co/9Bi43XY72W]]></document><document><![CDATA[Una entrevista para leer con tiempo. https://t.co/kmknXpInfa #data #comunicacion #tecnología]]></document><document><![CDATA[@Sporting_CP @sportingtvofic para quem não pode estar no pavilhão, gostava de ter uma experiência o mais próxima po… https://t.co/a7zFEDc2H4]]></document><document><![CDATA[Y aquí os dejo el único gol del partido a cargo del @daimielrcf ⚽1️⃣-0️⃣⚽ https://t.co/9HOKvNtN3X]]></document><document><![CDATA[@ChumelTorres Socialistas en Campaña // Socialistas cuando ganan https://t.co/Uibq1jSmlE]]></document><document><![CDATA[🗣 @pepeciscar: “Desde @populares hemos vuelto a demostrar que cualquier auditorio se nos queda pequeño”.… https://t.co/6hlqwxonin]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/w8ukoxgUnE]]></document><document><![CDATA[📺 NOTICIAS 7 ANDALUCÍA  Este lunes te hemos contado el balance a nivel andaluz tras la celebración de la #SSanta19,… https://t.co/3nGRz7SS6T]]></document><document><![CDATA[@planeterito Estamos muy contentos con la candidata de pp Madrileño sea pasado todo el tiempo hablando de los probl… https://t.co/qUsBd6YRhM]]></document><document><![CDATA[Al mal #tiempo solo se me ocurre ponerle #color  #palmeras 🌴 al #aire #santapola #varadero en Playa Varadero https://t.co/ahIg4wOyl4]]></document><document><![CDATA[Empieza la #GlobalAzure! En #Madrid la organización está calentando motores!!! Gracias por la camiseta!!! https://t.co/EOYW4wecR1]]></document><document><![CDATA[En estas pascuas🐣espero que por fin encontréis los huevos que os faltan.]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Jajajaja mientessssss ya te conocemos no engañas ha nadie ya ..]]></document><document><![CDATA[Antonio y sus compañeros de equipo Kalib y Lazlo van a ayudar al padre de Antonio a recoger chirimoyas a su cortijo....]]></document><document><![CDATA[Gran día ayer por Alcorcón viendo a @CAOsasuna ante la @AD_Alcorcon Un punto que nos acerca un poco más a primera d… https://t.co/4gHSZaRWpm]]></document><document><![CDATA[@alvarocdc @WinstonChuches @juansotoivars Es que ni siquiera presunción, fue juzgado por los hechos que le acusan y… https://t.co/84vZE8ZM2e]]></document><document><![CDATA[@ESPORTSCOPE @FCBarcelona @getafe Por supuesto que sí. Y con algo de diferencia hacia el segundo, Iniesta]]></document><document><![CDATA[@xandistic @PeioBasque @Mr_morq @inma_ben @cositasmartinez @OnionSabadell @Aurantiacum @micosapiens… https://t.co/PzO28PRjMg]]></document><document><![CDATA[#MartesSanto #Sentencia #SemanaSantaMLG2019 en Málaga, Spain https://t.co/6GY5mE1OSV]]></document><document><![CDATA[Estoy en Guijuelo ??? Desgraciadamente NO 😢😢. Toda l FUERZA 💪🏻💪🏻para mi @CyDLeonesa . VICTORIA si o si . 🆑🙏👣. #Aupa… https://t.co/mcD527kjpY]]></document><document><![CDATA[No sabéis la suerte que tenemos los que somos de aquí... #Granada #Alhambra en Paseo De Los Tristes, Granada https://t.co/BqCF3xqSjQ]]></document><document><![CDATA[@jmtriano99 @ElPuerto @daviddelaencina @ManoloMoles @CuadernosTM @ardelmoral @cultorocom @EmilioTrigo… https://t.co/GWTnfQRBsL]]></document><document><![CDATA[@MarianoPlanells @margesimpson007 Pero los genios socialistas obligaron a cargarse unos  trasvases que ahora hubies… https://t.co/k3tiH2Ea7c]]></document><document><![CDATA[@JSolp @ecazatormentas jajaja... hasta eso puede ser de una belleza extraordinaria]]></document><document><![CDATA[Gracias una vez más al @clubwposeidon por hacer posible el Campeonato de España en #TalaveraDeLaReina . GRACIAS.… https://t.co/UWBXTZ83hd]]></document><document><![CDATA[@merengue1967 Yo se los metia A FLORENTINO CORLEONE PERE y toda la plantilla de mercenarios y vegestorios qur han m… https://t.co/128bDYhVHS]]></document><document><![CDATA[Escuela Municipal de Yunquera, hoy con el malagacfemenino  ¡Gracias chicas, nos vemos el domingo! en Málaga, Spain https://t.co/mUK52kJmTZ]]></document><document><![CDATA[Triciclos para olvidar la quimioterapia | Mamás y Papás | EL PAÍS https://t.co/kgIxWPeLMD]]></document><document><![CDATA[@Andres_AlonsoB Decir -hablando castellano- «Gerona» en lugar de «Girona» y parecer un facha.]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/2zw4l3TesF]]></document><document><![CDATA[@bsilanes @NUET @Esquerra_ERC @ERCsindical En comptes d'exigir, perquè no proposen iniciatives, reuneixen una major… https://t.co/eW5IMPhBmt]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @ferdiazgil ¿Recortes en sanidad? Inaceptables. ¿Qué partido propone un pacto de estado para aumentar… https://t.co/ySwFVMvwYb]]></document><document><![CDATA[@polikpt @NNandosantos77 @Sporting_CP Se o Xanax não for suficiente? Tu sabes onde ir mas cuidado que parece que a… https://t.co/HvoLptZK7u]]></document><document><![CDATA[No sé qui son ni què fan a #Cerdanyola. Però el que semblava el líder del grup m'ha dit algo en plan "Eh, tú! Cuelg… https://t.co/iK1bLw5N8o]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana Poder es poder y por eso me uno al ejército de los #Lannister en la #BatallaQLED para ganarme un tv… https://t.co/EEWmliQN5S]]></document><document><![CDATA[Ayer disfrutamos mucho con @HdadSalud y apuesto que es de los mejores sino el mejor año que llegó https://t.co/dzp5CZ7T5J]]></document><document><![CDATA[Always be thankful for the bad things in life. They open your eyes to see the good things you weren't paying attention to before.]]></document><document><![CDATA[@heroldbarton @Premaleela1 @SnowWhiteRina @EliLeonarda @LifeIsBeauty0 @AAvallones @GoravKavyansh @monicasloves… https://t.co/hDiyksVWfH]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Por favor, no hablar de Doña Begoña, que está con los nervios de punta, porque no tiene claro si podrá  c… https://t.co/en3f7PDc7c]]></document><document><![CDATA[REFLEXIONES DE LOS GRUPOS DE INTERÉS SOBRE LA AGENDA 2030 https://t.co/l5Ww3eqG6k]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @pnique Ten cuidado cuando vayas a un mitin de @ahorapodemos  que te la choricea alguno de los tuyos.]]></document><document><![CDATA[“Es necesario que haya uno o varios principios y aun, en caso de existir uno sólo, que éste sea inmóvil e inmutable… https://t.co/uEsUz6bJYz]]></document><document><![CDATA[Vozes de Moura na Ovibeja- Kant Ovibeja 2019  #câmaramunicipaldemoura  #moura #alentejo  #ovibeja em Ovibeja Acos https://t.co/Z4jy93F51J]]></document><document><![CDATA[Para que entendáis un poco como es endgame sin spoilers. Yo soy de las personas que se ríen de la gente que se pone… https://t.co/hfwdqENtKC]]></document><document><![CDATA[@Menrodriguez Michael Jordan, uno de los mejores jugadores de https://t.co/HDtulZhWXv todos los tiempos, asegura qu… https://t.co/RZ1ugliyZQ]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias hace tiempo que está quemado y cada minuto que siga son menos votos. Larga vida a Irene Montero o a… https://t.co/4BtpgH0SnR]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @Adif_es @Renfe @Inforenfe @ComunidadTren @masquetrenes @MundoTrenes @SoloTrenes @TrenesEnEuropa… https://t.co/bYNwtHyyHh]]></document><document><![CDATA[Que se pare el 🌎 que yo me bajo y me quedo contigo😍😍😍❤❤❤ 14!!! Te amo muchote bella mía en Gran Vía https://t.co/gISydrRdz7]]></document><document><![CDATA[La @AndaluciaJunta informa sobre los datos ocupación #turismo #SemanaSanta : https://t.co/tOUmlim5Wd @TurismoDeporAND @JuanMarin_Cs]]></document><document><![CDATA[@el7Tresjuncos Acertadisimas ganaderías todas la que decidáis definitivamente sera una gran elección, aunque si ten… https://t.co/YWJ4US7n6e]]></document><document><![CDATA[Castellers a Montgat #festesdemontgat #santjordi #montgat #castellersdebadalona @ Tiana, Cataluna, Spain https://t.co/wyYcrCstZm]]></document><document><![CDATA[@CarrascosaCris_ @marcvidal Sí, lo vi.  Es sobresimplificar uno de los mayores retos que tenemos en criptografía, y… https://t.co/MU5l1iAam2]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Pues... quizás las mismas sustancias que, presuntamente, toman los tertulianos de @elchiringuitotv par… https://t.co/2dhoZ8CGi5]]></document><document><![CDATA[@Santi_Herrera98 Prefiero ver a Bocanegra otra vez de lateral que a Helibelton. Ah, y ahora hago la lista de los 25… https://t.co/BHfvImOPqz]]></document><document><![CDATA[@rhapsodian Con este tipo de bromas empiezan las carreritas en La Madrugá, personas como tú sobran]]></document><document><![CDATA[@LunaStiler @_Famicomer_ @izaskuwu @LiterallyAnya @trapnesst_ @Agustotles por puertas astrales]]></document><document><![CDATA[Alberto Garzón señala la privatización como "corrupción legal del sistema", el alcalde de Rincón de la Victoria, pr… https://t.co/jSu5kAVHjV]]></document><document><![CDATA[Como diría el gran @Guaschcope, “me estoy mojando”. Literal 🤤. #SueñaEnRojo 🔴]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | ¿Ha entendido Pedro Sánchez el mensaje?, por María Iglesias @MariaIReal https://t.co/KsqtdSw8lb vía @eldiarioand]]></document><document><![CDATA[@FSerranoCastro Igual el PP quiere convocar, de nuevo, elecciones en Andalucía. Si no estoy mal informado, el resul… https://t.co/xpuiJMZjqt]]></document><document><![CDATA[Un abismo de diferencia entre la I y la II temporada de #Knightfall, mucho mejor la última]]></document><document><![CDATA[Me encanta que nuestro gobierno ejecute una moción de @CsSJDespi justo a tres semanas de las elecciones municipales… https://t.co/HZCGrrJX2j]]></document><document><![CDATA[Pueden ser menos objetivos los comentarios en @beINSPORTSes de Santiago Segurola?? Me da la sensación que no...pues… https://t.co/awmSj3afnR]]></document><document><![CDATA[Aquí tenéis la entrevista completa en El Ojo Crítico: https://t.co/xG2ezcZfKO  ¡Espero que os guste! 🤓 #entrevista #elojocrítico]]></document><document><![CDATA[Não dizem os benfiquistas! Deveriam dizer todos os MCS decentes. Isto só é entendível numa relação entre captores e… https://t.co/AmskVgQfXi]]></document><document><![CDATA[#HappyBday mi #niño a por muchos más #juntos para #celebrar la #vida y lo #bonito que tiene!!!! #cumple #laniña… https://t.co/jkVCNFcj93]]></document><document><![CDATA[Entrando en la Cuesta el Bacalao... Rosario de San Pablo... en Cuesta del Bacalao https://t.co/d8bXZSo1LP]]></document><document><![CDATA[@EnricMillo @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno ¿Ya empezamos a pagar las ayudas? Este es vividor de la política.Ya le h… https://t.co/dQS1ElmJNo]]></document><document><![CDATA[Primera comunión de mi hija Amelia. Muchas felicidades a su mamá en su día por darme estos tres hijos maravillosos… https://t.co/XyprIeAxxO]]></document><document><![CDATA[@matprats @aimarmolero @juansotoivars @xema25 @JovenEuropeo Hablaba en general, yo personalmente no he dicho que no… https://t.co/ksUluhQnWe]]></document><document><![CDATA[#FelizMiercoles casi que viernes via @photo5065 https://t.co/0J0HyBvauY]]></document><document><![CDATA[la ciudad de Nueva York en su última promoción incorpora 457 nuevos policías]]></document><document><![CDATA[@RutasAranuelas @ecologistas @rioTajoVIVO @MunicipiosRiber @tajotoledo @plataforma_tajo Todos contra ellos Trasvase… https://t.co/YObvetSU29]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 11.25 km in 1h:48m:22s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Que verguenza !!!! Gentuza utilizando a los perros para hacer negocio en la politica , o haciendo lo propio con el… https://t.co/nadEWC7Ozy]]></document><document><![CDATA[@Pedro_Monje Me refrería al póster y la ausencia de algunos personajes.]]></document><document><![CDATA[Pues eso. Una apoteosica serie. Brutal, intensa y adrenalitica propuesta en el género zombie. Mas como esto por fav… https://t.co/PQ904clBHc]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @cayetanaAT De ignorante a ignorante y tiro porque me toca...  vergüenza fue lo que disteis ayer, har… https://t.co/PzHe6aCnFU]]></document><document><![CDATA[Varias ciudades, muchos kilómetros e infinitos momentos juntos.  Por muchos más. ¡OS QUEREMOS!  #MiniHamburguesaTeam https://t.co/Ic3dybZUWT]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/9JJ8TK07Wm]]></document><document><![CDATA[En Vélez-Málaga en muchos sentidos vivimos de espaldas al Mar sin aprovechar todas sus potencialidades. Ya se deber… https://t.co/z5teHRBbV9]]></document><document><![CDATA[😮😯😲🤭 Fabulous video 👍👏👏👏 of the spectacular turned on for the season of the marvelous, historic and iconic… https://t.co/BhVUHWaaUI]]></document><document><![CDATA[Começa o mês da Eurovisão. Rumo a Telavive! 🇮🇱🇵🇹 #Eurovision #DareToDream #ESC2019 https://t.co/Qh9ec1Q8W1]]></document><document><![CDATA[@de_lilith_ @elbig0tes Craso errror: No lleva tableta de chocolate sino en polvo. Lleva la mitad de harina y un ter… https://t.co/iK08pDIppt]]></document><document><![CDATA[@diasasaigonados Se engaña a los tontitos con AirBNB cuando el problema es la inseguridad jurídica para el propieta… https://t.co/SuJhxs5NQL]]></document><document><![CDATA[Una mini clase de #blues para todos los aficionados a ese estilo tan particular.  Aprende a tocar Blues en 2 minuto… https://t.co/31xFnJwujL]]></document><document><![CDATA[Welcome!! 🐣#sorpresa #day #motivos #felicidad #love #amor #familia #picoftheday #dios en Europe/Madrid https://t.co/wGWc0uz9QM]]></document><document><![CDATA[se agradece @HortalezaPV y alguien puede informar de actividades para niños en #hortaleza para #nochelibros?]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista Y empotrando tanquetas de policia contra la gente para triturarlas]]></document><document><![CDATA[@pmanglano https://t.co/MsScFviENw 🎥 Antonio Flores "Siete Vidas" - YouTube Cuatro años de felicidad intercalada...… https://t.co/BGVkLh0HBp]]></document><document><![CDATA[Tras un rato llevando sus ojos del calendario al horizonte y vuelta al calendario, pensó que se había quedado buen… https://t.co/tU5EptwCcX]]></document></documents></author>