<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Angle_Chan Creo que todos los que lo hemos visto lo entendemos perfectamente]]></document><document><![CDATA[En Abril el Espárrago para Mi  Jornadas del espárrago blanco en el_pradal @onhirius dogmarestaurante en Dogma Resta… https://t.co/eSdfdEfYA3]]></document><document><![CDATA[Clarísimo le ha quedado a ese periodista @vox_es es el remedio https://t.co/8c2PutK7r7]]></document><document><![CDATA[«Mira, me vas a perdonar, pero me da igual» 🌲⛰ @ Cuenca, Spain https://t.co/rlsu8RvbD1]]></document><document><![CDATA[La proclamación del comunismo libertario apenas tuvo repercusión en 1933, salvo en Casas Viejas, que vivió una brut… https://t.co/zIQCTQdW5t]]></document><document><![CDATA[Ja he votat!!!  #eleccionesgenerales2019 #EleccionesGenerales #28A #VotaPorFavor VOTAD VOTAD VOTAD POR FAVOR!!!!… https://t.co/iioTZgGjz8]]></document><document><![CDATA[Mi desprecio y asco político a lo que representa Álvarez de Toledo, Arrimadas y otros de su calaña… https://t.co/tTH8n4t9Zv]]></document><document><![CDATA[La belleza, la envergadura y la alegría  de nuestra #FeriaSevilla19 la hacen única en el mundo. Y son, sobre todo,… https://t.co/BSWby62HQ7]]></document><document><![CDATA[Stories...relax time, posicionamiento de sofing ... A los gatos no les gusta que lo cojan en brazos, ellos eligen c… https://t.co/oKRhbGWl6H]]></document><document><![CDATA[Al andar se hace el camino, y al volver la vista atrás se ve la senda que nunca se ha de volver a pisar.… https://t.co/WMDVJvSO6A]]></document><document><![CDATA[@JaimeRodrigC @rodrigosansan @luisblascoalis @herguedas Fui ya tu fan cuando escribías con tinta Pirelli en rotativa.]]></document><document><![CDATA[@marcredondo  hemos tenido ahora mismo esta especie de galerna que nos ha venido después de una mañana de bochorno… https://t.co/gVFC8Ok2as]]></document><document><![CDATA[Haremos que pase a la oposición, haremos que pase la #España en blanco y negro. 🍊🍊#VamosCiudadanos… https://t.co/quFUQJMws1]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @Puri65088032 @expansioncom @PPopular @pablocasado_ Se cree el ladrón que todos son de su condición.]]></document><document><![CDATA[Un viaje por la pasión, el poder y la política de la ópera https://t.co/OcS8nwm9kG vía @elpais_cultura]]></document><document><![CDATA[office séries Leica SL Noctilux f1 . . Model :dcastroines . Photo :@ricardozmarques . . #porto #SPiCollective… https://t.co/Qz9ulTN5MX]]></document><document><![CDATA[Apoyaré medidas que faciliten la creación de sociedades mercantiles a “golpe de clic” siempre y cuando vayan asocia… https://t.co/vMbTOAOg7v]]></document><document><![CDATA[Na Associação de Nª Srª dos Anjos, tive uma surpresa. Vou guardar com gratidão. Comprometi-me a levar as preocupaçõ… https://t.co/ytLbEJ1PCX]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/RoSKWqNqPk]]></document><document><![CDATA[@imaisterrena @KOSBradio @anxo_77 @antoniomagon @ElchicodelDAI @whodatspain @StendhalSpain @diego_luaces21… https://t.co/OUQ1iHT1tf]]></document><document><![CDATA[Almocei com autarcas de Vinhais. À tarde, apreciei a excelência do ensino e da investigação no Instituto Politécnic… https://t.co/2ZMhJstWL8]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos de Dios a todos con sonrisas y, como siempre, con La Esperanza.]]></document><document><![CDATA[El primer paso no te llevará donde quieres ir pero te sacará de donde estás. Avanti ⚓]]></document><document><![CDATA[Si estás en madrid, este es tu mejor plan para esta noche... listas en puerta de Sergio martin!! Más información y… https://t.co/mQ7JH5p6ju]]></document><document><![CDATA[Con Maduro y sus delincuentes no hay negociación, lo que hay es notificación, se van, luego pagarán por sus delitos.]]></document><document><![CDATA[Lo que pudo ser y no lo es aún , ubicar el futuro museo de historia de la ciudad de Salamanca en el… https://t.co/AfIHD8pWH5]]></document><document><![CDATA[Ética informativa frente a desinformación y verdades a medias que degradan la convivencia.]]></document><document><![CDATA[Al pan, pan...: desde este viernes una nueva norma aclara su elaboración y baja el IVA  https://t.co/m0soWUEdf6]]></document><document><![CDATA[@capuchinoentaza @TITOVILLI @reyesmecoa Cuidado, cuidado juanrra. https://t.co/38kUyD5RsA]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos tenido por la mañana en #Badajoz un #ConsejoDeGobierno de la @infouex productivo y echando cuentas de los… https://t.co/mzgQKGzFWB]]></document><document><![CDATA[Dos tweets se entienden mejor juntos.  @AlbertOrtegaES1 @LVPibai https://t.co/gMWROQrr9E]]></document><document><![CDATA[#Easter #SemanaSanta #DomingoDeRamos #Zaragoza en Casco histórico de Zaragoza https://t.co/8n9GbR1AXu]]></document><document><![CDATA[@JMCUBERO2 Lo dices pq nos van a invadir y nos vamos a tener q ir corriendo de España?  Entonces te entiendo, jejeje]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h NW. Barometer 1014,6 hPa, Falling slowly. Temperature 3,5 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 95%]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @dilf2050 @JuanLovesCock @uncuttool8 @jockboy1113 @JulienFrenchGuy @mark12XL @NicoLorenzoGio @noahr84… https://t.co/MDAmttePcE]]></document><document><![CDATA[@juanito_gomez96 Menos mal que somos hermanos, sino te habría estampado ya contra la lona easy😘]]></document><document><![CDATA[Una mujer que se parezca lo más posible a mi abuela, para aburrirnos juntos y lo que surja.]]></document><document><![CDATA[It is not Norway, it is not Canada, it is Ézaro waterfall at Galicia en Cascada Ézaro https://t.co/X8ChOpNLaR]]></document><document><![CDATA[@fhjpolo En #Salamanca cuando baja el paro es por: empleo estacional en hostelería, empleo ultraprecario , o porque… https://t.co/upuiin0g8H]]></document><document><![CDATA[@_Lunarc_ Bueno oye, tweets así son de agradecer. Voy sumando buenos pericos no imbéciles a la gente que sigo xd]]></document><document><![CDATA[@ANM_Churriana mucho ánimo y adelante Alcalde!!! Tu buen hacer y gestión es tu mejor aval siempre, buen político, g… https://t.co/sPX3GPvTof]]></document><document><![CDATA[@12biaalves @margarida_c0m Sim, mas por exemplo, se uma senhora passar por mim e dizer apenas " bonitão " eu não le… https://t.co/mPo3MgZqH5]]></document><document><![CDATA[Doy las gracias a esa primera persona de la historia que introdujo en su rutina dormir siesta]]></document><document><![CDATA[¿Quien dijo que no habría campaña electoral en Semana Santa? La ultraizquierda hace la única que sabe.]]></document><document><![CDATA[@MONTSEC1 @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa… https://t.co/CqpJdlttPR]]></document><document><![CDATA[@noemy26 @carlosmt14 Uffff. Lo he intentado, lo juro. Pero no estoy preparado para semejante universo 😂]]></document><document><![CDATA[@jfkirkegaard @MiguelGilTertre For that you have my: https://t.co/yMtWauA5Nq]]></document><document><![CDATA[Dia 21 - Não sinto as pernas. Todo cansado. Meditar no dia que fazes 600 km é dose.]]></document><document><![CDATA[Lo que es un diputado menos o más y los distintos escenarios políticos a los que se puede dar lugar. Como el de un… https://t.co/XU2CYXfLaN]]></document><document><![CDATA[@RealBetisFem chicas, hoy, cómo siempre, estamos con vosotras!!!  #BetisFéminas https://t.co/pxIJhKaO7P]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @BrownieJohnston @xaaNrdZvSp8Iyaa @Vxqcw8hiu4uDa1u @PatGrant7777 @AAvallones @OkuOkuBil @ThShaher… https://t.co/nbkthSczl6]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales en directo | Reacciones y pactos tras los resultados https://t.co/oHiul8rEKz]]></document><document><![CDATA[#caminarmola #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Pont D'Inca, Islas Baleares, Spain https://t.co/lrf6Fh9WRE]]></document><document><![CDATA[La participación alta a priori es buena noticia. Hay gente que teme que esa movilización sea de VOX, yo no lo creo.… https://t.co/kBNnx6VHJ1]]></document><document><![CDATA[No es solo su diseño....sino lo que contiene...y yo que tengo posibilidad y que estoy en déficit calórico ni me lo… https://t.co/jfvUXR13Uz]]></document><document><![CDATA[@tildegm @PatriFdez18 @HCFanego @diegomallo1 @CJara_6 Yo ya he votado que “Ni Regalado”]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Tengo un tío q ya igual 20 años se tomaba el yinsei y la galés real y tiene un piel y está como una… https://t.co/SY4eCJJRV8]]></document><document><![CDATA[Se me acaba de caer el Overwatch en medio de una competi y no se me conecta 🙂🙂🙂🙂]]></document><document><![CDATA[@maytaoro Yo apostaría por lo primero. Lo segundo sería una sorpresa, xd.]]></document><document><![CDATA[@telepizza_es Cuando los tíos se hacen los machitos para llamar la atención de la chica que les gusta https://t.co/TDxyNY2ugM]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo, buena playa. Días de desconexión . Por delante bici, natación y carrera y un mucho de relajación y t… https://t.co/8roZekcXTe]]></document><document><![CDATA[¿Hay algo más clasista que estos titiriteros fatuos de la izquierda rancia?]]></document><document><![CDATA[19 partidos invictos... y que no pare!!!! Enorme afición!🙌🏼 Sigamos todos juntos💪🏽💙 en Estadio Nuevo Colombino https://t.co/F1r7RZZidA]]></document><document><![CDATA[algo más ridículo que yo llorando con el final de A Star Is Born aun sabiendo que acababa mal ?????? ciertamente nada]]></document><document><![CDATA[@LoQueYoTeDiga Qué recuerdos de esos sábados por la tarde (con sesión también de madrugada)… Habéis seguido con el… https://t.co/7PGKlX8THj]]></document><document><![CDATA[Torneo Interancional TAR Sta Eugenia de Berga Fase de Grupos 1er partido  FC Cardedeu - 1 - @RealBetis Alevin C -4]]></document><document><![CDATA[Mostrado mas maduro que hace años. Pero por favor, señores politicos: #no_mas_mentiras #no_mas_teatro  #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[@ElementalDeCafe Pff a saber. Es posible que todo venga de la canción que hizo jp "metiéndose" con todo YouTube (se llama Palomitas)]]></document><document><![CDATA[@carvelex @Alfonsina48 @Mina_OnTheRoad Sharon Stone https://t.co/kMPIreIVuO]]></document><document><![CDATA[Si no ganáis en Catalunya lo haréis con el 155, todo muy democrático claro que sí. Hablar de temor, de miedo... Es… https://t.co/aYDubVNGTC]]></document><document><![CDATA[I'm at Parque del Retiro - @_elretiro in Madrid https://t.co/potaJFA4VF https://t.co/d2XPp4htte]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Lo que está podrido es el chusmerio que hay en podemos… https://t.co/7FWEqgc38q]]></document><document><![CDATA[Comenzamos una nueva iniciativa para construir desde la #participación #LaMarbellaNecesaria. Llevaremos nuestro árb… https://t.co/ikKK9NmVp0]]></document><document><![CDATA[El 'Falcon Viajes' del PP se llamaba Pasadena, era real y gratis total https://t.co/HzKzLjm6eK]]></document><document><![CDATA[@moniyainhoa @javiergarmon191 Y muy bien llevados... ¡ el mes qué viene cumplo 41 😭😭!]]></document><document><![CDATA[7 días en un pueblo, vivencias de un burgués de clase alta.  (basada en hecho reales)]]></document><document><![CDATA[- Pablo, ¿por qué bailas con la novia de tu jefe? https://t.co/AXArSbtOUF]]></document><document><![CDATA[A ver por cual me decido!! #Feria2019  #DeSevillanasManeras https://t.co/Y7bLBSPS8j]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo cargado de razón Pablo Iglesias Cuando dice que cuatro hombres como ellos no están facultados par… https://t.co/JB3GYNN33T]]></document><document><![CDATA[Buenos días a tod@s!!! Feliz día de Sant Jordi, espero que recibáis un montón de rosas y libros, muchas felicidades… https://t.co/1AZTUTLQCt]]></document><document><![CDATA[Un cartel ESPECTACULAR y programa para #VisibilidadLésbica INCREÍBLE. @ArcoirisRioja @Mujeres_enREBEL… https://t.co/Ho3MyEBULh]]></document><document><![CDATA[Y hoy nos hemos reunido en #Toledo el equipo del @PP_CLM para las próximas elecciones autonómicas. Salimos a ganar,… https://t.co/jSCpNyiI5I]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Los de Vox que metan la cabeza por el culo a ver si les cabe eso es una amenaza sin fundamento lo mej… https://t.co/EZL8rb9HYS]]></document><document><![CDATA[Viendo el Levante-Español y cada día entiendo menos de manos, de Var, de fútbol en general,]]></document><document><![CDATA[@Alandbru @Tesla @atecval La envidia que corroe a los que no tienen agallas para tomar su camino y luchar contra vi… https://t.co/IPqYPFEEdg]]></document><document><![CDATA[Eu mino até ficar como ela/e pra n achar que tá mal ou então finjo só que o que ela tá a sentir e normal e entro na… https://t.co/jftdkNERl3]]></document><document><![CDATA[#VieGenteChachi3May "Buenos Días; Amig@s CHACHIS, la Primavera YA no hay quien la pare...". #FelizFinde a Tod@s.... https://t.co/wjSQH4tIW2]]></document><document><![CDATA[Y @JavierMaroto 🎶🎶 Que ¿🤷🏻‍♂️? @populares Genial la afición del  @Alaves 🙌🏼 #AlavesRealSociedad #LaLigaSantander https://t.co/xJyAqvoAZo]]></document><document><![CDATA[Con 1:59 y tras 3 prórrogas y media, Terry Stotts confiaba en un siempre imprevisible Rodney Hood para intentar cam… https://t.co/25z7aRYsIL]]></document><document><![CDATA[@AnamKra Está bien claro, la salida a bolsa de una empresa del estado proporcionaría una cantidad muy importante de… https://t.co/e9nHnC9ojy]]></document><document><![CDATA[La literatura és, evidentment, una arma política.  @Espai_Pedrolo @7lletres https://t.co/0PlCYAGK9Z]]></document><document><![CDATA[Los candidatos deben hacer saber qué piensan de la reforma laboral, de su reversibilidad. Una enorme ausencia de lo… https://t.co/gn0OQTlwZQ]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo herculanos,disfrutad que estamos en PLAYOFF #MachoHércules #TodosJUNTOSyenArmonía https://t.co/5Di12UdANy]]></document><document><![CDATA[@northside1893 Se tivesse um rabo daqueles p bater tirava até curso se fosse preciso kk olha p aquela obra 😂]]></document><document><![CDATA[El inicio de algo bueno!!! Esta tarde pelearemos por el 🥉 en la persecución individual con más ganas que nunca!!!… https://t.co/Rqb2PxLJSK]]></document><document><![CDATA[@OjoPl @joseenpeco @SebasFC @iPhoneGamesDev @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @electromaps… https://t.co/pWIvXalRKk]]></document><document><![CDATA[@Kitiaraetfuerta Y yo: Imaginate estar leyendo a Rallo y derrepente terminas un capítulo y entras en Twitter para v… https://t.co/rZPikMywuQ]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras @sanchezcastejon @PSOE @ARMH_Memoria Yo tenía una amiga como tú y la llamábamos la "tocapelotas".]]></document><document><![CDATA[@pepeonet Otro fascista, apoyando un golpe de estado fascista, si hay sangre en tu conciencia la llevarás, si la tienes.]]></document><document><![CDATA[Antes da corrida em Jerez para o Grande Prémio de Espanha em Moto GP, Miguel Oliveira renovou contrato com a KTM at… https://t.co/bHcF5s2CmM]]></document></documents></author>