<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@juanluhm82 @NonoSeron @pichuchampion @noxpadel @WorldPadelTour @gakay7 @majogaco1 @bueduca @kikun6castu Vota a qui… https://t.co/ZeQARawRAL]]></document><document><![CDATA[Me pasa que me quedan un mes y medio acá ,el año pasado estaba ansioso por irme y ahora acá estoy queriendo que  NO pasen los días 😕]]></document><document><![CDATA[@jbboats @arasaucedo24 You too my dear friend 🐰🐰 https://t.co/Dg7RjUASpO]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy Mastuerzo. Aunque es una planta crucífera, parece que da dolor de cabeza, y se usa como sinónimo de neci… https://t.co/IKkOn5HWmH]]></document><document><![CDATA[Esta mal el dato. Me la han hecho ver muchas más veces en casa con el argumento de "es que la están echando"]]></document><document><![CDATA[Sintiendo #Minaya, que es #España.  #sentirMinaya en Minaya, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/aBYE6bt7N1]]></document><document><![CDATA[Acabo de probar una pasta de dientes de carbón que había comprado... y bueno, que cuadro]]></document><document><![CDATA[@TascaDoCherba Isto colocado nas portas dos balneários de toda a formação é que era serviço @Sporting_CP !]]></document><document><![CDATA[@Enneko @ho_gorkazpi @CatalinaDeFoix Leo mucho, pero leo de historiadores.. No de alguien como tu que lleva dos día… https://t.co/bmdqmcOC9q]]></document><document><![CDATA[La felicidad es darse cuenta que nada es demasiado importante #selfie #instaboy #morning #mañanas en Hospital Unive… https://t.co/xECmxMVgvM]]></document><document><![CDATA[Tarde de creatividad verde. Inteligencia vegetal. Comunicación verde. #ailandme #technology #lacultura… https://t.co/n9uwJsDf0u]]></document><document><![CDATA[@JPSalmeronL @diego_gon @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @DerechoEspana @JotaInKoelle… https://t.co/dHgtzMiwl3]]></document><document><![CDATA[Para os mais ignorantes 5% do estádio tem de ser disponibilizado ao visitante por regulamento. 60€ é exagero sim ma… https://t.co/tqJNOM0rR6]]></document><document><![CDATA[Os hago dos reflexiones que me han sorprendido muy negativamente 1. El encarnizamiento de nuestra clase política, d… https://t.co/sGt8v4qQpk]]></document><document><![CDATA[@RadioFutbolyMas @DvoTachira Un crack que debemos apoyar y seguir muy de cerca, es de la ciudad y juega en el más g… https://t.co/2xHT0LRSRr]]></document><document><![CDATA[Madre mía 150.000€ serán poco en el agujero que tenemos pero es el primer paso para un REAL MURCIA ETERNO.]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades queridos hermanos de @sagradapasion por la celebración de la festividad de vuestro Patrón. Un fraternal saludo.]]></document><document><![CDATA[É isso mesmo delegada, acho que devias fazer uma petição, manda mail á diretora]]></document><document><![CDATA[Te esperamos esta noche en el café teatro PayPay de Cádiz.  #Cádiz #Comedia #Humor #Andalucía https://t.co/SmMPhBvoZ2]]></document><document><![CDATA[Con el 98,66 % escrutado. Los partidos obtendrían; PSOE 123 escaños PP 66 escaños  C’s 57 escaños  UP 42 escaños  V… https://t.co/TeIYIGUxfT]]></document><document><![CDATA[Haciendo tiempo en el aeropuerto con @YTanRicamente y los #EuroEnsayos4M.  Aena, el WiFi es una ruina.… https://t.co/gWe3zlzuAw]]></document><document><![CDATA[Scarlett Johansson también sorprendió con sus joyas  https://t.co/U8DSgYwHf2]]></document><document><![CDATA[7:29, muelle de las remendadoras del puerto de Vilanova i la Geltrú hoy miércoles 24.  #discover_catalonia… https://t.co/XzDIW063i8]]></document><document><![CDATA[@ramonsancha78 Ya se ha hecho pero nada. En ese sentido es mucho mejor lo hace Warner delante de algunos de sus cor… https://t.co/Zb6r1C84SX]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas confunde a Herodes el Grande con uno de sus hijos. En @CiudadanosCs necesitan catequesis.]]></document><document><![CDATA[Lo digo alto y claro Leclerc ganará el mundial de pilotos en 2020 @movistar_F1]]></document><document><![CDATA[@barbaraprmn @josecdiez @centrocentro @SecretosdeMadri @PodCastizo @MadridSeduce @CAvilesPhoto @Adellanotte… https://t.co/d1EgDkBDSU]]></document><document><![CDATA[Hay gente demasiado subnormal en el mundo a la que no quiero tener cerca, porfa.]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @CiudadanosCs Me alegro Jordi. Uno de los motivos por los que me afilié a Ciudadanos hace casi cinco… https://t.co/eqJvYonQQa]]></document><document><![CDATA[@adsuara @luismi_barral @EduardoPradanos @elazcanor @RobertoCarreras @Xavier_MF @antonello https://t.co/x0qf3Vzc2p]]></document><document><![CDATA[El chorlitejo grande​ (Charadrius hiaticula) es una especie de ave caradriforme de la familia Charadriidae que habi… https://t.co/saTwWk4nn6]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @jazarzalejos @CiudadanosCs nunca fue liberal, sólo era una etiqueta para diferenciarse de los… https://t.co/yyi3uTxj6l]]></document><document><![CDATA[En el  #DíaInternacionaldelLibro y #DiadeCastillayLeon  quiero celebrar mi Sant Jordi particular proponiendo un lib… https://t.co/pjYRDgdtNR]]></document><document><![CDATA[@futbol_fantasy Gracias y sabéis algo si es grave la lesión de Maripan?]]></document><document><![CDATA[300 golos do Pistolas, quase metade no @slbenfica . Muitos parabéns amigo. És uma lenda deste clube 🔥🔥🔥 #lenda #300… https://t.co/E8XwQsWaS7]]></document><document><![CDATA[J28🏆 #3CAT13 | @cfsoses 1-3 @sportingpinyana | Gran victòria! +3! Amunt Sporting! ⚽️💪🧡🖤 https://t.co/W4nb1RjnhW… https://t.co/dbvBgrt7RN]]></document><document><![CDATA[@canalls77 La autoprotección de los políticos. Para eso siempre están de acuerdo: Hoy por tí, mañana por mí. El res… https://t.co/LZ6nXTKS4b]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve el honor de ser elegido académico numerario de la Real Academia de Bellas Artes y Ciencias Históricas de… https://t.co/Ev3sAAQUEq]]></document><document><![CDATA[Disculpe por el olvido @jesusrome , usted siempre en mis plegarias, un abrazo!!!]]></document><document><![CDATA[EL PSICÓPATA ASESINO JUAN CARLOS MONEDERO, ARTÍFICE DE LA POLÍTICA CRIMINAL CHAVISTA DE VENEZUELA, DEFIENDE LA MATANZA QUE HACE MADURO.]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Eres una gran profesional y no entiendo estás palabras, como puede haber… https://t.co/kg0w3g1fSB]]></document><document><![CDATA[@99_maartaa @jlalarcon84 Pues a mí me tiene bloqueado desde hace mucho 🤣🤣 y no recuerdo ni porque.... Tal vez algún q otro RT🤣]]></document><document><![CDATA[@DarthSuarley Eso sí, solo nos falta el halcón milenario https://t.co/aCtobIkLa3]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos engañó a los votantes con campañas pagadas en Facebook para llamar al voto con datos falsos… https://t.co/LnBJC5HbTN]]></document><document><![CDATA[@MurciaPolicia accidente A30 camión y turismo direccion Molina antes de salida a Ulea, precaución.]]></document><document><![CDATA[En unos minutos, con @davidgomezmague y @paquiperper, analizando los resultados regionales del #28A en la @SER_Murcia]]></document><document><![CDATA[@Isbaro39 Este se piensa que por llevar el mismo look que Maldini ya sabe de fútbol .]]></document><document><![CDATA[Iron Maiden - Dance Of Death - En Vivo! https://t.co/l2W0CFpsm0 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Pagar @toros para ver a Roca Rey en tardes como la de hoy de Sevilla y que te pongan a Pepe Moral en diferido porque no funciona la señal.]]></document><document><![CDATA[I'm at Centro Medico Escacena Del Campo w/ @ildenewman https://t.co/l7KAvxNmIW]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/3gZBjEEF22]]></document><document><![CDATA[Mientras los emigrantes enriquecían a la burguesía, una parte de ella sembraba las semillas del nacionalismo identi… https://t.co/gJFjgeIEtO]]></document><document><![CDATA[@AlvaroMdL6 @Bucks Yo creo que los Bucks llegan un punto mejor que los Celtics... hay que ver si Smart llega a las… https://t.co/qWLXjA8I8C]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el #DiaDelTrabajador en #ClubSANFRANCISCO  Vente y disfruta de una #tarde y #noche mágicas cargadas… https://t.co/nmvh1932Sl]]></document><document><![CDATA[D O G  R E A L N E S S 🐶👑  #cute #weeklyfluff #delight_pets #dogsofinstagram #funpetloveclub #dogscorner… https://t.co/4Aj3uacweP]]></document><document><![CDATA[@donarfonzo @juannac29097991 Aún me acuerdo cuando Iglesias dijo NO a Sánchez y siguió Rajoy. No más preguntas, Señoría.]]></document><document><![CDATA[Antropoceno. La era en la que destruimos el planeta https://t.co/4SInUyNaW8]]></document><document><![CDATA[@RestMasterChef Estaba todo riquísimo . #Madrid #Masterchef https://t.co/nxc5D5z2nd]]></document><document><![CDATA[@RUUD712 @diarioas Quizá tengas razón, cada uno se adapta muy bien a su equipo. También decirte que soy madrileño y… https://t.co/axMrNJEVPB]]></document><document><![CDATA[@elprofedefisica Muchas gracias por este fantástico hilo, por su trabajo y explicaciones. Es imprescindible desmont… https://t.co/lnDM6hhmNy]]></document><document><![CDATA[Cayetana es la cara del fracaso de los fichajes estrella de Casado https://t.co/PX5aeulpS1]]></document><document><![CDATA[@ErnestoBusche En el momento de la acción y si ganaba Leeds tenía posibilidades, ahora ya el Sheffield estará en Pr… https://t.co/l0ATo67Jua]]></document><document><![CDATA[Siempre es un placer venir a la “terriña” #muros #familia #gastronomia #vino #mejorimposible #pescaditorico… https://t.co/KNnYHOaNyh]]></document><document><![CDATA[@teimuda_r O que eu pido é que iso non se dilúa en vencellos reintegracionistas e separatistas. Un cambio de modelo… https://t.co/jL2e3SOxtC]]></document><document><![CDATA[El triunfo del PSOE, venía a consolidar la democracia y significaba el regreso al Gobierno de los vencidos de 1939.… https://t.co/zF2CwOMaQD]]></document><document><![CDATA[@Raquiglam Te presento a "Pacino". Es el perro de mi madre 🤣🤣🤣.. https://t.co/zcZfRQ5kY1]]></document><document><![CDATA[@moisescabello Mis pegas serían: que las naves iban limpias como la patena, no hechas una mugre como sale ahí. Y qu… https://t.co/xSyBMxYK0O]]></document><document><![CDATA[Yo creo que @rudy5fernandez ya estaba tirando el triple y después se dio cuenta de que ese mismo balón estaba siend… https://t.co/OdouQw30UG]]></document><document><![CDATA[@Canovas90 Yo tambn fui y no se si fue pq mis padres y yo tuvimos la mala suerte d coger los tres peores platos del… https://t.co/SjlFm0MqTr]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon De verdad no sabes que el guante blanco, significa que vas a robar las elecciones,cueste lo que cueste?]]></document><document><![CDATA[Romper España a base de odio implantando la imposición de las ideas y reventando toda manifestación discrepante e i… https://t.co/VauV30tMaH]]></document><document><![CDATA[@Martinaengels @FdizMarta @oscarburu @maria_gimenez1 @murcia_podemos @podemosmurcia @GinesRuizMacia @am_norte Las a… https://t.co/At6QLwZKVV]]></document><document><![CDATA[@CsLaRioja @JRBauza ¡ VAMOS MERI! #VamosCiudadanos #VamosLaRioja #VamosEspaña #AlbertPresidente Vamos a echar a… https://t.co/mXkEqiHBNF]]></document><document><![CDATA[La Gente se va antes de la RBRC... aqui solo quedamos los Jartibles!! Los que nos gustan las MOTOS!! 😆 https://t.co/xUHuKNXpCf]]></document><document><![CDATA[El día 5 de mayo es el día la madre y desde @ARSerigrafias (instagram) os traemos algunas tazas PERSONALIZADAS para… https://t.co/1qPeews8EQ]]></document><document><![CDATA[@Nao_Casanova Sin duda esta es la típica discusión de Twitter donde podríamos tirarnos horas sin llegar a ninguna conclusión 😂]]></document><document><![CDATA[@PSOEmalaga 28A nonbramiento del nuevo presidente PSOE..PEDRO SANCHEZ CASTEJON]]></document><document><![CDATA[¡¡ El Paraíso existe !! ¿Sabes dónde es? *Fotografía: Copyright © Miguel Selas Canga / Fotografía Profesional / Mig… https://t.co/g7NSMH74ds]]></document><document><![CDATA[Se follar pero si no me cogen en Granada me voy a Malaga  JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA os presento mi vida]]></document><document><![CDATA[Los señores de @HotelesCom siguen a fecha de hoy sin devolverme el importe de una reserva cancelada en febrero y si… https://t.co/hKtcN81u8d]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @KRLS ¿y qué debería haber dicho?, ¿Presunto delincuente?. 🤦‍♂️ Que no haya sido juzgado todavía no signif… https://t.co/VhiucKu0lb]]></document><document><![CDATA[Una ex presidenta del @parlamentcat, com @nuriadgc, convertida en una agente de la fractura política en la societat… https://t.co/h8nqy2myJ7]]></document><document><![CDATA[@maribel_muntane @LauraBorras I la nostra! A casa, tots, Laura.  Pel President, per tu, per la @miriamnoguerasM, pe… https://t.co/1cJQS5KqST]]></document><document><![CDATA[@RiojanoViajero @jbguillen85 En mi experiencia... cuando en la mesa te pones a contar el voto, el por correo es el… https://t.co/LJ04KG9fiz]]></document><document><![CDATA[@sebasrc81 @ValeryBruno86 Vender a Coutinho al PSG para que se reúna con Neymar en el equipo y traer a Mbappé al Ba… https://t.co/1ml5rh8Aq4]]></document><document><![CDATA[¿Sabes cómo preparar tu mente para captar? . . . 🔴 Hay muchos métodos y trucos para hacerlo. Aunque aquí te voy a d… https://t.co/FIt1pJn4Lu]]></document><document><![CDATA[#PlazaDeEspaña #Sevilla 💃💃 #SemanaSanta 💏 en Plaza de Espana Sivilla https://t.co/M8NPnZJy7l]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @Jaumeasens Y después lloramos, y aniquilamos a la oposición y  nos quedamos solos repartiendo mis… https://t.co/EMQ5Mr50ja]]></document><document><![CDATA[@box_repsol @marcmarquez93 Pues resulta que ahora ha sido Marc el primero en tocar con los codos.. No te cuelgues m… https://t.co/sazqBkalPT]]></document><document><![CDATA[@FOXSportsArg La encuesta es arbitraria, hay que analizar con qué  presupuesto antes de tomar una decisión.]]></document><document><![CDATA[teen @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/DfWhmJIiUa]]></document><document><![CDATA[@mireyaaprieto Me despuerto mas maquillada aun, cuanto mas duermo mas makillash]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/m8FcToceW9]]></document><document><![CDATA[En resumen, comprender la política como una lucha encarnizada entre el bien y el mal (armar ciudadanos, la Reconqui… https://t.co/BPYwFecsf8]]></document><document><![CDATA[Autogolo de Pezzella, que CR7 fez uma assistência, e um bom passe. #JuveFiorentina #CR7Juve #SerieA]]></document><document><![CDATA[@Coronel_Blimp Joder, ese por supuesto, se me había pasado!(y unos cuantos mas, Calvin y hobbes por ejp).]]></document><document><![CDATA[Esto no es democracia.  Por poco que no gusten sus ideas están ejerciendo su derecho constitucional al voto libre q… https://t.co/bdg3xr3fO2]]></document><document><![CDATA[#nofilter #iphoneonly @ Parede, Lisboa, Portugal https://t.co/pAyLdc21C7]]></document><document><![CDATA[Cuando un hermano mayor y su teniente hermano mayor son capaces de turnarse para solucionar un problema con el guió… https://t.co/qmk4dY6t7w]]></document><document><![CDATA[@HispaniaGP @movistar_F1 @Carlossainz55 @vamos Cierto, usan el verde tb, recuerdo q el logo de Telefónica era azul… https://t.co/hhAd4tLkpW]]></document></documents></author>