<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@okupacion @platerin @la_alfaia Twitter se presta a veces a debates intensos y polarizados, donde los necesarios ma… https://t.co/HUY1rNW8yF]]></document><document><![CDATA[No es Galdós un novelista tradicional, sino un novelista total. Parece que no tienes estilo, porque los tiene todos… https://t.co/6rdybg1tCW]]></document><document><![CDATA[25 de abril sempre! Ilustração de Sérgio Condeço. https://t.co/C9qscYzyPK]]></document><document><![CDATA[vale he atado hilos y creo q puede ser el Viña rock en directo, lo q no me haría mucha gracia la verdad porque he v… https://t.co/0nHe2fX6We]]></document><document><![CDATA[El significado de endorfinas multiplicado por mil. Amor eterno a @berritxarrak]]></document><document><![CDATA[📚⚓GRACIAS #RoquetasdeMar por el recibimiento de ayer. #Lectores entusiastas que me recibieron con una sonrisa. Grac… https://t.co/g5kZsUNInk]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂tranquila tocaya que nuestro barça no pierde😘😘😘guapaa]]></document><document><![CDATA[@pabloborsu @pedrobonofiglio @facucampazzo Yo quiero la de @23Llull !!!cada día en el palacio le grito para que me la de....desde hace años]]></document><document><![CDATA[Mañana Miércoles a partir de las 21:40H en @canalsur @ADFCanalSur con @reyesprados @CristinaFaguas @RoigNatalia y… https://t.co/gRSpobfLzN]]></document><document><![CDATA[Esto debería hacer reflxionar a los candidatos al #28A sobre el bochornazo que nos hicieron pasar ayer en el… https://t.co/PqvalAUS7c]]></document><document><![CDATA[Uno de mis #tbt más antiguos 🤭 #yodeniña 👧🏽 . En Colombia a quién de ustedes niñas las disfrazaban de campesinas?… https://t.co/Dqat1fNlok]]></document><document><![CDATA[@gsuarezgrandio @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kl0fp96DzU]]></document><document><![CDATA[@rista_ihwanny Mam, tadi gue udah keliling2 primark, yg kaos2 oblong suprisingly belom ada, bahkan di bagian cowok… https://t.co/bK1ocRBEFN]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Querida Lucía eres increíble . La luz la llevas dentro . Los fuertes siempre ganan  Un abrazo grande 🌺🌺😘❤]]></document><document><![CDATA[@germanlogro @MonederoJC @casal30570 @GarridoSuso Obviamente,para rectificar,primero, @GarridoSuso ,… https://t.co/HJuKCfaRnB]]></document><document><![CDATA[La consejera de Fomento @FomentoAND @marifrangr recibe la Níspola de Oro en Otívar https://t.co/xghLK3ilF8]]></document><document><![CDATA[#GlobalAzure  empiezan su charla @Eickhel @cesabreu de @intelequia “Cloud Hardcore Debugging V3” https://t.co/sO4VHR6l31]]></document><document><![CDATA[@literaltranslat Estoy pensando...tu hermano se miro los dedos y voto a falange jajaja (te veo más racional)]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas, hospitalizado pero fuera de peligro tras sufrir un infarto mientras entrenaba https://t.co/HuKEhwfSvW vía @cuatro]]></document><document><![CDATA[#yogitea #breathedeep #deeplove #dentromuydentro #youngfrankenstein #sabadosabadetehazteundoblete jovenfrankens ☕️🍯… https://t.co/lwGkNh6qUO]]></document><document><![CDATA[@Tita_HA @jguaido @carlaangola @Presidencia_VE Totalmente de acuerdo ya es hora de otras soluciones que no están en… https://t.co/Z0Mp62Ztda]]></document><document><![CDATA[@canyaman1989 @dmtzdmr  Muchas Felicidades. Merecido premio por la novela, trabajo y cercania con nosotros.., Desde… https://t.co/hk0Yom8F4r]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Un buen titulo de novela Mexicana , hay que tener Fe , los milagros existen , y si eres rojo mas .]]></document><document><![CDATA[Sujetando la higuera en Porto Sale'. Formentera https://t.co/cwVO5zK563]]></document><document><![CDATA[@SandraBarneda @Hispasat Gracias @SandraBarneda @Forbes_es por invitarme y darme la oportunidad de charlar contigo de lo importante 🤗]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @jusapol @GuerreroJusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/U9xb5AtGrB]]></document><document><![CDATA[Se te ha olvidado decir @Ruben_Amon que nuestro voto vale MENOS. Escandalosamente menos. @carlos__alsina @MasDeUno… https://t.co/MdSutQmb4c]]></document><document><![CDATA[El dia 1 de maig toca pujar a la Creu!  #AplecPedraCastell #CanetdeMar @ajcanetdemar #marimuntanya #tradicions https://t.co/V4tMi66mRd]]></document><document><![CDATA[@paraweynews @UN  @antonioguterres  @UNHumanRights @BellaMagnani @foxfire2112 #FreeAssange #NoExtradition  https://t.co/p8vqnKkgvt]]></document><document><![CDATA[@Diablajusapole1 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GdtKDinqZj]]></document><document><![CDATA[@eslamananadeFJL Doña Berta tiene razón, incluso en los colegios concertados se enseña a los alumnos una historia t… https://t.co/9wmpahKdcA]]></document><document><![CDATA[Andrés Calamaro, una veu de VOX, repudiable deriva facha. https://t.co/00dq4lexND]]></document><document><![CDATA[@jochele24 ...flipo!!! Lo había leído pero no había visto las imágenes!!! Esto no es delito de odio? Pregunto!!!...]]></document><document><![CDATA[Avui estem de gala. Es presenta #mHealthClinic l’observatori de la salut mòbil del @hospitalclinic El presenta la s… https://t.co/tb7POh7js5]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @rtve @RTVEPaisVasco No fue una pelea, fue un asesinato de 7 contra 1! Espero que se pudran los 7 en la cá… https://t.co/pOLjW28WyQ]]></document><document><![CDATA[#lovingmyself  #beauty  #mask  🙋‍♀️👑♊🇨🇴🕉 @ España Albacete https://t.co/ri9Klz1Mkt]]></document><document><![CDATA[Avui he estat la última persona en votar al meu col·legi electoral🙆 a #Barcelona Una cursa in extremis per arribar… https://t.co/y5nSxbYr5Q]]></document><document><![CDATA[@kris17980201 @jennermostoles #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/l84CCwpBpa]]></document><document><![CDATA[La Estrella en Campana 2019 ❤  vía @canalsursevilla.  @hdadlaestrella #SSantaSevilla19 #DomingoDeRamosSevilla… https://t.co/vOnTItYrHA]]></document><document><![CDATA[@Carmen_Lomana @Harrods Fortnum &amp; Mason tienen unos tés magníficos también.]]></document><document><![CDATA[Otro dulce típico de Semana Santa, leche frita. Es una delicia y está buenísima! Tenéis la receta en el blog! Anima… https://t.co/Tkw6UshOhq]]></document><document><![CDATA[Si estás por #Madrid y quieres saber más sobre #Migraña acércate hoy a @QS_Madrid a las 17h #dalevozatumigraña… https://t.co/uyk3Gikl2r]]></document><document><![CDATA[Nos cogemos que no que no que me entran los tembleques, estás ganas no se me quitan con nada, unas ganas locas de p… https://t.co/uEc2q8yOSz]]></document><document><![CDATA[Explicitando la ignominia infringida a la mayoría de los catalanes.  Qué desvergüenza.]]></document><document><![CDATA[Carlos Herrera hunde a Atresmedia: airea la farsa del debate para favorecer a Pedro Sánchez | Periodista Digital https://t.co/KlM7009nlp]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ @Antoni297 Es increible que no se diga nada y q no haya forma de largarlo de ahí a ése asesino]]></document><document><![CDATA[@Jrrrey @MaristasMalaga @javierimbroda Síii, tres años, veranos del 84, 85 y 86.]]></document><document><![CDATA[como puede esta gente vivir tranquila con sus ideas en plan se levantan cada mañana y dicen ale a defender esto]]></document><document><![CDATA[Las alteraciones del sueño presentan un 15 % de riesgo de desarrollar #Alzheimer, según una experta https://t.co/sFQmvgYmLF vía @cuatroaldia]]></document><document><![CDATA[@ftsaez Imagino que desde este preciso instante paso a ser pastorita verdad?]]></document><document><![CDATA[Un pasado que no queremos recordar, un presente con derechos robados y un futuro... muy negro. Artículo de Victoria… https://t.co/XWWWX5ABll]]></document><document><![CDATA[@OndaBetica @GolSur1907 Y muchos béticos de corazón, carnet de años en segunda pero esta imagen desde enero prácticamente tampoco iremos.]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput @alvarezrodrich @GGG_pe Siguiendo tu lógica entonces tú estás mas jodido. @FiscaliaPeru aquí tenemos un autoinculpado jejeje.]]></document><document><![CDATA[🗞 Ací vos deixo el perfil que m'ha fet @elmundoes. Si voleu saber una miqueta més sobre la meua vida personal i la… https://t.co/jdNCKJbje1]]></document><document><![CDATA[https://t.co/HBCYyP2auS  Esta es "Closed". Es una idea que se me ocurrió en el instituto, la dibujé muchas veces, p… https://t.co/TudrSmYEDs]]></document><document><![CDATA[Dude, estou a ganhar ódio a um dos meus personagens favoritos. Faço como :)]]></document><document><![CDATA[Descanse en paz Manuel Alcántara, la cultura de Málaga queda huérfana de uno de los grandes de su historia y muy ma… https://t.co/80rtpz8BMM]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos trabajando en nuestro próximo estreno de Scape Room. Sin duda, una experiencia divertida para regalar o… https://t.co/4uRVMzYJEb]]></document><document><![CDATA[@luisoliveros13 Si participa en cualquier elección, querría decir que sus crímenes quedarían impunes, los de él y l… https://t.co/4IPEpqiGCd]]></document><document><![CDATA[@DavidAl53050266 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @CanariCule1899… https://t.co/0M7NgC1cjk]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique A enemigo q huye... Te parece bien la saluda de Errejon?, la traición q nos… https://t.co/0rVwpvRX8P]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @_s0yningun0_ @cri_ssss @papelcaramelos @Patty_pilatilun @jackietoby2 @s0yningun0 @Furbyiprou… https://t.co/k7IDCYVobV]]></document><document><![CDATA[Cristo de los Faroles #PaseosporCórdoba #SemanaSanta2019  #JuevesSanto  # https://t.co/NokPeNB6dq]]></document><document><![CDATA[Honestamente, isto é das cenas que eu tenho mais medo que me aconteça numa relação]]></document><document><![CDATA[@pep_vives Gracias Pep . Esta versión es realmente alucinante . Cuando la escucho la canto a voz en grito. En otros… https://t.co/wCnK904H23]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Hola amigos!  Aunque la lluvia esta por llegar, el mercado medieval de Santa Pola NO está suspendido...  Os espe… https://t.co/UZqNumoFWu]]></document><document><![CDATA[Algunos ahora critican la ley dont pero se olvidan que tuvieron la oportunidad de cambiarla hace poco. En cambio hi… https://t.co/zFA9xDTHUt]]></document><document><![CDATA[@charlygutyerrez @NancyGiacinti Por si no entra a twitter ya le envíe un screenshot. Jajaja]]></document><document><![CDATA[AYUNTAMIENTO DE ALCORCON: DEFENDAMOS A NUESTROS MAYORES-PLAN PERMUTA ALCORCÓN - ¡Firma la petición!… https://t.co/hm99yq67hG]]></document><document><![CDATA[Ay por favor que muero de amor con Alejandro 😍😍🤗🤗 #LoQueTeRondaré #Plasencia]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/oamwb72wnS]]></document><document><![CDATA[@ocram Jajajajaja. Siempre los relacionas con los comics. Me meo de risa.]]></document><document><![CDATA[@piahildebrandt La tia Patricia ya está quemada, defendiendo o haciéndose la sueca con los delincuentes.]]></document><document><![CDATA[@graham74GC @oxfordhvp @oxford_blood @gdvallance Our slots in the clinic are 10 minutes and the agenda is frequentl… https://t.co/DEycnfDpUf]]></document><document><![CDATA[Antonio Garamendi, presidente de @CEOE_ES : "Los empresarios queremos un Gobierno de moderación y estabilidad que l… https://t.co/TGNC5aKYWY]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_: "Mi adversario es Sánchez. Yo ya he demostrado mi generosidad para llegar a acuerdos (en Asturias… https://t.co/RKVCwCZvLn]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Le pire c’est que je ne pense pas qu’elle mesure le degré ignoble de son tweet !!!]]></document><document><![CDATA[@juanmasoynadie @Bonasera_ @VOX_LasRozas @SrSpinola @Walter_White72 🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[chega uma hora que a sala tá em silêncio não tem voz só o bg e só se ouve soluços de choro e suspiros]]></document><document><![CDATA[Sabían que @dacevvv es una rata y no quiere irse conmigo al sur del Francia en Julio? Cheto mantenido amigo de la IASA abandonador de barrio]]></document><document><![CDATA[sinceramente nunca me había sentido tan feliz de tener a alguien tan comprensivo conmigo]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @elprogramadear Me gusto el debate muy respetuoso.. No vere el debate de hoy porque en esta Casado se desdibujara..]]></document><document><![CDATA[Interesante anslisis...  aun está por verse con la ayuda de quien o quienes hará gobierno  @sanchezcastejon . Luis… https://t.co/7JtTbVYbNG]]></document><document><![CDATA[Las obras de la escuela del entretenimiento, dan más valor al desarrollo de la historia que al final. Es más import… https://t.co/NeY8f4txOF]]></document><document><![CDATA[🌹GRACIAS a todos los que ayer vinisteis a verme por las calles de #Barcelona. A los que trajeron libros y a los que… https://t.co/xpj8pgEgWP]]></document><document><![CDATA[DC cancela un cómic “blasfemo” sobre la segunda venida de Jesús por la presión de un grupo católico español… https://t.co/3W9wdYPD3o]]></document><document><![CDATA[Un McDonald's en el Chorrillo. Simplemente eso.  ¿Y lo que yo voy a echar de menos estas cosas?]]></document><document><![CDATA[LAS PERSONAS COMO DON JULIO ANGUITA , SON LAS QUE MÁS ME GUSTAN OIRLES HABLAR , ME QUEDARIA MEDIA HORA SI EL VIDIO… https://t.co/uDYY2Kn3sS]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Iglesia Parroquial De San Pedro Gallur https://t.co/ZVPQf1RwDN]]></document><document><![CDATA[Amplio panorama de la evolucion de los políticos de derecha. "La derecha se libera de complejos y ya no quiere ser… https://t.co/J3AZE7TujA]]></document><document><![CDATA[Jugando a anakitor y mira quién me sale mi youtuber favorito @auronplay 😊 https://t.co/dEVCurXO2M]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @kansaita_ JajajajJjaajajajjaajja ala tampoco lo soy tanto]]></document><document><![CDATA[@hurgamemoriaPE @MEF_Peru @FiscaliaPeru @ensustrece Responde @MEF_Peru estamos esperando tu respuesta.!]]></document><document><![CDATA[Ayer en el C.S. de Inca. Y 4 domicilios, 2 de ellos urgentes de verdad, con lo cual me quedé sola mucho tiempo. Ya… https://t.co/PcScOPpdNS]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @libertaddigital Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche… https://t.co/GM4GZiI7wO]]></document><document><![CDATA[@david_rubio7 No es un partido político, es una mafia, por esa razón se pide que desaparezca del panorama político… https://t.co/LI0svhe9YE]]></document><document><![CDATA[All I wanna do is lay up with you all day...  Meu feio cabo-verdiano 🇨🇻 K.R🖤 https://t.co/Zw7elb1Rnw]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @pkamla1 @SCSver @PrachiMalik @Dianne__LadyD @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez… https://t.co/FgYmCs3UyC]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! em Corro… https://t.co/p326MOpjdy]]></document><document><![CDATA[@elindepcom Como se pueden engañar a los del 3% a los trileros más grandes del Reino de España??]]></document></documents></author>