<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Me gustaría saber cuándo los representantes políticos van a entender lo que significa la laicidad del Estado y se d… https://t.co/N8dgRhJzDV]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT El gobierno de Sánchez ha acercado a 26 terroristas de ETA a cárceles del País Vasco sin haberse arrepe… https://t.co/Ppu6kDO2QO]]></document><document><![CDATA[@Marta_Bonet Jajajaja... Hace un rato que he pensado los mismo 😂😂 Saldrán en otro recuento😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz tarde corazón bonito,disfrutala querida amiga!!💞🌹😍🤗😘😘💞 https://t.co/oOH5s3Oedq]]></document><document><![CDATA[Y, no vendría bien una mujer para ver si se da más valor a los debates?]]></document><document><![CDATA[A la vuelta de la Madrugá y encontrarnos prima... No se puede pedir más... #Caminando #familia #primas #umbrete en… https://t.co/Ns4wSHXNHz]]></document><document><![CDATA[@jusapolvila @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xHXufOLIuV]]></document><document><![CDATA[Y cuando el golpe d los yihadistas, cagado en los calzoncillos, cuando toda España sabíamos quien lo había echo el… https://t.co/vVwKimnnD8]]></document><document><![CDATA[Psst, psst: si vas a confirmar tu borrador de la #renta2018 a través de la app de la Agencia Tributaria, acuérdate… https://t.co/JD20SkdGye]]></document><document><![CDATA[@ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC @vox_es desde @PAH_ELX @grupo_fondos #SoSMoratoria https://t.co/Ir0npzLidB]]></document><document><![CDATA[Habéis visto este anuncio de Can y Samen ? Necesito un sortilegio. No tengo cura #ErkenciKuș  https://t.co/0sR7CCzSCl]]></document><document><![CDATA[Nos alegras tu al ver todo lo que estás trabajando por tu arte y para el mundo. Vienen grandes cosas y estaremos en… https://t.co/0IROVetrtO]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Aqui l'única q pot condemnar es la manipulada Junta electoral que prohibeix dir presos politics o ex… https://t.co/FREVglL7UA]]></document><document><![CDATA[Impagable el momento tarjeta!!!! 🤣🤣🤣 #LaCafeteraElRebate https://t.co/v2jP32Ygav]]></document><document><![CDATA[Perdón? v.O.x até hai nada era PP e as forzas represivas nunca deixaram de ser fachas #QueMeCuentasEspanha]]></document><document><![CDATA[Dos años después 🙂🍀🥰 @mumfordandsons #lisboa cc/ ferminez en Altice Arena https://t.co/J9hAchx0qK]]></document><document><![CDATA[Se acaba mi primera campaña a nivel nacional -la segunda si contamos la Andaluza- y en menos de dos semanas volvemo… https://t.co/Ph8XQHSuab]]></document><document><![CDATA[I'm at Barcelona Sants Railway Station - @renfe in Barcelona https://t.co/F1NAAmnxUE]]></document><document><![CDATA[@Bcnisnotcat_ @ainoa_del Tabarnia es algo oficial???? Creo que no existe]]></document><document><![CDATA[Para mi mami, gracias por todo, torre de tortitas que le encanta 🎊🤩🎉 #diadelamadre #pancakes en Fuengirola https://t.co/E8U8A5HfL9]]></document><document><![CDATA[@Espezuma @rocidor Y YO NO LA HE PASADO. Destierro a mis sobrinos por los próximos meses.]]></document><document><![CDATA[Chapuza, con el personaje de Jon, gracias por poner a dos personajes el mismo nombre.... que feo  #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@rocidor @chispi_espe @onuava @PedroJ1976 Yo voy tb!!!! Pero Onuava, déjate los rulos puestos q eso sería maravilloso 😂]]></document><document><![CDATA[@mcrespovila @Bitorikova Si sirve de consuelo, han ampliado el plazo hasta mañana. Yo voy ahora a ver si los encuentro también... 😓]]></document><document><![CDATA[@CarrionTrilevel @wwwbigbaldhead @smugorange @mcbridemelissa @AntoniaSchmitt4 @NegansMiz @sharonleighmama… https://t.co/LMDtRHXrqd]]></document><document><![CDATA[Llevaba en barna desde las 16.30 y con ganas de mear desde entonces. Lo siento por mi gato, pero mi mejor recibimiento sera para el baño 😅]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral Central ha excluido este lunes al sociólogo Sami Naïr de la candidatura del @PSOE a las eleccion… https://t.co/KvqCuUizRe]]></document><document><![CDATA[Cual será el elegido??? Rocio Tovar Alarcon Enna Navarro German Nogueira  Gracias a la firma Ángel y Demonio de Alm… https://t.co/Df7nIXGRM6]]></document><document><![CDATA[Hoy nos ponemos en manos de ese artista de la combinación de plato y copa: el sumiller. Es viernes, día vino y rosa… https://t.co/ZOY8r5inhp]]></document><document><![CDATA[@pepoherreraruiz @Ruben_Amon Lo sé, por mienmana, que no podéis con él. Pero hay que reconocerle muchas virtudes. A… https://t.co/fCiSnnw3Xj]]></document><document><![CDATA[Lo bueno de que los vídeos con Beatriz salieran todos sin audio es que hoy vuelvo a su casa para repetirlos, y veo… https://t.co/1SIQdFY0UI]]></document><document><![CDATA[Sansón ligando con Zoe!si es que es un latin lover!🐾😻😹🐾 noemioton mikelbuble #latinlover #jw #sphynxchloe😻 #sphynx… https://t.co/YvfWPTf6Gd]]></document><document><![CDATA[@alxrias encho o carrinho (virtual) de compras e depois fecho a aba e pulo para o prox site]]></document><document><![CDATA[Las resacas de los lunes son peores que las de los domingos. No tengo pruebas pero tampoco dudas.]]></document><document><![CDATA[@Vox_LaCoruna_ @GusPineiro @vox_es @RadioCoruna #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/9lY9IYyMO6]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni No tergiverses mi tuit, por favor. Me he limitado a mencionar el entorno y la puesta en escena lo q… https://t.co/3vh0qDdJLX]]></document><document><![CDATA[Quiero ver el cap de Erkenci Kuş pero me muero de sueño, aunque ya lo he visto no me canso de verla 😅😂]]></document><document><![CDATA[Debería estar prohibido levantarse de la cama cuando está aún de noche y lloviendo. #Placeres]]></document><document><![CDATA[Pasa un rato para ti, dedicarte un tiempo es importante ¿Te animas a darte un regalo? #elsuareg #meditacion… https://t.co/3ia5fdKhtP]]></document><document><![CDATA[@_teresa_correia Obrigada linda, que tudo te corra muito bem também! Beijinhoo]]></document><document><![CDATA[O que fizeste no verão passado ! Recordar ep 2018 #Momentos e amizades que ficam # 😘 em Algarve Portugal https://t.co/9v4lXBtfD8]]></document><document><![CDATA[@albayfran13512 @SegurXabi @jmfrancas @YouTube @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/RK5prlUTmr]]></document><document><![CDATA[Ponemos el final a una semana santa mas en Sevilla. Y no habría sido tan especial si Tú no hubieras estado conmigo.… https://t.co/qmQOwspGQr]]></document><document><![CDATA[♥️♥️♥️♥️♥️#friends✌🏻💕#fotoskawaii📷🙂#kawaiigirls☁️💕🌸#loliskawaii❤️#osquiero❤️ https://t.co/XH1uq506Mh]]></document><document><![CDATA[@Anft80 Ayer fue la pelea de Lomachenko. Y suelen ser los viernes las peleas de boxeo.]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @sandrorosell @FreeRosell Pilar ,es deu poder demanar indemnizació, oi ?]]></document><document><![CDATA[Por alguna extraña razón soy una especie de bibliotecaria/librera/ser supremo de los libros para mi familia. Siempr… https://t.co/lxeghoTSH3]]></document><document><![CDATA[.@CfdtBerger Ça nous arrive de manifester ensemble avec les autres organisations syndicales : nous étions ensemble… https://t.co/r6Q1hMcFrZ]]></document><document><![CDATA[@MarisolCanoCano Jajajajaja k arte tiene Dakota jajajajaja me encantaa...!!!!😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[@helena_maclean @MeetAndBeers @paco_ez @gtaracido @merpiera @PTaracido @cdelgadomayor Precioso Helena]]></document><document><![CDATA[@DominguezArjona No, ahora vemos esto, San Esteban completamente sola entrando en campana. https://t.co/wgjsEsDrEl]]></document><document><![CDATA[@raquelfc121 , foste a melhor amizade que a catequese me trouxe, obrigada por tudo, és uma amiga p vida. gosto imen… https://t.co/4Ce9aAoJ0W]]></document><document><![CDATA[Victoria sufrida del @flleida de @Jserna79 en Huesca. Enhorabuena a todo el equipo!! https://t.co/mzA39Zzg5Y]]></document><document><![CDATA[Hoy, 13 de abril, se celebra el Día Internacional del beso. Qué bien nos iría si nos besásemos un poquito más..… https://t.co/mmRO8ydtmF]]></document><document><![CDATA[@CarlosJ65007537 @jj_conor @Manchimusu @Kamikaze_1979 @Trix8Pat @Adrian_Lastra @AdaColau Ahi ahi esta uno de los ma… https://t.co/AJDNmm7GSI]]></document><document><![CDATA[@Girl0fMinYoongi Me voy a morir, suerte las personas que puedan ver esto en directo]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @realDonaldTrump @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/7DxeYe2NAR]]></document><document><![CDATA[@chuchencio @Curious_Nurse @NEnfermera Te quiero Chuchi. Bueno, yo y todos-as!!!! Jajajajajajajaja 😍💖😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@exitosape Dale con Alan, cuenta sobre tu líderesa la Villaran, sobre Gorriti,sobre Toledo. Vende mucho Alan no?]]></document><document><![CDATA[“El buen amor no te apaga: te enciende, te eleva, te alimenta. El que te quiere bien no te quita, te da. El que te… https://t.co/ga58QS5LAM]]></document><document><![CDATA[SIN COMENTARIOS 🤢 La rebaja fiscal de la Junta de Andalucía: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728… https://t.co/Wqo9sdlJKQ]]></document><document><![CDATA[Voluntarios @ITUpontevedra19 que colaborarán para la correcta separación de todos residuos👏👏👏 Así  podrán recibir e… https://t.co/0Ay9EkZqCq]]></document><document><![CDATA[@mora_gala @ghoficial @ZeppelinTV @mariajesusruizg @telecincoes @_ISABELPANTOJA Sí gracias al primero con quien est… https://t.co/rQ41NzysvQ]]></document><document><![CDATA[Voluntarios @ITUpontevedra19 que colaborarán para la correcta separación de todos residuos👏👏👏 Así  podrán recibir e… https://t.co/0Ay9EkZqCq]]></document><document><![CDATA[ME DUELE CADA PARTE DE MI CUERPO. ESTOY DESCUBRIENDO MÚSCULOS QUE NO SABIA NI QUE EXISTÍAN]]></document><document><![CDATA[Lo que yo viví fue semejante a lo de esa profesora y solo espero que ella no tenga que abandonar la docencia. Por e… https://t.co/WwHfuUZRFk]]></document><document><![CDATA[@rosckarius @itorres1973 @rsvillar El próximo día te pregunto nuestras dudas!]]></document><document><![CDATA[One day you realize that life did not deny you anything, it save you from what was not for you ☀️ https://t.co/DIKdWG7FmF]]></document><document><![CDATA[@elentirvigo Eso ya lo sabíamos todos.... Qué Dios dice que hay que matar?.. el suyo]]></document><document><![CDATA[Olvida tus problemas, haz que el resto se pregunte el porqué de tu felicidad, dale envidia a los tristes y rabia a… https://t.co/lJwleIdBpN]]></document><document><![CDATA[@PauVavila @Pablo_Iglesias_ Odio porque si tanto te fastidia los comentarios que haga alguien de Podemos, NO ENTRES… https://t.co/hIddtyA5xg]]></document><document><![CDATA[Hoy hace un día estupendo en Valencia 🌞 21 grados nada menos 😊 Así que he preparado esta rica ensalada de pasta que… https://t.co/ZDoGXRySJz]]></document><document><![CDATA[Vocês no insta mostram que vivem tudo ao máximo, vemos na realidade e nem parece que vivem no mesmo mundo]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/j0mRC6KDEi]]></document><document><![CDATA[Y cuando el lloro de la corneta hizo más dulce su Descendimiento.... https://t.co/qcNM4lSbPs]]></document><document><![CDATA[@Victor_Mora_G introduce el debate sobre  "Ley, género y sexualidad: el problema en la época de la posverdad" https://t.co/zHBf7Ppq3u]]></document><document><![CDATA[@Bitel__Chus @ppcancerbero Jajaja, no te adelantes tantooo,😅😜es hora de comer, https://t.co/EerFMj7HYB]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera JAJAJAJAJAJAJAJA Sois un esperpento. No, si llegases a Moncloa nos íbamos a reír, eso está claro :__)]]></document><document><![CDATA[@carmencasasusg Si es más impresentable no nace  Parece mentira que haya gente con tan poco amor propio  🤦]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mina de la Jayona. Fuente del Arco https://t.co/T6v89fW54d]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Soledad #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019 #virgendelasoledadzamora… https://t.co/maRAuSvC6L]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Si quieres votar con fundamento y en conciencia, todavía te quedan horas para echarle un v… https://t.co/66KZ55HyF5]]></document><document><![CDATA[My creative type is Producer, and we're known to be results-driven. Take the #mycreativetype quiz to discover your… https://t.co/xJvEKJpbfE]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @EarthandClouds @MeteoBarrufet @javioru Esta es la q publiqué en su d… https://t.co/pJPSqtauq8]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, de esos que estoy dispuesta a cometer]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,Buenas tardes Ya,hoy sábado quiero desearos un feliz finde ,mágico y maravilloso día para todos,cuid… https://t.co/vZc6u110fI]]></document><document><![CDATA[Llevaba en barna desde las 16.30 y con ganas de mear desde entonces. Lo siento por mi gato, pero mi mejor recibimiento sera para el baño 😅]]></document><document><![CDATA[No tengo pruebas pero tampoco dudas de que este será mi futuro perro junto con algún hijo de mi Roi 💕 y mil más para qué engañarnos]]></document><document><![CDATA[Foto de #Santjordi2019 con una nueva lectora de Cábala:amor que ha decidido reengancharse a leer poesía conmigo.… https://t.co/5k9erSfIxp]]></document><document><![CDATA[¿Qué dicen tus manos de ti? Dedos hinchados, uñas pálidas o descoloridas... https://t.co/f0yU5EKnA3]]></document><document><![CDATA[Ese momento en el que sacas al perro y te pones los cascos después de llevar 8000 horas estudiando...🤤 (y encima ☀️) https://t.co/7qBPO0A5qw]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor De momento no tengo ganas de mirar Marian cariño 😘😘]]></document><document><![CDATA[Ha sido una experiencia muy gratificante formar parte de esta actividad y compartir nuestro trabajo. Nos vemos en u… https://t.co/AqU5SgXNmb]]></document><document><![CDATA[Lo abres y te encuentras el mundo entero, la vida entera. Todo lo que sueñas y más. Lo que imaginas y más. Lo que n… https://t.co/z2xI2kWspU]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Todo eso y mas lo hago cada dia y aconsejo que quien no lo haga empieze a hacerlo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@_isaacrosa Hombre yo tengo un compañero que si le llegan y sí, vota a v0x]]></document><document><![CDATA[@Car_Calab Te insisto, Se llama historia, y es parte de las ciencias. “Disciplina que estudia y expone, de acuerdo… https://t.co/1fOfrs3t4h]]></document><document><![CDATA[@cabizz__ @HornyFactts @lmPosttMalone @debyggomess @matilde_c_ LOVE U ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Ahora se recorren toda España pidiendo el voto y después cuatro años ni se acuerdan de ningún ciudadano, mentiras y… https://t.co/AOeTQpa0Mc]]></document></documents></author>