<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GLlamazares La transparencia es fundamental para poder tener una verdadera democracia!]]></document><document><![CDATA[Good morning!! I’m working on all your orders to have them shipped before wednesday, so I’ll be quite busy these da… https://t.co/kdda9bFZUz]]></document><document><![CDATA[Celebrating with the people of Portugal in Tavira, the 45 anniversary of the Carnation Revolution, which marked the… https://t.co/zBK0GSlB4I]]></document><document><![CDATA[@badabinngg Lenin Moreno its worse than JUDAS he is the hell on earth 🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@Jackydorje Il faudrait qu’ils regardent le film de Nuremberg à Nuremberg !!]]></document><document><![CDATA[Mañana mesa de VOX, gym y estudio Martes empiezo las clases,gymy estudio Miércoles me quitan las muelas Jueves estu… https://t.co/uazN7tPEWZ]]></document><document><![CDATA[Soy una mexicana que lucha por cambios y no me sentí en absoluto ofendida.]]></document><document><![CDATA[Visitas 🔋 . #lashermanasdelunares #kayak #cabodegata #almeriatrending #picoftheday en La Fabriquilla https://t.co/q7OOSqhdqi]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/goJeLN0T6H]]></document><document><![CDATA[@ianasagasti Tu y tu escoria de partido, con una historia asquerosa, ya han vacilado bastante a España y recogido d… https://t.co/bKhaxAeIJN]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni @vox_es Ese partido reúne lo peor de la doctrinas políticas, la bomba más dañina que puede caer sob… https://t.co/pOQWD2dxR6]]></document><document><![CDATA[💘💘💘💘 ha sido increíble 🥺😃 @alfredgarcia (disculpad mi cara es lo que hay) https://t.co/eFUrj2V9GM]]></document><document><![CDATA[@ZesarM @cextremadura @FactoriaPlural @ArmandoGallego Espero llegar a tiempo que salimos de ver #Vengadores… https://t.co/hTfvfazufe]]></document><document><![CDATA[Aunque los que más asco dais sois los que os quejáis de spoilers, pero cuando os ponéis al día lo hacéis también. Cero respeto.]]></document><document><![CDATA[#travelholic #travelphotography #trees #architecturephotography #tree #azulejos #church #ciudad #iglesia… https://t.co/zqaHUAHhxt]]></document><document><![CDATA[🚘 Yo de ti no tiraría por Rafael González Abreu https://t.co/gTNaSW6FVn]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión paseando por la historia con @aambros !!! Te lo perdiste @APampliega , te quedaste sin souveni… https://t.co/fWPesi01Lr]]></document><document><![CDATA[@ireneslqh @pussymiriiam Pues hay unos de praliné que saben a kinder bueno y 🤤🤤]]></document><document><![CDATA[Uf qué pena hubiese sido si una baldosa estuviese un poco suelta y el pobre Casado se partiese los dientes con el s… https://t.co/ep12cqkrEk]]></document><document><![CDATA[Hola @TMBinfo por qué ponéis las mismas validadoras para salí y para entrar? Ya van dos veces que meto la tarjeta y… https://t.co/ijghxcP1k0]]></document><document><![CDATA[Uno de los objetivos del programa "prioritario" de tratamiento para agresores machistas es "modificar actitudes sex… https://t.co/D0HOPS8FfS]]></document><document><![CDATA[Ganador igual que ayer Pablo Iglesias.  Voto para  UNIDOS PODEMOS. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Omnia_Somnia @elui @pilaralvarezm @el_pais @silviablancov Usada te sentirás tú!! No hables en mi nombre. A mi una… https://t.co/Hl0OMBPcGj]]></document><document><![CDATA[- Tengo un plan ...  - Salir corriendo hasta que todo se arregle ... By @Leiva_Oficial]]></document><document><![CDATA[@noemigarari @BTS_Spain @BTS_twt @TVEmos_TVE @daniiiela_lm A mí estalló el oído!!! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[puede ed sheeran saber tmb de la existencia de mi niño (aka damion) POR FAVOR]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal Llevamos unos días que telita, esto de Albert Boadella da mucho asco https://t.co/aRwghJAC1i]]></document><document><![CDATA[@masbamba6 @LuisEspoy @toni_miglesias !Esa es su mochila!, Llevar parte de ese PP de  desleales y chaqueteros que p… https://t.co/23ixLLorJK]]></document><document><![CDATA[❤DÍA DEL BESO❤!! Este es de los Besos más sinceros que he dado ultimamente!! 💛🥰  ¿Y el tuyo cuál es🤔?⁉️  Si hace ti… https://t.co/ASU9sJyXku]]></document><document><![CDATA[...Is it upsetting you that everything's in place...  🎶 https://t.co/MTltgaaQxm 🎶 https://t.co/xxagd0bFn5]]></document><document><![CDATA[@WSubira @tjparfitt Els porcs no són ni tan tontos, ni tan cruels... Però és veritat que la merda que aboquen els m… https://t.co/cN49GGpu6v]]></document><document><![CDATA[@MigliettaM @rictro65 @Paola06102138 @lauraboldrini meglio Giordano che una Boldrini!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@TransfugaVital El natural o el 🏯japo  🏯 🤣 hablas al propio o figurado?? 🙄 😂😂]]></document><document><![CDATA[@irenemilleiro @Irenesm44 @_anapastor_ @Newtral Pendeinte de ver la nueva temporada de The Good Figther. Se me acumulan!! 😜]]></document><document><![CDATA[Y la Aurora nos anunció la Resurrección cobijada bajo un cielo de Estrellas. Momento histórico y broche de oro para… https://t.co/16x4BHHPbj]]></document><document><![CDATA[Mientras los españoles pasan hambre. Los guilipollas morados y rojos nos vienen con arengas de igualdad]]></document><document><![CDATA[Linktr ee is just like Bigcartel. Why these two can't be like Etsy or in a way, Redbubble? Searchable by keyword or… https://t.co/kWWAawSis3]]></document><document><![CDATA[I hope this doesn’t coincide with my talk, I’d like to go.  I’m interested in whether or not our beliefs align with… https://t.co/oFadFbVisv]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/iWJ63A4I8N]]></document><document><![CDATA[Hoy nos jugamos el futuro de España 🇪🇸, nuestro bienestar, hoy es un día muy decisivo, ojalá y al final consigamos… https://t.co/tRNQcednvU]]></document><document><![CDATA[READY ✊🏻 #votaporfavor #vota28a en Barcelona, Spain https://t.co/ZkFvRtsgNA]]></document><document><![CDATA[Eu sou horrível a falar com pessoas porque me esqueço imensas vezes de responder :/ im sorry, kay?]]></document><document><![CDATA[I’m selling 3(three) tickets for Bts - London 1June for the original price. I bought better tickets, that’s why i’m… https://t.co/SbaLsfMI24]]></document><document><![CDATA[Seguimos #campañaelectoral #bcn #elecciones2019 #psc #pedrosanchez en Barcelona, Spain https://t.co/ZLZIgfURF2]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:35, noon 13:33, sunset 20:32 WEST (UTC+1), May 5. Day length: 13h 58m.]]></document><document><![CDATA[@javioru @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/SY2eJm5Fkd]]></document><document><![CDATA[@MariaSe73592318 @salvameoficial Peroo es k su hermana..encima es tan cobarde k le calienta la cabeza?Pues Carmen h… https://t.co/q3TkirV8iP]]></document><document><![CDATA[Catedral de Santiago de Compostela ⛪ 📸  #ViernesSanto #SemanaSanta #Monumento #CatedralSantiagoDeCompostela… https://t.co/W08Qk2kP9M]]></document><document><![CDATA[Pues aunque yo me tuve que ir a internet para ver cosas porque me quedé cegata...hubiese perdido muchísimo con más… https://t.co/Od635AEbvy]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Tenerife @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/JaitY8RKjn]]></document><document><![CDATA[De las cosas que más me hacen sentir #afortunada como #madre es el tener una #familia extensa taaaaaaaaaaaaaan boni… https://t.co/ZkvVWsMor7]]></document><document><![CDATA[A horas del parto: 5 curiosidades sobre el bebé real de Meghan Markle y el príncipe Harry - Infobae https://t.co/5faRqKrewS]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebate7 @TeoGarciaEgea no cuenta que el @PCE  que en los años siguiente se trabajase por lo que ellos pretendía… https://t.co/6kFlvGSGIP]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg Les réactions ils les ont déjà écrites avant même que le Pr ait parlé !]]></document><document><![CDATA[@Jumpsteady Portugal too! I’m struggling here watching while they still cut trees (in the name of progress they say..)]]></document><document><![CDATA[ontem eu sonhei com o show de sandy e junior e pensei ok, vou com a grazi, tá sussa, mas se eles anunciarem rio de… https://t.co/vuSzoZaXNz]]></document><document><![CDATA[Finalmente a Beyoncé disponibilizou o Lemonade no Spotify, foda-se, três anos à espera disto... damn 🙌🏻]]></document><document><![CDATA[Eso es solidaridad y amor. Porque #LaHistoriaLaEscribesTú #28AVotaUnidasPodemos]]></document><document><![CDATA[Thanks for a great show @MumfordAndSons 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 https://t.co/EKpVmtovvQ]]></document><document><![CDATA[En un Estado aconfesional no solo es improcedente sino también ilegal,según las normas q vigila la propia Junta,q l… https://t.co/0X5bDhe9ff]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial estoy de acuerdo con paz Belén también hay que darle un raspapolvo, se mete en ti y se ve que no se… https://t.co/4Jm5dPEc7L]]></document><document><![CDATA[#FF #followfriday Hoje só podia ser a @antena3rtp que faz 25 anos e está em direto do Cais do Sodré com uma edição… https://t.co/8xUW7e2DN9]]></document><document><![CDATA[Why 'plant blindness' matters — and what you can do about it https://t.co/5KBq6EJJNH vía @BBC_Future]]></document><document><![CDATA[Sin palabras... casapalaciomarialuisa.   Video: https://t.co/r5piCU64Iw (link in bio).  #CasaPalacioMaríaLuisa… https://t.co/UuKUSTk00C]]></document><document><![CDATA[@59Joseb @elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Yo no he tomado la parte por el todo, si lees he… https://t.co/I3w5QXeON7]]></document><document><![CDATA[Labor's day 😚 #piquenique #laborsday #sunnyday #bluesky #green 🍃☀ em Leça Do Balio, Porto, Portugal https://t.co/PbiHt2ruXC]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras Ànims Laura! Jo tinc un petit gran somni.... aniràs a Madrid, però tornaràs com a primera DONA preside… https://t.co/8NhZ4avJuX]]></document><document><![CDATA[I just finished running 2.90 km in 15m:20s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Creo que BE ale va a decir a Paz que le devuelva la invitación!!!!#saltavivientes]]></document><document><![CDATA[#elbierzo #bierzo #igersspain #nikon #nikond3300 #nikonphotography #nature #naturephotography #naturelovers… https://t.co/nDDepf0CEu]]></document><document><![CDATA[@Jordi_Brull_ @paudiazboils @fransauri @Anaevaccoo @XeloValls @educacio_ccoopv Jo ens et trobat!!!! 🙋🏻‍♀️😝😉]]></document><document><![CDATA[ihh a sério que amanhã eu tenho q me levantar d propósito só p ir marcar presença ao 12:40h?]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Gijon @romeljuly @YoSoyJusapol @CVerguenzas @policia @guardiacivil @PVasco_EuskoL @PSOE @ehbildu… https://t.co/ipYwmAcihA]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Zcm53giCEs Clase de #yoga para conectar con tu #creatividad y #feminidad a la vez que despiertas tu… https://t.co/I3vMl3AFGn]]></document><document><![CDATA[@Elemte @hermanntertsch @Guerraeterna @TobiasBuckFT @mendezrafael @FinancialTimes @faznet @SZ @nytimes Un tal Herbe… https://t.co/6WwqXNpq51]]></document><document><![CDATA[Agarraos que vienen curvas!! Todos los cambios y subidas en impuestos que el Gobierno traerá en 2020 https://t.co/ZCJfIhhYwA vía @20m]]></document><document><![CDATA[Problemas occidentales sobre la apariencia mezclados con droga dura dentro de su cabeza]]></document><document><![CDATA[Acte final de campanya a Badalona!!!!! @martarovira raulromeva junqueras en Plaça La Plana Badalona https://t.co/B77VVcjd2C]]></document><document><![CDATA[@noemi_rb @BIEspana Mañana te paso una propuesta para estos puentes que vienen 😉😉]]></document><document><![CDATA[Hoy ha cerrado el hipermercado Eroski de al Albacete, un gran equipo formando una gran familia. https://t.co/PLkpH4GUUf]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor No siempre se puede !! En ocasiones tú no tienes la llave ; mejor abrir la ventana y dejar que ent… https://t.co/VdP0gIW32g]]></document><document><![CDATA[En Murcia estamos en fiestas, y da gusto pasear por la ciudad y encontrarla vestida para la ocasión. Las calles est… https://t.co/jczbabEqnC]]></document><document><![CDATA[Que grandes padre ¡ignorantes  a los niños hay que darles amor y cuidados ¡ No utilizarlo como si fuera un mono¡¡]]></document><document><![CDATA[Oye @oscarmarin28 que me acabo de apropiar del plato de deportes @DeportesCexTV ⛔ Ha sido un aviso ⛔ Déjate de desc… https://t.co/fTkw7W2cZR]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @DeluxeSabado Sistema representacional en escucha 1/4 y anteriores "en tiempos presentes" sólo bajo la… https://t.co/8Ufvd2fi6R]]></document><document><![CDATA[@michel_nada_mas @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Ni por el culo, vamos. Guarros 😝😝😝]]></document><document><![CDATA[Gerencia Hospital 12 de Octubre: ¡¡¡¡ S.O.S !!! ¡¡¡Las Urgencias Generales del Hospital 12 de Octubre necesita tu A… https://t.co/3jwIPa46wd]]></document><document><![CDATA[Bonito detalle de la #aerolínea @tapairportugal ✌🏻, queso, galletas y agua. Me ha encantado el #packaging https://t.co/29CvGerlXR]]></document><document><![CDATA[Asomarse cada mañana a la actualidad es un ejercicio desolador en grandes dosis. Algunos políticos no están a la al… https://t.co/xdiwFjjNgj]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @JoaquinMoralesY @ahorapodemos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/UhhVqBe8ZP]]></document><document><![CDATA[Imprescindible lectura 👇👇 @NuriaCSopena constatando lo q debe permanecer en la memoria 😍]]></document><document><![CDATA[El suplement , ni una pregunta inteligent  a la presentadora del debat. Quins periodistes?]]></document><document><![CDATA[@NosQuedara @maiterico @jitorreblanca @el_pais @cayetanaAT @Ruben_Amon @vox_es https://t.co/QM1XDiqyfG]]></document><document><![CDATA[@federicoalves @venezuelaavila @zamnySuarez @realDonaldTrump @EmmanuelMacron @AngelaMerkeICDU Con el Hambre en Nues… https://t.co/01tiJl3XsP]]></document><document><![CDATA[✨✨ Alza tu voz, tu vibración y tu existencia; haz de ti una persona nueva y feliz; y, si no puedes solo, aquí estoy… https://t.co/ofQBcOb4bu]]></document><document><![CDATA[¡La primera! Este año a la orquídea le han salido tres varitas de flores, dos más que el año pasado, y un montón de… https://t.co/wNgdTTqqTj]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Que nos sea positivo. Besos mil. https://t.co/fGMokAh2J5]]></document><document><![CDATA[Nunca te pongas límites, ve más allá de tus sueños, no tengas miedo de cruzar tus fronteras. Y mucho, ¡es bueno par… https://t.co/2lgRr81Jqv]]></document><document><![CDATA[Oficialmente mi frente está teniendo un aborto con este grano gigante que me salió. #ElUnicorno, ya sé que me fuero… https://t.co/58lY78n8J8]]></document><document><![CDATA[Otra cosica, mil gracias a las señoras que me apapuchaban en cuanto veían que era apoderada en Punta Galea ¡En Las… https://t.co/IHSXwNOR4F]]></document></documents></author>