<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los encierros y torturas populares de Toros tendran que tener seguros de RC de mayor cuantia. A ver si hay suerte y… https://t.co/TjtAHpf6oz]]></document><document><![CDATA[@RocioMDP @malasmadres Les pones el debate y luego que hagan un resumen,  por probar...]]></document><document><![CDATA[Gracias de nuevo a @JuanEspadasSVQ y a la dejadez del @Ayto_Sevilla siguen apareciendo nuestros parques llenos de l… https://t.co/u9GxXgLUl2]]></document><document><![CDATA[Feijóo: “Vox es el juguete de Sánchez para dividir a la derecha” https://t.co/AUHoXfPuUB vía @elpais_espana https://t.co/gsoYOZ9iyS]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @Demostenes_eu @JotaInKoelle @_alice666 Yo no estoy de acuerdo con esa postura de Cs. Cocomocho por e… https://t.co/Jx77A9DtQP]]></document><document><![CDATA[@BoogieChilum Koke tácticamente es mejor que Cami, pero el de Leganés jugaba bien de casi todo.]]></document><document><![CDATA[¡Nuevo quiebre de Jarry! 6-5 arriba. Servirá para ganar el primer set. https://t.co/L81tw7MY0D]]></document><document><![CDATA[Tardes de paseo Huelva #Huelva #fotografia #HuelvaLaLuz #sienteHuelva #masdehuelvaqueunchoco #PintoFotografía… https://t.co/AHL2grP1jm]]></document><document><![CDATA[@MayoSoraya @CsCastillayLeon @CsValladolid @FranciscoIgea @Henaraboga2 @owoniqui @magrciudadanos @gemagomezolmos… https://t.co/tV3qyo7DvY]]></document><document><![CDATA[Lotus 99T, Ayrton Senna  25 años sin Senna - 25th anniversary • • #f1 #ayrtonsennaforever #lotushonda99t… https://t.co/tGedKrpD3G]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon No que va !!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@MediaNetScot @BlaancaNiieves Un catalán como en Europa de cualquier otro origen, si va contra las leyes que ha vot… https://t.co/EApCqHU8G8]]></document><document><![CDATA[ESTE GRUPO ES UN FRAUDE TE METEN TE INSULTAN Y TE HECHAN DEL GRUPO Y CUELGAN EN LOS PERFILES DEL GRUPO FOTOS DE NIÑ… https://t.co/QibAfnGgyQ]]></document><document><![CDATA[@AngelLuisGonza1 Incomprensible que, después de la intervención más bizarra de la última legislatura, @DolorsMM con… https://t.co/lwytJuQmga]]></document><document><![CDATA[Gran anfitrión @pedrazasantiago en la tabernapedraza   #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos… https://t.co/GyHqfYuPRn]]></document><document><![CDATA[Importa mucho más lo que tú piensas de ti mismo que lo que los otros opinen de ti.  Preocúpate más por tu carácter… https://t.co/Hu3KPyUDSY]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @micosapiens @OnionSabadell @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/LxaxWXTwvs]]></document><document><![CDATA[Dijo abrahamlincoln_oficial : - El conocimiento es la mejor inversión que se puede hacer. . - La inversión en apren… https://t.co/pv9BzaJQlH]]></document><document><![CDATA[@antonza77 Un partido que se presenta en todas las circunscripciones y que en una sola autonomía ha sacado 400.000… https://t.co/BaB5vG8mft]]></document><document><![CDATA[@jose_valentin1 Ay Jose... por piedad... no coloques esas cosas por acá. Es cuestión de sanidad mental.   Gracias y saludos!]]></document><document><![CDATA[Jesús G.Pallarés. Un placer y un honor poder dar clase con un Maestro así. Aprendimos mucho, y lo que nos queda aún… https://t.co/JS6AgddyC2]]></document><document><![CDATA[Entra en vigor la nueva renta que complementa las prestaciones más bajas https://t.co/bEvzJkvpBG vía @informacion_es]]></document><document><![CDATA[@PouBoada @Esquerra_ERC Qui hi vulgui anar que hi vagi i qui no, que no hi vagi. Si tot el que fa ERC t’escou, ves al dermatòleg.]]></document><document><![CDATA[Llegué a Salamanca y tengo un citatorio para ir al juzgado a hacer “procedimientos judiciales” hoy. Esta definitivamente no es mi semana.]]></document><document><![CDATA[@EladyZorrilla @FCCartagena_efs Engrasa la maquinaría, que hoy te toca mojar! ⚽️⚽️⚽️]]></document><document><![CDATA[@rtve Con Rivera no, con es querrá Si, dale, dale, corazónsito que con la esquerra serás feliz. Un placer soberano… https://t.co/Z3zO4MMRqX]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a mis amigos Beticos por este importante punto y la salvación matemática.]]></document><document><![CDATA[@fernando_marra @RSF_1909 El problema creo que es, tener una incineradora sobre dimensionada y dársela a una conces… https://t.co/R8yKIQLDIZ]]></document><document><![CDATA[@Marialovessea @BlackstarCorne1 @DesignMuseum @Speedmaster72 @fjaranguren @ManuelRevilla57 @findelbloc @mblancola1… https://t.co/MuUqDORRID]]></document><document><![CDATA[@eslamananadeFJL @populares @pablocasado_ @esRadio #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda… https://t.co/455tJQrk1J]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Mentira, no es presidenta y el saludo es voluntario. Después de tanto tiempo insultando a los catala… https://t.co/FI1It9rulo]]></document><document><![CDATA[Jajajajajajaja  El mejor tuit que he visto esta Semana Santa sin duda 🤣🤣🤣🤣💣💣💣💣💣]]></document><document><![CDATA[I just began a mountain biking workout using #Endomondo. Peptalk me now @ null]]></document><document><![CDATA[En el tabaco, en el café, en el vino, al borde de la noche se levantan como esas voces que a lo lejos cantan sin qu… https://t.co/0adQHabtfC]]></document><document><![CDATA[Tengo una duda que me ha surgido en Portugal.   Aquí la semana santa es un tanto diferente y lo que se celebra es l… https://t.co/UZIwcW01x9]]></document><document><![CDATA[@Guaschcope Según el artista de tv3 en Andalucía somos analfabeto vale pero no somos racista como algunos catalanes… https://t.co/HzyLCODUi5]]></document><document><![CDATA[Que no se pierdan las nuevas tradiciones en Alhambra, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/dvRFEy8U5X]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL  Deberias poner remedio Presidente.. estamos muriendo antes de nacer... https://t.co/FrsBgSaCXI]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Pero bueno que ley dice eso? Que no les den nada a esa cuadrilla de enredadores por tratarlos suavemen… https://t.co/FL76Zyfkju]]></document><document><![CDATA[Negar que Guardiola ha sido, es (y seguramente será) un referente en el ENTRENAMIENTO en fútbol es una quimera. Pro… https://t.co/IOY0XEeyI4]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Nogueira De Ramuin, Galicia, Spain https://t.co/LbgfXGE8Ty]]></document><document><![CDATA[Y sin jurisdicción ni competencia para allanar la inmunidad parlamentaria de los diputados.]]></document><document><![CDATA[8 faldas cortas que puedes estrenar ya con una camisa blanca  https://t.co/R0KcMnbFrZ]]></document><document><![CDATA[Gracias Vox.  Habéis hecho presidente a Sánchez y no veo vuestros 120 escaños por ningún lado.  Unos genios.]]></document><document><![CDATA[Lo ocurrido a @cayetanaAT es tan vergonzoso, y preocupante. Niñatos incultos pijos de patio de colegio, que arruina… https://t.co/6bTb7yu0Ek]]></document><document><![CDATA[Una vez más los fascistas atacan la sede de @Cs_Calafell , mucha fuerza compañeros. #NoNosCallarán]]></document><document><![CDATA[@manuScythe Esta muy bien dirigido, pero el guion tiene unos fallos y unas lagunas muy importantes.]]></document><document><![CDATA[@armandogba73 @sextaNoticias Te pondrá a ti por culto y clasista . Todos no tenemos la suerte de tener estudios]]></document><document><![CDATA[Mañana volvemos con #LoQueTeRondaré en @cextremadura! 😜💃🥰 https://t.co/eusHfKT6pQ]]></document><document><![CDATA[Espero que el @GetafeCF juegue la Champions y que Bordalás no se vaya y menos al Sevilla]]></document><document><![CDATA[1/4 de final Santa Ponsa Cup/ Sevilla FC -0 - (1) @RealBetis Balompié Benjamin B  0- (3)  pasamos a semifinales tra… https://t.co/1tBVF2FMVh]]></document><document><![CDATA[Al margen de ideologías,  no hay mayor 'desprecio e insulto a la inteligencia' de  un pueblo como… https://t.co/qQ0lc4sLlk]]></document><document><![CDATA[@Enquiridion1 @fazuku59 @vox_es Mantener la coherencia, del discurso a la práctica. Pero claro... por encima de tod… https://t.co/4dNDnwctt4]]></document><document><![CDATA[No tengo palabras. Hoy es un día triste, muy triste  #NotreDame #paris https://t.co/tcn667E8vH]]></document><document><![CDATA[El ser humano es extremadamente ridículo, deberían quitarles las redes sociales por su bien. #FelizJueves]]></document><document><![CDATA[Todos preferimos o Restelo 🤘 mas agora toca a desmontar para cuidar da relva e engalanar o Restelo para mais uma gr… https://t.co/LA7FreHCrX]]></document><document><![CDATA[Una visión #heavymetal en gestión de equipos. CÓMO CONSTRUIR EQUIPOS INÚTILES EN TIEMPO RECORD @GrupoAtman https://t.co/OJ33ne3ZzF]]></document><document><![CDATA[Día 2291. Lambchop. National Talk Like a Pirate Day. #lamúsicadelazar https://t.co/bHZHuVVnzT]]></document><document><![CDATA[Prácticamente 2 meses y medio tendrá @FuerzaMonarca para preparar el torneo, lo que al menos debería garantizar: 1)… https://t.co/KLfe2fkV8y]]></document><document><![CDATA[@Juampacasaus A mí no me entra en la cabeza que haya gente que no le guste.]]></document><document><![CDATA[@ppaodemonio @Jangmeister @AEstrelaLeonina @KpsVasco @RJPMoreira @CronicasDoLeao Foda-se, ganhamos ao Benfica? Queres mais? Que exigente.]]></document><document><![CDATA[Ustedes si representáis al cordobesismo. @CordobaFemenino https://t.co/OVD4AV19aS]]></document><document><![CDATA[@Abel_Michael72 tampoco lo descartes, si will smith sigue haciendo pelis y hollywood se sigue quedando sin ideas, volverá]]></document><document><![CDATA[Nou servei de visites virtuals a @CatRealEstateSL https://t.co/LvyEJorPio Continuem innovant per seguir creixent !… https://t.co/V2qQPVEH0S]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ Vaya, contra estos les han faltado cojones, contra mujeres si, contra legionarios no, son muy valientes los chicos estos]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Si lo vetas o te metes con ellos... vas a movilizar aún más a su electorado...]]></document><document><![CDATA[He encontrado peluquero sin pedir cita: BIEN.  Tienen puesto el disco de Juan Magán: MAL.  Si ponen las galletas: SE SALVA LA COSA.]]></document><document><![CDATA[Hoy se celebra el #DíadelaTierra tenlo en cuenta el resto de días. Feliz #SantJordi19]]></document><document><![CDATA[Gracias por las puntualizaciones y gracias a Christian Gálvez por la presentacion de Leonardo da Vinci]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/McZCZR5wDF]]></document><document><![CDATA[A Pedro Sánchez puede atragantarsele de nuevo un debate electoral. No es lo suyo eso de debatir. Ya lo demostró ant… https://t.co/lhKxlvQFxZ]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGuardiola es un buen entrenador más d la élite y un come cocos Genial]]></document><document><![CDATA[Se nota que ambos equipos llevan años sin estar en la pomada por títulos. Demasiados nervios.]]></document><document><![CDATA[Me parece perfecta la decisión de Donald Trump de enviar los inmigrantes a los municipios donde están locos por rec… https://t.co/KGqHk86VeY]]></document><document><![CDATA[@Shuu40 @enriquelahuert6 @pnique @Pablo_Iglesias_ El PP es honrado y no está considerado una organización criminal,… https://t.co/u83e9BBq0Z]]></document><document><![CDATA[Cs exige la dimisión "inmediata" de Empar Marco como directora de À Punt tras ser imputada por presuntas irregulari… https://t.co/eGlRIFQETS]]></document><document><![CDATA[Este domingo Los Veteranos del Turò jugamos contra el Piferrer tenemos que ganar si o si vamosssss equipazoooo que se puede ⚽⚽🏆💪👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Se os echa mucho de menos... @KaseO_real @Lirico @ShoHai_Real @VioladoresVerso @comun20com Ojalá volvierais a estar… https://t.co/fyIlIbgg7p]]></document><document><![CDATA[Interesantísima bodega @pagoencomiendas La elaboración de sus vinos comienza con la vendimia nocturna… Gracias the_… https://t.co/QomXoFfSbn]]></document><document><![CDATA[La batalla de las tres derechas: críticas cruzadas con la mirada puesta en un pacto tras el 28A  https://t.co/1AgmAXzdSF vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@Josepablo_ls @maria_rey Bueno, al parecer los que no perdonáis nada a los demás os ponéis como fieras cuando os da… https://t.co/foBfIa1iVo]]></document><document><![CDATA[El Jueves Santo 2019 en Málaga ha sido anómalo... He podido ver @cofradiamena de cerca. Tema organización: Te habla… https://t.co/lEiQ24YeqV]]></document><document><![CDATA[Reclamo el trono de hierro para mí, el primero de mi nombre, protector del reino. 😄😄 @HBO_ES @Primark https://t.co/FxePAFcgtw]]></document><document><![CDATA[Tu voto es la fuerza de Todos, la fuerza y dignidad de España. #VamosCiudadanos]]></document><document><![CDATA[@cabaislois Se la bufa todo. Se “chiringuitizó”, se hizo famoso, un clon de Roncero pero en culto, y desde entonces… https://t.co/P3exnzGNpr]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo Estoy viendo las noticias en rtve. El presentador parece que habla inglés entonando según habla de la f… https://t.co/Rb56mii0XQ]]></document><document><![CDATA[Primeira prova de kart... em Kartodromo Internacional De Palmela https://t.co/aay5VBeEpl]]></document><document><![CDATA[Nunca sabes cuál es tu límite cuando vences la pereza. #Lunes #Aprovechao #Boxeo #hazdeporte  @cdjosevalencian https://t.co/kc3N2TQxzN]]></document><document><![CDATA[@FelipePMoya Tú aún tienes porcentajes que lo mismo te llueve como que no, pero es que aquí ha dado 100% lluvia todo el día :&lt;]]></document><document><![CDATA[#NowPlaying my #brightechpodcast on @PeterHoogland #radio Link 👉🏼 https://t.co/gcTFinRhVh Sonando ahora mi #podcast… https://t.co/qsxm8pULvm]]></document><document><![CDATA[@apuche9 Mucha suerte!! Estoy seguro que mañana tendrás tu recompensa y podrás disfrutar de tu 🛵]]></document><document><![CDATA[Si alguien dice que le parece bien se haga algo, éso NO es un mandato. Es el caso de la sangre en Hechos. Además añ… https://t.co/fdPapK7wcv]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Lo que debería hacer @pablocasado_ , luego de la debacle a la que ha conducido a los @populares, es r… https://t.co/kbjxmpX8o2]]></document><document><![CDATA[@miguelsomovilla Xactamente; a ver si los periodistas, los de carril y los de cercanías, los del star system y los… https://t.co/eXRS8ssRGX]]></document><document><![CDATA[Llegamos a nuestro destino. A luchar por el partido @JaenCB https://t.co/Q3mU4cGcVq]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia Salvar al Soldado Ryan. Hatari. Piratas el Caribe la 1era.]]></document><document><![CDATA[Quienes vivimos junto al río Ebro exigimos al próximo Gobierno de España que, en coordinación con las entidades loc… https://t.co/R096mkPbWR]]></document><document><![CDATA[30 putos segundos y ya estaba llorando 😭 ... #RickyGervais  inconmensurable. Ya sabéis que tengo un olfato innato p… https://t.co/nDdcWRQ6WE]]></document><document><![CDATA[@Cutillas789 @LuisRubiales Le preguntado que porque el Madrid no compite en esta liga  en los últimos años jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Veo a deportivistas preocupados por lo que pueda pasar mañana en las elecciones, y solo les puedo decir que si sobr… https://t.co/8qbthBzvof]]></document></documents></author>