<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pachalou23 @c329195782dc486 Los tiene más bonitos q la potorra Lou 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[“Siempre es poco tiempo”. 14 años es nada. 7 tampoco 👰🏽🤵🏻 Mejor primera cena en Cataratas Paraíso #equipo #gores… https://t.co/GA1g71NmKU]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 @Rosas_Siempre Yo ni lo hago ni lo justifico, bastante tengo con lo mío, de lo único q soy responsable.… https://t.co/1E5qRk3f6s]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral envía a la Fiscalía el robo de votos de una monja en favor del PP https://t.co/KdBf0shMqU]]></document><document><![CDATA[@ulisesramis @publico_es Ninguno es para llevarse la medalla por la honradez. No te parece?]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @Eneas_7 Y han magnificado lo que puede ser utilizado en nuestra contra: Inquisición como sinónimo… https://t.co/KFAEc3miHv]]></document><document><![CDATA[@caspehache_97 @cabify_espana Estas cositas no salen en ningún lado. Pero si das una vuelta por @LeaksUberCabify te… https://t.co/6EE1QJbciN]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic Cariño tu no sabes las ganas q tenemos los ibicincos de hacer arder Ibiza entera con Akelarre .🔥🔥🔥]]></document><document><![CDATA[El precio de no vacunar: tratar a un niño con tétanos cuesta 900.000 euros https://t.co/mFnwN5J9yC]]></document><document><![CDATA[¿Te imaginas ir con Rubén desde su casa y que no lo pare nadie? Yo tampoco...]]></document><document><![CDATA[#Nutricion ¿Un desayuno 🥞 🍳 diferente? ¡¡¡Buenos días!!!!! https://t.co/hRPIWd5WMb]]></document><document><![CDATA[@martarodriguezb Marta muy mal por dios. Míratelas mañana. Te obligo. Es VITAL HIJA MIAAAAA]]></document><document><![CDATA[#movo ¡Hola!, ¿has probado Movo? Creo que puede gustarte. ¡Introduce este código: "PY1ZKK5J" y empieza a disfrutar… https://t.co/LrERZp6kG0]]></document><document><![CDATA[La otra família 🛠🔪😷💙 #fortuñotenoshacesmayor en Hospital Universitario Arnau de Vilanova https://t.co/KRXltokGKG]]></document><document><![CDATA[@EugeniaCasro @BrioEnfurecida Si, yo es que voto mucho con odio, no te jode.]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia Ah vale, me estaba empezando a sentir un ser inútil e inservible. Dónde las venden? Seguro que en Barcelona no encuentro.]]></document><document><![CDATA[Empezó  RESINPHONICO  RAPHAEL ESPECTACULAR  en Castellón  es un GENIO es PHABULOSO  es el MAESTRO  Felicidades]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Dixit le mec qui n’assume pas d’avoir porté un GJ il n’y a pas 35 ans mais qqes semaines , qui se dit l’amie… https://t.co/uE6egposlw]]></document><document><![CDATA[Daleeeee partidaca! #bloodrage 🐉🐙🐍🧝‍♂️ @AutorPak https://t.co/s4hMZ13igR]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @belen_ah @Carmen_2Estevez @vanecorlao @OlgaLosad @liromantica1 @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/9BzNZkPWHW]]></document><document><![CDATA[@InformativosTM Vente a #Tetuan a ver cuántos balcones te prestan.... Cero patatero]]></document><document><![CDATA[Quién le iba a decir a Colón que habría otro mundo cruzando el mar... Buenos días y feliz domingo!!!  Escríbenos,es… https://t.co/da7PHoMAAQ]]></document><document><![CDATA[No se que hace @fucknmadness aquí cuando esta belleza la espera en el baño https://t.co/Wl76v7twzz]]></document><document><![CDATA[@Alafont2011 @cipripedia Qué te puedo decir... Allí fui feliz. Con mis ojos: https://t.co/DVZ6tlMr7Q]]></document><document><![CDATA[@jusapolguadalaj @Francis35247769 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ZDrKcfch5l]]></document><document><![CDATA[@fleogom @boticariagarcia @farmagemma @20m @NEUDC_RNE Efectivamente. No se nos ha comunicado]]></document><document><![CDATA[Estaba deseando que llegara #ApplePay para pagar en cualquier sitio. Así que, si tú también eres de ING #DalealPayConING]]></document><document><![CDATA[@Celia_95z @idratherbeashwa  @Contomiarte @DinastyCat lo que hablamos ayer 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[De verdad no mg VOX pero tampoco me gusta que se vayan inventado cosas de un partido cuando no son así, para manipular]]></document><document><![CDATA[XCIERTO, @RealBetis BALOMPIÉ Y DON LORENZO SERRA FERRER, LO DE MANTENER A SETIEN TIENE ALGO Q VER CON EL PUTO PROYE… https://t.co/qjDVetuNHV]]></document><document><![CDATA[¿Esta gente se deja el desayuno entero o que? 😅 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/ypzf97V15u]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document><document><![CDATA[@Scottieisbert @gifes @MargaUib @LydiaSanchezP @Mvalerode @ACabellosVidal @lbbraxe Yo también mi amor 🙂🌹]]></document><document><![CDATA[Díaz Ayuso es real ??? 😱 no será un cigoto que se ha colado en la campaña...🤔]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Este capitulo es peor que subirse al Shambhala unas 100 veces #YanımdaOI 🤣🤣😅]]></document><document><![CDATA[GERALDINE -Es la "mamá" del grupo  -Feminista  -Formal, se estresa con nada -Le gustan las series de la BBC -Decidi… https://t.co/MXScPOOFQ6]]></document><document><![CDATA[Felicitats a l’ajuntament de @SantVicençdeMontalt per la fantàstica zona pública per gossos que tenen. https://t.co/PEqFENqAUH]]></document><document><![CDATA[Me está empezando a dar miedo los escaños que VOX puede llegar a conseguir, no quiero formar parte de una España retrógrada #EleccionesRTVE]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @mas_canciones @joseluisperalez @DanielaRomoWeb @PeralesOficial 😂😂😂😂😂fue el que realmente la hizo famosa… https://t.co/OTH576AN3x]]></document><document><![CDATA[Vaya días más mierdas esos en los que es vacaciones pero estas en tu casa sin hacer ni el huevo, vamos como todos l… https://t.co/h0PRjfPPMD]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @MartaBotet Felicitats a totes tres!!! Sou precioses!! Gràcies per compartir-ho.]]></document><document><![CDATA[@SergioDragonfly El otro día vi a una niña de 15 años con chapas de ellos, así que están renovando público.]]></document><document><![CDATA[@Antartica_ET @EjercitoTierra No es que no quisiera leeros; he estado en continua atención a mi madre q estaba muy… https://t.co/GXtG7vOOBK]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @Albert_Rivera , por venir a Valencia, la ciudad de la limpia luz del Mediterráneo. De elegir a… https://t.co/8j6RTIPGEv]]></document><document><![CDATA[Las joyas de Arpirelieve. #hispania #imprenta #zaragoza  #aquinosetiranada 😍 en Zaragoza, Spain https://t.co/8p9RzcxHXX]]></document><document><![CDATA[Anda, haznos un favor a las mujeres, déjanos en paz, que cada una haremos lo que nos plazca con nuestra vida, mamar… https://t.co/iZ8LY9vDQ5]]></document><document><![CDATA[Sin añadir la vergüenza tan grande que me ha producido el que no me hayan querido hablar castellano el CENTRO DE HE… https://t.co/eJBM9YCKc6]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial Gràcies Pilar Rahola. Ets una DONA que no es cansa mai de defensar als REPUBLICANS .]]></document><document><![CDATA[Necesitamos unos dias para dejarlo todo listo para los eventos de mayo en Granada, Spain https://t.co/XbtrIfr8GE]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 Tienes que verlo 2 veces más🤣🤣To estoy así💃💃💃Viendo con subtitulos estoy más que segura que Can si que h… https://t.co/Vl58lUncmj]]></document><document><![CDATA[Y ¡llegamoooooos! #CaminoFrancés   De Burgos a Lédigos 111 km. en cinco días 🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️  Gracias Ali, Bor… https://t.co/LCFEFLQbn6]]></document><document><![CDATA[”Quien tiene magia no necesita truco”😛✨👹 en Club Naval de Suboficiales https://t.co/jX1WX2Hy5r]]></document><document><![CDATA[Muy bonita actuación esta noche #wonderful #greenclub https://t.co/J9FIyQqrtQ]]></document><document><![CDATA[El millor reconeixement és el compromís en la lluita contra el feixisme i per un món millor.  Mor Neus Català, la r… https://t.co/bNHtJugyhc]]></document><document><![CDATA[Mas se tenho uma multa para pagar sai do meu bolso não é do dele não sei qual é a preocupação]]></document><document><![CDATA[Si lo han dicho alto Y claro, Pero ahora vendrán  los Fósiles de las puertas Correderas  GONZÁLEZ  Y GUERRA, Y HABE… https://t.co/EZaZCIGrpu]]></document><document><![CDATA[@Dante64713635 @madrid13nadamas Si yo tuviera esa mierda no se la enseñaba a nadie. 😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/VyfonEG7U1]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos en Granada la Clínica Podológica Raquel Siruela. Una profesional licenciada en Elche, especializada en M… https://t.co/0BGrfn47ME]]></document><document><![CDATA[💚🌿🌺🐾💝 adoro el mundo que me enseñaron y que me gusta mostrar a los más peques  #naturaleza #ecologia #vida… https://t.co/MXQw54h36q]]></document><document><![CDATA[@fucknmadness Uf tía es que te estoy viendo ahí 😂😂😂 https://t.co/Xj1Zu3m5bd]]></document><document><![CDATA[És saludable escoltar una nova veu. A @JordiGraupera tothom l'ha volgut portar cap a les seves llistes. Ell s'hi ha… https://t.co/NienMV0znp]]></document><document><![CDATA[@paulatrillo99 @malenabacierov Desgraciadas dice y se ha liao con su crush JAJAJAJAJA ya quisiera yo liarme con mi crush]]></document><document><![CDATA[@El_RiK @jgpucelano_jose @chuchbonera @VCofrade @PreciosaSangrev @angustiasva @PoliciaVLL @policia @AyuntamientoVLL… https://t.co/j3d9xbMYx2]]></document><document><![CDATA[Mi corazón está en Jerez!!! @lorenzo99 muchísimas  felicidades!!!! Ojalá el mejor regalo te lo dé esta carrera!!!! Siempre contigo!!!]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo hace años en Facebook compartí algo y me dijeron fíjate en la fecha y desde ahí,, intento hacerlo]]></document><document><![CDATA[@AvvArtigas @torrents_d @AlcaldePastor @Albiol_XG @mariadolorsa @MossosXdemos @ANC_Mossos @adic_int @JaumeGasull… https://t.co/u25dTnbOJs]]></document><document><![CDATA[@andrescuevas12 @MaicaMachuca @DiarioSUR Le vamos a regalar una escuadra y un cartabon.]]></document><document><![CDATA[@barreramanolo @estebandemanuel @FFFSevilla @LaTransicionera @sevillaecolo @Susana_Serrano_ @rojosevillano… https://t.co/GDMEHOLNbM]]></document><document><![CDATA[Van apareciendo votos fantasma, han aparecido 200 votos en Granada, en Huelva VOX se quedó a 300 de conseguir un di… https://t.co/V5J5ceR1L1]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/bmCq9Us3HD]]></document><document><![CDATA[@Raum25705709 @fjberman @jrllop73 @lasvocesdelpue @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/gp6XWRXzCK]]></document><document><![CDATA[Y por todo esto somos un partido de centro  #ElDebateDecisivo https://t.co/V7xQJ1lci1]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @LikeADios @P_Villarrubia @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @GonzaPerezSarro @pantalla_azul… https://t.co/OFN0wKCt0I]]></document><document><![CDATA[Comienza la campaña para recuperar el futuro de España⁠ con @pablocasado_ de presidente.  Porque nos jugamos España… https://t.co/7ZZyQE6kaS]]></document><document><![CDATA[Prometo no hacer spoilers y, además, de verdad deseo que no se vaya la luz en ningún rincón de Venezuela y que todos puedan ver el capítulo.]]></document><document><![CDATA[@lolalailo Si, por cierto, que lo  de  las faltas de ortografia aun no tengo claro si, son para demostrar que los q… https://t.co/M6fwaNlbAm]]></document><document><![CDATA[@laurazineb Siempre supuse que la reunión de guionistas fue del tipo: -¿Como vamos a hacer la Cenicienta en versión… https://t.co/V3JMTeJsrU]]></document><document><![CDATA[FinDeFiesta!!! Espectacular!!! 🎼🎷👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻 con @SARA48136053 @usal @SonJimen @Sonsoles_Avila https://t.co/3hXIWlnIf4]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo Mañana libro por la mañana. Veré el vídeo de Fefo tranquila. Gracias por recordármelo Chema 😘]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 140 años que Pablo Iglesias Posse fundó en la clandestinidad de Casa Labra el @PSOE  Hoy, con el mismo esp… https://t.co/WKL44t7t9Z]]></document><document><![CDATA[Sabes que no soy de forzar, me siguen el rollo o lo dejo pasar @JMarquesSoprano]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4Kmp8ieSsZ]]></document><document><![CDATA[@ballesterada @fanigrande @luzsmellado Es tan difícil. La estrategia le ha salido perfecta pero con lo que está cos… https://t.co/2rcJ6y447P]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Todos lo que están en contra, SI!!]]></document><document><![CDATA[@MariaI76641729 @AnabelAlonso_of Pero si esta señora no hace peliculas... el sempiterno papel de Benigna es a lo má… https://t.co/n68ArsBRO7]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas buenas de entrar al trabajo temprano es que puedes ver el amanecer 🌅 feliz viernes!!!]]></document><document><![CDATA[Yo en la feria de Sevilla. Pronto mi reportaje sobre la feria de Sevilla. Hier ben ik op de grootste kermis van de… https://t.co/5RFQ2VoPHN]]></document><document><![CDATA[@GlamourSpain Son preciosas ! A mí para el verano me gustan sandalias planas con pedrería 😊]]></document><document><![CDATA[@publico_es En #Málaga  el #PP lleva dándoles dinero público mucho tiempo. Este año sin ir más lejos casi todo el presupuesto para #Cultura]]></document><document><![CDATA[😭Por terribles razones como esta es por lo que @vox propone una ley contra la violencia intrafamiliar. Todos los se… https://t.co/0FUqCLs3Ih]]></document><document><![CDATA[Aí se fosse eu a estar no papel do gajo. Começavas c muitas tretas eu virava-te as costas, na hora.]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Esos españoles a los que insulta y desprecia,  esos  cavernarios y fachas estamos esperando… https://t.co/VxSIQhEYoZ]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @BoadellaAlbert Machista Quien le ha pedido su opinion de como le gustan las mujeres!! Irene es una… https://t.co/m7shPWGN0M]]></document><document><![CDATA[@JuanitoMakande qué tendrá esta canción, suena a hecha desde dentro, a la más pura realidad. #Cuandoteempecéaquerer]]></document><document><![CDATA[Es como si Pablo Casado hubiese venido a Extremadura a perder votos en lugar de a ganarlos: sugiere que el tren sól… https://t.co/qzop8rcc9J]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @rosariomama2000… https://t.co/MnlNpCIA8u]]></document><document><![CDATA[Nos vamos!!! Al final me he decidido por Málaga!! 😅😅 https://t.co/XtykynCoqc]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Preciosa foto Madre e hijo  felicidades hoy a los dos  😘🎤🎸]]></document><document><![CDATA[@PasabaPorAqui__ @mabelsaroman @JOSE_UNEDIANO O de donantes, que esa es otra. No todas la #GastaciónSubrogada lleva… https://t.co/yTdHX2gWgA]]></document></documents></author>