<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_IniestismoFCB_ @IniestismoFCB_ Ya esta amigo👍.feliz sabado y a disfrutar de nuestro barçaaa.a cantar el Aliron😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Gema, gracias por tu compromiso. Hay que arrimar el hombro para mejorar nuestro pueblo como siempre hacemos los soc… https://t.co/bOlYZoVX7o]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon Que mala campaña habeis hecho.Cuando PUDISTEIS fuisteis blandos con quien no lo mer… https://t.co/8lTZlR9Diq]]></document><document><![CDATA[Aqui comenzo el demonio a descomponer mi alma, aunque Dios saco de ello harto bien. Estaba una persona de la iglesi… https://t.co/rYgHAQhHw4]]></document><document><![CDATA[Pues en Cataluña seguro hay muchos blancos renovando el DNI que rompieron el 1-O para poder votar el #28A 😂😂🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @GuajiroCamborio @evaruiiz_ @ReyesDi62171857 @ivanedlm @anarmrb No van a parar, necesitan las redes par… https://t.co/AFzkXQac5x]]></document><document><![CDATA[Creo que hablar de la cuestión de Cataluña es crucial para el país, pero las posturas de cada partido están claras… https://t.co/DuhMd4ymvs]]></document><document><![CDATA[@MadecDaniel @DEYCatherine1 Lamentable ! Mais qu’attendre de gens qui ignorent tout de notre histoire , de notre pa… https://t.co/V7wmEfr83o]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Entonces no pidas respeto para ti, si tú no lo tienes con los demás.  Lo que… https://t.co/PWgS8DmVCF]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB 😂😂😂l@s que digan eso se tienen que poner sonotone.nosotr@s gritamos desde que empiezan a entrar los jugadores]]></document><document><![CDATA[@joaquindanvila @UDIMA @crisalvap @LuisMiguelBelda @juliancorrales_ @Elena_Faba @CortizoV @MujeresIgualdad… https://t.co/xySwyicZNz]]></document><document><![CDATA[Ahora vais y os creéis  Las patrañas  de la SEXTA.  Con sus amiguitos INDA MARHUENDA y  y/o MARÍA CLAVER]]></document><document><![CDATA[@ElatizadorZ Hola soy Mila de la UVI02 y opinar del servicio está bien pero mejor con tu nombre , espero que me ent… https://t.co/OAuhRe6tfp]]></document><document><![CDATA[@Bernie_gunther @almeraicai Por supuesto, pero prefiero otros textos, aunque me gusta todo, creo.]]></document><document><![CDATA[@Analarrazgale Días moviditos. El 30 Presentación de Gente de orden en @ambitocultural en Zaragoza El 1 en #Tauste,… https://t.co/STuGQmQw5D]]></document><document><![CDATA[@ritablopes @aritapereirag @filipadvistas o mais grave disto, é que a minha mãe acreditou que a filipa estava sóbria]]></document><document><![CDATA[“ si anéssim junts a Girona tindriem 5 d 6 diputats i a Lleida 4 d 5. Això és el q compta. Amb unitat vàrem fer l’… https://t.co/bJOmC9kvwk]]></document><document><![CDATA[El de hoy ha sido un día muy completo, hemos celebrado al completo un día de Semana Santa #accesible y junto a nues… https://t.co/ARzCBxt9aB]]></document><document><![CDATA[I'm at Estação Ferroviária de Santa Apolónia in Lisboa w/ @tiagoag123silva https://t.co/DvnBVNiHRV]]></document><document><![CDATA[@BrunoMars @billieeilish if you like her vibe it's because you haven't seen my 😎 @BrunoMars #hooligan https://t.co/aol84Czn57]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Isla de La Cartuja https://t.co/Kjr73FUr67]]></document><document><![CDATA[@Peplolvk Te parece bien todas las empresas q tributan en España y ponen como q prorratean las pagas cuando es fals… https://t.co/2QKAWKgIW6]]></document><document><![CDATA[Mañana @AvanadeSpain #Barcelona estará en el #Memenginy19 @memenginyuab en @enginyeriauab #enginyeriauab hablando c… https://t.co/5nj4Ns8reR]]></document><document><![CDATA[Webinar impartido. En breve grabación vía miriadax!!! en Facultad Ciencias de La Comunicación https://t.co/h3NFCUUXAq]]></document><document><![CDATA[Dios los cría, ETA los adiestra y @ahorapodemos los une. Que podría salir mal...]]></document><document><![CDATA[Su esposa ejerció de equilibrio entre su mundo interior y los detalles que nos hacen felices en la vida 💏]]></document><document><![CDATA[El bar de cuaresma de @pasoyesperanza ha finalizado y gracias al esfuerzo de todos, lo recaudado servirá para segui… https://t.co/abkRInpNRM]]></document><document><![CDATA[@fanivs @CsCValenciana @salmebe @rut_merino @Tonicanto1 @mariadelamiel @MSandraJulia @mventuracs @mamen_peris… https://t.co/TOGf7T7LSC]]></document><document><![CDATA[Feria del libro de Valencia. Gracias a greyhskull por la invitación. #bajoloscerezosdesaitama en Jardines Viveros https://t.co/f87ByOfo50]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Quien pide respeto lo debe de dar antes. En Cataluña el respeto brilla por su ausencia, ya estamos hartos!]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV ¡Que no nos busque problemas! A estos se les acoje, no como a los que cruzan el mediterraneo. ¿Porqué será?]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @enrgargim @vinosdomm @dipucordoba @MMWinesUK @MontillaMoriles @mimaacordoba @Cordoba_MeGusta… https://t.co/DlIRpJDlqD]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro Mienten más que hablan la socialista Margarita Nelken se negó a que votará la mujer porque decía que… https://t.co/Hotbj83ecR]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Amargura te llamaron...  Las lágrimas brotaron de tus ojos Al verte a la columna amarrado Y de espinas coronado  La… https://t.co/oLYxb2muY3]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡QUE NO BEBA AGUA QUE NO COMA QUE  NO HAGA NADA!!!! #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Q me gustan las patas de cangrejos! ❤️🦀#sanfernando en #lamardefresquita #comerdelujo #mariscos #seafood #food… https://t.co/4LK4rq1xbq]]></document><document><![CDATA[@josebaazkarraga Oooh,!  Ha dit la paraula prohibida 🙈🙉🙊. "Presos politicos". Potser només està prohibit dir-la  en català?]]></document><document><![CDATA[Lo cotidiano del amor se hace moda...  🌹Muchos capullos de rosas se regalarán este Sant Jordi, cuando lo verdaderam… https://t.co/b3C9JgOc5E]]></document><document><![CDATA[@rafser21 @ELTIEMPO Lo mismo? Qué tiene de mejor su presidente escoria, acaso en su país no hay gente que se muere… https://t.co/jyS1jntUNe]]></document><document><![CDATA[quien es la que retransmite el debate??? acaba de decir que ha sido un debate entre los 4 candidatos con mayores ex… https://t.co/QprJtUG9D3]]></document><document><![CDATA[@alberto123d @GenteQueLucha Ya me pasé a saludarle...  https://t.co/ihzmT5BSWA]]></document><document><![CDATA[@elle_es Esta claro que las parejas tienen que hacer más el amor, insufla la hormona de la felicidad 💖]]></document><document><![CDATA[Ex de @MiriamSaavdra 😂🤣😂🤣😂🤣😂Palmero de Pantoja 🤣🤣🤣🤣🤣 y próximo expulsado junto a su escupitajos Ex suya😂😂😂😂 me part… https://t.co/1pcm1eiGW0]]></document><document><![CDATA[Dentro y fuera. Noche y día. En... (fotografías de ReyMargot) https://t.co/MYurJnQuYx]]></document><document><![CDATA[Conmovedor lo sucedido #hyperin #material #aislante #termico #acustico e #ignifugo, a partir de componentes de orig… https://t.co/i71UqWKFRI]]></document><document><![CDATA[Vox propone desmantelar el sistema público de pensiones. https://t.co/IMJ72LKDwi]]></document><document><![CDATA[La Caridad de Cristo nos guía 🌹 @hdadsantamarta   #CharitisChristiUrgetNos #SantaMarta #DesdeUnBalcónDelCielo… https://t.co/3mOL8MC3pN]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/d3K2lnkkCt]]></document><document><![CDATA[E engates no Linkedin, hein? Nunca pensei que fosse possível. É como fazer #lance num velório 🤦🏻‍♀️ que tal no supe… https://t.co/yFMInyQBcE]]></document><document><![CDATA[Assajant amb aquestes campeones @LaraDiezQuint i #MartaCodina per estrenar #Omplimelbuit" de Lara Díez el 8 de maig… https://t.co/KsL81SeSvH]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/mR3Xmy4DEf]]></document><document><![CDATA[@ismacercedilla @PompiersParis @LEGO_Group @112cmadrid @urgenciasemerge @BomberosGIRECAN @BomberosMad @BomberosCM T… https://t.co/r7kEGeJ2K5]]></document><document><![CDATA[Día de viento intenso. En mi pasado, un día como hoy lleno de abrupto ambiente hubiera elegido no salir de casa. Re… https://t.co/3s13Vyywb8]]></document><document><![CDATA[@giespartinas @EspartinasBSKT @espartinas Me gusta que al menos alguien de un paso al frente por el deporte en este… https://t.co/eUv3z2VVDd]]></document><document><![CDATA[Muere el expresidente de Perú Alan García tras dispararse a sí mismo al ser detenido https://t.co/DJhBnciOqv vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[@leandro171000 Acredita que quem trabalha a ser explorado não tem pachorra para sentido de humor. Não leves a mal.… https://t.co/QKHYR9vRBt]]></document><document><![CDATA[@cieloabierto No tengo ni idea jajajaja osea sale publicidad como contratada de una foto que has subido y te sale u… https://t.co/Tfb4H1iMY5]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Muchos inmigrantes si trabajamos duro, pagamos nuestros impuestos y somos ciudadanos ejemplares. No gen… https://t.co/cu1XorMWYT]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz @IkerCasillas mucha fuerza Capitan💪💪!!!!estamos esperandote!!!]]></document><document><![CDATA[Resultados IMPACT Wrestling  26 de abril del 2019 https://t.co/EaAI2vBMNJ]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Una humillación, que al final, le eleva por encima de todo y de todos....porque para Dios, no hay ning… https://t.co/gIVX0XG3zF]]></document><document><![CDATA[@jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Muy bien Cayetana, tranquila, serena,  sin perder la calma que te da el saber q… https://t.co/tiSXSQKFPk]]></document><document><![CDATA[A las 00 como vos Uau! q feminista eso de poner puntuaciones a otras mujeres como hacen los machirulos! cuanta so… https://t.co/55VtYI2kFO]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja que guapos,👍☺😘]]></document><document><![CDATA[@AGUSTINAJODRA Lisboa, me encanta, me gustaría volver, a ver si tengo pelas]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/sT4pOuXX6C]]></document><document><![CDATA[Pues las compañeras de ganchillo me han pedido hacer un grupo de ejercicio terapéutico, y pues mira qué forma más buena de empezar mayo.]]></document><document><![CDATA[Belén https://t.co/vgf9GGFieY tienes pareja xq no te aguanta nadie.#SálvameOkupa2]]></document><document><![CDATA[Eu: Alguém: Eu: Alguém: Eu: Alguém: Eu: "será que se eu pedir para passar little mix, eles passam?]]></document><document><![CDATA[La loca aca esperando el feriado, una tormenta. Y birra con amigos, música de fondo y esas charlas 👌🏻  Buenos aires te haces extrañar.]]></document><document><![CDATA[Me encanta 👏🏻👏🏻 yo añadiría al final una que oí el otro día y me gustó mucho: ¿te lo has pasado bien?]]></document><document><![CDATA[@CampistesCat @CPINGTERRAALTA @campingelroble Es fàcil de trobar, està prop de la cova pintada]]></document><document><![CDATA[No se si sois conscientes de que queda nada para esto, la ilusión me invade y las ganas de volverlos a ver a todos… https://t.co/ktQ36ruBlm]]></document><document><![CDATA[@AgustinLaje @elentirvigo @Gato_directo @merece_saberlo @jemahuja @joanplanas]]></document><document><![CDATA[Passejar x terres gironines sempre ajuda si el q vols es carregar piles i agafar forces x seguir amb la lluïta. Aix… https://t.co/Y7piojlZS0]]></document><document><![CDATA[@AbrahamMarin Gracias Abraham!!! 😍 los datos sí... la cuestión es con wifi 😔 Mil gracias 😍🙏🏼😍😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Me encantó 🙌🏻 Joya de @carloscaballe37  ❤️❤️ en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/KyjL0t0t8u]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Todo eso y mas lo hago cada dia y aconsejo que quien no lo haga empieze a hacerlo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@DORYRORO2 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/RXy1OOYee9]]></document><document><![CDATA[Tipo, eu acho estranho que vocês tenham namorada e que venham pôr fav no smash ou pass]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @Rodrigues00one Simpático nada ele era um amor se nos levasse as duas, até lhe comprava duas garrafas daquela vodka]]></document><document><![CDATA[📅16 d'abril 🕛 19:00h #SantJoanDespí Jo no m' ho perdré, tampoc ho podeu fer vosaltres! #HazquePase #FesQuePassi Amb… https://t.co/UUfozln3lx]]></document><document><![CDATA[Intereses económicos o venganzas personales, además de la ideología machista y misógina, lo de la obsesión de #Vox… https://t.co/YKkOtKmjMF]]></document><document><![CDATA[Antes de saber los resultados os animo a recordar que hay que saber ganar y hay que saber perder. Respeto]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 @Benditapuntoeu @Nanchinho @El_Plural @CiudadanosCs @sanchezcastejon Es mentira, es un bulo]]></document><document><![CDATA[Sánchez está traicionando a los españoles al ceder ante las exigencias de los separatistas, como la figura del mediador. #NiObreroNiEspañol]]></document><document><![CDATA[Igual, pues quieres lo mismo: construir una carrera profesional, formar una familia, etc. Y para eso no me funciona… https://t.co/vuuOmPjXSh]]></document><document><![CDATA[@RosaliaYMartina A veces me pregunto qué quedará de ese circuito comercial en el futuro... ¡Buenos días, Rosalía!]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/1nrBz4gZXY]]></document><document><![CDATA[@respuestasvegan En serio por un carnaca gilipollas???? Bueno así se les obstruirañán las arterias de tanto cadáver que se coman]]></document><document><![CDATA[https://t.co/3rnSDCfM69 Por una vez los IMPUESTOS recaen en los ciudadanos..  Felicitarnos por tan buena noticia y… https://t.co/0c5kadjeeM]]></document><document><![CDATA[y que no pare que la luz que me da aunque queme me salva de la niebla y la oscuridad que todo inunda 🎶#NÓMADA 🎶 N… https://t.co/mTZI52TL3E]]></document><document><![CDATA[@PSOE @felipe_sicilia @SextaNocheTV Pero que poca vergüenza tiene la pesoe,  la subida la dejo hecha Raroy . Perico , qu mentiroso eres.]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @EliCasSan Amb el tarannà que porta @Esquerra_ERC, els presos es queden]]></document><document><![CDATA[@Nuksazi @txarly A mí también me pasa con los que me llaman Isa sin conocernos. https://t.co/SjJkX2qrZB]]></document><document><![CDATA[Esto se anima!! Al suelo que vienen los nuestros!!!! Guindos se cuela en la campaña: “La economía española lo está… https://t.co/NHpeYfmNLq]]></document><document><![CDATA[El equipo creativo de la Falla Poble d'Albal de postureo máximo en el Photocall tan flamenco y molón que hemos crea… https://t.co/zPoOOycFb9]]></document><document><![CDATA[@mariaotheo @sanchezcastejon Suerte que gano si no teniamos al Corrupto aun M.Rajoy..le apoyo ER si, es verdad pero… https://t.co/1AfgISLNZy]]></document></documents></author>