<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mi abuela Julia, por cierto se parece a Vladimir Putin. Tiene una cara de estonia que tira para atrás.]]></document><document><![CDATA[Aquí vamos. Esperan unos días de intenso trabajo de @mindeza en España. en Adolfo Suárez Madrid-Barajas-T4 P https://t.co/UutKYMyviL]]></document><document><![CDATA[@srrosad si estas bueno te dejo entrar en mi estudio y lo que tu quieras uwu]]></document><document><![CDATA[@Mer999 @ASediciosa2 @recio_merce @trapella1714 @pearlja94282922 @v_lilet @RoserRoses @Toni53678259 @Altafaja1P… https://t.co/X8DaaIBTQr]]></document><document><![CDATA[Parce, es que esos hijueputas uribistas son muy groseros todos, hermano. Que gonorrea de bancada, con todo respeto.]]></document><document><![CDATA[@Gatronik_ @gandisimafarsa probablemente le mire una con el espadón de magia del pontífice]]></document><document><![CDATA[La actuación de Joel Embiid en defensa hoy es increíble. En pocas ocasiones en los últimos años hemos visto a un pí… https://t.co/B65I6ELR2T]]></document><document><![CDATA[@AllivesSevilla Es la calle Arrebolera, actual María Auxiliadora. Se ve perfectamente el actual edificio de Lidl.]]></document><document><![CDATA[Hago lo que me pida la Federación y todas las instituciones con tal de q no me quiten el club que robe a sus socios. https://t.co/IdVg7kvU7J]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/CNThtzfSX5]]></document><document><![CDATA[@FloreshCarmen Impresionante el hilo. Gracias por la información y también por la claridad de la exposición. Vale la pena leer y releer.]]></document><document><![CDATA[Sendo que a merda é a mesma há quase 40 anos e tem nome e pai: Pedroto e Pinto da Costa.]]></document><document><![CDATA[There are 80 million educators and students around the world using G Suite for Education, while 40 million students… https://t.co/XZs46apkNL]]></document><document><![CDATA[#Repost sr._patriota • • • • • • MUCHA FUERZA, ESTO NO SE PUEDE SEGUIR PERMITIENDO. ES UN INSULTO A NUESTRA RELIGIÓ… https://t.co/B8e5FpeVzY]]></document><document><![CDATA[Cuatro días de relax, toda la playa para nosotros https://t.co/HCJksRoaD6]]></document><document><![CDATA[Ni un paso atrás en nuestra justa reclamación: #Venezuela reitera, categóricamente, su posición histórica de no ace… https://t.co/MRf1lA8Xmm]]></document><document><![CDATA[@cristigraupera @vox_es @populares Cuando Vox insulta al PP todo correcto. Bingo.]]></document><document><![CDATA[@MUnitedEs Uuumm con Fergie, Jones y Smalling no eran titulares, Young jugaba en su posición natural y creo que eso lo sabes... so 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium En mi opinión hay que dehar atrás la discusión izquierda-derecha (ya no sirve).  Ahora toca hablar d… https://t.co/FYTwc9zLun]]></document><document><![CDATA[10 años va a cumplir este cartelito, que ahora hemos rescatado para adornar la pared de la redacción #nopasademoda… https://t.co/3e57AYbkEv]]></document><document><![CDATA[@luisbeltri @PSOE @PSOECanarias @PSOETenerife @PSOESantaCruzTF El 28 A acude a votar y vota a VOX por una España do… https://t.co/XmGOOU9ypH]]></document><document><![CDATA[Hoy improvisamos un poco Y comida en familia en Plaza Major, madrid https://t.co/7BcQZlobAh]]></document><document><![CDATA[Declan Donnellan y Nick Ormerod comienzan su encuentro en la Resad en Resad Madrid https://t.co/OPUxt5Uuuz]]></document><document><![CDATA[@borjateran cuando regrese a @Juliaenlaonda le sacaré de sus dudas,  acerca del misterio cuando los concursantes “… https://t.co/EXVEaDlqZF]]></document><document><![CDATA[@lagoriacan No subais cosas asi por favor, q hay gente q aun no la ha visto]]></document><document><![CDATA[@Kicillofok esta tendrías que pagarla vos y tu jefa.. barrilete cósmico 🤦🏻‍♂️ https://t.co/fUaUxn84Rw]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Queremos un país donde las mujeres tengan un curro como la tuya, creado ad hoc, que cobren una lan… https://t.co/1EtECGKnJ7]]></document><document><![CDATA[Maravillosa mañana, corriendo 16 K por los montes de #SanxhoAbarca en muy muy muy buena compañia!!!😊😊😊 https://t.co/hXPzXVa9yW]]></document><document><![CDATA[Te veo venir desde lejos Y no sé si son tus ojos Los que están mirando al cielo O es el cielo que es tan viejo que… https://t.co/GqFfB80h8i]]></document><document><![CDATA[La pasión de Cristo #Estepona #SabadoSanto #SemanaSanta https://t.co/CdtwAxfqhu]]></document><document><![CDATA[Yo mañana en la frontera de Francia exiliado por rojo https://t.co/BUK3CDe1ER]]></document><document><![CDATA[@cao_topo @UnaitxoCAO @BetiGorri No puedes meter a todos en el mismo saco.. Es lo mismo que si metes a la gente de… https://t.co/icPBbpLKjH]]></document><document><![CDATA[@Catalana35 No he dicho que hayas faltado el respeto en ningún momento! He dicho que “con todo respeto” debatimos.… https://t.co/3OMI1hxKfo]]></document><document><![CDATA[Aquí casual, como si nome diera cuenta 😂✌🏻 . #livetheride #lifeisgreat #rider #bike #downhill #snow #snowboarding… https://t.co/3gYuHC7txD]]></document><document><![CDATA[@justtosmileyou Jajajajaja,,, yo de eso na,, el único deporte q haré será el del tumbe donde sea sofá etc,, buen día cielo 😘☕]]></document><document><![CDATA[“El PSOE se coloca por delante en Galicia: la entrega diaria de Sondaxe para La Voz coloca al PSOE por delante del… https://t.co/OTo9BU8Ebc]]></document><document><![CDATA[@negre_bull @Nex72599860 @miquelstrubell Muchas gracias. Yo no soy andaluz ni catalán soy de Madrid y jamás diría a… https://t.co/ItVqUmul3B]]></document><document><![CDATA[El Real Colegio de Sordomudos de Madrid en los inicios del liberalismo https://t.co/euKqESlSmX]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todos los aficionados del @FCBarcelona_es por otro título de @LaLiga. Merecido e incontestable. Messi… https://t.co/6ZkINQOzxH]]></document><document><![CDATA[EL Festival Boca Erótica  ofrece sexo disfrutón frente a polvo consumista https://t.co/3vYE67CRgc]]></document><document><![CDATA[@Juu_Ortigueira @kurioso Las mismas excusas de siempre, que no Juu que no.  😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@HOSTALPERSAL @Granviademadrid @madridnube @Adellanotte @ChuleriaMadrid @MADRID @PodCastizo @MadridSeduce… https://t.co/ZfTplCjcNu]]></document><document><![CDATA[@BlayneyMartin @ThornieKate @emmyzen I appreciate your comments. Gladly accepted.]]></document><document><![CDATA[So lemme know if you know what it’s like To get real high Do you like what it feels like ▫️ ▫️ ▫️ ▫️ #amar_portugal… https://t.co/ByJD1zcp2i]]></document><document><![CDATA[@eddy_P_M Unas zapatillas al mes para el resto de la vida, al estilo sueldo Nescafé no estaría mal😎]]></document><document><![CDATA[Escogido, perdonado, yo soy quien dices que soy 🌱 en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/7SzzFhV3G8]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @123arbogasto @sanchezcastejon @Albert_Rivera Perdona, te has olvidado del de 500000€ que se pasa todo… https://t.co/EybzEdmnDG]]></document><document><![CDATA[¡Que bien empezamos la semana! Os comunicamos que #GOTAS ha ganado el tercer premio del publico al corto internacio… https://t.co/dJAN0ttMxZ]]></document><document><![CDATA[@viriato5 @nenitonenita @try_fernan @JuanyGar63 Gracias por el dato Kron, efectivamente estamos a la cola...]]></document><document><![CDATA[☀️Cada día ofrece una nueva oportunidad de trabajar por nuestra ciudad, nuestra región y nuestro país, y eso es lo… https://t.co/CFaCiTBs7C]]></document><document><![CDATA[Ven y disfruta de la ciudad más bonita del mundo #Granada #SemanaSanta #SierraNevada @PlanesGranada @aytogr… https://t.co/jl3vd0m529]]></document><document><![CDATA[La peña que tarda 2 siglos pa sacar dinero que hace? Se echan una partida al pacman ahi o que? Jamas lo entendere]]></document><document><![CDATA[#videoediting  . . . . . .  Sí, hoy he parado un poco para disfrutar de la familia pero cuelgo esta foto para decir… https://t.co/IeVk392Rgz]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @ana_amama @khanhakim_k @BrownieJohnston @graceva80762971 @marycastro54 @RasnawatiR @sushilpershad… https://t.co/CgbgjqQkzO]]></document><document><![CDATA[Castillo de La Adrada #feriamedievallaadrada #laadrada #pin en Castillo de la Adrada https://t.co/NfVyWoKDtI]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @KRLS @Leticia7HN @GARNATXUJORDIS @Yurinne @VaPerTuMare1 Es la raza superior. Yo fui cuando fumaba mariguana.]]></document><document><![CDATA[@yuayi_JR @LiLLoAStyle La verdad es k El k sabe en verdad es @yuayi_JR pero le puede el fanatismo, a mi no.. El Bar… https://t.co/HhjlL2OBIs]]></document><document><![CDATA[Se cerraron los colegios electorales, que comiencen los juegos del hambre]]></document><document><![CDATA[@22smeryd JAJAJAJAJAJAJAJA no sabes el castigo que te esperaba cuando me conociste...]]></document><document><![CDATA[@VCofrade @PreciosaSangrev @angustiasva @PoliciaVLL @policia @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @nortecastilla… https://t.co/k8b0o4Jwn3]]></document><document><![CDATA[@vox_es La de Valencia no la ven ni los que trabajan en ella, ademas rs una subcursal de tv3.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/uIxYkrPrfU no planifiquemos algo aqui la luz es un chorro de sim erguenzas]]></document><document><![CDATA[@KwisakZgz @soyignatius Yo entiendo que trabajando para un medio que no se financia por publicidad se está muy cómo… https://t.co/4CY2k6gpBY]]></document><document><![CDATA[Los hosteleros, tras conocer la ampliación de Sá Carneiro: "No podemos dormirnos" https://t.co/svyzsL10ov vía @Farodevigo]]></document><document><![CDATA[No hay plan maestro para llegar al éxito. No creo que estés montando a caballo camino de Damasco y una luz te deslu… https://t.co/VwSsv9RhzT]]></document><document><![CDATA[Espectacular el @RMBaloncesto !!! Eliminatoria 2-0. Ahora a rematar en Grecia el pase a la #finalfour 🏀🏀🏀]]></document><document><![CDATA[Otro que quiere hacerse famoso a base de burlas barriobajeras  https://t.co/MyF4F5sd0b]]></document><document><![CDATA[Osasuna casi en primera gano 2-0 al Albacete una pena la expulsión marco todo y encima luego otra mano de Zozulia]]></document><document><![CDATA[@DCUO hoy están de mantenimiento? Es que no hay manera de entrar en el servidor europeo.]]></document><document><![CDATA[Almost a year ago in one of the most iconic structure #sagradafamilia. Wanna go back again to #barcelona @ Basílica… https://t.co/ehGyfrUOXI]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @SUPERGOCHOo @saladesvertes @graceva80762971 @OkuOkuBil @AAvallones @monicasloves @marinavibu609g… https://t.co/NXY6F2k9We]]></document><document><![CDATA[Nice apartment in Punta Prima 3 bedrooms, 50 m to the beach, 100 m2, very sunny, completely furnished 130.000€… https://t.co/ynr2HF3d4d]]></document><document><![CDATA[EL FELÓN ENFERMO MENTAL CHULO DE PUTAS, HOY HA CONFIRMADO QUE METERÁ EN SU GOBIERNO, SI GANA, A LOS COMUNISTAS GENO… https://t.co/LCoML1eLd0]]></document><document><![CDATA[@sexsoundd @garotossafados0 @HQPornHQ @EuroPStars @AdultBrazil @sexx_freak @ErivanEsc @PornoxDia @Bigtitbabes @SwapDirty 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[📍"  Italy: Football, Fascism, and the World Cup "   @AiresGouveia  💻https://t.co/u8g7wFBe8x]]></document><document><![CDATA[👉 Cuando Pedro Sánchez llegó al Gobierno se creaban 7.900 empleos al día.  👉 Cuando Pedro Sánchez convocó eleccione… https://t.co/mXpg8aTgRS]]></document><document><![CDATA[Buen Domingo de Ramos y feliz Semana Santa a todos.  Vivirla con la misma intensidad con la que deberíais vivir el… https://t.co/pqg5Gfh3Ks]]></document><document><![CDATA[Próximo miércoles vuelven los cuentos a cafecosmico con un tema de rabiosa actualidad #elecciones. Además para cele… https://t.co/5SjiBr2jd2]]></document><document><![CDATA[Gracias, de verdad, Federicos, por darle a Bildu un escaño que podría ser de un demócrata y defender la Constitució… https://t.co/arXP6DoKhv]]></document><document><![CDATA[Los palcos de la Plaza de San Francisco prácticamente vacíos tras el palio de la Esperanza de Triana.… https://t.co/2NiJ9dwQJI]]></document><document><![CDATA[@pzpichonderoces Eso si. Los de casa deben cobrar como los de fuera si rinden igual. Y más si riden más que ellos...]]></document><document><![CDATA[Noche de derbi. Salamanca - Unionistas. Estadio Helmántico. La calma antes de la batalla. ⚽️ https://t.co/fqpCIzpOBP]]></document><document><![CDATA[Ya estamos aquí en El Día del Libro de Leganés, esperando a ver si alguien se anima a conocer la historia de Hiro T… https://t.co/nKvIQAdNyC]]></document><document><![CDATA[Sábado. Parece que el tiempo meteorológico está empeñado en que siga de tapas por ahí. No seré yo el que se niegue… https://t.co/PGE2CBHg1p]]></document><document><![CDATA[Almoço com as queridas Margarida e Sofia no portugalia_oficial do Cais do Sodré. Camarões e recheio de Sapateira, B… https://t.co/EvowDr84bU]]></document><document><![CDATA[28-a. un vermú "de reflexión" recuerda a los políticos que, "si se comportan como algoritmos, serán sustituidos por… https://t.co/kp2kuPuW0n]]></document><document><![CDATA[🕒7:00 Avenida de América. Ayer tomé una decisión espontánea, de improvisación, de aventura. Me voy rumbo a Roncesva… https://t.co/g9KXQ7PUCp]]></document><document><![CDATA[@pauloreisssss Ah ok, então tipo saiu fo país sem avisar, não foi em específico por ir ver o jogo mas ya percebo]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol Como van a celebrar si con los picotazos arbitrales que dio el Varsa le dara verguenza.]]></document><document><![CDATA[Indescriptible...el amanecer más bonito del año...la madrugada de más pasiones y emociones... sueño cumplido desde… https://t.co/eejGNAOoz0]]></document><document><![CDATA[Hasta que llegue el verano, qué bien sientan estos rayitos de sol en la playa ☀️ 🌊 en Oropesa del Mar https://t.co/BtsNCdByOc]]></document><document><![CDATA[Los que lleváis 2 semanas y ya conocéis a vuestros suegros etc que vais a dejar pa luego? Pregunto]]></document><document><![CDATA[@Acabello85 @Pablo_Iglesias_ Efectivamente. Iglesias tiene de demócrata lo que yo de cura. Yo no sé a quién quiere… https://t.co/klm7GXghdY]]></document><document><![CDATA[JWoww &amp; Pauly D's 'Jersey Shore' Hookup 💕 Romantic Reactions | Double Sh... https://t.co/uRGi1faVbS vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume @sarajones1988 @77populacho… https://t.co/grUdVDqTny]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Gran debate en general, y Sanchez, en plan defensa guarreras, haciendo muchas faltas de tarjetas]]></document><document><![CDATA[Mr. Triple doble 5/21 FG y 3-1 abajo en la serie. Russell incorregible.]]></document><document><![CDATA[@educueto Dirección magistral, guion, bastante flojo, tiene muchísimas lagunas si le das un par de vueltas.]]></document><document><![CDATA[@xabitubbi @_javivazquez_ @Lajuu21 @HalembeckGZ @TradutorGalego A representación institucional acádase persuadindo… https://t.co/CGzQS7dyWH]]></document><document><![CDATA[@Lucholussich @EPeregalli un politico no tiene que contestar que le parece un politico de otro pais? En serio?]]></document></documents></author>