<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En Clase. Pura Técnica vocal para cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 https://t.co/Eu1R81RH8a info@alejandra-toledano.… https://t.co/hj48P0wXb9]]></document><document><![CDATA[Nada más doloroso para un docente que ver a los alumnos que, hasta el día anterior te querían y respetaban y a la i… https://t.co/AKzMvOa4ZF]]></document><document><![CDATA[En el cas dels pressos politiques,es la fobia que tenen als catalans,tambe va començar amb la Carmen Lamela i va seguin]]></document><document><![CDATA[Me quede en la calle y el ayntamiento NO m quiere ayudar x cualpa de  las  malas gestiones de estos tengo okupas en… https://t.co/DARk167EfZ]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @gobiernoespa @jusapol @AFAPOL_ @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/rnTpXCMDMx]]></document><document><![CDATA[Poniendo los chorizos en su sitio #chorizo #barbacoa #chorizopower #chorizosgourmet #chorizoespañol #delicatessen… https://t.co/gWNiMXWIiv]]></document><document><![CDATA[Lo más.... ir con tu  hija al concierto de #Dylan  y salir  en los  papeles del diariodenavarra 🤩🤩🤩🤩🎼🎼🎼🎶🎵🎼🎼Imágenes… https://t.co/cHuAKxqjMQ]]></document><document><![CDATA[@paviderice @LikeADios @EnriquedeVicent @geoestratego @nachonavarrogil @Alfon_Arranz @navedelmisterio… https://t.co/NX2Cjzy9n3]]></document><document><![CDATA[Esta ideia não tem qualquer tipo de cabimento, tipo se o estado se declara laico, não deveriam sequer existir feria… https://t.co/NV45WGSUFm]]></document><document><![CDATA[tras unos días de hastío por crushes, tengo ahora mismo una calma brutal. joder, qué bien 🌼ni que estuvieramos en l… https://t.co/5XoVAiVbq0]]></document><document><![CDATA[@kikemochales @InesArrimadas @Irene_Montero_ @mjmonteroc Me refiero a M.J. Montero. 😶]]></document><document><![CDATA[Ayer presentaron la ópera “Un hermano enamorado” en el Conservatorio Profesional de música Pablo Sarasate. Increíbl… https://t.co/9onn3CwrG9]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra https://t.co/VfLOWZZHTe "Me voy a casa ya", árbitro la horaaaa Joder Twitter para estas noches merece la pena]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tenemos un plan irresistible de @aragonpsoe y @jszaragoza con @JLambanM y @Pilar_Alegria. Te lo vas a pe… https://t.co/6sTUor3HtJ]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @vox_es @voxbaleares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/qoEQvGAyYQ]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Buenos días feliz inicio d semana y lunes,  Eso sería lo suyo ,pero la izquierda d Up no es igual q l… https://t.co/fUiDjrX9wB]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento de #Burguillos en #Sevilla celebra el Día Internacional de la Madre Tierra talando 2 árboles frente… https://t.co/XfVOYTEcUC]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @SantiCaballer @minervagra @Pauquechu @AjGilet @AMGVA @APAMCV @samarucdigital @joan_ninguna… https://t.co/hbEfGdWH2C]]></document><document><![CDATA[Nuevo #tallergastronomico @LearningCookin1 para aprender a cocinar la auténtica #fideua de #gandia los… https://t.co/raghxYxicK]]></document><document><![CDATA[@676657683 @MariaJo90961805 @mariacr06523107 @MariaCa68832738 @AbadiasM @SINEVA6 @bichin007 @elengalor @mjose_lo1… https://t.co/G4O3vIVcoq]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia ¡Que fuerte! Se cree el ladrón y el mentiroso que todos son de su condición. U… https://t.co/MGJGkZYyVW]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez planta cara a las derechas y pone en valor la acción de su Gobierno en el primer debate... https://t.co/zmh56Vg9Mt]]></document><document><![CDATA[Al estreno solo vamos los frikis de #AvengersEndgame ...el de mi derecha ha llorado 🤣]]></document><document><![CDATA[acordo com a notícia de taylor no br em 2020 e queria não ficar com vontade de ir mas hahaha]]></document><document><![CDATA[Sem mentira : 1-3 2-yah 3-não 4-não  5-não sei  6- yah , R 7- não 8-peixe 9-mt gente  10-Nao  11- 5 Fav e mando]]></document><document><![CDATA[🌼Bateguem junts 🌼 #pascua2019 #pascuasalesiana en Torrellas De Llobregat, Cataluna, Spain https://t.co/ndqyon5dgT]]></document><document><![CDATA[@btvnoticies @CarinaMejias @QuimTorraiPla @KRLS Sobreactuada? SOBREACTUADA? Que això ho diguin els de Ciutadans té tela... quin cinisme!]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/pBIT8vDXx9]]></document><document><![CDATA[Però no dius res quan ens diuen nazis ,etc i vosaltres manifestant-vos al costat de la ultra dreta. Feu vergonya!!!]]></document><document><![CDATA[@hector_company @LloberAngels @jcanadellb Nadie es profeta en su tierra, que decía el sabio.]]></document><document><![CDATA[MINI FOLDER #scrapbooking #scrap #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano #handmade… https://t.co/SUVMl9wZpe]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jQ2vnwo7Ve]]></document><document><![CDATA[Vale os cuento. Me importa la opinión de la gente, sobretodo de amistades o de gente que ha sido algo en mi vida. P… https://t.co/DonJGkAaXc]]></document><document><![CDATA[¡Hola a todos! Si estáis aburridos y no sabéis que hacer en un día lluvioso como el de hoy, pasaos por mi nueva pág… https://t.co/eSSG9lkxT7]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU La mia por no tener, no tiene ni móvil. Pero yo, tengo que exhibirme.]]></document><document><![CDATA[@postaspescada Mas eu gosto que fiques sempre bem informado sobre as novas tendências da moda Madeira 😂]]></document><document><![CDATA[Te recomiendo este Encuentro cercano con las candidatas y candidatos para charlar, hacer propuestas y animar a vota… https://t.co/1rAxHcGBox]]></document><document><![CDATA[@mercepratriera @jmcastellsma @jordigalves És que no el defenso, eh? Has llegit bé el meu comentari?  El titllo de… https://t.co/g9vJjWguC7]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Ramos_A @pablocasado_ @rvierafer @popularesgc @elisansan @EfrainSoca Mucha suerte y fuerza!!.]]></document><document><![CDATA[Que bonito que María haya subido a cantar con Cepeda, no puedo estar mas emocionada🤧]]></document><document><![CDATA[Un tiempo maravilloso #primaveratrompetera2019 #holis? #labromasuficiente en Miraflores de la Sierra https://t.co/dkdjAzkRKG]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @pineapple138 @BaaresCaro @AnaMironMarin @MaiteMedinazaha https://t.co/Oz4vHLZRV1]]></document><document><![CDATA[@elbarroquista La justa recompensa por el trabajo bien hecho. Un saludo. 😊]]></document><document><![CDATA[Money que é good nós não have, mas..... 🤣🤣🤣🤣 em Santuário de Fátima https://t.co/SaxUhvWNFz]]></document><document><![CDATA[@kalydoscopio @josec2332 @thecentenator @enriquedediegov @dlacalle Pues ojo con esas sutilezas.]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Ha merecido la pena esperar unos dias para que nos envíes esta preciosidad ., Carles. Que tu dia brille… https://t.co/z9HUq5VqNg]]></document><document><![CDATA[#Letizia, Tessy, Diana, Meghan... Las nueras incómodas de la realeza europea https://t.co/rtxMNfSaje]]></document><document><![CDATA[@canasporespana @PanchelAngel @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TVJ3vxSZJT]]></document><document><![CDATA[Hi ha tanta feina per fer... És valora l'esclavatge i el silenci de les mares.  L'heu cagat i molt. @elcorteingles]]></document><document><![CDATA[Els resultats a Castefa, ni tan mal tot i que Vox té 1774 vots. https://t.co/s6bdsD1nUZ]]></document><document><![CDATA[A participar! #Vota28A  #VotaActúa @reaccionayactua @JovenesQActuan @CatalunyaActua @ActuaBalear @ActuaBalear… https://t.co/ETzZ7SGXER]]></document><document><![CDATA[sempre q eu leio alguma previsão q nao gosto pro meu signo começo a ler asc, venus, lua, esses dias li meu mdc só p… https://t.co/2A5VrUeRZf]]></document><document><![CDATA[Libros infantiles, sant Jordi,  día del libro @LlibreriaAllots @GRUPOEDEBE https://t.co/ioKsDumizQ]]></document><document><![CDATA[Eu não aguento mais a saudade que sinto dos dois seres envolvidos nesse vídeo e esse vídeo deixa muito claro o porq… https://t.co/QbB932cVRR]]></document><document><![CDATA[Plan para el domingo 28:Ir a la iglesia de los Santos Martires, Málaga,a pedir a todos los Santos,San Judas, sobret… https://t.co/SK9STyLj4F]]></document><document><![CDATA[¡¡Pero si ya iba predispuesto a perder!! ¿Este señor no sabe que la actitud influye a la hora de obtener un resulta… https://t.co/KHVz2VsLcA]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @ignaciotrillo @cayetanaAT @teoleongross @ElPaliquedeLoma @amontillaromero @lacoracha @pepeonet… https://t.co/1bVskTVBYT]]></document><document><![CDATA[Está siendo una semana de tareas por resolver. Necesito doble de café.  #BuenosDias y mucha fuerza ☕💙]]></document><document><![CDATA[Primeros candidatos nacidos en la democracia comienzan el debate histórico!  Viva la democracia! Viva Andalucia y E… https://t.co/J1oA6IxBe8]]></document><document><![CDATA[Fue un placer presentar ayer en la FLC19. Gracias a todos los que vinisteis, fue una noche increíble!!]]></document><document><![CDATA[Hola @ajuntpeniscola @_peniscola @todopeniscola Podrían nivelar el suelo del parque infantil de #Peñismar. Mi hija… https://t.co/lkcjIcoJrf]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno A  ver...que te han votado porque están hartos de la corrupción. No permitas que continúe  https://t.co/x2mrs2MZcY]]></document><document><![CDATA[@sergioalique90 @satonell @Albert_Rivera Por eso Ciudadanos ha asistido a reuniones convocadas en el Parlament. Se… https://t.co/xSmGvk7BxL]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ @CristianInfer Pues ayer tuve reunión y se estima que sea la segunda fuerza política y que tengan posibil… https://t.co/nNh6ryURl1]]></document><document><![CDATA[México que estas haciendo!!! Protege a los caminantes no separes a las familias, no les persigas, no tienen NADA só… https://t.co/PSBIsyrTp0]]></document><document><![CDATA[Alguien más sueña cada noche con esta puta diosa ?? @Najwa_Nimri  (creo que empiezo a tener una gran obsesión) https://t.co/CmqLC9A250]]></document><document><![CDATA[O checo bué convincente que só morreram 3/4 pessoas em GoT e eu estou a dar-lhe um nó do carago]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... porque la nueva cocina pasa por “releer” recetas de antaño y con ello descubrir… https://t.co/kVEOvFFtSc]]></document><document><![CDATA[@Diablajusapole1 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GdtKDinqZj]]></document><document><![CDATA[@AHS_cuco @Cristiano_Brown @patriciaarenass @gotoscano @CesarJPavon 😂😂🍣🍢🥟🍩🍻🥂]]></document><document><![CDATA[Espérate que ahora va a hablar de la #mujer .... ahora es cuando en serio me enfado !!! #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Hoy toca comida con mi amor, pizza rica. #happy #pizza en Gran Casa https://t.co/yDI2JDTBvz]]></document><document><![CDATA[#ICTSNews  Radiotelescope IRAM-30m  (Pico Veleta #Granada) Spanish contribution 🇪🇸 to the first image of a black ho… https://t.co/50Jh6tL21M]]></document><document><![CDATA[Y este año... las torrijas al horno!! #torrijas #semanasanta #alhorno #desert #postre https://t.co/eoskpK2gJg]]></document><document><![CDATA[@RafaRodrigoZ Yo ya he denunciado a este "personaje" por llamarle de alguna manera 😑]]></document><document><![CDATA[A ver, que yo venía aquí a poner en mi perfil un link de links y me he despistado. Si alguien quiere echarle un ojo… https://t.co/jb123KstGS]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno @cautivotrinidad Eso está genial señor Presidente, pero recuerde que en ese fervor no es usted el pr… https://t.co/P7yq7JLKlO]]></document><document><![CDATA[@Pablotuiteando @populares Otras CCAA lo tienen arreglado, insisto pregunta a quién no quiere arreglarlo.]]></document><document><![CDATA[@NataliaArana19 @angelgarridog @Libertad113 @SER_Madrid Que decepccion de politicos , ellos son los culpables de tanto desconcierto .]]></document><document><![CDATA[Inscrita en #MahouCoolTalent 💃💃💃 @madcoolfestival ¡mucha suerte a todas las bandas y artistas!]]></document><document><![CDATA[@josek_net No no no...eso no es la edad...te lo aseguro 🤣🤣🤣 https://t.co/c75QPMifdg]]></document><document><![CDATA[Abueladedragones se ha liado con las cocretas y por eso no comenta el ultimo capitulo de #GoT]]></document><document><![CDATA[Bon dia Catalunya ,avui volia dormir a cor que vols ,i resulta que els carallots de Madrid no deuen saber que CATAL… https://t.co/4vz2xjQmBZ]]></document><document><![CDATA[@kribshna Fui procurar a Zoé no Google pq achei ela muito fofinha e aí q ela já tem DEZENOVE ANOS 😮]]></document><document><![CDATA[Como nos gusta viajar!!! La sierra de Alcaraz y el Santuario de Cortes. Lugares inolvidables.  #travel #viajar… https://t.co/FOZxMoRrkA]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CBFuJS3LiE]]></document><document><![CDATA[@MCY_92 ¿En serio? Acabo de escribir por aquí que la mía no ha acabado todavía. https://t.co/RYpfOHgNH9]]></document><document><![CDATA[@clubdeviajeros🚢🚢🚢quieres viajar conociendo muchos lugares🗼🏞️⛩️🏦🌅🏖️.....Quieres dedicarte a ser un… https://t.co/KvMJiA3lfT]]></document><document><![CDATA[@Nines72142717 @LolayWin Yo estuve varios meses sin conectarme a Faceboock porque pillé una depresión. Mi hija y mi… https://t.co/ImdLAa7ln5]]></document><document><![CDATA[Denunciado un teniente coronel por amenazar en redes sociales a una mujer con "mandar a unos cuantos" a violarla !M… https://t.co/s56x76I8ru]]></document><document><![CDATA[A xana agarrada a minha mão “ se morrermos ao menos morremos juntas” 😂❣️]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 Aún no entiendo como no tenéis una tarjeta dorada o algo de eso]]></document><document><![CDATA[@conejo_floppy Las torrrs son más antiguas...en teoria casi todo es piedra...como mucho el interior]]></document><document><![CDATA[@mjgrech Pues porque en lugar de asaltar los cielos se han quedado en asaltar un taburete.]]></document><document><![CDATA[3...2...1... Comenzamos temporada! en Granada, Spain https://t.co/KfEt9X44Bk]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @Karma13355592 @ArredonMari @srdsan @sanchezcastejon @PSOE Que dices ?? Anda yaaaa !!!]]></document><document><![CDATA[@Nega_Maiz Flipo con que tengas que aguantar respuestas tan horribles al tuit. Ignorantes hay en todos lados al parecer...]]></document><document><![CDATA[@ElisaAP7 @borsanro @gtellocompany @CompromisVLC Hola, me parece no solo desleal si no poco inteligente este movimi… https://t.co/JoWFt3P3PE]]></document><document><![CDATA[Será que alguém vai gostar mesmo a sério de mim? Que vai lutar por mim e valorizar me de vez?!]]></document><document><![CDATA[No ho oblidem: la constitució espanyola, l’Audiencia Nacional i la monarquia espanyola són institucions erigides i… https://t.co/yC8fLSJcaW]]></document></documents></author>