<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ESdiario_com #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/er7w6NDgAO]]></document><document><![CDATA[He comido tantas pipas que mis papilas gustativas han tomado un nuevo rumbo. Necesitaba trasmitirlo. #RIPPAPILASGUSTATIVAS]]></document><document><![CDATA[@PVillacreces Y apostar por las renovables no quiere decir que las que hay como Repsol no apuesten por el medio amb… https://t.co/BnndaI90L3]]></document><document><![CDATA[Volvemos donde siempre debe estar este club, en lo más alto, en la ACB, pero volvemos a lo GRANDE. Eso no es nada p… https://t.co/nKJPrEAiJZ]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Dicen en mi pueblo que "de donde no hay, no se puede sacar" ....]]></document><document><![CDATA[16 de abril de 1061.  Hai 958 anos que os galegos Pedro Díaz e Munio Vandílaz prometeron estar xuntos "todos os día… https://t.co/R8G9i3vkew]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio @ieeeh @BeyondMeat Los humanos somos omnívoros. Y en el momento en el que estás matando a un animal… https://t.co/vLso170hI3]]></document><document><![CDATA[Opinión | Donald Trump intenta matarnos; por Paul Krugman https://t.co/KGAJtFAfyx vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Janela + Intruso #portugal🇵🇹 #tile #details #lisbon #pormenor #walltiles #ocd #toc #intruso  #intruder… https://t.co/3eKnPbkopZ]]></document><document><![CDATA[Em regimes ditatoriais, os adversários são considerados inimigos. E em alguns casos, até chegam a ser mortos. O 25… https://t.co/qdTKL5TZzi]]></document><document><![CDATA[#ÁvilaEnPrimavera con + industria  🏭 + trabajo ⚒   ¿Y el #AVE?  #Tren Madrid y Valladolid 2h o + ❄💩🚂  ¿Y el Prado 🙄… https://t.co/PVkhOF1cyy]]></document><document><![CDATA[Ponferrada conquistada!!!! Y después de un mes a tope de km 🏊‍♂️🚲🏃‍♂️tocan VACACIONES!!!! Más que merecidas...😜 en… https://t.co/reGAOstsDH]]></document><document><![CDATA[Y con esto termino mi limpieza de cajones. Limpieza de cajones. Volumen V. #tbt #limpieza #limpiezadecajones… https://t.co/1AOsxtgRHi]]></document><document><![CDATA[@blanncatorres La visité en su último día.....al menos la llegué a conocer porque me hacía mucha ilusión visitarla.… https://t.co/qlCFEFz6H8]]></document><document><![CDATA[A nadie más le pone nervioso el anuncio de Yatecomo del Bisbal? Porqué tanta alegría? Ni que estuvieran anunciando croquetas...]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Si queremos seguir así, sin saber adónde vamos, con quien vamos, y quién nos d… https://t.co/fwujl5OBM7]]></document><document><![CDATA[Todos hablan del golazo que hace #messi en el primer gol, fijaros como #suarez arrastra a los centrales #ChampionsLeague]]></document><document><![CDATA[No os identificáis con una bandera republicana. Os identificáis con crímines y barbaridades que hizo la Segunda Rep… https://t.co/RdWoC84MI2]]></document><document><![CDATA[@Larafdz13 A mí no hace falta que me bloquees, ya me voy yo. Suerte!!!!]]></document><document><![CDATA[@acentoline @TerangaGo @AugustinNdour @MoneytransWorld Enhorabuena!!! 👏🏽👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[Ayer un 767 de la italiana Neos tenía previsto volar desde Barcelona a Tel Aviv para Arkia. En el momento del despe… https://t.co/55E8bBmtf1]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @libertaddigital Tanto es así , que no contentos con quitarse de enmedio a Santi , que les d… https://t.co/QbW4c2hfJX]]></document><document><![CDATA[Hoy el Monasterio de El Paular acoge el penúltimo concierto del #FIAS2019 y una nueva cita del ciclo #Silencios de… https://t.co/wjIAjQLx2w]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Rubén, majete, ha dado su opinión y eso tu no lo entiendes porque no sabes lo que es respeto o tene… https://t.co/TP14Pksxny]]></document><document><![CDATA[#+Derechos+Igualdad+Cohesión. Primero las personas’, #1deMayo #DíaDelTrabajador https://t.co/KWJboJvsee]]></document><document><![CDATA[@CICUS_ @unisevilla @sevillacentre @SevillaBuenasN @Gabifcom @AulaMagna @cinemaclubsvq @la_cinemateca… https://t.co/gtpdcRWMlJ]]></document><document><![CDATA[@_taniagattas Todo el helado la cerveza q te vas a  tomar aca mi bb se viene el veranito cielo]]></document><document><![CDATA[Inmesa suerte y privilegio el mio,de pertenecer a una cofradía en la que siempre, siempre recibo inmesamente más de… https://t.co/6ztwFX6Dka]]></document><document><![CDATA[Para muchas personas el teléfono móvil es 'inmóvil', nuca lo llevan  encima cuando salen de casa.]]></document><document><![CDATA[@Ndouthit Amazing presentation and #Tweetorial ! Thank you Nathan 😃  As far as professionalism goes, here’s a few a… https://t.co/xbAzvP91Fl]]></document><document><![CDATA[27/41: 🇨🇭 SUIZA El bopazo que merecíamos y la oportunidad de Suiza para vengarse de años de ninguneo. Recoge lo mej… https://t.co/hqr9BDpTSx]]></document><document><![CDATA[Traslado de @RicoyPiedad ayer Martes Santo. #tradición #callesveleñas #LasClaras #SSantaVelez19 #CofradiasVLZ https://t.co/JkcCfsVaic]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ Eu deixei de seguir, mas ainda me aparecem merdinhas de vez em quando. Mais dia menos dia vou lá meter a # para ser bloqueado.]]></document><document><![CDATA[Creo que no hay una pareja que no haya visto mi versión de Super Stich 😂 https://t.co/Bg0Zl4Cfta]]></document><document><![CDATA[@Carrasco6Maria @MarisaVargas_R @JoseantonioJun @abalosmeco Quieres decir que nos vais a volver a arruinar. Claro.]]></document><document><![CDATA[Programa de Cs. Apartado XIII. Punto 154 del programa publicado en la web. Reconocimiento inmediato como Agentes de… https://t.co/CVMLiAY4yv]]></document><document><![CDATA[Pederastas, violadores y asesinos en campaña electoral | Escribe José Luis López Bulla https://t.co/bT6TfPfnr7 ví… https://t.co/F6TDcmIqi0]]></document><document><![CDATA[@IKEASpain IKEA me dice que no puede ayudarme, que ya he firmado, que no me pueden mandar las patas, y tampoco las… https://t.co/zJCjaR2jw0]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver que una empresa con la que tenía apalabrado un trabajo y un presupuesto, solo a falta de fecha y model… https://t.co/RQoqHlSAJc]]></document><document><![CDATA[📹 | Llega el @CDBadajoz a ‘Los Juegos del Mediterráneo’ de Almería 🚌. A las 16:45 lo contamos en @cope_badajoz. https://t.co/JpBULByFne]]></document><document><![CDATA[Y ahora acabo de terminar de ver otra vez "La vida de Brian" teniendo que estudiar un huevo y medio https://t.co/X6eNcOx48d]]></document><document><![CDATA[@albagj00 @Booinaas Tu tranquila que si le gusta que le den no va a ser gracias a mi 🤢🤢]]></document><document><![CDATA[@Gnoiser2 Solo espero que no lo dividan en 2 capítulos jajaja así te dan un solo coñazo y listo.🤣]]></document><document><![CDATA[@PlanetaM7 @DiegoArtola1 @LaTrinchera @chusnarrolo @polrodriguezriu @rubenalonsoes @vicampuzano @seostratega… https://t.co/VrNKLUZyUs]]></document><document><![CDATA[@MariutGarcia ¡Están chalados esos neandertales! 😖😫 Y el defensor del menor, dónde está?]]></document><document><![CDATA[En @AXAExclusiv somos #especialistasenpensiones. Plan de pensiones, PÍAS? Elige lo mejor para ti, elige… https://t.co/c6fqCyzYdT]]></document><document><![CDATA[Cada vez que el corazón se rompe, se convierte un poco más en una piedra.]]></document><document><![CDATA[@fuckgravity @AlexBellamyLeto @TetazasLaRue Jo, yo es que voy hoy a ver La vida de Brian, pero si hubiera otra peli… https://t.co/hzsi0E5tE4]]></document><document><![CDATA[@monicasloves @JackConnie @PatGrant7777 @AintitMarvelous @Jilliemary @graceva25067672 @Edward733 @PattiBrookd… https://t.co/mMVJtl6Xze]]></document><document><![CDATA[Que maravilla Ponte de Lima (a Vila mais antiga de Portugal)... 😍 https://t.co/qzNAfFbycV]]></document><document><![CDATA[@GuilleAlfonsin @YouTube Coincido contigo en todo. Es imposible encontrar nada decente en España sin que esté desor… https://t.co/giX5McaVqN]]></document><document><![CDATA[#food #catering #love #followers #luxury #marbella #puertobanus en Marbella, Spain https://t.co/d94iLCwMrH]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez El delfín de Cifuentes robando la cartera al PP. https://t.co/BcGgJqt2ap]]></document><document><![CDATA[MUCHO VALOR y MUCHA SANGRE FRÍA y EXPERIENCIA.  Mi FELICITACIÓN PARA TODOS Para la POLICÍA y Para el CAMIONERO  https://t.co/IpziNQrvxH]]></document><document><![CDATA[A Nissan Portugal apresenta resultados e projecta 2019... #lusomotores #lusosaber #nissanportugal em Restaurante El… https://t.co/GkFOb7OYez]]></document><document><![CDATA[Despedida genial, gracias inmensas en Casa Fuster Restaurante https://t.co/CcX8EMK2rm]]></document><document><![CDATA[@kj_mestre Contra los intereses del juez. Y si se les hubiera fugado??? Que diríamos entonces?? Que por ser rico la… https://t.co/dT158LkQxQ]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito @el_tiempohoy @Tiempo_Mercedes @slaplana_tve  Sale el SOL. https://t.co/44wel40ZU0]]></document><document><![CDATA[Se tem que subir, vamos subir ⬆️ . 💚🌍🇵🇹🆓️☮🚴‍♂️👨‍🍳🌱♻️🧗‍♂️🏃‍♂️💨 . #vegan #vgang #sport #portugal #plantbased… https://t.co/3N9JqX5owg]]></document><document><![CDATA[La UPF lidera en solitari el rànquing de les millors universitats de l'Estat https://t.co/yDlHnuI0fI vía… https://t.co/8eBYDIorqB]]></document><document><![CDATA[Esto huele tanto a invent como lo de los niños que vienen llorando del colegio. A ver si lo difundimos solo porque… https://t.co/5FwOZiv734]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua Esta Sra debe estar tuiteando desde un lujoso piso en NY.  O algo así...]]></document><document><![CDATA[A idiotice não conhece limites, o BE continua com declarações a roçar a canalhice.]]></document><document><![CDATA[Que cracks los de vox grabando el discurso de los coches de campaña con la voz de Loquendo 😂]]></document><document><![CDATA[Cientos de millones de euros ofrecidos en un solo día para mantener el negocio del turismo en París. ¿Por qué cuest… https://t.co/hvwvPAjqpE]]></document><document><![CDATA[Salimos del mercado de la Boqueria de Barcelona y es un encanto, pero muchos turistas.  #ok_catalunya… https://t.co/776OsnAxZe]]></document><document><![CDATA[👀 Puertas que se cierran solas,  maderas que crujen, pasos por la noche,  cabinas solitarias...  ➡ Pero no pienso q… https://t.co/Yo8ba17t3k]]></document><document><![CDATA[Los días de llegada en semana Santa, lluvia,a lo lejos sin +  @MeteoPuertoViej @ecazatormentas @sam11_pearl… https://t.co/ywtN29EE8R]]></document><document><![CDATA[Juego de Tronos es un puto despropósito de serie menos mal que le queda dos días]]></document><document><![CDATA[Nerea y Peri se nos casan y nos pidieron echá un ratillo de fotos..... El sitio lo propusieron ellos y las fotos la… https://t.co/mgr9CZpLnD]]></document><document><![CDATA[Hermano, vota quien quieras pero vota , la cosa es que un partido sea constitucional o anticonstitucional, y recuer… https://t.co/91B3S0YDQc]]></document><document><![CDATA[@ToiSerranoRome1 @LucioVelarde1 @Jentechnology @AlmaMB4 @CriPeCu1 @Auriflauta86 @RicBae @Zampi20 @isabelespiau1… https://t.co/WMZCwUqQkX]]></document><document><![CDATA[Pràcticament no queden ni les muralles, però sempre rebrotarem perquè és la nostra terra. https://t.co/V0kExUEvnH]]></document><document><![CDATA[@ElSistemaD13 Tranqui, por lo que veo Eso te arregla cualquier warhammero de referencia]]></document><document><![CDATA[@MasGranada, el aire fresco que librará a #Granada del viciado e irrespirable ambiente creado por los que sólo actú… https://t.co/XP04LmYfVe]]></document><document><![CDATA[@gabrielsadi @EstorilOpen @PabloCuevas22 @ATP_Tour @MatiSperanza Jejejejeje #fuerte]]></document><document><![CDATA[Pura vida 😍🌞🤘 . . . . . . . 🔊Entrenamientos a tope 💪 . 🔊 Asesor deportivo  . 📩MD➡ @GisbertSarab . . 📲635277552 . 📧q… https://t.co/Zc1Uf7ZnS8]]></document><document><![CDATA[Feliz día del trabajador en Valence, Valenciana, Spain https://t.co/cQsrsUgPUT]]></document><document><![CDATA[@catsinbelfry @MickeyMackkk @BlayneyMartin @ThornieKate @emmyzen I am not sure the Germany comparison is quite righ… https://t.co/DkAXqvUust]]></document><document><![CDATA[Dia das mães. E no ADAMASTTOR 50% de desconto em toda a ementa para as Mamães  Rua dos Biscainhos, 9 Sé - Braga   a… https://t.co/g7H9ieLM9A]]></document><document><![CDATA[Surprise! #NOT: Slack Warns Investors It's a Target for Nation-State Hacking https://t.co/XydSk1QIyi]]></document><document><![CDATA[@sergiolpereira O dia mais feliz da tua mãe, teres nascido, foi um dia triste para a humanidade]]></document><document><![CDATA[@Jaquesdmolay @agmandres1 @orto1941 @Irene_Montero_ mejor.. el dia que tiremos de soga o de cuchilla afilada habra… https://t.co/IuyomWrFac]]></document><document><![CDATA[Eu tenho medo de dizer q gosto de alguém fr mm.. olhem lá bem para mim fdss, q nojo]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Estrella, palio de Juan Manuel Rodríguez Ojeda, #domingoderamos #semanasantasevilla en Plaza de San Fr… https://t.co/FncsWxqCtU]]></document><document><![CDATA['Assholes: A Theory': ¿Ascenderás más rápido en tu empresa si eres gilipollas? | Blog Doc&amp;Roll | EL PAÍS https://t.co/TagEqNEJrb]]></document><document><![CDATA[@Alejandro_MuCas @FernandoER81 @alfredonefer @PacoReguera @Jesusterenez @costalagui @pepemayonesa @Paco_Garcia1969… https://t.co/ePmIVxSAiK]]></document><document><![CDATA[Feliz #diadeltrabajador #diadeltrabajo #work en Cuenca, Spain https://t.co/0AX31s7Fuu]]></document><document><![CDATA[@Syarapyak @PigmaleonS Que lo gane su padre, o mejor dicho, que su padre lo ganara y no se lo gastara no le debería… https://t.co/mHJNoKAJfx]]></document><document><![CDATA[Doble alegría hoy en Alcalá de Henares Ida Vitale recibe el Premio Cervantes #AlcalaDeHenares #Cervantes https://t.co/VhI5NBOiGE]]></document><document><![CDATA[Su porvenir es la Paz #ssantasevilla19 #hdaddelapaz #domingoderamos en Seville, Spain https://t.co/TpN9wDmz9j]]></document><document><![CDATA[@martinfd78 @JAGarciaPastor @Charorx @rosa_tomas @navarro_fm @rafamanuEl68 @fcanestro @fcbzafra @MEsuarezdiaz… https://t.co/fXoB9nP5Oh]]></document><document><![CDATA[Preparadas para acompañar anoche a su bendita patrona #virgendelosdoloresmaracena#mantilla#mantillaespañola#peluque… https://t.co/56F3nnktmw]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco Abalos eres un mamarracho, decir que el PP colabora con Bildu en el Pais Vasco.   Eres un sinverguenza… https://t.co/2sbVMGW9eX]]></document><document><![CDATA[Días de lluvia 🌨 #rain #spain #elche #arenalesdelsol #semanasanta2019 en Los Arenales del Sol - Turismo Alicante -… https://t.co/L6TMLCW9eU]]></document><document><![CDATA[☀️ La libertad de expresarte en ella.  Un verdadero placer. 🌸 en La Fuente De San Esteban, Castilla y León, Spain https://t.co/lAfTU0XVfw]]></document><document><![CDATA[Mañana (me juego una cena) volveremos a oír que INDRA ha manipulado las elecciones por parte de la merma ¿alguien a… https://t.co/14eDdeAKsS]]></document><document><![CDATA[@soyignatius @IvanIserte @KwisakZgz Y si el comentario o reseña es malo no vas a volver al canal (ni a la tienda en el caso de los tenderos)]]></document><document><![CDATA[LA ZONA FANTASMA. 21 de abril de 2019. 'Ardua tarea' https://t.co/zT7XkaADC0 vía @jmariasblog]]></document><document><![CDATA[Pues ya estamos aquí. Tráfico totalmente retenido en la AP1 desde Burgos dirección Bilbao]]></document></documents></author>