<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¿Qué más se puede pedir? #AzúcarMoreno #Pantoja #LasGrecas #Superviviventes2019 #TierraDeNadie1 https://t.co/hdroWqclyl]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @avachemtrail CAbreAdA https://t.co/831sGJysOB]]></document><document><![CDATA[Que el sábado dije que a @ZesarM le queda muy bien el traje regional, pero oye, que a mi el mío también jajaja. Esa… https://t.co/ZpVB4uj22e]]></document><document><![CDATA[@_falacarol O gatinho da foto é a cara do meu gato quando era bb. Estou fazendo intercâmbio e estou longe dele, aí… https://t.co/qI7pLU7K9z]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/GQhPLfwwbt]]></document><document><![CDATA[En el 7th International Congress of Educational Sciences and development hablando de #paisajesonoro #innovacion… https://t.co/LQZilxM87y]]></document><document><![CDATA[Rindo pois só vi Get Out, Moonlight, Her, Inception &amp; Call Me By Your Name.   Roma eu larguei, desculpa, pessoal.]]></document><document><![CDATA[@_kikemartinez_ @levante_emv Así es, en cuanto nos tocan el bolsillo.....]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/Jgk7Ri4QFJ]]></document><document><![CDATA[@elbosco67 Pues sí! Un verdadero placer y una lectura concienzuda del texto. Maravillosa experiencia.]]></document><document><![CDATA[@AlfreOPEIR @ruymanbrito A menos que la de primera hora se retrase como ha pasado en Madrid con Tcae. Llamamiento a… https://t.co/1p2v2Ify3F]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las madres!!! Porque siempre están presentes ...... aunque se hayan ido. Te quiero mamá 😘]]></document><document><![CDATA[Interesante evento😊 11 mayo #GranadaEsMarketing Gran oportunidad en #Granada para compartir, aprender y aportar sob… https://t.co/rBeyWP3F8b]]></document><document><![CDATA[Que sois unos pegados todos, qué te dejas atrapar, y quién te ha dicho que te dejes atrapar eso lo decides tú, si t… https://t.co/QNMNo4ijHA]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Hola chicos son la leche,,, no hay gente como vosotros 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Vida solo hay una y el tiempo no perdona. 🔥🔥 //  . . . #love #couplesgoals #photooftheday #happy #beautiful #team… https://t.co/mGHWQEr8ev]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs El 34 fue el golpe, el desmadre venía desde el 31. Pablo Iglesias es un… https://t.co/YnNWbzCQXu]]></document><document><![CDATA[Daleeeee partidaca! #bloodrage 🐉🐙🐍🧝‍♂️ @AutorPak https://t.co/s4hMZ13igR]]></document><document><![CDATA[En éste país tenemos  unos Jóvenes  que intentan Cambiarlo. ( PODEMOS) NO Podrán  y si No, leer a la FALLARÁS  que… https://t.co/5LvWxr7Des]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @populares @vox_es Pero que chorradas hay que oír !por favor! La mochila de Vox va cargada con todo l… https://t.co/UNBAddv33l]]></document><document><![CDATA[“I met someone, by chance, and she turned out to be perfect, and... I can’t see that ever happening again” #AfterLife]]></document><document><![CDATA[@Julio_Rodr_ @Irene_Montero_ planteólas propuestas de UP y marcó la diferencia con el resto de partidos. Ayer quedó… https://t.co/9wYL9ogjcG]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kYLt5RUI1A]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Vox por muchos escaños que saque es como Podemos, inútil. Nada de lo que quieren que hacer se puede ha… https://t.co/8w5spYSr0o]]></document><document><![CDATA[El Estado italiano gana ya 10.000 millones en Endesa tras el timo a Zapatero. Cosas que debemos recordar para que n… https://t.co/8pZQBkwh1H]]></document><document><![CDATA[Hoy me he puesto las gafas violeta y me veo muy bien con ellas. https://t.co/uvoodGNE09]]></document><document><![CDATA[@Alex_Requeijo Desde el Hospital de Fuenlabrada viéndote. Nos gustas en Qx.]]></document><document><![CDATA[No se me quita el gusanillo de ti,  Para mí es mucho más fácil fingir. 📍]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Nam8yaF7vq]]></document><document><![CDATA[@langel_lopez @NConcostrina Vete haciendo a la idea. 😜 https://t.co/iR18ruG1sr]]></document><document><![CDATA[Don Gerardo, tú nos guías. Es un patriota que saqueó empresas, defraudó al fisco, blanqueó capitales, integró un gr… https://t.co/8vOFnfstqo]]></document><document><![CDATA[Cayerata hija o hablas de tu programa o calla de una puñetera vez. Dios mío que tostonazo de mujer #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Los padres deberían exigir que salga de las aulas. Los profesores decentes que unirse para luchar contra esta dicta… https://t.co/swne2BE7ng]]></document><document><![CDATA[Me duele la cabeza que es la forma que tiene mi cuerpo de decirme que me vaya a dormir ya. Pues eso, que buenas noches.]]></document><document><![CDATA[Me ALUCINA Twitter, mira que yo soy bocas, pero literal gente que dice: uy no te metas con mi delgadez cuando es la… https://t.co/Ah357QypEL]]></document><document><![CDATA[#relaxinstyle #AlbaSalina #beautifulinandout #openforviewing #keyready 🔑 https://t.co/eN4GGV1qxB]]></document><document><![CDATA[Ojo a lo que se ha traído @alexblanco23 y Rafa Márquez Lugo!!! Y el pobre @donbisca ... en Wanda Metropolitano https://t.co/06zTxRUPei]]></document><document><![CDATA[Afortunada de compartir unas horas con tan grandes personas y profesionales. Gracias @Charorx por #Gandia20 https://t.co/z8v3sanvWp]]></document><document><![CDATA[Pues vamos por la A1 camino de Burgos, que como todo el mundo sabe está AL LADITO de Molina de Aragón, y pádere no… https://t.co/sYMStR8cTX]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Si no fos perquè no em presento votaria per a mi mateixa. Però ja he fet tard. On sigui que encara m'ho estic pensant]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver Juego de Tronos. Sublime. No tengo más palabras que definan a este capítulo.]]></document><document><![CDATA[@wikileaks #FreeAssange  Julian Assange is currently being held at Belmarsh Prison🐱🌎  Address: Western Way Thamesme… https://t.co/sl1qdfooqF]]></document><document><![CDATA[Hoy me he puesto mi ropa de invierno favorita, se que me queda poco tiempo a su lado. 😓 The summer is coming.]]></document><document><![CDATA[Buena Muerte #malaga #juevessanto #mena #traslado #legiónespañola #legión #malagaciudadgenial #pasión #cofradías… https://t.co/qTlcUwgBXg]]></document><document><![CDATA[Hermanas con la itinerancia activada en el móvil, con el consiguiente pastizal extra en la factura del móvil ~_~]]></document><document><![CDATA[@lmfsrc @miguelon747 Lo que no somos es socialistas que se comían los mocos en el colegio, como tú.]]></document><document><![CDATA[A quien haya hecho los subtis de «Crazy ex girlfriend», mis dieses por este juego de palabras. Chapó. #quiéntraduce https://t.co/xdV1RcLwf6]]></document><document><![CDATA[Chica divertida, simpatica y diabla, busca novio 😎 @paulaglez_ https://t.co/JyMPLgk4at]]></document><document><![CDATA[Magia#Contrastes#barriodelasletras#siempreazules #reflejos#ahoraadormir😴 en Calle Huertas https://t.co/CXTJrG4At2]]></document><document><![CDATA[Estoy segura que el taxista que le ha llevado, lo que menos le ha importado en ese momento es cobrar la carrera. Pe… https://t.co/UXJ4daNXVy]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/1eInDg6TDt]]></document><document><![CDATA[@ManelGORO @JoaquimTorrent Quien quiere cargarse la inversión lingüistica? quien prohibió que la gente hablara su l… https://t.co/rMXrxRmfm5]]></document><document><![CDATA[I van dient que és intel·ligent? Ės pija i garrula. És oportunista i espavilada però a intel.ligent....començo a po… https://t.co/BzKGcGYquC]]></document><document><![CDATA[A l'#Eixample, al costat de la  #SagradaFamilia          ⬇️dissabte 4 i diumenge 5  Mercat tradicional català amb p… https://t.co/o8WXFPEgit]]></document><document><![CDATA[Bueno el que no pacta con independentistas ¿qué dice de esta foto? Por la boca muere el pez ( o más bien por el ojo)]]></document><document><![CDATA[Ojalá PSOE pactando con Ciudadanos, y eso que ni he votado a uno ni a otro. Pero sería lo más lógico y coherente, y… https://t.co/OBgZcsBCSn]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @jordicatala30 @alfredoken75 @josegea1965 @sionpuy @Anherher @amolist @ElisaRo16596515 @JC_Gonzalo69… https://t.co/J7DMPnyucy]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @mariaje1956 #YoConPedroSanchez #28A #EstamosMuyCerca #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[@pxxrchanel Que te quieres comer spoiler dices? https://t.co/6B5Z2vygBH]]></document><document><![CDATA[Amb l’esperança entre les dents ✊🏼 #xavisarriàielcordelafera @ UdL Campus Cappont https://t.co/QN5sb0RL7g]]></document><document><![CDATA['Tú decides': Almodóvar, Sabina, Ana Belén y hasta 40 artistas llaman a votar a la izquierda el 28-A https://t.co/kinsBlQm8W]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BGuix @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas En países se ha conseguido ya con éxito el… https://t.co/uVb17RewWh]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, de esos que estoy dispuesto a cometer]]></document><document><![CDATA[/♥️Faltan 6 días Para que @sanchezcastejon  que tras el debate sale directo a agradecer el trabajo de la militancia… https://t.co/tvaRAKxH6q]]></document><document><![CDATA[Ojalá pudiera expresar con palabras las ganas tan inmensas que tengo de que llegue julio @AlejandroSanz yo creo que… https://t.co/y9C6XWHii0]]></document><document><![CDATA[mood: creo que estoy en juego de tronos ⭐ en Barcelona, Spain https://t.co/6MtF8jsIcF]]></document><document><![CDATA[@PabloMM Envidio tu optimismo ,yo es imposible tenerlo ,estoy rodeada de HDP]]></document><document><![CDATA[Great Easter holiday at home, full of food, good people and fantastic conversations. But for now, en route back to… https://t.co/7aDwNcKG0x]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Me parece fatal, pero igualito a lo que les hacían a periodistas de intereconomia. Besos]]></document><document><![CDATA[La foto es impactante, no sólo por la poda, sino por la privatización de la calle/placita.]]></document><document><![CDATA[@EduClavijo @IDONEO_es @davideguizabal @Cantineoquetveo Este chico lo borda todo!!! 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Denunciada una monja por cambiar las papeletas de dos ancianas en Bilbao | España | EL PAÍS https://t.co/9Sclbn52d8]]></document><document><![CDATA[@WikyLady @Paco_Honesh Ahora le ha dado por los perros. Hay que joderse con este tío... https://t.co/9tMqn8TemR]]></document><document><![CDATA[Feliz 😁 , Re-acreditación ISAK N3, día de muchas emociones, aprendizajes me llevo mucho de Murcia. Muchas Gracias D… https://t.co/DEaYtbOeB5]]></document><document><![CDATA[TODAY | HOY 😉🇧🇪 14h30 Constanza #Jazz Quartet Belgium stand - FIP 2019 #feriadelospueblos #FIP Fuengirola (Málaga)… https://t.co/u5AvF2AVtK]]></document><document><![CDATA[Nos estamos quedando sin trabajo en el departamento y nos cambian a otro proyecto, salimos uno a uno como si nomina… https://t.co/83ENnYisbo]]></document><document><![CDATA[De verdad se llevan las camisas abotonada hasta arriba? #FirstDates887 https://t.co/w9ZABVklbm]]></document><document><![CDATA[La mejor madre del mundo es un misil de crucero capaz de dar en todas las dianas, de callar todas las bocas y rea… https://t.co/mPH1CAbd9E]]></document><document><![CDATA[En modo on #semanasantaSevilla2019 #sevillahoy @AgustinIsraelbg #art #artecontemporaneo #ssanta2019 #artwork… https://t.co/SdqKZEWGWR]]></document><document><![CDATA[En #DebateRTVE, @gabrielrufian dice que lo que rompe un país es la desigualdad, los desahucios, los problemas de la… https://t.co/AJPRXnjIxq]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Sabes como no acudes al paseo me he quedado en un banco.Hace una mañana explendida de salir a la calle.]]></document><document><![CDATA[Veggie World 🌱 (@ Pabellón de Cristal in Madrid) https://t.co/d6dZSQd9mj]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @_VicenteFdez 😍mil GRACIAS]]></document><document><![CDATA[@SoniaTriana16 @telecincoes Ni  tampoco lo veo más  valla tela con lo mala a sido y mentirosa falsa teatrera jo q fuerte]]></document><document><![CDATA[Noches mágicas... a pesar de todo! Tenía un maravilloso vestido rojo de @pronovias escogido por @cristinareyesro pe… https://t.co/QT7xa5jxtZ]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana Están ocupados llamando a las grúas. Es tan moderno el trayecto que hasta bajan por las es… https://t.co/ACmY062QCH]]></document><document><![CDATA[“Una parte del PSOE no va a dudar un segundo en pactar con Ciudadanos” | @ctxt_es  @monicaadepe https://t.co/UJqHLOsTRm]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @P_Villarrubia @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @GonzaPerezSarro @pantalla_azul @nachorsevilla… https://t.co/caZQSY1Hot]]></document><document><![CDATA[La reforma fiscal de la derecha en Andalucía supone bajar el IRPF un 0'5 % a las rentas bajas y 3% a las altas. El… https://t.co/GpsHZk2kf5]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Soy muy crueles, sois especialistas en destrozar personas, no todo vale por llenar cada día cuatro… https://t.co/bL2JPPho12]]></document><document><![CDATA[@almeraicai Jaja! Buenos días, un día después. ¿Sigues  los rizos al viento? Tienes un peligro...]]></document><document><![CDATA[@pepu_alcalde @upta_es @PSOE @pebarrero @nataliacera @Nicolas10352023 #ElMadridQueQuieres  #26M  #VOTAPSOE  #PepuAlcalde  #HazQuePase]]></document><document><![CDATA[#AryaStark debería ser coronada...ni dragones, ni leches. Vaya champion la amiga.]]></document><document><![CDATA[@herreravb1 @ladycrocs @ffmateobueno Los hay ... pero pocas muy pocas veces se les da...]]></document><document><![CDATA[El mar me llama ... #Mediterráneo #2deMayo #Málaga #Andalucía #lifestyle #life  https://t.co/DyT46NvLnR]]></document><document><![CDATA[@Messi10_thanks Buenos dias amiga.que tengas un feliz viernes y ya preparandonos para el finde que va a ser especial.munchos😘😘😘guapisimaa💗]]></document><document><![CDATA[@PorSalud__ @nmalenda Nos ocurre a todas, como te he dicho, coincido contigo, no recibimos la asistencia sanitaria adecuada]]></document><document><![CDATA[@ALSA_Autobuses  vergonzoso el servicio Galicia-Madrid. sois unos auténticos sinvergüenzas!!]]></document><document><![CDATA[Globos para toda ocasión en Party and sweets 🎈🎈👏 en Party and Sweets https://t.co/wEilxO8woX]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28A y #NoVotareNiACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document></documents></author>