<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#TienesQueVivirla No hay mejor definición para la @CopaColegial Enhorabuena a todos la que la hacen posible. Un luj… https://t.co/SVruXd2vbW]]></document><document><![CDATA[#Elecciones28A Hoy España será un poco más grande... https://t.co/5U2FVDEDp0]]></document><document><![CDATA[@psoedeandalucia @mtgarcia82 @susanadiaz Sñra Susana diaz Andalucia te necesita para bolver a la senda del crecimie… https://t.co/kpjiPwvUiu]]></document><document><![CDATA[@ferrenet @CEAJE He propuesto que se quite el "digital". Mi frase ha sido "¿Cómo diablos van a hacer la transformac… https://t.co/EeAw3NQfWv]]></document><document><![CDATA[(3/3) #OrgullososDeMijas👍, Orgullosos de nuestro #candidatos.  ¡Vamos Andrés! ¡Vamos Guillermo! ¡Vamos España! ¡Vam… https://t.co/Lp1CyHVSFY]]></document><document><![CDATA[El año que viene la volvemos a liar 🥘 #paellasuniversitarias https://t.co/gB03CcMY7f]]></document><document><![CDATA[Sábado por la noche #losmadriles #madrid #abril2019 #lalatina #saturdaynight en Taberna La Botijería https://t.co/hEvWhmEhDI]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @Cs_Andalucia @CiudadanosCs @SergioRomeroJ Que parte no sabes leer de "La información suministrada no… https://t.co/2zYNW54A1r]]></document><document><![CDATA[Los impuestos son un robo a tu bolsillo.  El estado no tiene derecho a quitarte el fruto de tu trabajo para dárselo… https://t.co/AFYqv6Gcj7]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Resucitado, avanzando por la Plaza del Obispo en la mañana del #DomingoDeResurrección de la… https://t.co/9uxLiEM8TX]]></document><document><![CDATA[@planerpila Este será de los que lleva la pegatina de podemos en la puerta]]></document><document><![CDATA[Encuentro con la gente contra el maltrato animal.   Madrid 🐶 NaveThePhoto 🐱 Calle Cañaveral 92B 🦊… https://t.co/3LgM5Q6lRc]]></document><document><![CDATA[Magnifico día en #Bujaruelo con elisita_ruiz #mountain #nature #beauty en Bujaruelo https://t.co/kCz2vm6ai7]]></document><document><![CDATA[Sabeis ese momento de tu mismo durmiendo y te despierta tu padre cantando queen, ese momento, buaa super típico #ayuwoki]]></document><document><![CDATA[@_VRodrigo Era muy esperado! Aunque me da la sensación de que parte de esa audiencia ha quedado un tanto insatisfec… https://t.co/Kl2JpariGz]]></document><document><![CDATA[@eslatarde @manuel_llamas @sanchezcastejon okupa de la Moncloa no sale de allí como buen okupa, y si vislumbrarse t… https://t.co/GOgKkic8eU]]></document><document><![CDATA[VOX SERÁ QUIEN SALVE LA HISTORIA Y LA CULTURA DE ESPAÑA !!! QUE BUENA FALTA HACE .    VOX EN TODAS LAS URNAS DE ESP… https://t.co/H1UaJJvQ9f]]></document><document><![CDATA[Por si les interesa mañana a las 10h en plaza Sant Pere, el monje tibetano Lobsang Ransanpang, estará bendiciendo a… https://t.co/EJH2dKVzOc]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Estas pal siquiatra, mafioso. Vives del cuento sinvergüenza.]]></document><document><![CDATA[@cmprates Nascido (?) e criado na Meia-laranja, Rua Maria Pia, no Casal Ventoso!]]></document><document><![CDATA[Adama #gatosdeinstagram #catsofinstagram #gato #cat #pets #mascotas en Carabaña, Madrid, Spain https://t.co/9A3PRha9TC]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE hablarán los candidatos de #CustodiaCompartida? @PSOE @populares @CiudadanosCs @ahorapodemos los hi… https://t.co/DWVMidWUw2]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias Oxalá todos os filhos fossem como os três. Os caras são diferentes e por isso estão onde estão onde es… https://t.co/NofMcLgTwB]]></document><document><![CDATA[Mira que llevo años entrando por éstas fechas a la Iglesia de San Juan, que nunca me había dado cuenta de que estab… https://t.co/bXsgo9Yafg]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡Granada, Ciudad Elegida!!!!!  Es una suerte y un orgullo pertenecer a este equipo. @LuisSalvador… https://t.co/zLuEhmnGP1]]></document><document><![CDATA[O charme de ter um braço ao peito. Foto 109. #onedayonephoto #myson em Sitio da Nazaré https://t.co/tPfz7oDaRo]]></document><document><![CDATA[Lembrar que o Taynan do Kairat ja está confirmado na nossa equipa para o ano.]]></document><document><![CDATA[@justo_cordero ENHORABUENA al equipo y a ese cuadro tecnico @Manoletemo y @RafaRuiz76, ya cuando podais me deciis e… https://t.co/vSbnlc38CA]]></document><document><![CDATA[Llueve. Y sigue lloviendo.  https://t.co/OElGoHHnJN https://t.co/IYLqLovnNT]]></document><document><![CDATA[A ver si esta semana publican ya las dichosas fechas de los exámenes joder]]></document><document><![CDATA[A pocos días de las elecciones generales de España 🇪🇸 y todo está abierto, esperando un apretado resultado.… https://t.co/h6c7EFfoRU]]></document><document><![CDATA[Da série "Cada tiro, cada melro!"  «António Costa que quis, a partir de 2018, recentrar o PS mais ao centro, teve a… https://t.co/6Y9ShKAvNT]]></document><document><![CDATA[EEUU incluye en sus sanciones al ministro de Exteriores venezolano Arreaza  https://t.co/K0zTFsLYvk]]></document><document><![CDATA[Son cobardes.  No tienen ni dignidad, para batirse en las urnas.  LLIBERTAD MHP PRESIDEN.]]></document><document><![CDATA[@cthpuntocom @Galegojuve Nha! Yo empecé a ver la serie muuucho más tarde ;) Me fio más de tu criterio, aunque despu… https://t.co/u5Yov3I51g]]></document><document><![CDATA[@JesusBengoechea @Brysonzanguango Tienen canciones primerizas esencialmente madridistas.]]></document><document><![CDATA[Tenemos un plan para Madrid que empieza por aumentar la vivienda pública en nuestra ciudad. Ya toca poner en el cen… https://t.co/40Zmo6Pe7T]]></document><document><![CDATA[#freetime with #mydog. #ashton en Portonovo, Galicia, Spain https://t.co/fAeuPwtDLA]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS MAJETES, FELIZ VIERNES Y FELIZ FIN DE SEMANA!!! #buenosdias #majetes #felizfindesemana #felizviernes… https://t.co/oQDGb9umjb]]></document><document><![CDATA[No quiero hablar de las elecciones. Pero vamos a hablar de las elecciones✍📝 #EleccionesGenerales28A… https://t.co/6dTFDBPEIU]]></document><document><![CDATA[hola, acabo de volver de fiesta con mi chica y creo que no hay nadie el mundo que pueda ser mas feliz que yo ahora mismo 🙆‍♂️]]></document><document><![CDATA[@publico_es @David_mega9 Estoy seguro que Malú apartir de ahora con Rivera como asesor técnico. va vender discos como churros.]]></document><document><![CDATA[Hemos esquivado una bala @Pablo_Iglesias_ , y nada más. Pero has estado bien, muy bien. Hace falta calma, respeto y… https://t.co/eDAUGdN4pl]]></document><document><![CDATA[@Mou_Sislack @Farodevigo Feixismo e esquerda, lembra q a esquerda e quen derrotou o feixismo. Agora se queres ves ti e expulsasme DEMOCRATA.]]></document><document><![CDATA[@carol_miranda8 enhorabuena por tu fichaje mucha suerte en tu nueva etapa.]]></document><document><![CDATA[@javierregueira Ya sabes Javier, en España todos tienen muchas “ideas” y pocos la llevan a buen puerto #FelizMartes]]></document><document><![CDATA[@dragon_mecanico @NetflixES Ya te digo yo que la pasta que supone desarrollar esas funciones no se la van a gastar… https://t.co/4RR91OUwkK]]></document><document><![CDATA[@MonicaBarcelona @Nmartinblanco Para cuando un documental sobre el sufrimiento de la croqueta cuando la rebozan? O… https://t.co/QkGdgIvGBb]]></document><document><![CDATA[@Joshi_wow Cada uno asumir su cargo y madurarlo dentro pero junto al otro y os haréis de una pasta que es casi impo… https://t.co/tAMusEQXMN]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta Aquí hace un día de mierda, así no hay quien haga el fascismo 😥]]></document><document><![CDATA[@JornalismoWando As “pessoas do bem ‘ sâo surdos quando querem. Só gostam de ouvir burros como eles .]]></document><document><![CDATA[@Amalia_Enriquez @MariaPLaya @NewsReputation @LaPimpinelaEsc1 @ricardoaltable @BuenosDiasTM En Twitter todo el mundo es perfecto.]]></document><document><![CDATA[@KOPURISTA Pero es algo que debería ser "privado" (ya que en los perfiles se pueden ver), si quieres compartir para… https://t.co/oNcqtfAO77]]></document><document><![CDATA[@simon_mupe @GuilleMunoz @Noel_PI Por cierto, que por lo que vi, otro tirón importante de Vox es "quitar las autono… https://t.co/Yr9KNunKrj]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/QqjxNUmxOY]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/7t4erVO497]]></document><document><![CDATA[7:05, por fin sale el sol hoy viernes 26 y como tal, lo vemos desde la Pasifae de Vilanova i la Geltrú.… https://t.co/pJ5BsahAdV]]></document><document><![CDATA[«La novela gótica ‹Curial e Güelfa›: una creación erudita de Milà i Fontanals». Rosa Navarro. @UniBarcelona. 6/8.… https://t.co/W4g1ynJLBn]]></document><document><![CDATA[Miles de ataques han sufrido las iglesias y templos sagrados en Francia. La Fiscalía comienza a investigar las caus… https://t.co/4m1shmd5cc]]></document><document><![CDATA[Abrir el periódico y encontrarte esta felicitación a nuestro querido Atilano de @lamodernajerez es empezar muy bien… https://t.co/cQCRnYuSRH]]></document><document><![CDATA[@mpalacioses @maraton_forever @el_trinkel @tato_jm No fue esa y la "sensación real" en los 3ºC a la llegada.😉 https://t.co/IlHVJr2aa1]]></document><document><![CDATA[GREEN DAY 🎸 #GreenDay @GreenDay #Lego @LEGO_Group 🖤 https://t.co/f6gbLMkLNl]]></document><document><![CDATA[Algo así como el sistema electoral australiano, pero adaptado a nuestro sistema que no es de escoger solo un candid… https://t.co/Zz9DKXtl40]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja Ojala hubierab en ESP más personas como tú. Gracias de corazón!✊]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Campead82722507 Si, una España empobrecida marginada y sin posibilidades. El campo no es sólo cuatro señor… https://t.co/PyqAy9pEvR]]></document><document><![CDATA[@victimasturismo @JuanEspadasSVQ @AntonioMunozSVQ @abelnfanzon @AlvaroNua @j_moeckel @ArcoDelPostigo @VOXSevilla… https://t.co/kUhwzzuU5Q]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero #Ciudagramos es la Roomba de la política, aspirando (nunca mejor dicho) toda la 💩💩💩 que queda por el suelo.]]></document><document><![CDATA[Quiza fuese la manera de hacerlo. No obstante te da la magnitud de la obra q fue]]></document><document><![CDATA[Acá estamos, despidiendo el invierno, escuchando @radiolared  Haciendo el aguante a los genios de @califidalgo… https://t.co/3CI5XpYAAS]]></document><document><![CDATA[Salida femenina Triatlon Campeonato del mundo Madrid #triathlon_world #triathlon #wearetriathlon en Casa de Campo (… https://t.co/36pBUhJCWc]]></document><document><![CDATA[@Juanan761 En mi casa te llaman "Guitarte grande" o simplemente "Dios" jajajajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Los de siempre, como siempre. Sanchís y Axel. Narrador y comentarista. Periodistas. Periodismo. ‘Clap’, ‘clap’, ‘cl… https://t.co/WEqbXWoqZN]]></document><document><![CDATA[@DiosHorus696 Fijo y sino ya se lo dan los de la comunidad que corresponda y un sueldo para que arranquen que no ti… https://t.co/KH0dFTCDlI]]></document><document><![CDATA[https://t.co/rfd53VAmls Las soluciones para acabar con la corrupción jurídica de la justicia en apenas 80 páginas.]]></document><document><![CDATA[Commando pull ups, pero... más divertidas.  #antebrazos #dominadas #pullups #training #workout en Córdoba, España https://t.co/5bfD8nvHj0]]></document><document><![CDATA[Qué le digan a Sevilla que ha prosperado... Qué triste ver lo que hemos perdido. Eso sí que era una ciudad de ensue… https://t.co/0B7jLz5cWJ]]></document><document><![CDATA[Los jóvenes de #ColmenarViejo demandan espacios de ocio, espacios culturales; les preocupa el acceso a la vivienda.… https://t.co/7fKDCpDHkW]]></document><document><![CDATA[I'm at Farmacia LDA. Maria Dolores Caballero Moya in Escacena del Campo,Huelva, Andalucia w/ @ildenewman https://t.co/OGthfzpQSn]]></document><document><![CDATA[@MigueeDeLaMoree Jajajajajajajajajaja si por eso lo he puesto, para mi lo normal es pedir sombra doble y cosas así,… https://t.co/Tuw5hShk7c]]></document><document><![CDATA[#WangYiFei - Self-Portrait, 2006 en Plaza del Ayuntamiento https://t.co/Tmmatth3ku]]></document><document><![CDATA[@_leejspencer @Airbnb I tried it only once, in beautiful Tallinn. It was a great experience with a lovely host.]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/EavkVYItao]]></document><document><![CDATA[@MartaJuanola Hahahahahahahaha de Madrid la sacaron!!! Estoy tal que asi... con las dos navajeras https://t.co/zS4LDAQW2C]]></document><document><![CDATA[@RaulCny Pero no pueden hacerle eso a la Talegón, es que nadie piensa en ella!]]></document><document><![CDATA[Esta noche somos 98.329 ENTRENADORES en el Camp Nou.  #Johiera  #UEFAChampionsLeague https://t.co/Kz2hIhaOKy]]></document><document><![CDATA[El VAR traería justicia si los que la deben impartir supieran utilizarlo y lo hicieran con responsabilidad. Hasta e… https://t.co/Qh0T2imj2L]]></document><document><![CDATA[Ahora llegan al juicio los "niños escudo". No te esfuerces Marchena . Ya sabemos que les vais a condenar. De Ópera… https://t.co/gKdsISF159]]></document><document><![CDATA[Hubble Peers at Cosmic Blue Bauble https://t.co/Oz8Pg84bWD https://t.co/bSCnsJlZxk]]></document><document><![CDATA[Buenas de Zorrilla el campo nos hemos vuelto locos todos, el campo tiene una cimentacion,  de sobra para no tirarlo… https://t.co/KtQypW60uq]]></document><document><![CDATA[Por 25 ptas respuesta CORRECTA @OndaCero_cat @robert_calvo @gboixereu @NavarroMarc https://t.co/WyxqYO2p9h]]></document><document><![CDATA[Me gusta este tipo de contenido en internet. Sigue así chaval, lo haces bien @SrFortfast 🤘🏻]]></document><document><![CDATA[Impresionante crucero #hollandamericaline #murcia en Cartagena, España https://t.co/LFCOrHLsnQ]]></document><document><![CDATA[Para mi un amig@ es una persona con la que puedes pasar mucho tiempo, estar con el/ella contarle tus problemas, un… https://t.co/JJmPW31eRC]]></document><document><![CDATA[🥁🎸❤️🕺💃🏻 em Maria's Restaurant &amp; Beach, Algarve https://t.co/AIRllZZZOi]]></document><document><![CDATA[La mujer, que la Policía buscaba después de que sus allegados alertasen de su desaparición, había denunciado previa… https://t.co/WTYriKyhqv]]></document><document><![CDATA[Cría bolsos, y te sacarán los ojos... Vacaciones ya, por favor 🙏🏽😓 https://t.co/IE6XFsbqgu]]></document><document><![CDATA[@martx_16 Solo he visto una parte de un capitulo de skam noruega (uno de mariconeo) y madre mía como estaban]]></document><document><![CDATA[. Sí pensamos que para nosotros los mejores tutoriales están en YouTube, ¿por qué damos todo en papel inscrito a lo… https://t.co/fAduabaW9Y]]></document><document><![CDATA[Genial día en la Sierra de Madrid.  #Sierra #Madrid #Cascada #Rascafria #Spain #Madrid #Photo #naturaleza en Cascad… https://t.co/6tQjPtU9fz]]></document><document><![CDATA[@Sangarccs De acuerdo. Este es el que debe llegar a poner orden. https://t.co/C2sZVWw47P]]></document></documents></author>