<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Buenos días familia rodeada que paséis un maravilloso día buenos días Bea que pases un bonito día te quiero https://t.co/NqvgaT7XmM]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Palencia @juanludrime @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/t3rjKIhYzJ]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien se ve este debate quitando la voz a los que mienten y manipulan!]]></document><document><![CDATA[#toomanyelenas en @vinylora 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻‼️ elenandramari  #vitoriagasteiz #salimoshoy #vinilos #djs  #loves_gasteiz… https://t.co/qivlwbsfYi]]></document><document><![CDATA[Hoy tuve el placer de participar en la festividad de A Lamprea de Arbo invitada por la "Asociación 3 de Xullo" para… https://t.co/l4fcj5yrJ2]]></document><document><![CDATA[@Josepberto @isetapm @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/EIIOdtBp38]]></document><document><![CDATA[Gente muy atrasada y vaga¡¡ eso quiere lod franquista  ¡CATETOS IGNORANTES  ¡¡]]></document><document><![CDATA[@caminardespacio @salvameoficial @Supervivientes Anabel está en platoo Belén. Noo 😘😘]]></document><document><![CDATA[sabeis lo que sería horrible para galicia? estar otros 4 años sin voz ni voto en el congreso, así que votadme al bng anda💙]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield @bakiliciousss SIIII!!! Mucho la verdad y siento que el tema ya me cansa, no puedo en serio... 😤😤]]></document><document><![CDATA[La mateixa determinació en salvar vides a la mediterrània no estaria malament, hipòcrites! #openarms]]></document><document><![CDATA[Los de las Islas de Hierro me parecen los más nefastos de toda la serie, pero el lema de la casa es brutal: "What is dead may never die".]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @liromantica1 @vanecorlao @vizacaino24 @BelenFGonzalez @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/u5KCWmJctf]]></document><document><![CDATA[Una semana santa diferente y en buena compañía @Cristal09595012 en Cap de la Nao, Jávea https://t.co/en9p19n23D]]></document><document><![CDATA[Esta entrevista muestra mi perfil más personal, para que me conozcáis más de cerca y sepáis por que  he dado un pas… https://t.co/MgtMaeMcYj]]></document><document><![CDATA[#conexiónhonduras2 quieres ver las rodillas de pantoja?????? Piensas que fue para tanto????]]></document><document><![CDATA[Celeste, I sooooo feel youu!!! But Eze isss a sooooo mucchhh betteerrr guy]]></document><document><![CDATA[Y el tarado  de AZNAR  Diciendo que si votas A PODEMOS  SE llevará  Tu dinero, Nos toman por IDIOTAS]]></document><document><![CDATA[Mis primeras torrijas... no sé aún el sabor pero tienen una pinta y huelen... #Mmmm #Ñaaaam #NoeMasterchef… https://t.co/jz7WByAyay]]></document><document><![CDATA[@Publico Lamentável pelo Rui Pinto, pois é compreensivel, ele roubou, violou e é um terroristas da extrema direita… https://t.co/9xXg9RwGOA]]></document><document><![CDATA[Mi marido cedió su silla en el tranvía, por lo visto acá nunca alguien tiene este tipo de gesto.  Este muchcachito… https://t.co/we9sE5z67A]]></document><document><![CDATA[Ayer me di cuenta lo mentirosos que llegamos a ser los humanos de fiesta. Y sobre todo cuando te entran unos tíos t… https://t.co/05xSgj9T4S]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/u81MMwwgVg]]></document><document><![CDATA[@MartaSalanPisan @GuerreroJusapol @pablocasado_ @PSOE @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/cytJawsEJZ]]></document><document><![CDATA[@patarevalo @ElianaCarlin Esos apristas cada día están más desquiciados.]]></document><document><![CDATA[el meet de zaragoza fue en la parte de arriba de la sala y cuando acabaron las preguntas en grupo alfred dijo y si… https://t.co/gIIXI8rvhs]]></document><document><![CDATA[@SelenoRSC Muchísimas felicidades Rubén!! He tenido un día de mierda en el curro y apenas vi Tw. Espero q haya sido… https://t.co/1oIcArX6L0]]></document><document><![CDATA[La actividad física y el deporte saludable en exdeportistas de élite. El deporte después del deporte. Muchas gracia… https://t.co/BozU0RLwlf]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en La Taverna de Barcelona https://t.co/FVrZEBwzkg]]></document><document><![CDATA[Si el mundo alguna vez consigue ser mejor, sólo habrá sido por nosotros y con nosotros. #Saramago. #25Abril… https://t.co/5eQjhwivWM]]></document><document><![CDATA[Hoy en Villar Del Olmo... apoyando a dos grandes mujeres @JanguloF  @PSOENuevoBaztan Gema Pacheco con… https://t.co/h2cGt9iigz]]></document><document><![CDATA[@JanetSanchezAl @MecheAF @Poder_Judicial_ @ppkamigo hay que hacer algo por el q pena me da y porque su familia no v… https://t.co/TvgDdrx1Z4]]></document><document><![CDATA[@Dandastur Para ser comunista hay que tener alma de esclavo. Ya lo sabemos... 😂😂😂😂 https://t.co/s7tphbimO6]]></document><document><![CDATA[Mañana no trabajo, le toca a mi cochecillo taller, correa de distribución.]]></document><document><![CDATA[Haber si los que llaman Indecisos .se dan cuenta y Votan unidas PODEMOS Por que son los que de verdad Mirarán  por… https://t.co/48IFlIZp1e]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/xu9fw0Trr5]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/m5gr36XgNX]]></document><document><![CDATA[Les GJ arrivent péniblement à être 30 000 dans tte la France , avec l’appui de la CGT , de l’extrême gauche et d’as… https://t.co/zJJNu3toXH]]></document><document><![CDATA[Y pretende volver a gobernar si el pueblo se lo pide ..menos mal que el pueblo esta sordo,y no escucha .El profesor… https://t.co/klb8ED1OQ9]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC No seas imbécil, por Dios. Deja de intentar manipular la informacion!!! BASTA.]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Óscar ,ya sabemos cómo.son los mentiroso patológico de las extremas derechas, y no tenemos más remed… https://t.co/0ftWds04ow]]></document><document><![CDATA[Leiva, Gabilondo, Escolar, Almodóvar.... La lista completa de famosos que piden el voto a la izquierda https://t.co/WNliNpUE38]]></document><document><![CDATA[No solo los viernes ni uno al año, eres mi guía cada día... Siempre la Esperanza... @EspDeTriana https://t.co/eUok0PbTKy]]></document><document><![CDATA[En pleno sol, Una hora de retraso en la firma de @monismurfx , todas las niñas y adolescentes agotadas de esperar y… https://t.co/xbOE3KkuV8]]></document><document><![CDATA[@machotesur @abcdesevilla Lo más tremendo es que hay 10.000 solo en 12 chiringos , súmale miles más]]></document><document><![CDATA[@xalbertus Pensamiento crítico en qué sentido?  El arte es crítico desde el siglo XVIII]]></document><document><![CDATA[Un día te darás cuenta que no puedes seguir queriendo.. https://t.co/2Ggl48I10w]]></document><document><![CDATA[@AAVVBarrioMosca Lo digo porque vosotros fuisteis los primeros que promovisteis ese tema barriendo para vosotros cl… https://t.co/jrnUAjofJ0]]></document><document><![CDATA[Conducir si, cocinar casi, idiomas no tanto porque soy más de ciencias, pero si te pasa algo te puedo auxiliar 😅🙄]]></document><document><![CDATA[e em comprar o tal feijão enlatado pois eu n vou esperar meu feijão cozinhar 3hs p almoçar amanhã, sem tempo irmão]]></document><document><![CDATA[Experimentem dar 200 milhões a Moçambique que eu digo- vos para onde vai o dinheiro, bem que podem tirar o cavalinh… https://t.co/458mEm6tSH]]></document><document><![CDATA[@zoevaldes En marzo de 2004 casi 200 personas inocentes fueron asesinadas... y la vida siguió igual. Un pucherazo e… https://t.co/dwXaENuMC1]]></document><document><![CDATA[he buscado los planos de desengaño 21 y sigo teniendo la duda de dónde está el cuarto de baño en el 3ºB, necesito q… https://t.co/x18XdKFs89]]></document><document><![CDATA[Y dejo claro para evitaros que me llameis de todo que no he votado a @vox_es. , soy de @pablocasado_  pero eso no q… https://t.co/eJZAXNHzqz]]></document><document><![CDATA[No sé para que quiero novio teniendo a mi mejor amiga que me suelta estas cosas así de la nada sinceramente https://t.co/6fB4voIxEv]]></document><document><![CDATA[Hola @COAMadrid ¿Me pueden indicar horario galería de materiales? (No consigo contactar por teléfono 😅) https://t.co/72pHTn9o9B]]></document><document><![CDATA[@MomentsES @198_es ¿Ahora se han dado cuenta algunos de la marca que frecuentemente usa Pablo Iglesias? Pues sí que… https://t.co/BbIiAfHrk0]]></document><document><![CDATA[Gràcies @Guillemmartnez pel teu lúcid humor,la teva irreverència i,sobretot,el teu compromís. Gràcies per votar… https://t.co/UeXsDewvUQ]]></document><document><![CDATA[GRACIAS POR ESCRIBIR ESTAS 3 NOVELAS😍✨ @JavierCordura @JavierCordura @JavierCordura https://t.co/B3mRQ9rN4r]]></document><document><![CDATA[Vaya... ¿Y qué hacemos con los asesinos que rechazan el marco del código penal, señora ministra? #nivel]]></document><document><![CDATA[A participar! #Vota28A  #VotaActúa @reaccionayactua @JovenesQActuan @CatalunyaActua @ActuaBalear @ActuaBalear… https://t.co/ETzZ7SGXER]]></document><document><![CDATA[¿Por qué se dice que las dos encarnaciones de Dios completan el significado de la encarnación?… https://t.co/iTOBXsaujH]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Y x cierto el referendum para ver si seguimos maltratand… https://t.co/ZARZHGiOMz]]></document><document><![CDATA[@LydiaGuirous @BFMTV Sinon pour La Croix Rouge , vous en êtes où avec votre compagnon ??]]></document><document><![CDATA[@ReiCordova Yo que he dicho, voy en manga corta que hace calor...  Le he tenido que quitar la sudadera a mi pareja!]]></document><document><![CDATA[Avisadme cuando hablen de #feminismo #DebateRTVE https://t.co/yDoBu6fgmQ]]></document><document><![CDATA[@Lenin @EcuadorONU @OEA_oficial Es o Primeiro chefe de estado LADRÃO e JUDAS , sem pernas , mas com MÃOS para rouba… https://t.co/iiERK0xpS0]]></document><document><![CDATA[@BarcalaCoello @Angel_Ico9 @La1_tve @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/24tfkqjDz6]]></document><document><![CDATA[@Duendecillaaaa @tonysan777 Este TonySan no tiene remedio , le regalo un cochazo y me llama petarda 🤨 https://t.co/OWl3cHIDoi]]></document><document><![CDATA[Una semana santa diferente y en buena compañía @Cristal09595012 en Cap de la Nao, Jávea https://t.co/en9p19n23D]]></document><document><![CDATA[Y luego acusan a quienes defendemos nuestros derechos constitucionales de traicionar la patria...… https://t.co/8LREyekCqk]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es SIEMPRE SIN RESPETO  TE CREES QUIEN PARA SALIR AHI FUERAAAaa QUIERES OTRO CASOPLON  AL PARO  SIN PAGA VITALICIA]]></document><document><![CDATA[Qué triste es buscar a una amiga q de designar un sitio un sitio para vender Rosa 3 días antes de Sant Jordi el mié… https://t.co/ibCYWvBLGP]]></document><document><![CDATA[#Vic ja comença a fer por. La #Catalunya de @QuimTorraiPla ja fa molta por.  I és ben clar que aquests nois que esc… https://t.co/eZPCgEoQZP]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera a Sánchez “Baje del Falcón”  #ELDEBATEenRTVE https://t.co/rScHndRgLr]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @ElDiario CUANTOS CASOPLONES TE COMPRARIAS SI GOBERNARAIS CON PICO YA HABESIS DEMOSTRADO SUS,FICIEN… https://t.co/j9tdky2jlK]]></document><document><![CDATA[@JucilToledo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ECr6nuGHnv]]></document><document><![CDATA[@NicolasLucar Lo prefiero muerto, así ya no seguirá jodiendo al país. Y el Apra desaparecerá de una vez. Que nada b… https://t.co/zP83SMU3Pg]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera "Málaga es un lugar que clama igualdad y mira al futuro. Esta tierra tiene mentalidad abierta y abre… https://t.co/QZodRZUjfZ]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/TISXQAWXsO]]></document><document><![CDATA[Yo me enamoré de sus demonio, ella de mi oscuridad, éramos el infierno perfecto.   Gracias Benedetti por maravillas como esta.]]></document><document><![CDATA[Genial entrevista en @laSextaTV @El_Intermedio #máspsicólogosclínicos #MásPlazasPIR]]></document><document><![CDATA[Si pero no. Los enfermos tienen la ilusión de morir, de si no tiene precio]]></document><document><![CDATA[Comenzandome a confesar con este que digo, el se aficiono en extremo a mi, porque entonces tenia poco que confesar,… https://t.co/zneL32imQg]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @Aritz_FAB19 Creo que no es el tener miedo a estar solos , es el sentirnos solos estando .]]></document><document><![CDATA[#DescripcionMusicalChallenge 1. @Anouk 2. Woman 3. Nobody's Wife 4. If I Knew 5. She Is Beautiful 6. Ms. Crazy 7. I… https://t.co/h1Yv0DNzKL]]></document><document><![CDATA[@marianofake @MundoBurbu Eso pasa porque alguien lo dijo en Twitt  A mi me llego..]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Vaya, perdone. Y dígame usted señor, me va a demostr… https://t.co/BjJmaSY5ql]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de Merveil!! ⚽️ Barça B 3- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Probando.... Esta tarde recitamos poesía como #maracarver en #lafestadelsracons en Tiana, festival de… https://t.co/jga9MHPW92]]></document><document><![CDATA[Los que han gobernado no pueden acusarse entre sí de no haber pactado! #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @ramonmartz @begonavillacis @AlmeidaPP_ @pepu_alcalde @ManuelaCarmena @carlossmato A carlos Mato, Carm… https://t.co/jw61wzh5ge]]></document><document><![CDATA[@OscarJugon @Pablo_Iglesias_ La gente lo ha puesto en la izquierda para que gobierne con la izquierda]]></document><document><![CDATA[I'm at Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/2iBjNc5ZeN https://t.co/jH29uE6mm4]]></document><document><![CDATA[Me he sentado a relajarme tomándome algo porque estaba mareada y están perturbando mi paz]]></document><document><![CDATA[@SalvajeUnitario Parece que hay un anuncio en el autobús en árabe. Acabáramos ~_~]]></document><document><![CDATA[@RosaClotet @jordiborras @CiutadansCs @helixx85 @jcanadellb @CNICatalunya Doncs també tens raó]]></document><document><![CDATA[Salimos a ganar, ganar y ganar!!! El domingo vota a tu #ValorSeguro Vota Partido Popular @populares @ppcantabria… https://t.co/v2l2sNHmN3]]></document><document><![CDATA[Tonight Verdemar Hotel #Sta.Ponsa #Mallorca #singer #guitargirls #livemusic en SANTA PONÇA https://t.co/MoOPVvIHmf]]></document><document><![CDATA[Me quedo con la sonrisa y con el  saber que es un "poquito" de felicidad.]]></document></documents></author>