<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Semana de retratos. #portrait #retrato #website #badboy #socialmedia #marketingdigital #marbella #photographerplus… https://t.co/W2irTge9Bi]]></document><document><![CDATA[Que algún año puede ser más cuestión de detalles (éste o el Bayern - Atleti por ejemplo) pero en su global lo ciert… https://t.co/HcoUfb9gvj]]></document><document><![CDATA[Pero sabéis una cosa más profunda todavía, que ese plan de decir "esos palabros" lo lleva urdiendo seguramente más… https://t.co/1ouPigRysj]]></document><document><![CDATA[100.000 nada indecisos https://t.co/HWanJCDfmo vía @abc_es un bonito trabajo de @emontanes]]></document><document><![CDATA[@josesilvaf Porque ser y estar libres es una excelente precondición para visualizar actos y eventos democráticos co… https://t.co/1tgvmvxTsm]]></document><document><![CDATA[El profesorado andaluz tendrá la consideración de autoridad pública;via=cordoba;url=https://t.co/Ux9SfdIh2y]]></document><document><![CDATA[Una última cosa   Lo de las horquillas en las encuestas es algo como muy...  Es q flipo PSOE entre 109 y 135 escaño… https://t.co/UWK9DoMwBz]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes @Iberia, el pasado viernes os escribí un MD y no he recibido respuesta alguna....]]></document><document><![CDATA[Si me dieran a elegir volver a empezar, una y mil veces volvería a dedicar mi vida a la fotografía. No me canso de… https://t.co/vZsxNP4xO2]]></document><document><![CDATA[@rgconchita Y el #Sector #Privado somos los que pagamos las nóminas de los #Funcionarios , llámese Sector #Público… https://t.co/yr2VEbUUnj]]></document><document><![CDATA[Montaje del #CatafalcodelaSardina2019 en la Plaza Martínez Torneo 🐟 #Entierrodelasardina @SardinaMurcia… https://t.co/p2sexxTjmx]]></document><document><![CDATA[Rosa&amp;Rocío 💌 @ Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/ItkVzZqpYZ]]></document><document><![CDATA[@diegoveliu @joestruch Conozco el sistema. Obviamente hay de todo pero a un entrenador de una universidad no le int… https://t.co/bSFpkyRTeG]]></document><document><![CDATA[En Socuéllamos (Ciudad Real) Por España en Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/enUiq82Fs6]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @JamieLluch @sanchezcastejon Votarle = más impuestos, Votarle = más paros  Votarle = más mentiras   Votar… https://t.co/Ta3A9ioqyO]]></document><document><![CDATA[@mggm_l Ya ves. Gentuza q no sabe apreciar esa tierra. Pero los catalanofobos sois vosotros]]></document><document><![CDATA[Sin su giro a la derecha, Rivera tendría más escaños y probablemente más de una silla en el Gobierno. Nunca entende… https://t.co/S4gDchrFUz]]></document><document><![CDATA[@gonzalezpons Pues anda que tu jefe.... miente más que habla. Al final el más beneficiado de toda esta historia: Vo… https://t.co/huT63EmmAI]]></document><document><![CDATA[@Lia_j0nes En principio no tienes por qué enterarte 🙊  Además que la historia la has contado hoy completa, pero par… https://t.co/73t06Y0GQK]]></document><document><![CDATA[Demá dia GRAN d’Alberic, tots orgullosos del nostre poble xo certs “demócrates” intolerants esgarren i lleven els c… https://t.co/lwlyxhDEiy]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/miYteeVHFr]]></document><document><![CDATA[Abans es vivia millor? Esperança vida 1900-01 d'uns 30 anys. Avui de 81 els homes a 86 les dones Però llavors, si h… https://t.co/y8Ao90R3an]]></document><document><![CDATA[Hoy 6 de mayo de 2019 a las 19 horas en Casa Arabe presentamos Fade to Black, Ascenso y caída del califato del ISIS… https://t.co/WwsXDksmK2]]></document><document><![CDATA[Es el día! Sigamos haciendo historia! Vamos a por ellos Jaén! @JaenFS 💛💚]]></document><document><![CDATA[@florbernas No no De Gea sigue siendo nuestro mejor jugador, pero personalmente lo veo como CR7 en sus últimos 2 añ… https://t.co/h4JovLhGAl]]></document><document><![CDATA[Aquele nevoeiro A2 acima, aquele vai ser Silas/Jesus, aquela Area de Serviço em obras ... o que nã9 mudou foi o amo… https://t.co/x4HjJAEYwB]]></document><document><![CDATA[Vosotros no habeis.creado nada,lo han hecho las empresas,vosotros habeis creado mas gasto,empleo publico,vosotros s… https://t.co/R0ZVR566ne]]></document><document><![CDATA[@FranHervias Dice Fran que tenemos una oportunidad "tórica". Al granadino le está gustando la tauromaquia]]></document><document><![CDATA[Cada vez que me voy unos días termino yendo a conocer donde este, la zona de pediatría, bueno que vamos hacer...]]></document><document><![CDATA[@was_wing @wallstwolverine VOX, por favor. España necesita cada voto 🙏🏼]]></document><document><![CDATA[María Santísima de Nueva Esperanza en calle Especeria, bajo una lluvia de pétalos en la noche del #MartesSanto de l… https://t.co/EwIRomuTfV]]></document><document><![CDATA[@RaulSpinola podrán estar orgullosos de esta temporada,queden donde queden al final,pero de la victoria de hoy no c… https://t.co/5A1QJBPAfX]]></document><document><![CDATA[Los premios “Tierra, Sol y Agua” se entregarán el 10 de mayo en el Patio de Luces del ayuntamiento de El Ejido… https://t.co/cI6yzLlGop]]></document><document><![CDATA[La Revista de #Ciencias #Zubía ha publicado un monográfico por su 30 aniversario con los trabajos más significativo… https://t.co/QqpiM9kb7k]]></document><document><![CDATA[Muy clarificador hilo de @gamusino sobre los enemigos de las mamandurrias... Lo que viene siendo liberal-enchufismo]]></document><document><![CDATA[Gran encuentro del #ValorSeguro de @populares @PPCatalunya @PPC_Girona. Porque #ElVotoSeUne en #Barcelona, Cataluña… https://t.co/lRyWMSE0yi]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/GMsDpLzHWp]]></document><document><![CDATA[Pues nada, toca esperar la felicitación del @realmadrid por la consecución de @LaLiga https://t.co/e55FiFJVYk]]></document><document><![CDATA[@jg_dominguez Quería decir que bajará a 850 euros el salario mínimo en Melilla la única ciudad de España en África… https://t.co/kHhLJZCMln]]></document><document><![CDATA[@uesantandreu podeu recordar per la megafonia que està prohibit fumar al camp?]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @HottieMcHotStuf @aussietrbl 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@navi2004vcf Si estuviera de vacaciones me quedaba sin dudarlo, pero a las 6 tengo que estar en pie. Lo veré después de comer jajajaja.]]></document><document><![CDATA[@delriosteve @ANGELAWHITE @JillKassidyy @DamasHermosas @shockinator2 @myking_303 @pornspecialist1 @xDannyBoy92… https://t.co/tziXeARUyg]]></document><document><![CDATA[He aguantado hasta abril de 2019 sin enviar emojis en un mail (desde el móvil, claro está). Nunca pensé que iba a superar esa barrera.]]></document><document><![CDATA[@juanmianaya11 Gran capitán y jugador @juanmianaya11 enhorabuena y a por el título ⚽💪]]></document><document><![CDATA[Estoy participando en el sorteo por llegar a 1000 seguidores en la cuenta de @club_simracing !!! No te quedes sin P… https://t.co/h62RFagT0b]]></document><document><![CDATA[Friends ! #barcelona #tour #awesome @ Plaza de la Sagrada Familia https://t.co/aqn2dcZNVz]]></document><document><![CDATA[Arroz a banda  (1 tzn arroz bahía 2' f/s en 4 cs aceite OVE aromatizado con ajo; 7 hebras azafrán infusn.; 3 cs sal… https://t.co/9ZpUMwy4hS]]></document><document><![CDATA[@ginesoliver “Ha sido”, en cuanto que vio lo que era trabajar, se metió a liberado.  Tiene 6 años más que yo y ha t… https://t.co/53nmALKVm9]]></document><document><![CDATA[#Monegalsinfiltros. Unos van con con esto🇪🇸🇪🇸🇪🇸 y otros van con esto. Sois un P.M....., y os vais a caer al mar NO… https://t.co/fCNBCirZSs]]></document><document><![CDATA[@Olivares_R4 Si, pero con mucha más fuerza y capacidad de negociación que hasta ahora]]></document><document><![CDATA[Que todos los días sean día del trabajo, para todos sin excepción. Creacion, dignidad y prosperidad… https://t.co/Ye4kdHPmma]]></document><document><![CDATA[@joanpratsmari @BombersDePalma @BombersPalmAPBP https://t.co/8FW8A14cOO]]></document><document><![CDATA[@CarlosPrendes @Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes ...El impuesto al consumo penaliza el consumo y por ende la de… https://t.co/aQPBxjKdc8]]></document><document><![CDATA[Y después, se queda el voto en la oficina de correos ? ¿alguien me puede decir si estos "no votos" se contabilizan… https://t.co/nBZB2H4fK9]]></document><document><![CDATA[@pacomangallego @Santi_ABASCAL @hermanntertsch @Irene_Montero_ @sanchezcastejon Aprende a escribir, anda.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera ¿Alguien me explica cómo es eso de que todos pagan ahora lo mismo? 🤔 https://t.co/YZ4Rn3yfR1]]></document><document><![CDATA[Wind 2,5 km/h E. Barometer 1016,7 hPa, Steady. Temperature 9,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 84%]]></document><document><![CDATA[#rosa #rouse #flores #flowers #nature #naturaleza en Universidad de Alcalá https://t.co/xLLyCOexC2]]></document><document><![CDATA[@ElChiringuitoVa @Pucelaxelmundo @supersetting Hazle caso. @ElChiringuitoVa es un bar cojonudo tanto para ver el pa… https://t.co/n0gQ6y0NXK]]></document><document><![CDATA[Trolls en Twitter: La bella libertad de expresión del anormal profundo, que se siente aludido por "Tonto motivado c… https://t.co/MIRrFlkrrp]]></document><document><![CDATA[@Miguel__Lorente Que barbaridad Miguel... no hay manera de acabar con esta lacra..😢]]></document><document><![CDATA[@zoidoJI Nunca habéis rectificado nada porque sois fascista y el cortijo era vuestro por ser herederos del asesino]]></document><document><![CDATA[yo llegando a clase un mes después de semana santa https://t.co/UhGCyO1ePx]]></document><document><![CDATA[Si me dijeran de comprar una antigua consola, lo tendría muy claro...  La Game Boy cumple 30 años de intensa vida:… https://t.co/RUT2F4fQL6]]></document><document><![CDATA[@BrunoPe76586522 True, mas acho que vou dar em doido se estiver o dia todo enfiado em casa]]></document><document><![CDATA[Las emociones son fundamentalmente en el marketing y  @EliaGuardiola te lo explica todo en sus… https://t.co/mk8r3d49mO]]></document><document><![CDATA[Votar reafirma cómo queremos vivir los españoles: decidiendo entre todos. Consolidamos la democracia y cuanta más g… https://t.co/GwhNQ0pYXV]]></document><document><![CDATA[Y con guitarras y tambores agita la calles dormidas para sacarle los colores a esta vida que no es vida.]]></document><document><![CDATA[@manolomata En Murcia, cuando le pegaron a uno de ellos por un asunto de drogas o prostitución acusaron a "la izqui… https://t.co/QDGwC9PH5G]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire Suave y persistente,huracanado y torrencial?Todo son momentos en la vida.]]></document><document><![CDATA[@blancaaroma intente protegerlo de la gente mala pero murió... sin brazos y pierna]]></document><document><![CDATA[@Emisalm Si? Yo creo que se pasan por ambas fases, te agarras, intentar amoldarte o cambiar cosas y luego ya si ves… https://t.co/VRSp1FqoED]]></document><document><![CDATA[#PrimeroDeMayo vamos a sacar a los perretes y a bajar con los compañeros a manifestar que la clase obrera sigue viv… https://t.co/B1rLlolbCZ]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Lo que tienen que hablar es en el juicio, y de paso decir la verdad...esos 2.000.000 que se han creí… https://t.co/QuxEK8U473]]></document><document><![CDATA[Ariana Grande, that italian-hindu girl, wouldn’t vote for VOX, so why would you?]]></document><document><![CDATA[Los cazas F-35 de Trump que Sánchez se niega a comprar aterrizan en España por primera vez @TebanoEl https://t.co/h2G7z2J6zV]]></document><document><![CDATA[Cuando un miserable, chaquetero y pelota...te llama borracho por votar a @vox_es , quiere decir que están desespera… https://t.co/hZCGKDRdZ3]]></document><document><![CDATA[@AlcaldiaPopayan @IvanDuque @AeroCivilCol @UltimaHoraCauca https://t.co/CGNjaljnEJ]]></document><document><![CDATA[Hoy cena en casa con paté lapiaratapanegra69 pechuga de pavo Noel de mercadona y chapata y tarta de manzana de el.n… https://t.co/Q5LwYpp9nM]]></document><document><![CDATA[@AnaCuevasAn @accionxcordoba @cordoba @PACMACordoba @PartidoPACMA Más incongruente que su comentario hay poco la ve… https://t.co/panZO8NToU]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 @Brahim @quimdomenech Pillo sitio para dentro de 6 años.]]></document><document><![CDATA[#LaFoto 👇 #DondePongoElOjoMojo #ApagaYVamonos #43grupo   Jorge, eres el amo 😳]]></document><document><![CDATA[Es que somos tan, tan tontos que nos equivocamos. No es evolución, es involucion.]]></document><document><![CDATA[@_AdrianHugo @J_DelAguila @josemfreire Volvemos al principio. El Ministerio, y dentro de él, CCAES, DGSP...]]></document><document><![CDATA[@PSOE @diego952672768 @sanchezcastejon Hablando de autopistas, ayer al pagar el peaje de la R3(dos veces)me di cuen… https://t.co/ws3PWiSfGA]]></document><document><![CDATA[Los debates políticos son sólo marketing, anecdótico, no debería influenciar el voto. Tristemente lo hará. Hoy han… https://t.co/SD2FbbkZqz]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @alfredoduro1 Ahora eres del Liverpool antes de la Juventus venga duro]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Mamen Mendizábal explicando el que? ??? Otra "ayudita" a Podemos? Quien lo ordena, Ferreras??? Lo siento, no os creo! !!   😎]]></document><document><![CDATA[Mañana subimos el tema que hemos grabado con más cariño de la maqueta: Confesiones.  Esta vez el audio ha sido grab… https://t.co/EgpEctkigM]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/ZH5zVujVvz]]></document><document><![CDATA[@carlossegovia_ @elmundoes ¡¡"Más de uno/una vió bajo la puerta una patita harinada y tras ella una inocente bocecilla"!!]]></document><document><![CDATA[En este caso llegué tarde. La #cabinadeteléfono que había en esta "#casita", en una de las fachadas del… https://t.co/9dEZcTxEQl]]></document><document><![CDATA[@puxasimracing @GALAXYmotorspor Lo que quema es que tengas gente dentro que intente reventarte, y al final, cuando revienta, pasa esto..]]></document><document><![CDATA[Un juez declara nulo el contrato de una tarjeta de pago a plazos por usura. La TAE de la tarjeta ascendía al 27,91%… https://t.co/FGx4ztdePu]]></document><document><![CDATA[No sé tirar fichas de manera normal, vaya desastre. https://t.co/Su0VWv6Sxc]]></document><document><![CDATA[Realmente he cerrado una discoteca a las 7 de la mañana, he vuelto andando tardando más de media hora en llegar al… https://t.co/OzGChCqPeA]]></document><document><![CDATA[Señor Resucitado de Sevilla por la Plaza San Marcos, hacia su templo, co... https://t.co/MO9OX703B9 vía @YouTube… https://t.co/bXcn8zfx8w]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista A sua atitude ou articulação foi fenomenal FHC, você fez a alegria de cada um dos demônios para sua… https://t.co/3oQXzXukxE]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Si, si q las hay. Y con piscina, gym y una buena dieta . Q se nota q hambre no está pasando .]]></document></documents></author>