<author lang="es"><documents><document><![CDATA[https://t.co/S8g2HudJkoÁSIICA HA ESTRENADO EL DÍA DEL JAZZ CON CARAVAN,TOCADA AL PIANO POR TELONIUS MONCK.EL CONCIE… https://t.co/oClMvwl0Xv]]></document><document><![CDATA[Si quiero meter el piso en la declaración tengo que pagar un impuesto por ser alquilada. Mañana voy a hipotecar mi… https://t.co/DPpSw7qY5b]]></document><document><![CDATA[@Juanmi_News @SusannaBarreda Ostres, aquest no l'havia sentit!!! Tu sí, @quinpaio Hahaha... nivell nivell]]></document><document><![CDATA[QUE ESTA TÍA SEA CONSIDERADA MODELO CURVI ME PARECE UNA VERGÜENZA  #Superviviventes2019]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 Pero por desgracia es demostrar si la izquierda es ante todo tiene o no cabeza en pensar primero en e… https://t.co/uBetwsvtst]]></document><document><![CDATA[Será que eu vou adormecer em alguma aula?  Não percam o próximo episódio por nós também não]]></document><document><![CDATA[Decido quedarme en Barcelona para votar el domingo. Llego a mi mesa electoral y me dicen que no puedo votar. Que he… https://t.co/daERdenIvV]]></document><document><![CDATA[El mensaje de Herrera a Sánchez por su “cara bonita” que no te puedes perder https://t.co/OOX7xUyNk7]]></document><document><![CDATA[E btw pessoas que atualizaram o insta e estão a pôr questionários, respondi a ns quantos sem querer, pronto]]></document><document><![CDATA[@divinity_es A VER YA COMIENZA TARDE ERKENCI KUS?????  4 DIAS DE PUNTUALIDAD Y BASTA...]]></document><document><![CDATA[En la antiguedad las bibliotecas eran llamadas "los tesoros de los remedios del alma" porque gracias a ellas se pod… https://t.co/UgdL3LVkLj]]></document><document><![CDATA[@Raggammm Hay qe pasar de estas tonterias...Hoy por Hoy para mí, él está en otro escalón !]]></document><document><![CDATA[@SostieneNatalia @carmen_pacheco BIBA LA JENTE LA HAY DONDE QUIERA QUE BAS, BIBA LA JENTE, ES LO QUE ME GUSTA MÁS 🎶🎵 https://t.co/HjudanJixO]]></document><document><![CDATA[@afapolvigo1 @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/9L99n7vyzw]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Bando de la Huerta de Murcia https://t.co/uzvVt93FSN]]></document><document><![CDATA[Hoy está siendo un día de mierda, pero juega el @valenciacf , y se pasa.]]></document><document><![CDATA[La Pantoja está contenida, espera que se suelte... #Superviviventes2019 https://t.co/rD3rIKDQyv]]></document><document><![CDATA[Tava olhando hoje as capas de Aniversário da @VogueBRoficial e me lembrei de um episódio que aconteceu em 2012. Qua… https://t.co/5LdBDwlbgy]]></document><document><![CDATA[@BlackVanished @E_BPinki Jajajajaja k arte me encantaa anabel pantoja..yo quiero verlaa pronto. En un reality prontooo 😘😘😘😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Some of the most beautiful beaches along the Atlantic coast of Portugal #beaches #portugal #beachesofportugal… https://t.co/gO3v5KG6uf]]></document><document><![CDATA[Un ingeniero me acaba de llamar por teléfono para preguntarme cómo ponía una 📺 en modo TV (anteriormente estaba en… https://t.co/0m1VGic73T]]></document><document><![CDATA[Aguirre, el Consejero de sanidad andaluz "Ahora que ya no estamos en campaña y han pasado las elecciones es momento… https://t.co/wyarOKMIeo]]></document><document><![CDATA[@RAFELILI08 C’est un spécialiste en géopolitique et en finances publiques ! Ah non c’est un spécialiste en vol et escroquerie !!]]></document><document><![CDATA[Els resultats a Castefa, ni tan mal tot i que Vox té 1774 vots. https://t.co/s6bdsD1nUZ]]></document><document><![CDATA[@rosagudo @sanchezcastejon Y lo peor. Lo va a volver hacer como le den la oportunidad]]></document><document><![CDATA[@Kyoreon_ @KacheYT Le he dado varias oportunidades cuando he estado aburrida, y no me ha gustado nada, así que habl… https://t.co/dUiWmM4P6F]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Buenos dias linda,, aquí también llueve sin parar,, mucho viento y frío hasta nevó en Biescas,, jaja locura tiempo ☕☕😘😘]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @CiutadansCs A liarla otra vez... asi para conseguir q alguien hable de vosotros y tener algun voto… https://t.co/8O4a9qfrQU]]></document><document><![CDATA[@deportes_rtve hola desde Mequinenza. Esto es la @TransebreBTT https://t.co/y0VQjGmK4T]]></document><document><![CDATA[Los contratos con los peores sueldos los ha hecho @PSOE #NiObreroNiEspañol]]></document><document><![CDATA[warmupfestival, 1st round. . . . . #Murcia #warm #warmup #festival en WARM UP Estrella de Levante https://t.co/euQlXlmdFr]]></document><document><![CDATA[No te detengas ni te rindas. Este proceso vale la pena. https://t.co/Id6k6izZad]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/9yBxE4xFke]]></document><document><![CDATA[@40Francoise @SibethNdiaye @EmmanuelMacron La ↘️de la TH , l’↗️du minimum vieillesse, de l’AAH, de la prime d’activ… https://t.co/duj21UMubW]]></document><document><![CDATA[Mañana de #zootropos y #cohetes en nuestro #campus #ciencia #experimentos para niños. Próxima cita en #Feria el 9 y… https://t.co/QckbavPFTs]]></document><document><![CDATA[Siempre ENORME Kike Maestu De las asambleas estudiantiles a labrarse un perfil político a base de levantar piedras,… https://t.co/3rIiqMPUge]]></document><document><![CDATA[Me encanta el detallazo que han tenido los pepineros haciendo un homenaje a Héctor del Mar ¡Es un equipo lleno de d… https://t.co/YMLaf82B7x]]></document><document><![CDATA[@PauMatalap @sergiobaster1 @GruMAV @uciero Yo digo que me da para un hilo y me contengo en un tuit]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @manueljarias @Yo_Soy_Asin MUY BUEN TUITER CARMEN ,NI YO ME HABRIA EXPRESADO TAN CLARO 👏👏👏👏👏👏👏👏😘💜]]></document><document><![CDATA[@KRLS @jordialapreso Precisament per aixó President,  hem de marxar d'aquest salvatge país.]]></document><document><![CDATA[Rodoreda nos habla de lo que la mayoría de la gente de su entorno calla. Nos habla de mujeres que pierden la virgin… https://t.co/9tusqb7XC5]]></document><document><![CDATA[#MapaDeLaPobreza 🇪🇸⚖️ #Extremadura la comunidad autónoma con más riesgo de pobreza infantil de #España,  alcanza al… https://t.co/EWzoZHYPU7]]></document><document><![CDATA[@1asufridoramas Totalmente de acuerdo  Ser paciente activo no va a curar mi #DolorCrónico pero me ayuda a entenderl… https://t.co/fXiR53yryS]]></document><document><![CDATA[@AnaSinonimo @ANAGABRIELRL Si hubiese podido ser actriz esta preciosa en este video y el chico parece que no le disgusta.👍😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Rayuela, por supuesto. Aunque hay gente que no lo aguanta...]]></document><document><![CDATA[“Siempre es poco tiempo”. 14 años es nada. 7 tampoco 👰🏽🤵🏻 Mejor primera cena en Cataratas Paraíso #equipo #gores… https://t.co/GA1g71NmKU]]></document><document><![CDATA[Au nom de la rose 🌹 #santjordi2019 casadeltibet_bcn en Rambla de Catalunya https://t.co/oI8TdoQXCI]]></document><document><![CDATA[Todas as gajas com corpo lindo não é-se esforçam para o ter. Baseado em estudos feitos pela minha pessoa]]></document><document><![CDATA[Falta clarísima a LV al borde del área. Nada. Que puto asco de árbitros.]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Yo recuerdo el trartazo a Ángel Garo en todo el ojo dcho. fué terrible, y no dijo nada, se aguantó… https://t.co/CnmorAiUXO]]></document><document><![CDATA[Creo que no me he reído más en todas las ediciones de supervivientes que con Loli en estos dos minutos. #SvGala2]]></document><document><![CDATA[@rohit_sha @earthles77 @pratoshnivedita @jill_magnussen @Sky13861654 @pkamla1 @gerrinnesmac @loveGoldenHeart… https://t.co/jhml3b9ZYe]]></document><document><![CDATA[😱😱😱El presidente del Tribunal Económico Administrativo vulnera la ley al gestionar una sociedad privada https://t.co/BJ7XDguPHV]]></document><document><![CDATA[Peor q coincidir con el mismo vestido en una boda.. 🥴💃🏻#buenosdias ☀️#feriadeabril #goodmorning  #buenosdias… https://t.co/HBCd265QBp]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo Si toca poder VOX lo va a tener crudo, saldrá  la verdad]]></document><document><![CDATA[El 27-O estàvem al Parlament algunes pq el q fes falta! I ens em vam anar a dormir republicanes, però ens vam lleva… https://t.co/dISRinbjK7]]></document><document><![CDATA[as FaMoSiNhAs só fazem merda mas ainda assim vocês insistem em pagar pau pra elas como se elas fossem as vossas ídolas??]]></document><document><![CDATA[Lo que está pasando en Venezuela es un golpe de Estado y esto no significa que se defienda a Maduro. Y la comunidad… https://t.co/nxF8Tt0XCi]]></document><document><![CDATA[Sois unas tramposa, siempre con lo del Imbécil del día, ya en 8tv hacíais trampas y ahora igual #arusitys159]]></document><document><![CDATA[El episodio en simultáneo con EEUU, se transmite en España a las 3 am. Adivinen quién YO va mañana casi amanecida al trabajo 😂😂]]></document><document><![CDATA[Pero como a pesar del horario de mierda que tiene, tiene audiencia vais a seguir con esa duración de capítulos hast… https://t.co/rZz1MWGH5c]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Qué no sabes bajar?? Pues baja!! Jajajajajaja árboooool vaaaaaa!! Jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Estou a ler o mesmo texto há uma hora e ainda não acabei porque estou sempre a adormecer AHAHAHA]]></document><document><![CDATA[El sabado 20 abrimos  en nuestro horario habitual, te esperamos. @IsabelGamezcar #alimentatussentidos  #felizsemana… https://t.co/QSDHMMJ5fS]]></document><document><![CDATA[Parabéns guys! Pisaram bem os lagartos. Pisaram bem a cabeça dos lagartos e não deixaram nenhum pedacinho de miolos… https://t.co/MsHs0A6K06]]></document><document><![CDATA[ESTRENO 🔴 Este domingo en #40GlobalShow188 escucharemos en primicia QUIERO OLVIDARTE lo nuevo de @DavidLafuente 🔥 https://t.co/4VFJoYCuEx]]></document><document><![CDATA[@fjberman @VOX_Retiro @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/ThUAiGaToO]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Sevilla : No al uso de animales en el circo Alaska en Sevilla - ¡Firma la petición! https://t.co/3JPYIGR02X vía @Change]]></document><document><![CDATA[@NriaOriol @AltesaAmils nosaltres... la gent...? no defallir.... aixecar-nos de nou i seguir caminant cap a la repu… https://t.co/22C6Sw7uVL]]></document><document><![CDATA[Si lo planificas todo, te pierdes lo mejor del viaje. 🌻💐  #enfurgomolamas #vanlife #thisisvanlifeing… https://t.co/PsYhhHngZb]]></document><document><![CDATA[Amo a @miqueliceta 💕💕💕 #28A #NohayCampañaSinMiquel https://t.co/eZJ3WOb4xw]]></document><document><![CDATA[El Gobierno ya tiene el listado de los bienes Inmatriculados por la jerarquía católica. Está negociando con los obi… https://t.co/8fjO6juJsL]]></document><document><![CDATA[@olhaoquete2igo Tinhas a certeza, não tinhas?A vida é feita de surpresas mesmo quando os dados estão  viciados!]]></document><document><![CDATA[Narbona favorable a un Pacto de Estado contra el cambio climático https://t.co/5CHkKsc07K]]></document><document><![CDATA[Esta escultura inaugurada en Salinas. Asturias en homenaje a los surfers me recuerda enormemente a mi querido primo… https://t.co/uVxmmMSoKx]]></document><document><![CDATA[Carmen borrego mentirosa Llo te vi porque estaba cerca d ti no estabas en tu casitaaaaaaa no vuelvas más por la tel… https://t.co/Z86SiE6iQv]]></document><document><![CDATA[@jaumeors @Javiergaciaisac @RadioYa_es @periodistadigit @CristinaSegui_ @lbalcarce @thecentenator @PresentadorGato Gracias]]></document><document><![CDATA[El PP lanza una campaña engañosa contra Sánchez por WhatsApp en pleno debate https://t.co/wmIBO0Kvxr vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[L'1-O ens acompanyarà tota la vida! #28A #LlibertatPresosPoliticsiexiliats 💛🎗️ #nervis]]></document><document><![CDATA[hay una pary después del pary que se llama el afterpary 🤑🥳 en Entierro De La Sardina https://t.co/D3G0wazsl9]]></document><document><![CDATA[📣Bienvenidos a mi canal de Ivoox donde encontraréis mi entrevistas más recientes y grabaciones de conciertos. No du… https://t.co/bRfJxhTMhp]]></document><document><![CDATA[Fue un concierto en la calle mi cautivo ayer parecia que iba andando enhorabuena a ls banda y que se queden en el t… https://t.co/EOTjpqdJhR]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 😂😂😂Lentejas, que aunq yi voy hacer puré de verduras porq puso mi marido la dentadura ayer y no queda otr… https://t.co/32U0cepSHe]]></document><document><![CDATA[Amor não é tudo, e há coisas que não podem ser perdoadas, as pessoas têm de arcar com as consequências dos erros q… https://t.co/6cyOTrOgVO]]></document><document><![CDATA[@bestboomer I was going to say relax and breathe... but I don’t know..😂 Have a fabulous day 🌷]]></document><document><![CDATA[Memories 💌🔆 en El Pedroso De La Armuña, Castilla y León, Spain https://t.co/FeWBGyY0HX]]></document><document><![CDATA[ELLOS MISMOS NOS ESTÁN DICIENDO LO Q ES BUENO PARA LOS EMPRESARIOS SEGUN QUIEN GOBIERNE Y NOSOTROS SABEMOS Q NUESTR… https://t.co/jqzbw7QwKs]]></document><document><![CDATA[Vosaltres no tindrieu q estar el parlament per votar la seva dissolució. Vergonya!!!]]></document><document><![CDATA[Let me see what's underneath, all I need is you em Albufeira https://t.co/YYgdIS6oCF]]></document><document><![CDATA[Habla Elena Hernando sobre José Lázaro Galdiano del Museo @Museo_Lazaro . https://t.co/n1gSgHwBBs]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @YouTube Ese paso, sólo ese paso ejecutado en todos sus tours, de menos a más en calidad es absolu… https://t.co/fDaYpWICD4]]></document><document><![CDATA[Una sociedad mínimamente madura no debería consentir esto de ninguna manera: Programas electorales sin números… https://t.co/uriTtFkY3w]]></document><document><![CDATA[No lo olvide Sr Sánchez, los votos que que han dado la gente de izquierdas es para que hable, dialogue con los part… https://t.co/Tn1QZx0StA]]></document><document><![CDATA[@Azor34688233 @Andy66Warhol @MadDogMLG1976 El estado de embriaguez es un atenuante. 😉]]></document><document><![CDATA[Porque nos gusta lo auténtico #AgroBank con el #TomatedeLosPalacios. Ignacio Blasco, director comercial de Sevilla,… https://t.co/uGpep8TssL]]></document><document><![CDATA[Como duermo fatal madrugo mogollón, hoy por ejemplo me he levantado a las 6:45. A qué hora abren los colegios elect… https://t.co/b7ItNT6gBR]]></document><document><![CDATA[@albarecheot2018 Te amamos nena. Gracias a ti♥️ y no dejes nunca de hacer ni de ser lo que eres por lxs locxs del mundo!]]></document><document><![CDATA[@nngg_torrevieja @LuismaPizana @jesteve0509 @AdriAgenteCO @EduardoDolon @joaquintorrevie @DomingoParedes_… https://t.co/WCIaSzDo4s]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6jeDxhFAiH]]></document><document><![CDATA[Amiguis de Ibiza, oa recuerdo que el próximo martes, a las 19.30 estaré firmando en librería Hipérbole. Si me queré… https://t.co/F4KakyQUOh]]></document></documents></author>