<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y empezamos una nueva campaña, por el cambio en España 🇪🇸, porque @ciudadanos es el cambio sensato, de centro, prog… https://t.co/KUF8VCSYvu]]></document><document><![CDATA[El gol, una pesadilla para Jesé  https://t.co/2Y9PjN0Xm9 #RealBetis https://t.co/yXsSIW42cT]]></document><document><![CDATA[Finished the registration #bigmanclassic #bigmanclassicregional #dinner en Alicante, Spain https://t.co/LcTNtYIuYH]]></document><document><![CDATA[Cristiano y el Madrid eran un matrimonio tan perfecto... Los dos han perdido. Y ambos ante un Ajax excelso.]]></document><document><![CDATA[#Derbi #Betis #MiEstado #Aporellos #Verdiblanco https://t.co/CoANt4N6aI]]></document><document><![CDATA[Como cada año, un agradable paseo, compartido con miles de personas. #MarchaASPRONA #MarchaAsprona2019 https://t.co/xVFbk6QbiY]]></document><document><![CDATA[ Engineered for long distance . Hoy ultima tirada larga antes del #edprockandrollmadrid #maraton . Vamos!! . . .… https://t.co/c07AgKvkN4]]></document><document><![CDATA[Metallica: Orion (Turin, Italy - February 10, 2018) https://t.co/Dl47v5i1zp]]></document><document><![CDATA[#SabGenteChachi13Abril "Buenos Días, abrimos el camino a la Primavera... Querid@s CHACHIS". #FelizFinde y SONREÍR..… https://t.co/73AgVZE5SU]]></document><document><![CDATA[@laraarrua @DeporteEsp14 @MutuaMadridOpen Espero poder saludarte un año más. 😘]]></document><document><![CDATA[@cauteixonera @Montser48036759 @jvlpart @KRLS @mhp Es exactamente asi desde hace años. Yo nunca he estado pero he v… https://t.co/F6ONw3DG40]]></document><document><![CDATA[G I G A N T E Tottenham. VAMOOOOS CARAJOOOOO. Merecido lo de los los Spurs, esto es un EQUIPO sin gastar un euro en… https://t.co/z5V9bb3FmK]]></document><document><![CDATA[¿Y si nos ponemos, y cambiamos las cosas? 🤘🏾 @ Almería, Spain https://t.co/FwxxWhgoie]]></document><document><![CDATA[70 minutos  @XerezDFC -0 - @UDLosBarrios_es -0 Expulsado un jugador barreño]]></document><document><![CDATA[¿Se han dado cuenta que es peor que Junqueras? 😱😱😱Fuerte malestar en el consejo rector de À Punt con la gestión de… https://t.co/xc31YwXBuQ]]></document><document><![CDATA[Un bebé nace dos meses después que su hermano gemelo en Italia https://t.co/jkXoofPmRs @elmundoes @ElMundoOpinion… https://t.co/nZxwQtm8kh]]></document><document><![CDATA[@maca_puentes @Paco_Glez_ @cayetanaAT Grande esta mujer !!!!!! La que quiera igualdad y paridad qur se lo gane a pu… https://t.co/746lJZ7ixq]]></document><document><![CDATA[Y el dinero de los alquileres de las instalaciones deportivas que están en tan mal estado? Se devuelven?]]></document><document><![CDATA[0-3 el lugo. Q lumbreras el q dijera q con 45-46 te salvabas....  Todos los años igual]]></document><document><![CDATA[@mmcm89 @agarzon jajaja. Yo lo que dices no lo he visto. Lo otro queda latente]]></document><document><![CDATA[Somos comunidades hermanas. Y Ángel Gabilondo y yo lo tenemos claro. Lo que queremos para nosotros lo queremos tamb… https://t.co/cBCKOkTg6w]]></document><document><![CDATA[Varsavsky:  1- convencer al #legislador  2- mejorar la sociedad #RSC 3- traer #financiación a EUR 4- evitar relajar… https://t.co/rq535PRDmm]]></document><document><![CDATA[Sábado de Pasión en #ManantaPontana en Puente-Genil https://t.co/8LkT4DKlvb]]></document><document><![CDATA[@electo_mania No me deja meter los ingresos económicos... Por lo tanto no puedo dejar realizada la encuesta.]]></document><document><![CDATA[Obsesionado por #gameofthrones ??? #andaya en Badajoz, Spain https://t.co/P4jixfYWTp]]></document><document><![CDATA[La / del Indiano   Una gozada de sabores y de producto, nuevos platos y más intensos, disfrutar y gozar   Espárrago… https://t.co/ANKP9v6ETk]]></document><document><![CDATA[Irene Guerrero: Resiliencia verdiblanca https://t.co/jXASt8QU0n via @RevistaPanenka]]></document><document><![CDATA[El chófer de autobús más Burro,manda mas que los militares, tiene que cer que los alto mandos le tiene miedo a Madu… https://t.co/Pl1jn9X3qX]]></document><document><![CDATA[Te sumas a la España de @CiudadanosCs libres e iguales?  #28a #VamosCiudadanos 🇪🇸🍊 https://t.co/O49IXc5sVS]]></document><document><![CDATA[@HispaniaRomana Muchas gracias por la explicación! Ya sabía yo que no podíais fallar en algo así, todos los días se aprende!]]></document><document><![CDATA[Así si Rapaces, así si, este é o camiño é a actitude 💪 #ForzaBreo xogando 🏀 en equipo #Fagamosequipo podemos ganhar… https://t.co/KFZmuVn3Bl]]></document><document><![CDATA[1⃣0⃣ #TheBestOf #FIAS2019 Polifonía portuguesa con @OfficiumEnsembl bajo la extraordinaria dirección de… https://t.co/Jc97Yuwcxl]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga @1anaisaespinosa la 6....pero Sharktopus se quedó en la 1  Canela fina]]></document><document><![CDATA[@PalomaSaborido @Poli_Guerrero @juanromerafadon @pablofern96 @_alecerezo @santisouviron Ves como sé donde atacarte 😁]]></document><document><![CDATA[@Darth_vortex @BellaAurora84 @Vividrovmor @AMTQuito Sapo también es contestar un tweet ajeno, a llevar la contraria… https://t.co/BQQ7L92sFH]]></document><document><![CDATA[El PP de Casado recupera en su programa medidas de Vox que Moreno Bonilla descartó o matizó en Andalucía… https://t.co/rjIG4KMQrl]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Todos los países están orgulloso de su nación menos España, nos pasamos media vida pr… https://t.co/Bn20e0Uj7u]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Así como siempre; le echamos la culpa a otros, pero somos nosotros(egoístas y especuladores) los culpab… https://t.co/4s2mtE6KRP]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ El PSOE a engañado a todos sus votantes, es muy falso, antes de las elecciones era muy rojo, a hor… https://t.co/FQ2PDJFhoq]]></document><document><![CDATA[Mi enérgica condena de los atentados de Sri Lanka, y mi oración por los afectados, Cristo Jesús Resucitado tenga Mi… https://t.co/6eDOU0bmpz]]></document><document><![CDATA[@joaquimcoll @ernestmaragall @junqueras "la de Jeréz", dice el tal Sergio Sol con un tufo supremacista, racista y x… https://t.co/M2IPRho7Tj]]></document><document><![CDATA[¿es necesario que subáis una historia? que siiiiiiiiiii que ya han estrenado la última temporada de juego de tronos pesados]]></document><document><![CDATA[No puedo describir con palabras lo que me está costando ir a la oficina hoy.]]></document><document><![CDATA[LEOPOLDO LÓPEZ VA EN LAS LISTAS DEL PP PARA LAS EUROPEAS. MADRE DE DIOS QUE BOCHORNO DE PARTIDO.]]></document><document><![CDATA[Me parece que alguien se va a saltar un STOP 🛑.... https://t.co/RiarlgTR9e]]></document><document><![CDATA[#PalabraDiaria 28/4/18  «¿Porque me has visto has creído? Dichosos los que crean sin haber visto»  Eres infinitamen… https://t.co/QDRj4lLz3N]]></document><document><![CDATA[@maria_rey Quien tiene boca se equivoca, pero la verdad que con el empacho que llevamos con Franco gracias a la izq… https://t.co/j1VLx2HKBH]]></document><document><![CDATA[@MrNebot Muy irregular. Ojo, me sigue pareciendo bueno pero de momento esta sobrevalorado.]]></document><document><![CDATA[@ExpositoOrteg @rakeld12341234 @pablocasado_ Es una auténtica vergüenza, joder que país]]></document><document><![CDATA[@Miguel_Ss19 @gustavomunana Entiendo que en YouTube de @UEFAFutsal se puede televisar. Si hay restricción geográfica usa “Hola” para Chrome.]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos y Pregón #ManantaPontana son inseparables en Puente-Genil https://t.co/z1jcMGbqG4]]></document><document><![CDATA[De los pocos corrales tal cual que quedan en Sevilla. La corrala de Pablo en la calle Relator. Hay que visitarlo. https://t.co/k5BtbNQFmg]]></document><document><![CDATA[Gracias; ahora, La Rioja por Francisco Ocon en @lariojacom  "Somos el socialismo que gobierna para cambiar las co… https://t.co/aLHrQBLIYi]]></document><document><![CDATA[Eres un facha de m....a. No tienes ni puta idea de lo que es libertad de expresión y democracia 😠😠. Rivera pide a l… https://t.co/pnT8fD3dTy]]></document><document><![CDATA[¿Te imaginas tener tan poco que aportar como partido y que tu campaña se base en esto? Qué penita]]></document><document><![CDATA[@SCPModalidades TÊM QUE DAR TEMPO ÀS PESSOAS PARA TRABALHAREM E APARECEREM OS RESULTADOS. O GRANDE DESAFIO É TERMOS… https://t.co/I16bUdJJ61]]></document><document><![CDATA[@DaniArias95 @CPaass16 La bandera tricolor no es anticonstitucional, abolir los derechos economicos, sociales y de las mujeres si]]></document><document><![CDATA[@anagreciano Una pena que siempre se dejen algo. https://t.co/88CfNu80W9]]></document><document><![CDATA[@toros Que ocurrió? No lo pude ver en directo y luego por la noche en diferido a las 11 aún no lo estaban emitiendo.]]></document><document><![CDATA[@elgatosingenero Ya lo pensamos muchos, el veleta intenta hacer lo contrario de lo dicho]]></document><document><![CDATA[@carmen_caesaris @museiincomune También sobre cómo se rememoraba ese inicio en la Roma Imperial. El Lapis Niger. Pe… https://t.co/GKbme1jBKm]]></document><document><![CDATA[VERGONZOSO. España subvencionará con 3,15 millones de euros a independentistas y proetarras https://t.co/rMIT8lRtJG vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[Una de las ventajas de ir a @Digital2G #altrabajoEnBici es poder cambiar de ruta y disfrutar de algunas vistas priv… https://t.co/SWFDuLaAaB]]></document><document><![CDATA[@SergioOvejero UHHH. Me mola mucho el concepto.   Lo buscaré https://t.co/TcQcDjOSrp]]></document><document><![CDATA[La memoria histórica, la gran olvidada en la escuela https://t.co/LQi7VZdStd vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Un #año es ese tiempo que pasa entre marcaje y marcaje de riojaultratrail y que parece que son dos días...… https://t.co/WMeFsPo7Dt]]></document><document><![CDATA[Lançamento do livro Inteligência Territorial. #desempenhoorganizacional #indicedesempenhoconcelhio… https://t.co/G7EQs57B6j]]></document><document><![CDATA[@BarristanBravo Tú eres el que hablastes de fusilamientos,en el 2019,hay que hablar de presente y futuro. En fin,li… https://t.co/VONf4C1m2w]]></document><document><![CDATA[‘Lisbon Under the stars’ - Espetáculo Imersivo ao vivo das Ruínas do Convento do Carmo, em Lisboa, por ocubo  Live… https://t.co/eVx95GYkFY]]></document><document><![CDATA[@AFPespanol Urgente es que Trump tenga ganas de cagar. Lo de los aranceles no es prioritario cuando su ano pone el cartel de COMPLETO.]]></document><document><![CDATA[Hem trobat aquesta gateta a la cantonada del carrer Nou i carrer Estrella de Palafrugell. No porta xip; algú sap de… https://t.co/wsMLg0AXpz]]></document><document><![CDATA[Couriosidad: ahora en Google Eath la Casa de Campo está tomada con fotos del año pasado cuando se secó el Lago por… https://t.co/YhGc6yKUnK]]></document><document><![CDATA[La doctora rumana a la que Sánchez plagió en su tesis: "Nunca me habían robado mi trabajo académico" https://t.co/fWpEnXMW2X]]></document><document><![CDATA[A quien le pasa? 🙈😩😭  Comenta!📲 Comparte 🔔❤️ Menciona tus amigos 🤭👨‍👩‍👦‍👦👇🏻 en Altea, Spain https://t.co/bTk3h874ou]]></document><document><![CDATA[Estudio 3D de silla y entorno. 3D video rendering.  #BeDesign every day. #SéDiseño cada día.… https://t.co/vQ4agWDdqo]]></document><document><![CDATA[@JdSandovalCOQUE @fplasenciaperez @A_Farnesio93 @xavialba76 @FranGallego Ya te he pasado el gasto desde su llegada… https://t.co/PgRtkNJw3V]]></document><document><![CDATA[Sabem ja quina realitat nacional tenim o seguim pegant-nos palmadetes al pit?]]></document><document><![CDATA[@AlbertOrtegaES1 Albert, se lo digo así de claro:" CON BUENA POLLA BIEN SE FOLLA". Dime cuanto se ha gastado PEP en… https://t.co/cSOPLsx5q9]]></document><document><![CDATA[tras una semana TAN intensa, necesitaba al fin mi vía de escape...  #onroad #wonderfulmoments #wonderfulplaces… https://t.co/YEaXThCK0d]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Sánchez pensaba que Abascal le iba a hacer el trabajo sucio pero se ha quedado con las ganas]]></document><document><![CDATA[Então o presidente condecorou os próprios filhos com uma Ordem do Mérito? É Ordem Nacional de Rio Branco, não Ordem… https://t.co/vEGgzxRQ0L]]></document><document><![CDATA[@danielrcao Muchísimas gracias, amigo. Por suerte, Marea Atlántica sí vais a salir muy fuertes de las próximas muni… https://t.co/TZxO2chYCz]]></document><document><![CDATA[#RumboUrnasARV NO CREO EN NINGUN MEDIO DE CUNICACION QUE SE PRESTE A HACER UN DEBATE QUE NO ESTEN TODAS LAS VOCES P… https://t.co/ZgaInhaQtz]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar Puedes quitarte esa camiseta, con la cara de gilipollas que tienes, nos basta para saber a qué piara perteneces.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT entrevista  " ràdio 4 rne Els matins " a partir de las 9:30h @populares  #ValorSeguro https://t.co/NyQxs6VFau]]></document><document><![CDATA[Utiliza este código para confirmar que tus mensajes y llamadas de WhatsApp están cifrados de extremo a extremo: 203… https://t.co/JMyY6tcWUC]]></document><document><![CDATA[Siempre recordar el Call of Duty Ghost como un juegazo a pesar de las críticas que recibió]]></document><document><![CDATA[La movida del prgore exiliada en barna están ahora acá viendo a @eelkekleijn]]></document><document><![CDATA[@ICacabelos @amoracastillo @JorLopezP Yo creía que lo importante de la portada era la petición de una prueba de que… https://t.co/WT8bFANsgM]]></document><document><![CDATA[#escudo #heraldica #heraldic #bw #bn #blackandwhite #blancoynegro en Albarracín https://t.co/cfXozJlOMD]]></document><document><![CDATA[@BaronaMer Con manzanilla la Gitana  no son malas las mañanas https://t.co/voOwH5K8w0]]></document><document><![CDATA[@fuenzalidaRn Hay otros delincuentes que preocupan más, están en el congreso y viven como millonarios,.]]></document><document><![CDATA[@FranGallego @antonioagredano Y tu serías Fran 'IBM' Gallego, nuestro Monchi. https://t.co/X2xDJZYBtt]]></document><document><![CDATA[Sigo votando por @VolodymyrGerun Para #MVPMovistar Faltan 130 votos  Seguir votando  1RT=1VOTO  https://t.co/cqvDC0hVOF]]></document><document><![CDATA[@ipecantos @josemaguilera Yo iba con mas ilusión cuando jugabamos con el marmoles macarl. Fijate tu la ilusión que… https://t.co/MaeAd0iv8X]]></document><document><![CDATA[@nusca_ap A mí Sansa me gusta y no me gusta. Igualmente creo que es muy inferior a Arya, que es la principal robaescenas de la serie.]]></document><document><![CDATA[El @RestElLago #Marbella, en su XX aniversario, impulsa los productos artesanos de la Serranía de Ronda :… https://t.co/9l30ch0Zxj]]></document><document><![CDATA[Buen tono y nivel en el debate económico de todos; y en realidad, todos tienen su razón; el problema es que son drá… https://t.co/rpvyDYTpSJ]]></document><document><![CDATA[“Se está produciendo un terrible incendio en la catedral de Notre-Dame en París. la @PompiersParis están tratando d… https://t.co/IZc3JY7iR4]]></document><document><![CDATA[Realize meu sonho façam eu chegar a 50 inscritos,se puder me ajudar compartilha MUITO OBRIGADO logo mais saí vídeo… https://t.co/VGlHE0kIBm]]></document></documents></author>