<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@marcriera80 @AlteaAlcalde @IdiazAyuso Ofende quien puede, y no quien quiere. Besitos]]></document><document><![CDATA[@AGUSTINAJODRA Lisboa, me encanta, me gustaría volver, a ver si tengo pelas]]></document><document><![CDATA[Serenidad y belleza. ❤️🌹  #sinfiltros #ríoguadalquivirdeorillaaorilla #espejitodeplatademisevilla #vacaciones… https://t.co/ClU5AsC19Q]]></document><document><![CDATA[Feliz 2 de Mayo!, para todos los peruanos, debería ser feriado, lamentablemente en el Perú solo se celebra las derr… https://t.co/pA9q0GJ2FG]]></document><document><![CDATA[Ni un año a pasado que dejara de ser ministra de Rajoy y sigue dando gracias a la Virgen del Rocio por su nuevo emp… https://t.co/uKayOb6Yp4]]></document><document><![CDATA[@Yedri_07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/L5qTbx3aDy]]></document><document><![CDATA[Marketing Digital: 4 claves para comprenderlo  #marketing #mktdigital #RRSS #Socialmedia #pymes #empresas #negocios… https://t.co/6skj7dOLum]]></document><document><![CDATA[Una de las mejores sensaciones del mundo es sentirse valorada. No tengo pruebas pero tampoco dudas.]]></document><document><![CDATA[De verdad que no puedo con su cara viendo bailar a ese señor #BBMas https://t.co/zMOUXXlDsF]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @carmenporter_ A mi tampoco pero es bueno un vasico al día dicen,, pa comer o cenar]]></document><document><![CDATA[María Canovas trabajadora social de USM Inca, trata el abordaje biopsicosocial en la detección y prevención de prob… https://t.co/7kA5gc9PHD]]></document><document><![CDATA[Me decis webs gratis para ver peliculas, sin registrarse y to el rollo?🍿🎥]]></document><document><![CDATA[No se puede decir más claro. Un gustazo leerte cada domingo. Qué gran político se pierde el Parlamento!]]></document><document><![CDATA[@DrAlfonsoVidal nos cuenta todo lo q necesitas saber si tienes q entrar a quirófano Se habrán planteado alguna vez… https://t.co/DVvsn99FBy]]></document><document><![CDATA[🤩 ROAD TO TRIBAL CLASH 🤩  @crossfitrookiesbox Team, 5️⃣ days to 3, 2, 1...Gooooo‼️🏁💪🏼💥.  @TribalClash https://t.co/ISY5oXxNyE]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Vuelve a leer EMPRESARIALES en la Universidad de Sevilla y un experto en gestión de la administrac… https://t.co/AOnRc500J3]]></document><document><![CDATA[Cofradía Jesús Nazareno Vulgo y Congregación #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019… https://t.co/GqkQNwhvBD]]></document><document><![CDATA[Y este año... las torrijas al horno!! #torrijas #semanasanta #alhorno #desert #postre https://t.co/eoskpK2gJg]]></document><document><![CDATA[«Y el Paseo de los Tristes alegrar» 🎶  * * #Granada #Grana #paseoDeLosTristes #andalucia #albaicin #model… https://t.co/ELOzWQySSv]]></document><document><![CDATA[NO SOMOS CIUDADAN@S DE SEGUNDA, por eso queremos #igualdad en las #Pensiones  #IgualdadSalarial NO a la… https://t.co/NB0FPlKfD3]]></document><document><![CDATA[@periquitoWilly Pero según tus palabras no puedes comparar la integridad y valores de Bildu que son unos despreciab… https://t.co/NnULnUwZHF]]></document><document><![CDATA[@manuelab1959 @PSOE Esta mujer no tiene vergüenza. Que se venga para Andalucía y que nos lo explique a los andaluce… https://t.co/uKtFM5AVj0]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @Fernand53400448 @ivanedlm @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/0aJMMyMtFd]]></document><document><![CDATA[🔴 La (re) reconquista de Abascal, por @Jorge_Vilches https://t.co/dwRA0fA53C interesante análisis que hay que leer]]></document><document><![CDATA[Cuando @fatimagarthia está sin móvil, visualiza el capítulo 3 y tira de gmail para expresarme su emoción😏🙌🏽 https://t.co/vajCR4xNf6]]></document><document><![CDATA[@Pacurll @lrmegustaleer @AliciaAlvarezV3 @cav_carmen En cualquier caso es la hermana de la cumpleañera (en mi casa,… https://t.co/Lpb2yI0HFL]]></document><document><![CDATA[Barcelona hoy festejó a Sant Jordi y yo publico en mi website "Viaje de novedades con Freixenet" (Link en mi bio),… https://t.co/BrLb0So2fS]]></document><document><![CDATA[Mare de Déu dels Dolors #ProcessódelSilenci  #Mataró #DijousSant #JuevesSanto  #Procesiones  Foto @pepi_holaquetal https://t.co/w55tfBWdBs]]></document><document><![CDATA[@kmarlengo @juanludrime @jusapollugo @jusapol @interiorgob @desdelamoncloa @sanchezcastejon @PSOE @europapress… https://t.co/fRUYvwCzen]]></document><document><![CDATA[Lo del marco con la Foto que se ha traído Ribera de casa 🙈🙈 #ELDEBATEenRTVE https://t.co/0k8EMKTmBR]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @ollanmar Los datos son lo q son es el uso q hace de ellos, deka abierta las conclusiones y a la vez… https://t.co/o6qqGQlwGN]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraQueNoPasen Informar sobre Vox entre insultos, vetos y amenazas: "Sois una vergüenza, nos tendréis siempr… https://t.co/75ILf2OTXC]]></document><document><![CDATA[Con mi perra recorrería el infinito y más allá!!  Siempre dispuesta a las aventuras que vengan. Ofreciendo amor en… https://t.co/l62TEtg3j3]]></document><document><![CDATA[...I would call you up everyday Saturday night And we'd both stay out until the morning light And we sang, here we… https://t.co/WGnPM6KkVJ]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Freguesia de Alcáçovas https://t.co/FqPcrcaQ3h]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @pablocasado_ @jusapolcantabr1 @populares @jusapol @AFAPOL_ @ERIKEO5555 #EquiparacionYa… https://t.co/h0BW9hOGSV]]></document><document><![CDATA[Ay españoles, no saben en qué chollo se quieren meter con Vox y podemos]]></document><document><![CDATA[@SerradillaCris pues yo me tropecé con una alcantarilla después de llamar gilipollas a unos niños que se reían de m… https://t.co/GqViaLURUg]]></document><document><![CDATA[@DhomeNadine Je regarde le film de la 3 avec Marielle , je l’ai déjà vu mais j’aimais tant ce grand acteur !!]]></document><document><![CDATA[@MonDiari SRA.ARRIMADAS: cada vegada que parle es : per dir MENTIDES - INSULTAR i MENYSPREAR a TV3 i els seus repre… https://t.co/ulUpa41JmD]]></document><document><![CDATA[Gracias @fundacionanoc y fantonioserrano por este reconocimiento. Ojalá sigamos contando con el mejor circuito de c… https://t.co/x2KV4GbCdA]]></document><document><![CDATA[REPOST @Barro_oficial feliz cumpleaños compa DIOS te BENDIGA muchos AÑOS mas https://t.co/KGdUgaWNUj]]></document><document><![CDATA[El dia 1 de maig toca pujar a la Creu!  #AplecPedraCastell #CanetdeMar @ajcanetdemar #marimuntanya #tradicions https://t.co/V4tMi66mRd]]></document><document><![CDATA[Todo vendido en la primera Feria del Libro de Arganzuela!!! Muchísimas gracias!!! @RocaEditorial @blancarosaroca… https://t.co/gxB564gMTq]]></document><document><![CDATA[gaudint amb @merr17 (@ Flax &amp; Kale in Barcelona) https://t.co/aO2LIbZl8D https://t.co/Ta3sQv0W5B]]></document><document><![CDATA[Hoy amanecí con esta noticia y el alma me volvió al cuerpo, tengo la fe intacta 🇻🇪🙏🏼]]></document><document><![CDATA[@VTorroglosa @CervantesFAQs Ya estamos con el clasismo  Eso demuestra que Este país, Sigue siendo paleto Hasta  la médula]]></document><document><![CDATA[@Luis_Uriarte_ @Diego_FDM @pantalla_azul @PabloFuente @nachorsevilla 😂😂]]></document><document><![CDATA[@fernandopgp @Ayto_Plasencia Ya tocaba ... le dará  otro aire a esa importante entrada  a la Ciudad Residencial,  c… https://t.co/nzOMORRHoN]]></document><document><![CDATA[El surfista de patio. #bollito en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/4DXlx3P98q]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Creo que había rectificado, pero parece que no se ha entendido así… https://t.co/d3QaVQ4lQA]]></document><document><![CDATA[@sandrasankarate Suma y sigue Sandra. Cual serán tus próximos calcetines?]]></document><document><![CDATA[Mi aplauso a la ministra de justicia Española en Mauthausen, y despreciable el gesto a la delegada de la generalita… https://t.co/acrVr3m4Se]]></document><document><![CDATA[@joseluissantos @AbuelaCule 👏👏👏esa es la actitud.positividad ante todo.feliz martes amigo https://t.co/0jt21Gs7U0 v… https://t.co/SWG8PmYh61]]></document><document><![CDATA[Ánimo a @Lacarreter @adrianpradog @OscarGPrieto @marielarubio y Javier Carrera. Aquí  su información, su análisis,… https://t.co/NYovdyPsWX]]></document><document><![CDATA[Es probable que ahora me vea todas las películas que pueda en las que salga la catedral.]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @JuanMarin_Cs Pues peor el PP que dice que Vox en Andalucia no tiene voz ni voto..… https://t.co/b1tyuvIgYb]]></document><document><![CDATA[@jcyg62 Tu madre, como la mía con 90, ejemplo de mujeres inteligentes que han vivido mucho en la vida.]]></document><document><![CDATA[me voy a la cama satisfecha y feliz por no haberme comido ningún spoiler de got.]]></document><document><![CDATA[@Jorge_JK @MadreDeTragonas @luisotobajas @UCAM_NSCA_HPS @CaosAzucarado @Nopanaden @NoInvisibles @RunningConsult… https://t.co/4w0IuKpcMz]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 ¿No venían a salvar la "patria" la "democracia" y otros aspectos varios?  ¿Cómo lo hacen quedándose en casa?]]></document><document><![CDATA[En solo 72hrs:  5 asesinados por el régimen. 300 heridos siendo trasladados a hospitales sin medicinas.  Algo que n… https://t.co/u7ri40z40C]]></document><document><![CDATA[Buscando la paz...en medio de un mundo frenético 😊 #PequeñosMomentos #Relax https://t.co/NlYw14yTov]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon    de @davidbisbal  y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[Estamos cagándonos en todo desde hace varios partidos que los árbitros y el VAR nos joden @realvalladolid @LaLiga… https://t.co/yf4iCvQVDF]]></document><document><![CDATA[É assim com um arranhão pq se fosse eu a estar no hospital depois de um acidente nem queriam saber]]></document><document><![CDATA[Le tengo, pero no le he leído. Recuerda mi enfermedad , hay días que no recuerdo apenas nada]]></document><document><![CDATA[@diario6com @uranillo1954 Iceta,  compadeixo a la teva mare, per tenir un fill com tu.]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jucilnacional @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BMozxtEGmB]]></document><document><![CDATA[Tu voto nos merece mucho valor ..Por una España libre para decidir si quiere o no quiere seguir sufriendo tu no pue… https://t.co/kl3TSyvomR]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/5GElaV9V5X]]></document><document><![CDATA[Deseando que alguien diga que es un bulo porque de ser verdad, es tremendo]]></document><document><![CDATA[Look who is there 💕#adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #adoptanocompres #dogslover en La Casa De Los Lios https://t.co/DFag3W9njv]]></document><document><![CDATA[Muy sencillo porque de esta manera la Banca mangonea a los partidos, realmente son ellos los que mandan]]></document><document><![CDATA[@ClintGrease D’après leurs dires ils avaient perdu des sommes faramineuses, aujourd’hui l’Etat leur restitue et ça… https://t.co/oqu1AVsdLX]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Yo la estrategia de Rivera de aislar al PSOE no la entiendo para nada ni q c__o saca con esa acti… https://t.co/WiFbSzhv99]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea  #N1CanalFiesta16  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[22 días Esto no es una #migraña 🤯 empieza a parecerse a una condena🔗otra➕ de #dolorcrónico En otra vida ⚰🔮he debido… https://t.co/qWL1Y7m0Sd]]></document><document><![CDATA[🐶❤️ My baby  . . Da igual su edad, aunque sea un abuelito para mi siempre será mi bebe 🥰☺️ #SimplementePaco  . Buen… https://t.co/JdqSQH1JTg]]></document><document><![CDATA[3...2...1 Últimas tres semanas de #mariateresayelleon Os esperamos en sala_mirador Gracias equipo @CarolinnaRoman a… https://t.co/jpxmVmYEbW]]></document><document><![CDATA[UN PINO DICE  ered la primera persona que me llama pino siempre soy una jirafa 😔🤟🏻]]></document><document><![CDATA[Me parece genial que tiréis la propaganda de ciudadanos pero tiradla al reciclaje joderrrrr]]></document><document><![CDATA[A todos aquellos que les pedí un favor y se hicieron los giles, sepan que tienen que esperar lo mismo de mí. Me chu… https://t.co/RHNAkaXglp]]></document><document><![CDATA[Magnífica estación de Penitencia! Gracias por dejarme disfrutarla al lado vuestro! Esperando con ansias una nueva… https://t.co/EXfU7Q3JcN]]></document><document><![CDATA[@VictorGasion Buffff mandra infinita, quin personatge, no lhe conegut mai sense estar rabiós amb erc]]></document><document><![CDATA[porque SIEMPRE tengo que ESTUDIAR? porque NUNCA nadie tiene que ESTUDIAR?]]></document><document><![CDATA[💖Dice que si no me han llamado para presentar más eventos por Monzón, que ya toca volver y que da igual el vestido… https://t.co/FLxgkbBod5]]></document><document><![CDATA[El pesimista se queja del viento, el optimista espera que cambie, pero el realista acomoda las velas en Paraje Na… https://t.co/cbzxaMRcsj]]></document><document><![CDATA[Ojalá se parase el tiempo y me pudiera quedar aquí 💙 https://t.co/35EgbArNDq]]></document><document><![CDATA[¿Cuántos años podrán tener estas revistas? 🤔🤔 . Hoy rebuscando entre la colección de libros de ganchillo de… https://t.co/1qZtkzactd]]></document><document><![CDATA[Mañana jueves día 25,21.00h,tendré el honor de presentar 🎙una cita muy especial en el #RestauranteLaCostana Se cele… https://t.co/92OT2H3k18]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Ahí estamos todos y cada paso es un mundo. No podemos estar siempre culpando al… https://t.co/vM1NamEBt6]]></document><document><![CDATA[@Acadialergia Com ja sabeu titular fals: els especialistes en al·lergologia NO estem en contra, de fet en els serve… https://t.co/aOFqure1CO]]></document><document><![CDATA[raoul                             apuntes                     🤝       no entender nunca NADA]]></document><document><![CDATA[#rateti ❤️2019 congratulations Carlos! @CarlitosDelCid ceciliodelcidreino nachodelcr @ Palacio de Congresos Manuel… https://t.co/1NjHfhTeZR]]></document><document><![CDATA[Por fin sabado ,para mañana te hemos preparado el almuerzo costilla de Cerdo  asada extra jugosa,… https://t.co/r18vIAD7IM]]></document><document><![CDATA[Libres, Iguales y Vivas #28A  #LaEspañaQueQuieres /♥️ #HazQuePase /♥️ #VotaPSOE 🌹 #PedroVuelveaGanar… https://t.co/UmcQD9DysC]]></document><document><![CDATA[@miriamrdgzz8 @carmen_rm34 @cepedaoficial Que cara ,o le .molesta el sol o ha hecho alguna maldad]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @alfredgarcia Venga otra película para no dormir RTVE. A ver  que va a ser la próxima mentira. No tenéis n… https://t.co/HyDASAavJe]]></document><document><![CDATA[Caball blanc i caballer a la setmanamedieval de #Montblanc 😍 en Montblanch https://t.co/d1L6eGKmeH]]></document></documents></author>