<author lang="es"><documents><document><![CDATA[dicen que si te pones la ropa del revés sin querer da buena suerte pero, las bragas también cuentan?]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ @MediaMarkt_es Iphone siempre comprar en apple @MediaMarkt_es es una estafa..]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin Ahahahahaha e só viste a torre Eiffel pq era demasiado alta e via-se ao longe]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/32zPYNnEhU]]></document><document><![CDATA[Que esto se siga viendo en libros del siglo XXI es el problema.  Pijama para dos @alfonsobasallo #TeresaDíez https://t.co/B7TOGDvNWQ]]></document><document><![CDATA[No puedo con la reación de Can como los mira a uno y a otro 😂😂😂😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[Y la última imagen cuando mira hacia puerto.....Tiene que verla...tiene que verla  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller… https://t.co/mQ39TDWdf3]]></document><document><![CDATA[Ojalá y sean más los que  voten por una España unida  y  menos los  aborregados que siguen ciegamente al PSOE y al… https://t.co/ylb8zTPyW9]]></document><document><![CDATA[Spring in Andalusia #tbt #andalusia #sunnyday #photooftheday #alcazardelosreyescristianos #alcazar #gardens… https://t.co/tkdINvCoVN]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Harta estoy, aguantarme nunca, a mi no me doblega ningún separatista. A ti no te lo he l… https://t.co/BV8gkI6DjH]]></document><document><![CDATA[Yayyyyy music #music #rock #rockandroll #madrid en Thundercatclub https://t.co/P6zZrxRUEI]]></document><document><![CDATA[@16MCGlez @LauraMartRed Otra outsider. No sigo lo uno ni lo otro 😅 pero sé que el último episodio se veía oscuro y… https://t.co/kl1tzKUvwo]]></document><document><![CDATA[«No vull tenir-te a tu, vull amb tu tenir el temps»  #picoftheday📷 #zaragoza #likeporelradiador #hujicam @ Zaragoza… https://t.co/mWvhYcV8Jt]]></document><document><![CDATA[@Cazafalacias1 @NieblayHumo @quitarrin2O @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa… https://t.co/oGtLA4v7QF]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_1974 @rocitohFT Igual de payaso es en Sevilla que en cai, como pica jajaja]]></document><document><![CDATA[Siendo justa Pollos lo tenía muy difícil en la prueba 2 tiaracos y una mujer difícil #SVGala2]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Pues claro q siii Pablo,   ánimo,  has hecho una campaña dando tu aliento y cariño por todos los rinc… https://t.co/cQiaqJNdp2]]></document><document><![CDATA[@Oriolmuso Vergonyós... Sobretot les q no escolten i no paren de xerrar.. Maleducades #niqestiguessimaclasse 🙊]]></document><document><![CDATA[No veo la lógica al reparto de contenedores de #MateriaOrganica en #Palma  Zonas que estan apiñados y otra que hay… https://t.co/oRDHrMxxPa]]></document><document><![CDATA[@Isantosherrera @espailiterari Pasaré a verte con los puntos de libro de @en_canta_dos. ¿A qué horas estarás?]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/uwFmswun7H]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP El.que tiene que DEFINIRSE Y SER.SERIO DE UNA VEZ es A.Rivera. donde está ubicado su partido? E… https://t.co/BtIHIWkm4n]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial vergonzoso el comportamiento de Belén Ro , es insopertable]]></document><document><![CDATA[@Otriadas Con un debate hubiera alcanzado..Se les esta dando poder a los demas politicos con sus medios afines,a di… https://t.co/4ftiMduu7e]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @MontaaSanchez @llamadadetribu @titusoide @carmenporter_ @navedelmisterio Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@ShanaVWhite It's horrible and each airport/person seems to make up their own rules. Yesterday my kara (Sikh bracel… https://t.co/U8MK8oqvlO]]></document><document><![CDATA[Si buscas un color pastel para tu bolso de día a día, esta muestra creo que te servirá. De lona y con una pequeña l… https://t.co/7ZvdVNkuT5]]></document><document><![CDATA[¿Por qué los partidos políticos españoles siempre se olvidan de la UE y sólo hablan de políticas internas? https://t.co/Hsb99dTgmF]]></document><document><![CDATA[Foto: mtowersphoto soamasguitarras #martapereiradacosta #guitarraportuguesa #mulheraguitarra #womeninmusic… https://t.co/FBHBOd5oF2]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Sussuarez @jucilcantabria @GuerreroJusapol @El_Plural @jusapol @policia @guardiacivil @pablocasado_… https://t.co/IyZ6JO51eW]]></document><document><![CDATA[Tratamientos en adultos para ADHD What can we do? La realidad virtual, una solución más #health20bcn… https://t.co/DyY4kAGzmQ]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon Errores a patadas pero es peor ser un traidor @ierrejon]]></document><document><![CDATA[¡Nada! ¡Fuera! Si es por  #ElDebateenRTVE no me vale ninguno. Que pasen los cuatro siguientes #desolacion]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker Todo porque la gente quería sacar su libro sin tener ni idea de cómo hacerlo. También me escribían… https://t.co/VvJE8wt8wy]]></document><document><![CDATA[@Marsallorente Totalmente de acuerdo, pero algunos de tus compañeros de profesión buscan un conflicto que no debería existir]]></document><document><![CDATA[@CristinaBFlor @populares Parece que desconoce una gran realidad. Pero no sorprende, cuando alguien opina como uste… https://t.co/iGGuvh6pbP]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs Las tres cosas explotación.infantil..no a  (Sus nietas ) sino en los paísos más pobres...]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree @PJoliCo @felixjaviermll Desde luego! Yo ahora me he aficionado al de canela de fortaleza https://t.co/q524koIBDx]]></document><document><![CDATA[os dejo disfrutar unos minutitos de yo nerviosa antes del meet https://t.co/tybU87ktVx]]></document><document><![CDATA[@Pepa63306772 @Again_Here2017 Aveces , no entiendo estos enfrentamientos ,entre las izquierdas ,todos tenemos nuest… https://t.co/GZCJ860Nnh]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @Pablo_Iglesias_ Ademas no seria Pablo Iglesias sino Irene Montero la que hizo mas campaña..😚😙]]></document><document><![CDATA[Carmen Delgado. Que tiene con Pablo Iglesias. Las cloacas del estado y Villarejo. Lo mataron con falsedades. Tiene… https://t.co/w3V6rzGaYw]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @P_Villarrubia @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @GonzaPerezSarro @pantalla_azul @nachorsevilla… https://t.co/caZQSY1Hot]]></document><document><![CDATA[Mi #FFPaciente es para todos los pacientes de #Fibromialgia y de todas las enfermedades, q tenemos q batallar contr… https://t.co/Cthb08QNbe]]></document><document><![CDATA[Y EL SOBRINITI JUAN FELIPE FROILAN DE TODOS LOS DEMONIOS , MANTENEMOS A UNA ESTIRPE DE VAMPIROS PELIGROSOS Y ASÍ HA… https://t.co/mUltwweAbM]]></document><document><![CDATA[A nuestra historia le hace falta una segunda parte aunque nos digan que esto nunca sale bien]]></document><document><![CDATA[@LanguiMoretaSat Pues nada, que paseando oí un sapo y me pasé la tarde detrás de él para hacerle una foto pero cuan… https://t.co/Sre1Zkphws]]></document><document><![CDATA[La canela se convierte en estos días de #torrijas en protagonista indiscutible. ¿Pero sabias que es uno de los ingr… https://t.co/s0fthcBPEo]]></document><document><![CDATA[¡¡¡todo lo que Hagan los demás  Es malo.y todo lo que piensen  También.  Sólo lo que yo pienso. Es bueno. Este tío… https://t.co/h8WrUZ3bGa]]></document><document><![CDATA[sois conscientes de que la vuelta a la música de justin vaya a ser colaborando con ed???????? un sueño]]></document><document><![CDATA[@mitokondriac @Lucia_RedCue Y yo bastante por el selenio por el tiroides. Ay de cuantas cosas me entero contigo! Gracias!]]></document><document><![CDATA[Colapso en las oficinas de correos con el #votoporcorreo @CorreosAtiende alguna solución?? Gracias, por cierto a mi… https://t.co/S3GXNtBDSH]]></document><document><![CDATA[Encuentro de la Virgen de la Merced y El Cristo Cautivo #costaleros #vinaros #semanasanta2019 en Plaza Parroquial https://t.co/452ESLWakn]]></document><document><![CDATA[@gorkanunez @ArturoCasadoAld @cbalsalobre @tamyta2001 @Vdot_Spain Ya no entiendo que alguien de 14 años pueda pensa… https://t.co/JDxzFYcAj5]]></document><document><![CDATA[MAMAAAAAAAAAA QUE SEA YA DOMINGO DE LA SEMANA QUE VIENE UFFFF QUÉ SERIE QUÉ LOCURA QUÉ MARAVILLA]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/KAPYFA1wKW]]></document><document><![CDATA[@nafasaro1 Enga ya hombre. Si van a quedar por delante de Cs. Demasiado...]]></document><document><![CDATA[Sevilla tiene un color especial.... el mio para hoy el amarillo!! #colores #feriadeabril #flamencasyvolantes   Dise… https://t.co/dbv0LrOg2q]]></document><document><![CDATA[@martillito10 Qué malo!! Menos mal q ya la he visto. No te quejes luego de los spoilers de GOT]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde bunkertechnoclub ❤️ en Bunker https://t.co/uBzqPGPQJo]]></document><document><![CDATA[#Yosoyjuancarlista porque me enamoré de su obra hace años y jamás nada me ha marcado tanto.]]></document><document><![CDATA[@acausadasilvia Bom dia! Hoje há casório e sou madrinha (don't ask...), já ando a bulir, oh, há buééés... 😃💃🏻]]></document><document><![CDATA[@pilaralvarezm @Angelasororidad @silviablancov #YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @JLMagaz Son los mismo !! Que antes estaban maquillados !! Estaban , estaban !!]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @PartidoPACMA Animalistas urbanitas o mejor dicho "mascotistas" vividores de subvenciones]]></document><document><![CDATA[@MamaUkelele @keyduu @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Eso nadie lo ve!! Es lo normal mentes prehistóricas!!]]></document><document><![CDATA[literalmente o macho fodido e frustado que quer colocar a culpa de toda sua miserável vida nos outros, quando a cul… https://t.co/AhmnN56LtQ]]></document><document><![CDATA[@aAlvaroAguilar @hdaddelsol @EmergenciasSev @NazaretSevilla @elllamadorcsr De toda la vida ,en los pueblos aún llev… https://t.co/9rktnXJ42O]]></document><document><![CDATA[¿Algún experto imparcial me puede explicar las posibles razones de que al 50% del personal destinado a violencia de… https://t.co/XR3qhEiZSm]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Ya le he contestado, dos veces. De miedito nada, eso era ante… https://t.co/uMaloDE9c9]]></document><document><![CDATA[@IaisflautasMor1 @JovenPensionist @YayosCartagena @Coorpenmadrid @catalunya_marea @PensionesT @pensionazo_no… https://t.co/UMKfztN69O]]></document><document><![CDATA[Excelente, @barreramanolo ! somos la séptima fuerza en 45 días! Buena base junto con nuestros líderes @tasionite… https://t.co/zX8qTSL52c]]></document><document><![CDATA[@Reality27023818 @lidiacarrion86 @sofiasuescun Total  mente de acuerdo con  tigo,  Estos de viva la Vida  se estan… https://t.co/OIqJBw4JpL]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28A y #NoVotareNiACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[El me dijo para siempre hasta q llegó la otra y se los metió por frente😶💜]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @liromantica1 @OlgaLosad @vanecorlao @vizacaino24 @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/ACOBQGAWed]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio si que aún tengo pendiente ir a ver el museo de miniaturas pero ahora iré pronto porque es una pas… https://t.co/GybgBLnrZv]]></document><document><![CDATA[Ciudades sus memorias,territorios imaginarios haciendo otras ciudades escondidas. https://t.co/1DgFVhUEtw… https://t.co/0lmNqP7yZr]]></document><document><![CDATA[TAMARA DE LEMPICKA Reina del Art Déco #ArtDéco palaciodegaviria @palgaviria @palaciodegaviriamadrid @arthemisiaarte… https://t.co/SnApFb9fEK]]></document><document><![CDATA[@JuanmaGallego96 1. No me considero facha.  2. ¿No se puede vivir en un barrio humilde y votar a la derecha? No lo… https://t.co/xCUPjpP2Bn]]></document><document><![CDATA[@barreramanolo , compartir ideas contigo y luchar lado a lado es un gran aprendizaje,  @reaccionayactua en el Ayunt… https://t.co/rXD32UIHZz]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el momento álgido de mi vida y me he dado cuenta de que estas cosas son muy importantes para… https://t.co/41X2Sa2SqQ]]></document><document><![CDATA[@JHOTHAB1 @CiudadanosCs Llevamos 15 días haciendo la #rutadelosbarracones. Yo he dado clase en barracones. Otra cos… https://t.co/E1nuEieTbo]]></document><document><![CDATA[@antimandril_100 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @josegea1965… https://t.co/UQa6FxYbkM]]></document><document><![CDATA[Crisis en RTVE por la batalla del debate electoral a cuatro https://t.co/rTA3o0dpNu. Me subleva que no fueran tan e… https://t.co/7q1MsHSZE6]]></document><document><![CDATA[Sondeo electoral: El PP crece y tendría mayoría para gobernar con Ciudadanos y Vox, según una encuesta de La Razón https://t.co/BmdUCvMdhY]]></document><document><![CDATA[Juicio: “Nos lanzaron piedras y adoquines” Madre mia!!! Como están las calles de Barcelona 😱😱]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Vertele Si Rivera se droga no se lo a decir a ningun periodista çVaya falta grave de Susana Griso..☺️☺️]]></document><document><![CDATA[@LeonorOsuna11 @BrunaHusky Aprendido, quería decir, dichoso teclado móvil 😒]]></document><document><![CDATA[@carlypgaiola sábado conheci o netinho postiço da minha mãe. ele é filho de um casal lésbico e o pai de uma delas n… https://t.co/dvH2RvoZLa]]></document><document><![CDATA[En este día de San Isidoro, muchas felicidades a toda la comunidad de la Facultad fe Filosofía de la @Univcordoba,… https://t.co/XRQEhszhqq]]></document><document><![CDATA[Marco Lanna: «No ir a la Champions nos sentó mal, nos lo habíamos merecido»  https://t.co/16yo4Jfols]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @LeaksUberCabify @cabify_espana A mi me pasa lo mismo. No podré montar en cabify no me vayan a engañar y… https://t.co/5Es7WIunr4]]></document><document><![CDATA[Porfavor que alguien me lleve a Cádiz otra vez o me acoja en su casa joe ☹️]]></document><document><![CDATA[#elmarcoderivera por fin salió!!! #estabatardando  #ElDebateDecisivo https://t.co/C8YUeYdkTY]]></document><document><![CDATA[Maravilloso set para cuidado facial : SET MILAGROSO 3D TIMEWISE de Mary Kay ®. PVP 168 € Tu Consultora de Belleza I… https://t.co/4DwuoNAVhe]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Albert Rivera y su atrezzo!La mesa es demasiado pequeña para tanto trasto!!]]></document><document><![CDATA[Por las caras de Hulya y Bulent nose porque me da que ha sido Cahide para desacerse del bebé.. 😓 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@MechanicalJapan @kurogami_team Quiero la figura de Jack y nombro a @LordAlce y a @Kuroshagi]]></document><document><![CDATA[Qué habría sido de mi Domingo de Ramos sin vosotros 🌿❤️ en Seville, Spain https://t.co/xpJSGdCVvU]]></document></documents></author>