<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@recu_la_cordura @Santi_ABASCAL Así es yo le conocí en 2014 cuando me afilié a VOX y gracias a sus fuertes convicci… https://t.co/7zXGdvuWBY]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos por vuestros análisis, tiempo y entusiasmo para darle otra mirada al debate. @DebateCanovas… https://t.co/yYl7jebDA5]]></document><document><![CDATA[hola @NetflixES!!! Podríais poner todas las temporadas de #TheOC  🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼 por favor :) https://t.co/rP88EgPhFN]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/JOtH5vETFJ]]></document><document><![CDATA[@NyXio Sip. Le falta horno. Pero está dañado. Se llama Pizza a la sartén y pues es lo que hay 😂😂]]></document><document><![CDATA[@vecinosmalaga @lerele El afán arboricida de esta ayuntamiento es para psiquiatra]]></document><document><![CDATA[@zoidoJI Los tiros por la espalada, normal...hasta los matones en las pelis del oeste, llamaban por su nombre, a la… https://t.co/mv4OsjlikU]]></document><document><![CDATA[Eu já só queria ter a minha Fam de arrasos toda junta outra vez apenas para mais um jantar, só uma noite pls]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrfffffffffffffffffff… https://t.co/sZjTtB0uUC]]></document><document><![CDATA[La GENTE que  vota a éstos  Me da mucha pena. Por lo menos ellos sacan mucho Con vuestro voto. ¿pero vosotros...? O… https://t.co/kfpA9AaW2l]]></document><document><![CDATA[Y la de niños que van saliendo todos los años del centro es una pasada y por algo es. Ojalá pero que ojalá  ningún… https://t.co/LN7PX9hNIk]]></document><document><![CDATA[Nosotros hemos seguido caminando tranquilamente, sin percatarnos aún qué información estaban repartiendo, hasta que… https://t.co/yvZgC0UiO3]]></document><document><![CDATA[Són substituts provisionals i, amb respecte, amb els voltors q tenim d'enemics no tinguem la pell tant fina. Jo l'h… https://t.co/t3c96a0EYA]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @MarcoTrajano2 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/97ZZsMkl4q]]></document><document><![CDATA[Uno que no sabe la diferencia entre la hipocresía y la cortesía 👇 #EleccionesGenerales28A  https://t.co/olYOkdjW67]]></document><document><![CDATA[Gato, te calentito y nueva lectura. No se puede pedir mucho más 🤣 En fin, que terminé el Escape Book y he empezado… https://t.co/fokDPQEpS5]]></document><document><![CDATA[Ciclo Política es Comedia en la @Filmoteca_es. Sopa de Ganso en VO y en pantalla grande. Lujo. en Cine Doré https://t.co/dPfxPKWume]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @Maria13611__ @DoctoraGlas Si, donar si, pero vender órganos no, y si lo reducim… https://t.co/fZG6oDJu76]]></document><document><![CDATA[Ja el tinc! Amb moltes ganes de gaudir-lo! 🌹📚 💖@vanessamontfort #escriptores #llibres #roses #SantJordi2019… https://t.co/DiQwYbLG8c]]></document><document><![CDATA[@Trismegista No solo  en la  Sexta, es en todos los medios de comunicación.  Podemos es el enemigo a abatir. Aun  s… https://t.co/4Th1tzQ2O0]]></document><document><![CDATA[Saudades dos teus lábios e dos nossos beijos apaixonados fds mano volta]]></document><document><![CDATA[🗳Esta es una jornada de puertas abiertas hacia el futuro que necesita España. #28APSOE /❤️  🌹 Justicia social 🌹 Con… https://t.co/sZpbeqUoOP]]></document><document><![CDATA[@nov_21 Desde luego. Quiero verte, necesito verte 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 días y subo por tu Madrid 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Bring it on! #burger #bacon #food #yum #madrid en Goiko Grill https://t.co/lS1aLD7lYk]]></document><document><![CDATA[Este #28A #VotaConOrgullo para apoyar la igualdad, seguridad y derechos de todas las personas ✨ https://t.co/ckMaZwczzy]]></document><document><![CDATA[@aralcgr te sorprende que te escriba? tanto tiempo es normal... aunque te echo 1 poko d - vuelve ya]]></document><document><![CDATA[Quando saiu do ginásio tenho sempre uma fome vocês não estão bem a perceber]]></document><document><![CDATA[Emery y el 3-1 al Valencia en el descuento... no es nueva la historia. Quedan 90 minutos, pero este gol puede hacer… https://t.co/bdA10Y6czX]]></document><document><![CDATA[@GarciaPepilla @isanseba @Cs_Madrid @populares @Albert_Rivera @PSOE Pepilla aquí en Marbella han dimitido siete de… https://t.co/65z6xEt5K6]]></document><document><![CDATA[adoro o sucre, o Michael é o Michael ne, mas o t-bag tem das melhores representações]]></document><document><![CDATA[Por favor, como maestra te pido, casi que te exijo que no llames a es engendro maestro. Esa palabra es sagrada para… https://t.co/KOQPRDEQcg]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @realDonaldTrump @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/7DxeYe2NAR]]></document><document><![CDATA[Me gusta este ejemplo que pone Lucía Martínez en su libro 📙 #vegetarianosconciencia Para todos aquellos que digan q… https://t.co/NTLJovpxQK]]></document><document><![CDATA[@isaimarivent Cuánto respeto y solemnidad. Las almas se alzan en la noche y en el día y avanzan entre nosotros en C… https://t.co/s6SfMwQH55]]></document><document><![CDATA[Bolsos de Abanico https://t.co/4wyZbGqEOz #lolabanicarte #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/04f9V8Ytmz]]></document><document><![CDATA[Quieres combatir la celulitis de una vez por todas? Luce un bikini perfecto este verano con nuestro pack: 📍Crema an… https://t.co/NE7fTPSRqf]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Don Luis. En Andalucía se ha invitado a Vox a participar en 6 o 7 debates y ha declinado la invitación.]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia , hoy los mismos de ayer y de siempre! @reaccionayactua @barreramanolo @Izab_Asturias… https://t.co/yTUL1Mb8cS]]></document><document><![CDATA[#felices27bairas @byViruZz Gracias por cada sonrisa que me haces sacar en cada video❤. Pd: sube video😂 https://t.co/Puj7Ek9lJz]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @liromantica1 @belen_ah @OlgaLosad @BelenFGonzalez @vizacaino24 @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/Qi0F2ODgID]]></document><document><![CDATA[Pues ya q piensas en eso, piensa en q Uds están haciendo todo para q más niños pasen hambre, no vayan a la escuela… https://t.co/NggG7nHxFn]]></document><document><![CDATA[Gabriel Rufian és una vergonya, només en debats en TV espanyoles , quina llàstima.]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @modbaquedano @AlbanoDante76 Ni yo tampoco, hasta colaboré €€ cuando se les impuso multa y fuí fie… https://t.co/sobSWK4zvI]]></document><document><![CDATA[@LolaLado @Zurine3 El trabajo al completo lo han hecho los medios toxicos y las cloacas ,que con cerebros tan hueco… https://t.co/9clQlVRuJV]]></document><document><![CDATA[@Elesbaan11 Estoy segura de que miles de afiliados y numerosísimos cargos del PP lo sienten de corazón como yo. No hay que pasarse]]></document><document><![CDATA[I'm at Mundua Taberna in Valencia, Comunidad Valenciana https://t.co/XUdIdsc2VF]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Només el nom d'aquesta "dona " hem produeix VOMITERA. No continuo....🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero @RamonaDiazpav Ooooh! Jodo mañana? A yo no se si podré ir,, bueno haber,,,,,, 😃]]></document><document><![CDATA[Para mi esto es la definición de felicidad ❤❤❤❤ https://t.co/lK7IulChRw]]></document><document><![CDATA[Hostia!! Que majos los de #atresmedia ceden unos minutillos para hablar de cultura!!! #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[CardiB 21 nominaciones, las más nominada de los @BBMAs madre del amor hermoso, al menos hoy no viene vestida de ostra #BBMAs]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA https://t.co/UITWnmB16y]]></document><document><![CDATA[@AraRivera_ Eres maravillosa Ara, es fácil acompañarte. Exiges mucho, pero das aun más 💖😘]]></document><document><![CDATA[@RaakRuiz Que mareo dios mio jajajaja a mi ponmelo en la mesita o en pdf]]></document><document><![CDATA[Tarde para recordar en la Librería La Puerta de Tannhäuser con #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[Cada vez que suena la canción de Scott y Callum https://t.co/4ITeZWG1hM]]></document><document><![CDATA[He empezado el 2019 con un nuevo acompañante, @BaiGene empresa q me diseña lo q necesito para mi entreno, nutrición… https://t.co/HdjGKJsMXY]]></document><document><![CDATA[@jaimeruizrodri4 @BeltranPerezPP @Hdad_SanBenito @PPdeSevilla @eveliarincon @PiaHalcon @alicia_mm @titastolfi… https://t.co/XXzYKIHzDz]]></document><document><![CDATA[Para los que ayer votaron a Bildu, para los que nunca tuvieron ni quisieron tener memoria, para los que decís que h… https://t.co/DbF3oHFoOb]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @20m 😙Para quien eran esos votos..Como para creer en estas personas..Si hacen eso con los votos qu… https://t.co/FYlZInT3ho]]></document><document><![CDATA[Acabo de entrar en Twitter y me ha sorprendido no haberme comido ni un solo spoiler, todo eran tweets de vox y risas.]]></document><document><![CDATA[Si quieren gobernar quienes te quieren callada, expulsada o muerta tú también tendrías miedo así que  VOTA  #28A #Vota]]></document><document><![CDATA[Soy socialista y he votado a @vox desde la noche del domingo estoy anonadada, porque nunca vi tanto socialista. https://t.co/0LIlaKYbmD]]></document><document><![CDATA[É uma criança e é desculpavel ele estar-se a referir aos blacks com um certo desprezo pq n tem noção, o que não é d… https://t.co/uKY4JfGbw5]]></document><document><![CDATA[@raquelfc121 , foste a melhor amizade que a catequese me trouxe, obrigada por tudo, és uma amiga p vida. gosto imen… https://t.co/4Ce9aAoJ0W]]></document><document><![CDATA[Continuamos con el debate. Modera Emiliana Vicente González, Presidenta del Consejo de Trabajadores Sociales.… https://t.co/NodcR08dhf]]></document><document><![CDATA[@emmylou880 @thescript @TheScript_Danny Ur welcome hun ♥️ have a great Monday 😘😘]]></document><document><![CDATA[No sé si el món canviarà a pitjor en un futur distòpic com el q sembla q ens espera, però crec q sempre, sempre, co… https://t.co/VueyOTVNHl]]></document><document><![CDATA[@MarioSebile El sábado empiezan a las 13 h y el domingo a las 13:30 h, lo dan en  teledeporte]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley Va a ganar izquierdas really segura con pactos esta claro no por mayoría soy brujilla y lo veo venir]]></document><document><![CDATA[é só uma treta correr mal q fico logo mal. ser sensível é uma bela merda]]></document><document><![CDATA[@UEmadrid @Y_VirvilisEU #FelizMartes, muy buena coordinación de noticias.]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Le damos la razón, usted se queda contento y nosotros hacemos lo que nos de la gana.]]></document><document><![CDATA[@manelmontesapi @JonInarritu Darles ?? con lo que nos han y siguen robando ???]]></document><document><![CDATA[@portillopablo @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 @PonceVaCB Brutal lo de estas chicas!! Gracias, una vez más!! 💪💪💪💙💛]]></document><document><![CDATA[Llegué de fiesta a las 2pm, en este momento debería estar durmiendo pero es TAN GRANDE LA EMOCIÓN Y TODO LO QUE SIE… https://t.co/tsHl4I51RM]]></document><document><![CDATA[@MafaldaNoMundo Yo estoy igual. El final me dejó triste, veremos como lo arreglan..]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 Los mayas avisaron, y antes de los mayas avisó el Apocalipsis. Yo sólo veo una niña con… https://t.co/v8OstP79V4]]></document><document><![CDATA[@jordievole @a_lo_gonzo Muchos andaluces en ese último programa que han construido gran parte de la Cataluña actual, ¡qué orgullo!]]></document><document><![CDATA[@Tomares_es Muy INDIGNADA con las barbacoas de Tomares, falta de información y recursos al ciudadano.]]></document><document><![CDATA[No es su culpa, si hoy en día persiste el estigma hacia las personas con demencia, imaginaos cómo sería en los tiem… https://t.co/fIhFHDLkfQ]]></document><document><![CDATA[Asesoramos tu proyecto HORECA para arquitectura #Sostenible , haz de tus espacios un negocio más sostenible, restau… https://t.co/dozzqvjbo1]]></document><document><![CDATA[@MUNCHKiN_XO @KimKardashian I eat the same way since my childwood, im 31]]></document><document><![CDATA[DEUS obrigada por me acordar hoje , obrigada por dormir comigo e me manter de pé todos os meus dias. Amém!]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/YFnMQKb4hV]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny Gosh I miss this so much 😩😩😩 aren’t these guys the best 😍😍]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la experiencia gastronómica en t22jerez casapalaciomarialuisa.  We start the gastronomic experience at t… https://t.co/5Fifkje1lv]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Pues yo he de decirte que en mi casa solo te vemos a ti y que cuando alguno no está a esa hora al… https://t.co/AhvBWiaZYE]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo tomas, no lo jodas: ¡no me jodas! Sin tomar "LA VÍA".… https://t.co/PLl01RcoSu]]></document><document><![CDATA[@lince1477 Tengo más opciones... Puerto I, Puerto II y Puerto III ... 🤣. Será por cárcel!! 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Patrick_Kools @SuIrreal @rosadiezglez Lo que me llama la atención es que para ambos, "bolivariano" es un insulto.… https://t.co/YOONqVI7KY]]></document><document><![CDATA[Y despues de la mani aquí estamos catando aceites como los señoricos. https://t.co/PO9pfVOYa3]]></document><document><![CDATA[@PanicAtTheDisco Congrats guys !! Congrats @brendonurie 👏🏻👏🏻 you are amazing ♥️]]></document><document><![CDATA[👠👠 Y si el solo brilla... Que brillen tus pasos 👣👣👣 . . https://t.co/CogbKShDvD   . Ana Lucena y pisa con ganas en… https://t.co/bVLXwh3nAa]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith @vox_es @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/lIw5ACRq4p]]></document><document><![CDATA[Preparadas para la final! 🏐🍀💥🚀 en Alcobendas, Spain https://t.co/sdjDfpTVEr]]></document><document><![CDATA[A rir muito com os vídeos da coles a tentar adormecer ontem na minha casa ahahah]]></document><document><![CDATA[Querer decir tanto, pues yo no pienso lo mismo, trata de mejorar tal cosa,,, y así,,, eso,,, significa confianza y… https://t.co/c5nU4RUYFi]]></document><document><![CDATA[Íbamos por la calle unos amigos y yo solo hemos visto parejas.  Parejas everywhere]]></document><document><![CDATA[Encontrar alguien que merezca la pena poner la cara sin que te la partan es más difícil que encontrar una aguja en… https://t.co/Hi6uctuzwm]]></document></documents></author>