<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MiriamMorell Tengo ganas de que sea el debate para que quede en ridículo.]]></document><document><![CDATA[@MariaLuNa432 Encomiendate a Él, te escuchará. Yo continuo mis súplicas]]></document><document><![CDATA[@rosaliavt Pero que cantidad de maletas vas a tener que llevar. Tamaño baúl de la Piquer. 😂😂 Te deseo mucho éxito. 👏👏]]></document><document><![CDATA[@okdiario No tengo palabras . Solo decir que si este es periodista que venga Dios y lo vea . Este es simplemente un perfecto inbecil]]></document><document><![CDATA[A esta procesion le pasa lo que al barsa ; no tiene ritmo . A si es muy complicado]]></document><document><![CDATA[@_2_Ad @eduardoinda Viva la democracia de PJODEMOS , y así sois todos,amigo de asesinos.]]></document><document><![CDATA[@ronda2222 @kroostractor si me da a mí el puñetazo estaría cambiando de dolor....jajajaja]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars "Pero mire, yo tengo una teoría que le quiero contar sobre el humor. Creo que el sentido del humor e… https://t.co/cuhe3ev2sv]]></document><document><![CDATA[Hay que dar tiempo al liderazgo actúal, porque Rivera lleva 13 años al frente de ciudadanos, por cierto sin primari… https://t.co/q1cxROuPXK]]></document><document><![CDATA[Qué ovarios tiene @maitepagaza 👏👏👏🇪🇸🇪🇸🇪🇸#VamosPorLaLibertad https://t.co/xprzm9xyp6]]></document><document><![CDATA[@Vincentius_LUD Empatamos con Betis y Girona, y ganamos al Rayo, nos da]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera ¿ Tú te has mirado al espejo?. Nunca ví a alguien tan maleducado, soberbio, arrogante y faltón como… https://t.co/8xnrWIx1ok]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @soniarivera858 @Jdfung555 @graceva61504736 @AAvallones @marinavibu609g @PatGrant7777 @Guyatt671… https://t.co/iAagnibl9u]]></document><document><![CDATA[#lusogolo #lusonoticias #lusosaber #slbvfc em Estádio do Sport Lisboa e Benfica https://t.co/Hr0c4TPQoi]]></document><document><![CDATA[ESTA OPERACIÓN SIGUE EN MARCHA... "Pretenden un clima de disforia política" https://t.co/o40YMhKqDl … vía… https://t.co/IMOGJNmL0q]]></document><document><![CDATA[@ErPali_  No es por meter nada de política, que quede claro. Pero no he podido resistirme a mandarte lo. https://t.co/CUFkiCWlCO]]></document><document><![CDATA[@Ddcastibanque Igual se le ha quedado el cd enganchado y no sabe quitarlo 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @AlvaroAlvaroA3 Idiotas los hay en todos los ámbitos. Sólo hay que ver que no es capaz de bajar la c… https://t.co/pesheDwm8e]]></document><document><![CDATA[Podrías haber puesto la de León que al menos es puramente gótica. Es que la de Santiago ni se parece un poco. Y apa… https://t.co/6fZGLKmWYf]]></document><document><![CDATA[@mila_otero @sediabdomen No veo ninguna paridad entre autoras/autores 🤔 ... Ah, que esto no es como en política. Aquí el que vale, vale 👏🏼👏🏼]]></document><document><![CDATA[@Mario_San7 Si lo que dices sobre que es comentarista es así, que lo desconozco, entonces es un irresponsable.]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin Si realmente no lo sabía tiene que ser un gran palo para ella]]></document><document><![CDATA[Ayer doblete radiofónico, primero nuestro granada cf y posteriormente tertulia de Sábado Santo. Hoy a rematar la se… https://t.co/7FuWxHdqDY]]></document><document><![CDATA[@mirim341 @lunagalla ¿No tiene razon @sanchezcastejon ? Y tu encima los quieres subir mas ?¿para que? ¿para que qui… https://t.co/LPz2iZ7fgu]]></document><document><![CDATA[@reginafarre Gràcies pel teu testimoni valent. A l’entrevista amb Xavier Rius expresses el que molts pensem des de fa anys]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoBarcelona importancia a lo importante y es que el Barcelona es campeón de liga y sigue en champions por la Copa linda.]]></document><document><![CDATA[Tenemos muchas ganas de retransmitir mañana la Procesión del Santo Entierro de la #SemanaSantaMarinera   Un abrazo… https://t.co/jXZWEhyowP]]></document><document><![CDATA[Una vez al año ofrecía en sus aceras cien mil historias a las cien mil historias que pasaban por allí.… https://t.co/n62ZheMVqJ]]></document><document><![CDATA[@Acaymo59292242 @ZHUA84192378 @HuevaraChe @HISPANO_MMXV @Santi_ABASCAL Aquí está lo que pasó… https://t.co/7jftpddHHL]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Miedo  me da que  los comáis el coco,  " sois  unos falsarios "]]></document><document><![CDATA[@JavierSanz @jpizquierdo_cs Muchas gracias! Trataremos de hacer que España sea un país más amigable para los que se… https://t.co/jRu4cbLxg9]]></document><document><![CDATA[+Rivera: este lo tengo repe 😋 -Sánchez: perfe, yo este también 😉 https://t.co/woO83fS6St]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc Hay una larga lista de gastos q no se computa en ésos: servidumbre unas 135 personas + otros 150 de segu… https://t.co/WeURFhvHAQ]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon Buenas. ¿'Se vale' votar a @vox_es con cuatro o cinco DYC-Cola en vaso de tubo o tiene que ser obligato… https://t.co/uX5Pr692jM]]></document><document><![CDATA[Por cierto también intervienen otros científicos de análisis de datos en Alemania y Arizona. Es una colaboración gl… https://t.co/6KqrntrF3t]]></document><document><![CDATA[Los pelos como escarpias oyendo @MarcaCaceres y de fondo a los aficionados que han ido a Madrid a apoyar a nuestro… https://t.co/s5RYMqzU8n]]></document><document><![CDATA[@rolinhocpc @En_juego @jperyim @CPCacerenoSAD @josepachecogar1 @JaimeTorbellino @tgarciacalvo @UPPlasencia_ Pues sí… https://t.co/NvozScohJh]]></document><document><![CDATA[@Zarok_ @leonsfdo Que no se te olvide lo principal, que el jugador quiera.]]></document><document><![CDATA[@HAUPOLD Se ta faltado indicar que por poco tiempo si hay renovación socialista.]]></document><document><![CDATA[@bellido_soledad @lealesorg @yott17 @quissos @DANIELKALDERON2 @gizondela @pildorin @silviaromera1 @silvinahg… https://t.co/8fxgGr6saJ]]></document><document><![CDATA[@motosjerez desayunando en la X1, flipando con La Pelouse que tengo enfrente!!! Son los mejores!!!!! https://t.co/t83oRk7O3N]]></document><document><![CDATA[@LiaraLestrange Follow (pero por los perretes ¿eh?) y me compro la cami pa vacilar el domingo en la fiesta en la plaza del Reina Sofía.]]></document><document><![CDATA[El entierro del camello de un #corresponsal -por @GenaroAndoain @EFEnoticias https://t.co/p0QRyAMdYo v @LaVanguardia]]></document><document><![CDATA[@chicoromeropino @juanluhm82 Así es como te tienen que responder a ti a cada una de las 600 preguntas que haces de… https://t.co/OhlNBumDen]]></document><document><![CDATA[Today models working, new work #carlosrodrigues #carlosrodriguesphotographer #fishes #underwater #underwaterphoto e… https://t.co/8H5dtl3kHY]]></document><document><![CDATA[@Victor_Izme A mí la versión final con el violinista y el patinador me parece de lo más hortera que he visto en mi… https://t.co/R1NgXxjJsz]]></document><document><![CDATA[Lo difícil es conseguir cosas como: que 5 millones de personas voten a un nuevo partido (Podemos, 2015), que no te… https://t.co/ILUmo0iOLg]]></document><document><![CDATA[@capitan_ahab No entran en detalle: “Fallo del disco duro. No ha sido posible realizar la copia de seguridad por lo… https://t.co/9V7pvbdMbH]]></document><document><![CDATA[@raul230280 Totalmente de acuerdo, los toros desde la barrera se ven muy bien.]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @angelgarridog @CiudadanosCs Son perspectivas totalmente distintas. Garrido ha estado animado por una… https://t.co/nVmiWJlbMk]]></document><document><![CDATA[no entiendo la derecha española y a sus medios afines. Llaman golpe de estado a poner unas urnas para que la gente… https://t.co/uwWLdv9qUE]]></document><document><![CDATA[@mabeve77 @Mercadona Ya se sabe amigo;  la mejor cerveza en Marruecos, los mejores toreros en Finlandia y si hablam… https://t.co/TOcHFY4X34]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Gato246547 eres cobarde, no quieres debatir porque no eres honesto para eso, eres simpatizante de… https://t.co/boMfbfLqNY]]></document><document><![CDATA[Gata eu juro, se vc ficar comigo eu te levo pra Dubai. A gente casa e faz uns filhos, vai ficar tudo tranquilo, don’t cry]]></document><document><![CDATA[👽 👽 👽 #ChampionsLeague #ChampionsLeague2019 #ChampionsEleven  #barcalfc #BarcaLIV #UCL #Messi #messi600]]></document><document><![CDATA[En la presentación del comic 'Pepe Buenaventura Durruti' de @juanarete, @cazagra Y @EncarnaRevuelta, de… https://t.co/eG2ZO2BN7E]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Y cuántos hombres sufrimos falsas denuncia las y no hacéis nada para defendernos. Viva VOX]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos infiltrados. Aúpa fc_athletic_bilbao en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/fsarPUOoum]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro A PERGUNTA DO PASPALHÃO: o exército matou... tem jornaleco que sua intenção é só a de colocar merda… https://t.co/XLM9SulsLS]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @GIRACKENDJI Si es #TuRefugio o #Prometo en Francés ya es cuando me muerooooooo en cero coma Rey Me e… https://t.co/NOcuTp1e1j]]></document><document><![CDATA[La  pregunta va enserio.k se atomado el presidente del barca. Por favor.dembele balón de oro .jajajaja]]></document><document><![CDATA[@angelgarridog @Cs_Madrid @ignacioaguado @Albert_Rivera Bienvenido a Ciudadanos, Ángel 😊]]></document><document><![CDATA[Pues buen roto de la Junta Electoral y luego de Pedro Sánchez a Atresmedia.]]></document><document><![CDATA[Cumplir años con vosotros es un regalo y una gran putada.... I LOVE MY FRIENDS!!   #strava #followforfollowback… https://t.co/odQXgTLG22]]></document><document><![CDATA[#Roma  #MRevilla #blackandwhitephotography   @_K_B_W_ @Paolo1264 @jo https://t.co/oxfFev9G8A]]></document><document><![CDATA[@cris_ayala_ Bueno, es lo que tú dices, las lecciones sin historia se dan fácil. Y el PP, en materia de democracia… https://t.co/6tq5JBoHCL]]></document><document><![CDATA[Modelo: carmenaguilaoficial  Maquillaje y peluquería: laugameromakeup  #shooting #interior #actress #actriz… https://t.co/LqiSXa932n]]></document><document><![CDATA[@CadenaSERBejar @PPdeSalamanca Bueno, lo dejo mejor dicho, prometer hasta joder, y después de haber jodido olvidar lo prometido...]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @FSEPSOE @PSOE Sois cuatro gatos y gatas. Y lo veréis. Haz que pase.]]></document><document><![CDATA[@_Rosamary_ @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/P5npwLTdXJ]]></document><document><![CDATA[@EmuAGR @Aryami Aquí a partir de 25000 adiós la desgravación y este año me pase.]]></document><document><![CDATA[La decisión de estas elecciones, esta en manos de las mujeres y si lo hacen como en el 8-M. Éxito garantizado. Gracias x liaros.]]></document><document><![CDATA[Suplentes en el @FCBarcelona_es: J.Cillessen; N.Semedo, S.Umtiti; C.Aleñá, Arturo Vidal; O.Dembélé y Malcom. @TABLERO_RNE]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Mi consejo es,  que le des la importancia justa.   Hay muchos más problema… https://t.co/zJKyeNlUkC]]></document><document><![CDATA[Hoy #MasterClass de @ElJovaMusica #culturalh #consuladoUSA #cosasquemolan en The Garage of The Bass Valley https://t.co/8e6XIjsFTs]]></document><document><![CDATA[@ramapasa @eduardoleoz Hasta con un Bornos nos apañaríamos eh??? Tomo nota.... para la inauguración del piso jajaja]]></document><document><![CDATA[Eu fico todo bebedo e dps lembro me do que vou passar a seguir e da me vontade de chorar n sei porque]]></document><document><![CDATA[Un poco de Golf por la tarde, ya tenía ganas de coger los palos. en Hacienda Riquelme Golf Resort, Murcia, Spain https://t.co/sDbLa6s4DR]]></document><document><![CDATA[En #Lorca hablando de proyecto de país, porque #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/bB09Fhy5YC]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en la @TitanDesert Otra buena aventura por el desierto con la bici @bh_bikes para vivir grandes experienc… https://t.co/2MSWJiLjxI]]></document><document><![CDATA[Depende, si es un Tiranosaurius Rex has de mover las piernas compulsivamente hasta que te parte por la mitad. Si es… https://t.co/c1AYAz6tsh]]></document><document><![CDATA[@sollaner Valencianos no os quedeis  dormidos los Independejos  acechan.]]></document><document><![CDATA[@DAZN_ES Lo de las 4 pantallas...para que? 😚. Mucha info que no es necessria https://t.co/RHAxoRdcNF]]></document><document><![CDATA[@JJCarri77 @JM8Ayala @UCAMMurcia No digas eso. Eso de hablar antes de tiempo solo lo hacen los de otro equipo. Tú s… https://t.co/WEH8HZbiPJ]]></document><document><![CDATA[@ffkarate @marseille @Aurore_B75 @GarinMarvin @AgierAlizee @GrillonKenji @Heurtault_Leila Por un karate olímpico en… https://t.co/G8GVsZJ6xA]]></document><document><![CDATA[@StevieEvilCat @GordonHarmony @Zozie_zo @evamacalpi @catsrule0 @Emma_black_cat @Lazlovely @Lpowell588Lady… https://t.co/i2NbyqcfMs]]></document><document><![CDATA[Lista de marcas y empresas que están matando a los orangutanes — No las compres  https://t.co/1WWdnZpNAb]]></document><document><![CDATA[Wind 8,6 km/h S. Barometer 1012,5 hPa, Rising slowly. Temperature 7,8 °C. Rain today 6,0 mm. Humidity 96%]]></document><document><![CDATA[@Silenio Les mandamos con #Maduro  cc @LuisLasala1 @Santi_ABASCAL @Albert_Rivera]]></document><document><![CDATA[Otro de los videos que circula por las redes con una verdiblanca estrellada da fe de lo que ha supuesto la degenera… https://t.co/kFRSdxxNUo]]></document><document><![CDATA[@LittleRockBaby Lo que yo te diga, estos mermas son muy mongolos. https://t.co/t7fkc0fH6a]]></document><document><![CDATA[Os dejo este artículo publicado en el mes de abril en la revista @AventurHistoria sobre la tradición de #LaMaya… https://t.co/3iDuZwRmy4]]></document><document><![CDATA[No se trata de hacer lo que mas interesa, por que esto suele referirse a la cuestión económica., aparte de esto hay… https://t.co/wjynGEiC45]]></document><document><![CDATA[Cómo ciudadano español estoy esperando disculpas por todos los insultos e infundios lanzados contra el Presidente del Gobierno]]></document><document><![CDATA[@JMFloresVila @EuprepioPadula Afan confiscatorio del estado? No jodas hombre de su fortuna si paga un 1% ya es much… https://t.co/FU44KakBxf]]></document><document><![CDATA[Primera parada! (@ Aeropuerto Adolfo Suárez Madrid-Barajas - @aena in Madrid w/ @martha_bgodoy) https://t.co/OYnXTmUebd]]></document><document><![CDATA[Los cruzados no dejaron rastro en Tierra Santa https://t.co/6ajpvnsiGZ vía @materia_ciencia]]></document><document><![CDATA[Pronto cumplo 4 años ya cuidando de @GoogleES y @GoogleStartupES,  De un equipo de seguridad a un departamento, de… https://t.co/vOtNHdhPNL]]></document><document><![CDATA[@CuevasMoral @20m Hombre, lo que parece es que Rivera ha gustado más a la derecha y a la izquierda, porque gana ent… https://t.co/8Qjt46sWLR]]></document><document><![CDATA[Y seguimos con el maratón de películas 🎥 #encerradosencasa #diasdelluvia #semanasanta #palomitas🍿 #dreamworks en Mi… https://t.co/3j1o1b6t5H]]></document></documents></author>