<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Para las próximas elecciones municipales, me acompaña un equipo que conjuga experiencia con compromiso e ilusión. U… https://t.co/DfbOaSdRbT]]></document><document><![CDATA[Sigo sin entender cómo puede haber gente que dice que votar a @sanchezcastejon es votar a la derecha que los social… https://t.co/FUh2VahsPr]]></document><document><![CDATA[Un gran 'Otello' para despedir la temporada https://t.co/ORGfJLDXhO vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@Beatles_58 @PhilAMellows Lleva corriendo 15 años, para él correr 10km es como para mí andar 5.]]></document><document><![CDATA[@elpadrecorajede @ELROKE Abascal tiene una mentalidad del siglo X antes de cristo, es normal que diga estas cosas… https://t.co/DBPOaY3Kw4]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Populismo intestinal? Genial. Gracias, desde hoy en mi consulta ya no diré diarrea. 😜]]></document><document><![CDATA[@JEGY83 @UPYD_Madrid @MeryEugen Me encanta eso de... "Somos una buena idea"]]></document><document><![CDATA[Un padre que no tiene relación con su hija desde hace cinco años me contaba como sabe de ella gracias a las RRSS. N… https://t.co/dJ2lw4jFHS]]></document><document><![CDATA[Andamos trasteando en el escáner con unas letras y qué divertido es y qué poco lo uso como herramienta artística. Y… https://t.co/OnwppZtVfl]]></document><document><![CDATA[Y este sábado #silabastrabadas en @sanjosebiblio en su tradicional fiesta del libro https://t.co/eIR3pmKUHF]]></document><document><![CDATA[Waterpolo en el #WandaMetropolitano #AtleticoDeMadrid #ValenciaCF en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madr… https://t.co/S6gkJvVJWK]]></document><document><![CDATA[We need a Twitter thread about why so many pornstars comes from Czech and Hungary #porn]]></document><document><![CDATA[En el ala izquierda del @PSOE también andamos de aniversario. https://t.co/84tuHAPkku]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia Cualquiera de @neox. Las repiten hasta la saciedad. Muchas están bien (Monty Python) pero hay más opciones]]></document><document><![CDATA[Que aquí el alambre no tiembla Que lo que tiembla es la vida Y bajo el sol y la luna Vida solamente hay una Y por eso hay que vivirla]]></document><document><![CDATA[@luisitoseoane @onfireinfire @Karina_Joao89 @abogadoenferme @antonia63000183 https://t.co/0mY02ESHhf]]></document><document><![CDATA[Así están algunos de los #MargenesMultifuncionales de nuestro grupo operativo con el que  buscamos mejorar el manej… https://t.co/OW5zQeHIKm]]></document><document><![CDATA[@Pedro_PR17 Esa sociedad Tadic, Ziyech, Neres y Van de Beek es un espectáculo verles jugar.. No contemplan, no espe… https://t.co/6tRgOoZJsI]]></document><document><![CDATA[@vfcche @90minuts @salvafolgado Sí, però pendents d’ eleccions. Durarà menys. De 23 a 0 hores.]]></document><document><![CDATA[Colas en la puerta del @PSOE para cubrir la noche electoral. Hay más de 300 medios de comunicación acreditados #28A]]></document><document><![CDATA[@LaTuitJornadaP1 @CLUBPEIXEGALEGO @RMUBaloncesto @zornotzast @AlmansaOficial @CDEstela @BasquetGirona @ClubBZAMORA… https://t.co/x4qEkbWvEk]]></document><document><![CDATA[Tiene pinta de ganar el PSOE pero como siempre necesita alianzas con Podemos y los otros pues nada tampoco PP,Ciuda… https://t.co/LX42HFMVeC]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Cuándo actúa como la política de Cataluña hostigada por las fuerzas del mal.......me cuesta creer...… https://t.co/E6vqCEeyjX]]></document><document><![CDATA[En el día de #LibertadDePrensa hay que decir en alto, no a la precariedad laboral, salarios dignos y lucha contra l… https://t.co/H2FHrRfv80]]></document><document><![CDATA[@josecdiez Estas elecciones no son al uso. Hay muchas cosas en juego y el “izquierda/derecha” de otras, ya no vale.… https://t.co/nu7tuKNw2Q]]></document><document><![CDATA[Acto del Nuestro Padre Jesús Nazareno del Perdón de la @hnuevaesperanza a su paso por la casa hermandad de hdad_de_… https://t.co/NmKI6zDeXE]]></document><document><![CDATA[@petersize10 @diogomlbernardo @p37b_ @F1Statster @F1 @f1rtp @ElevenSports_PT]]></document><document><![CDATA[No 'Em Nome da Lei' @Renascenca debatemos os diferentes projetos de Lei de Bases da Saúde. A discussão prossegue am… https://t.co/IN3mH8dEc6]]></document><document><![CDATA[Por cierto,de 1/7 mujeres en el debate, lamentable o estoy loco yo???#L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[Dicen que hay un lugar mágico donde los sueños se hacen realidad... https://t.co/6yfdOA1oVQ]]></document><document><![CDATA[@lamacope Sera para ti que le haces felaciones dia si y dia tambien para mi el mejor del mundo es Cristiano Ronaldo Messi es bueno pero ya.]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/KwsoXLyNkN]]></document><document><![CDATA[De sol a nubes en poco tiempo #sevillahoy #FelizSemanaSanta #felizlunes @weatherpablo @StormHour @ecazatormentas… https://t.co/rXg6QR4HwJ]]></document><document><![CDATA[Netflix con "Tijuana" agita el periodismo épico y de frontera https://t.co/efmuc1DsYM]]></document><document><![CDATA[@ChaverinMiguel @abelcalvo92 Que pelao el de la camiseta del Gijón 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Y esta clase de “periodistas” son los que manejan los medios en este país...... y encima cobra de mis impuestos ¿Es… https://t.co/Bo748g09fA]]></document><document><![CDATA[Los villanos de Dragon Ball version Brick Headz (marca china). Chulisimos. #dragonball #cell #boo #dragonballcell… https://t.co/NIeRS0COq2]]></document><document><![CDATA[@agu201819 Así que no defiendas tanto al PSOE que en Andalucía los ERE mandó a la puta calle a muchos profesionales… https://t.co/td88D5GHIz]]></document><document><![CDATA[@euqirne333 @kike_mateu @valenciacf @alexsilvestreSZ Sabiendo que Solari era el mejor del mundo, me dejas tranquilo]]></document><document><![CDATA[@Diafla No olvidemos a Elena Fortún, la autora de la saga Celia, de quien se publicó la novela de aprendizaje lésbi… https://t.co/6i35hhjm6n]]></document><document><![CDATA[A desayunar (@ Bar Cheers in Las Rozas, Madrid) https://t.co/axOOPlJcIy https://t.co/dOBXrkne5j]]></document><document><![CDATA[@JeronimoTormo @COPEElche Los jugadores no deberían estar pendientes de los "treje-manejes" de los dirigentes culpa… https://t.co/67flC8rUEW]]></document><document><![CDATA[@imanesdeviaje @GranSendaMalaga @atomarpormundo @lacosmopolilla @bcnTB @viajesconhumor @viajarlocura… https://t.co/8Hjx25b9K9]]></document><document><![CDATA[@Chorpin40 @maxpradera Oye Máx, te crees lo que "escupes" con el boli??? Si es así, eres más estúpido y descerebrad… https://t.co/KYyJ1c6qxb]]></document><document><![CDATA[Advance Shooting with mislene_montoro one to one with softdaylight  Makeup 💄 esthercarbonellmakeup 📷 Ph:… https://t.co/iybuc0atM6]]></document><document><![CDATA[Este señor dijo que si ganaba el psoe, el se iria de este pais. Espero que sea lo suficientemente  hombre como para… https://t.co/xE4yAUlWRO]]></document><document><![CDATA[@PJoliCo @virpb Si alguien se salta la constitución y delinque,se le encarcela y no pasa nada.]]></document><document><![CDATA[también por mi madre que lleva poco jubilada y quiere que siga cobrando su pensión que merecidamente se ha ganado y… https://t.co/biUKNU1QHV]]></document><document><![CDATA[@MarkitosRealM @muyevil @gaditartista @MeritoRMCF @RealMarcosCF @frank_chesquis Indígnate por el número de goles en… https://t.co/kli9Jk8EAF]]></document><document><![CDATA[@CovaDream @jrtdesing Que no haga caso, que bloquee los energúmenos y ya está.]]></document><document><![CDATA[@Cinemelodic Y horrible actor. Menos mal que lo de Purple Rain no pasó a mayores.]]></document><document><![CDATA[@dePocholate @HdCiencia @garcia_domene La piedra en mi tejado 😂. Habrá que!]]></document><document><![CDATA[Cautivo te llevan para por hipócritas ser juzgado. #hermandaddesantagenoveva #Nstr. Pdr.JesúsCautivoenelabandonodes… https://t.co/4OtR9RdgJF]]></document><document><![CDATA[@voz_populi @AlberSanzz Pero Rallo y la izquierda dicen que en España todo va bien 🤪]]></document><document><![CDATA[@Anuskanimalista @Carlos_bosch @AohnaOwl @Atabales_Tocan @urganda @pilareyre @BrunaHusky @M_BrokenLeg… https://t.co/gFxuJWYHLF]]></document><document><![CDATA[@okdiario @Movidamadrid1 Que se pire a su país, a dar por el culo a sus políticos]]></document><document><![CDATA[@patarrocas @RMadridistaReal Claro claro. Ponle perspectiva historia a lo que dices....]]></document><document><![CDATA[Histórico!! José Gomes Ferreira ontem na SIC a dizer que Rio não é nada rigoroso — não necessitou proferir a palavr… https://t.co/wapj3fnsqR]]></document><document><![CDATA[@SunofLordran Yo estoy dándole ahora, he llegado al capítulo 3. Es una pasada.😍]]></document><document><![CDATA[@josepramonbosch @Societatcc Los naZionalistas usaron la autonomía para crear separación y odio entre españoles. Ahí está el resultado.]]></document><document><![CDATA[La victoria de @sanchezcastejon insufla moral a la socialdemocracia ante el 26-M | Internacional | EL PAÍS https://t.co/aALcWVp7AV]]></document><document><![CDATA[Un nuevo día, algo maravilloso no? 😊 #newday #sun #beach #canon #picoftheday #algarapictures #sensation #love en Lo… https://t.co/n9n0usCxC4]]></document><document><![CDATA[Redondo es una forma ;). en Los Ángeles de San Rafael https://t.co/sYmstf3MAY]]></document><document><![CDATA[por nombrar algunos estereotipos, me hace ver las cosas claras. Aun así, lo digo lo diré y lo seguiré sosteniendo h… https://t.co/Yz5WP5F0UX]]></document><document><![CDATA[La piel fina estos indepe, ahora se molesta Torra por colgar un muñeco de Puigdemont haciendo de Judas y disparándo… https://t.co/2XRPG6x02R]]></document><document><![CDATA[@gastroyonki Lo que tengo pendiente es una visita al Arya, pero ya, ya. Bueno a la vuelta de vuestras vacaciones.]]></document><document><![CDATA[El meditabundo éste 'desgarrido' se confiesa: Desde la laceracion de los taxistas mi calvario era infinito, sufría… https://t.co/o8ZSj25CEz]]></document><document><![CDATA[VOX ha conseguido 24 escaños diciendo únicamente "Viva España". Increíble. #EleccionesGenerales28A https://t.co/xtqyKW4OnT]]></document><document><![CDATA[NGC 7293 Helix Nebula by Kevin Moorefield (Astrobin) https://t.co/1r3KA6fDbO https://t.co/ixfSJEHMJ7]]></document><document><![CDATA[@Argenspanico @ivanpancaprav @borjateran @jordievole @vox_es Nada es un regalo divino.]]></document><document><![CDATA[No os veo concentrados rojillos; entre almadias, espárragos, barcenas y otros menesteres. Hoy vuelve el EQUIPO.… https://t.co/8Ph5uREJsE]]></document><document><![CDATA[@JuanyGar63 ... Que se sepa le debe 26 millones de euros a @AnaBotin ¿Quien creéis que manda?]]></document><document><![CDATA[para los picaos de got que no lo veis y estáis poniendo 'spoilers' Ayra es el hámster asique....]]></document><document><![CDATA[No me fío nada del PSOE, hace muchos años que dejaron de ser de izquierdas y hay muchas pruebas, yo tenía y tengo m… https://t.co/ImoZzytKHq]]></document><document><![CDATA[Me encantan las tardes así. #beyonce #sofa #jueves #tardes #dialibre #pacobastida #ronda #serraniaderonda en Ronda https://t.co/SeXMc0R9Or]]></document><document><![CDATA[Cuántos Gin-Tonic había tomado.....o como no es de Vox , alguna otra sustancia estimulante.]]></document><document><![CDATA[Debatir es a poner en común ideas igual que detriturar es poner en común detritos. Vaya dos días perdidos.]]></document><document><![CDATA[Almost Friday and Game of Thrones' last episode was awesome! https://t.co/A5S3wVf2EE]]></document><document><![CDATA[Un gobierno andaluz y para los andaluces, pero siempre con un ojo puesto en Cataluña y Madrid]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY No hubo dictadura que no tuviera algún apoyo popular. Es mucho más factible manipular unos resultados… https://t.co/5N8hboD352]]></document><document><![CDATA[@odeportes10 @HENRYFOREROJ @JuniorClubSA @DeporPasto Los Jugadores no le copian al DT la idea de Juego, y la actitu… https://t.co/UK37EtzjOM]]></document><document><![CDATA[Yo es que no me imagino a los fans del Tottenham diciendo "si, muy bien Kane, pero no le ha metido al Manchester Ci… https://t.co/3BsUT4TtDB]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @salvameoficial @RAFAMORATETE Lo mejor de GH OKUPA, el comprobar lo feas que son todas sin la restaura… https://t.co/cSwv8GxYBr]]></document><document><![CDATA[¿Twitter ha sido hoy muy duro? Recomiendo la terapia frailecillo @Candelaenlaluna - Thanks for sharing… https://t.co/eH3r79pKwF]]></document><document><![CDATA[@112cmadrid gracias a los bomberos de Collado Villalba por rescatarnos del enjambre de abejas en Pinar de Puente Nu… https://t.co/JTuKUOeW2x]]></document><document><![CDATA[@curroaguilera @linagalvezmunoz @eldiarioes Yo sobre todo creo en el equilibrio de poderes y los mecanismos de cont… https://t.co/DJLBBFmf14]]></document><document><![CDATA[Esta mujer tiene 1 problema de algún golpe que se dio? Elecciones Generales 2019 https://t.co/vZ7J03lOGr]]></document><document><![CDATA[um trabalho de geografia fez isso? sinal que tava forte a relação kkkkkkkkk]]></document><document><![CDATA[@Iberodelsur @RosaRosa13 @CristinaSegui_ Eso habría que verlo caso por caso]]></document><document><![CDATA[Y que el verano pasado vendimos hasta el alma.... Los refuerzos una basura. Que decepción de año....]]></document><document><![CDATA[@Mina77madrid 😜😜😜 Pues a mi me pasa lo contrario... Cuando estoy nervioso, al pasar unas horas, me pilla el sueño a traición...]]></document><document><![CDATA[estas embarazada del chaval que ha escrito este tuit (yo) y la última foto q sale en tu galería es nuestro hijo, quien es?]]></document><document><![CDATA[To to fly with Campanilla #disney en T1 - Aeroport de Barcelona https://t.co/p9XcHfALyJ]]></document><document><![CDATA[@MissPeggySuePig En los veranos, subimos una semana con los niños ha realizar correrías por el Pirineo oscense.]]></document><document><![CDATA[Iglesias ha vuelto a escenificar mejor la llegada, con su apoyo al taxi y una asesora, la segunda mujer en dos deba… https://t.co/fM4b1X8Tgi]]></document><document><![CDATA[@psicomarquesa Bueno, pues tú nos lo has puesto en suerte, así que gracias. ¡Y feliz Semana Santa!]]></document><document><![CDATA[Buen papel del PP, como era lógico. Ah, y de Podemos. Los que tenían la verdad absoluta.  Por cierto, ahora, los qu… https://t.co/xQ4sXZZe2R]]></document><document><![CDATA[Atardecer en la alameda vieja #alcazar #tioPepe #Jerez #noFilter # en Bodegas Gonzalez Byass - Tío Pepe https://t.co/02a0G8WGnZ]]></document><document><![CDATA[Atardecer campo charro #ocaso #atardecer #anochecer #campocharro #anchaescastilla #estaes_salamanca… https://t.co/lRExzQI4B0]]></document><document><![CDATA[NitDeLaGastronomiaVng #NitDeLaGastronomia #VilanovaTurisme #MiraVng en PERRUQUERIA JUANJO https://t.co/U2XvcgzFBo]]></document></documents></author>