<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Drinking a Gose Bastards by TITAN Craft Beer/@CervezaLaPetra @ Outro Lado (Old LisBeer) — https://t.co/g3yxLMzpab]]></document><document><![CDATA[@macha_quito El problema es que nos iríamos a la mierda también nosotr@s que NO tenemos culpa porque votamos lo cor… https://t.co/Xrlv2ndsXg]]></document><document><![CDATA[Sunday mornings 💙 @Mariaghvn  . . . #PhotographyIsArt #sundaymood #SundayFunday #morning https://t.co/dsXwW7VukB]]></document><document><![CDATA[Patrocinio: "¿Cómo puede ser que ganemos una guerra y a la vez estemos pidiendo limosna?” #serviciossociales… https://t.co/blTCUP1aMr]]></document><document><![CDATA[Explicitando la ignominia infringida a la mayoría de los catalanes.  Qué desvergüenza.]]></document><document><![CDATA[Haciendo amigos 🐱 @ San Fernando, Isla De Leon, Cádiz. https://t.co/wH3xWJB0dr]]></document><document><![CDATA[@Pedrotatay Eso estoy pensando yo. Yo tengo  la teoría de que Tyrion es un Targaryen...🤔🤔 #GOTS08E03 #GOT… https://t.co/FEXOhDfX8h]]></document><document><![CDATA[So much love for this #Legend #FavoritePerson #BestGuitarist #BestPerson #MarkSheehan @thescript 📸 credits to the o… https://t.co/ZQAgSI9QwX]]></document><document><![CDATA[Con el esfuerzo de cumplir los Objetivos de Desarrollo Sostenible conseguiremos ayudar a mejorar nuestro Planeta.… https://t.co/yPxSwocoyk]]></document><document><![CDATA[@Folivaencabo @ciudadanos @Senadoesp El buen hacer, la honestidad, el trabajo y las ganas de cambiar #Guadalajara e… https://t.co/xz7CYn49Kg]]></document><document><![CDATA[Vaya🤔Y yo que prefiero esas verdaderas repúblicas donde los ciudadanos defienden los intereses de los ciudadanos fr… https://t.co/RFEG8VXYdF]]></document><document><![CDATA[Q" tus debilidades te agan fuerte cada día más ▶️ https://t.co/EvBNDvjOP3]]></document><document><![CDATA[La comunicación a todos los niveles, interna y externa. Me ha encantado tu entrevista @SimonVirginia. Clara, contun… https://t.co/W80R0pa33p]]></document><document><![CDATA[Amaia, ni fu ni fá. Su voz es una maravilla, pero ni la música ni la letra me llegan.]]></document><document><![CDATA[@gpscongreso @AmparoRubiales @SimancasRafael @PSOE @SextaNocheTV @laSextaTV De acuerdo. Pero no culpéis solo a la e… https://t.co/wfpXGopvTa]]></document><document><![CDATA[No sé quién es esta Sra. Pero siendo del PP se puede esperar d ella cualquier jilipolllez.]]></document><document><![CDATA[[Coche. Escuchamos a Bob Dylan.] -Pádere: Oye, que este tío tiene un Nobel, cuidao. -Yo: Y no fue a recogerlo. -Pád… https://t.co/pVDmaqlK7S]]></document><document><![CDATA[A la que no podré asistir por estar de viaje, un viaje programado desde Navidad con nuestros hijos, como cada año.… https://t.co/qL5EEkYqz9]]></document><document><![CDATA[@radioenter @m_jrubia @QuieroQvuelvas_ Héroes el tiempo de guerra de Bustamante]]></document><document><![CDATA[Un lujo contar en el equipo jurídico de @CatedraAgua con un eminente administrativista como el Prof. Joaquin Tornos… https://t.co/94oxAXxWAg]]></document><document><![CDATA[Fav y te digo que energía desprendes 🐒 So cute 🕷️ Intimidante 👠 Divaza 🍵 Repartidor de te 🍾 Mucho postureo 🚙 Indepe… https://t.co/ICimNHCAZ4]]></document><document><![CDATA[Gostava de conseguir, de vez, alterar todo o meu comportamento que condiciona a vida animal. Gostava que o meu resp… https://t.co/q3S9rAl0QZ]]></document><document><![CDATA[Muere el expresidente de Perú Alan García tras dispararse a sí mismo al ser detenido https://t.co/DJhBnciOqv vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[@barrio1985 @PonceVaCB @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 Muchas gracias jefe!!!! Es fruto del trabajo de todos durante estos años 💪]]></document><document><![CDATA[Para mi mami, gracias por todo, torre de tortitas que le encanta 🎊🤩🎉 #diadelamadre #pancakes en Fuengirola https://t.co/E8U8A5HfL9]]></document><document><![CDATA[Es tan penosisima esta manera de proceder, que si el maestro que enseña aprieta en que sin lección, que ayuda a mucho a recoger.]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Peroo quien paz Padilla?k clase de presentadora es..para ahora al cabo del tiempo tener k nonbrar l… https://t.co/HwAjCzFsZv]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera @panchi_blueeyes Que vayan todos y no dejen salir a ninguno a ver si no los vemos más]]></document><document><![CDATA[Hablamos de costumbres como disfrutar de una buena calidad del sueño, realizar actividades físicas en el tiempo lib… https://t.co/dwnUlw7cDG]]></document><document><![CDATA[Sr.Rivera no hable de las mujeres como mercancía. No somos horno al servicio de nadie. Nuestro cuerpo es nuestro,de… https://t.co/qrffopJ0UV]]></document><document><![CDATA[Ara que passarà amb la diligencia feta per la.jutjessa Lamela sobre en #Trapero? I la prevaricació contra els… https://t.co/Wq0SIy494E]]></document><document><![CDATA[Dá- me um gozo tremendo qdo ganhamos aos lagartos e aos incautos do norte. Nem que seja ao berlinde]]></document><document><![CDATA[@Sra58V @Proctologo El socialismo es la ruta a transitar para establecer y llegar al estado comunista]]></document><document><![CDATA[#Becausethenight 🌹 disponible en plataformas digitales #feliçsantjordi #santjordi #SantJordi2019]]></document><document><![CDATA[@FerrisLupo @ManelGORO @JoaquimTorrent Ya te veo!En todo sitio tiene que haber de todo,adeu]]></document><document><![CDATA[@cipdhunesco @UNESCO_es @UnescoVOcampo @espacio_memoria @SDHArgentina @ArgColombia @ArgentinaUN #FelizdiadelTrabajador]]></document><document><![CDATA[El teniente coronel que amenazó a una mujer con "mandar a unos cuantos" a violarla asegura que la autora del texto… https://t.co/2x0zuprXow]]></document><document><![CDATA[@JLPerezCalle @Hotelalbamanjon @rpajaresvi Pues has pasado por mi pueblo...]]></document><document><![CDATA[Molt interessant.. Mireu-lo fins al final.. @lepsole @cbusquet @teresaterradesp @MerceMom @espicarles @arnalmiquel… https://t.co/iNBuXuk0FH]]></document><document><![CDATA[@vueling cómo puede ser que hagais reventa de los billetes de vuelta de Dublin-Barcelona de 10 niños y sus profesor… https://t.co/ynP5NuhbFy]]></document><document><![CDATA[@carterokoala De lo que están cansados es de que sobreviva 🤣🤣🤣 le echaron, le machacaron y aún así se hizo presiden… https://t.co/hmD7svxAzk]]></document><document><![CDATA[@fjberman @JonInarritu @miquelstrubell #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE… https://t.co/RpB6aWxTJA]]></document><document><![CDATA[📸|| Alba junto a las chicas en el instagram de Alfonso llegando a Pamplona! https://t.co/388FBtxFGO]]></document><document><![CDATA[@abc_es @pablocasado_ Que ha hecho mal ? Que recuerde ha aplicado el programa que favorece a la clase trabajadora s… https://t.co/a8EtcVUQaX]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141… https://t.co/31ChRDWPr7]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @Xaquin16 @Twitter @TwitterEspana @PugaGmail # STOP CENSURA TWITTER QUEREMOS LAS CUENTAS DE PUGAGMAIL… https://t.co/3tSWIhizqw]]></document><document><![CDATA[@SillaCF @golsmediasports @ProLigaFutbol @FrontAlbufera @FFCV_info @PA_blanquets @superdeporte_es @Vicezara… https://t.co/SVaJHX1KbF]]></document><document><![CDATA[Febre ainda não tenho mas cheira-me a que vou ter Isto foi de certeza da chuva que apanhei]]></document><document><![CDATA[@CarlaAntonelli @GuillemCristo Mea culpa señor Freijoo..La corrupcion les quito y seguira quitando votos..Aparte de… https://t.co/Cxe8Wml3vd]]></document><document><![CDATA[Hoy escuchamos las propuestas de la asociación de empresas de @Rabanales21. Trabajamos juntos. https://t.co/Cm7ipHbmP1]]></document><document><![CDATA[I wanna fuck you slow with the lights on You're the only one I've got my sights on  Type of sex you could never put a price on]]></document><document><![CDATA[Lo hicieron una vez y así les ha ido. Si @ahorapodemos repite la experiencia anterior se hunde ...Qué obsesión con… https://t.co/SYmp7Gc9dg]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien sienta descansar después de haber superado un maratón! Me toca replantear el calendario inicial para este… https://t.co/ZKBajxMooW]]></document><document><![CDATA[Sala bien arropada &amp; muy bien atendida. Por su servicio la conoceréis... 🎎 https://t.co/nRqyHm2QvO]]></document><document><![CDATA[@PrincessV0X @gabrielrufian @JoventRepublica Quin nivell q tens noia....]]></document><document><![CDATA[60s | #tarancon #yeyestarancon en Tarancón, Spain https://t.co/kLkBLUe0Wt]]></document><document><![CDATA[@lesbleus2007 @BeauregardJust2 @IsabelleChipeau @YouTube La FM est tout le contraire d’une secte : on y entre diffi… https://t.co/BpQqdiQRbj]]></document><document><![CDATA[Un #25deAbril #Portugal se levantaba contra la dictadura de Salazar. Otro #25aprile Italia expulsaba al fascismo de… https://t.co/ss4URmhd0J]]></document><document><![CDATA[@JLPerezCalle @Hotelalbamanjon @rpajaresvi Pues has pasado por mi pueblo...]]></document><document><![CDATA[Si en algún momento d la historia republicana la libertad d #Venezuela depende d los venezolanos es AHORA]]></document><document><![CDATA[Hola Manuel!! La palabra que yo quiero escuchar es" Ven". Feliz tarde!!😘]]></document><document><![CDATA[Crazy Hair. . . . #lifestyle #timefamily #iphone #happy #winter #spring #rain #followme #instagood #smile #family#c… https://t.co/RswPBGtTuo]]></document><document><![CDATA[BUSCO PISO PARA COMPARTIR EN CÓRDOBA (zona céntrica)  Que admita un perrito. Y lgtb fiendly.  Se agradece la difusión 💪]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ no me aclaro tenemos presupuestos porque "nos hemos vendido a los independentistas" o "mentimos porqu… https://t.co/d2VHnJG01a]]></document><document><![CDATA[Todo el día sin redes sociales para evitar spoilers y coge mi prima y me lo hace por WhatsApp 🤬]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @charuly @salvameoficial Quien le aplicará el tinte porque no tienen espejo para hacerlo sola y ta… https://t.co/h0cZ1RIhjg]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 creo que nunca te había contado que pese a ser yo una japoignorante, cuando era peque, se casó Naruit… https://t.co/HTOsmWdChQ]]></document><document><![CDATA[Goleada del @MalagaCF más de uno/a se estará pelliscando. Buen comienzo del Mister con tan solo un par de retoques… https://t.co/7sOo0vZ5aW]]></document><document><![CDATA[“... de quién estás enamorada, del hombre o del genio”. “Balas sobre Broadway”, 1994. Woody Allen.]]></document><document><![CDATA[@AiacosDeGaruda_ @Ckoala @cesaryee27 @NoSoyFresa_ Y tu has pensao en ir con ellos? Neandertal]]></document><document><![CDATA[Cuánto fanatismo a los políticos que llevaron a Venezuela a la miseria y destrucción, cuanta irresponsabilidad de s… https://t.co/3WBkBrkRB5]]></document><document><![CDATA[@dsubias11 @master_petri @VaIIsDe @julia_otero Solo como calificas al país donde has nacido" Españistan" te calificas tú mismo, ignorante !!]]></document><document><![CDATA[Q se indignen xq se llama a este lo q es, una agressió sexual (bueno ni eso xq lo han condenado sólo x abuso). De verdad q puto miedo.]]></document><document><![CDATA[Me copio, fav y me mandas el user de una persona según la carta que yo te mande por md  Será secreto así que no dir… https://t.co/6pntFfvkqN]]></document><document><![CDATA[I just finished running 6.52 km in 32m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Columna | Ejecutores; por Leila Guerriero https://t.co/StT7lxarFH vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @raulmorenom Hay que ser payasa! Yo nunca cumpliría órdenes para mentir]]></document><document><![CDATA[Y ahora... ¡Mi mayor preocupación del lunes será ver quién la palma en #GOT! (Bueno, y preparar el conci de Valenci… https://t.co/oUC7VZkcUC]]></document><document><![CDATA[@voxemita #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ks5T2ZMJ6P]]></document><document><![CDATA[Last lunch in Portugal 🇵🇹 it had to be the mazing Char-Grilled Chicken with piri-piri sauce 🤤 “The real one” coming… https://t.co/6ARtduGOJo]]></document><document><![CDATA[@ManuelSuarezVe9 Que 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮 me das con tus comentarios!!! Eres un IMPRESENTABLE]]></document><document><![CDATA[Queeeee pesada eres tia pero muy muy pesada, gritona, grosera,petarda,zafia etcetcetc]]></document><document><![CDATA[Qué ganas de llorar por este madrugón. La máquina del tiempo cómo va en su fabricación?]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Feliz finde para ti también. Parece que la lluvia a respetado algo lo… https://t.co/V6Amaj0y8f]]></document><document><![CDATA[Absolutamente previsible: PP 155, CIUDADANOS 155 e indulto... vaya pareja. ..#L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/cNkJsSeGou]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @pedroabrunhosa  @panicatatthedisco @DonDiablo… https://t.co/gTirLCvBJk]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Los libros aportan mucha sabiduría como otros medios culturales He leído pero no soy una gran lector… https://t.co/8VvlkCWfGD]]></document><document><![CDATA[Corre pel meu #Begues i després a #VOTAR NO AL #155  NO #PRESOSPOLITICS  NO #EXILIATSPOLITICS  SI #VISCACATALUNYA e… https://t.co/aUzFYbtW21]]></document><document><![CDATA[@Carrebau66Jose @pilotaipunt @joansoto8 @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/6wZdxFMoLy]]></document><document><![CDATA[@JL_SR2015 @ALFXXI2010 La de separatas y ETARRAS ese ha sido todo su programa y dura y dura y dura 🤮🤮🤮🤮 PPCs]]></document><document><![CDATA[Es impresionante como se puede ver lo mal q hemos estado en Venezuela desde siempre cuando vives en países donde fu… https://t.co/dfp3QkK3VW]]></document><document><![CDATA[Tengo que hacer 4800 trabajos muy largos este trimestre q solo dura 1 mes. Ayuda. https://t.co/EmL0O8bght]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales2019 Este año la derecha se ha dividido, lo que la izquierda lleva haciendo años... La izquierd… https://t.co/IHLXQ0Alf5]]></document><document><![CDATA[supongo que desde hace ya años no tengo un relación con mi cuerpo que se pueda llamar idílica. He hecho tonterías c… https://t.co/TpyaJMAP1v]]></document><document><![CDATA[Sientes como si hubiese pasado mucho en poco tiempo, esas decisiones, esas decisiones... Es lo que tienen.]]></document><document><![CDATA[¿Por qué España no es una democracia? https://t.co/S4bi4HZ9Dw vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Nuevo post con camisa de lino con flores bordadas de @DressLilycom y pendientes de perlas y flecos de… https://t.co/NGskGXU2my]]></document><document><![CDATA[Así de bonita esta mi parroquia!!! #juevessanto en Santa María de Caná https://t.co/brAkIrfmfD]]></document><document><![CDATA[Devo ser das únicas que se está a cagar para o estágio nem nervosa estou]]></document></documents></author>