<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@vlcatalina @rosadiezglez Ah, entonces en 2015 tenían terror a Alberto Garzón.  De verdad, abascalitos, leed algún… https://t.co/2VBoRHUpZt]]></document><document><![CDATA[El fondo buitre Blackstone comienza a hacer negocio con las viviendas sociales de Madrid que le vendió Ana Botella https://t.co/HAjfHfPSPf]]></document><document><![CDATA[@DrXaverius @Nitrotoluen0 Y ahora, no bajar la guardia y a votar en las municipales del próximo mes!!!!]]></document><document><![CDATA[Foto desde el #castillo de #aracena #huelva #semanasanta #turismorural con la #familia #abril2019 en Aracena, Spain https://t.co/qCM1VFBDQA]]></document><document><![CDATA[@epsfernando Dos escolapias se preguntan ¿Tener una mamá compensa...? https://t.co/sGc2byiWyb]]></document><document><![CDATA[Había visitado dos pueblos vecinos a este (Ainzón y Maleján, este último el municipio más pequeño de Aragón), tambi… https://t.co/qeatPG9JEg]]></document><document><![CDATA[@llorente_hec @albertofrutos Claro, además aquí las películas llegan distintas. Thor lanza piedras en nuestra versión.]]></document><document><![CDATA[@maria_rey @diciendolo Mucho ánimo,  @maria_rey,  todos sabemos que ha sido un lapsus. A mi,  hasta me ha hecho gracia. Venga,  p'arriba.]]></document><document><![CDATA[@KariJoys @evolvedating If you don't who's going do that are the first thing to have a beauty character and persona… https://t.co/gXjFdQ0f2h]]></document><document><![CDATA[@EstamosSeguros_ ¡¡"Esta postura me la han puesto en Yoga y lo he conseguido"!!]]></document><document><![CDATA[Antena 3 sigue publicitando el gran debate para el martes 23 con Pedro Sanchez.]]></document><document><![CDATA[@TrFrJacarilla @RMUBaloncesto Sin el apoyo y trabajo vuestro no sería posible, muchas Gracias 👏🎉🏀]]></document><document><![CDATA[Representante de la burguesía catalana ? ... 🤭🤔...🤢 Espero desmentidos 🤨]]></document><document><![CDATA[Sim e? O João Félix é menos piscineiro pelo Marega também o ser?  Tu é burro cara]]></document><document><![CDATA[Hay que obedecer a Dios antes que a los hombres»; azotados, pero con la  verdad en alto, hasta acusar al mismísimo… https://t.co/ZhsaYD8lnR]]></document><document><![CDATA[@la_sabandija_ @SpencerTunick Don Pablo que los limpie su jefe que tiene experiencia.]]></document><document><![CDATA[@ni_idea_debolsa mi mujer acabo a las 2 y cuarto de la madrugada, presidenta de mesa, la llevo la policía al Juzgad… https://t.co/l2zBjIlFbb]]></document><document><![CDATA[Nueva Edición del Desafío Aporta 2019. En esta ocasión dirigido al sector agroalimentario y forestal, y del medio r… https://t.co/T9TRxzhbVW]]></document><document><![CDATA[Lo que nos gustara triana...!!😊😊 en Puente de Triana https://t.co/tSfLVlbDpu]]></document><document><![CDATA[@Wornikay A mí me parece Alfonso X una autoridad medieval mucho más importante..., y sabio además]]></document><document><![CDATA[@Ludwiglus @misskilauea Ni 10 minutos?? No creo que hayas trabajado tú ni un cuarto de lo que he currado yo en mi vida, venga ya...!!!]]></document><document><![CDATA[Ainda assim, em Braga, Abel e Salvador cumprirão com o que está estabelecido, não vá o diabo tecê-las!]]></document><document><![CDATA[Así estaba el cielo por la bahía gaditana al #amanecer desde Rota #elcielola6 @Estacionla6 https://t.co/o1eDYojFtb]]></document><document><![CDATA[@DaKankadillo @MeritoRMCF De veras puse eso?????? 🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️ ahora mismo lo corrijo. Son 100 millones 😊😊 Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[La Sierra de Cantabria, Sí zona más oriental hacia Codés, en todo su esplendor. en Laguardia https://t.co/KYqVaM8NZM]]></document><document><![CDATA[@RealBetis @LevanteUD Esto ya no es culpa de Setién. Es que los jugadores están sin sangre y sin ganas]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchan? No es el silencio. Son los mercados presionando al PSOE para pactar con C's. https://t.co/0Z5VRs7SwV]]></document><document><![CDATA[@Anasfll @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/ezI2DqbdZ6]]></document><document><![CDATA[@blancoyverde33 @Ondamezquitatv Serían como las entrevistas que le hacían al Jeque. No olvides quien le paga la nóm… https://t.co/WcpkoKOBpK]]></document><document><![CDATA[Donald Trump, Pedro Sánchez, Lenín Moreno y otros gobernantes y personalidades del mundo reaccionan al incendio en… https://t.co/sDSGocwKHc]]></document><document><![CDATA[Este episódio de Station 19... Shonda a mostrar que ainda sabe matar personagens ao estilo de Anatomia de Grey]]></document><document><![CDATA[🎶 I don't care if Monday's blue Tuesday's gray and Wednesday too Thursday I don't care about you It's Friday I'm in… https://t.co/1MiH0wHB4l]]></document><document><![CDATA[@rivasemil Es tremendo, nunca tiene la culpa de nada, siempre es mejor que el rival y como juega su equipo es más bonito que ninguno.]]></document><document><![CDATA[En https://t.co/qTDgzHALYS  y Alcampo Mataró en Carrer Estrasburg, 5, Local 1, 08304 Mataró, Barcelona. Lanzan una… https://t.co/77o4xtlhWy]]></document><document><![CDATA[@mariaburrel @Cs_Lleida Un abrazo desde Tarragona Maria, ¿¿fuera fascistas dicen?? Todos sabemos quien señala y per… https://t.co/AJWCP3lDrZ]]></document><document><![CDATA[Señorito Albert. Esa subida es para las rentas mal altas. Un fraude es que a usted se le llene la boca con la palab… https://t.co/PBOqcEAu8N]]></document><document><![CDATA[@juanrallo El problema de hablar de temas económicos, es no saber interpretar datos macro, o tener los apuntes al r… https://t.co/rzSVk7kJZJ]]></document><document><![CDATA[@joseluissariego @pedroj_ramirez Soy el papá desesperado de rocío y María dos niñas pequeñas españolas secuestradas… https://t.co/I7QiHXPWfn]]></document><document><![CDATA[@dhijon entre qué partidos estará la disputa por el último escaño de Sevilla? Sabemos eso ya? Con seguridad?]]></document><document><![CDATA[Turismo por Iglesias templarias... en Villalcázar de Sirga, Spain https://t.co/hweR07rN6H]]></document><document><![CDATA[Wind 8,6 km/h E. Barometer 1019,0 hPa, Falling slowly. Temperature 8,6 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 90%]]></document><document><![CDATA[Quality indicators in type 2 diabetes patient care: analysis per care-complexity level https://t.co/Q5px9HESYC]]></document><document><![CDATA[@antoniobanderas Caramba, Doña Ana... Seguro que desde arriba se sigue sintiendo igual de orgullosa. Por las que es… https://t.co/rAsevAc3rm]]></document><document><![CDATA[Esta vez me da igual leer spoilers de Endgame. Os saco un día de ventaja. https://t.co/nxZN5Oh8d1]]></document><document><![CDATA[Lamentable el comportamiento de la policía nacional al paso de la Virgen de los Dolores de @LasPenas_ por la calle… https://t.co/hm2jGWo3fT]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ No puede romper, son de la misma familia, creo que son primos ....]]></document><document><![CDATA[@BeatrizHoya @huyelobo TViso también lo hace. Tiene su app y su web, pero nació como una plataforma donde compras u… https://t.co/SbuPyo62cX]]></document><document><![CDATA[Pruebas acústicas de viola y violín de @mrsunday92 , éxito!!! Enhorabuena!!! #violin #viola #luthier en Escuela de… https://t.co/yvK91tn6KI]]></document><document><![CDATA[@ADelgadoM_ Queda Rossi, entre a otras cosas porque a MotoGP le interesa, este año sin Pedrosa y con Lorenzo en la… https://t.co/OYIhLaqORs]]></document><document><![CDATA[Lanzan “Hospitalarios”, emocionante documental sobre peregrinaciones a Lourdes [VIDEO] https://t.co/bRJwp70oN7 vía @aciprensa]]></document><document><![CDATA[@AndresGarcette Joder, ni PSOE ni Podemos pero sí al fascismo más duro.]]></document><document><![CDATA[Yo ya voté!! Si te importa este país,estado,nación o como quieras llamarlo, VOTA !!! #EleccionesGenerales28Abril]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @cayetanaAT @mossos Pero si el fascista es el que no deja pasar...es el que impone...¡ no sabe usar un p… https://t.co/8TlYu3AC8t]]></document><document><![CDATA[¿Estamos haciendo lo necesario para garantizar que nuestras facultades de medicina en 🇪🇸 sean diversas? #MedEd]]></document><document><![CDATA[@officialcorder k fácil es picarte corder, pensaba que me lo iba a pone mas dificil :( pd: pienso igual que tú &lt;3]]></document><document><![CDATA[Esta claro, debemos de hacer un voto útil al PSOE en el bloque de la Izquierda para sacar el mayor número de diputa… https://t.co/UnTwlrcvwr]]></document><document><![CDATA[Resumen de la participación en el #CongresoRed @interdidac proyecto STEAM "En torno a Leonardo".  VER MÁS:… https://t.co/CoppZnDgZ7]]></document><document><![CDATA[Seguramente en cuanto pasen las siguientes elecciones, el @PSOE pactará el gobierno con el veleta de @CiudadanosCs]]></document><document><![CDATA[@DarthVaderATM @Paolamax1404 Que si alguno de vuestros amiguitos de esos raros que tenéis lo hace, que lo haga en v… https://t.co/LUTIxUa8la]]></document><document><![CDATA[Praça Brandão de Vasconcelos  #Arouca #AroucaGeopark #MontanhasMagicas em Arouca, Portugal https://t.co/XJxxxxLKrW]]></document><document><![CDATA[Hoy le tenia preparado una sorpresa a mi bu ☺️ Despues de dos meses esperando a este dia por fin ha llegado. Estamo… https://t.co/7d3QcZP586]]></document><document><![CDATA[@MrpYA45 Sí. Yo soy el Primo que se sube en los nuevos carritos y se lleva las 10 gemas al spawn enemigo]]></document><document><![CDATA[@GORRIONDELSADAR @EPKPCENavarra @pce_epk @GazteKomunistak El @EPKPCENavarra y @GazteKomunistak participamos en la m… https://t.co/mZIBANOZhc]]></document><document><![CDATA[@srdelaney_ @CasoAislado_Es La dejara el juez en la calle,y los de Vox se quedara jodidos en este pais donde solo e… https://t.co/jiKKw9sfjM]]></document><document><![CDATA[Entradas no nos han tocado a mi padre y a mi pero hoy hemos aguantado de la mejor manera el chaparrón en Mestalla.… https://t.co/3In8GAiSSe]]></document><document><![CDATA[@MrpYA45 @ZekTekLP xd  No estoy seguro pero creo que lee las ubicaciones de los perfiles nada más]]></document><document><![CDATA[@xbarja @Nex72599860 @miquelstrubell Te haría un dibujo, pero soy capaz de hacer mal una recta. Se parece en que la… https://t.co/rce0ZlILhy]]></document><document><![CDATA[Veremos qué pasa, #IgnacioCamacho, me huele va haber sorpresa de la gorda. De todas formas no planteemos las elecci… https://t.co/l9np2gSyTb]]></document><document><![CDATA[Catarina Martins desafia PS a rever leis do trabalho à esquerda contra precariedade https://t.co/2dARHCTZ6d]]></document><document><![CDATA[@julia_otero que mal envejecéis algunas personas.    Cuídate mujer.  Siento mucho lo que te ocurre. Todo mi apoyo.… https://t.co/PVp3yFsVux]]></document><document><![CDATA[@Cs_Toledo @rct78160 @GirautaOficial @jordi_canyas @PCT_El_Greco 🚨Por favor🚨#RT toda España y el que tenga corazón… https://t.co/kuerW5ReWL]]></document><document><![CDATA[@ibero_rojo @okdiario Qué atrevimiento!! Con el hambre que pasamos en Euskadi, tratarnos así!]]></document><document><![CDATA[En los desechos también hay belleza. Restos después de pelar una 'jartá' de ajetes que nos han regalado en Madrid,… https://t.co/gGI7q1voJb]]></document><document><![CDATA[Pero si este personajillo viene a provocar, q as o de sistema Elecciones generales 2019: últimas noticias en directo https://t.co/Hz98u4ESP0]]></document><document><![CDATA[Me alegro verte mi gran amigo Ramiro en Villalba de los Alcores, Spain https://t.co/yq4RRR2S5c]]></document><document><![CDATA[#mar #mediterraneo #oropesadelmar en Oropesa, Spain https://t.co/23rlbBpQuH]]></document><document><![CDATA[Este trabajo d verga se está comiendo mi vida día a día. Nunca dejen q les pase, es horrible.]]></document><document><![CDATA[De cómo hacer perder el sentido de la estación de penitencia por un tuit tribunero en campaña electoral.]]></document><document><![CDATA[@diariodeburgos @CBT_Autocid Casi acertáis con la mención al equipo correcto. La probabilidad no ha jugado a vuestr… https://t.co/foyAi8SMkV]]></document><document><![CDATA[Maquilla tus canas entre servicios de color, no mancha, resistente al agua y al sudor, larga duración… https://t.co/5Z1w1DYUme]]></document><document><![CDATA[#Repost fitzcarraldofilms •  •  •  •  • Estrenamos el cortometraje musical “COPLA” que realizamos para Estrella Mor… https://t.co/nac10Pdixb]]></document><document><![CDATA[Vídeo 5 campaña de 2019. #Stoptabaco31mayo. Terapias grupales en Cese de Tabaquismo. https://t.co/6HDaxI1aK0 por… https://t.co/tm50bKXpXI]]></document><document><![CDATA[Solo provocan aquellos que quieren imponer su dictadura por los medios violentos,como el asesinato y la extorsión c… https://t.co/KFthZ3Oyjv]]></document><document><![CDATA[@porserdelpucela @artesasports @Ignaciobailador @Ronaldo Y a mí qué? Tu con tu vida haz lo que quieras . Yo a parte… https://t.co/0Uqg3cnosp]]></document><document><![CDATA[Felicidades, mamá! 😘😘😘 #diadelamadre en Torreluna https://t.co/2aFpv2MISG]]></document><document><![CDATA[Puigdemont lanza una nueva ofensiva para que la UE castigue a España  @elperiodico  https://t.co/3uOdJiFPoz… https://t.co/QN4MZafWIC]]></document><document><![CDATA[Happy Labor Day, fellas! I’ll celebrate catching a flight back to Dublin.]]></document><document><![CDATA[Los rostros del Genio " No hay trabajo que pueda cansarme"... #leonardodavinci (1519-2019) #genio #davinci… https://t.co/B3R2uyJ3hv]]></document><document><![CDATA[Na primeira foto parece que tem tipo 60 anos, na segunda voltou a ter 30]]></document><document><![CDATA[@yentuventanaSV @FSerranoCastro Yo no defiendo nada. Interpreto lo que dice la norma en relación a la estación de p… https://t.co/3lKWOYYQh1]]></document><document><![CDATA[@AngelMariadel Yo soy el primer sorprendido de que siga existiendo gente que no se crea que el almacenamiento de gr… https://t.co/TsRFL6ZtFj]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @CDNavega. @USCFbase @UnionistasCF Alevín D 2-1 @CDNavega. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[#Sevilla 05/08. Los Espartales y Garcigrande. Ventura, Juli, Cayetano. 05/09. Santiago Domecq. El Cid, Perera, Ureñ… https://t.co/NHL1MoPUxD]]></document><document><![CDATA[Madre mía qué rápidos se han pasado estos casi dos años. Y  cuantas cosas especiales hemos vivido... https://t.co/10r5a5db3V]]></document><document><![CDATA[La pregunta de con quién van a pactar me parece absurda, ninguno de los candidatos la va a contestar e incluso no l… https://t.co/XjhTfVOQSh]]></document><document><![CDATA[⚠️ ENCUENTRA TUS MRVs: GUÍA PRÁCTICA📚🤓🔑 . 🔵 Como seguro que hay alguien que aún no lo sabe, el “MRV” -o máximo volu… https://t.co/bvGxBv7IGk]]></document><document><![CDATA[@DoctorGarcia_ A la Juventus le quitas a Cristiano Ronaldo y te queda un equipo que no puede ganar la CL, pero es c… https://t.co/zmcDte0QUA]]></document><document><![CDATA[@ErCabesa92 1) Ninguna facultad de medicina 🇪🇸 que conozca tienes comités de diversidad o planes/estrategias activa… https://t.co/pnDKTRPLx7]]></document><document><![CDATA[“Si me quieres ver super feliz… tráeme buena comida” . . Elisabeth Olsena . . —————— . [01/052019] . —————— . . |… https://t.co/EOlMaBrIzv]]></document><document><![CDATA[@striostrea @ParmenioOle Estáis locos. No le echáis repollo o berza al cocido? No habéis tomado coliflor con becham… https://t.co/RwWboH6KrP]]></document></documents></author>