<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@LatinAristotle I am so sorry, I just learnt about this. My deepest condolences.]]></document><document><![CDATA[@Martisima_SoyYo ejerciendo su derecho al voto👏👏👏👏👏👏 🇪🇸 🇪🇺 Hasta votando está guapa! 😍 😍 😍 😍 😍 😍 #martasanchez… https://t.co/pM9SuhG1RS]]></document><document><![CDATA[EASTER SHAKER CARD #scrapbooking #scrap #scrapbook #manualidades #crafts #handcraft #hechoamano #DIY #handmade… https://t.co/MqFnyqo8qs]]></document><document><![CDATA[@Zvibenshimon Nooo, vente, no era para dar envidia, sólo para compartir alegría.]]></document><document><![CDATA[El ébola se descontrola en el Congo: la OMS prevé un escenario de trasmisión continuo e intenso… https://t.co/f40Bs8Mzqr]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @ghoficial @ZeppelinTV @mariajesusruizg @telecincoes @_ISABELPANTOJA De ganar corazón nada, será el de gent… https://t.co/Ynmw2Yq0Ix]]></document><document><![CDATA[Gracias por esas palabras por tu parte bebé, cada mañana doy gracias por haberme cruzado contigo, qué bonito detall… https://t.co/2KX7LhNDp4]]></document><document><![CDATA[@_nestic @Josesaludos2 @cabify_espana Mira lo que pasa con las cuentas duplicadas. Ojo!!! Anula tarjeta. https://t.co/5NBTHq6biw]]></document><document><![CDATA[Estoy apretando los dientes, estoy nerviosa. Hoy es Jueves Santo. Hoy Alcalá es de Jesús y Jesús es de Alcalá.… https://t.co/keg1cZv2Ef]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 Revise la conversación y mire quien ha dicho "dialectos del latín". No sabe ni con quién… https://t.co/59jNuAzAbx]]></document><document><![CDATA[Semana Santa en mi Tierra #hospederídemonfragüe #turismogastronómico #hospederíasdeextremadura #parquedemonfrague… https://t.co/5ncgM91nKr]]></document><document><![CDATA[@AlejandroAlbala Jajajajaja k arte me encantaa Antonio tejado..con ése comentario jajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Me etiquetas de pacmática? No gracias, no soy dada a votar partidos políticos creados desd… https://t.co/pPjw9l19pV]]></document><document><![CDATA[O sea que según los Falangitos puisdemont  no Puede presentarse a las Elecciones.  Por estar según ellos? Huido de… https://t.co/Ntm0TGaIGt]]></document><document><![CDATA[A conocer a Vicent (@ Meet Vincent Van Gogh in Barcelona, Catalonia) https://t.co/IcbFjgoKlv]]></document><document><![CDATA[Dicen que cuando más te involucras, más recibes a cambio. Pero tienes que estar dispuesto a arriesgarte. Debes comp… https://t.co/nk2tXah9L8]]></document><document><![CDATA[Lee y conducirás... no lo hagas y serás conducido 🌹 #felizdiadellibro #felizsanjordi en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/g8qjxwOhGn]]></document><document><![CDATA[@Lorevi76 Ese es el discurso propio del racismo, pero si te gusta engañarte diciendo que no eres racista, siempre s… https://t.co/zDTKp9hoaG]]></document><document><![CDATA[Marico o sea salí de mi casa hace 5min, 5 putos minutos, tengo ganas de orinar, gracias. :) GANAS DE JODER se llama eso.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @GirautaOficial @terciodtabarnia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/kfWISY0PWl]]></document><document><![CDATA[@JucilMalaga @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/QKHzjxTXpg]]></document><document><![CDATA[Otra cosa chula !! Un hábil ,y con vista al 100% 👀, amigo de @AccionCine nos pasa esta foto de #lanieblayladoncella… https://t.co/9OkSycJRlF]]></document><document><![CDATA[@voxsantfeliu1 @vox_barcelona @edudebatlle @vox_es @JordiSJB Yo VOXxxxxx 👏✌️🙏]]></document><document><![CDATA[@nuriamarinlh @MargaPallas @semgencat Lo siento mucho. Es desgarrador. Mis condolencias para todos vosotros.]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Es muy curioso,  pero desde el mismo momento q mostró ese documento,  yo sabía q era falso. Es indign… https://t.co/ppkKvrCzeb]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Y ya el colmo es cuando te toca una matrona fanática de la lactancia materna apoyada por un pediatra.Éste… https://t.co/5eBzNbd9o1]]></document><document><![CDATA[Una morena, una pelirroja y una rubia con su madre en la fiesta de la Lamprea de Arbo apoyando a la igualdad de gén… https://t.co/p35Ywbz6TR]]></document><document><![CDATA[Aniversario de la II República. Hoy más que nunca es necesario pelear por una salida de fondo, para romper con el r… https://t.co/y3McuzWsp3]]></document><document><![CDATA[✨✨ Pues ya es hora de perdonarte por no ser perfecto y de apreciar cada una de tus bellas imperfecciones; de expres… https://t.co/kucxBBgpOF]]></document><document><![CDATA[É pena a minha bf trabalhar amanhã de manhã .. Hoje há noite brasileira 👌🏽]]></document><document><![CDATA[@CarlosVillarru6 @elCorreoWeb @M_J_Fernandez 🤦🏼‍♀️A esta hora no coordino]]></document><document><![CDATA[Oro en infantil femenino para la Comunidad Valenciana. ¡Enhorabuena chicas! https://t.co/kLnBLhymLt]]></document><document><![CDATA[@marta_gope @rosira_rosi Claro el sé puede declarar de izquierda pero la historia nos dice q el partido de pesoe si… https://t.co/A5QV7VyftY]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/gPCB7oPbf7]]></document><document><![CDATA[@Vox_SCTenerife @Vox_Lumini #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/NXG3BHHp83]]></document><document><![CDATA[@joranttrivil @Santi_ABASCAL 🤣🤣🤣 Qué nostálgico le veo... Parece mentira que no le dé a usted la cabeza para entend… https://t.co/IvJ8qqmIug]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia Segunda reculada de @sanchezcastejon en pocos días, primero fue el debate, luego el photocall, ay… https://t.co/Oc8gHw5vTv]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28A y #NoVotareNiACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[El #28Abril yo voto por la #ReEvolucion #derechosanimales @PartidoPACMA]]></document><document><![CDATA[No estan comparando la carrera de una contra la de otra, estan diciendo que después de Malú nadie ha estado tantas… https://t.co/Khg7hS9Oab]]></document><document><![CDATA[Noche de teatro. Y SIN EMBARGO ❤ #GuillenaEsCultura https://t.co/NdUNGj1buL]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @JaviPerezCampos @LinaresAldo Claro,, unas cuantas Diego,, jeje y algunas.... 😱😱😱😱]]></document><document><![CDATA[Árbitro de WWE sufre una lesión durante un evento en vivo de NXT https://t.co/S1p3sB3Xr4]]></document><document><![CDATA[MIXMEDIA CARD - TARJETA MIXMEDIA  #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano… https://t.co/aSdfArFNxb]]></document><document><![CDATA[Tenho pena que a nossa amizade tenha acabado, mas foste tu que quiseste isso, agora aguenta-te :)]]></document><document><![CDATA[Aquí va el single para ti… Si a Mi Lado Tú Estás Sara Reus https://t.co/hgYJ74klZp]]></document><document><![CDATA[@MTudela Raríssim i una injustícia no tant sols per el Jordi Sánchez sinó també per els altres que es presenten]]></document><document><![CDATA[Enserio ha pasado lo que estoy puto leyendo? La gente se aburre muchísimo]]></document><document><![CDATA[@MateoBerenguel @InLibertatem @HallvarorX @nafasaro1 ¿Los partidos políticos tienen entre sus objetivos la búsqueda de la verdad?]]></document><document><![CDATA[@Er_Richal ¿A qué nos damos? ¿Al alcohol? ¿Al chocolate? ¿A las pipas? Necesito un consuelo fuerte.]]></document><document><![CDATA[A #SantVicençdeCastellet recolzant la candidatura de St Vicenç de Castellet en Comú @ComuSant i en Joan Baptista Co… https://t.co/G6nYY4CP89]]></document><document><![CDATA[@FranRoGrande @ElDiestro_ Sin escrúpulos y sin entrañas. Allá ellos los del diente retorcido y mala baba]]></document><document><![CDATA[Cachivaches en una prueba de sonido con El Grajo #JornadaDeReflexión https://t.co/v10b6Tjcwj]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/5mMpeJ2XpX]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky Muy bien tus libros que he leído siempre, pero pedir a Podemos??]]></document><document><![CDATA[“Te cojo de la mano y Barcelona me parece pequeña a tu lado” 🌙✨ https://t.co/f7DZdG2C8g]]></document><document><![CDATA[Guille nos ha hecho llegar esta quinta carta a la Redacción de ‘El Asombrario’ a través de nuestro colaborador Alej… https://t.co/qjCw6JSsHJ]]></document><document><![CDATA[@badabinngg Lenin Moreno its worse than JUDAS he is the hell on earth 🐱🌎]]></document><document><![CDATA[Mi Tweet anterior es erróneo. El mejor momento de la noche ha sido cuando hemos bajado los plomillos y hemos dejado… https://t.co/OAKsxpDh4a]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @espartano533 @vox_es @madrid_vox @Ortega_Smith @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/eiVEzzv0jG]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Por fin llegó el miércoles y toca ver una semana más @ADFCanalSur en @canalsur! Al ser festivo hoy, a… https://t.co/LuFsxKMRZw]]></document><document><![CDATA[Un día me dijo alguien a quien quería mucho: “en política nada es casual”.]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @alonsogranada @vox_es @Ortega_Smith @Santi_ABASCAL Me encanta!!!! Viva España!!!]]></document><document><![CDATA[@AlonsoHolguinFJ @pantuflos No, no. Esa foto es de la feria de abril de Cataluña (he estado unos días por Barcelona)]]></document><document><![CDATA[Los vídeos que salen de Vas Bunny me recuerda a la época de los vídeos de Abraham Mateo.]]></document><document><![CDATA[@Saragamaasd Não estavas super bem? Como assim, se estavas bem lembraste...]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pjuJrJr47O]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @usuariox1 @KikeMlaga @vox_es @obloque @AnovaCompostela @galizaCIG @Vox_LaCoruna_ A mí me choca que Ram… https://t.co/9d29XMmIeg]]></document><document><![CDATA[‼️ A cuartosssss ‼️ Mañana nos jugamos el pase a semis contra Carol y Ceci, estamos esperando horario y pista. Vamo… https://t.co/BliIHze9q5]]></document><document><![CDATA[Han sido muchos los  comentarios que admiran como me tomé ayer los desbarajustes con vuelos, maleta,... y no es nad… https://t.co/hY74t9AcMI]]></document><document><![CDATA[@joselu_aguilar @CSC1985 @DarthVaderATM @cabify_espana @Uber_ES Me parece perfecto!. Así cuando tengas hijos o si y… https://t.co/Gwzo1eljWE]]></document><document><![CDATA[Miedo jamás, lástima tampoco porque quien es analfabeto es porque quiere. Está claro: A S C O.]]></document><document><![CDATA[Nosotros también te queremos @jaimefb44  @unicajaCB, no te vayas nunca!!!]]></document><document><![CDATA[@DANYLOUBATIERES Elle parle des retraités , ce n’est pas Sarkozy qui a supprimé la demi-part des veuves ???]]></document><document><![CDATA[Jugando a anakitor y mira quién me sale mi youtuber favorito @auronplay 😊 https://t.co/dEVCurXO2M]]></document><document><![CDATA[Que mejor forma de empezar el día. #meliamadridserrano #guestexperience #ilovemyjob #soulmatters #meliaspain en Mel… https://t.co/WhctKsLKDy]]></document><document><![CDATA[#BoyWithLuv78M  @YouTube te vamos a quemar el rancho! No  mames como nos vas a quitar 10 Millones de visualizacione… https://t.co/MuKJmKHe8T]]></document><document><![CDATA[@KikoAlmeida13 @ssilva_15 A atleta também, mas quero saber o que significa isso da orelha direita]]></document><document><![CDATA[K se preparen.😀😀😀😀Vamos Cs La Rioja!!!!!!👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏@CsLaRioja @CiudadanosCs]]></document><document><![CDATA[@catalonia_j @Avia__Maria @GuilleMolinas1 Cuánto más religión,  menos cultura.  Penoso.]]></document><document><![CDATA[@Rebelita_Stones Oui beaucoup de lois ont été votées dans la nuit du 15 au 16 avril ! Vous pouvez en citer quelques unes ??]]></document><document><![CDATA[A estrelinha mais brilhante faz hoje anos... parabéns avô, onde quer que esteja its ur day☄]]></document><document><![CDATA[Como tecnológicamente soy muy patata, acabo de descubrir las rutinas del asistente de Google. Ahora me da pena no t… https://t.co/noiCcXwE3r]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Me gustaria pedirle al Sr. Sanchez que sea consecuente entre lo k dice y n lo que hace. K no ofenda… https://t.co/VXt1bvxMLE]]></document><document><![CDATA[@fcbhoquei  #maipatinareusols  #oklliga @ Igualada https://t.co/n0pF1lsiqK]]></document><document><![CDATA[🔴En @elconfidencial: La testaferro de la exministra de Defensa de Venezuela también opera en España https://t.co/kvfPXM2QX5]]></document><document><![CDATA[@MiguelBarrero @Ibangarciadb Se nota que te fijabas ya en la letra (qué dramón, por cierto). Yo no la conocía (o no… https://t.co/t7PLW960F2]]></document><document><![CDATA[@Martadpp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/KaXWOigrv7]]></document><document><![CDATA[Jaja jiji, en qué quedas Virgo, te gusta ayudarle a tus amigos y amigas, que eres un buen consejero, pues yo sí que… https://t.co/YQRTkdouTD]]></document><document><![CDATA[Creo que lo más SAD que te puede pasar en la vida, es que se muera un familiar y que te rompan el corazón, que dolo… https://t.co/Y8aaaaDB4O]]></document><document><![CDATA[#SálvameOkupaFinal Me tiene cansada la basurilla de Torquemadita, siempre amargo y de mala leche. Bórrate un poquito Kiko Hernández]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando ¿Cómo puede usted decir esto? Que no estoy diciendo nada personal sobre su persona, pero..¿el partid… https://t.co/VY3r1FwkRY]]></document><document><![CDATA[Dejemos los calcetines desemparejados ...eso ya es causa perdida... Hablemos de las tapas de los tuppers]]></document><document><![CDATA[Hoy es día de reflexión. Por favor votad para que se vaya el okupa.        VOTA VOX.]]></document><document><![CDATA[Ya he visto #GameOfThornes y ya soy feliz. ¡Buenas noches! Mañana no me pidáis mucho jajaja https://t.co/IpIvtUl879]]></document><document><![CDATA[Entre os meus 500 mil alter egos, está um que é sem dúvida a mistura entre Mariah Carey, Alicia Keys e Beyonce]]></document><document><![CDATA[@Anuskanimalista @RosaCM1 No puede ser otra cosa que feliz. Se siente amado, importante para su familia y respetado… https://t.co/tVSOVKlb9h]]></document><document><![CDATA[@roxiretop Muy acertada, hoy es domingo de resurrección no?  Pero Yo sigo igual la cabeza me mata, son muchos días… https://t.co/IenXO7k70e]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/0Crkt9i2H0]]></document><document><![CDATA[não sou podre de boa nem linda de morrer como vocês mas pronto :) https://t.co/QY8lOPFRGX]]></document></documents></author>