<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ábalos: "Las derechas no aspiran a liderar el país sino la propia derecha" https://t.co/oPco44GpoW]]></document><document><![CDATA[@ACOSTAito @fonsiloaiza2 Mimados? HDLGP, Hartos de trabajar para que vosotros vayáis de fiesta en fiesta.y encima n… https://t.co/hXuuXZJk34]]></document><document><![CDATA[Cosas negativas del pueblo:  Que tu casa puede ser el coño de la Bernarda y lo de dormir...  ¿No tiene casa la gente o que?]]></document><document><![CDATA[@XaviAbAm Cierto, coincido totalmente con lo de los grupos. Y realmente al final son inofensivos y una lo sabe, per… https://t.co/MwsxZaxfFg]]></document><document><![CDATA[#martinezVidal un traidor más a VOX! Como es posible tanto gilipollas!!!]]></document><document><![CDATA[Fiesta del Floorball en Las Rozas!!! Hemos recibido la visita de @javiaceytuno  @ALUENDA y @RozasBadminton . Gracia… https://t.co/G69KJCKUPT]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[Es verdad para parar los pies a los ladrones  de guante blanco  ,no sirve ¡ Pero para debatir con  Casado Rivera  ¡… https://t.co/FaeVWc5tIu]]></document><document><![CDATA[@Marianvc66 No hay mejor aprecio que el desprecio a cosas que no tienen sentido  Su minuto de gloria ya  se lo hemos dado]]></document><document><![CDATA[@OisoOiso1 BUENOS DÍAS SISU FELIZ DOMINGO PRECIOSA, QUE BONITO POEMA https://t.co/fMeKH2uHMt]]></document><document><![CDATA[Crítica cultural en ámbito académico. Los jaramagos de enfrente de mi casa tienen más cultura que esta individua.… https://t.co/R4NkefgPOp]]></document><document><![CDATA[España ni se compra, ni se vende, ni se rompe. La España que quiero es la de la ilusión, la esperanza y la seriedad… https://t.co/2ejJW25iSz]]></document><document><![CDATA[Las andaluzas hoy tenemos que pedirle las llaves de nuestras cadenas a nuestros maridos para ir a votar. Después de… https://t.co/yKzMbDY7xa]]></document><document><![CDATA[@El_Pavia Pero lo mismo te traes del brazo a una de las gemelas rarunas, o a las dos 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Como Chabelita... doy comienzo a la primera feria de España! #ferias https://t.co/XbdojPJGrK]]></document><document><![CDATA[@smoda Dicen que lo mejor para los labios secos es un buen bálsamo labial 😉]]></document><document><![CDATA[Después encima se aburren y se quieren ir a casa. Pero las fotitos poniendo "noche increíble con mis niñ@ s" que no falte]]></document><document><![CDATA[Avui hem treballat les fraccions fent pizzes a l’aula. L’activitat ha resultat un èxit absolut. 👏🏻  La propera vega… https://t.co/NS2bJTrWoQ]]></document><document><![CDATA[Je zappe je tombe sur Bachelot qui annonce que Rodriguès sera sur le plateau pour débattre je ne sais plus de quoi… https://t.co/A3hLSsMNjC]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕Película cristiana completa en español | "Esperando"¿Cómo se cumplirán las profecías de Apocalipsis?🌲🌻 #Biblia… https://t.co/nOIR6vVPhM]]></document><document><![CDATA[#CongresoMarketero is coming.... pero no va a ser en invierno ni en Invernalia, sino en primavera y en #Granada… https://t.co/ONTf3E5NMF]]></document><document><![CDATA[quien quiera el leak que me comente por private ☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️]]></document><document><![CDATA[@davreee @Pepelu91 Illo es que tiene mucho desarrollo un día nos contamos JAJAJA lo que pasa que cuando me dijo eso… https://t.co/rrHcRwdOtC]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Algunas y algunos, pueden porque tienen detrás la ayuda de la familia.Otras y otros, podemos como podemos. Pero podemos.]]></document><document><![CDATA[Y a esta imagen la titularemos: “Carpe Diem” 😉 #Guardiola #UCL #CityTottenham  https://t.co/xVZtKMk47s]]></document><document><![CDATA[Quem o Insolvente? Segundo consta já não é insolvente pois trabalha. Entretanto animadamente continua a ludibriar o… https://t.co/rXAWWPh3A9]]></document><document><![CDATA[Cada jornada electoral Villaroya tiene su récord 😁 Salva, Francisco, Vitorino, Carmen y Lourdes, Nati y Clara, todo… https://t.co/GwDjyJN5UP]]></document><document><![CDATA[Gràcies @Guillemmartnez pel teu lúcid humor,la teva irreverència i,sobretot,el teu compromís. Gràcies per votar… https://t.co/UeXsDewvUQ]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xdfbtp88PN]]></document><document><![CDATA[Yo estoy notando que lo que yo quiero a pidemos.Son.los mejores y la envidia es muy mala.Yo fui una gran socialista… https://t.co/gbHqc3tTM8]]></document><document><![CDATA[El otro dia me perdí de camino a San Nicolás después de haber ido 123448 veces ya no se donde tengo la cabeza]]></document><document><![CDATA[Paellas 2019 🥘🤩💛 @ Paellas Universitarias Valencia https://t.co/p4HQhTjP8V]]></document><document><![CDATA[Volver atrás es mucho más fácil que avanzar 👉Rompamos con esto👈 #Artistas en precario adaptándose a un discurso cur… https://t.co/sePpS7An9i]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta19 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@aina_calvo  Directora de @aecid inaugura la Jornada de Investigación Agraria para el Desarrollo agradeciendo a las… https://t.co/mu4L4ntQSe]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Aunque parezca mentira,Iñaki Gabilondo no apoyaba a Sanchez..Empezo a entenderlo a medida que pasa… https://t.co/Ez2eLAMf18]]></document><document><![CDATA[Este acha-se o melhor desde a invenção da pastilha elástica. Cabeça zero tem jeitinho mas tudo o que prometeu esgot… https://t.co/ibC1r68Rn1]]></document><document><![CDATA[Huevo 🥚o gallina🐔?? Ahí está el dilema🤔!! Lo que sea, 😁 pero están riquísimos ambos, fuente de proteínas 👌💪… https://t.co/D86flDg6n8]]></document><document><![CDATA[@vivitaenelokupa Hombre con el peinado q lleva, le pagarán tb x hacer el payaso y entretener al público 🙊🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[A T E N C I Ó aquesta rosa es per olorar i menjar, obra d’art de @patschmidtcakes #senselimits #nolimits #thebest… https://t.co/QWE3m38Az8]]></document><document><![CDATA[@pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Permíteme carcajearme... 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/g9j2ZhWz1v]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral d… https://t.co/5puYAzi8Q4]]></document><document><![CDATA[Maio está na rua. A Luta continua! em Alameda - Fonte Luminosa https://t.co/nDPmx8GWTm]]></document><document><![CDATA[‘ some nights I wish I could go back in life, not to change shit just to feel a couple things twice ‘ 🐻 em Barcelon… https://t.co/fgAbMQWnhs]]></document><document><![CDATA[@europapress Oh! Interesante no? Será que los mayores no tienen acceso al transporte actual.. o pondréis sillas de ruedas eléctricas]]></document><document><![CDATA[@xaranda40 @publico_es Por lo pronto no hay Consejería de Medio Ambiente. Mira si han recortado.]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/0y0i9VJ3Pn]]></document><document><![CDATA[Pessoa com quem não te importavas de ter um date https://t.co/P5fYTIU9c6]]></document><document><![CDATA[Hoy contemplamos la tumba de Cristo vacía y escuchamos las palabras del ángel: «¡No tengan miedo! ¡Ha resucitado!»… https://t.co/FOV3Wkc1rV]]></document><document><![CDATA[@pepeconesa @PPRMurcia @MetropolisFM_ @Lamakina92_6 El placer ha sido mío. Hasta pronto!👋🏻🤗]]></document><document><![CDATA[Novedad!! Incorporamos a nuestros articulos ventiladores para que podais prepararos para el calor!! #ventilador… https://t.co/LMrSTAJX5X]]></document><document><![CDATA[Molt contenta de les noves distincions Creus de Sant Jordi  2019 del @govern novament un reconeixement paritari on… https://t.co/FUicjYc0QI]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Si tv3 no fuera dominio de Ciudadanos por su mayoría parlamentaria y ER por consenso con Junst x(lo… https://t.co/ckasjCAiI6]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan Pues que se pongan las pilas y se pongan a desarrollar delicias de tofus y seitanes rebozados y com… https://t.co/nL3sg79hqk]]></document><document><![CDATA[@ManuelGap @pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/7CnVKhAd86]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18 #precisamenteahora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Mierda de pais! Y luego hablan de fascismo. Qué hay más fascista que querer impedir el voto libre a una persona?]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @elmundotoday  @ClownDestinate… https://t.co/l0SniMaPA6]]></document><document><![CDATA[De las mejores aficiones de España?????????? Gentuza. https://t.co/lKqipxfmzJ]]></document><document><![CDATA[I love this shot! Mala Mujer @honkytonk_bar #music #livemusic #madrid #rock #rockandroll en Honky Tonk Bar https://t.co/vMDT0mWyyE]]></document><document><![CDATA[MI PERRO HACE ESO ME MUERO POR ÉL. No sabía que se veía tan tierno desde fuera😍]]></document><document><![CDATA[@MADRID Un poco locura, pero se ha conseguido, eso sí, para dentro de varios meses, antes está todo a tope. Espero… https://t.co/ul1Sv16eHs]]></document><document><![CDATA[Vai encarar? Um dia em #povoadovarzim em #portugal #suspense #diversão #amigos #selmamorente #reynaldogianecchini… https://t.co/OSp8HyqFxZ]]></document><document><![CDATA[Que ganas de Noviembre con Ana y Cepeda viendo ahora #TourReflexiónGirona]]></document><document><![CDATA[Eu não devia de todo importar me com isto....Mas foi a fase mais importante da minha vida]]></document><document><![CDATA[Eh pero luego cuando no queremos bolsa de plástico cuando compramos estamos exagerando]]></document><document><![CDATA[Es probable que ahora me vea todas las películas que pueda en las que salga la catedral.]]></document><document><![CDATA[va a resultar que si es primavera... #SpringIsHere #SoleteMadrileño #MorriñaIsHereToo en San Blas-Canillejas https://t.co/Uz6WPdhy64]]></document><document><![CDATA[Avui escoltem al SEE presentant el #PNIEC al @coeic https://t.co/iaImjd3eHH]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Respeto que tú no has tenido hasta el momento. https://t.co/o7NA5a361A]]></document><document><![CDATA[En Centro Sculpture lo tenemos para ti 🍀 #belleza #bellezayestilo #dermapentreatment #dermapen #cordobaespaña… https://t.co/Eza80jBcLk]]></document><document><![CDATA[@gerardpuigtenas @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo… https://t.co/ZVWT2XAh7f]]></document><document><![CDATA[@MarienMengual @evap_bpw @BpwSpain @rana_ezzeddine Totalmente @MarienMengual !]]></document><document><![CDATA[Que por cierto, ayer vimos el corto #LaProeza y nos encantó  #FanterFilmFestivalIX https://t.co/B9U7Igfet3]]></document><document><![CDATA[@contracultural Y que ha Sheput lo ponga a vender canchita pero con la bocota cerrada.]]></document><document><![CDATA[Solidaritat amb el reclam veïnal pel Castell de Bellvis @cuplhospitalet @PaisosNacion @CanTrinxetViu… https://t.co/yCevOZ0sJN]]></document><document><![CDATA[Grande leona🦁❤️ @miriamrmusic_  @Dialtalcual @CadenaDialCAT https://t.co/cJ22KtEEug]]></document><document><![CDATA[Lo que no entenderé  nunca. Es que todavía, haya gente Votando al PP.  Después de  lo que Han robado  A este país,… https://t.co/oiQZ7PqWez]]></document><document><![CDATA[No hay Llao Llao en el centro de Barcelona, y a Guate ya llegó!! La crema de pistacho lo es todo 😍🙈]]></document><document><![CDATA[¿Y esto es, lo que ha votado la España socialista? https://t.co/ZGoEabYivD]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @P_Villarrubia @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @GonzaPerezSarro @pantalla_azul @nachorsevilla… https://t.co/caZQSY1Hot]]></document><document><![CDATA[Hay días en la vida de uno que no se olvidan jamás. Este estoy segura que será uno de ellos: 22/04/2019: Valencia -… https://t.co/m2ouoXTpZx]]></document><document><![CDATA[@neviska @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado @AFAPOL_… https://t.co/U95JRCvv3X]]></document><document><![CDATA[chicos q dormir q es el dia de la mamá y hay q cuidarla no la deis disgustos invitarla a desayunar]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Que verguenza y falta de moral, le sirve cualquiera con tal de estar cuatro años "gobernando"]]></document><document><![CDATA[Nada más doloroso para un docente que ver a los alumnos que, hasta el día anterior te querían y respetaban y a la i… https://t.co/AKzMvOa4ZF]]></document><document><![CDATA[Lo encontré! Sabia que en algún momento la vida kos juntaría 😂 Nada mejor que hacer con un novio que bebérselo ¡Sal… https://t.co/Kf7gQtaStn]]></document><document><![CDATA[@ffmateobueno Así es por desgracia... el padre es bueno,hasta que comienza el divorcio ... a partir de ese momento… https://t.co/NeftGM45Z4]]></document><document><![CDATA[Propuestas en positivo @MargaProhens @pablocasado_ :ley antiokupas para desalojarlos en 24horas, agilizar licencias… https://t.co/6bg04gwPJq]]></document><document><![CDATA[Para tod@s los que estéis interesados en compartir/disfrutar la asignación de plazas de los nuevos PIRES, el próxim… https://t.co/skVCT5HKSH]]></document><document><![CDATA[Acto de campaña de  @Santi_ABASCAL  con la intervención de:  ✅Manuel Mestre, candidato al Congreso  ✅ Ana Vega Camp… https://t.co/qsyYCCdzoQ]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Exactly that face 😂😂]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que a las mujeres se nos pregunte en entrevistas de trabajo si tenemos intenciones de tener hijos o hij… https://t.co/lcnTDVGHT0]]></document><document><![CDATA[Que bonito é o mar, pero máis o son os valentes que penetran nel  🌊⚓🦀 en Porto do Son, Galicia https://t.co/PJQm1RRkLe]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @noeliasaezmarti @ehyumee Vaya no decías que era el mío? Que era muy bajo?  En que quedamos? Ahora no… https://t.co/HjTmeI0ULc]]></document><document><![CDATA[@2imori @elconfidencial Si se hiciera o hiciese caso a El Mundo (pacto con C's), sería divertido ver la cara de Mor… https://t.co/3kUv4x83Zi]]></document><document><![CDATA[INES ARRIMADA :POR SU BOQUITA DE PIÑON SALEN PARIDAS CADA VEZ Q LA ABRE ,HABLAR DE HIJOS SI NI SIQUIERA SABER Q ES… https://t.co/S40F4xExl3]]></document><document><![CDATA[El victimismo es innato al populismo, ya que tiene que hacer recaer sobre el "no pueblo" (que representa todo lo ma… https://t.co/IqOEpzykWf]]></document><document><![CDATA[Another day at the office 🎬📽️💡 Cortesía del Fotógrafo: javirivera97 en Concello de Sober https://t.co/AdK5TQIdBb]]></document><document><![CDATA[Vivimos en una sociedad que habla a voces en la que hay gritos que no se escuchan.  https://t.co/u32W4k0Mp2]]></document></documents></author>