<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si entrar en spoilers, #Endgame hace algo muy cutre con la trama y aún así es una aventura gigantesca, una maravill… https://t.co/sUg9WJ2o78]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @_raulpina_ La aristomacarra hizo el más espantoso de los ridículos. Y el PP no se da cuenta de que adem… https://t.co/YrnTBalmYn]]></document><document><![CDATA[@migueldelucas82 @GuillermoLPD Pues a mí lo de la cal no me pareció tan fuerte, ¿no se puede decir el el Congreso la verdad?]]></document><document><![CDATA[@miinmitxu Además, la inspección es un servicio generalmente débil e infradotado en la mayoría de las comunidades.… https://t.co/qAWNyAVHEw]]></document><document><![CDATA[NO ES PRECISO TENER MUCHOS LIBROS, SINO TENERLOS BUENOS, SÉNECA. #SantJordi2019 Dioses útiles: naciones y naciona… https://t.co/ItQksRzb17]]></document><document><![CDATA[Quedan 15 min para #MilenioLive , por fin termina la semana laboral y toca disfrutar junto a @Morenappm… https://t.co/n6ZRKi5Py5]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @Donpinpon2011 @Juanma_Saez @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum… https://t.co/32a07UlQTD]]></document><document><![CDATA[Seguramente el mejor entrenador español del momento,eso sí seguir diciendo que el @GetafeCF solo pega patadas,en fi… https://t.co/L8Fa2CTiHh]]></document><document><![CDATA[@seguidoresenhor Meditação Bíblica Diária – "... Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será D… https://t.co/X42Cdy8vKi]]></document><document><![CDATA[#TheVolcanoChichusSpring por solo 30€ en Logroño https://t.co/T7EWhYp2ac]]></document><document><![CDATA[Con el corazón y la mente en Venezuela. Son años que sueño lleno de fe que la Libertad regrese a mi país. Un proces… https://t.co/TlYB0QOpir]]></document><document><![CDATA[a Gallega rica que vive de puta madre en Barcelona. Vota lo que diga esta parlanchína y luego si te hace falta vete… https://t.co/9TDMDvNkE8]]></document><document><![CDATA[PONER TUS CONOCIMIENTO EN MANOS DEL MUNDO TE HARÁ GRANDE  #comunitymanager #eduardomarin #marcapersonal #enseñar… https://t.co/5w9h5UFdwM]]></document><document><![CDATA[No veo yo a Rubén Darío escribiendo libros de autoayuda... https://t.co/UrSlSVZPDD]]></document><document><![CDATA[#putashamburguesas 🍔😬#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/kHrIoVSHW7]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs cierra la campaña más incierta en los Jardines del Turia, en Valencia, con @Tonicanto1 y… https://t.co/RbEqXsuEbF]]></document><document><![CDATA[@ConchitaVegan @CesarSLM_BCN @TononoGuedes @PartidoPACMA @lau_duart @santuariovegan @AFR_UK @AFRUKScience Y te voy… https://t.co/LaKaRIKxsO]]></document><document><![CDATA[@LosManolospcom Es el Benfica. Siempre que han tenido una "perla", le han sabido sacar rédito económico. No ha hech… https://t.co/6SIYzchlgg]]></document><document><![CDATA[#Tauro Nadie mejor que esa persona sabe darte lo que necesitas, satisfacerte en todos los sentidos, hacía tiempo qu… https://t.co/EJKxJ8Td9S]]></document><document><![CDATA[Llegué... . . . . . . . . . . . . . . . #photography #manstyle #man #goodvibes #guy #latin #fresh #boy… https://t.co/nWpmqIrfQN]]></document><document><![CDATA[El CERMI adopta un plan de acción para que más contribuyentes marquen la X solidaria en el IRPF https://t.co/bTQpZ9gzWC]]></document><document><![CDATA[@jucargarma Lleva así toda la semana, es el negocio que está al lado del mío. 3 ventanillas para una zona universit… https://t.co/FhDRUXxI4Q]]></document><document><![CDATA[@InFamousNeox Quantas vezes já te levantaram este? https://t.co/n1pmvDFpQ8]]></document><document><![CDATA[RECUERDA: El anunciante no tiene tus datos ni ha efectuado este envío. Esta publicidad la recibes por estar inscrit… https://t.co/ur0DRpkCGD]]></document><document><![CDATA[Un solo acto,una sola agresion,un solo insulto por parte de @VOX Uno solo En cambio esos antifascistas usan la viol… https://t.co/l68trFZflO]]></document><document><![CDATA[📽️ Acabo de ver la película #MiaEtLeLionBlanc 👧🦁 en los cines de @Cinesa Manoteras 😆]]></document><document><![CDATA[El primer CD que tuve en casa VS el primer CD que quise comprar por mi mismo. https://t.co/FMZfrd9GX0]]></document><document><![CDATA[El Gobierno protegerá los intereses españoles en Cuba frente a Trump https://t.co/udRGDHaUIm #tatarlak ¿Que opina d… https://t.co/BNSY6zFTo3]]></document><document><![CDATA[3ª División Grupo X Jornada 40ª Domingo 05/05/19 - 18:30 h Coria CF - Real Betis Balompié Arbitro: Sevillano Marin,… https://t.co/Ey3cndmwtE]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/F6mSVkkUqV]]></document><document><![CDATA[Pela liberdade!!!! “Revolução é do povo não é de Moscovo”  nem fascismo nem socialismo a solução é liberalismo https://t.co/A7emVwegZl]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Y en la distancia lo celebramos contigo Rey lastima que no haya fecha en Málaga con lo que tiene ganas De ti está tu ciudad]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv  sois el programa de deportes mas basura ke e visto en toda mi existencia.....dedikais kasi progra… https://t.co/SnVSTHA5aR]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @iescolar Que los medios de comunicación en vez de informar estéis luchando por apoyar a vuestra posici… https://t.co/zL4em8CBcV]]></document><document><![CDATA[Doors lead to trapdoors. A stairway leads to nothing. en Antequera https://t.co/SFqXQBKg3V]]></document><document><![CDATA[Those of you who follow my art, know how crazy I am about paintings that appear in classic movies. Do you recognize… https://t.co/CjrcPXW5AE]]></document><document><![CDATA[@melodisfruto Era en este hilo, y me refería a Plutón. https://t.co/4WilV7An0m]]></document><document><![CDATA[@manu_centeno @BorjaFF @javimoyano7 @realvalladolid El árbitro ve 2 repeticiones Manolo, las ha publicado… https://t.co/vyWsUjMxw4]]></document><document><![CDATA[Exigencias... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic en Cue… https://t.co/r1QMDa1kCw]]></document><document><![CDATA[@VcfEncuestas @Consensador te recomiendo unos, testigo, metamorfosis,buena caza]]></document><document><![CDATA[Qué bien le ha venido al @realmadrid que hoy haya habido elecciones https://t.co/Uy7YalMRnc]]></document><document><![CDATA[@Ludwiglus @misskilauea Y yo no he dicho que nadie deje de cobrar por su trabajo,solo digo q antes todos esos gasto… https://t.co/q0WVxQySrf]]></document><document><![CDATA[@danielvt @vforwarding Qué necesarias y qué pocas ocasiones de llevarlas a cabo.]]></document><document><![CDATA[@carlrue @jorgeas80 @diegomarino @jerolba Debo ser una de las pocas excepciones, llevo más de 10 años con máquinas… https://t.co/RW8cGSZV9t]]></document><document><![CDATA[@KRLS Sin entrar en si estoy o no de acuerdo en cuestiones políticas (que evidentemente no lo estoy)   A nivel pers… https://t.co/3IazjaIop1]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barrio San Antón, Murcia https://t.co/iju7ZYXXtM]]></document><document><![CDATA[He tenido que llamar por teléfono por culpa de la caída de WhatsApp, no te lo perdonaré jamas Carmena, JAMAS]]></document><document><![CDATA[Tengo en mente un proyecto de rehabilitación de viviendas para ser arrendadas y necesito financiación o bien un soc… https://t.co/lt5FewEKHA]]></document><document><![CDATA[isso é um absurdo,o cara tem família,ta la trabalhando,tentando ajudar,e ai nao da certo e esses vagabundos fazem i… https://t.co/77OteWXkbS]]></document><document><![CDATA[@alberMoire @RodriPrzTruj @sebascamper6 @PabloRomeroSa10 @zoraidapfall Esta claro que la variable #precio ya no es… https://t.co/okD41lZ60l]]></document><document><![CDATA[Salir de casa, desorientarse y desaparecer: la realidad de 108 ancianos durante 2018  https://t.co/6IcUDdzl9e vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Vamos a querernos mi pequeño amor,  como tú y yo sabemos #EUDLF #FelizSábado https://t.co/1ROC67VKZ1]]></document><document><![CDATA[@LagunakBM Bueeeeno!!!! Ya sabemos que habéis llegado todos bien...😂 #preocupadosnostenian #VamosAmarillos https://t.co/tT1CtBKu4n]]></document><document><![CDATA[No me puedo creer que esté en camino de conocer a Roger Federer.  Creo que voy a llorar de la felicidad.  Tampoco m… https://t.co/d1sDsoTbeu]]></document><document><![CDATA[¿Sabes lo que paga Amancio Ortega? Correcto, la Seguridad Social a sus empleados.]]></document><document><![CDATA[@ParmenioOle @anacubilla_ Corrijo mi opinión, Parme. La campaña de CAT es extraordinaria, no sé si has podido ver a… https://t.co/pdJAHzZgHc]]></document><document><![CDATA[@Marco800 @Correos Estoy en el “segundo paso” 😓 https://t.co/84aKqwTtmz]]></document><document><![CDATA[Oooh si, seguro que el jefe de Coachella lo está pasando fatal por eso ! 🤪🤪🥴🥴]]></document><document><![CDATA[Ya tengo las papeletas para las elecciones.  Ahora hay que ir a votar todos, nos jugamos mucho. https://t.co/3OVTUBbQCa]]></document><document><![CDATA[Cuadrilla alta de los Querubines de los Terceros. 📸  #instagrameando  #photojournalism  #streetphotography … https://t.co/0i6cTlufbD]]></document><document><![CDATA[notar cómo hay una tarde vacía delante de mí, una tarde como un huerto o una ventana y en la que yo pondré mis poem… https://t.co/p3P1GozbOo]]></document><document><![CDATA[@falomeras @claireleblanc_ En ningún momento he intentado siquiera debatir jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@FCBMLG @JuanjoSanc11 Si realmente me la suda igual, pero he visto tantas veces eso, que he subido la foto, nada má… https://t.co/rGXT9dU9Er]]></document><document><![CDATA[@vdelaserna Mike D´Antony dijo que era uno de los jugadores más infravalorados de la NBA. Por una vez tiene razón.… https://t.co/6y1edBtWLf]]></document><document><![CDATA[Lo unico que no me gusta el debate del próximo martes es que sea Ana Pastor moderadora. No me gusta como actúa, pre… https://t.co/FDaIgLH3Vd]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Goooooool de Juan, Gooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Alevin C 3-1 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Os invito este próximo sábado a qué conozcais mi pueblo aytoalbaidadelaljarafe .Albaida del Aljarafe ... Celebramos… https://t.co/jxw2MTGzDk]]></document><document><![CDATA[@karinakactriz Te adoro  y te hecho tanto de menos. Gracias por haber sido un gran referente en mi vida. Love You for ever]]></document><document><![CDATA[@SirioSesenra Te puedo dejar una copia de mi sistema adaptado a los cinco anillos. Es un Word de mierda y funciona bien]]></document><document><![CDATA[@mjpartera @JoseantonioJun @sanchezcastejon @Twitter @SalazarRoPaco @el_hermeneuta @PSOE @elperiodico @Asuarezm… https://t.co/0cjU22CsF2]]></document><document><![CDATA[@Esquerra_ERC @junqueras Una sentència condemnatòria és injusta depenent de les evidències i de les proves que s'ex… https://t.co/k3rh8bng7d]]></document><document><![CDATA[Hoy último día en #viñarock2019  Concierto de los @mojinosescozios ayer en el escenario @ronnegrita en Viña Rock 20… https://t.co/hu9zZZZdMq]]></document><document><![CDATA[@ibmtw2010 @Animal_Virals @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty… https://t.co/TyGdEkn5tr]]></document><document><![CDATA[Si el dueño de un perro debe de  recojer sus 💩💩.  ¿Porque un fumador no recoje  las suyas?  #StopColillas en Elche https://t.co/Awb2QF9GaL]]></document><document><![CDATA[Esto viene a cuento por lo siguiente, los que manejamos la historia sobre todo la intrahistoria, vamos a situarnos en el 14,4,1931]]></document><document><![CDATA[Pues hasta hace unos minutos seguía anunciándolo a cinco  Atresmedia intenta salvar el debate y propone celebrarlo… https://t.co/mLNkClSuxq]]></document><document><![CDATA[Venturini #4  Use 🎧  #seila #experiencias #xlnaudio #addictivekeys #markone #akaimpkmini #drumsandmore em Abraveses… https://t.co/xAybByaeMt]]></document><document><![CDATA[@resucitomurcia @CSCofradiasMur @cofradia_amparo @CofraCaridad @SCMurcia @Perdonprocesion @turiferario_cof… https://t.co/vzZf20mim3]]></document><document><![CDATA[Manual para defenderse de las noticias falsas. https://t.co/5Q4yPhcvdT https://t.co/f5EWuAY0cR]]></document><document><![CDATA[@PaulBrook76 @Jannerbirder @BirdWatchingMag @ChrisGPackham @TVsSimonKing @_BTO @BirdingDad @Natures_Voice… https://t.co/X331F1Wyoj]]></document><document><![CDATA[@ARRET75 @JuntsXCat @Pdemocratacat @LauraBorras @SextaNocheTV Mérito todo el que queráis. Pero eso no resuelve el h… https://t.co/XzxPCy4rXw]]></document><document><![CDATA[Estos son los favores que el socialismo tiene que pagar" esperad esto no termina aquí poco a poco les irá cediendo… https://t.co/QqiLDbLQC3]]></document><document><![CDATA[@FDIAZ_1982 @pakomazonegro @litrosdalcohol Por lo que veo tú eres más de los de los de meterte en las Asambleas pra… https://t.co/KC6yDZjDG8]]></document><document><![CDATA[@MariaNadal17 @ViajeroPuravida @MiquelGimenezG1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ 😁]]></document><document><![CDATA[Ahora todos pendientes del cortito mental de Fouto para cabrearnos aún más]]></document><document><![CDATA[Tenho alta ideia, em vez de andar à procura de casa para fazer a festa de aniversário vou para uma noite no hotel à… https://t.co/zV1bgULVR6]]></document><document><![CDATA[@SrtaAlbaricoque Mi hermanita no se porque está obsesionada con el k-pop y esas absurdas series coreanas de Netflix… https://t.co/VoxlIMd2JJ]]></document><document><![CDATA[Cuando pido a un cliente su logotipo vectorizado #ELDEBATEenRTVE https://t.co/9YxQ8GhhPI]]></document><document><![CDATA[Como también vi en 2004 aquél equipo mágico e histórico proclamarse Campeón de Liga en el Ramón Sánchez-Pizjuan...… https://t.co/DLfopnCONt]]></document><document><![CDATA[WOW!!! 😮😯😲🤭 Terrific shot 👍👏👏👏 of this wonderful 🌅 in the marvelous 💨🌇 with the spectacular silhouettes of the magn… https://t.co/0n6zZe0tap]]></document><document><![CDATA[porque somos #LosGuapos (at @Casa_Hortensia in Madrid) https://t.co/DZfRSpk6zT https://t.co/nkMyohrVcO]]></document><document><![CDATA[@davidpolaco_6 @Pablo76694901 @Xerezmania @RFAF Así fue @davidpolaco_6 ... pero en mi opinión es el Comité de Desig… https://t.co/tFowtNq4SZ]]></document><document><![CDATA[Pues ya estamos de vuelta justo para el Spurs-Nuggets esta noche en @vamos]]></document><document><![CDATA[@Noirberlin @MoralesLevante Ya, eso ya lo veo. Y me jode, pq creo q Paco lo hace para bien, haciéndole a este un fa… https://t.co/cwS1Sem3tg]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/EbSgaWAC0M]]></document><document><![CDATA[Madridista... ustedes seguir con CR7.. y dice que el mejor equipo de su historia es la Juve.!!!  Pues que os den por culo !!!!!.. .A seguir]]></document><document><![CDATA[Confío en que el @realmadrid y @Prosegur_Es habrán tomado las medidas necesarias con el "vigilante" que actuó de es… https://t.co/5nX64S3jPw]]></document><document><![CDATA[@PabloMM España es un país de analfabetos. Bastante más de lo que nos podemos imaginar.]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Setúbal District https://t.co/SrpuYTDzin]]></document><document><![CDATA[Joder, hay que estar mal de la cabeza para poner camela en un pub, espero que la fiscalía actúe de oficio #leonesp]]></document></documents></author>