<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@navetadelcerro Hablan desde el odio y la ignorancia. No se le pueden pedir peras al olmo, bastante tiene la pobre… https://t.co/MlOAeCrpsJ]]></document><document><![CDATA[Sunday! ✌🏻 https://t.co/8z7RdXMDNL https://t.co/soABpPh8pu #liketkit #LTKeurope en Oculto Hair Club https://t.co/08vI5DT4tf]]></document><document><![CDATA[Día de naturaleza y relax🌲🌱 en Parque Natural La Pedriza https://t.co/BXUqUyzkG0]]></document><document><![CDATA[@EvaMGC_ @BeaMartv @Luka63 @lmablanc @NBAMaria38 @NataliaArana19 @KikeMlaga @PCervilla @OrellanaOsorio… https://t.co/jNsqB0FyKt]]></document><document><![CDATA[@MadridDirecto @ParqueWarner @ZesarM @telemadrid Anda que lo pasas mal @ZesarM jajaja, se que lo digo siempre, pero… https://t.co/EvQo3sTi59]]></document><document><![CDATA[@agallardu Mt es de mis prefes #Sociología #EclesiasticaCero https://t.co/VSKe0rJWVs]]></document><document><![CDATA[@Inde @Inde, ver el rosetón de Notre-Dame que te has puesto como avatar hace que el corazón se me vuelva a romper]]></document><document><![CDATA[@MigracionesPe LE DAN TODO TAN FACIL A LOS EXTRANJEROS SI SUPIERAN TODO LO QUE UNO TIENE Q HACER PARA TENER TODA SU… https://t.co/RqrsovUZMN]]></document><document><![CDATA[Yo, la ilusión por el @populares no la he perdido ni la voy a perder.   Buenas noches. https://t.co/gMeSTFOJBt]]></document><document><![CDATA[El me dijo para siempre hasta q llegó la otra y se los metió por frente😶💜]]></document><document><![CDATA[@khyle_89 Si todos todos y digo todos nadie ha ido ni nombra a Luis Cepeda, son capaces de decir que Ana canta con… https://t.co/dhp8keZkBc]]></document><document><![CDATA[Ánimo @IkerCasillas has ganado mil batallas y ésta sólo es una más, eres de las pocas personas que consiguen poner… https://t.co/KKk5PoWjId]]></document><document><![CDATA[@Tsevanrabtan @pilarmarcosd Perdona pero Ciudadanos no ha perdido votos del centro. Soy del PP y me gusta leer verd… https://t.co/QClz3bsjUa]]></document><document><![CDATA[Gracias a @fat_rugby podré cumplir mi sueño de volver a ser delantera, aunque solo sea por un finde. https://t.co/RJLwJx440D]]></document><document><![CDATA[“... de quién estás enamorada, del hombre o del genio”. “Balas sobre Broadway”, 1994. Woody Allen.]]></document><document><![CDATA[@almeraicai Uno de mis versos favoritos del maestro. De hecho, son cita en una de mis novelas😍😍]]></document><document><![CDATA[Qué va a decir si no el comunismo, maestro del entrismo, cuyo fin es subvertir las instituciones democráticas...]]></document><document><![CDATA[#desayunosaludable #cafe el mejor sitio de Avila albuentuntun para #desayunar... en Al Buen Tuntún https://t.co/fBiELoIVf4]]></document><document><![CDATA[En 40 años de historia de los ayuntamientos democráticos, ningún gobierno municipal ha hecho nada parecido, a lo qu… https://t.co/dkLXcIsX62]]></document><document><![CDATA[@CristiGendirey @agildemeisterrh @LucianoRevoredo Déjeme adivinar, los detendrá con comandos paramilitares que mate… https://t.co/LXrcfc30D6]]></document><document><![CDATA[Los algoritmos ya nos han vencido "Las decesiones humanas dejaran de estar" no estoy de acuerdo co. Pablo Motos.… https://t.co/vc0IW7ZhuJ]]></document><document><![CDATA[@margaridaladeir Achas que me safava como YouTuber a ensinar como ser um instragamer de sucesso ?]]></document><document><![CDATA[La edición del mes de #abril del 2019 de la #revista mensual #internacional anglo-india @SocialistFactor en la cual… https://t.co/6yvr5VzXcL]]></document><document><![CDATA[¿Pero qué mierda de titular es este? ¿De dónde sacan a esta gentuza? https://t.co/tpSYYdLruz]]></document><document><![CDATA[@sanyro @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/lwsFewEHlV]]></document><document><![CDATA[My buenos días  ♥️ Donde hay amor hay vida , y es el que yo pongo para hacer este post para Ti. “Mucho amor “ Ayyyy… https://t.co/mbH9vwUGoD]]></document><document><![CDATA[@SrAbigor Eso me gustaría a mí q me llamaran chavala, pero ni eso, pa mí q emano la edad q tengo 😉]]></document><document><![CDATA[Los partidos están haciendo que el estar “a favor” o “en contra” de una opinión sustituya a la obligación de pensar  https://t.co/leMrkLYAp0]]></document><document><![CDATA[Sei que amanhã estarás do meu lado, para que tudo corra bem, tal como tu gostavas ❤️]]></document><document><![CDATA[Y si cambiamos el enfoque que le damos al turismo? De turista a viajero de Turismo a Hospitalidad by me via… https://t.co/0sAGM1v50W]]></document><document><![CDATA[@20m @marubimo Y hay varias denuncias en marcha para este mamarracho salido y despreciable.]]></document><document><![CDATA[Ya etamos a treinta del abril cumplido, alégrate, dama, que mayo ha venido. https://t.co/2beJrA9jYJ]]></document><document><![CDATA[Salida del @cristodelaluzva una maravilla de Gregorio Fernández de la hermandad universitaria que mueve a la devoci… https://t.co/6MOrVdSEpa]]></document><document><![CDATA[Y según Jiménez lo santo Mario visita mucho a  los del opus   ¡Me dio la sensación que  Mario hacia algo  feo y por… https://t.co/JdlrBb7Fak]]></document><document><![CDATA[@nbahMu @7Anemiren7 @piskoyxena Garrapatas,pr dios como tienen asi al a imalito,🐕]]></document><document><![CDATA[@nngg_torrevieja @LuismaPizana @jesteve0509 @AdriAgenteCO @EduardoDolon @joaquintorrevie @DomingoParedes_… https://t.co/WCIaSzDo4s]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre A todos los que anhelais una dictadura, un dictador, se os debiera conceder pero para vosotros solos que disfruteis con ello]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/WLQTP0g70K]]></document><document><![CDATA[Un portavoz de Policía se oculta en Twitter para hacer comentarios racistas, contra "feministas radicales" y "podem… https://t.co/QeDC2LMtSI]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Fue más educado el Sr. de Bildu, porque otro con su discurso tan violento, le hubiera insultado a la… https://t.co/etZ7ZHGzBS]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a los 177.231 alicantinos que ayer confiasteis en @CiudadanosCs. No os vamos a fallar. Emocionan… https://t.co/D7osPw0IPA]]></document><document><![CDATA[@DavidGarridoBaz @FilmotecaEx @ayto_merida @Merida_espana @SERMerida @ondaceromerida @ZoomMerida @FJ_Merida… https://t.co/Q9ESpCnJ4y]]></document><document><![CDATA[El Gobierno ya tiene el listado de los bienes Inmatriculados por la jerarquía católica. Está negociando con los obi… https://t.co/8fjO6juJsL]]></document><document><![CDATA[@barbiemustbedie @pauv1979 @JosepMaCalaFont @Ormellix @LauraBorras Militants de LaCrida?]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @GuillermoUcar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PtUED6pCJl]]></document><document><![CDATA[@emparmoliner Exactament el q estava pensant abans de llegir el teu tuit. Amb les monades de mones q es fan!]]></document><document><![CDATA[@dra_calegria No hay mucha que digamos !! Siempre te queda aquello de " haz el bien y no mires a quien"]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de ella, la maravillosa #cestaderegalocomrosas pide la suya antes que salga de #promocion 😍… https://t.co/xniyQvKbbX]]></document><document><![CDATA[tengo dudas de si la canción de Amaia me gusta o no, es como una canción de misa pero de las chulas que molan, ento… https://t.co/63g35GzHKA]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS, CAMPIONS, OE OE OE #maipatinareusols @FCBhoquei  @educastrofcb  @roca_jordi https://t.co/cv41NfxTiv]]></document><document><![CDATA[@requetesigloXXI @pandugar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gACrJVsZjI]]></document><document><![CDATA[Así da gusto trabajar!!! 👏👏👏👏♥️#onelove #oneworld en Aeropuerto de Madrid-Barajas - MAD https://t.co/x8GRJRr4Et]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de ser candidata al Senado por Alicante @UnidosPodemoSND y  apoderada de Unidas Podemos en Benidorm.… https://t.co/UWwlx61pMA]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo No le pares q quienes confiamos en ti no lo hacemos, poca o ninguna influencia real tienen esos insultado… https://t.co/ceiiFH4j0Y]]></document><document><![CDATA[Meditación para la cuenta del Omer https://t.co/tPcxEb1qoa vía @wordpressdotcom]]></document><document><![CDATA[@LuisBenet3 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb @Cat_Meteo @javioru @Vakapiupiu… https://t.co/oygaQQS5vH]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 Gracias Cabronazo cariño, ves la cara de felicidad? Es más falsa q Judas. Esta claro q es una desg… https://t.co/iQg1VaEF8x]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @Noegguerrero @psoelasrozas @PSOE @psoe_m @sanchezcastejon Noe ojalá empiece una nueva etapa que sea buena… https://t.co/g4gB1iZJ8x]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Vete a la mierda GILIPOLLAS  Que no sabéis  otra cosa Que confrontar a CATALUÑA  Con e… https://t.co/Mq0gODQn5p]]></document><document><![CDATA[Começar de novo. / Start over. em Faro, Portugal https://t.co/FaWU3fnevP]]></document><document><![CDATA[@Carpetvetonico1 @MAMalavia JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA toma mojón, solo habéis conseguido joder a toda la derecha y… https://t.co/AGhkgPp8bl]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7IsNF0m4Sa]]></document><document><![CDATA[@jsanchezcristo La tecnología es como todo para lo bueno y para lo malo.  Lo importante es tener un criterio claro para su uso.]]></document><document><![CDATA[ainda não contei aqui mas o artigo dos STYG ficou em quarto lugar das noticias mais lida no @EspalhaFactos no dia 1… https://t.co/TYi8zcZWAz]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el #DíaMundialDelEmprendimiento desde la sección #SEREmprendedores de @radiojerez con #emprendedores… https://t.co/xOu2qLne1a]]></document><document><![CDATA[Abis nyoblos ngokop obat batuk kirain udah mo abis ntu di botol. Taunya masih cukup banyak ampe penuh nih pipi. Alhasil...bego.]]></document><document><![CDATA[Persiguiendo madres y tías bajo el sol... ¡Qué día más suave y esponjoso! en Santa María, Islas Baleares, Spain https://t.co/y97U7NMAPR]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch En el 2011, peor año de la crisi… https://t.co/3aRvBK1CNo]]></document><document><![CDATA[@fleogom @boticariagarcia @farmagemma @20m @NEUDC_RNE A ver. Es muy distinto decir “hay desabastecimiento” a decir… https://t.co/WsYngtPvHN]]></document><document><![CDATA[@DiosHorus696 Fijo y sino ya se lo dan los de la comunidad que corresponda y un sueldo para que arranquen que no ti… https://t.co/KH0dFTCDlI]]></document><document><![CDATA[@mst1953 @Mamen53148918 @taniaorro @CarmenBiridiego @valentingarcia2 @johnnypanaero Mil besitos y muchas gracias😘😘]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @Ayla_laFloresta @1Pallmall @Margaysietes Rie , rie......🤣😘😘]]></document><document><![CDATA[Erase una vez un perro en una heladería. Todo lo quería oler, todo lo quería comer 🤣🐶 #milobonito #milobueno #perro… https://t.co/YLKBHbiPkY]]></document><document><![CDATA[ABRIMOS HILO:   Hoy vamos a hablar sobre Capitana Marvel y los fuertes mensajes políticos neomarxistas que posee. D… https://t.co/XWm4kUDQC5]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Estoy contigo Carmen..Que termine de una vez tantos nervios y tanta falta de respeto..]]></document><document><![CDATA[@Jumpsteady Portugal too! I’m struggling here watching while they still cut trees (in the name of progress they say..)]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @JuanMa_Moreno @populares @loleslopez @PPdeSevilla @ppcadiz @ppgranada @pphuelva @pp_cordoba @pp_jaen… https://t.co/pMeyJg028Q]]></document><document><![CDATA[🔝He ejercido el derecho al voto, para el único partido que garantiza una España 🇪🇸 unida y libre 🅿️🅿️🗳️… https://t.co/0vwXXFlstX]]></document><document><![CDATA[@TheTNTBoys @Wish1075 Bonjour tnt boys wish you luck..hope you won’t forget to visit Europe !]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Un país en la vanguardia no puede tener legislada la pena de muerte 🙄]]></document><document><![CDATA[@DINGO92697548 LLEVAS TODA LA DINGO LA JUSTICIA ES IGUAL PARA TODOS, LO DIJO EN UN MENSAJE EL REY VIEJO CORRUTO. AB… https://t.co/NbC0sHT2CK]]></document><document><![CDATA[@roblesjapon1 🔮 Qué tienes una bolita de cristal o algo? Pues qué quieres que te diga, que ojalá te equivoques en t… https://t.co/LdLqCReKe6]]></document><document><![CDATA[Bendita agua 🌱🌧️☔  #lluvia #viernessanto #agua #paraguas #sanclemente #relax #pasear en San Clemente, Castilla-La M… https://t.co/FnZ9RZpykp]]></document><document><![CDATA[#Pilates c/@desafiopersonal @JuanJoseTrainer (@ Parque del Retiro - @_elretiro in Madrid) https://t.co/Rks8l5B1Ar]]></document><document><![CDATA[@marthynahappy La visité hace dos veranos, y viendo la historia de lo que pasó, lo que destrozaron y las barbaridad… https://t.co/iAUt20vWuI]]></document><document><![CDATA[Vergüenza debería tener Capriles xq cada vez q trata d salvar el pellejo d Maduro ofende a madres q perdieron a sus… https://t.co/Jy5eyT1gdP]]></document><document><![CDATA[contas falsas no ig a mandar-me links de sites para maiores de 18, tá tudo burro ou quê]]></document><document><![CDATA[@MTabuyo Uno de mis clientes solía calificar sus archivos por porcentajes. Empezaba enviándome el «99porcien», lueg… https://t.co/dN8af7cg2u]]></document><document><![CDATA[@MovistarPlus si JdT se estrena a las 3 en VSO, a qué hora se podrá ver en español?]]></document><document><![CDATA[@malrollo Primero piel siempre, porque se tarda más en hacer. Hazle a la piel primero una cruz con un cuchillo para… https://t.co/n1cw034XUz]]></document><document><![CDATA[FELIZ INICIO DE SEMANA @ALEXOFICIAL ENHORABUENA POR LAS PRESENTACIONES DEL FINDE# desde Mallorca con muchoooo CARIÑ… https://t.co/GcUeKU2R2u]]></document><document><![CDATA[Que este tempinho se mantenha para eu poder usar a minha roupa de verão, é que roupa de verão é sempre mais fofa e linda]]></document><document><![CDATA[@Famelica_legion @Mercadona Porque una empresa donde compramos millones de españoles nos vende productos extranjero… https://t.co/bOdssBbONi]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/a7slXZEkFl]]></document><document><![CDATA[El mejor insulto que se me pudo ocurrir en un momento rápido, fue sacarle la lengua a alguien y hacerle muecas. Really Adriana?]]></document><document><![CDATA[@Juanmi_News @SusannaBarreda Ostres, aquest no l'havia sentit!!! Tu sí, @quinpaio Hahaha... nivell nivell]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/5t64NLhDmR]]></document><document><![CDATA[El problema es complejo y faltan recursos, lo sabemos, pero...  Si un ser humano se pasa tres días atado a una cama… https://t.co/f5jl3KzA0X]]></document><document><![CDATA[@Trotastur #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/idoIlOtVQP]]></document><document><![CDATA[@leticiaa01_ @ImThatGentleman Este vídeo es el mejor vídeo que he visto en mi vida 🤤]]></document></documents></author>