<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Bronchud @populares @HectorFolgado @mjosecatala @ppcv @carmencontelles @isabelbonig @EvaOrtizVilella… https://t.co/n6HRVdilDN]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @VOXSevilla @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del P… https://t.co/kZeHp4r9Uz]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 Y no tirar piedras al de al lado, cuando de cristal, es tu tejado. Demasiado joven, para ponerse en lug… https://t.co/hlCWluhjn1]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Uyyyy me veo a uno que yo me se  en reunión de urgencia con su marketing manager...]]></document><document><![CDATA[@RaulFenix5 @jusapollugo @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/vb4kyoPDu2]]></document><document><![CDATA[Por qué  existe tanto hermetismo informativo ante estos hechos ?🛸🛸🛸🛸🛸 @navedelmisterio  @carmenporter_… https://t.co/EjRL4aVCP4]]></document><document><![CDATA[@Anita_Thomsen_ Pues a mí me da morbo... ¡Qué error, qué inmenso error del PP!]]></document><document><![CDATA[Descubrí un error que me jode la vida a mi hoy en el trabajo. Pero puede que alegre y beneficie a una compañera. Y… https://t.co/3AtcTteyHu]]></document><document><![CDATA[@Ahnonavidul @jakely63 No les hace falta, tienen el dinero y ese es el poder]]></document><document><![CDATA[no mc às 3h da manhã e um gajo a falar dos 3 pastorinhos foda-se vai dormir]]></document><document><![CDATA[@piris_e @FroilLannister Perdona froilannister ni soy palurda ni xenofoga y tengo algo que te falta a ti educacion]]></document><document><![CDATA[@jennermostoles @antoniaalbaorte @45sindespidos @igualdadreal_es @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/WZKRIcQ3hx]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/fdCjNy0pkF]]></document><document><![CDATA[Disfrutando el primer vino rosado del viaje. Alquézar 2017, de la bodega Pirineo que pertenece al grupo Barbadillo… https://t.co/IyVcB5vdUj]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! Cambio de planes para el día de hoy... #madrid #majasalacalle #llegomayo en Madrid, Spain https://t.co/gztRNhDD7R]]></document><document><![CDATA[Eso te pasa por dar tanto a la gente, que te toco lo más profundo del alma, yo no te he pedido tanto, estas cosas s… https://t.co/h4Lu1fzMXs]]></document><document><![CDATA[Estar despierta aún es consecuencia de acostarte durante toda la semana cerca de las 4, después de haberte estado pateandote Sevilla.]]></document><document><![CDATA[@DUEdevocacion @urgenciasemerge Felicidades Elena!!!! Todos ganamos con cada día que estás por aquí 😘]]></document><document><![CDATA[Padres del mundo cuyos hijos tengan profesor/es particulares: DESCARGAOS BIZUM 😩🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@JoaquinHernndez @cfisiocenter @FisioIres @fisionines @gabifiscat @FisioSoto @miguelhdr Sí! Además que también pued… https://t.co/hfUMaxUMbz]]></document><document><![CDATA[“Existe todo aquello que puedas imaginar. Tan sólo tienes que creer con fuerza” 🖤 en CASA DA Capilla https://t.co/o6BoMWnOab]]></document><document><![CDATA[#passio #inspiracio #geni #MeetVicemtvanGogh #barcelonabonica en Meet Vincent van Gogh https://t.co/nc3M3UcTMB]]></document><document><![CDATA[pa una vez que me quedo a ver la escena post créditos spoiler: no hay #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Esta parte y concretamente esta foto son dignas de enmarcar o tatuar por favor #BTSandHalseyLIVE #BBMAs @BTS_twt https://t.co/Kn977bMD1i]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon  de  @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @usuariox1 @KikeMlaga @vox_es @obloque @AnovaCompostela @galizaCIG @Vox_LaCoruna_ A mí me choca que Ram… https://t.co/9d29XMmIeg]]></document><document><![CDATA[@el_pais He ido a ver en su web si tanto disparate junto era cierto. Se ha debido de caer del susto. https://t.co/KDh5gGkcyS]]></document><document><![CDATA[@TeatroCervantes #Otelo #Malaga soberbio #CarlosAlvarez como Iago https://t.co/Gn1b0PJiKe]]></document><document><![CDATA[Llegando al trabajo. Ya he ido al banco a hacer unas gestiones, al mercado a comprar y ha pagar la plaza de garaje.… https://t.co/CQbX3XbLeK]]></document><document><![CDATA[Countdown⏳                                 Bon Jovi - Wanted Dead Or Alive https://t.co/sNtlP2H2Hb vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Presentamos el proyecto #Naufragios Trauma, duelo y resilencia 🌊 el próximo 11 de mayo a las 18h en el auditorio de… https://t.co/uh3diN2Uqs]]></document><document><![CDATA[@ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC @vox_es desde @PAH_ELX @grupo_fondos os pedimos… https://t.co/hiWqKyXZ00]]></document><document><![CDATA[quando conseguires falar comigo sem discutirmos, podes me mandar mensagem]]></document><document><![CDATA[@ELuqueDo @jjblanesmalaga @marikillarock Lo siento de verdad, yo saqué a todo el mundo hace mucho. No sé por qué se… https://t.co/ioHw5Yatuc]]></document><document><![CDATA[@malljos @JosAndr90869973 @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL… https://t.co/l6cSUexiyv]]></document><document><![CDATA[A ver por favor... porque yo ya... ¿división de cosa común de un perro?¿Con medidas cautelares de custodia comparti… https://t.co/gRze3FSRfP]]></document><document><![CDATA[Nos vamos pa la #feria #FeriaDeSevilla 2019 #Sevilla en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/TwE0UsRp7z]]></document><document><![CDATA[“Niña del sur, inimitable tú, has de tener algo con Belcebú. Incomparable, tú Niña del sur, has llegado a ser, mi t… https://t.co/s84ktz6cUi]]></document><document><![CDATA[Un alto honor y responsabilidad pregonar el Corpus de https://t.co/gSQ2pO2aDB sé si estaré a la altura pero lo cier… https://t.co/EnLaPETRYx]]></document><document><![CDATA[Si, exiliats i presos polítics ! @PSOE  @socialistes_cat @populares @CiutadansCs https://t.co/j3GhCj4WJu]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ HASTA AHORA K HICISTE ??? MENTIROSO MANIPULADOR APARTE DE COMPRARTE EL CASOPLON ...POR LOS ESPAÑOL… https://t.co/i4Mfp8YxvR]]></document><document><![CDATA[@MonseorPlatinu2 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/V0ejEt6qj2]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ndHHj8oEqq]]></document><document><![CDATA[@Acevedismos @Frikidoctor ¡Gracias! Un abrazo grandote a ambos. Vahlar Morgulis https://t.co/4bdpkPfjGv]]></document><document><![CDATA[Como el de estas dos seguro que no, pero gracias por preguntar  #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[#SalvemElsCets #FundacióPereMata  #10anyscongelats  @GrupPereMata https://t.co/YAcnAnz8Ox]]></document><document><![CDATA[El Spot de SV Esta hecho con Croma se podrían haber gastado algo más de pasta por un reality de esta envergadura sa… https://t.co/GgpoDEe9nG]]></document><document><![CDATA[El problema es que la mayoría de cofrades de Málaga tienen todavía complejo de inferioridad y Sevilla no tienen inc… https://t.co/U8lqq0zTSL]]></document><document><![CDATA[Mentir es gratis,   pero que nos tomen por Imbeciles es demasiado https://t.co/i2AmRKyCPx]]></document><document><![CDATA[Ayer estuve 9 h bebiendo jajajaajaj es que ahora lo pienso y me quedo loca eso sí, 0 resacas pero estoy afónica tengo voz de camionero]]></document><document><![CDATA[@aquilatierratve @Sabelabravo @jacobpetrus_tve Impresionante que pasen estas cosas son en el siglo XXI. Al final lo… https://t.co/W891RrGCqw]]></document><document><![CDATA[....a veces la vida cruza en tu camino cosas o personas maravillosas....🌹 https://t.co/q6OkfinvnA]]></document><document><![CDATA[Paso a paso @sanchezcastejon continúa saldando deudas de honor y reconocimiento que estaban pendientes !]]></document><document><![CDATA[Cada vez que escucho esta versión la encuentro más preciosa. Es tan... Y dice tan bien lo que dice...… https://t.co/tH6PE3m7OT]]></document><document><![CDATA[@jucilMadrid #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/UplbPlgYDa]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @Maitechu26 @Eternal_FCB @marga_dp @LOLA_CULE @pilotaipunt @SARAEUGENIAATE1 @AbuelaCule… https://t.co/0vgq2QNAn1]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 Vale, entonces teng que ver primero la de enredados otra vez no? Y después el 1 entiendo yo JAJAJJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Com es pot ser tant rabiosa!!! Està amargada i l'únic discurs q té és el del odi  cap altre sols traspua odi tot el… https://t.co/xgb5nkxiAu]]></document><document><![CDATA[#Educación contra el trabajo infantil en las minas de Benín  #Fundación Salvador Soler y @Padre__Angel  😍… https://t.co/R4UkQBOh7r]]></document><document><![CDATA[Esto es una PASADA...@Coro_JulioPardo @CanijodeCarmona que cosa más bonita!!!!]]></document><document><![CDATA[Dios mío, ¿es que no les basta ya con laa guerras existentes? Por favor dialoguen plr el bien del pueblo venezolano… https://t.co/LaW7UAIFqo]]></document><document><![CDATA[TÚ eliges el color del cristal con el que mirar el mundo...😉🔮   #WandaMeteopolitano @Atleti  #ComparteTuFotoDelDía… https://t.co/Qvsx534UJD]]></document><document><![CDATA[@puringerMe @LaPijortera Pues bien! Por cierto, mi suegro se llama igual, tres Guillermos en total y todos de izquierdas 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[y después de Turnedo:  "y hace tiempo que yo ya me fui, yo siempre me estoy yendo pero siempre estoy contigo, aunqu… https://t.co/c17IQo7elZ]]></document><document><![CDATA[Nuestros compañeros de Electomanía han vuelto a colgarse el mandil de hortera y han sacado el carro de la compra po… https://t.co/F8mRcvM7Mc]]></document><document><![CDATA[Es asqueroso que la sexta permita faltar al sr. Sanchez y se mencione el domicilio del sr. Iglesias.  No era un deb… https://t.co/mpk9CBwBCr]]></document><document><![CDATA[@iescolar @Guerraeterna A Pedro Sanchez le dieron por todos lados cuando sacó 88 escaños]]></document><document><![CDATA[@_r4fun_ @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Estoy contentísima con la carrera y el resultado de los e… https://t.co/JeANfSoYuu]]></document><document><![CDATA[@Balbotinica Pues este Individuo  FLOREN  el del castor por Ser quien es. Nos ha costado Mucha pasta a los ESPAÑOLE… https://t.co/JcWb9JbtXA]]></document><document><![CDATA[Mil felicitaciones, lo hará muy bien, sin duda: Cristina Fallarás (@LaFallaras) irá en la lista de Colau para el 26… https://t.co/KdxGKsuY11]]></document><document><![CDATA[#BuildingCenter #MariaSeQueda @caixabank dnd está vuestra obra social ? Publicidad engañosa !!! Y vosotros… https://t.co/7qeupHJg2S]]></document><document><![CDATA[@Manel_Loureiro @alvarottrr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/olckCWI4ND]]></document><document><![CDATA[No sabía quién era María Jesús Montero por el nombre, en serio. La Chiquilicuatre, la llamamos. Pintar menos que un… https://t.co/l5W89WhWoN]]></document><document><![CDATA[@manuelfordalva1 @LuisAlb64591128 @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera De Podemos tiene lo que Aznar de marxista comunista.]]></document><document><![CDATA[@CdV_Asturias @clubdeviernes @PSOE @FSA_PSOE 95 años y @sanchezcastejon lo cierra !! Lo que nos queda por ver]]></document><document><![CDATA[@BegotxuBoo @anaruize @chefjoseandres No piensan en los que hay Ya sufriendo, sobramos gente en el planeta, lo que… https://t.co/e9ugSS1HRM]]></document><document><![CDATA[Nota de prensa de @CruzRojaMadrid: 1 DE MAYO: DÍA INTERNACIONAL DEL TRABAJO  Balance del Plan de Empleo en 2018 Cru… https://t.co/hQd6gtFdKN]]></document><document><![CDATA[Grandísima noticia y grandísima proeza. Enhorabuena!! Mañana en @telediario_tve again 💪🏼]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol Esto es lo que hay https://t.co/siXDE7NGOt Te cortes a por ellos.👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC_Fem Vellos de punta, que bonito es defender este escudo, estos colores 🔴⚪ que grande es nuestra afición!… https://t.co/Fsa0gUPKjK]]></document><document><![CDATA[Ojalá Dios le de el entendimiento, la claridad y la bondad que necesita.]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/Orj1VjyZzU]]></document><document><![CDATA[@Nuckelavee23 @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/eSw8IfnrMf]]></document><document><![CDATA[@gerardg2000 La veritat és que el vaig fer ahir a la nit però s’ha publicat aquest matí quan he encès el mòbil. Demano disculpes.]]></document><document><![CDATA[Stretch your weekend! #goodmood #workingtravel #seventhhabit #committedtobeingmyself #yogadancer #hotels #workout… https://t.co/GZVNjzAkk4]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Como ellas hay muchos grupos en Sevilla, que se ganan un sueldo de feria en feria de fiesta en fies… https://t.co/bPI9ZhpJ4R]]></document><document><![CDATA[@Carrete8888 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uy29MyL3cM]]></document><document><![CDATA[Agradecería que respetarais esto y que os atuvierais de hacer spoilers, es una película muy importante para los fan… https://t.co/PlHj7agyPj]]></document><document><![CDATA[@Pink_Alaska Me referia cariño a Pedro no al que esta comiendo los cagaos]]></document><document><![CDATA[@toy593 No queréis nada más k dinerosss las tres..!!!!k familia?vergüenza ajenaa..???]]></document><document><![CDATA[@PinillaAdrian @CiudadanosCs @lugaricano @europarl Muchas gracias Adrián y yo de tenerte a ti de compañero siempre… https://t.co/MvTqcp21tu]]></document><document><![CDATA[#14deAbril #VivaLaRepública  La II República no la podían permitir los mismos que hoy tampoco quieren permitir que… https://t.co/eQ0ZSnk4dB]]></document><document><![CDATA[@VivaLaVidaT5 @EmmaGarciaWeb Esta fatal que vuelva toñy que es amdaluza]]></document><document><![CDATA[@AContrisciani Unos tan hermosos y fuertes.... y otros .... 😅 https://t.co/ccJXgD8wD3]]></document><document><![CDATA[@KRLS @boye_g @xaviertrias @BeatrizTalegon @JuntsXCat No surrender MHP PUIGDEMONT 💪👏✌️ https://t.co/noRaw9kZDO]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/2opCiBVMKf]]></document><document><![CDATA[Viendo @capitulocero me encuentro con el jepeto del gran @pacocalavera 😂 https://t.co/ViRYXmf8qg]]></document><document><![CDATA[Felices 46 años de historia A.D.Parla!! Cuantas alegrías me has dado y me das,penas también pero las mínimas. Cuant… https://t.co/io95iVEXi6]]></document><document><![CDATA[@rubicom2012 @PatiPatiBcn Este Joan es más joven que yo. Yo sí que vi fascistas de verdad en la Universidad. No dig… https://t.co/EwZAVL0eH8]]></document><document><![CDATA[Marketing de afiliados, el boca a boca digital por resultados #ccse2019 M.A. (Mucho Amor)]]></document></documents></author>