<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@anamarsu @BelenSumi Cada loco con su tema, al final, todos buscamos nuestra zona de confort. Lo que ocurre es que… https://t.co/QNoajGIrMF]]></document><document><![CDATA[@lagentuzadeaqui Q hay q votar con pasta... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 QUE les den vamos y mucho... 🤣]]></document><document><![CDATA[@pepeverderon De esto hay una persona que ve los partidos de forma diferente a como los sufrimos en las gradas, sol… https://t.co/12bbA9g1Vl]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:18, noon 14:12, sunset 21:07 CEST (UTC+2), April 28. Day length: 13h 48m.]]></document><document><![CDATA[II edición del curso de #glaucoma para #resis👁. Este año ellos han sido los verdaderos protagonistas: han presentad… https://t.co/pggJ8IgQKb]]></document><document><![CDATA[Pues las compañeras de ganchillo me han pedido hacer un grupo de ejercicio terapéutico, y pues mira qué forma más buena de empezar mayo.]]></document><document><![CDATA[Nunca te pongas límites, ve más allá de tus sueños, no tengas miedo de cruzar tus fronteras. Y mucho, ¡es bueno par… https://t.co/PSrxat5vg4]]></document><document><![CDATA[~ La felicidad se puede hallar hasta en los más oscuros momentos, si somos capaces de usar bien la luz ~ en Harry P… https://t.co/rvLBCtiNa7]]></document><document><![CDATA[Limpiar dientes, encías y lengua con el 100% natural, vegano #aceitedental de #Ringana que absorbe bacterias, prote… https://t.co/n56DOrgy2d]]></document><document><![CDATA[@mbompard Les GJ sont des crevures et ce depuis le début du mvt , comment pouvez-vous encore soutenir ces ordures ???]]></document><document><![CDATA[AGUAMARINAS muy especiales han llegado a la tienda, en anillos, pendientes, colgantes, rodados naturales, engarzada… https://t.co/WSzN7w030O]]></document><document><![CDATA[@dasegease @AHS_cuco @MeetAndBeers Pues yo la tocha te la veo bien ,de hecho muy bien https://t.co/ijZpt5c0ay]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Que manera más clara de reflejar la triste realidad. Sin lugar a dudas, lo mejor que tiene nuestro pa… https://t.co/jC1fVPG8kH]]></document><document><![CDATA[@Rodrigues00one Tenho que te pagar 5€ e ainda pra mais não é a domicílio, que roubo 😂😂]]></document><document><![CDATA[los usuarios de Metro de #Madrid podrán leer la novela más universal de #MigueldeCervantes.]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @Xaquin16 @Twitter @TwitterEspana @PugaGmail # STOP CENSURA TWITTER QUEREMOS LAS CUENTAS DE PUGAGMAIL… https://t.co/3tSWIhizqw]]></document><document><![CDATA[Me habla peña que no se de donde han salido, y porque piensan que me van a importar sus comentarios, de verdad xd.]]></document><document><![CDATA[Onde sou feliz em Estreito, Castelo Branco, Portugal https://t.co/W7AjJRw0Si]]></document><document><![CDATA[@PabloSaezAM Enhorabuena.💪💪👏👏👏 Y la tranquilidad de saber que estamos bien representados en el Congreso.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  Que bonito el anuncio que haces..criticando a todos, pero me pregunto? Yo también quiero lo que t… https://t.co/v32eWRJoMC]]></document><document><![CDATA[@Yolicocinandos @LugardelaPanza @cocinandos Tranquila Yoli, la  próxima vez lo haré con más tiempo. Me alegra que o… https://t.co/kfVqcBaH55]]></document><document><![CDATA[¿A "el niño" le ha crecido descomunalmente la cabeza? ¿O es la frente? #SVGala2]]></document><document><![CDATA[TWITTER  sigue quitandome  Seguidores. Yo bloqueare  toda la Publicidad  que me llegue]]></document><document><![CDATA[@EspDeTriana @SICSevilla @Hdad_silencio_ @HdadGranPoder @Hdad_Macarena @Hdad_Calvario @Hdad_LosGitanos AMÉN]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje No lo entiendo,...el mundo al revés! Es inaudito!yo también me lo he preguntado muchas veces.]]></document><document><![CDATA[El sábado 27 de Abril a las 14 h en Canal Sur... @Destino_AND cerramos el programa con esta foto 🙏 https://t.co/uLwlvJdvNc]]></document><document><![CDATA[Gran canción con un final feísimo. Por qué tiene que ser tan horribleeeeee https://t.co/xoQjOyupDN]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili @monxubz Ciberbullyng el que le has hecho tú a casi 900 años de historia. Paleta.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Salias @JordidelaFuente No dudes que el incendio tenga más de un foco]]></document><document><![CDATA[@tfrvocals estava a falar do twerk parvo xD thanks 💖💖 que não seja só em concertos de nasty!]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 @JosePerLo Vaya tela !! Y además de esa serie de sandeces dijo algo más  !!]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Esos duelos cortitos siempre, yo ya paso las fases de dos en dos😉. Feliz tarde preciosa😘😘]]></document><document><![CDATA[No es la primera vez que la comunidad LGTBI da la vuelta a un símbolo creado en su contra: ya lo hicieron con el tr… https://t.co/SEx0zSfiTV]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @CFCONFIDENTES @alejandrablackk Mil GRACIAS 🤩🤩]]></document><document><![CDATA[4.  I em va explicar l’exili. Els primers mesos a França, l’esclat de la Segona Guerra Mundial, la seva lluita amb… https://t.co/Mw02NKTjOl]]></document><document><![CDATA[El debate de la mentira; @Newtral y @MalditoDato sin parar de trabajar! El gran problema que tenemos es que no sabe… https://t.co/EqdMRtEEAQ]]></document><document><![CDATA[Jaja me encanta ver tu interés dónde llega, siempre que sea real sino ni lo intentes,]]></document><document><![CDATA[Son ideas mías o Guaido va corriendo del lado contrario d la libertad d Venezuela... 🤔]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla @AUOBSCOT Lo piden para no salir de Europa. Vosotros queréis salir por lo que parece.]]></document><document><![CDATA[@isabelaguilardi @meiermq Cuanto odio brotas. Pobre tia. Bueno a bloquearte porque tu denotas tener una mente enferma ya preocupas.]]></document><document><![CDATA[@candifarra Y dp la culpa es, del/la ciudadan@, q va con asquito a votar o no va]]></document><document><![CDATA[@laiguanaazul65 @Nemesiswings Ojalá, Dios te oiga. Estoy súper nerviosa, con un nudo en el estómago...😟]]></document><document><![CDATA[@Alex34019315 @compromis @valenciaplaza @monicaoltra @joanbaldovi @AitanaMas @VicentMarza @franferri_… https://t.co/VMrlJ16vTq]]></document><document><![CDATA[Interview de #FrancineChristophe dans le fim #Human (2015) de #YannArthusBertrand à propos de l'épisode du… https://t.co/YxK0I5T5dG]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES dicen que los SUEÑOS son la liberación de la mente SOÑEMOS PUES #FELICES Y REPARADORES… https://t.co/XAza89S23Z]]></document><document><![CDATA[@DiegoGagoB @Mariastur72 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/SX4NpmYV5b]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @Lorenescfan @cayetanaAT @populares Y usted tan poca vergüenza para cayar una verdad.]]></document><document><![CDATA[A @amcfernandes1 e a @Gigi_Vargass parece que não me conhecem... identificarem-me naquilo de pagar um depósito chei… https://t.co/WDF4FgNvSs]]></document><document><![CDATA[Ya lo sé @Pablo_Iglesias_y @sanchezcastejon son #novias Y se tiran los trastos en directo #ElDebateDecisivo #28A y de #empleo nadaaaaaaaaa]]></document><document><![CDATA[Vale, vengo con un poco de retraso, pero alguien me explica esta putisima maravilla de episodio??????????? Es que s… https://t.co/WipQHGB3Mo]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QDljLvy1H6]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @Front_Republica En VOX, abogamos por el respeto a las personas y a la Ley. Y defendemos sin fisura la libertad.]]></document><document><![CDATA[VOY A DARME EL GUSTAZO DE NO SEGUIR DEBATES.CONZCO A TODOS LOS PARTICIPANTES POR SUS ACTOS,TENGO EL VOTO MUY CLARO.… https://t.co/eDUhQslDUY]]></document><document><![CDATA[@cuac79 Con una muerte rapida y sin mucho duelo, nos vale 🤣🤣🤣La bruja que viva unos cuantos capitulos para ver al e… https://t.co/RkFKfxKKXc]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado de sol, paseo, feria.... Disfrutando en #MercatFinestrat Un día más me llevo a la #Fibromialgia de pas… https://t.co/jbxdAMWYQB]]></document><document><![CDATA[@susiunai Pues claro ..yo también ..y si digo no pues es no..y ya está.👍👍]]></document><document><![CDATA[Més q entendre des del 155 es va acobardir i es va agafar a l'eslògan "eixamplar les bases" 😠]]></document><document><![CDATA[Isto é assim há adeptos e adeptos, há uns que aos 75 min de jogo saiem a correr do estádio, porque se não apanham m… https://t.co/1b7D5gtrYK]]></document><document><![CDATA[@AlbertoVelasco_ Muchas graciasss💞💞 Así alegras a cualquiera ⚡️ https://t.co/xg0OplMVDq]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 EL DÍA 28A TODO@S A VOTAR A UNIDOS PODEMOS BUENOS SI SE PUEDE #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/p4OMGWCStz]]></document><document><![CDATA[Que le jodan al mundo que la vida es un segundo, pero nosotras hasta el fin del mundo. Desde enanas, hasta ancianas… https://t.co/j9jsEIZ634]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Los sofistas están votando para salvar a la Pollos y a Carlos, para joder a Miriam. 🤢🤮]]></document><document><![CDATA[Las Alejandras a la solana encantadas de veros! Mucha suerte a los pilotos! Y un saludo a los pantaneros! 🙌🏼🏍… https://t.co/1c79gL9985]]></document><document><![CDATA[Me cago en los Haters de... Que me da el berrinche #STARWARS https://t.co/jFyaRUVU1u]]></document><document><![CDATA[No sé respeta xq está al mando del mayor aliado d la dictadura @hramosallup]]></document><document><![CDATA[#berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/IxVw85fZCE]]></document><document><![CDATA[@LuRicone Llevamos días y días con cielos de plomo, es muy, pero que muy pesado.]]></document><document><![CDATA[It's  all about  #spring !!🌱🌿⚘ . . . . #vsco #vacocam #liveauthentic #descobreixcatalunya #ig_spain_ #visitspain… https://t.co/ICM9usFFR3]]></document><document><![CDATA[@Trix8Pat @CristoReySpain @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/w89h1hp7Xz]]></document><document><![CDATA[En los 2 ultimos años, habéis ctiticao a  gente a la q admiro desde mi juventud, Serrat, Sabina,.... Menos mal q ha… https://t.co/i40lxxFtaU]]></document><document><![CDATA[Queremos desear a nuestra Hermandad Hermana de Ntro. Padre Jesús del Silencio y Maria Santisima del Amor,… https://t.co/9kbfPR7L0x]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en @CellerRamanya  una bodega familiar en @AjStaMariaCami donde crean cada vino con variedades autóctona… https://t.co/IEItlCUmtw]]></document><document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil #relax #28A #EleccionesGenerales28A #28Abril #seacabaronlosnervios #SUERTE]]></document><document><![CDATA[Los de VOX utilizan la palabra "Compatriotas" y a mí me parece ridículo" y patético. #28A]]></document><document><![CDATA[No entiendo  a la gente que Piense en votar a los Que nos han Robado  Ni a los que están de acuerdo Con la EXTREMA… https://t.co/YRJytIITrU]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon Jajajaja, peazo ziezo! Jajaja. Ome, televisor en color ya había 😂😂. Pero yo con cinco años… https://t.co/lmrH9rhO1J]]></document><document><![CDATA[Me lo habían recomendado pero ha superado mis expectativas. Enhorabuena @PalmaAquarium por la nueva atracción 🐋🐳🐋🐳 https://t.co/31pfWwZ6FB]]></document><document><![CDATA[@rencancio @jusapolpucela #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/x7EdCGtZd0]]></document><document><![CDATA[Motivo 1- ⭐ Motivo 2- Helena❣️ Motivo 3-Pedro❤ Motivo 4- ⭐ Motivo 5- João Motivo 6- Gui Motivo 7- 🚫 Motivo 8- 🚫 Mot… https://t.co/3yUIgwxRdM]]></document><document><![CDATA[@anajartita @malcornoque Y al PSOE esto le ha venido de PM, no puedo con ell@s, dp de 38 he hecho intolerancia grave]]></document><document><![CDATA[@JcQuer @jj_conor Eres una persona malvada , en todo lo que dices y haces , mientes mientes mientes .]]></document><document><![CDATA[@JulitrosPerez Y aún por encima usan una imagen de El Señor de los Anillos. https://t.co/YC1Z4gpQFn]]></document><document><![CDATA[@yordonezr Muy difícil, desde luego q si, pero poco a poco seguimos #SiempreAdelante aunque #HoyTambién duela]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA NURIA!!! 🥉 Bronce con la Selección de Madrid en Campeonato España Mini Femenino 💪🏻🏀 Gracias a @FBMadrid… https://t.co/xAo0GkdGhq]]></document><document><![CDATA[#TorneoCiudadDeElche  Competitividad y ante todo respeto a las rivales...👏👏💪👍 https://t.co/2FH7uiwjeE]]></document><document><![CDATA[@mablanco60 @MikiyDuarte @JoanComorera1 @lokopeda @gisb_sus @jrramirezgomez @jr_padrn @JRhodesPianist Muchoooo 🙄]]></document><document><![CDATA[mood: creo que estoy en juego de tronos ⭐ en Barcelona, Spain https://t.co/6MtF8jsIcF]]></document><document><![CDATA[Cuatro puntos de renta tras ganar el Extremadura  https://t.co/xgDdpoFmdZ]]></document><document><![CDATA[@DocMagacha le conté algo a alguien (compañero de trabajo, lo sé, es mi culpa) y lo contó hasta al busetero prácticamente 😒]]></document><document><![CDATA[as pessoa fidida no busão sequer estão me incomodando hoje tamanha a felicidade rsrs]]></document><document><![CDATA[@hjSwLbZdJ97lTRW @elespanolcom Corriendo voy a votar Vox ese partido si que llevaria a la pobreza a España!!]]></document><document><![CDATA[@MdelCarmenCruce hola Carmen, te envié creo que el día 28 por WhatsApp y que me interesa, no sé si la has visto por… https://t.co/nh2NQNBdNR]]></document><document><![CDATA[CIMA confirma a T-Hawk y El Lindaman como sus compañeros de equipo en Double or Nothing https://t.co/2fXVLEDs8G]]></document><document><![CDATA[@CPRRegionMurcia Se amplía el plazo de inscripción hasta el 5 de mayo 😉]]></document><document><![CDATA[Eu vejo aqueles  memes e começo a rir do nada kkkkkkkkk @larapiresf3513]]></document><document><![CDATA[@josepimentelali Que payaso!!!! Jajajajaja fuerza de choque? Ya lo hubieran arañado siquiera no?]]></document><document><![CDATA[@Oviedocityy @ConWences @psoe_oviedo @FSA_PSOE @elcomerciodigit https://t.co/oNk92FvIHV]]></document><document><![CDATA[¡Seguimos de cruces! en Aguilar de la Frontera, Spain https://t.co/Gl2HlBupTF]]></document><document><![CDATA[En este día debemos reflexionar los cambios que podríamos empezar a crear a partir del próximo #28A vota con cabeza… https://t.co/Q3oT9XYihg]]></document><document><![CDATA[Yo no lo hubiera dicho mejor. Mucha hormona y mucha silicona... tal cual.]]></document></documents></author>