<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Desfile de chaparrones postfrontales.@madorobla @video2paco @AlvaroRguezGlez @tiempobrasero @elpuertometeo… https://t.co/3bW6pYbrzz]]></document><document><![CDATA[@RodrigIsabella @radiocable Y esta noche, ¡otra taza de café más en el #DebateAtresmedia #Debate23A! :D #LaCafeteraElRebate]]></document><document><![CDATA[@marcoverratti6_ @KMbappe @PSG_inside @neymarjr https://t.co/0QbT2qEn0d]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars @CirculoDeTizaES Gracias querido aunque solo está en preventa online. Hay que esperar al 30 para ten… https://t.co/CaPuiEuvph]]></document><document><![CDATA[@luciabayreche No había leído eso, ojalá 🤣 si pasa daré la mano encantado de la vida]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse Ha tenido sus oportunidades... varias para obtener un mejor resultado pero han fallado estrepitosamen… https://t.co/v1EguC6VDA]]></document><document><![CDATA[Hasta cuando se les va a subvencionar?  Podían vivir solamente de las cuotas de los afiliados. Digo yo.]]></document><document><![CDATA[@hibarra88 @DaniGG86 Pues la banda de música lo decía todo, como lo petaba 💪🤪🙈 @hibarra88 @DaniGG86]]></document><document><![CDATA[@Mercadona me podéis decir que quiere decir esto https://t.co/dCgOkks9qh]]></document><document><![CDATA[@franbardon Es que no es “su cultura”, sino patrimonio de todos los españoles. Ahí es donde está el error.]]></document><document><![CDATA[Esta señora deberían de darle un permiso especial para poder salir a la calle con esa cara.]]></document><document><![CDATA[Primero para empezar “9 Hoyitos” para empezar antes del aperitivo  chiclana_de_la_frontera la_barrosa atenas_playa… https://t.co/lqOBQrdKjW]]></document><document><![CDATA[@MISSBLANDINGS @pablocasado_ Hacía tiempo que no leía tantas tonterías juntas. Oírlas sí, a Pablo Casado.]]></document><document><![CDATA[@tiempobrasero @el_tiempohoy @marcredondo @meteotelemadrid @abarniol_tve @mbarreiro_tve @lasextameteo @ElTiempoCMM… https://t.co/1JHFuRYBC3]]></document><document><![CDATA[@NutriRebel @DiegoNSalman @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 Bueno, y sirven para entender la realidad del problema,… https://t.co/C8il1PsgDR]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Asi celebra la victoria @USCFbase Prebenjamín A con las madres en un día tan importante para ellas. Vamos… https://t.co/vie5eIVvoE]]></document><document><![CDATA[#outside_project #earth_deluxe #paradiseisland #bestplacesmagazine #roamnation #ig_color #meditatedaily… https://t.co/kEBOrSMVhd]]></document><document><![CDATA[Si es que hasta el equipo contrario lo reconoce; y lo peor que no es la primera vez, sino la tercera (un jugador de… https://t.co/dlrUwcoowv]]></document><document><![CDATA[@palauresist Nefasta gestió de plantilla, molt a aprendre del Txingurri]]></document><document><![CDATA[Las cosas que pasan a estas horas de la madrugada en mi piso 🤔 te acabo de ver mamasita y lo niegas 😂]]></document><document><![CDATA[cuando ibas a casa de un amigo y en el baño estaban empezabas a tomar conciencia de clase]]></document><document><![CDATA[Después de la paliza ayer hoy toca recuperarse con un agradable paseo en #bicicleta. . . . . . #bici #bike… https://t.co/dWmyLJE1JW]]></document><document><![CDATA[Mmmm #realmadridcf #madrid #españa @ Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/weuB7da4ar]]></document><document><![CDATA[Avance TDN 02x14: El Oro Del Diablo. Mañana a las 23:00 en @SportDirectR 94.3 FM https://t.co/UYfX9BQiht]]></document><document><![CDATA[@mariapuntoes A los aristócratas no les gusta la democracia y esta señora no iba a ser una excepción.]]></document><document><![CDATA[@DaniloGentili Esse processo é aquele onde vocês disseram que ele era racista? O caso Preta Gil? Segura essa!!! 😂]]></document><document><![CDATA[“Esgrima, mejor que navajazos”, por Pedro Molina Alcántara @republicano_86 en @dPprogresista… https://t.co/xT8RhjWrfC]]></document><document><![CDATA[@EstrellaFlores9 @AgustinBotines @Hlr2906Hilary @IsabelFraca @Anabell74Ana @Tonisanchezsanc 😃😁]]></document><document><![CDATA[Esto sólo le pasa a alguien que se parte la cara por el Madrid. ¡Ánimo, Álvaro!]]></document><document><![CDATA[Arte contra vandalismo en el 'Padu' de Cáceres @ColPaideuterion https://t.co/f8Nb6ulqlD vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[Lo primero que te pregunta una madre cuando vas a visitarla no es: ¿cómo ha ido la semana?, sino: ¿me has traído lo… https://t.co/uqTvUEO9d9]]></document><document><![CDATA[Excelente para preparar el partido de hoy gracias @albertoowono por esta joya https://t.co/oNnoBbHkRk]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @vox_es Si algunos hubieran hecho bien su trabajo, @vox_es no existiría... Pero fallaron y aquí está… https://t.co/xmNBkb9NxM]]></document><document><![CDATA[¡Qué bueno va a ser!! @soniavaquero4 @chamartinismo @JGrndM @ConfidencialRm]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Ciudadano cíborg, por Elisa Beni @elisabeni https://t.co/LQcAwMExqu vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@Er_Richal Te lo dije richal. Cataluña es una región fantástica con una secta de indeseados la mayoría engañados.]]></document><document><![CDATA[Los demócratas venezolanos queremos felicitar al @PSOE y a su Presidente @sanchezcastejon por cumplir 140 años de l… https://t.co/2YmFsjXJrx]]></document><document><![CDATA[@klopeckx @dorseypender @ArtanisD Soy muy de Gordons https://t.co/UaIIGJ6dS2]]></document><document><![CDATA[Desde #puigvoltor #pantàderiudecanyes #eliogurtmelocomoaqui en Riudecols, Cataluna, Spain https://t.co/p8l0yrcrR5]]></document><document><![CDATA[Observadores Trial Watch, de los que van a comprar la Vanguardia con su lazo amarillo al pecho.]]></document><document><![CDATA[Llevo años amenazando al forzudo de #got sin respuesta https://t.co/ZdfsLua5E9]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en los aledaños del estadio de El Alcoraz para la transmisión del partido @SDHuesca -@FCBarcelona_es , d… https://t.co/UixSx7cqdn]]></document><document><![CDATA[Mas o que raio andam a fazer??? Eu estou solteiro raparigas!!!! Aproveitem !!!]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno @populares @PSOE Pues a mi me da la impresión de que tú eres uno de los máximos responsables de la d… https://t.co/aAdYZVoLch]]></document><document><![CDATA[@garcyuds @AntonioMaldini Vaya bombita esta hecho el "IL Capitano" Garcy! Que bonito fue disfrutar de él hace unos añitos 😜]]></document><document><![CDATA[@flavdominguez1 @JuanMa_Moreno Juanma "el salvador de occidente" Moreno]]></document><document><![CDATA[Influencer de PACOTILLA pero influencer. Otro regalo 🎁🎁🎁 Qué vendrá en la caja. Míratelo en mi CANAL MOJONERO de Yo… https://t.co/WrKw4UT5MT]]></document><document><![CDATA[@AlbertoSBlanco @En_Marea @ahorapodemos @compromis @ElHuffPost Gracias 😆]]></document><document><![CDATA[@EMPSpain Una pregunta, ¿ aceptáis como forma de pagamiento depósito bancario?]]></document><document><![CDATA[Edqueceram-se de pintar as bandeiras vermelhas - passou - na varanda do edifício à esquerda da foto. 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Vejo a playlist do spotify das pessoas no Tinder.. é só escorregar pro dislike . Quanta merda esse povo escuta!..]]></document><document><![CDATA[@pescacebes @QuimTorraiPla Una precisión, yo no he hablado de catalano-parlantes, he hablado de Indepes Y respecto… https://t.co/U3yBxhWsHK]]></document><document><![CDATA[@animalistasIU @iunida @panimal_iuclm @IUMadridPAnimal @IUanimalmiranda @Parlanimalistas @animalistaseupv… https://t.co/xDCDAdTbV3]]></document><document><![CDATA[Viernes: Avengers   Domingo: Game Of Thrones   Martes: Cese de la usurpación 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[Parece que a cambio de no reconocerle la independencia hay que regalarle la Champions. ¡A ver si se conforman!]]></document><document><![CDATA[@CristbalMorian5 @Hamyan_AlThani @ANAALThani @MalagaCF @MalagaCFemenino Para alguien que hace las cosas bien]]></document><document><![CDATA[Amig@s de @orange_es! Tras más de 10 llamadas (algunas con tonos amenazantes) por falta de cobro de una factura (no… https://t.co/ViMfwTZLQW]]></document><document><![CDATA[Un gran compañero y una gran persona nodarpaz 💪🏼⚽️ A great partner and a great person. #galiciacalidade en Porto de… https://t.co/aCVsas7bkS]]></document><document><![CDATA[La clase política apuesta por un remake de esta joya de la "Serie B"... https://t.co/yrsIajAlNH]]></document><document><![CDATA[El autozasca de Pedro Sánchez en el debate que lo deja como un trilero https://t.co/dj2xnG9Wqn vía @ElDiestro_]]></document><document><![CDATA[Ir a recoger a la niña al colegio y poner @Cadena_Dial y que este sonando #TuRefugio de @pabloalboran siempre será tu música mi Refugio Rey]]></document><document><![CDATA[Un buen periodismo es cuando refleja el interés del ciudadano (del común): informarse en forma veraz para hacerse s… https://t.co/1JLUpcbbeq]]></document><document><![CDATA[2400 millones de euros sólo para comprar voluntades, para mantener al PSOE en el poder.  Y le siguen votando. La co… https://t.co/ZJVGQHtSq2]]></document><document><![CDATA[Que en Setenil V🤢X tenga 140 votos da mucho que pensar, son 140 vecinos que quieren retroceder y que no creen que e… https://t.co/53zTuN12xi]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @Carmen_VOX Aquí tiene otro perla. https://t.co/bXCAOffEkM]]></document><document><![CDATA[@ricardtm1974 @Nebot19 @As_TomasRoncero @realmadrid @LaLiga Y la falta de Messi?? Jajaja, sigan haciendo el ridícul… https://t.co/j99Ya7nS2T]]></document><document><![CDATA[Yoga retreat #family #surftrip #lavidasondosdias #enjoy en Aljezur https://t.co/3rqT7NBBYa]]></document><document><![CDATA[@Treintanyero @ZeusLaand @sotosinmas @Redblaster @Jota_linares @bunsopaco No seas idiota y hazte con una ps4.]]></document><document><![CDATA[Tinaaaaaaaaa me gusta Garfield Jejee. Muchísimas gracias por acordarte. 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[La justicia europea impedirá usar la imagen de Don Quijote a quesos que no sean manchegos  https://t.co/xLr6M9EbpP]]></document><document><![CDATA[@europapress Dais asco @agarzon, luego preguntaos por que no os votamos.]]></document><document><![CDATA[@CDManchego1929 D.E.P. fue el director de mi suegro Daniel García Consuegra Martínez,maestro del periódico Lanza.D.Carlos María SanMartin.]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 @pablocasado_ en #Granada ⤵️ 🗓 miércoles 24 de abril  ⏰ 16:00 horas  📍Avenida de la Constitución    (frente a lo… https://t.co/VktuF6ii0d]]></document><document><![CDATA[El 50% de los contratos indefinidos no llega a alcanzar los 2 años de antigüedad  Vía @nuevatribuna https://t.co/Dc1owQd8O6]]></document><document><![CDATA[@okdiario ¡¡"ELLAS...Si PODRAN porque ELLAS se lo han GANADO, no porque tu PUEDAS regalarle algo"  PREGONA en CUBA, VENEZUELA  e IRÁN..."!!]]></document><document><![CDATA[La declaración de amor que declara un acontecimiento, una verdad, nunca se borra y desgasta, sólo se afecta de vida… https://t.co/Mw9sRKdvc0]]></document><document><![CDATA[#pontevedra #galicia #spain🇪🇸 #galiciaenfotos #galiciamola #galiciamáxica #galiciavisual #riadevigo… https://t.co/GrmGvo1OsN]]></document><document><![CDATA[@SOlleros @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @PROYECTOHUQUI… https://t.co/GxxTgADaIL]]></document><document><![CDATA[Bué gente sempre a falar mal do sexo masculino. “Ah porque os rapazes isto e aquilo” 🤷🏻‍♂️ Gajas não ficam atrás mesmo, abram o olho]]></document><document><![CDATA[B2B is harder at the beginning but more solid in revenues when the company uses your solution in a critical process… https://t.co/7Y7bJv4wM7]]></document><document><![CDATA[Esto es con los @jorgerpsuv y @NicolasMaduro después de viejos choros de cámaras? Con la supuesta corrupción tienen… https://t.co/lwloAjQOT3]]></document><document><![CDATA[- Buen día, disculpe, ¿cambia monedas? - No joven, puros billetes - Va, grac... - ¿ese es un anillo de Darth Vader?… https://t.co/lil7lSuW9P]]></document><document><![CDATA[Ortega Lara: vive y deja morir, por @beatriztalegon en @elobrerodigital  https://t.co/zY9R2RyY2B  #16deAbril… https://t.co/e5iBcsMvQ9]]></document><document><![CDATA[@thayspenalver @elindepcom Se seguirán hundiendo. Son tan torpes que en vez de nadar hacia la superficie a fin de "… https://t.co/Wq79OycIUo]]></document><document><![CDATA[@Antolopi Pues habrá alguien confundido. O @canblanquiverde o @DJuradoCD]]></document><document><![CDATA[@Alvaro16Rey @CDMirandes Es que hoy pensaba que iba sin peto, pero resulta que si lo llevaba...lo siento! Eres el mejor de KansasCity..😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El fin de la burbuja de los influencers sin engagement https://t.co/JWWKX49EZ8]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga eso si es lo mejor de mi rumba la gestion a traves del movil gracias a la wifi]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre a todas las mujeres de este grupo https://t.co/22lLrPH4wu]]></document><document><![CDATA[@ShelleyHopkins1 @SwansOfficial So much love to the little boy from Spain!!]]></document><document><![CDATA[@benmbrew @business Please, where do you see support for indy at more than 50%?]]></document><document><![CDATA[@CrisssXv @AlvaroAlvaroA3 Para nada me considero superior ni a ti ni a nadie]]></document><document><![CDATA[@TheWorldvsMS We did that already in my hospital: a meeting between a couple of patients and the team of doctors re… https://t.co/dUBGJswG6I]]></document><document><![CDATA[Realmente Rafa Nadal ha dicho que debe cobra más el mejor, sin importar que sea hombre o mujer.]]></document><document><![CDATA[[Post 253] ❄️Nuevo artículo en mi blog  🐲Juego de Tronos, sus protagonistas y la terminología de la publicidad digi… https://t.co/vmV2rkV5N4]]></document><document><![CDATA[@CarlosEM767 @europapress @cabify_espana Prefiero @Uber_ES y jamas @mytaxi_es]]></document><document><![CDATA[Espero que, en caso de ganar los trifachitas, 5 segundos después salga Carlos Sobera presentando la Gala Inocente I… https://t.co/55YqAAre6F]]></document><document><![CDATA[Nada mejor para la resaca del bando q una comidica en cabo de palos. https://t.co/rIyAwLx9ZG]]></document><document><![CDATA[La muerte de Manuel Alcántara deja un inmenso vacío en #Málaga, así como en el periodismo y en la poesía españoles… https://t.co/u9EdlBNHwv]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/QMLCUMtq7v]]></document></documents></author>