<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@vpartal @tonialba i també a Joan Besolí , que no se'l anomena tant i també hi ha estat igual]]></document><document><![CDATA[@DrLGarciaB @MCMUTUAL @ArthroscopyJ El link a la referencia está roto, podrías ponerla? Gracias!]]></document><document><![CDATA[@_stuckinyou @eleena_pv hasta el bordillo donde se dobló y se partió fbbfbdbdb]]></document><document><![CDATA[Bueno,,, ahora si ya empezamos,,, voy a ver cuarto milenio q hoy está muy interesante, bueno como siempre.,y os dig… https://t.co/hILMowSQfu]]></document><document><![CDATA[Nobody talk to me about anything other than Game of Thrones for the next six weeks please and thank you]]></document><document><![CDATA[5/05/2018 | 12:08, Calle Venezuela, Valencia. Hombre de unos 50 años.  Me silba. Se baja del patín. Me dice “Qué bu… https://t.co/xVGVREmIx0]]></document><document><![CDATA[Hoy en  La NAVE escuchando a @JMCoachMinds en una charla magistral sobre Mindfulnes y realidad virtual. https://t.co/Z4yyWcOMnq]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber cuándo los representantes políticos van a entender lo que significa la laicidad del Estado y se d… https://t.co/N8dgRhJzDV]]></document><document><![CDATA[Uso de nuevas tecnologías en la infancia ¿beneficia o perjudica su desarrollo? https://t.co/W24WPXMvcs]]></document><document><![CDATA[@dchirico1 @kims_wayep I agree this would be a great writing retreat. Followed by a swim in the sea and a home-made #paella]]></document><document><![CDATA[Cuando vos le dedicas algo lindo, y ella solo le da RT para decir q durmio poco. Creo se sabe quien es la cariñosa… https://t.co/5rWCtmOhnv]]></document><document><![CDATA[@belen_miguel @migartua @bpvazquez @_minecogob Lástima de cordón sanitario de las direcciones de los medios a estas cosas]]></document><document><![CDATA[@i_garijo @jusapolsierra @IVNSEOANE @Albert_Rivera @CiudadanosCs @MGutierrezCs @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/WjB5YunaIN]]></document><document><![CDATA[A este paso me voy a tener que  mudar...  Hoy toca feria del deporte #vueltaalosmadriles #ifema #Madrid]]></document><document><![CDATA[Vaya personajes está fichando el PP, porque si nos ponemos a hablar del que han fichado por Huelva, ese tal Juan Jo… https://t.co/59zbfjGR0H]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/louTtOdZFN]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ esto  es libertad de expresión]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 Nadie te regala nada pero con esfuerzo y ganas legas fijo !!]]></document><document><![CDATA[@PereSGimferrer Esta semana lo tuve que ver el lunes por la mañana entre clases!! La verdad, el disfrute no es el m… https://t.co/PAWoakCUL6]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕El amor de Dios permite que nos encontremos | “En la casa de Dios, nos encontramos” (MV) 🌲🌻🍀🌾 #Dios… https://t.co/gI5RehjDvs]]></document><document><![CDATA[Molt contenta x haver viscut aquesta diada a #Crestatx amb tanta de gent q aprecii  @F_Armengol Xesca Mir,… https://t.co/4Inb3WjcZH]]></document><document><![CDATA[Grândola vila morena, terra da fraternidade, o povo é quem mais ordena 🎵🎶🎵 🌸 en Portugal https://t.co/W2L1wHzCZN]]></document><document><![CDATA[@RealBetis aprended de las féminas pandilla de huevones ,que no corréis carajo]]></document><document><![CDATA[@BelmaOli @EdithMarquezL @Cadena_Dial @RafaCanoOficial @UMusicMexico @BOBOProduccion @UniversalSpain @BOBO_Esp Y An… https://t.co/uN0akYa0q1]]></document><document><![CDATA[@Adictoaltexto Ayer te dediqué  una canción, por tu precioso poema de la estrella .No lo viste ?🤔]]></document><document><![CDATA[Nuevo post en mi perfil de @21buttons! Espero que os guste ;) Lo podéis ver aquí: https://t.co/BTBdWT9jkl #21buttons https://t.co/o581bKDwNH]]></document><document><![CDATA[Hasta mi compañera de trabajo en Alemania que es tailandesa le gustó el video de @ANAGABRIELRL  👏👏👏👏👏y habla inglés… https://t.co/wKVrBIduEn]]></document><document><![CDATA[Ellas marcan el ritmo https://t.co/YwtFVWISHO #feMIMnista #mujeres #igualdad #música #bateristas #visibilidad #referentes]]></document><document><![CDATA[Madre puede venir alguien a hacernos compañía a mi hermano y a mi? Porfa. Hay pizza y anime. Porfa]]></document><document><![CDATA[Feliz miercoles dia del trabajo...ayer celebrando el dia internacional del niño tb...viva la infancia. https://t.co/vrYlFPd2b0]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @apuntoratge @MeteoElRealon @jcfortea @IsabelIsamoren @JG_Cantero @ElTiempo_tve @JuanjoVillena @MeteoCullera Buenos dias 🌹]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @Tonicanto1 Esta noticia salio en los medios en ese momento..]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Ahhh, y no soy de derechas. Hay izquierda no embaucada por la… https://t.co/DpZmeaLNz1]]></document><document><![CDATA[@tuchylein @zumba @GirlNLuvv @bts_bighit Hi! I’m Zumba instructor and i have a Zumba choreo of a @bts_bighit song!… https://t.co/vEFrdV6pFY]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Ramos y Feliz Semana Santa 2019!!! Vamos a disfrutar de la mejor semana del año que se acaba pronto!!!]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Ya veo que se quejan de q el Psdte. P.Sánchez no contestó anoche, y es efectivamente porque repres… https://t.co/TvMNChYnw8]]></document><document><![CDATA[@leandro171000 Acredita que quem trabalha a ser explorado não tem pachorra para sentido de humor. Não leves a mal.… https://t.co/QKHYR9vRBt]]></document><document><![CDATA[@RaquelLpez5 Conozco el dosde de toda la vida. He visto gente muy perjudicada por allí. Y nunca se ha metido un coc… https://t.co/KiinLwQqhu]]></document><document><![CDATA[Cuando el hambre entra por la puerta el amor sale por la ventana. Al peatón le preocupa no tener dinero para comer,… https://t.co/LcLjASVzL9]]></document><document><![CDATA[Sinto-me muito ridícula por ter um álbum na galeria a chorar chamado crying for no reason]]></document><document><![CDATA[Buscando vídeos en YouTube de cómo colocarse la peineta y la mantilla.. 🤔 #semanasanta #jerezdelafrontera #friends… https://t.co/87jbmvbQZl]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @mariangeles2692 @luismerlo_actor Feliz sábado Paola 😘💖🌹]]></document><document><![CDATA[@DcHelene @PSOE Ojo a los comentarios. Una tal Elena 😂  https://t.co/zYAQOrieFI]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 @ignaciadepano No tienes mal gusto, no. Me apunto encantada a tus gamas favoritas y añado el no-col… https://t.co/R9fGKEkUcM]]></document><document><![CDATA[@Otriadas No dudo que en Podemos haya gente sensata pero Pablo Iglesias no los deja opinar.]]></document><document><![CDATA[@lbassets CUANDO ÉL COMENZÓ A HABLAR DE FEDERALISMO Y REPÚBLICA POCOS LE SEGUÍAN Y MENOS LE ATENDÍAN.TIEMPOS DUROS AQUELLOS]]></document><document><![CDATA[@_isamrts_ @BTS_twt @_army_portugal Do acontecimento da menina.   #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@JoseColinaP Me gustaría ver sanciones en los colaboradores d la MUD q se han llenado con los chanchullos con el ré… https://t.co/PJMfnnL7js]]></document><document><![CDATA[@tiobati @dom_bello @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/3JVUhdoUKN]]></document><document><![CDATA[Que le cuenten a la familia de Maribel los Sres. Rivera de @CiudadanosCs  Y @pablocasado_ de @populares que están a… https://t.co/puFSRmvzuF]]></document><document><![CDATA[#today encara #plou mes. . . . #comoaguacaidadelcielo #viernessanto #pasadoporagua #rainbow #rain #rainydays… https://t.co/o24IZkWVmk]]></document><document><![CDATA[No seáis unos padres de mierda y estéis en los bares hasta las tantas mientras vuestros hijos se caen de sueño.]]></document><document><![CDATA[@COrtguez @nicolay38 En el cuaderno de al lado hay un dibujo de una moto,algo que declarar]]></document><document><![CDATA[Yo creo que pablo iglesias echa de menos su epoca dando clases,al menos fijo que respetaban más los turnos de palab… https://t.co/fW6PPVSviZ]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/6kVuCfZHOr]]></document><document><![CDATA[@Bloodypress Cuántas veces me senté ahí de pequeña (con gran disgusto de la abuela) Reivindico también las tiendas… https://t.co/rcBgwtGTCH]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[@senandoha Vivir en un determinado lugar no es un impedimento para seguir en la línea de tratar de mejorar las vida… https://t.co/zHDWPmeOrj]]></document><document><![CDATA[Hoy conocí a una persona maravillosa @KORUPHOTOGRAPHY 💜💜💜 Qué te saca el alma xq te deja ser! Un artistazo que lo a… https://t.co/voH9vV3MlD]]></document><document><![CDATA[@gibadaperu @patarevalo @chapatucombi @larryportera Limalife Tú has donado?]]></document><document><![CDATA[@FVache @Edouard_bail @DEYCatherine1 Arrêtez avec votre dictateur , vous voulez savoir comment fonctionne une dicta… https://t.co/pwxdr4O3gZ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Formentera Playa Tramuntana https://t.co/8diIzeXbRs]]></document><document><![CDATA[MAÑANA FINAL!!!!! Que alegría!!!😁 A por todas mañana!!!!! Vamos huracán @martamarreromar &amp; Team!!!!!🌪💪🏽‼️… https://t.co/5ZvV0Qs11W]]></document><document><![CDATA[Rivera y Sanchez se llevan la palma en interrupciones y no me permiten entender. Menos mal q tenemos a… https://t.co/3OEcQbCEqE]]></document><document><![CDATA[Su caso contribuyó en forma decisiva a que en el año 2000 se suprimieran los controles de sexo en el deporte… https://t.co/pirkKRUqPC]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 Más mentiras más engaños más manipulación para ganar votos]]></document><document><![CDATA[@MBenaite @Ginginha1 @geishablue @VCancat @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos Y mejor llevarlo con hum… https://t.co/KqtMSwuO1u]]></document><document><![CDATA[@EXT_UD @FANS_EXTUD @CDBadajoz @Cddonbenito1928 @cfvillanovense Gracias!! Lo vamos a conseguir! Juntos somos más fuertes 💚⚪️⚫️]]></document><document><![CDATA[Es curioso como a veces se puede llegar a ser.. https://t.co/l5YNG8noVv]]></document><document><![CDATA[Cada vez que venimos mi abuelo me cuenta donde vivió cada familia aunque no los conozca 😍]]></document><document><![CDATA[@el_pais @terciodtabarnia El cuento debe ser más largo. Con vosotros, siempre pasa. https://t.co/IZVvJ24e8h]]></document><document><![CDATA[El @AytMolinaSegura sin embargo incumple la norma autonómica y su propia ordenanza y no vigila ni acude a los aviso… https://t.co/0ngPOAmI6E]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/0ud1rRdX5d]]></document><document><![CDATA[@10lizbeth10 @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/pEazi7gtHg]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos Te la vas a comer tú solo ??? Lo digo porque podías invitar .....¡¡¡ Qué alimentos ricos tenemos e… https://t.co/t6c1Ef2pkP]]></document><document><![CDATA[@cancerbero_13 @JuanCaballeroDu @Esther32837485 @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Eso eso]]></document><document><![CDATA[Gente necesito tips 🙄 ayuda como puedo hacer una batalla digna 🤔 #freestyle #ayuda #batalla #rap #hiphop]]></document><document><![CDATA[@mimariban @5chuspis @vox_e @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0Pf10Z8npL]]></document><document><![CDATA[@No_a_la_GS @Meaburro @DoctoraGlas @No_a_la_GS también se paga por abortar, cuando marchaban a Londres, no era nada… https://t.co/7LOgxtXApR]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje 👏👏 Muy bien! No podemos permitir que eso le suceda a España, los ciudadanos no nos merecemos esa desgracia y vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@bleugangsta @DespicableDrew Why this fucking asholes think that we don't  remember this 😳]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @SantiCaballer @GVA112 esto es de esta tarde en La Podera. Marines. La Calderona. https://t.co/023ohVCtV4]]></document><document><![CDATA[Este dicho tan maravilloso que me hace que me compre ropita y las torrijas son lo único que me gusta de la semana s… https://t.co/S21BOxfuao]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando la gente se queja de los impuestos y pone de ejemplo el IVA.  Es como si te quejas del sabor de l… https://t.co/WOemVTYACz]]></document><document><![CDATA[🏠 Casa-torre de los Albuquerques . . 📸 Visitamos está típica casa de huerta y su ermita anexa en la semana de la hu… https://t.co/NgrQfEZXi4]]></document><document><![CDATA[Agentes de la UDEF y periodistas del clan Villarejo coinciden en los casos Estepona, Pujol, Podemos y CNMV… https://t.co/QPba9DbO2e]]></document><document><![CDATA[@49georgina @Juanal_47 @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/8LkomsMxhn]]></document><document><![CDATA[Ya que no lideramos en #IA al menos ayudemos a regularla promoviendo ... Una ética urgente @anafuentesf https://t.co/hCQA6os7Q0 cc @relathia]]></document><document><![CDATA[O que vale é que para estes comentadores de meia leca é tudo uma vergonha. Já a semana passada c o feirense cera o… https://t.co/koMtN4obaN]]></document><document><![CDATA[@LuisEJimenezC1 @Carmenc71017079 Qué maravilla. 😍😍😍😍 https://t.co/Pq5Msv4MTF]]></document><document><![CDATA[@EspDeTriana @SICSevilla @Hdad_silencio_ @HdadGranPoder @Hdad_Macarena @Hdad_Calvario @Hdad_LosGitanos AMÉN]]></document><document><![CDATA[@alcantarasanta1 @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/gPr4AscUtQ]]></document><document><![CDATA[Tarde de puerta a puerta en PORZUNA, mi pueblo. No nos ha dado tiempo a llamar a todas, pero ha sido divertido. Os… https://t.co/mtgBSl4lMz]]></document><document><![CDATA[@CercaniasMadrid Recuerden las N/ aprobaciones mediáticas ante caso "ions" u una adjunta ante la distancia a elegir… https://t.co/LKa0Nipe5H]]></document><document><![CDATA[Les aseguro que pasaran más de mil años y muchos más para que España haga la extradición además de darle libertad c… https://t.co/vYImB55v5L]]></document><document><![CDATA[Imprescindible exposición. Imposible salir de ella igual que se ha entrado, sin que algo haya cambiado, se haya rev… https://t.co/yYjcFgeT9D]]></document><document><![CDATA[Jaja lo que se hace se paga en abundancia,Bebé no me hagas pupitas que me pongo malita soy muy sensible, estás en l… https://t.co/I7VqvDrzTz]]></document><document><![CDATA[El de información al que le pregunte ya dos veces para asegurarme de no perder el bus. Se me acerco para decirme q… https://t.co/NPhp43FVUH]]></document><document><![CDATA[@xcascantex @BlackieBooks Yo también estoy teniendo un problema con Blackie Books últimamente...:)]]></document><document><![CDATA[@edmon_r9 @DaniTerraa @tv3cat @itsJuanluBP @JoelJoanJuve @RobertMC21 @Gis_82 @Sarai_Garcia7 @requenapol @merceirai… https://t.co/ygOwwQP41r]]></document></documents></author>