<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Heredar ladrillo, es una fuente de problemas, inconvenientes e incertidumbres. 🔝La importancia de contar con un bue… https://t.co/Fl0b87XgI0]]></document><document><![CDATA[#easter #family #loveislove en Cidade Do Porto Portugal https://t.co/FRgM8qhJD8]]></document><document><![CDATA[#semanasantasevilla #2019 #holyweek2019 #sevilla #andalusia #spain. Y el tiempo... en Plaza de San Francisco https://t.co/VHHbmV7I0w]]></document><document><![CDATA[@1971Pe @galeriamayoral Gracias por los elogios. Fue un arduo trabajo.  Concebido para quien contempla la obra de e… https://t.co/74jklhnjHf]]></document><document><![CDATA[Todo padre quiere a su hija, pero yo te quiero con una intensidad que no se puede medir, con unas fuerzas imposible… https://t.co/aqjrJwtLGA]]></document><document><![CDATA[@albertoaf2 @RealZaragoza El despropósito de temporada hace que tengamos el ánimo por los suelos, y que gente cerca… https://t.co/7NMnsWynqa]]></document><document><![CDATA[Desde Janeiro que não posso conduzir pq fui operado ao perónio. Quando começo a conduzir, falta gasóleo. Pronto. Já… https://t.co/o0ZFVTC8DT]]></document><document><![CDATA[@totsmatinsmon @lauditori Vaig trobar un forat i aniré diumenge,moltes ganes de sentir l'enigma en directe!!!]]></document><document><![CDATA[Portada @abc_es  La barbarie se ceba contra los católicos en Sri Lanka https://t.co/Q4EXUziVZG]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV la Esperanza de la @Hdad_Trinidad derrochando arte https://t.co/A1diQDBDeO]]></document><document><![CDATA[#Reflejos de los #rayos del sol en  las #aguas de la #presa del #EmbalseDeEntrepeñas.  #GuadalajaraEspaña… https://t.co/1hqj00Z28v]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Si bajas a 16 para votar, bajemos a los 16 para conducir, para ir a la cárcel, para entrar en un casino… https://t.co/GYGxhbTNLb]]></document><document><![CDATA[Eu com cara de Clint Eastwood. em Portonovo, Galicia, Spain https://t.co/CIdX3ArpeR]]></document><document><![CDATA[@quesitosgiver @nuryrector @juliovillalobos Es el gran angular. En realidad estoy buenísimo Hulio]]></document><document><![CDATA[Aguantar a los franceses xq ya le habrán colocado en la victoria del próximo Tour.]]></document><document><![CDATA[@detornada @dortegacasanova Si y terminó ¿donde? en la carcel. https://t.co/zJXK8wzUxU]]></document><document><![CDATA[Celebrando el #DiaDeLaTierra con la visita a #Monfrague 🏞️ #ParqueNacional #EarthDay #dehesa #Tajo https://t.co/wxy45UgXDp]]></document><document><![CDATA[Nunca he estado en tensión tantísimo tiempo viendo una serie o película los últimos minutos son magníficos. Hoy no ❄️]]></document><document><![CDATA[La lógica economicista como fundamento de la (falta de) ética de la Gestación Subrogada: La lógica del mercado vs.… https://t.co/fHA3t0b1Jm]]></document><document><![CDATA[En la vida no hay premios ni castigos, sino consecuencias. 🔹️ 🔹️ #Trailrunning #Trail #juanmariajimenez… https://t.co/J3IhG7m0V3]]></document><document><![CDATA[Alsina, Herrera y Gabilondo homenajeando a Paloma Tortajada de manera simultánea en Ondacero, Cope y la Cadena SER.]]></document><document><![CDATA[Desde la #sierradegredos , feliz #díadecastillayleón #Ávila https://t.co/SrxbRsPq7r]]></document><document><![CDATA[@Juanjo_mlozano @Ponle_Freno @rosario_gm Estás hecho una máquina....así q tienes mi bendición. 👏👏]]></document><document><![CDATA[Krayon Angels - What Are You Doing (In The Rain)    1969 https://t.co/3hHsOdpXs1 vía @YouTube https://t.co/pqZUOecECf]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Solo sabéis q mentir o con l terrorismo o las pensiones  El otro día s atrevió a decir a los pensioni… https://t.co/N3MwtY7Y07]]></document><document><![CDATA[Los @populares se reinventan en 48 horas y, yo diría, que después de haberle dado vueltas a una pregunta: ¿Cómo lo… https://t.co/vXey5VPXRu]]></document><document><![CDATA[Rivera miente tanto como Casado. Tampoco merece la confianza de la ciudadanía]]></document><document><![CDATA[Ya hay que ser cretino para consolarse tachando de cretino a los demás.]]></document><document><![CDATA[@79peto @ROBARcelonafc Solo ganan cuando hay escándalos arbitrales... Qué casualidad]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez Lo que yo digo en el fondo es que defiendo que es un plano secuencia más por el cómo está hecho que… https://t.co/RNzw90hkW5]]></document><document><![CDATA[400 ultraderechistas finlandeses votan por error al candidato comunista y dan la victoria a los socialdemócratas https://t.co/etVfVxUvm3]]></document><document><![CDATA[Un poco de Portugal 🇵🇹. Foto completa en mi perfil #photographer  #lisboa #lisbon #portugal #lisbonne #lisbonlovers… https://t.co/qGnG4nhzxI]]></document><document><![CDATA[@UneteyluchaV El #VotoÚtil es una campaña de los partidos del bipartidsmo, @PPopular @PSOE, para reducir las posibi… https://t.co/dZObDbyZEC]]></document><document><![CDATA[@JoseRamonCalvo2 @RadioRN @ProgramaRN Foge q Ramon vem aí... https://t.co/8VTDojlqLg]]></document><document><![CDATA[En esta foto hay muchas personas, pero todas están haciendo lo que más les gusta. 22 🎉🎂 🎊 en Auditorio Municipal Ci… https://t.co/CoyUWtyBH7]]></document><document><![CDATA[@BARMANPOETA120 #23Abril2019, ¡de los mejores días del año! #SantJordi2019 #DíaInternacionalDelLibro. #LaCafeteraElRebate]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Como continuación al twiter anterior le recuerdo al Sr. Cintora que de la cantidad que dice percibirá… https://t.co/it4oo0qNyl]]></document><document><![CDATA[Sigo siendo totalmente partidario de Bandas de Música poniendo sones a según qué misterios. San Fernando , Borriqui… https://t.co/Nnh3xFaqJm]]></document><document><![CDATA[📖c u a n d o tus hijos s o n tus m a e s t r o s📚 . -vamos papá a dar un vuelta ... . Y qué vuelta...cuando tu hijo… https://t.co/iAzTIhHV1n]]></document><document><![CDATA[@Manolo2Alvarez @alfreders1016 A mí me ha gustado más Sanchez hoy que ayer. Casado es un mentiroso compulsivo. Menos mal que existe Feijóo]]></document><document><![CDATA[@bastilladigital @Juanma_Saez @santsfree @jaralezo @frajomero @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume… https://t.co/TdQyauVkJh]]></document><document><![CDATA[La llúdriga torna viure al Besòs 40 anys més tard - El temps https://t.co/Xsm8MrCFmb  Què us sembla @juanbiel31… https://t.co/AINkKl3j8Q]]></document><document><![CDATA[Escucha Wey (Recibe el Mensaje) #summersong #wey #bailalo @40andaya salvaronko @carlosjean en Zamora, Spain https://t.co/ATh5L8lHat]]></document><document><![CDATA[Un concierto de Pablo Und Destruktion siempre es buen plan #facelafest #lugo #semanasanta en Club Clavicémbalo https://t.co/YzZWMnOyDA]]></document><document><![CDATA[Es otra cosa, casi inhumano. Es una máquina, una bestia, una maravilla... Es una bendición. Gracias por tantos rega… https://t.co/lFv1gC31NV]]></document><document><![CDATA[@mvirginiacastro Por qué no me preguntas tu misma? Pídete un UBER y disfruta de la conversación 😘]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @EstherManogil Pues vaya polla!!! Al final ná...😂😂😂 https://t.co/uz92RtvGJu]]></document><document><![CDATA[#PioGarcia-Escudero prsardinero idiazayuso @MiguelAbellan pparganda #Arganda “Estas #elecciones #piensa en lo que t… https://t.co/uj9cA12kQv]]></document><document><![CDATA[Con Daniela Díaz y Noelle Lynn.  Noelle es coach para TDAH. El trabajo que ella realiza no existe en México.  Habla… https://t.co/2odO4DAVyo]]></document><document><![CDATA[Que elegancia de María Santísima del Rosario en sus Misterios Dolorosos en su transcurrir por la calle Novena al so… https://t.co/j6pGXVTVWR]]></document><document><![CDATA[@Jescalsal @bertrandmyd aparte de que no se quien le da mas importancia al color con ese titular..." ..más intelige… https://t.co/AnliiVctMd]]></document><document><![CDATA[España libre y democrática. Hace no mucho pintaban al país como una dictadura, que Franco nunca se fue, que la cons… https://t.co/6A7eXa0x7d]]></document><document><![CDATA[Final | 2a Regional G- 1 @UteboFC B 1 @CDOliverUrrutia 2 ⚽️ Javi Ruíz Nadar para morír en la orilla con 11 guerrero… https://t.co/ZOcubX9Gpm]]></document><document><![CDATA[@marmapi @alexiglesias21 que cojones esta pasando, de que spoilers estais hablando?]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Se pone emocionante el partido entre @USCFbase Infantil C y @RSMonterrey. Los visitantes quieren lograr el… https://t.co/KwOaMnyAl1]]></document><document><![CDATA[@JorgeES28 El único año y porque era ducharse o quedarme en el cementerio de Villarrobledo 😂😂]]></document><document><![CDATA[@quitandolacras @YoMismaAM @gfvds4 @ProfesionalVtc @anunganunga86 @Peplolvk @Haciendagob Simplemente es mejor sin a… https://t.co/WOxgw2KBbo]]></document><document><![CDATA[La verde hamBurgos #begreen #northremembers #sungohome en Burgos, Spain https://t.co/U4sRFPiRDj]]></document><document><![CDATA[Nueva galería➤"https://t.co/1O3DlPChMk"   16 Abril Mi cena cumpleaños   Brindando con @BodegasUrium en @Docetapas… https://t.co/SpFLA9KkKx]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Centro Geodésico De Portugal https://t.co/bR2CnuSkHS]]></document><document><![CDATA[@alex_riveiro @haesind Que sucedería a un astronauta si viajase a esta velocidad en una nave espacial? Sentiría algo?]]></document><document><![CDATA[@elmorenosw69 @_P_O_R_N_O_ @Otavio692x @negaoputaosp @vintagegaybr @DomBarbudo49 @HAIRY_BigGuys @patosogos… https://t.co/nBgpcM0cHh]]></document><document><![CDATA[@Carlos_Mtinez76 Es una lástima que a veces estas actuaciones lleven premio. Ánimo Carlos]]></document><document><![CDATA[Frente al FELÓN SÁNCHEZ, al CHAVISTA BOLCHEVIQUE IGLESIAS, al TERRORISTA OTEGI, LOS GOLPISTAS TORRA Y PNV, ESTÁN ABASCAL Y CASADO; VOTADLOS!]]></document><document><![CDATA[Una auténtica vergüenza!!! Efectivamente @SandraWenzG si después lo hacen a puerta cerrada que no nos sorprenda...😢😢]]></document><document><![CDATA[Preparando las cosas para que comience la noche mágica . El sueño de los despiertos ...⚓️⚓️⚓️ https://t.co/PjoPTH9F9T]]></document><document><![CDATA[Mayo comienza con imágenes veraniegas, desde la playa de la Costilla en Rota (Cádiz) @tiempobrasero @ElTiempoA3… https://t.co/ewhWIlN6mE]]></document><document><![CDATA[El pudor triunfa en Ohio, donde decidieron prohibir que las mujeres  utilicen zapatos de charol porque su ropa inte… https://t.co/i10992YS2E]]></document><document><![CDATA[@joyerito11 No no, no es lo mismo dar de comer a un toro manso de raza avileña que pegarte un arrimon con un toro d… https://t.co/COTFQffPly]]></document><document><![CDATA[@la2_tve sois aborrecibles con la Lengua Valenciana parasitada y tuneada al gusto de los culito veo culito quiero.… https://t.co/0NSlOMdSaR]]></document><document><![CDATA[@badgalcurls @anabaguirrec Como saque el historial del ipasen me ganas fijo baby]]></document><document><![CDATA[Es curioso maldita hemeroteca haya pasado de puntilla por las mentiras de bulto de Casado, tantas mentiras seguidas… https://t.co/OXKlDXbqlH]]></document><document><![CDATA[@criticoenserio Es una quimera pensarlo. En teoría tiene dos factores a favor: que es un papelón de por sí y que pu… https://t.co/8NWMSd8brO]]></document><document><![CDATA[Vídeo 2/4 La Trappe Isid’or Special Edition 2019 (Limited) #latrappeisidorspecialedition2019 #latrappeisidor… https://t.co/oN1tzubVjm]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/rYCVTdGsrb]]></document><document><![CDATA[Vim agora ao ginásio para vir fazer uma horita e meia de treino e vou ter de voltar para trás pq esqueci-me da t-shirt]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 @ahorapodemos @TubioEva Menuda escoria humana, lo mismo iba bien de 🌿🚬,🥃 muy común en ellos]]></document><document><![CDATA[Nos Bombeiros de Loures conversámos sobre as nossas propostas para a protecção civil europeia, sobre o apoio de fun… https://t.co/WAW8hPNpH3]]></document><document><![CDATA[Tenemos q hacer una liga de récord xa poder ganarle una liga al farsa de la @rfef y de la @LaLiga]]></document><document><![CDATA[Y mientras espero...#quecalor. en Lucena, Spain https://t.co/rxumrNY7oB]]></document><document><![CDATA[@charlie_cherpor Mi verdaders afición es Twitter y la lectura, ahora estoy leyendo "El terror rojo en España".]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @StantonGreame @Tradielover1 @HotMaleStuds… https://t.co/tL6PeSgZxO]]></document><document><![CDATA[Notre Dame: Los peligros de apagar el incendio con agua | Cultura | EL PAÍS https://t.co/y9dgl87CEX]]></document><document><![CDATA[Independientemente del debate, hoy es un día grande para el periodismo 😁]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles buenos días no pudo ser contra un equipo que tiene barra libre que se tenía que haber perdido por fal… https://t.co/zdld4A1CpY]]></document><document><![CDATA[⌚ 85' Promes, Promes, con qué le diste. Tremendo 🔵 🔴 #GetafeSevillaFC #SevillaFC l 3-0 l]]></document><document><![CDATA[Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social: Hipoglucemia subvencionada - ¡Firma la petición! https://t.co/TmvtlvHOP6 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Ola de crímenes, la película más mala que he visto en toda mi vida. Bodrio dónde los haya #CineEspañol #MovistarEstrenos #OladeCrimenes]]></document><document><![CDATA[Retrato "Os pombinhos com a Invicta de fundo"  #portugal #portugalcomefeitos #igersportugal #portugal_em_fotos… https://t.co/LCuN7wHkk5]]></document><document><![CDATA[EL PARTIDO POLITICO, UNIDAS PODEMOS, NIDO DE DELINCUENTES, DIRIGIDO POR EL SÁTRAPA Pablo M. Iglesias, LLEVA EN SUS LISTAS A TERRORISTAS.]]></document><document><![CDATA[🛠️ #DíaDelTrabajo | El 1 de Mayo es una oportunidad para defender en la calle lo elegido en las urnas @UGT_Comunica… https://t.co/zSDB3AO5D8]]></document><document><![CDATA[Nunca he visto mayor paliza dialéctica que la que acaban de dar @cayetanaAT e @InesArrimadas a Rufián y el resto de… https://t.co/njUzOlfu5k]]></document><document><![CDATA[Esto interesará a @Mamen_Hidalgo @gemmaherrero y mis periodistas de cabecera a la hora de dar visibilidad a la muje… https://t.co/haM5kfSofK]]></document><document><![CDATA[A cazar pokemones que españita no se levanta sola, como no me toquen 10 shinys hoy me cago en todo lo cagable como decia diosito willy]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel fue muy fuerte lo de ese tipo. La gente le contestaba "mira, yo soy colorado, pero eso es en Panini's",… https://t.co/TGtuzYzd8d]]></document><document><![CDATA[Top Story. Esto es lo que produce la lectura de mis Haikus... ¿Y tú no los vas a leer?.... 💪🌿⚘🔝 ↪ descargar en… https://t.co/UxYOmlDcQO]]></document><document><![CDATA[Donde el tiempo se detuvo. Cafe Barbieri 1 Que tengais todos un dia excelente!  #cafebarbieri #tirsodemolina… https://t.co/awpbeXsEAw]]></document><document><![CDATA[@FranFermoso @ToniPoncePress Ya zolo le farta llamar a Joze Manue Pere der Puerto de Zanta Maria por zu nombre pron… https://t.co/ylDOklIfHA]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @gerrinnesmac @1shawnster @Light4ASD @loveGoldenHeart @pkamla1 @pratoshnivedita @TravelinPicture… https://t.co/l6XIOgqXUl]]></document><document><![CDATA[The winter is comming....🤩🤩🤩🥰🥰 #got  #juegodetronos  #funkopop  #funko #aryastark  #jonsnow  #elreyenelnorte… https://t.co/iP01HCb2yz]]></document></documents></author>