<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Aquí estamoos!! Mañana nos vemos💖 @vanesamartin_ https://t.co/fQk9MkV9LU]]></document><document><![CDATA[#SalvemElsCets #FundacióPereMata  #10anyscongelats  @GrupPereMata https://t.co/YAcnAnz8Ox]]></document><document><![CDATA[@HelderTavaares preciso de te pedir um favorzinho para uma amiga minha como posso falar cnt? ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Mañana mesa de VOX, gym y estudio Martes empiezo las clases,gymy estudio Miércoles me quitan las muelas Jueves estu… https://t.co/uazN7tPEWZ]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/kt7esdPjig]]></document><document><![CDATA[@asperchica @eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/HusQezyk0L]]></document><document><![CDATA[@earthles77 @jill_magnussen @pratoshnivedita @Sky13861654 @pkamla1 @gerrinnesmac @loveGoldenHeart @SCSver… https://t.co/imefNIWVfz]]></document><document><![CDATA[Fora de tangas, #AvangersEndgame  é o melhor filme que vi na vida. Para quem é fã de Marvel não pedia melhor filme.… https://t.co/rL4Qgbey8t]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/dZEswyYtRc]]></document><document><![CDATA[Esta es una movida de los periodistas, el cuarto poder, que no se nos olvide. Qué hartura de elecciones!!!!!]]></document><document><![CDATA[quando a saudade bater vou chamar pra foder daquele jeito que tu goxxxta]]></document><document><![CDATA[Cada día entiendo menos cómo tenéis tan poca vergüenza. Al menos antes anticipabais por aquí las cancelaciones pero… https://t.co/S1MmQeYO3k]]></document><document><![CDATA[Ha venido mi hijo a recogerme, Casa Diego pero de Sánchez Arjona ahora Esperanza de Triana. Superior! https://t.co/qK0UpfDkJw]]></document><document><![CDATA[@adsuara Los míos ahora mismo en bucle: caca culo pedo pis (el clásico) revisitado con el colofón: colita!!! 🤣🤣🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla que haya baños públicos que no abren hasta no se sabe cuando... Ya hacemos pipi en un arbolito....]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar que ayer se cayó IG y WhatsApp. Sin duda ayer fue un buen día y muy productivo. ☺️]]></document><document><![CDATA[¡Siempre sale el sol en el #escarxofajazz! 🌞🍻 en El Prat de Llobregat https://t.co/n3byI4S0LV]]></document><document><![CDATA[Así es @PaquiArocas @alvarezpittiJ salen a 🚶🏻‍♀️ 🚶‍♂️🚶‍♂️🚶🏻‍♀️caminar y jugar por el cauce del Turia entre otras co… https://t.co/ry0KRCgVyS]]></document><document><![CDATA[La libertad de expresión acaba donde empiezan otros derechos fundamentales. No necesitas pisotear la libertad de lo… https://t.co/BvrZTQk7Dx]]></document><document><![CDATA[@aunahorade @blogdelosyuyis Precioso vídeo de la experiencia #AunahoraAlmeria]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/MRQRC53KbA]]></document><document><![CDATA[@MSotoR90 @Tabarnesirrita1 Les doy 1ro/2do lugar en las Generales. ❤💛❤ 💚💚💚]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Paso como de la mierda. Allá ellos... #VOXSaleAGanar #PorEspaña ❤💛❤ 💚💚💚 https://t.co/563MBnSkUF]]></document><document><![CDATA[@auroranacarino @Cs_Burgos Ejemplo de cómo deben ser las campañas! Demuestras el orgullo y el amor por tu tierra! 😁😁]]></document><document><![CDATA[Que ilusión ver el resultado de tanto trabajo en equipo oui_novias y que bien ser parte de una magnífica creación d… https://t.co/lGSx1R0tJg]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM @okdiario No hay cara duras más grande que, Pablo Iglesias, y su compañera, te dicen donde vivir, ellos un casoplon hipócrit]]></document><document><![CDATA[@Despertao @Trismegista 🤣🤣🤣🤣y que dirás por las noches? Golpistas, separatistas o no que me volveré loco 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Destino España - Madrid V - Tida - https://t.co/hEfnIpEREg https://t.co/NYo5W8HPYl vía @rtve]]></document><document><![CDATA[Juana Crespo: "Una mujer embarazada es un bien social" https://t.co/IAwJ20K0s3]]></document><document><![CDATA[Holaaa, kudu siap2 lebih awal di pagi nan dingin ini demi suntik vaksin yg super geje...]]></document><document><![CDATA[Que un juez obligue a una niña a ir con su padre... un padre que ha maltratado tanto a su madre como a ella... que… https://t.co/HXvzQgBTPH]]></document><document><![CDATA[@carloslargom @RamonaDiazpav @AlberCerezuela @FPCaballero @JaviPerezCampos @pdelaoscuridad Que pena q viva tan lejos,,,lo q ne pierdo.... 😥]]></document><document><![CDATA[Esta mañana conocí las propuesta de mis compañer@s del #PopularesDelRosario, con ellos recorrimos la avenida de la… https://t.co/z2SA4ZzBZP]]></document><document><![CDATA[Se conseguir bilhetes para Vila do Conde e positiva neste teste vou a pé a Fátima em Agosto]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa @sanchezcastejon… https://t.co/H7gFl9oZYo]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Querido presidente,  NO has echo nada mal.  Puedes estar tranquilo,  esta debacle nos la temíamos era… https://t.co/5LuSP36XYk]]></document><document><![CDATA[Ya que me toca estudiar en semana santa prefiero hacerlo así... https://t.co/4e8AicFC6z]]></document><document><![CDATA[Capitão Fausto, ou como o rapaz à minha frente disse, “Capitães de Abril” https://t.co/VR2S0YS0d1]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Buenos díassssss pecador 😉😘 dime qué tiempo hay por allí... que en una hora estoy paseando tu ciudad...👏🎶🚗]]></document><document><![CDATA[@joseantich @elnacionalcat Quina reflexió dels presos.  ESCALFRED al escoltar la. CORATGE - NO ESTEU SOLS 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[No necesitamos lobos disfrazados de corderos ni tampoco a los que nos quieren eliminar... ¡Ojo a quién votamos!… https://t.co/bHhvCTiNvo]]></document><document><![CDATA[@PamplonaIruna @SFerminOficial Votasteis @NovatillaTotal @NovatilloTotal ?]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @AFZnoticias @fotosdezaragoza @ZgzFotos @guiadezaragoza @zgzguia @ZaragozaGo_ @NatGeoEspana… https://t.co/VJbCQUJqPy]]></document><document><![CDATA[#Buendia #convivencia #pp en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/0CsJMZtggS]]></document><document><![CDATA[Preparados para ver #avengersendgame ! Mi maridito que me acompaña sin gustarle 😍 en Cinesa La Moraleja 3D https://t.co/DgR3J9XnMK]]></document><document><![CDATA[yo: ta bien meco ese güei  mi amiga la intelectual: le volaron un pedazo de cromosoma]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Haber si nos has puesto a parir y hs dicho lo ms fuerte de los catalanes q querias q te diera la mano x cumplir pues no]]></document><document><![CDATA[eu já to fazendo lista de quem merece ganhar alguma coisa da europa e o que vou levar pra cada pessoa e já consigo… https://t.co/h0zDECelnI]]></document><document><![CDATA[@_Chule_74 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/U0QsnRQ1FW]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon @pablocasado_ Bastantes disparates dicen los Peperos en las redes..De vez en cuando… https://t.co/byvBt1z8D5]]></document><document><![CDATA[La calidad de las fotos y videos de este teléfono es horrible 😭. Me da vergüenza. Pero es lo que hay y aunque es mu… https://t.co/78I6nm6XrQ]]></document><document><![CDATA[En @clcworld estamos felices de participar otro año más en los  #solesdeMálaga🙏 ¡Gracias por tanta #solidaridad!… https://t.co/7dUGb1pmBi]]></document><document><![CDATA[#Autopsy, patient w endocarditis. Splenic abscess. What is this starry night-like phenomenon? ⭐️#Hematoidin crystal… https://t.co/A90pr5FFPw]]></document><document><![CDATA[@D_DeGea !! Soy muy, muy culé pero censuro los cánticos de la grada de #AnimacioFCB  Que una pequeña parte lo hicie… https://t.co/GJCllvQ8OJ]]></document><document><![CDATA[ESPAÑA ENCARCELA A LOS QUE POR MEDIACIÓN DE VOTOS QUIERA HACER UNA PREGUNTA A CATALANES Y APOYA A UNOS GOLFOS Q QUI… https://t.co/ZhlsbWjHlB]]></document><document><![CDATA[En mi casa te puede pasar cualquier cosa, menos que te cortes con un cuchillo.  Ni cortar nada con él.]]></document><document><![CDATA[🏠 Casa-torre de los Albuquerques . . 📸 Visitamos está típica casa de huerta y su ermita anexa en la semana de la hu… https://t.co/NgrQfEZXi4]]></document><document><![CDATA[Lo bonito del silencio es que puedes suponer... https://t.co/TtxNaTOJ7d]]></document><document><![CDATA[Oh sweet home! #rock #rockandroll #madrid #livemusic #madrid en Thundercatclub https://t.co/X600WEbgSK]]></document><document><![CDATA[Todos que de repente soys Pantojistas por haberle dicho a Pollos que no busque una Míriam SAAVEDRA espero más.... E… https://t.co/GmLDLZbtNG]]></document><document><![CDATA[#25CEPAIMCONTIGO @FundacionCepaim @jsegura17 @JesusTolmo @Juanicolas_in @jsegura17 @sevegodina @laura_ezquerra… https://t.co/ocGpfFRP5G]]></document><document><![CDATA[Bom dia! Bora trabalhar... em Cyber Café Ericeira https://t.co/rJC53Y3nYD]]></document><document><![CDATA[@fmpnavarra @Irene_Montero_ @ionebelarra @IdoiaVR @SofCastanon @ainhoaaznarEZ @cielikolindo @LourdesLozad… https://t.co/vSM0HTN6zA]]></document><document><![CDATA[Domingo de ramos 💐  • • • #primos #aprendiendo #semanasanta2019 #sahagún en Sahagún, Spain https://t.co/Uuy4tZ8Mef]]></document><document><![CDATA[⚡ @andreasantiagodz y su banda,  han quedado semifinalistas en el concurso de bandas de #SonidosMans con su canción… https://t.co/0C9Aempbk3]]></document><document><![CDATA[Nuestras concejales de @CambiaLogrono hacen balance de estos 4 años en el Ayuntamiento defendiendo el municipalismo… https://t.co/YPDu0HTIm1]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Antes muerta que maleducada. Sus prácticas de camorristas frustrados sólo para aq… https://t.co/SFZt9gcYlM]]></document><document><![CDATA[#leyendo #metaliteratura  #larecomendacióndellibrero en Librería Argot https://t.co/lvughm5Swe]]></document><document><![CDATA[#yogitea #breathedeep #deeplove #dentromuydentro #youngfrankenstein #sabadosabadetehazteundoblete jovenfrankens ☕️🍯… https://t.co/lwGkNh6qUO]]></document><document><![CDATA[La solución que se les ocurrió darme es que la jefa de estudios se pasaría por la fila a la recogida del recreo a q… https://t.co/8yKHaaRpbS]]></document><document><![CDATA[É que dá mesmo vontade de fazer isso, mas depois pensamos melhor, e vemos não vale a pena sujarmos as nossas mãos c… https://t.co/avFHCCCc6y]]></document><document><![CDATA[@abc_es No es el PSOE, Europa tiene que mantener el equilibrio mundial Sería terrible la desintegración de los países europeos 🇪🇺]]></document><document><![CDATA[magallardovva #villanuevadelaserena #villanuevabonita #orgulloserón en Villanueva de la Serena https://t.co/zE4wxJeR3Y]]></document><document><![CDATA[@Roberto55145279 No, le pongo lo que me dedica el país como candidata. Y que espero esta a la altura del equipo. Ta… https://t.co/l6f5qyYg0m]]></document><document><![CDATA[No cal aqui en pots acondeguir molts de bons i fairy, i clavells i roses i.....]]></document><document><![CDATA[Lol M'hi jugo un pèsol que el.Lopez aquests s'en va a supervivientes quan torni la Pantoja. Heu vist que es molt gu… https://t.co/MtYVmUzxzY]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE P.Casado tú te sentaste con todos los cprruptos del PP. Mâs fuiste el enviado de Aznar a negociar.c… https://t.co/AloJcAnFZU]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Antoniomrtinez4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/roLqQ4KVOx]]></document><document><![CDATA[✨✨ Pues ya es hora de perdonarte por no ser perfecto y de apreciar cada una de tus bellas imperfecciones; de expres… https://t.co/kucxBBgpOF]]></document><document><![CDATA[@josemanuelmt73 @YoMismaAM @Uber_ES @Uber_MEX @Uber_Col Yo también lo haría. Vas a ahorrar en dolores de cabeza. Y… https://t.co/sJCHFnsS8v]]></document><document><![CDATA[@Pabloski78 @PSOE @abalosmeco @ahorapodemos Y la mesa cambiará y será mayoría de izquierdas y progresista , y Pedro… https://t.co/mYf6zXGAVi]]></document><document><![CDATA[Jardí Mercè Rodoreda "A dintre del sortidor s'havien obert algunes flors d'aigua. Asseguda a la barana en va tocar… https://t.co/7EUZIru5LQ]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[House of Cards, o todo por el sillón... Me enganchó. Luego se supo lo de Kevin Spacy y entendí muchas cosas... #LaCafeteraIBEXtidura]]></document><document><![CDATA[18 horas lloviendo y continua... #norecuerdodíasasí https://t.co/6cdj7X4MnF]]></document><document><![CDATA[que no iban a regalar un libro por sant jordi se venía sabiendo pero no os preocupéis que no hay nada más grande qu… https://t.co/GSWuslmp6t]]></document><document><![CDATA[@suesqueen_cf Quién se enamoró? A muchos nos da mucho asco las formas de este personaje antisocial.]]></document><document><![CDATA[@telecincoes Seguro que es una de tantas  MENTIRAS que decis por engachar ha la audiencia  #YoMismamente5]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 Está en el sillón de su papi... Se asoma de vez en cuando. Él es más desconfiado x todo pero si me… https://t.co/oT4NJf80s3]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @aleixrenye @liebana_81 No me silenció, me bloqueó. Suelo contestar según el nivel de mi interlocutor.]]></document><document><![CDATA[@basagomi @iKasaBMMADRID @RFEBalonmano @balonmanopinto @ufedema @fedmadridbm Suerte!!]]></document><document><![CDATA[Esta prenda se oye?: Álvarez de Toledo se reafirma: 'Un silencio no es necesariamente un 'no' en las relaciones sex… https://t.co/TaLdNs2hbs]]></document><document><![CDATA[La felicidad es despertarse, escuchar la lluvia.. https://t.co/EsBDuP3dWh]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Interesante comentario. Que hay de cierto en ello? Tienen alguna idea?]]></document><document><![CDATA[@ObservaCat @ajmanresa El #carrilbici cal que sigui en molts punts segregat i sobretot útil per moure's per… https://t.co/f7fKYyabdm]]></document><document><![CDATA[@mduquer ¡Que vaya muy bien hoy! Buenos deseos desde Alicante. ¿Cuánto tiempo estarás en España? Nos gustaría proponerte algo.]]></document><document><![CDATA[PB 2,16,12. Mañana a por la final 😏 📷 luissanmar10 en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/pz7MKSKODy]]></document><document><![CDATA[Tenía entrada para el #EspanyolAtleti de #futbolfem y no he podido ir por tener un buen catarrazo. Lloro. 😭😭🤧🤧🤧]]></document><document><![CDATA[Un fort aplaudiment a tots els indepe que han votat a @Esquerra_ERC. 'Neu preparant la performance per aquest 11S,… https://t.co/z0cm31y3ty]]></document><document><![CDATA[@PauVavila @Pablo_Iglesias_ Odio porque si tanto te fastidia los comentarios que haga alguien de Podemos, NO ENTRES… https://t.co/hIddtyA5xg]]></document></documents></author>