<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Visita a la Bodega @bodegasmuga  #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla  #sansebastian… https://t.co/Sc7RuZNe0E]]></document><document><![CDATA[@deku_ni @Strawman971 @TodoTec_Youtube @VicVendetta91 @ThyRex310 @borja_mazario @YosuAndoni enhorabuena tio]]></document><document><![CDATA[Por España. Todo por España. A Ganar. Santiago Abascal: Presidente. @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/G9pcBBU9Dx]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @sigriddethule2 Ni a @Pontifex_es que solo le preocupa la islamofobia. Que maten cristianos debe parecer normal]]></document><document><![CDATA[1Q @AnadoluEfesSK 16-19 @FCBbasket Buen arranque culé sobre todo en defensa que sujeta a los turcos #EuroLeague #Baloncesto]]></document><document><![CDATA[@MyEMyYo Por favor!!!!! FELICIDADES que gran paso! Es importante para seguir avanzando ¡felicidades! 💙]]></document><document><![CDATA[#SientelaEsperanza #DomingoDeRamos @StmoEsperanza https://t.co/JBfFQALhyy]]></document><document><![CDATA[Unpopular opinion v2: hay gente que tiene el carnet de conducir y no sabe ni señalizar un giro con el intermitente.]]></document><document><![CDATA[Hoy mejor dia de playa, aunque hacia aire. Pena de tener que volver, #valencia #volveremos #malvarrosa en Playa de… https://t.co/9sIm81v2rt]]></document><document><![CDATA[Este #semanasanta2019, ha sido propicia para la tormenta perfecta, con el nuevo #RO (Rodeo Obligatorio), la falta d… https://t.co/MEUCmfXfDU]]></document><document><![CDATA[@MdeTabarnia ¿ vuelven las plagas bíblicas? Pero caerán para los infieles ¿ no ?]]></document><document><![CDATA[El arrestado por intentar atentar en Sevilla es hijo del imán de la mezquita de Su Eminencia https://t.co/lttWrTUjau vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[La primera bronca gorda de la temporada por la ineptitud presidencial de mantener un inválido en el ruedo @LasVentas , pobre David Galván.]]></document><document><![CDATA[Uno de mis pensadores favoritos se presenta como candidato a las elecciones europeas. Muchas felicidades @fjconpe y… https://t.co/7iBpONZFVG]]></document><document><![CDATA[@samantasibarit Cierto. Después siempre hay un factor, que suena frívolo al mencionarlo, pero que puede cambiarlo t… https://t.co/JC4YqRVlqz]]></document><document><![CDATA[@juandeochpu @eduo @pjorge Ni siquiera en el infierno les dejarán entrar.]]></document><document><![CDATA[@ViudaLesbiana En todas las fotos en que ellos salen con sus parejas lo ponen, mira⬇️ https://t.co/p5sQdHL8Fo]]></document><document><![CDATA[Olviden a @Setien. Olviden a Serra. El lunes, todos contra Haro y Catalán. El cáncer del @RealBetis]]></document><document><![CDATA[@NurburgringMAN @shamaltwt @Tesla Si, pero son unos cansos cuando se ponen en modo "soy mejor que tu por ir en Tesl… https://t.co/dBA1fIp59i]]></document><document><![CDATA[@Darth_vortex @BellaAurora84 @Vividrovmor @AMTQuito Creo que no sabes lo que es vivir en la ciudad. Legalmente, un… https://t.co/4te3yvwStw]]></document><document><![CDATA[@rubenlmartins @trainmaniac Estão a procura do Vox e agora Ciudadanos converteuse de um partido de centro a um part… https://t.co/k9NoxxdbAM]]></document><document><![CDATA[#Repost aitanax • • • • • • Próximamente información sobre la venta de entradas https://t.co/e9EnP43J5g… https://t.co/9mXLgM1Mcm]]></document><document><![CDATA[7x03: La justicia de la reina. 7x04: Botines de la guerra.  7x07: El dragón y el lobo  Todo antes de las tres de la… https://t.co/naVYRiLGmo]]></document><document><![CDATA[A veces recordamos momentos en los que fuimos mucho más niños.... En esta foto "boliche" sale muy muy ...... Bueno… https://t.co/JsQSR0LKJG]]></document><document><![CDATA[La solución de #Casado para el #TrenDignoYa a #Extremadura es que no pare en las dos principales ciudades: #Cáceres… https://t.co/eVNcpNz8L9]]></document><document><![CDATA[¿Se puede contar más rápido?   PLEASE!!!!  😂   #EleccionesL6 https://t.co/Q23Tn2gZGT]]></document><document><![CDATA[Alerta de Cell Broadcast recebido ontem nas Filipinas.  A recepção das mensagens por Cell Broadcast levam apenas 4… https://t.co/kZn0EkJcPB]]></document><document><![CDATA[@letgolifeflows @jill_magnussen @helensmomma @pratoshnivedita @SathieGounden @ms_tarrie @kalimullah2 @GiGiBclub… https://t.co/T0MUTJ4kTR]]></document><document><![CDATA[#2MayoPolíticoARV gispert  con esas declaraciones expulsada de la política,mejor se dedique a colaborar con delux]]></document><document><![CDATA[Bueno pues como ya estamos en modo PlayOff vamos a ver un posible rival. El Castilla en #RMTV]]></document><document><![CDATA[#caminarmola @newbalance #nuncadejesdereir #minundomisreglas en San Josep Obrer https://t.co/0o32JNMESH]]></document><document><![CDATA[@vicentesanc1973 @ivanedlm @vox_es Con Rajoy ya se dieron  el tiro  en el pié, ó  más bien  nos lo dieron  ha los v… https://t.co/0bUmRlwPkI]]></document><document><![CDATA[@ChispaJorge12 Yo quiero que le pase al Barsa lo mismo que quieren ellos que le pase al Real Madrid osea que pierda… https://t.co/xcVXxcTLoU]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT patètic i cobarb, alguna cosa molt greu deu estar passant en aquest partit]]></document><document><![CDATA[@mistermathiu Es un buen tema, pero está a años luz tanto en calidad como en reconocimiento.]]></document><document><![CDATA[Ahora toca reconstruir. Imagen de la traducción francesa de Flavius Josephus "Antigüedades de los Judíos", Paris c.… https://t.co/Yc0SsfBTw5]]></document><document><![CDATA[@isabelreibr @patricialopezl Isabelinha non digas tonterias. O enemigo comun és a dreita.]]></document><document><![CDATA[Todavía creo que tenemos poder para cambiar las cosas... 📩 #28A #EleccionesGenerales2019 #VotaConOrgullo #VotaCoño… https://t.co/VQUWFg1WDI]]></document><document><![CDATA[Atracón saludable a medianoche // Healthy binge at midnight  #guarreando #medianoche #midnight #bocaditosdesoja… https://t.co/Sv8aoDQHTY]]></document><document><![CDATA[Oye, el tercero de los que estaba en búsqueda y captura por insultar a Marcelino en Vallecas ha aparecido? Ha entre… https://t.co/DhhRSkCxdt]]></document><document><![CDATA[@carlossmato @BobPopVeTV Lo he visto a ver si decía "follar", que previsibles son.]]></document><document><![CDATA[No se puede consentir que para ejercer el legítimo derecho al voto en España, algunos tengan que ir con escolta pol… https://t.co/fCLwz7LN8H]]></document><document><![CDATA[Buenos días chic@s, feliz cumienzo de semana ☕☕😘😘 https://t.co/qfzFJmIy63]]></document><document><![CDATA[Entrar às 23h é muito bom! Só de saber que vou ter os aviões de longo curso todos lá batidos às 5 da manhã.]]></document><document><![CDATA[Política exterior, cultura y crisis climática: así son las propuestas sobre los grandes temas ausentes en los debat… https://t.co/cUEhlGZ1uv]]></document><document><![CDATA[@GrancaAle @webEncestando @UCAMMurcia Con razón? También podría haberlo hecho Sito con las 3 antideportivas..., dos… https://t.co/xnrnN0LekE]]></document><document><![CDATA[Recién terminado CALAMITY, el desenlace de la trilogía de superhéroes apocalípticos vistos por Brandon Sanderson. Q… https://t.co/aR4n9OSRwq]]></document><document><![CDATA[#Increíble día con conchitt 💛 y su familia, que compartieron conmigo el #DomingoDeResurrección de su pueblo, brutal… https://t.co/gTkMRc0Rq8]]></document><document><![CDATA[@iunida @__CarmenLopez Cada día es más claro que lo de"la Conjura del Goya", ha sido el timo más importante de los… https://t.co/kIKRyHvsMS]]></document><document><![CDATA[@AlgaraCristina Buenos días Cristina.  Y ya sé que los hombres somos más brutos, pero tampoco hace falta que nos lo eches en cara]]></document><document><![CDATA[@QSetien es sin duda el protagonista en el estreno de la nueva temporada de @_laqueseavecina]]></document><document><![CDATA[Me fui haciendo con un grupo de equipos, casi todos históricos en horas bajas, con glorias pasadas, y son a los que… https://t.co/q9owuJPLPa]]></document><document><![CDATA[@pedro_carrilho9 Ahahahahaha por acaso tu tas a levar esse objetivo mm a sério]]></document><document><![CDATA[@PSOERetiro @CristinaNarbona Allí estaré hoy con tod@s los compañer@s, #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #VotaPSOE]]></document><document><![CDATA[@jesus1263jesus1 @Prodigyqr A cuántas vidas humanas equivale una catedral... Si la respuesta es "no se puede compar… https://t.co/2iGNf20dDz]]></document><document><![CDATA[Muchos ven el resultado y pocos el trabajo tan inmenso que hacéis hasta conseguirlo. Sois enormes y todo éxito que… https://t.co/yPUOTTPH4x]]></document><document><![CDATA[@ValeryBruno86 Has dicho que vayamos a votar y  que ejerzamos nuestro derecho al voto. Y yo te he hecho caso porque… https://t.co/xaZR2TIYXE]]></document><document><![CDATA[https://t.co/etjZ9Q02bI @MacomadOrg #MalalaProducciones #HayUnAgujeroDeGusanoDentroDeTi #SurgeMadrid]]></document><document><![CDATA[La inhibición muscular artrogénica, conocida como AMI, por sus siglas en inglés, es un mecanismo de defensa que nue… https://t.co/GhpepJCBop]]></document><document><![CDATA[@CataloniaNewss Eres un puto gusano mal nacido y eres comunista desgraciado]]></document><document><![CDATA[Esos seres de otra raza que desayunan café en vaso largo con copazo de coñac o ginebra.]]></document><document><![CDATA[Pegamos um Uber em Madrid, o motorista era de Cameroon. E enquanto ele falava de como a seleção do país dele venceu… https://t.co/coXhrDALVP]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ @anaglzz_ Porq los americanos aunq nos vendan q son muy modernos son muy muy antiguos y así es como salió Trump😔😔]]></document><document><![CDATA[@yafx @smilelalis @petrogustavo @AlvaroUribeVel El problema no es la critica si no la intención de destruir, he est… https://t.co/BV6F4tCOC1]]></document><document><![CDATA[Me encantaría comentar trozos de la peli, pero tendría que decir muchos spoilers, así que mejor calladito por el bien de la humanidad]]></document><document><![CDATA[FAJIN PARA ESMOQUIN               25 EUROS CORBATA DE LAZO               10 EUROS Honda 15.Jerez WhatsApp 681110228 https://t.co/beBIL0vDIM]]></document><document><![CDATA[Si alguna vez voy a #FirstDates881 podéis.....bueno no podéis hacer na pq no voy a ir en mi vida]]></document><document><![CDATA[Hola @policia, por si sirve de algo, acabo de recibir este mensaje fraudulento (no he hecho ningún pedido a nadie)… https://t.co/lA1RpHXT4z]]></document><document><![CDATA[A los que habéis jugado World of Final Fantasy, ¿Qué versión es la mejor (psVita o PS4)? Gracias de antemano!]]></document><document><![CDATA[@blxnddie @Isa_Caulfield @SVRGN Retirate, que todavía estás a tiempo xddd]]></document><document><![CDATA[Tal vez ese sea el error, permitirnos pensar  que todo llegará hasta que lo único que llega es que se acaba o que j… https://t.co/2es4hmh6Fn]]></document><document><![CDATA[@Barbijaputa @SaraQuemada Hay otros partidos q tb podrían dar apoyo como Compromis, PRC o Coalición Canaria...]]></document><document><![CDATA[@IoiTherealnacho El Reino Unido no se va a ir a ningún lado y la relación futura con este país nos va a ocupar los… https://t.co/7VZL0RHGS7]]></document><document><![CDATA[@manupelazamo @MalagaCF Pues si,pero es una faena venirtr de Málaga y encontrarte cerrada la taquilla.]]></document><document><![CDATA[Enserio tenemos  que recalcar "curvy" en modelo. Acaso decimos "modelo flaky"? PREGUNTO #Supervivientes2019 https://t.co/kHdcg5ESTb]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs Por si te sirve de consuelo, a mi madre cuando terminé EGB el director del colegio, delante de mi, le di… https://t.co/Sdzf8rfAam]]></document><document><![CDATA[El debate una verguenza, por eso mi idea es que VOX alcance la mayoría absoluta suficiente en 8 años para remontars… https://t.co/0AywnIZBwN]]></document><document><![CDATA[📌 51% de los niños cumplieron criterios de estrés agudo. 13% de estrés postraumático.  📌 30% de los padres tuvieron… https://t.co/LXnc2gVKTN]]></document><document><![CDATA[@alexjs_93 Es lo que tiene cambiar de entrenador cuando el equipo está estancado y sin recursos. Athletic y Sevilla… https://t.co/XQOeedArYt]]></document><document><![CDATA[Hoy a partir de las 21,00h desde el estadio de Mendizorroza, transmisión del partido de liga 1a división @Alaves -… https://t.co/mz3mU3YDug]]></document><document><![CDATA[@caag69 @JesusCintora A vuestras pobres mentes si que las ha explotado el Marquez de Galapagar para comprarse el casoplón que se ha comprado]]></document><document><![CDATA[Sr. Maduro, la embajada de España en Caracas es inviolable - Queridos CRISTIAN@S, La Iglesia también es INVIOLABLE… https://t.co/KjjNbLQ4Ed]]></document><document><![CDATA[Con un 5% escrutado QUEDA CLARO que el gran perdedor del país es el PP. #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Recetas de #CarmenDeBurgos para #SemanaSanta2019  Del libro "Nueva cocina práctica", obras completas - serie prácti… https://t.co/snjjOfacxA]]></document><document><![CDATA[El Foro #plazamayor #churriguera #barrocos #neoclasico #arquitectura #piedradevillamayor #helmántica… https://t.co/WdHmjhiZXZ]]></document><document><![CDATA[Planazo: un Primero de Mayo contando votos en la Junta Electoral a las 8am... AY DIOS MÍO QUÉ CALVARIO!!😴]]></document><document><![CDATA[@GCanavilhas Os meus sentidos pêsames aos familiares e amigos. A Mãe descanse em paz 😢]]></document><document><![CDATA[Una vez más he podido comprobar la profesionalidad de bomberos, policía local y técnicos municipales garantizando l… https://t.co/3yMrFiWOrL]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Tú vas diciendo "por favor, por favor, por favor" desde mucho antes de empezar y no hay manera, oye, no se te acerca ni el tato.]]></document><document><![CDATA[El esplendor de la Sagrada Familia narrando la Pasión de JesuCristo en versión Catalán. en Sagrada Familia (metropo… https://t.co/ubUIXIajdD]]></document><document><![CDATA[@daniel_pbarrado @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat El PP creo la burbuja… https://t.co/V6Olo8y5Bk]]></document><document><![CDATA[El secretismo llevado a su máxima expresión @nuriadegispert verguenza @QuimTorraiPla]]></document><document><![CDATA[Pescando flores bajo la lluvia. https://t.co/9AGuTvSIMQ  #nature #NaturePhotography #Flowers #macro… https://t.co/21OZuM4H7o]]></document><document><![CDATA[Experiencia super increíble en El Secreto Escape Room!!! Repetiremos seguro!! Continuamos celebrando el cumple de l… https://t.co/Y5qpNiz8sD]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!!! 🎧 📻 hoy seguimos un nuevo programa de @agropopular @COPE   Vistas desde un puntal de la sierra de c… https://t.co/EhnQyTSUKV]]></document><document><![CDATA[@guillekinte Si según el reglamento son amarillas, pq ayer a paulista no se le sacó tarjeta? O a jordi alba con el… https://t.co/ocgpvFUEEu]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo, Campo de la Verdad. Yo me entiendo... en Campo de la Verdad https://t.co/oYrVNgSwwf]]></document><document><![CDATA[Otra jornada mas echada atras..... Mañana a darle el ultimo achuchon y terminamos asta el martes.....]]></document><document><![CDATA[Hay alguna forma de evitar en el feed los twits marcados con me gusta por otros followers?]]></document><document><![CDATA[@garciamoreno_es El humor como ofensa no existe. Sois unos manipuladores. Ofender a personas con discapacidad es ba… https://t.co/lOHJTFePGO]]></document></documents></author>