<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@VjAtocha @BandaCenturia Y tú también eres muy grande pisha! Un fuerte abrazo]]></document><document><![CDATA[Lunch Time in Morocco for @addictivestock en Tánger https://t.co/HaoGaU0aku]]></document><document><![CDATA[Un día mi papá me va a pegar severa pela jajajaja https://t.co/T9vBjhC9sq]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: Procesión de la Hermandad de la @VGraciaubeda en la noche del Lunes Santo (3). https://t.co/G0neUX8GEr]]></document><document><![CDATA[@JohnRingoPaul @Donkey_yorugua "Y sobre los hinchas ni idea. Yo no soy hincha de ninguno de los 2" Empezaste dicien… https://t.co/xBIa04bIIc]]></document><document><![CDATA[Perquè he patit l’assetjament escolar en primera persona quan estudiava 1r de BUP a l’@EscolaMestral m’hi sumo al D… https://t.co/8xx3E342wQ]]></document><document><![CDATA[O mundo precisa de mais pessoas que olham de dentro para fora, não de fora para dentro.]]></document><document><![CDATA[@Lordpipa86 @1DSierra Al nivel de esta otra aberración q subliminalmente intenta dar como habitual y característico… https://t.co/9czWOemrNW]]></document><document><![CDATA[@JesusPAlfaro @Tiito23 en agosto nos andaremos viendo carnal, ya no me extrañes💕]]></document><document><![CDATA[La @policia detiene a un hombre por un nuevo #incendio de un #chiringuito en #Marbella :  https://t.co/VqC1J3S4lu #sucesos]]></document><document><![CDATA[Como ciudadano tengo todo el derecho de sospechar de esta izquierda catalanista e inmunda que hay como ratas infectas en nuestra comunidad]]></document><document><![CDATA[@Sam__Bordeaux @HarcourtDoug @IgnorantAsHell @jill_magnussen @DerekPa56710094 @PapaPorter1 @helensmomma @GiGiBclub… https://t.co/UqRIIYqBOy]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de Sant Jordi y en Cataluña se celebra regalando libros y rosas. Lindo ver caminando a gente que ha r… https://t.co/B4epCWoV0u]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ @yosoynaranjito_ Creo que si. España es cojonuda y sabia.]]></document><document><![CDATA[#FelizSemanaSanta2019 para nuestros vecin@s de Granada y también para todos aquellos que eligen nuestra preciosa ci… https://t.co/WfG8j01GcZ]]></document><document><![CDATA[La vida es una semana...🎼 #SemanadePasión #SemanaSanta19 en Andalucia, España https://t.co/j1meTR8r5q]]></document><document><![CDATA[Guarda envolve Universidade de Salamanca na candidatura a Capital Europeia da Cultura 2027 https://t.co/e9fNGHwMTA]]></document><document><![CDATA[@david_foltak @Kysucuac No es por nada pero tu novia se gana la vida gracias a esos "pajeros". Nada que criticarle… https://t.co/bs5XA3XYlv]]></document><document><![CDATA[Exdirectivos del BBVA piden el cese del principal consejero por su actuación en la crisis de Villarejo | Economía |… https://t.co/m9USZeLhC6]]></document><document><![CDATA[Y hay que decirlo alto: contrasta mucho el discurso municipal de @CsLogrono_ con el mantenido por @CsLaRioja, absol… https://t.co/WMDdr69r9k]]></document><document><![CDATA[@VDancila_PM Tres rumanas y dos rumanos  robaron mis dos hijas PEQUEÑAS ROCÍO  y MARÍA las niñas "SON ESPAÑOLAS" Y… https://t.co/xnIcHlWHJx]]></document><document><![CDATA[Sales a comprar pan con tu esposa y caminando de regreso a  casa ves a tu futbolista Ídolo desde niño.....!!!   Gra… https://t.co/Z4aWWisndE]]></document><document><![CDATA[@PSOE Sanchez, ya veo lo que esta sucediendo en Andalucia que el gobierno de las tres dchas. esta destapando los fraudes de 40 anos psoe.]]></document><document><![CDATA[@GironaFC Si es que aunque ganen los 2 partidos que quedan si el Valladolid los gana también, somos de segunda.]]></document><document><![CDATA[@Hurrika71488197 @Rocio37817109 @JOSEMANUELSOTO1 Pásate un día por las cárceles chavistas y cubanas, y verás como s… https://t.co/eOxOD1FNFi]]></document><document><![CDATA[Y esto es antes de las elecciones de 26M imaginarse lo q viene en Andalucía y todo sitio donde el tripartito PP-C'S… https://t.co/LF3IynYacG]]></document><document><![CDATA[Estar en un garito y que la gente lo que más baile sea " tengo el corazón  contento " de Marisol, cuanto menos  me desconcierta...]]></document><document><![CDATA[@LibertadCanaria @elmundoes Dos millones de tontos fueron a votar el domingo exclusivamente porque los medios afine… https://t.co/P06m5KYfXH]]></document><document><![CDATA[@Paolo_Pap_1 @peac4love Humiliation sounds wired i prefer humble better word to describe truly one's my dear friend… https://t.co/phrlPYwLXZ]]></document><document><![CDATA[,Que bueno que haya terroristas de los que echar mano en campaña electoral!. Casado agradece al yihadista detenido… https://t.co/Ugl85Susf8]]></document><document><![CDATA[Cayetana Álvarez de Toledo ha criticado al PSOE por convertir el feminismo "en un enfrentamiento entre mujeres y ho… https://t.co/D3Ko5Z9EtC]]></document><document><![CDATA[@Ghezireh @applesfera @xataka XD pues espero que en la nueva etapa pueda seguir aportando contenido útil]]></document><document><![CDATA[Quién me iba a decir que el gran triunfador de la noche iba a ser Tezanos.]]></document><document><![CDATA[Después de la lluvia . . . . #Valencia #spain #plazadetoros #estacion #estaciodelnord #estaciondelnorte #photo #pic… https://t.co/HRuy5PxnLj]]></document><document><![CDATA[@Israel_1977 @abejaranito @Hdad_LosGitanos Que suerte tenemos de contar con @abejaranito y que suerte tiene la Semana Santa de Sevilla.]]></document><document><![CDATA[@PAEstatal Ojo, este pienso sería muy bueno y beneficioso para los partidos chorizos políticos como el partido suci… https://t.co/tlKaxkhRyA]]></document><document><![CDATA[Parece que aquele programa da TVI de Instagrammers vai mesmo para frente, no autocarro onde estou uma mãe está ao t… https://t.co/z4mVamDYin]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @hermanntertsch Es terminar con la clase media. Igualizando a la sociedad y haciendo cada vez más d… https://t.co/50Us9KC32j]]></document><document><![CDATA[Con lo que me río con los tweets de @alvarom y resulta que no le seguía 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[@ArturoPerezGil @martintxo @sergiomguti @spainprosnooker Miren que tiré sapos  por la boca de Higgins, cuando me en… https://t.co/xKwCYsnBSB]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs se lanza a la yugular de los @populares a cuenta del aborto, la eutanasia, la corrupción o los enchu… https://t.co/DCtELjHTL3]]></document><document><![CDATA[@equipoGabilondo reivindica un cambio en la Comunidad de Madrid https://t.co/rO5TaQhyiu]]></document><document><![CDATA[@eljueves @meneame_net A ver si lo que la justicia no tiene cojones , lo tienen los votantes, hacer desaparecer a está banda de delincuentes]]></document><document><![CDATA[@Luddydrag Ya, la cosa es que tengo idea de quedarme con la que mejor vea y no tocarlo hasta que salga una mejor. E… https://t.co/UmmOhM11sA]]></document><document><![CDATA[@JorgeGonz25 @cchantalreyes En el mundo x supuesto que sí, en España hoy día si nos remitimos a los títulos de los… https://t.co/U63Uywm9qY]]></document><document><![CDATA[👏🏼👏🏼Orgulloso y feliz 😃 por la demanda, el éxito y la acogida recibida en la 👆🏼semana de nuestro clinic de Semana S… https://t.co/XdJ0bGhxm1]]></document><document><![CDATA[Un día eres joven y al otro distingues entre alcohol bueno y de garrafón.]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL El fascismo del @PSOE imitando al Frente Popular. Callado y sin condenar los actos de sus SOCIOS de… https://t.co/MVrYY0dULY]]></document><document><![CDATA[Páscoa ao sol. Foto 111. #onedayonephoto #sea #bluesky em Praia De Angeiras, Porto, Portugal https://t.co/b1HsWi7UQ9]]></document><document><![CDATA[@pirlosantos @martuniki dijo que era de largo el más flojo de los candidatos y creo que acertó. Podrías decir que I… https://t.co/7kXVOndweh]]></document><document><![CDATA[@COPEUtrera Nuestra Justicia es lenta, deben mejorar sus procedimientos, clarificar las leyes, aumentar su eficacia… https://t.co/dIDYvgI7ky]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @marescudero12 @InesArrimadas Llaman supremacista a @gabrielrufian y a Aitor Esteban y ellos van y s… https://t.co/4b0sMJvlw5]]></document><document><![CDATA[@beticocabrera @QSetien @RealBetis Si es así tiene algo de sentido pero hubiese sido mejor q no hubiese asistido a… https://t.co/5ZosRcdbow]]></document><document><![CDATA[A mí me da pena pero a mí me duele ver este escudo arrastrarse por la 3º división! El @AlgecirasCF no se merece est… https://t.co/uRUkYYI6Mv]]></document><document><![CDATA[«La novela gótica ‹Curial e Güelfa›: una creación erudita de Milà i Fontanals». Rosa Navarro. @UniBarcelona. 8/8.… https://t.co/AKpv7ikiyY]]></document><document><![CDATA[Nunca es mal momento para decirle a los otakus que se duchen que huelen mal]]></document><document><![CDATA[@CFuenlabradaSAD un club humilde que se clasifica por 3°año consecutivo para el PLAY OFF de ascenso a la liga 1,2,3… https://t.co/qEfAHfAJdG]]></document><document><![CDATA[Congratulations. Covering Mass Disasters Leads to Hasten Humanitarian Aid to the Victims and Survivors.  Well Done!… https://t.co/lfAdh9LWFn]]></document><document><![CDATA[@GattiJuan alguno habra seguro... cuantas medallas de Bundesliga tienen esos que lo criticaran? Pista: Empieza con "Ce" y termina con "ro".]]></document><document><![CDATA[A esos periodistas q se han dedicado a insultar, despreciar y ofender a VOX, les digo, no se quejen de la respuesta… https://t.co/euVhswNokr]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @marianorajoy El sarpaso os lo va a dar V🤮X, pensarlo.]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @monicaoltra @MonicaCompromis @giuseppegrezzi @manolomata Vist a @tve_tve… https://t.co/PIvUvpH6NW]]></document><document><![CDATA[Tens razão estar no Benfica deve ser tão mau tenho pena do Danilo... Devem ter sidos tempos horríveis]]></document><document><![CDATA[THE NOTES ALBUM GIVEAWAY    - RETWEET  to enter -  follow me  - Reply with the version you want (Kor/Eng/Jpn) choos… https://t.co/vJ5bffXtaU]]></document><document><![CDATA[#Aveiro #Portugal #Viajes 🇵🇹⛵️🌞🏘️ Aveiro, la Venecia portuguesa y otras sorpresas en la ría. Los barcos de proa cur… https://t.co/nMdqC11uIR]]></document><document><![CDATA[@cloudy_midnight a @http_ann_  que su codigo no le va, le da error al canjearlo]]></document><document><![CDATA[@FedeTrimboli @Airbnb I did that, let’s see what happens. Thanks for the tip Federico!]]></document><document><![CDATA[@xavialba76 @JdSandovalCOQUE @fplasenciaperez @A_Farnesio93 @FranGallego Nah! Si Diego no era así de anti, pero lo… https://t.co/zBDOElHcq0]]></document><document><![CDATA[Cuando sales con tus amigas pero no tienes muchas ganas de andar... https://t.co/TRgDAFGsUC]]></document><document><![CDATA[@taf Uma coisa não leva diretamente à outra. Dizer que o trabalho regular ao fim de semana contribui para a diminui… https://t.co/MDETqgJ6sX]]></document><document><![CDATA[El bonito homenaje de Ricky Rubio al Joventut ante la prensa | videos https://t.co/if9mW7cI9w]]></document><document><![CDATA[Situación complicada de juego #golf #campozarapicos #salamanca_photos #salamanca en Salamanca, Spain https://t.co/FxFXyX6Cep]]></document><document><![CDATA[@JFColheitaSelec Culpa minha, vai melhorar. Obrigado por ouvires e pelo feedback.]]></document><document><![CDATA[3 minutes retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for merch ) Good luck❤️]]></document><document><![CDATA[Operador de cámara 4G en Basilica De La Esperanza Macarena https://t.co/wlqBZZiRwz]]></document><document><![CDATA[Maldita izquierda pancartera y revanchista. Lo estáis buscando, pero esta vez no lo conseguiréis. Escoria]]></document><document><![CDATA[En estos momentos el Toyota #8 de Alonso es campeón del mundo y pechito a una vuelta e evitar esto a falta de 2h y… https://t.co/beePeizVa6]]></document><document><![CDATA[@aleixsarri @KRLS @JordiMagria1 Bueno espera, que hablas de las papeletas de fuera de Catalunya, entonces no serán… https://t.co/D5mPAbLUVE]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Es lo que se obtiene de recompensa cuando eres un trabajador. Muchos deberían tomar ejemplo en vez de vivir del cuento...]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted… https://t.co/9V5w3ERCKy]]></document><document><![CDATA[Poder arrancar una sonrisa a un niño. Gracias por esa oportunidad, por ese privilegio.]]></document><document><![CDATA[la Prostitucion española de 1978 no es Palabra de Dios... en general esta bien, pero en la cuestion territorial de España es el Anticristo.]]></document><document><![CDATA[@xthelastbreathx @xyabokux Pues claro que sí, ya lo verás. Eres toda una artista🎨]]></document><document><![CDATA[@_desubicada @pllbenzomlsb Dio mio no pegarse. No shippearnos, todo está bien Jsjsjahah]]></document><document><![CDATA[@tono58 @Tetuan30Dias @PSOEtetuan @iutetuan Pues ya que nos hubieran dicho a quién había que votar]]></document><document><![CDATA[Resultados Finales de las Elecciones Generales España 2019. https://t.co/4hLYdUZlAs vía @20m]]></document><document><![CDATA[Según @joton74 en los @deportesdelas3 en las cuentas de la temporada 17/18 hay unas pérdidas de 2M€, sumadas a todo lo que hay.]]></document><document><![CDATA[Gente amiga de #Barcelona: mi querida @LauraOrens presenta y firma su primera novela publicada, “Hasta los andares”… https://t.co/wUrgcTm1Ri]]></document><document><![CDATA[@despistao1 @JimmyBarnatan @planoaplano @SyP_tve @La1_tve @emilioapina @TirsoCalero @CamachoMamen @AngelDeeMiguel… https://t.co/zsBjPoIxB8]]></document><document><![CDATA[Train hard, enjoy it! ⛰🏃🏽‍♂️ . . wongsportswear #trailrunning en La Cresta Del Diablo, Jaén https://t.co/7ZiRTx1NXy]]></document><document><![CDATA[@nilye @ArchLink Veo que estás colocando el user “Venezuela” con la V mayùscula. Puedes corregir e intentar y me comentas :)]]></document><document><![CDATA[Virgen embarazada en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/DSQNddaIlu]]></document><document><![CDATA[@Vtmr81 Arregaram e apagaram os comentários! Mas o print é eterno! Instagram num perfil deles...sei lá!]]></document><document><![CDATA[Construyamos un mundo donde las mujeres puedan expresar libremente su amor y su sexualidad como quieran y como dese… https://t.co/RvAPPFtP0T]]></document><document><![CDATA[@TamGraphics @Riku3D_ hizo una broma de humor negro sobre los despidos y el sistema de habilidades que no le gustab… https://t.co/2V9clULT0Z]]></document><document><![CDATA[@deteibols Sí, si es una pura cuestión formal. Pero igual que ciencia no es asistir a la @TannedBallsU, activismo n… https://t.co/D7qkUV0dSM]]></document><document><![CDATA[Bravo por el ultimo trabajo de @edurne_portela, por su calidad literaria y su implicacion en la causa!!!! Como doce… https://t.co/OsnICI6bL1]]></document><document><![CDATA[Domingo de resurreccion....lo será también para el @CBBreogan???, ultima oportunidad para volvernos a enganchar a l… https://t.co/6WaJDCxrFi]]></document><document><![CDATA[@sofiarocha Português que se preza, gosta de malabaristas e trambiqueiros!]]></document><document><![CDATA[@belenfl_16 Yo he visto esos mofletes de tu foto de perfil y me he desconcentrado... 🤣🤣🤣]]></document></documents></author>