<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Arodriguezocana Sigue aturdida, no creo que corra demasiado, ni que vaya demasiado lejos.]]></document><document><![CDATA[Esta mañana hemos enviado #azahar a la UNESCO, a la alcaldesa de París y Roma, a alcaldes/as del @GrupoCPHE y de la… https://t.co/Cp4TWZWilv]]></document><document><![CDATA[@joanplanas @Serramart @f_corona @marcvfons @alonso_dm Ahora va a resultar que aceptar unas disculpas, tomar cañas… https://t.co/bAw4hvfCjv]]></document><document><![CDATA[Con todo las pasadas que he tenido en vida, de verdad lo digo que no me fío un mierda de nadie.]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES !! MIS SOLÉS! EL DOLOR MALDITO''''' ME ESTÁ MATANDO!! 😥😲😘😘😘😘😘 https://t.co/Bz33WVtl0s]]></document><document><![CDATA[¿El por qué de los resultados de ayer? Está claro⤵️  • Izquierda ➖ Voto útil que ha ido al #PSOE o del miedo causad… https://t.co/xT3ATNUUDZ]]></document><document><![CDATA[Vacaciones esperadas con ansias, eterna su espera, para que ahora se pasen con un soplido...😦]]></document><document><![CDATA[@ConservasALBO Un bocadillo pan con tomate, atún, olivas verdes, pimiento del piquillo y para rematarlo anchoas en conserva 😋]]></document><document><![CDATA[De otro planeta: El mundo del fútbol se rinde ante esta nueva maravilla de Messi. https://t.co/EZjYu5tOLF]]></document><document><![CDATA[El pueblo ha hablado claro que se puede cuando nos movilizamos se puede gracias a todos y a todas por votar claro q… https://t.co/vRV1atgAYh]]></document><document><![CDATA[@joan_enrera @KRLS Tu. Per faltar a la bona gent que creu en la #democràcia i en la #llibertat i s'esforça per acon… https://t.co/EfzpF18hIh]]></document><document><![CDATA[@PauMatalap Gracias Pau, tengo la mayoría quitadas. Las de personas cercanas o que me interesan especialmente, no.… https://t.co/FvRwyzcfH7]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler Siempre me acuerdo de lo que me contaste de vuestro viaje 🤣 Pero es bueno en lo suyo, al menos mejor que Tezanos.]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @Oso676 @molacocinar1 @luzdegas123 @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/4FOEwQivWe]]></document><document><![CDATA[@julioarbizu @Cuarto_Poder @PanoramaPTV Este rojo inútil, siquiera debería mejorar su presencia.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera si pierde usted las elecciones, seguro que le dan un puesto en @salvameoficial]]></document><document><![CDATA[El salto de la PANTO un po espatarada pero bien #SVGala1 Se la ve que tiene ovarios.]]></document><document><![CDATA[Verdes campos, pájaros infinitos, páramos labrados, historias de antaño y el rumor del viento. Eso es Setiles, eso… https://t.co/cVGRzVaQR7]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @custer10 @ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Para llamadas es para lo que menos jajajajaaja trabajo e… https://t.co/QshRlpMpXc]]></document><document><![CDATA[Hoy toca #sabado de #paellas #valencia  #gandia #quatretonda @valencianoduerm en Comunidad Valenciana, Spain https://t.co/oK2wlQR1I1]]></document><document><![CDATA[Echo de menos hablar contigo en el fondo aunque probablemente ya te dé igual]]></document><document><![CDATA[Disfrutando el primer vino rosado del viaje. Alquézar 2017, de la bodega Pirineo que pertenece al grupo Barbadillo… https://t.co/IyVcB5vdUj]]></document><document><![CDATA[Rac1, pq no dieu q l' informe no està signat, i pq s' ha filtrat sou penosos #votaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[Me he tragado un programa de hora y media lleno de chistes malos y anuncios, pero ha merecido la pena solo por verl… https://t.co/c0qLJ9XWcu]]></document><document><![CDATA[Y que mejor que darle fin a esta gran semana santa a vuestro lado... @ResurreccionSev https://t.co/Yq48tAR4Ek]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Reus: REUS: no nos engañe, queremos gestión ética 100% - ¡Firma la petición! https://t.co/S6DHxYd2ku vía @change_es]]></document><document><![CDATA[q ganas tengo q llegue la feria, entre un@s y otr@s, me han quitado  las ganas de reirme, to el dia discutiendo por… https://t.co/bJsUN54yj7]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de los debates, como siempre, está en twitter. Me meo con vosotros!! 😂😂]]></document><document><![CDATA[La gran faena de @RocaRey a un toro de @alvaronunezcuv en @maestranzapages queda escrita en la historia de la Tauromaquia ❤]]></document><document><![CDATA[Que digo yo... que el lider nunca se autoinmola no?? Ya lo hacen los 4 mongolos de turno...]]></document><document><![CDATA[Eish não me acredito que estou a ficar com dores de garganta em véspera de jogo 😪]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @MTudela @MontseAyats @MontseCantinMas @MoMorante @MontserratBrau @montsepalau @montserratboix… https://t.co/eXFtrmkEQU]]></document><document><![CDATA[No ha empezado el día y ya me estoy arrepintiendo de haber salido de la cama]]></document><document><![CDATA[Con esta sensibilidad que tengo y me salen con ese capítulo hoy NONONO💔😭]]></document><document><![CDATA[El descubrimiento que me tiene encantada, el #aguamicelar en spray con naranja 🍊 que ilumina, extracto de açai rica… https://t.co/UuR1bkARXF]]></document><document><![CDATA[L'@EdcampReus es farà el proper 4 de maig a l"institut escola Pi del Burgar de #Reus @pidelburgar  Inscripcions obe… https://t.co/EAti2tG1wh]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺  @Alesso  @IamTomWalker @zaralarsson  @Weezer  @AvrilLavigne @NICKIMINAJ… https://t.co/y6vGMVzsuy]]></document><document><![CDATA[Tengo a mi madre @LlorenteMarisa partiéndose de risa con el momento costura/dedal de @ZesarM como ella es costurera… https://t.co/kXzdCkubSp]]></document><document><![CDATA[Exclusive Backstage Update On Lio Rush Heat, Incident With Finn Balor | Fightful Wrestling https://t.co/hW5fCr86tr]]></document><document><![CDATA[Es mejor vivir con un te acuerdas, que con un te imaginas, es distinto pero especial te acuerdas cuando íbamos a cl… https://t.co/dPfe5UMGgk]]></document><document><![CDATA[Buenos días, @Pontifex_es. Aquí una de sus sucursales pasándose por el forro la sotana el no mentirás y el no comet… https://t.co/t0jH6davyS]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @MarkAmposta @Front_Republica @tv3cat @CatalunyaRadio Yo me enteré ayer que existiais!]]></document><document><![CDATA[A la gala de trofeus del @terresfestival, el festival d'audiovisual turístic de les #TerresdelEbre #Tortosa https://t.co/Q65WCaOkzB]]></document><document><![CDATA[He empezado esta mañana con #Todoloquesomosjuntos y me faltan menos de 80 páginas para acabarlo.]]></document><document><![CDATA[@GemmaPasqual Sembla que valorem més  quatre parets que centenars de vides humanes. D'això  se'n diu materialisme]]></document><document><![CDATA[@fradera_merce @MTudela Es ben clar.  Ara  ER ja no và per la independència , que tant ens va fer creure,  per tant… https://t.co/wHz7MXNysN]]></document><document><![CDATA[¿Qué es una keyword? Todo cambió después de colibrí @facchinjose en el #eConferenceBCN https://t.co/qp3JKwJ9rs]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglez14 @Veraccolacci Buena pinta también.]]></document><document><![CDATA[Ni pensar q hace rato se debió haber acabado con la dictadura y tú no has querido pedir la intervención militar, se… https://t.co/1ZmTD6GmIa]]></document><document><![CDATA[@CriadoEnterado Que conste que yo ya he visto el capítulo y aún así flipo con el poco respeto de la gente...]]></document><document><![CDATA[Tengo silencios enterrados tan profundamente... https://t.co/ALAYNQRyOI]]></document><document><![CDATA[Em alguns momentos eu começo-me a rir sem razão e noutros eu fico séria a olhar para um vídeo que nem estou a ver]]></document><document><![CDATA[Decidme que Fantasma y los dragones están bien por favor 🙏🏼 #GamesOfThrones]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 PUEDE COMETER EL ERROR DE PRESENTARSE A PRESIDENTE SOLO CON SUS VOTOS , SI HACE ESO VOLVEREMOS A VERNOS… https://t.co/IssRtFtvBM]]></document><document><![CDATA[@perezreverte @DiegoJessHurta1 Tiene que ser guasa 😯😯😯 https://t.co/MIl3jQdOEd]]></document><document><![CDATA[Yo: que calor me muero  Also yo: vamos a tomarnos un nesquick bien calentito]]></document><document><![CDATA[#lisboa#portugal en Igreja da Sé Catedral De Lisboa https://t.co/h1h1B3et2q]]></document><document><![CDATA[Tattoo para @demonoskar ☠️🖤 Aquí te espero para el siguiente, gracias por la confianza :D . Hecho en la nave 🚀sputn… https://t.co/lhTr8kD26Y]]></document><document><![CDATA[y que no pare  que la luz que me da  aunque queme me salva  de la niebla y la oscuridad  que todo inunda. 🎶… https://t.co/kM1D4j5kjD]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Supongo que eso será para ti porque para mí hay dos opciones y front República es una]]></document><document><![CDATA[Según los mayas, la persona está compuesta de distintos materiales pero tiene un aliento que lo hace singular  thtt… https://t.co/hvK3yGmF42]]></document><document><![CDATA[Esta mañana estamos hablando con pequeños y medianos empresarios sobre Comercio y Turismo en #Vigo  Los @populares… https://t.co/QGisNRjl8m]]></document><document><![CDATA[Si algo está destinado a ser, encontrará su camino.  - Yo queriendo ser millonaria, durmiendo todo el día. :)]]></document><document><![CDATA[@Ruiz_Noticias Que los. Banqueros se dediquen a llevar y administrar sus bancos y deje de dirigir y mandar en los p… https://t.co/e8I8lbErxk]]></document><document><![CDATA[@pedrobonofiglio Ahí estaremos arropando y animando. Todos juntos con el equipo. Todos UNO !!]]></document><document><![CDATA[Que tus decisiones sean reflejo de tus esperanzas, no de tus miedos Nelson Mandela  #nelsonmandela #yosivoto… https://t.co/vmipvHiBBD]]></document><document><![CDATA[Juro ando bué orgulhosa de mim mesma por conseguir por me a mim como plano principal da minha vida]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @joseluiscarazo Feliz sabado preciosa siii hoy vamos a celebrar el Aliron🙌🙌🙌.que lo disfrutes a to… https://t.co/VUkyLIJUar]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Ánimo!! Yo, por fin, con un relax relativo y casi todo tachado en la lista de asuntos pendientes😅Ha sido duro el regreso...]]></document><document><![CDATA[esto es como cuando subió el bañador ese que decía que eran lobos no pasa nada]]></document><document><![CDATA[Máquina puesta,, mola un montón,, ya han bebido los 3 gatos falta la perrica 😃 https://t.co/4f1tfQvKGx]]></document><document><![CDATA[Gracias Luxia!!! Me ha fallado el tiempo que está lluvioso....pero por lo demás espero disfrutarlo...🌹😘😘]]></document><document><![CDATA[El no poder entendernos es lo que no logro entender. ¿Y cómo cambiarémos con el tiempo si tú me cambiabas en un seg… https://t.co/IvGXSS8yGm]]></document><document><![CDATA[@FAQSTV3 @cfons62 Tot el que diu aquest home , a mi, ja m'havia passat pel cap. A vosaltres, no? Estic segura que s… https://t.co/1CCEFRDdey]]></document><document><![CDATA[@interiorgob @JosepBorrellF @Correos @desdelamoncloa Gracias @JosepBorrellF. Aunque hubiera habido en el mantener "… https://t.co/VX0diuOoQC]]></document><document><![CDATA[La Tossa #primavera #diumenge #passejada en Anoia https://t.co/J7nFbanTXJ]]></document><document><![CDATA[@edit_planeta Por autor y por calidad. Hay una estantería secreta para las historias extraordinarias.😉]]></document><document><![CDATA[@MarisaGonzlez5 @sanhezm @MarisaVargas_R @GraiciaArroyo @Ainhoa1975 @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g Buenos… https://t.co/vGzjPoqWsn]]></document><document><![CDATA[Llegar a casa a media noche después de un largo día en Madrid y encontrarte esta nota de mis hombrecitos....… https://t.co/02k3dr9gkL]]></document><document><![CDATA[Somos un pack, felices 22 a mi compañera de vida 💚 https://t.co/zJw31eG0me]]></document><document><![CDATA[@Joseee53212091 @DeluxeSabado Joseee q te sigo y tu a mi noo,asi no conseguiras ,twteros 🖐😊]]></document><document><![CDATA[@bubigrin ponrografia é a causa de mulher ser traficada, leva a misoginia, zoofilia, pedofilia, violencia doméstica… https://t.co/I46fC3aNAw]]></document><document><![CDATA[Organizando la agenda de la semana que viene, aunque aún tienes algún huequecito si quieres venir esta semana… https://t.co/x6yw8jaD9c]]></document><document><![CDATA[De que vamos a terminar colocando la ropa detrás de la misma nevera, vamos a terminar colocando la ropa detrás de la misma nevera.]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies. Un plaer haver  tingut l'oportunitat d'aprendre (també Català) de les diferents estratègies polític… https://t.co/HvXsheWbsm]]></document><document><![CDATA[Anti-Eviction activist Ben Gilroy has finally been released from prison https://t.co/aJTbftWKev]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Buenos Días mi Querido Luis. Felíz Viernes guapísimo 😘😘💕💕]]></document><document><![CDATA[@anavmor Abajo el cuello camiseta. Dolor y tortura estética. https://t.co/m2L9V3noN7]]></document><document><![CDATA[@_stuckinyou yoooooo es que la última canción buenisima que saquen disco ya]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @elcorteingles 1ºPremio 🏆 en la categoría Perpetuando #estereotiposdegenero 🤮 Es mejorable eh! Con una… https://t.co/OI8Dq3ilb2]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Grecia le condonó deuda a Alemania La UE ha sido muy exigente con Grecia Pero es responsabilidad de ca… https://t.co/NaP3KatJKr]]></document><document><![CDATA[@pincholeto Podría asistir si me organizo: ¿pero dónde consta el procedimiento de inscripción y todo el programa?   Gracias, un saludo.]]></document><document><![CDATA[@Aguaysa1 @Inotorres24 No se trata de eso son tramposos me siguen y de repente ya no me según en el momento q yo em… https://t.co/IHE0aQDzlw]]></document><document><![CDATA[Otra prueba superada. 3 de 3 ediciones. Recuperando costumbres con buenas vibraciones y mejor compañía. A seguir di… https://t.co/KwfUnEIk3L]]></document><document><![CDATA[@daniel_rivallo @valverdefernan @valparaisoed ¿A qué te refieres con «originalidad»?]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo Un besote, corazones. Pasar una buena tarde y si es con un buen café en… https://t.co/s18W4XVAJ1]]></document><document><![CDATA[Es cert Oriol però a la anterior mandat la Badalona educadora va mostrar una aptitud resisten a l'hora de valorar u… https://t.co/OMXcfWK0TL]]></document><document><![CDATA[“Tem também o coração tranquilo, coração de alguém...” ☀️❤️ em Parc de la Ciutadella https://t.co/C9zRgrjWnu]]></document><document><![CDATA[Persona: no busco nada serio Yo: está ocultando sus sentimientos que van avanzando Persona: me gustas de verdad, ta… https://t.co/PJZtHvp1ld]]></document><document><![CDATA[La sonrisa es un te quiero que da calambre en el alma, y por poquito que valga ya vale más que el dinero...]]></document></documents></author>