<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Como é bonito olhar para ti ❤ em Estádio do Sport Lisboa e Benfica https://t.co/Xq1XRv7ZmG]]></document><document><![CDATA[Vitoria, 3 de marzo - Trailer (HD) https://t.co/c3HOLEGRD7 vía @YouTube. 5 muertos , 150 heridos . Muchas gracias .… https://t.co/YxniCZVD1P]]></document><document><![CDATA[Hay que ser rancio,amargado e imbecil para criticar esto,viva los niños y la inocencia]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora de la Soledad Coronada ya entronizada para realizar éste #JuevesSanto su estación de penitencia por… https://t.co/RffRnlYTpF]]></document><document><![CDATA[@javi_tinoco Anda que lo que te costó el vasito en el Musical, pá dearlo ensima del armario...]]></document><document><![CDATA[@juanmadiaz Querido Juanma. Vamos que nos vamos!! Siempre de frente!! Un abrazo apretao]]></document><document><![CDATA[@itsallaboutdann @_AlbeRMS_ Yo creo que lo más útil en tu caso es votar al que vaya a quedar cuarto (ya sea UP o Co… https://t.co/5Tntwh43WB]]></document><document><![CDATA[Yo tratando de leer todo lo que comentan los #frikimef en #LaEFvaEnSerie que maravillosa locura. #nonosmiresunete https://t.co/XVaQIbcOQk]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Pues nada majete a celebrarlo, que corra el fino de Jerez y que rulen raciones de langostinos de S… https://t.co/bDpVvihnww]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Ahora me explico porqué había fachas en el siglo XIX!!!!!! 😱😰😱]]></document><document><![CDATA[Segundo plato... en Estación De Autobuses Córdoba https://t.co/yV7sXDyHNS]]></document><document><![CDATA[Lo que cada año nos regala este grupo es impagable.  Por 20, o por 100 más. @Lapazmalaga]]></document><document><![CDATA[@raul81981 @Yoby1981 @jeanpe72 Y nada me gustaría más que estar celebrando todos juntos una salvación el 18 de Mayo… https://t.co/ODURHrUDwE]]></document><document><![CDATA[Buen recuerdo de Madrid. Parece mentira que aún no tuviera el #doublebiceps de rigor en la Gran Vía. . Volveré pron… https://t.co/DlOLMQejyV]]></document><document><![CDATA[La verdad y el mito que tantas veces me contaron muchos profesores de Historia en la @upvehu  https://t.co/dbPEbKGTBP]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Así es esta gentuza sin educación, pero aun así @InesArrimadas demuestra que es educada e inteligent… https://t.co/QDt6btM7Xp]]></document><document><![CDATA[@samuelcheca_ @angeldominguez @pepephone @yoigo ¿Qué reloj? ¿El historial?]]></document><document><![CDATA[Arroz alicantino  pollo/d/fondo y ½ conejo troc., marin. 8 h en AOVE, sal, pim., romero y cominos, marcado y reserv… https://t.co/vtDossoKfY]]></document><document><![CDATA[Sinfonía de @MaestroTejera  lo mejor en el sexto @maestranzapages https://t.co/ew3ofehrJl]]></document><document><![CDATA[Solo #NotreDame en llamas podria restarle importancia a #GOT Que pena!!]]></document><document><![CDATA[Las mentiras del PP y su GRANDIOSA representante de la noche @cayetanaAT 😂 #DebateRTVE https://t.co/HB6UvGCnoY]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Os he visto en la ejecutiva del PP.....a la pandilla de estúpidos  .....pero tú a lo tuyo ....arrast… https://t.co/MyEOFeNZPQ]]></document><document><![CDATA[@JosAMart3 @Jordiradu @NOSTROMO15 @eljueves @TecnologiaLV Ahí le has dao, todo que se salga de esas patrañas que le… https://t.co/y8Hvrwvwz7]]></document><document><![CDATA[Es mejor estar callado y parecer tonto qie hablar y despejar las dudas definitivamente.  Groucho Marx.  ✌🏻☝🏼👍🏻 en M… https://t.co/lHSeJ8f9Ge]]></document><document><![CDATA[Beautiful day #sundayfun 🙌🏼 em Maria's Restaurant &amp; Beach, Algarve https://t.co/thhbuRnDUz]]></document><document><![CDATA[@Ailen_domingos @desimoninahuel @el25villero Pesadas, ese chico a día de hoy se seguirá partiendo el culo, y sus am… https://t.co/wxatWFyiVP]]></document><document><![CDATA[Si Rivera no pacta con Sanches volverá a gobernar con los etarras golpista e independientas hay lo dejo fuera el ji… https://t.co/zXXlTQ7UMQ]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm @AnaAngiolina Tiene toda la pinta, esperando a que la niña crezca (que, por cierto, qué pena) y se va… https://t.co/G48xqJU3oF]]></document><document><![CDATA[7. la cruz de nuestras debilidades, de nuestras hipocresías, de nuestras  traiciones, de nuestros pecados y de nues… https://t.co/pztjZ4IuU8]]></document><document><![CDATA[@183bae3c71bc44f @lealesorg @yott17 @quissos @DANIELKALDERON2 @gizondela @pildorin @silviaromera1 @silvinahg @SilviaHuch @bellido_soledad rt]]></document><document><![CDATA[@NicolasValle @kikollan No sería mal remedio! De todas maneras, han venido para quedarse. Hay que tomárselos muy en serio.]]></document><document><![CDATA[Temporal de Levante en la costa valenciana. #temporal #aqua #mediterraneo #casadequeralt #pascua2019 #hdr… https://t.co/45IcvfdFpa]]></document><document><![CDATA[En la calle, codo a codo. Las plazas de los barrios como espacio de diálogo. Ese diálogo y esa participación son fu… https://t.co/KlSOfnJKzt]]></document><document><![CDATA[@rodrigo_bej @telemadrid @policiademadrid @MadridDirecto Muchísimas gracias Rodri. 👍🏻👍🏻]]></document><document><![CDATA[Hoy día de descanso bien merecido. Ayer acabábamos el 3er día consecutivo compitiendo. De menos a más, cada día más… https://t.co/ETpyrG8QGw]]></document><document><![CDATA[#DomingoDeRamos 🌿🌿  Al oír el pueblo que Jesús llegaba a Jerusalén, salió a recibirlo. La multitud extendió sus man… https://t.co/bLMTaryhoY]]></document><document><![CDATA[@LluisMontoliu @deborahciencia @edusadeci @orbitalaika_tve @Cuent_Cuanticos @MoureOrtega @raquelsastrecom… https://t.co/JD2w7gjquf]]></document><document><![CDATA[Zasca épico em defensa del #CineEspañol y frente a los ignorantes del manido, y falso, discurso de las subvenciones.]]></document><document><![CDATA[@GagoJose14 @soloMeridaAD @Merida_AD @RacingValverde @En_juego No veas lo que ganas con esa camiseta José. Estás má… https://t.co/xGw0GLcaRY]]></document><document><![CDATA[Hoy no es el día de mis cascos. Se me ha acabado la batería justo cuando he salido de casa ☹️☹️]]></document><document><![CDATA[@Andalusian69 Te parece poco “entrenar a un niño como si fuese un perrito” a hacer de legionario? Tu ves eso lógico… https://t.co/12X9e2MIzC]]></document><document><![CDATA[Se puede pedir más? Buen baloncesto, copazo, niños dormidos... Aunque #dormiresdecobardes @MovistarNBA… https://t.co/Avn4SgvkZw]]></document><document><![CDATA[Lo de @okdiario  es de traca jajaja a @sanchezcastejon le pueden decir de todo incluso que tiene las manos manchada… https://t.co/2xtypmWwX2]]></document><document><![CDATA[@Quiqueralves @yoyo308 @proteusbcn El dinero negro siempre va a existir en alguna de sus formas. Ahí tienes las tar… https://t.co/f5bi8UfeyB]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja,, yo voy a ir ahora,,, pera que ponga el móvil el mileniolive y ya voy,… https://t.co/Zav1fa6cbT]]></document><document><![CDATA[@cgm_madrid @MADRID Es a 50 o 70km/h el límite de velocidad? que en algún periódico aparece a 50km/h]]></document><document><![CDATA[Voy a decir algo bueno de cada partido para que no seáis tan negativos:  Vox: si te gusta la historia puedes revivi… https://t.co/rNfZPYHKsQ]]></document><document><![CDATA[Agustín Herrerín siempre nos hizo más fácil el trabajo a todos los periodistas que cubríamos la información del Rea… https://t.co/Ari4dZqRP9]]></document><document><![CDATA[@Adriyuyu le han preguntado cuanto tiempo lleva con su novio, después de un vídeo con Fabio. Se ha levantado, ha di… https://t.co/hGpBZch4jB]]></document><document><![CDATA[@cristinavarro @Paco_Glez_ @JesusCintora Caramba, la directora de RRHH de Inditex.]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE #ValorSeguro🇪🇸 en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/lVsxXqym2i]]></document><document><![CDATA[Urgente🆘️  @Antoniomrtinez4  Tiene 2 hijas y la custodia de sus hijas. Su mujer las ha secuestrado y las ha sacado… https://t.co/nqY3oVPrjG]]></document><document><![CDATA[@nuriaoliver @elmundo @_Alicantec @datapopalliance @La_UPM @soyteleco Y lo será]]></document><document><![CDATA[Ha sido un inicio de tempirada Prinavera-Verano MA-RA-VI-LLO-Sa, la animación de La Wacka, la Instalación de lujo d… https://t.co/PIB8BOwkCf]]></document><document><![CDATA[Se me está formando un callo en la yema del dedo índice. Que me pasa? Verano llega ya por dios.]]></document><document><![CDATA[André Almeida: "Apenas acho estranho duas competições da UEFA, e uma fase avançada da prova, numa há VAR e noutra n… https://t.co/meVhhm2OUZ]]></document><document><![CDATA[Btw parabéns @purplishprints, throwback á puta que apanhámos com as caipirinhas :) https://t.co/lV63OrWFAT]]></document><document><![CDATA[“Y mientras tanto, los barcos naufragan en busca de su dama, detrás de unas faldas que son elevadas al cielo por el… https://t.co/PxafYkTMku]]></document><document><![CDATA[Ajedrez Carlsen-AlphaZero: El centauro Carlsen: neuronas + chips | Blog La bitácora de Leontxo | EL PAÍS https://t.co/YK2rHdLbHv]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #martessanto. El Señor del Buen Suceso, se encuentra con la mujeres de Jerusalén y su madre en la… https://t.co/r747qAsD9t]]></document><document><![CDATA[Que socialismo más transparente 1000 millones sin justificar nos van ha arruinar.]]></document><document><![CDATA[Visita à residência oficial do Primeiro Ministro. No 25 de Abril há sempre visitas ao Palácio e Palacete de São Ben… https://t.co/BdFQJhOOFS]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @escofet_jaume @stelledimare77 @56Lucas5 @delo__orta @Sargantania1 @lgoritme @FreeyellowMarta… https://t.co/O5JYCznJwX]]></document><document><![CDATA[Pasa el Amor, pasa la Vida, pasa el Gran Poder... #SueñenconEl https://t.co/OzbcJQCA2h]]></document><document><![CDATA[👏🏻📝La crónoca no tiene desperdicio! Narra con precisión el postureo electoral de @sanchezcastejon y el absurdo de v… https://t.co/zCpVwvCbEl]]></document><document><![CDATA[Rellenar correctamente el impreso (que casi la lío al confundir Apartado Postal con Código Postal) #VotoPorCorreo https://t.co/YDPscGjAas]]></document><document><![CDATA[2019 #sotodecantalobos #landscapephotography #landscape 📷 #leicaiiif #leica #iiif #rangefinder 🎞 #ilford #hp5plus… https://t.co/jV5gXV9Zn7]]></document><document><![CDATA[¿Qué era y en qué consistía el Sanedrín judío que condenó a Jesucristo? https://t.co/mrqFlkyzXD]]></document><document><![CDATA[@Bronncoespasmo @CharlyWtp @elmundocv @elmundoes @inma_lidon No hagas spoilers que le quitas el trabajo]]></document><document><![CDATA[@retrofutboliker R.Sociedad – Real Madrid X2  Barcelona – Murcia 1  Sporting  – Valencia X2  Zaragoza – Betis X  At… https://t.co/QkIA4Ir7MD]]></document><document><![CDATA[@linagalvezmunoz Si se sacará a Queipo de Llano de la Macarena y en su lugar se pusiera a Lorca, Blas de Infante o… https://t.co/s5LsHkdai5]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Subirats, Cataluna, Spain https://t.co/pMbD79Tin7]]></document><document><![CDATA[@imbeatopa Uma tia ja mudou de opinião umas 13x. Um tio ignora o assunto, o resto apoia e quer fazer 😂]]></document><document><![CDATA[Cristo Jesús a Resucitado, va por delante de nosotros a Galilea allí le vereis. Feliz Pascua. https://t.co/1L0u2x88ow]]></document><document><![CDATA[Soy tan sibarita que me voy a poner el popurrí de la ventolera de postre]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 Pero aún no se ha producido un debate alejado d posturas ideologizadas. Es evidente q es una decisión p… https://t.co/trCf5PezTH]]></document><document><![CDATA[O Vasco Barata, jurista do Bloco de Esquerda, comenta o debate sobre violência doméstica na AR.]]></document><document><![CDATA[Ronaldo non meritata questa Juve. Perché la squadra hanno stato un disastro, in difesa e in centrocampo. Che vergog… https://t.co/Dlncp0skw0]]></document><document><![CDATA[@PeloMeuBrasil @alefrotabrasil @rogeriosmarinho @partidonovo30 @marcelvanhattem @PSL_Nacional Psl sem@👨‍✈️BOLSONARO… https://t.co/sgMyZD2f11]]></document><document><![CDATA[Corto (@ ECIB, Escola de Cinema de Barcelona in Barcelona, BCN) https://t.co/tdERR6t4Lr]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @soniarivera858 @graceva80762971 @OkuOkuBil @PattiBrookd @GoravKavyansh @everydayhappy48… https://t.co/2b6C43YFYw]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Cautivo y María Santísima de la Trinidad Coronada, saliendo de la Iglesia de San Pablo, para re… https://t.co/z30pguXFcc]]></document><document><![CDATA[@Sr_Peinado @Brylliantt Cuestión de carisma, entiendo. Agradecido. Salud! 😊]]></document><document><![CDATA[Buenos días y buena suerte. Feliz día a todas y cada una de las madres. https://t.co/r7cjOhJtD4]]></document><document><![CDATA[@PerritaEsther @MercFernndez1 @GironaAnimalist @leticanletican @PugaGmail rt]]></document><document><![CDATA[Dirección única... 105/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography… https://t.co/apZR1B3gjj]]></document><document><![CDATA[#NoLimits 🎾 #4sqDay (@ Más Que Padel in Carbajosa de la Sagrada, Salamanca) https://t.co/gXRW2eH4eV https://t.co/pKNhGT3A54]]></document><document><![CDATA[@ZekicamHD @nowseed La recepción del público en RRSS ha hecho cambiar la producción de la película.]]></document><document><![CDATA[No se como os apañáis para q 2/3 días no me llegue ni un whatsapp y a la q me cojo el morado de la semana siempre m… https://t.co/PVvJShFdY0]]></document><document><![CDATA[@riverales @nuria_rivas La gente está súper revolucionada por la niña de ma palmera. Me pararon varias veces pregun… https://t.co/1u44fvrsHY]]></document><document><![CDATA[@quimvivas @MontserratCovad Aquest perfils sempre tenen els mateixos seguidors. 😅  El Sr. Camarga està a tot arreu. https://t.co/uRO77ykdCk]]></document><document><![CDATA[@fernandjva @fns_k Sí yo creo que lo podemos celebrar. Aunque tengo miedo de que vean la repetición en el descanso.....]]></document><document><![CDATA[@Barbif Entiendo que estás en contra de la opinión de Sara Winter. La pregunta es, si quisieras dar una charla sobr… https://t.co/74XEOGag6s]]></document><document><![CDATA[@julioescritor Viendo como siguen las cosas, todos tendríamos que ser independentistas de nuestras respectivas regiones.]]></document><document><![CDATA[De verdad qué comité de empresa de talleres RENFE de Valladolid es un problema ir a trabajar, existen autocares com… https://t.co/bafIcWlGZv]]></document><document><![CDATA[El tiempo pone a cada persona en su lugar, pero si la mandas a la mierda ahorras tiempo.]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain Que no te lleve por ahí. Yo casi siempre le digo por donde quiero que me lleve..]]></document><document><![CDATA[Queridos @raulvarelar y @PabloLopezRadio , la sociometría no tiene en cuenta la sociología...]]></document><document><![CDATA[@JuanluromaMar Suerte capataz,suerte macareno,suerte HERMANO.Te quiero!!]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @martinalliue80 @Sargantania1 @DonTenori14 @Avelimelis @Dan__Vader @hedonitt01 @56Lucas5… https://t.co/8TavvGbf6t]]></document></documents></author>