<author lang="es"><documents><document><![CDATA[😕si espero a que me busque... ¡¡No lo hará!!  Si espero a que no me busque ¡¡Lo hará!! 😕  ¿Qué espero entonces?]]></document><document><![CDATA[Buscando el margen de mejora en medio de la economía de guerra. #geriPT https://t.co/LqeDgTaRlq]]></document><document><![CDATA[A mi abuela no le gusta mi nuevo look con flequillo https://t.co/V6w0tlFWhg]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss Querían salir en la foto 😄 Buenos días,  equipo 🙋‍♀️ Felíz Miércoles https://t.co/EcCkSFf9wM]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal Nada como un concierto de año nuevo Para llegar a una orquesta se requieren muchos años de estudio y… https://t.co/UEwQr7iXSb]]></document><document><![CDATA[@MonsieurSansFoy En @populares @pablocasado_ 📣apostamos por una inmigración legal, ordenada y vinculada al empleo,… https://t.co/tR7FL2DKVi]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @calriver @NuriaDeArgila @Sclerostar @Astillytas @DadaCero @maria5sentidos @Nayma03 @Animal_Virals… https://t.co/3MBiL7i7gZ]]></document><document><![CDATA[@RubenDragao1893 @manelfmacedo Os teus argumentos são tão bons, ensina-me]]></document><document><![CDATA[@niallftpablo Maravillas del mundo. Se me ha metido una foto en el ojo 🤧🤧🤧🤧]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer nuestro boletín informativo digital Nº149 (Abril 2019) https://t.co/KGzp9l3CDB https://t.co/M3pWRuT8iX]]></document><document><![CDATA[me ha roto el horario no pasa nada es una señal para que me vaya a dormir gracias agoney]]></document><document><![CDATA[Valencia , te va el PP TE VA VOX  QUE OS DAN DE COMER EN VALENCIA  QUE TODAS LA M..LAS RECOJEIS ¡¡]]></document><document><![CDATA[No sabes que hacer con tu vida...te ayudamos a ver las opciones que tienes disponibles...#rumboalaexcelencia… https://t.co/M1Hi9Dct1F]]></document><document><![CDATA[@Literary_shadow @Leeryvicios Feliz víspera de acueducto. Que lo disfrutes!]]></document><document><![CDATA[es la primera vez q veo #vivalavida182  y es por ver a @sofiasuescun  mucho animo mi niña.te quiero]]></document><document><![CDATA[@javichu_r Cuando Veáis a Sofía con Otro,Espero q No Despotriquéis Contra Ella,Ni La Llaméis de Todo x Rehacer Su V… https://t.co/tfHdwac6av]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/7PsOmp1JUl]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/tIsueUpG6d]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el capítulo 3 de GOT y tengo que decir que no sé como estoy escribiendo esto porque me he quedado muerta]]></document><document><![CDATA[@ubikg @RicRuizGarzon @paginasdeespuma @paginasdeespuma distribuye en México así que llega seguro, y la edición dig… https://t.co/QQUX31cO4K]]></document><document><![CDATA[I'll practice my patience while you're getting wasted 'til fate brings you home. I'll wait through your phases. Pho… https://t.co/291psHg7nx]]></document><document><![CDATA[@FedCup_es @HuracanGeorgi Comentario muy desafortunado aunque hubiera ganado Garbiñe.]]></document><document><![CDATA[Alea iacta est.. #28A #EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales Ojalá ganen el sentido de Estado, la seriedad po… https://t.co/WBodPKeimF]]></document><document><![CDATA[@martanomada @eldiarioanimal @Filmingforlib @CaballodeN Pronto empiezan!! 😰]]></document><document><![CDATA[Uno de mis poemas_objeto JUEGO CON EL MUNDO ha experimentado, con el paso del tiempo, el movimiento del lenguaje. ¿… https://t.co/OJJ3LdJ21l]]></document><document><![CDATA[#DiadelBeso donde se dice todo hablando nada...  #happybirthsay @impulse_of_life mi amor. Te veo mañana! https://t.co/lZszBWS2zp]]></document><document><![CDATA[@RebeldiaUsera @distritodeusera El problema es que son unos chulos prepotentes y se creen que la mujer es carne nad… https://t.co/7zIkXjnJVv]]></document><document><![CDATA[Desencertades paraules del President de la @boschcardellach contra @RadioSabadell i més quan afirma q ni tan sols c… https://t.co/NqB3Cf6hAk]]></document><document><![CDATA[Podólogos: ¿la dismetría para prescribir alza se testa clínicamente o es necesaria una telemetría? Gracias!]]></document><document><![CDATA[@jsb14feb @pvallin Y como lo demuestran que están consagradas? Me lo explique 🤔🤔🤔🤔🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Je conseille au petit Glanz d’aller faire exactement la même chose au Vénézuéla, ou à Cuba , Russie , Chi… https://t.co/nzcLDmpY9F]]></document><document><![CDATA[Não consegui o que queria antes de Marina mas consegui agora, 1 semana depois. I’m so fucking proooud]]></document><document><![CDATA[Que ganitas de votar!! Todes que puedan a votar que lo hagan por todEs. #VotaPorFavor #28A]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está, oh muerte, tu aguijón? ¿Dónde, oh sepulcro, tu victoria? 1 Corintios 15:55 RVR1 #Jesús ha resucitado.… https://t.co/PUSbR04rfi]]></document><document><![CDATA[Que noche más oscura la del último capítulo de Got y que final, qué final!!!! #LaCafeteraIBEXtidura]]></document><document><![CDATA[Aí caralho ahahahahah os meus pressentimento não falham kkkk. Agr sim, vou armar barraco]]></document><document><![CDATA[QUE PASES BUENA NOCHE MIS NIÑAS TÚ Y TÚ BEBITA LINDA HASTA MAÑANA CARIÑO.💗💜🌹😘😘😘💗🌹💜💗🌹💜💗😘😘]]></document><document><![CDATA[@maribelcmartin Había firmado un acuerdo para progresivamente ir aumentado el salario hasta equipararlos 💶]]></document><document><![CDATA[Estic veient el judici i no puc deixar de somriure al veure amb la normalitat que es defensa el vot i el dret a vot… https://t.co/sjia1JHOVL]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Buenas tardes. He localizado a través de su web mi voto por correo. Al parecer han venido pero no h… https://t.co/udh8dKr8RK]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @Rafa_Hernando #28A #LaEspañaQueQuieres. @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Desde el alféizar de la torre de Aragón, donde se lidiaron cientos de guerras la mayoría contra los aragoneses, pue… https://t.co/YIbSenO6Uh]]></document><document><![CDATA[14 de março Instagram ❌ 14 de abril Instagram ❌ Aguardamos o dia 14 de maio 🙄]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Eres la perfecta definición de "BASURA". Reza para que nunca seas tu el que tenga que ver todo tu cu… https://t.co/ynDHrP3Jkm]]></document><document><![CDATA[@_hireth Vas a tener que convivir con él, no podemos dejarlo fuera atado a un poste con una caseta.]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @deArteagaMarga @Mac3427Milagros @sabela11n @Gigaherzio… https://t.co/3KAt2h9yQP]]></document><document><![CDATA[Sería interesante saber a cuanto ascendía el coste de la lucha antiterrorista cuando mataba Eta. Sin duda había que… https://t.co/86QRzH9euT]]></document><document><![CDATA[Viendo la FMS Pamplona. Lo que pasa al sacar fotos, que no proceso lo que pasa en el momento. Rumbo a barcelona.]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs @KRLS Aixo es veia venir paro segur que trobareu la manera amb poger fer posibla a questas eleccions]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @EnricMillo Escalfar cadira, rascar-se els c,,,,,,, cada dia i això  si cobrar de tots!!]]></document><document><![CDATA[#platano 🍌 energía de carrera asegurada 😜 El plátano no engorda, no tiene mucho azúcar, no es malo. Es fruta es san… https://t.co/zfkNPYYY8l]]></document><document><![CDATA[Tempo en IES San Fernando de Sevilla... Actividades para el día del libro https://t.co/ZB62RpGYhs]]></document><document><![CDATA[@kaditanoradikal @prendimientocdz @PrendimientoCa @GJPrendimiento_ @CofradeGaditano @RCofradeCadiz @EternoGaditano… https://t.co/657ZA93csL]]></document><document><![CDATA['Polònia' convierte a los políticos en Queen para repasar las elecciones con 'Bohemian Rhapsody' https://t.co/51MuYjAnze vía @vertele]]></document><document><![CDATA[@1victimamasLVG #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/EMfRdFKrjD]]></document><document><![CDATA[Jijijijiji yo soy socialista y me emcamtan. Me hacen ver la política de otra forma. Gracias!]]></document><document><![CDATA[@macaga63 Y tiene toda la razón, pero cada un@ lo vive como puede, y los dos casos son diferente en las formas, el… https://t.co/isN4pZcLRo]]></document><document><![CDATA[@holamigenteeee Vi el primer capítulo una vez y me dormí. Pero lo volveré a intentar jajajaaj]]></document><document><![CDATA[@AlbertoMM38 A mí es que me gustan los animales porque como pollo asado 😂]]></document><document><![CDATA[Me he tomado dos pastillas de cafeína y estoy notando como mi corazón va a mil. Si tengo que palmarla que sea despu… https://t.co/bX61kDf23x]]></document><document><![CDATA[@perezreverte @Juanvergaralei1 @XLSemanal Acabo de poner e Facebook  que mi primer libro fué  "Kazán, perro lobo".… https://t.co/4ylZoAtGlw]]></document><document><![CDATA[Felicitats a l’ajuntament de @SantVicençdeMontalt per la fantàstica zona pública per gossos que tenen. https://t.co/PEqFENqAUH]]></document><document><![CDATA[@Sergi_Bernal @DrEnric @SGertrudix @EscuelaBenaiges Igualment Sergi.Bona feina]]></document><document><![CDATA[Lisa 🐱 A veces hay que saltar sin miedo, salir de la jaula, volver a ser • • • 🐱 #cat #cats #catsagram #lisacat… https://t.co/PntjDPTxia]]></document><document><![CDATA[Mañana es 17 de abril y cumplo irremediablemente 37 años, no sé si autoregalarme pañuelos bordados o una bicicleta… https://t.co/gvGILCJeBg]]></document><document><![CDATA[@cescgalietti @sanchezcastejon El problema es q lo saben perfectamente, pero les funciona el mantra y repiten la me… https://t.co/BMhSPgwTlm]]></document><document><![CDATA[Para a semana vou para a minha terrinha, e durante o feriado vou às compras em busca de um vestido]]></document><document><![CDATA[Estes vermes q se dizem benfiquistas são aqueles que andam a reboque dos q querem Vieira e tudo o q vem do Vieira f… https://t.co/kfHnIflWha]]></document><document><![CDATA[Isto sou eu a divertir me durante a viagem até Lisboa https://t.co/LRX6XZqptn]]></document><document><![CDATA[Tengo hábito de ti... 🎤🎤@vanesamartin_  ayer en #Pamplona #Baluarte #TodasLasMujeresQueHabitanEnMi en Baluarte https://t.co/TbHrUOBUnP]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @P_Villarrubia @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @GonzaPerezSarro @pantalla_azul @nachorsevilla… https://t.co/caZQSY1Hot]]></document><document><![CDATA[Una año más... Pasó la tarde y ha llegado la noche. Ya se acerca el momento de la recogida...ya está El… https://t.co/rqsPIjFzuW]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m No creo que todos los taxistas lo sigan..]]></document><document><![CDATA[@C__Tolentino @Joel_Geraldes Vira essa boca p lá  To com saudadessss ❤️😫]]></document><document><![CDATA[@encarny_2016 @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Jajaja 😂]]></document><document><![CDATA[@juliendray Alors M.Dray parce qu’il est journaliste ( soit disant ) il peut insulter et faire un doigt d’honneur a… https://t.co/4XTumDkA3m]]></document><document><![CDATA[Se me dessem 1€ por cada vez que este vídeo me aparece na tela (🥰) já estava nas Maldivas]]></document><document><![CDATA[Cómo se puede hacer eso a una niña de cuatro años. No digo lo que haría con gentuza como esa porque me cierran la c… https://t.co/KHadr7pX1L]]></document><document><![CDATA[Peor q coincidir con el mismo vestido en una boda.. 🥴💃🏻#buenosdias ☀️#feriadeabril #goodmorning  #buenosdias… https://t.co/HBCd265QBp]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Muiños, Galicia, Spain https://t.co/gxGhEFddQy]]></document><document><![CDATA[@NEUDC_RNE para lecciones las que te da continuamente todo el mundo cuando tienes un bebé. Todos creen que lo conoc… https://t.co/JenzJcGExo]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/GdMM9TrcpZ]]></document><document><![CDATA[Lamentablemente ni dando parte los vecinos en la Juncal he llegado a contar una docena de papeleras que faltaban. H… https://t.co/mFEUQZiyXY]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @ElDiario CUANTOS CASOPLONES TE COMPRARIAS SI GOBERNARAIS CON PICO YA HABESIS DEMOSTRADO SUS,FICIEN… https://t.co/j9tdky2jlK]]></document><document><![CDATA[@Silvia18169 Si yo creo q esta en  todos  igual,, bueno esperemos q no dure,, 😀🥰]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @Humanizar_es por esos 30 años y por el trabajo con un objetivo común: #humanizar @Munozalustiza]]></document><document><![CDATA[@Eliamartt @MTudela Jamás pensé que ERC seria la que fallaria.Habeis tirado la toalla, ellos lo saben.Decis una cos… https://t.co/E9JTDixbSa]]></document><document><![CDATA[Teresa makes me happy en Playa De La Caleta, Cádiz https://t.co/LntVxKrTwr]]></document><document><![CDATA[Ja s'acosta el final. I espero que sigui un final feliç , com desitja tothom que et segueix.]]></document><document><![CDATA[Casado afirma que Pedro Sánchez quiere prohibir los toros, la caza y el diesel. Churras con meninas. Y mentira, claro. 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Neceser Venus "Beauty and Purity" rosa.  . . Detalle estampación y tejido.  . . . . #serigraph #project… https://t.co/wI18Rmm0cA]]></document><document><![CDATA[he podido escuchar esta maravillosa canción en el momento perfecto y con mi persona favorita, no puedo pedir más 🖤]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/eohy9JcB8v]]></document><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 @jbarbudog Funcionsa como un collar de ajo en público, pero a escondidas lo comen... claro que sí..  😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[¿7 eurazos por coger el @metro_madrid una parada desde Aeropuerto T1 a Feria de Madrid? ¿Estamos locos… https://t.co/8IAH5OSe1O]]></document><document><![CDATA[Me repatea la mierda de siempre de que las feministas no estudian, que viven de pagas y que se hacen un máster en i… https://t.co/DtPbnwcor8]]></document><document><![CDATA[LAS COSAS CLARAS:  Si quieres que gane el PP en el Senado, vota al PP. Si quieres que gane VOX, vota a VOX. Si quie… https://t.co/RUh8xufgrr]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es La santidad, es la experiencia vivida en silencio, y demostrada con obras llenas de amor y autenticida… https://t.co/8RabombB3b]]></document><document><![CDATA[no hace falta que lo diga porque lo twitteo al menos cinco veces al mes pero esa piel es por ser la mejor persona d… https://t.co/sHPtp0rXwJ]]></document><document><![CDATA[@the_Jingle_jan @LeaksUberCabify @Uber_ES @Uber No lo entiendo. Eso que significa?  que yo no utilizo uber. Gracias!!!]]></document></documents></author>