<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Acaba una saga. Acaba el Juego 🤩#AvengersEndgame #VengadoresEndgame  #ThankYouAvengers @MarvelSpain @MarvelStudios… https://t.co/r2gvB7vGVS]]></document><document><![CDATA[Días de lluvia y frio.   Que mejor para combatirlo que unos buenos y crujientes churros con chocolate del restauran… https://t.co/h9pkJdWu4R]]></document><document><![CDATA[Terminado "inFAMOUS First Light" #Abigail #Fetch #Seattle #Neón  #Infamous @PlayStationES https://t.co/rW3ygpVpKw]]></document><document><![CDATA[Cs Dosrius us convida a la presentació de Juan Carlos Pablos Dos Santos candidat a l'alcaldia de Dosrius. L'acte se… https://t.co/LkmYgG1rHV]]></document><document><![CDATA[Nos han cortado el agua temporalmente y le he echado al conejo el poco agua que me quedaba para mí. Si esto no es a… https://t.co/nZOArqSj3N]]></document><document><![CDATA[Ni estelada, ni bandera española. Bandera de la ciudad de Barcelona. Sí señor.]]></document><document><![CDATA[@RayDonovan____ @jmdelalamo Repartirse los votos, por poder se puede. Siempre que los de la mesa se callen, y se po… https://t.co/rFEa9kGnBD]]></document><document><![CDATA[@javitaurino Es la realidad de lo que pasó ayer y en Sevilla no gustan los arrimones de pueblo de ayer y así de los… https://t.co/CuUswFRAyF]]></document><document><![CDATA[Disney Channel: Help Get Disney Channel to Renew Season 4 of Andi Mack - ¡Firma la petición! https://t.co/VFkyFulEb3 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@ele9061 @SnezanaJevticBg You too my dear friend thanks for sharing ❤️❤️ https://t.co/giWsjjuOv4]]></document><document><![CDATA[Anchoas a la Bilbaína en tabernapedraza   #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla… https://t.co/P2Hibo9GWs]]></document><document><![CDATA[@TercioHispanico @vox_es Cuando se dice que en España no existe ni tan siquiera la Libertad de Pensamiento, no es u… https://t.co/BMkRcqeh8z]]></document><document><![CDATA[Estos quieren romper España y los españoles anonadados viéndolas venir esperando el momento que no se pueda hacer n… https://t.co/tbs83WXQon]]></document><document><![CDATA[“¿Por qué no dejamos de retratar algo que podemos ver todas las mañanas en el espejo del baño?” Los #selfies, los… https://t.co/vOlACdjMr2]]></document><document><![CDATA[@Chacon_Triana @JF_Robe @juanma_gv @Foo7b4llClub No veas la que estáis liando]]></document><document><![CDATA[retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for BTS merch ) Good luck🔥]]></document><document><![CDATA[@aybarrapacheco Sánchez gana, el descalabro PP no es achacable a la fragmentación del voto, juntos tampoco suman. A… https://t.co/Y4p2X8WRZA]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Estos cumplirian y harian cumplir la LEY Cosa q vosotros no habeis hecho en Cataluña, por ello los cat… https://t.co/8XnTgmb9Kh]]></document><document><![CDATA[El otro día vi en el cine la princesa mononoke y para ser de estudio Ghibli es un tostón q flipas xddd]]></document><document><![CDATA[#Ojen celebrará a lo grande el #DiaInternacionalDelLibro  2019 : https://t.co/8JhVGlWIkH @AytoOjen @alcaldeojen @merinoestefania]]></document><document><![CDATA[@CucalaMir De todos modos, en la época de Luis de Lezo no ondeaba la bandera con la Cruz de Borgoña]]></document><document><![CDATA[@CapeHole @Irene_Montero_ Aunque vivieran como José Mujica seguirían con el raca raca.]]></document><document><![CDATA[@ticomia20cm @Otavio692x @QGDosBoys @BoyzSpace @rnt23cm @100kamisa @_P_O_R_N_O_ @Dotado_Paulista @MusculoDuroBlog… https://t.co/2W3TpFVYD2]]></document><document><![CDATA[Un día eres joven y al otro llegas a casa de madrugada y te pasas un rato con insomnio acariciando al gato.]]></document><document><![CDATA[Enfasis en Chabista y doble énfasis en Webon featuring arrastrado jalabola]]></document><document><![CDATA[a série special da netflix é a coisa mais ❤️ que eu já vi fuck harry potter no catálogo, renova special]]></document><document><![CDATA[El arsenal defiende el ABP como si fueran conos ......Dos acciones del Valencia y dos claras (1 gol y el otro de milagro no lo fue)]]></document><document><![CDATA[Más o menos pasa lo mismo con "posmoderno". La ignorancia, que es mi mala...]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL presi no permitas que Pablo fracasado nos insulte y nos tache de ultra derecha ni ostias sino sabe d… https://t.co/L9CdSRFBBL]]></document><document><![CDATA[Gracias a la vida por todo lo bueno y lo malo que me ha dado. De lo bueno, hay cosas que me ha costado mucho sacrif… https://t.co/wy4tnCv6tp]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: la tendencia sigue de x2 respecto a rentabilidad alquileres, impulsando más compraventas #li https://t.co/64D9dg9AkW]]></document><document><![CDATA[goodbyerita  LUNES 👓 👋🏻 #vamosacambiarlaformadeverlascosas #opticalcollection #comingsoon  👇🏼🌹 eva.barrallo… https://t.co/GwFTcrcNQC]]></document><document><![CDATA[@OrangBr Hay muchas últimas oportunidades que no se podrán aprovechar según quién gobierne o si no hay un gobierno.… https://t.co/NAOavTjQ6B]]></document><document><![CDATA[@wordrefiner At bibliotec is better you can do a party lol 🎉🎉🎉😂😂🎉🎉 https://t.co/gYjEtLGO89]]></document><document><![CDATA[New hypertension guidance risks overdiagnosis and overtreatment https://t.co/1jXsxH8dhi]]></document><document><![CDATA[¡¡"Yo, pido el voto para que tu y tu amigo, os vayáis yaaaaaá y tan amigos"!!]]></document><document><![CDATA[@INS_EHTB La nostra enhorabona a aquestes dues alumnes que posen el nivell més alt encara!! Sempre superant-se!!!]]></document><document><![CDATA[Quiero dar las gracias a #total_family por haber seleccionado mi foto para su tan entrañable galería lo cual es tod… https://t.co/MfpX4fbEqj]]></document><document><![CDATA[@Juanele22 Un comparsa magnífica.... Tino Tovar y Bienvenido juntos !!!!]]></document><document><![CDATA[@manuelgil_uso @AlbanoDante76 Es mentira lo que a ti te parece. A falta de argumentos racionales la descalificación… https://t.co/iFMHsXqTXu]]></document><document><![CDATA[Pero realmente has leído el documento, no se persiguen profesionales, se persiguen farsantes enchufados por Susana… https://t.co/SX3sO0krlM]]></document><document><![CDATA[Hermosos objetos #ship #barco #huelva #inspiration #relax en El Rompido, Andalucia, Spain https://t.co/JFweYz3arY]]></document><document><![CDATA[@bdncom @Penya1930 @nicolapro7 #pregobdn @bdncom "La Penya no es solo un club, es un estilo de vida"]]></document><document><![CDATA[@traedascensos Se ha picado por qué no paran de subirle a DON Daniel Aquino...]]></document><document><![CDATA[#Repost @STE_CLUB  ・・・ XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX — El artista vio a las criaturas vestidas! Creatividad y creativos.… https://t.co/NYSh2aO0pz]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Nuevo Baztán, Madrid, Spain https://t.co/jR661p3dbq]]></document><document><![CDATA[1483 empleos diarios, plan de lucha contra el paro y el desempleo juvenil, igualdad laboral, plan de retorno para t… https://t.co/WFD08Tfcz0]]></document><document><![CDATA[@bigottmusic warmupfestival . . . #bigott #warmup #festival #music #musicphotography #gig #gigphotography #concert… https://t.co/oNgdyk9jt1]]></document><document><![CDATA[@yuitaki eu intercalo o mamilos com podcasts mais "animados" pra segurar o baque. o de família e o de masculinidade… https://t.co/epTlVFgVXy]]></document><document><![CDATA[Quiero chuparte las barras. Y tocarte el escudo.  Vull llepar-te les seves cançons. I tocar-te el que es diu que és.]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil acabo de ver en la M100 km 10 a un galgo abandonado merodeando al lado de la carretera y me da cosa d… https://t.co/AVlo212QAs]]></document><document><![CDATA[@viviEMdo @SoyBiotec Yo a ninguna en particular pero sí es cierto que a pesar del tema cáncer, todo lo que he logra… https://t.co/JkzmoocVOg]]></document><document><![CDATA[@mjansen_madrid @el_pais Una mala noticia. La buena es que ya no hace falta mirar lejos (Finlandia), con mirar a Po… https://t.co/mfjiJC8zep]]></document><document><![CDATA[@javiermoleroseg @cepyme_ ¡Aplicando el ODS de las Alianzas! Muy bien por @pactomundial y @cepyme_es. También implica a @CEAJE]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo @jmdelalamo Inflaron un globo sólo con aire.   Hicieron creer a sus seguidores que ganarían las elecci… https://t.co/XvtOqDEh16]]></document><document><![CDATA[esta simplemente es un poquito más gilipollas, pero gran representación gráfica de toda la panda de feminazis y que… https://t.co/sWX3m7woix]]></document><document><![CDATA[Patricia Guerrero tienes nombre de luchadora bueno hoy te han dado una buena paliza pero no dejes de intentarlo ami… https://t.co/fCHsPY12DR]]></document><document><![CDATA[O Serviço Nacional de Saúde atravessa o momento mais difícil da sua história. Identificamos alguns dos problemas e… https://t.co/utDkG7hy0c]]></document><document><![CDATA[Round 1. Mañana vamos con el 2. A ver cómo justifica Casado tantas mentiras.]]></document><document><![CDATA[ENTREVISTA | José Luis @abalosmeco, ministro y candidato del @PSOE: "Decimos que, frente a la independencia, autogo… https://t.co/6KwF1QPQj1]]></document><document><![CDATA[On esta l'estrella de "tot en liquidació". No l'heu vista. Deu esta ben amagada i amb el nas una mica mes llarg!!!]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺai… https://t.co/VT5FeB7nA0]]></document><document><![CDATA[Subir la valla de Ceuta y Melilla, abolir la prostitución y otras promesas del @PSOE en su programa electoral… https://t.co/obMYwQgMJt]]></document><document><![CDATA[Empieza la Semana Santa en Leganés. El primer paso en la calle. @Leganews @AytoLeganes y he tenido el honor de saca… https://t.co/Nu3k5PVWCl]]></document><document><![CDATA[Magnífica respuesta por parte del profesorado al curso de Gamificación... ¡Enhorabuena a todas y todos los particip… https://t.co/Pr9MQ9cKir]]></document><document><![CDATA[I just finished running 2.01 km in 11m:03s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@julioinsadji @laguaridaVCF @valenciacf Partir se patirá con o sin Coquelin...]]></document><document><![CDATA[La naturaleza en pleno apogeo. en Málaga, Spain https://t.co/Itk0BVyi7y]]></document><document><![CDATA[@nestorfabian74 bueno, no. A mi me encantaria que TODOS los votantes fueran personas informadas.]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Y yo si no soy artista no? Discriminacion por ofico Inconstitucional Pd paya panda...]]></document><document><![CDATA[@GonzaloNez19 @Luis_Ode_ Curiosa esa capacidad para odiar que tienen los que critican el discurso del odio. Entre a… https://t.co/TYzcDRhJU5]]></document><document><![CDATA[¡¡"En el aire hay muchos pájaros... Alguno, nos sorprendería si supiésemos que no saben volar y como consecuencia l… https://t.co/GCPv7jGDdX]]></document><document><![CDATA[@jm3javi #antoniopapa #vox favor un RT masivo para el tw original https://t.co/gMt1eQHJTk]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon No tienes verguenza!!!! Eres indigna y eres Basuraaa. .!! Estiy viendo este programa y dwsde hoy ya… https://t.co/UFRDsKqha6]]></document><document><![CDATA[Next destination :DOMINICAN REPUBLIC (PUNTA CANA) https://t.co/HFjQKGezJB]]></document><document><![CDATA[La España Viva vuelve a responder a la llamada de Vox. Esta vez para reunir 15.000€ en solo cuatro horas. Vamos a i… https://t.co/qfTQasORap]]></document><document><![CDATA[Consulta esta reseña de Foster's Hollywood en Google Maps #OnGoogleMaps @dulcegarciabox 18-04-2019 💚🎁😍 https://t.co/YFTWHyPArd]]></document><document><![CDATA[Votad por la mejor talaverana y española en el deporte y consigamos que llegue al puesto que se merece: El Número 1… https://t.co/Ennpe36rkx]]></document><document><![CDATA[1 Maio ❤️🙏🏻 em Maria's Restaurant &amp; Beach, Algarve https://t.co/aPxFQrWEwC]]></document><document><![CDATA[@breverte_ @cnoyagonzalez @JavieRubioF1 @elconfidencial @AEDIVE Yo he visto colas en los surtidores de has 10 coche… https://t.co/zMmLFNE1S0]]></document><document><![CDATA[@martaessi98 denada, te he visto en las sillas medio sobada cuando estaba con el Gran Poder]]></document><document><![CDATA[Las declaraciones de Pablo Casado después de las elecciones, son de una cobardía y falsedad tan desmesurada y despr… https://t.co/K8n7Et4u78]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. https://t.co/y4GiJqnNH3]]></document><document><![CDATA[@naujzepolatseu Buenas noches Mussol, feliz m. 😁 https://t.co/N0LE4YEpny]]></document><document><![CDATA[3 OWLS AND THE AUDI LOGO. 3 BUHOS Y EL LOGO DE AUDI.  #Audi #Design https://t.co/y5vf9Bcwv0]]></document><document><![CDATA[La lluvia, qué bien ha venido. #huertesito #spring #flowers en Castalla https://t.co/7fjFVG5TN0]]></document><document><![CDATA[Cuando le respondo una historia a la que me gusta https://t.co/CZEH20swKL]]></document><document><![CDATA[Siempre tendré la duda de quién votaré hasta el momento de las Elecciones Generales 2019. 🤔...  Mis únicas opciones… https://t.co/LAzOmD6uC6]]></document><document><![CDATA[Sábado de pescaito #feriaabril2019 #Sevilla en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/jyhUrdQiro]]></document><document><![CDATA[@mcruzaguilar @begondina Gracias a ambas por vuestra inestimable contribución. De corazón  ❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@luisda18_ @victorrrrcu Espero, Luis Damián, que le hagas RT+Fav a la foto que parece un cromo repe 😂😂😂 https://t.co/fJT5d8Afzp]]></document><document><![CDATA[Gracias a mis 46 guerrer@s por el esfuerzo tan grande, habéis conseguido una semana santa 2019 espectacular. Felici… https://t.co/LyuYKjfUqt]]></document><document><![CDATA[@soco_rrista @Merime66 @Donuts_es @mamenflow @Hank_Solo Muchas gracias, igualmente!!]]></document><document><![CDATA[Luna, mira la foto completa en mi perfil 🌗 #moon #moonlight #luna #stars #fullmoon #nighttime #nightsky… https://t.co/NgEhfz7Dmc]]></document><document><![CDATA[☀️☀️☀️ Felicidadessssssss a las mamis!!! Apoyando desde ciudadela de #pamplona  #semanadelacroqueta… https://t.co/S0udroaOc3]]></document><document><![CDATA[@Leticia_LCoelho @Boscardin @AnneRoCi E também acho que passei para outra fase da minha vida. Eu era um jovem com b… https://t.co/xsgFV0ndh8]]></document><document><![CDATA[Ruptura de los valores más fundamentales de la persona con leyes que promueven el desprecio a la vida, Aborto, desp… https://t.co/XHcJ5Fgwal]]></document><document><![CDATA[Só queria tar assim em punta para esquecer os meus problemas https://t.co/Hl9dCAJm61]]></document><document><![CDATA[La señal convertida a audio del brazo robótico (después del "terremoto") de @NASAInSight, ¿no os recuerda a cuando… https://t.co/CJ1QUkSmJW]]></document><document><![CDATA[@finisterra221 Ojalá te equivoques, y si no te equivocas, que los pillen pronto, porque la mayoría jugamos limpio. Saludos]]></document></documents></author>