<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Me encantan los consejos de @is4k internet seguro para los niños, gracias!]]></document><document><![CDATA[@cristinaa2109 ve-se logo q não te conhece como deve ser pra mandar isso tudo]]></document><document><![CDATA[Me encanta bailar!!♥️ un detallito del calentamiento de #sombrassarabaras #sarabaras en el #teatretivoli #barcelona… https://t.co/qhP717eUEt]]></document><document><![CDATA[@reptes_nous @DOLORSREI @montsegolSiSi @aerobica86 @JoSocCDRpedroga @jmvergesprat @dnicatala @GenisPinart… https://t.co/HUtZZETN76]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Paso como de la mierda. Allá ellos... #VOXSaleAGanar #PorEspaña ❤💛❤ 💚💚💚 https://t.co/563MBnSkUF]]></document><document><![CDATA[Se nunca mais disse visto a notícia seria "Vieira correu com Boaventura" como continua a ir lá "Vieira continua a a… https://t.co/mWjAUTVgdO]]></document><document><![CDATA[@Cristinaran_0 un día más es un día menos ❤️ #solo13 https://t.co/sz0AQRVBur]]></document><document><![CDATA[#AgoneyDesalia2019  que me dices ???? Que va Agoney ???? Lo sabía.  Y @RonBarceloSpain lo sabe ? https://t.co/iL52uwyzaw]]></document><document><![CDATA[Me encanta, porque llevo una semana sin hablar con mis padres, le he dicho a mi madre que estoy mala y ha pasado de mi.]]></document><document><![CDATA[En mis 27 casi 28 años, hoy ha sido la primera vez que he sido capaz de no comerme un paquete entero de galletas Ma… https://t.co/VmrOuqIo6M]]></document><document><![CDATA[@Desiderio2015 @J_Zaragoza_ Mi niño!! Cuánta proponga y que poco vivencias. Hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[Cofradía de la Santa Vera Cruz “Disciplina y Penitencia”. Sale a las 16.30 horas del Museo de Semana Santa por: pla… https://t.co/SArqOcv2na]]></document><document><![CDATA[@ramirocabrera30 @priscillaam29 Yo lo sigo siendo ❤️ porque lo veré al final del rainbow bridge 🙏🏻⭐️]]></document><document><![CDATA[Me llega via WhatsApp, esto y yo me preguto quien ha hecho las puntuaviones? los de Harteoir? Claro por eso los que… https://t.co/GvIgNEUUVX]]></document><document><![CDATA[@quehaydetras_ Mi niña bonita, tu y yo si que estamos destinadas..Acabo de caer quien eras, me cambias de look y me… https://t.co/j2htvtlHVd]]></document><document><![CDATA[Muchísimas Felicidades @EMILIOSTEAM !! Sabes que para mi eres como un padre ❤️ Por muchos más años juntos ahí arrib… https://t.co/c7TIGT4xup]]></document><document><![CDATA[@Richmengo @_liberales @Jorge_Vilches Lee a Fichte. El Estado comercial cerrado.]]></document><document><![CDATA[@ClanOutlandish @Writer_DG @STARZ @SamHeughan ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️😍😍😍 https://t.co/qiNXX88egw]]></document><document><![CDATA[@rocidor @PablicherJM Su mujé en estación de penitencia no bebe, y así menos mea jajaja]]></document><document><![CDATA[@Celiilla Amiga no sabía que tú tampoco tenías planes https://t.co/OT7tqsjHD8]]></document><document><![CDATA[@Knesix El pequeño detalle del CNE no lo mencionan xq ellos pueden garantías suficientes no les interesa garantías… https://t.co/hRgopOg4WV]]></document><document><![CDATA[es que de un momento a otro he hablado con david de que vamos al concierto de guitarrica el mes que viene lloro de la ilusión uf]]></document><document><![CDATA[Come and kiss me and let’s forget. @ Lloret de Mar https://t.co/eWDtm62Jik]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Claro ... porque a partir de esa hora na más que hay MUCHO PAJARRACO SUELTO!!!!! https://t.co/IN9xnsRN32]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Hay que probar todo que rico psra la mamá en el día de la madre 😍 https://t.co/W2OFwiSx33]]></document><document><![CDATA[tengo un puto mosquito agonizando que suena como un dragón hermano dracarys y muérete ya jdr]]></document><document><![CDATA[@SergioC78346026 @elpais_america Pastelina en Jordania. Se quedaron con el 80% de las mejores tierras cuando la par… https://t.co/g2suOzVvTj]]></document><document><![CDATA[@kora04 Espero q hayas podido descansar Cuidate mucho Y aquí estamos para animarte a seguir #SiempreAdelante  😘😘😘😘🍏🍏]]></document><document><![CDATA[CRISTINA PUJOL LE HA DEJADO K. O. Kiko Matamoros 🤣🤣🤣🤣 que lista la tía @salvameoficial]]></document><document><![CDATA[@zaidacastillo51 @ambitocultural @elcorteingles @EstelaAlcay Mil gracias!!]]></document><document><![CDATA[Os digo desde ahora no voy con Panto chelo pollos Lozano omar violeta.... Voy con el resto no tengo favorito todaví… https://t.co/tRl3LklIg9]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional @DiegoCa82020663 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yRy1vTCmwA]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/VqkNz1zVOl]]></document><document><![CDATA[La inversión en un mantenimiento constante resulta más efectiva que las acciones de emergencia https://t.co/ye4r8Pbctn vía @CincoDiascom]]></document><document><![CDATA[@caroldr13_ @1900Silvia Jajajajaja! A mí? Y a vosotros, no? No te digo. Este año se han puesto en una mesa que no había croquetas. 😒]]></document><document><![CDATA[@Arodriguezocana ¿Quizá por eso será que cada vez más triunfa la gente sin estudios, ni formación, ni educación en general? 🤔]]></document><document><![CDATA[1er. Sobre electoral en mi buzón  "... no se pregunta de dónde vienes..." "somos la España solidaria que no dejará… https://t.co/q87s3WhAAd]]></document><document><![CDATA[@marpelfort hola, tengo 2 entradas para la Coruña el día 29, no puedo asistir, fila 7 , te interesan, retweets xfa]]></document><document><![CDATA[STOP VUELVO PRONTO STOP. Un proyecto participativo de Linarejos Moreno https://t.co/nR139twal9 @centrocentro]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Claro ... porque a partir de esa hora na más que hay MUCHO PAJARRACO SUELTO!!!!! https://t.co/IN9xnsRN32]]></document><document><![CDATA[@juralde Jajaja muy bueno 😂 ojo que lo siguiente es llevar a Echenique a cuestas 😝]]></document><document><![CDATA[Puto juego d tronos me he acabado la primera temporada en dos días xd innnlove]]></document><document><![CDATA[Não posso continuar a ver a série/documentário da Madeleine Mccan, antes de ir dormir, porque sonho com o caso de f… https://t.co/uJ7t9hvrMf]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/ylSFC1K5wl]]></document><document><![CDATA[os acordáis cuando llorabais por vuestros ex's y vuestros amigos os decían "ya llegará algo mejor" pues nada, ya llegué]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡ Muy buen día y mejor semana! A por el lunes.... Besitos. https://t.co/IopJcrmmS2]]></document><document><![CDATA[Hoy en laopiniondemalaga formando parte de la mesa sobre #transformacióndigitaldeempresas. Yo en representación de… https://t.co/7D4b41CUWu]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SantanaCarlos @BuikaMusic  @maluma  @timmytrumpet… https://t.co/1D5PbV9KG0]]></document><document><![CDATA[@pilar51 Que tipo de politica se esta haciendo..Van unos y vuelven otros..]]></document><document><![CDATA[Aquí estoy entrevistando a la gran Ivankovà, que ha dado un concierto impresionante en @mataderomadrid… https://t.co/kOQeYXtP1W]]></document><document><![CDATA[Y siempre me asombrará lo mucho que se ofenden algunos -siempre haters, siempre anónimos-, corriendo a señalar "no… https://t.co/K7hsa3qJVr]]></document><document><![CDATA[@JBCPERU Queeee? así lo resguardan, mientras los asesinos, rateros asaltan y matan en las calles tenemos a estos ag… https://t.co/C4tF8Pjj2k]]></document><document><![CDATA[Hasta el final vas a ser una lacra no perteneces al Partido Socialista y vienes a conocer a la presidenta en person… https://t.co/1LGPDtJdrC]]></document><document><![CDATA[#140AñosPSOE que hoy celebramos con inmenso orgullo. https://t.co/4ONJuRsVob]]></document><document><![CDATA[@josybreda E eu que todos os dias navego no mundo da Infertilidade desejo um feliz dia a todos que testemunham casos de sucesso. 🌷]]></document><document><![CDATA[he buscado los planos de desengaño 21 y sigo teniendo la duda de dónde está el cuarto de baño en el 3ºB, necesito q… https://t.co/x18XdKFs89]]></document><document><![CDATA[@LigaIberdrola @RealBetisFem @SevillaFC_Fem @jesusitoo_10 @Duayen2 #EsteDerbiSeJuegaEnElVillamarín]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Hay que ser consecuente con lo que se dice, sin tener ni idea del tema.  https://t.co/o7NA5a361A]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Quina colla de descerebrats mononeuronals. Fàstic i vergonya el comportament de certes persones, mé… https://t.co/dIDyUgTbLW]]></document><document><![CDATA[@GladysYanira22 @BigMaglyRedSox @LibreCapitalist @jguaido Eso es falso Cilia estaba al lado d Maduro el 1d mayo, de… https://t.co/1fsQJZh6Jv]]></document><document><![CDATA[/❤️@sanchezcastejon No está en mis planes intentar pactar con un partido que nos ha puesto un cordón sanitario. Que… https://t.co/IBGVgvLzu1]]></document><document><![CDATA[🌹 Este 28 de abril queremos seguir construyendo una España gobernada en coalición con la sociedad, más feminista, m… https://t.co/bmgWjtlEQ8]]></document><document><![CDATA[@Gustavo24406083 @abuelitagoncia Estamos en ésas desde el siglo VII. Ayaan Hirsi Ali pronosticó una guerra civil, p… https://t.co/8e9HCKdqnk]]></document><document><![CDATA[En días importantes como hoy @elmundotoday no defrauda https://t.co/ZSFFVqLuUX]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día!! Celebrad la fiesta de la democracia, dejaos de excusas e id a votar, joder. Ahh y que no se os olvi… https://t.co/qRIr8HCv6N]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI Grabar con el móvil a un delincuente, sin hacer nada ni colaborar con las FFSS es de cobardes además de imbéciles.]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ @LasMananas_rne Esperemos que tenga la suficiente valentía para no someterse a los de… https://t.co/oQ3wl1nWkT]]></document><document><![CDATA[Teresa makes me happy en Playa De La Caleta, Cádiz https://t.co/LntVxKrTwr]]></document><document><![CDATA[My buenos días ♥️ Espectacular vestido .. Cuando una mujer invoca este color, está convocando al más simbólico, al… https://t.co/qSygEoBYy2]]></document><document><![CDATA[Hoy todo el día ya con la sonrisa puesta, encontrarte con amigos a los que hace mucho qué no ves de manera casual.… https://t.co/PggD2elxlh]]></document><document><![CDATA[#svgala2AR el Pratt se parte de Pollos que habla con las plantas y la iguana 😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Última visita guiada a la exposición #365alc_art_urbà y al ciclo “Tot el que veus és art. Todo lo que ves es arte.… https://t.co/OiBDpllwN9]]></document><document><![CDATA[@angel_h_merino @mlalanda @lnacw @roipipe @jmartinezal @Espe1980 @PepePediatre @loq_hayque_ver @Nopanaden Yo también te pido lo mismo]]></document><document><![CDATA[Empieza la cuenta atrás para volver a la mesa💪🏓 La operación ha ido muy bien! Ahora toca hacer caso al médico y cum… https://t.co/Bw9zLZulqU]]></document><document><![CDATA[Valencia con VOX y @Santi_ABASCAL y @JoseMa_Llanos https://t.co/DAt0AbK7zk]]></document><document><![CDATA[@NuriaTriguero @cabify_espana Cuidado con las reservas, luego te pueden cobrar precio distinto. Son tarifas dinámic… https://t.co/AxPfNpX5bN]]></document><document><![CDATA[Cocolu votó con #DelhiCrime un 8 a "Delhi Crime (Serie de TV)" en @filmaffinity https://t.co/NpAzhr6VJO]]></document><document><![CDATA[🌳🌲🍀🌷☀ en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/UBH4DZQiQ1]]></document><document><![CDATA[Murcia bella Murcia Primavera #Murcia #MurciaRenace #MurciaQuéHermosaEres #FiestasDePrimavera2019… https://t.co/gylyr6HNUR]]></document><document><![CDATA[@iescolar Esto en la etapa de las élites del grupo DEL poder k robando durante muchos años fondos públicos  llevaba… https://t.co/UFIFghSN4g]]></document><document><![CDATA[@ViejochachiJavi @Pablo_Iglesias_ Ya estos no saben de donde escarbar para sacar votos. Populismo puro y duro. Si d… https://t.co/xYWTpMX3it]]></document><document><![CDATA[Mano, agr a Ontari matou o Aiden e os outros putos para ficar no poder? Foda se]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/HoX48gZIlR]]></document><document><![CDATA[@bebeagua60 A mí también me llamó la atención cuando lo vi... parece que tenga un ataque de pánico]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 Tampoco me siento ofendida, al contrario, me siento orgullosa de gol que ha marcado]]></document><document><![CDATA[@Tressa_69 Jajaja buenos dias,pues a beber de gratis,🌹🌹🌹🌹 https://t.co/TimhHbNTiJ]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo @chuchencio @manyez @urgenciasemerge @XeloJordan @Curious_Nurse @PauMatalap… https://t.co/RllBT3lpuu]]></document><document><![CDATA[@barbarajuchen Mais ou menos! Foi mm cabra a dar as notas e agora vai embora, com exame daqui a pouco]]></document><document><![CDATA[@anothersarahere a costinha já me disse!! eu não fazia ideia de quem era ahhh]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/XOoIKCFeMV]]></document><document><![CDATA[@AsunCarretero El amor es para el niño como el sol para las flores ; no le basta el sol]]></document><document><![CDATA[@ESBuenache @greenpeace_esp @eldiarioes Cristina Narbona había sido ministra de Medio Ambiente, quien mejor que ella 🌳🏵️🌲🌺🌴🌸]]></document><document><![CDATA[Ha merecido la pena, el 5 de Mayo un día para celebrar! Es el día elegido para el homenaje a todos los españoles de… https://t.co/inZ7BzvhVe]]></document><document><![CDATA[#visualthinking en #21JGI otra forma de pensar e innovar. Elena Urizar siempre impacta https://t.co/Afs4Ze2TWV]]></document><document><![CDATA[#recienterminado #proyectogemelas #gemelos #brothers #pintadoconamor #arts #artschool escuela_arte_ubeda en Escuela… https://t.co/B9tOnVBws2]]></document><document><![CDATA[UN PINO DICE  ered la primera persona que me llama pino siempre soy una jirafa 😔🤟🏻]]></document><document><![CDATA[🤣🤣🤣🤣me meo, vaya intensidad la de Belénro q no lleva ni media hora en la casa #SálvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[VAMOS X OTRO MARAVILLOSO DIA  a 24 horas de FESTEJAR AL POTRILLO # BENDECIDO DUA PARA TOD@S  saludos desde Mallorca https://t.co/oH7qHvIqRd]]></document><document><![CDATA[@Messi10_thanks 🙌🙌🙌siii mañana sera un sabado cule.por fin cantaremos el Aliron🙌🙌🙌.]]></document><document><![CDATA[Temporada acabada con la permanencia conseguida y super orgullosa de ti ,un placer todos los kilómetros y viajes de… https://t.co/zvbtOeun4d]]></document></documents></author>