<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El PP y @LopezMirasF están pidiendo un cambio y regeneración en el gobierno de la CARM, necesario para una mejora e… https://t.co/yRlSHYIlFo]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip @FCBarcelona ¡¡¡¡DOBLEMENTE BRUTAL!!!!  Y el Barça también es vigente doble campeón de la Copa de l… https://t.co/LQsatZLiuV]]></document><document><![CDATA[#saturday #relaxday #chipi y con buena compañía abardiaz en Las Canteras Bar-Chiringuito https://t.co/bc6OhSYBFQ]]></document><document><![CDATA[Missing Spain! 🇪🇦 . . . . . . . . . . . . . #jaen #espeluy #spain #españa #saudades #musician #friends #finca em Es… https://t.co/r7bMip5R35]]></document><document><![CDATA[Los nuevos Ave son un puto gustazo para viajar, los asientos son mil veces mejores que antes de vd]]></document><document><![CDATA[Cañas por España. Tomelloso ( Ciudad Real) España en Spain https://t.co/ChjEO8HZ2h]]></document><document><![CDATA[Que le ha pasado en el minuto de oro sr @Albert_Rivera ¿Se ha quedado en blanco, se le ha olvidado el guion, o es q… https://t.co/xBFFodgg4l]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @ierrejon @Irene_Montero_ @MonederoJC @sanchezcastejon @CMonteroOficial... ¿Como se llama esto CMo… https://t.co/IhJDau4yXp]]></document><document><![CDATA[É investidor no ramo imobiliário? Quer ganhar de 300.000€ a 400.000€? Tenho o imóvel para si em Carcavelos. Mais In… https://t.co/r8Nf8DQQVw]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Vete a la cocina y sacas del congelador lomo , está en el segundo cajón , pone 5 filetes o solo 5 lomo]]></document><document><![CDATA[🎾 @NicoJarry: "Es el reflejo del trabajo. El mejor triunfo de mi carrera" https://t.co/KLXeszROLS]]></document><document><![CDATA[@somonten @javier_merino @lariojacom @vox_es este blanqueamiento de la ultraderecha que hacen PP y Cs no es vergüen… https://t.co/Cf1mUNcA9X]]></document><document><![CDATA[O presidente do Equador, Lenin Moreno, "é um homem corrupto, mas o que fez (entregar #Assange) é um crime que a hum… https://t.co/jZ8xTfmRUp]]></document><document><![CDATA[El proyecto de @VallsBCN_2019 es: ✅ Barceloneses como eje central de las decisiones de ciudad. ✅ Transparencia y se… https://t.co/DAtDzbhKTQ]]></document><document><![CDATA[@LS2713 @Invierto1 Que no se resuelva, no hay noticias, nadie te informa. Se dice que hay el informe de los italian… https://t.co/fddrhYKdnC]]></document><document><![CDATA[@andrespul1508 @AD_Alcorcon @CAOsasuna Hasta las nubes se vuelven rojillas.. Un buen presagio]]></document><document><![CDATA[@EL_GUIJAR @AngelesSRafael Estamos de acuerdo... es fundamental hacer una buena pretemporada en @AngelesSRafael y d… https://t.co/EQRfqTOaSl]]></document><document><![CDATA[Santiago Abascal: "El 28 de abril nos jugamos la unidad de España y la libertad de los españoles" | Elecciones 2019 https://t.co/GNi2eT2KnV]]></document><document><![CDATA[@MargaXrepublica @KRLS En el mismo pueblote fusilaron y ahorcaron a un muñeco representando a Aznar... y nadie hizo… https://t.co/XCjngnMhh3]]></document><document><![CDATA[Y es la misma que ha metido en la cárcel a unos chavales de Altsasu por una pelea de bar.. Todo en orden.. Hispañis… https://t.co/wAGvrtys6b]]></document><document><![CDATA[Acudir al lugar en el que una persona está presa y liberarla por la fuerza. Eso en España, ¿cómo lo llaman? Creo qu… https://t.co/94I0A4me5J]]></document><document><![CDATA[@zambudio90 @WARMupfestival Dónde quedaron esos tiempos en los que íbamos juntos a la sala de prensa del SOS 4.8 a robar red bulls.]]></document><document><![CDATA[@GabrielaBustelo Aquí te dejo un artículo bastante completo al respecto (en inglés, eso sí) https://t.co/8BjL0Nypqc]]></document><document><![CDATA[Felicitar como club al @BalonmaBeraBera por su Victoria merecida de ayer Felicitar a Imanol como técnico por sus va… https://t.co/Gq26zH0Tg5]]></document><document><![CDATA[Esta mujer es la Presidenta que necesita la Comunidad Valenciana   Pido el voto para @isabelbonig… https://t.co/pUv1cmnodf]]></document><document><![CDATA[Disfrutando como un enano y deseando ver la 4ª temporada de HAIKYUU!! Increíble el final de esta 3ª 💪🏻💪🏻 https://t.co/2xFVTnKEB6]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Sr. casado.Sabe ud.cual es su ideología? Por que los españo-   les no sabemos la ideología del  P… https://t.co/s7ZsIw7mcg]]></document><document><![CDATA[@iriareguera @veneciana1981 @LaResistencia @davidbroncano Felicidades hermosuras!!]]></document><document><![CDATA[#Repost @vox_santmarti • • • • • • #PorEspaña #EspañaViva #VOXSaleAGanar #VOXEnTodaEspaña @Santi_ABASCAL… https://t.co/HKCWUXHPAJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Tarde, entonces porqué no se decidió en un principio? ahora a Atresmedia la d… https://t.co/96XGYianT4]]></document><document><![CDATA[@FabiolaMeco @Podem_ @cortsval Que gran diputada y lo mejor, su humanidad, fuera de lo común, es otro nivel.]]></document><document><![CDATA[@pachon_ale @RealBetis @joaquinarte (H)ortera del Betis? Yo no tengo 5 años, pero conozco recién nacidos con mejor ortografía]]></document><document><![CDATA[@spiriman @miguelpasquau ...JESUS que nuevo gobierno andaluz PPCsVOX sigue pagando el alquiler de las viviendas a l… https://t.co/YxPLrD2PkK]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @enoticiescat ¡ viva la libertad de expresión!...por lo menos el muñeco no se gasta nuestro dinero en independencias.]]></document><document><![CDATA[@agropopular Buenos días desde Sevilla, #AgropopularSábadoSanto la respuesta es albaricoque.]]></document><document><![CDATA[Notre Dame sobreviveu a guerra dos cem anos, a revolução francesa, a segunda guerra. Enfim, que revolta]]></document><document><![CDATA[@PulgadeTriana Como vayas igual de bien que has hecho la foto vas a echar buena noche!]]></document><document><![CDATA[@DarkSha71327073 @IsabelPerez770 @Monicalpcarrion @candeblorio @katmetalcat @_Kibaokami_ @navedelmisterio… https://t.co/uCi6PfqdNj]]></document><document><![CDATA[Las víctimas de #NotreDame de las que nadie se acuerda. https://t.co/6Pk1fSWqEO]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @escofet_jaume @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez @ElPaco17170917… https://t.co/zxxdRLLKwr]]></document><document><![CDATA[gigi.mcfarlane at @ShokoBCN 20/04/19 margui707 #QUESIGALAMUSICA #livemusic #visitbarcelona #withlocals… https://t.co/Xzv1QoNQnq]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Eche Ohhh, me temo que leo tarde esto... Para cuándo? Salgo con mi hermandad esta misma tarde. Si es mañana...]]></document><document><![CDATA[@BurricVerdadero Si quieres un Gobierno de izquierdas, debe mantenerse la alta participación en las pasadas… https://t.co/4U1ucI7no1]]></document><document><![CDATA[https://t.co/pSj8Uquvjr Un 29 de abril de   1833: en Asturias (España), el infante Carlos María Isidro se niega a r… https://t.co/oRiNdy9VqH]]></document><document><![CDATA[@AstridBarrio When they lose even the smallest rules  @guardian @TheEconomist @ScotNational @nytimesworld @nytimes… https://t.co/GInXmZRttn]]></document><document><![CDATA[Yo si escucho Radio Invernalia es muy muy a pesar del Señor Jose Luis y gracias fundamentalmente a @NicoFrasquet !!!]]></document><document><![CDATA[@FlewPs @jameskockelberg Ya te digo que tengo claro a quien no votaré, y no tengo claro a quién votaré o por qué la… https://t.co/rbqwGE0yJX]]></document><document><![CDATA[Esto regalo de mi "hermano", Pedro. Está en la Dehesa de Abajo de Puebla del Río, y sabe me gustan estas cosas. Lo… https://t.co/FNTMF0WXqh]]></document><document><![CDATA[Para mí en el computo global de los dos días, valorando al líder, no sus políticas: Iglesias, ganador. Casado, bast… https://t.co/k5vbWSzesK]]></document><document><![CDATA[@andvaranaut @drmillan @darthia @interiorgob @CDialoga @OpenApiSpec Que no quede por sugerencias a @interiorgob para las próximas 😉]]></document><document><![CDATA[Liberian girl. Michael Jackson. Naku penda piya-Naku taka piya-Mpenziwe.  https://t.co/JZclDyMXVc]]></document><document><![CDATA[Jean-Marc Fournier, el 'héroe' de Notre Dame que salvó de las llamas la Corona de Espinas https://t.co/ig1PfzG4wb]]></document><document><![CDATA[Apoiem os vossos amigos de todas as formas. Comprem as roupas q eles vendem, partilhem as músicas q eles façam, vão… https://t.co/nqiL5H2mFb]]></document><document><![CDATA[So Facebook reminded me I was once 19 by showing me this picture. Little did I know about life and its whereabouts. https://t.co/I9A7ArS1TC]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas muestra esto para que luego critiquen la actuacion policial de guardia civil y cnp en el 1-0!Solo mu… https://t.co/Mtb9azIUEc]]></document><document><![CDATA[He oído una conversación de un padre su hijo y un vecino El hijo decía que quería una vela para una tarta. El padre… https://t.co/myoN3Lklfi]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/AkBkUQ5FKS]]></document><document><![CDATA[Noche de Oración en el Huerto. "Orad, para no caer en la tentación" 📷 pakitin8 @AMNazareno10 en Cañete de las Torre… https://t.co/4nNTa63rHF]]></document><document><![CDATA[@ximopuig @juanjogarcia64 La hepatitis C ya estaba cubierta por la sanidad pública, a que te refieres?]]></document><document><![CDATA[Desde la Sierra de Gredos, feliz #díadecastillayleón #ávila https://t.co/QvBFOsucQz]]></document><document><![CDATA[Abascal da el «sorpasso» a Iglesias y se posiciona cerca de ser amenaza de Cs https://t.co/f6c2jz1e4K vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[@sara_colom @CB1939Canarias @ACBCOM @BasketballCL @jbeiran33 @Rodsanmi00 @nico_rchtt @CarlosBilbaoAr @felixguamasa… https://t.co/rRgr2raSRB]]></document><document><![CDATA[Aquí podéis ver el peligro de la ignorancia... el nivel es de traca, hablar sin saber y ser un bocazas... cuidado a… https://t.co/Y6sECNzRdT]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon La pena la dan los que no tienen respeto por las tradiciones. Uno puede no compartir una tradición… https://t.co/UGp4rKMWjT]]></document><document><![CDATA[@Leirbageunis Muy contento con los resultados de las últimas 6 semanas, y aún nos queda lo mejor!]]></document><document><![CDATA[Miles de fotos y aún no me canso, algo tendrá, digo yo  #GranVia #Madrid https://t.co/o9w2JEM6D8]]></document><document><![CDATA[Han tomado una decisión la cual demuestra lo que les importa la imagen del Betis. Esto dice mucho de un Consejo de… https://t.co/905OQQggGw]]></document><document><![CDATA[@EldrickISB El problema es que seria mejor ganar algun partido que no siempre el bonus de los shoot-outs. La verdad… https://t.co/IXA3feyuE2]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @apuntoratge @llobiols @marcsansa @meteolivereta @minervagra @MeteoBetera @MeteoCaudete… https://t.co/8L3eRy0m5G]]></document><document><![CDATA[Disparan a un militante de las juventudes de ERC al grito de "Viva Vox, hijo de puta"  https://t.co/ALqQqHeMBW]]></document><document><![CDATA[@LauraOrtizMon Desconozco por aquellos lares, pero vaya, ya me abstengo de hablar de aguas que me van a rajar aquí 😂]]></document><document><![CDATA[La única esperanza y tranquilidad que me transmite este #StarWarsIX es saber que Chris Terrio es uno de los guionis… https://t.co/gQaYi3V5Tt]]></document><document><![CDATA[@ARNAUJ @ctxt_es @Santi_ABASCAL Exacto y mientras Mpunto Rajoy, Rato, Cascos, Barcenas choriceaban y robaban en Eus… https://t.co/d9piWDG1vl]]></document><document><![CDATA[Ecointegra recicla 50.800 Tn de residuos eléctricos en 12 años https://t.co/xxsoZMKCdM]]></document><document><![CDATA[Yo quiero que alguien me explique como un país que ha reconocido a Juan Guaidó como presidente legitimo de Venezuel… https://t.co/JNK1KiR7dm]]></document><document><![CDATA[El Sènior M.B. @cjhmataro s'apunta una nova victòria contra @CETortosa empatan a la 6a posició de la classif. El no… https://t.co/C5brPAvR9C]]></document><document><![CDATA[@AXASegurosEs y @AXAExclusiv  #especialistasenpensiones Grandísima @OlgaSanchezR]]></document><document><![CDATA[Primer objetivo cumplido. Mañana el segundo y el tercero, en junio. https://t.co/8cor5xCCUB]]></document><document><![CDATA[ESPAÑA, es un gran PUZZLE en el que todas las PIEZAS son por igual importantes... Que nadie nos "DISTRAIGA" una sola PIEZA...]]></document><document><![CDATA[@PrezAmelia @KikeExplorando @IskraElectrica @ignacioquinter @abarceloh25 @pablocasado_ Enseñame tu 🤮]]></document><document><![CDATA[Pues me importa un pepino que las cloacas quieran tumbarlo, que gente borrega vote a la derecha- PSOE, PP,C's,Vox..… https://t.co/xPmfGcL0Rn]]></document><document><![CDATA[#28A lo que no entiendo tanta radicalidad, que si se van del país los de derecha, que si con la izquierda volvemos… https://t.co/qCSQWPZHIT]]></document><document><![CDATA[#GranadaAhoraFunciona son cosas como esta. Como vecino de distrito Ronda me alegra mucho esto 😊]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? El único partido que defiende la FAMILIA . El núcleo principal de la sociedad es VOX Por tu FAMILIA VOTA VOX.]]></document><document><![CDATA[La Constitución Española comienza con estas palabras:  «La nación española, deseando establecer la Justicia...»  Ay… https://t.co/tfKXcBv45G]]></document><document><![CDATA[Volviendo para casa, y sabiendo que hoy se ha hecho historia... https://t.co/M93l5pFyJN]]></document><document><![CDATA[Pura G, aki ni na la pica ni na trilalize a pruca chica na legalize legalize LEGALIZE YEAH]]></document><document><![CDATA[@Luis_Uriarte_ @Artemysa_Games @Diego_FDM @pantalla_azul @PabloFuente @nachorsevilla Eso fijo,,, vaya tela como ser… https://t.co/xFh5m0iOVi]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @cositasmartinez @Donpinpon2011 @escofet_jaume… https://t.co/3kxR3DVzwl]]></document><document><![CDATA[24 horas e 30 minutos para a estreia da última temporada de game of thrones 🥰]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @belen_ah @OlgaLosad @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @Carmen_2Estevez @vizacaino24 @MBTotorika… https://t.co/bfkSgxonzg]]></document><document><![CDATA[Estoy de acuerdo con Rivera, puede hacer un mitin donde quiera, pero con la misma razón no debe ir donde no le quieran, #ImposicionesNo]]></document><document><![CDATA[Estos ni son canis,ni es ninguna pelea en la calle Dos de Mayo. Estos son los autodenominados sevillanos de clase y… https://t.co/9N19erqZcu]]></document><document><![CDATA[Quique Setién y Jesé se pueden ir los dos desde ya por ahí lejos y no volver @RealBetis.]]></document><document><![CDATA[@CarolaUgri @FCA_oficial Creo que la Rapitenca ya ha descendido,hay un cruce de partidos que ya los hace descender automáticamente.]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  La importancia del diagnostico Mayor prevalencia no significa menos control   Complicac… https://t.co/KtRZ9QG7QK]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/Rdd63slWiJ]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Qué ganas,, q bien,, hoy mileniolive y el domingo cuarto milenio,, esto si q es vacaciones,, 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Lo siento Jesús: creo que tu enfoque es demasiado maniqueo y populista: empresario=malo. En mi opinió… https://t.co/xdlnK9qCNY]]></document><document><![CDATA[Por unas jornadas en #Alicante libres,  #democráticas y por el #futuro. #28A #28APSOE https://t.co/IpZUQAc3aY]]></document></documents></author>