<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AraMtnezEsteban @PSOE Es una alegría para los que creemos en él. Se lo merece. Las estadísticas han hablado. Los e… https://t.co/k8e2LJYKWh]]></document><document><![CDATA[#regalo de #cumpleaños #viaje #romántico a #lanzarote. Me muero Gracias. Te adoro @nachogallegom  wishandfly_uk en… https://t.co/WbHF1UpeWP]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares @crymei_ Hay personas diciendo que es mentira, estábais allí? Criticar una opresión así, porque no s… https://t.co/Qwpi4hqdP7]]></document><document><![CDATA[@Dcano @rosmiro @icabieces @Panderilll @AnaPaula97Gf @Santi_ABASCAL Mi país es mi casa. Ud estima poco a su país]]></document><document><![CDATA[Golazoooo de Quique Piqueras en el 90, 1-0 @golsmediasports @screquena1928 @CDBunyol1921]]></document><document><![CDATA[@queco19 Se llama ser responsable cuando un gobierno se vende a los separatistas. Por suerte son responsables para… https://t.co/uc1pXUVpsx]]></document><document><![CDATA[📅 En el Desayuno Informativo de @NewEconomyForum de la próxima Presidenta de la #ComunidadMadrid, @IdiazAyuso prese… https://t.co/v3deDuW5dM]]></document><document><![CDATA[@Jose_Bicis @cabaneros @oapngob @SEO_BirdLife Que curiosas y espabilada van por días !!🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias La visité por primera vez en el año 1984, recuerdo la escalinata que hay para llegar hasta ella 💒]]></document><document><![CDATA[Totalmente @EzequielPremo  Gracias por compartir. Merece la pena su lectura]]></document><document><![CDATA[Ver pelis en @Cines_Kinepolis puede tener premio. Y #CapitanaMarvel mola un montón. Muchas gracias!! https://t.co/OlhBEDW2lg]]></document><document><![CDATA[“Los que iban delante y detrás gritaban: ¡Hosanna al hijo de David! Bendito el que viene en nombre del Señor. ¡Hosa… https://t.co/KdQ8LzTdwJ]]></document><document><![CDATA[En realidad es que últimamente estoy de un tierno que no puedo conmigo.]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @JuntsXCat @jordialapreso És vergonyós, com molt bé va dir la Laura, és un ostatge, Josep.… https://t.co/EwD7P08xYY]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos  Creo que hacéis un buen trabajo,  no te asustes si puedo apoyaros contad conmigo,  excepto en dinero]]></document><document><![CDATA[Mi "vermouth" de hoy...con sabor a 3 puntos conseguidos,jugando con 10 desde el minuto 9 y frente al Pinto con el q… https://t.co/ee6dCSwVx9]]></document><document><![CDATA[@tigrisoculi @CheMorpheus @infeRleo Siempre a ha dicho que queremos prisión permanente revisable para determinafo t… https://t.co/wIWmNthEwy]]></document><document><![CDATA[@Anjocate @SegurXabi @Afapol_Gijon @sanchezcastejon @jusapol @AFAPOL_ @jucilnacional @JupolNacional @CiudadanosCs… https://t.co/xlXWpEF44I]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @JOFERNISAN ¡Madre mía, cuánto odio y prepotencia! Sin generalizar, pura idiosincrasia.... https://t.co/cGgQTVNHxU]]></document><document><![CDATA[@CharoPardo4 @javioru @terresebretur @ARAmeteo @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @aeclim… https://t.co/PbeXB6r2gF]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza que acabo de recoger mi compra y las patatas que pedí difieran tanto de las que ordené. Se nota qu… https://t.co/f0st1FXWxg]]></document><document><![CDATA[@DaViDIsla32 Estos mamones no tienen verguenza.que les den por culo a las putas ratas blancas😡😡]]></document><document><![CDATA[@YeltsinCastill1 Y? Es menor de edad,  no debes acosarlo. O quieres ir contra las leyes. Anda despotrica con la mad… https://t.co/fFk54kFDCa]]></document><document><![CDATA[Creo que @gabrielrufian se maneja muy bien en este tipo de debates. Su electorado es más reducido que el de los par… https://t.co/DhoHsU8bsK]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/yoZJ5b9b25]]></document><document><![CDATA[@PostPereda Que pasa por hacer un gobierno de coalición, que para eso se ha votado como se ha votado. Pero no,… https://t.co/KTIAxEOrEv]]></document><document><![CDATA[@HerminioCerq Tu não és nada meu pequeno ,e muitos milhões iguais a ti ,passa fome e sede ,não tens casa nem roupa… https://t.co/Olg2laP4mm]]></document><document><![CDATA[@trollblocknet @laxarxaxanante1 @KRLS Però nosaltres no el podrem votar per 👊a la ñ i suport a la seva persona MHP legítim]]></document><document><![CDATA[#foro_elnorte toma la palabra Alberto Núñez Feijoo. Gran  cobertura mediática para este foro, el más longevo en CyL… https://t.co/KRGQf6NcRf]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @Nomdedeu @Rafa_Climentg @franferri_ @VicentMarza @AitanaMas @MartaSorli_… https://t.co/6ZDZ1EBeOv]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Nam8yaF7vq]]></document><document><![CDATA[Heresi apoyando al partido fascista de España. Ese talento que tiene para seguir cayendo.]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux @Jaum3li Si señora,  y por eso lo mataron gente muy parecida a la que hoy quiere gobernar España vox, pp ...]]></document><document><![CDATA[@mxriacanelx07 Hay una que seguro no has escuchado nunca... Hay algo en mi 😂]]></document><document><![CDATA[Gracias @manuelcarrasco_ por tu delicadeza y cariño siempre. Tú sensibilidad es idónea para cada momento de la vida… https://t.co/etDM2gdLLj]]></document><document><![CDATA[Con el 60 % escrutado, la formación naranja está a menos de diez escaños de alcanzar al PP   #28A]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora No es más tonto porque no entrena,  con lo guapo que estaría callado🤐🤐🤐]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/JWl4z6xKPa]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM estas son las ricas galletas fritas que hablabais la semana pasada… https://t.co/u4Oi01OmQM]]></document><document><![CDATA[El crecimiento de ciudades como Parla es más rico gracias a la #diversidad https://t.co/df9m3yZld6]]></document><document><![CDATA[Me queda por leer un último libro de esta autora "Un invitado inesperado", pero la voy a dejar apartada un tiempo y… https://t.co/DLbjMo05rj]]></document><document><![CDATA[@SSumelzo en Aragon TV👏👏 #HazQuePase #28A #VOTAPSOE https://t.co/3MVV2giONn]]></document><document><![CDATA[Los lunes al sol ☀️  . . . . #cine #vigo #loslunesalsol #fernandoleóndearanoa #actress #actriz #galicia #love… https://t.co/bIH7q8MiQ9]]></document><document><![CDATA[Buenas noches corazones ♥️  En la vida la belleza está en los ojos del que mira con amor.... Por eso hago este post… https://t.co/4xPAfioVcp]]></document><document><![CDATA[VINGA, SOM HI NOIS!!! A per els 3 puntets @aitoregurrola @sergiofv10 @mgual3 @4MatiasPascual @pablo77alvarez… https://t.co/YPEqJ4eV5M]]></document><document><![CDATA[La Casa Azul - El Final Del Amor Eterno https://t.co/lSgTXxFECk vía @YouTube....el botón de repetir en bucle se inv… https://t.co/WoXN53UmyI]]></document><document><![CDATA[@LouisVuitton @ESGTheBand El bolso rojo es precioso ! Para mí inalcanzable Una vez en Roma le compré a un mantero u… https://t.co/aRB8yjJGnT]]></document><document><![CDATA[Un reto de vídeo, muchas horas pero muy orgullosa de haberlo hecho. Grabar (vídeo y audio), mezclar y editar. Y por… https://t.co/EGrUvDAnRT]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Menuda lista de pardillos. Pobre Jesulín, es al único q enganchó ...con el se aseguró el futuro 😉😉]]></document><document><![CDATA[Otro del los momentos de ayer que se me han quedado en la retina, no quiero dejarme detalle alguno !!  Quiero compa… https://t.co/UtIyDwqWtY]]></document><document><![CDATA[Sois tontos y en vuestra casa aún no os lo han dicho Vuestros muertos todos.]]></document><document><![CDATA[¿Te perdiste nuestro desfile ayer? No te preocupes hoy volvemos a repetirlo 😉 Os esperamos a las 20:00h en CC Plaza… https://t.co/nH1gjIzA6H]]></document><document><![CDATA[Isto é normal? Esta série é um vírus criado para dominar o mundo. Quero aderir..]]></document><document><![CDATA[@HUReinaSofia Gracias de nuevo compañeros. Sabemos que no somos los únicos. @HUReinaSofia y resto de #Hospitales de… https://t.co/qlYO9C7YtN]]></document><document><![CDATA[Una piscina queda colgada del vacío por un desprendimiento en Xàbia https://t.co/ITn3HZlvoo]]></document><document><![CDATA[Hoy la cartografía de Madrid se transformará con los nombres de quienes fueron deportados a campos de concentración… https://t.co/gJ3OnvTogq]]></document><document><![CDATA[#Asturies 019 #A25 En Asturies hay #felecho y muchas cosas q ni siquiera tu te imaginas,pero q debemos d cuidar y c… https://t.co/jx9NebcZTc]]></document><document><![CDATA[@catiquinto Para que? Si ya sabemos que van a decir  Prensa favor dejen de perder el tiempo con esta gentuza , somo… https://t.co/PB2UVCOXxh]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs @boye_g Asqueroso es el tratamiento que le dais al Sr. Jaume Alonso Cuevillas y a su defendido el MH… https://t.co/zQHMpm1fNN]]></document><document><![CDATA[@CIUDADANOJUAN99 @RosaVillacastin @angelgarridog @Cs_Madrid @ignacioaguado @Albert_Rivera @populares @ciudadanos Va… https://t.co/CrsLP6d8ic]]></document><document><![CDATA[tou com um misto de sensações enormes e também com uma vontade de parar o tempo]]></document><document><![CDATA[@CazadorDeTrolls @ElLimiteDelMal Sin embargo,esto mismo no lo puede hacer con las demás tablas de multiplicar!! Jaj… https://t.co/x8LS7S5ajH]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx A mi nadie me ha metido nada en la cabeza. Son extremos, uno de derecha y otro de izquierda. No ha… https://t.co/Wy19UXNY8d]]></document><document><![CDATA[I vote for @Kailen_Sheridan of @SkyBlueFC for @NWSL Save of the Week! Vote #SheridanSOW]]></document><document><![CDATA[@ceskfreixas A mi m'agraden dues frases que sempre diu el meu pare. Quan faig quelcom bé em diu:- Noia, ets un trum… https://t.co/toVbKk407H]]></document><document><![CDATA[Encarna ha estirado el pie y ha dicho que el agua estaba fría. Ésa era la altura desde que se ha tirado. 🤣  #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@LAURAALCALVALL1 Se lo ocultaron, y pasados unos años se lo contaron. No creo que sea tan difícil de entender.]]></document><document><![CDATA[#santajusta #elevador #lisboa @ Santa Justa Lift https://t.co/stPsKUkPV3]]></document><document><![CDATA[E nos estádios onde foste protagonista de favorecimentos? Aí o crime não compensa? É que se bem me recordo Braga/ B… https://t.co/QfGh2PhCse]]></document><document><![CDATA[Molta emoció a l’acte final de @JuntsXCat al Born escoltant a @jorditurull @joseprull @jordialapreso i @KRLS https://t.co/SUrBvttzz7]]></document><document><![CDATA[@pnique ¿Por qué siempre hablas de moralidad, siendo el menos indicado? No se ... a veces pienso que no eres Echeni… https://t.co/Jdn9q1YX35]]></document><document><![CDATA[Coño cuando hubo cese d usurpación y gobierno d transición nombrado? No me enteré y creo q nadie se enteró en Venez… https://t.co/TJX1th98Eo]]></document><document><![CDATA[Un muy buen aporte de mi colega @AnaFolgueira para entender las nuevas relaciones que tienen que establecer las mar… https://t.co/yx6EATM2vO]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/tLpsCsmhBh]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Que bien llevado va el Cristo de los Gitanos por la Tribuna con nuestro pasito Malagueño olé por esos Hombres de Tronó¡!¡]]></document><document><![CDATA[@DavidAl53050266 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/0fhXPUIebo]]></document><document><![CDATA[@Cabreadofeo @canelles_eva Me lo empecé este verano en la biblioteca del pueblo, y no me dio tiempo a acabarlo. A m… https://t.co/KZKwwbj3JV]]></document><document><![CDATA[@mdaggenvoorde @thescript No I don’t think so. Not long ago Mark said half way through, and then they had the mini… https://t.co/R7Ca7NjkoI]]></document><document><![CDATA[TORTA CAPRESE AL CIOCCOLATO BIANCO E LIMONE: voglio iniziare questa settimana con un raggio di sole immaginario, po… https://t.co/IJLO7uD4kL]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.11 km in 53m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Aquest és el mapa amb el qual el New York Times va informar sobre la declaració de la II República… https://t.co/qQ4NmLmocw]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv .de verdad es necesario todos los días hablar de monedero?en fin sois bueno en lo vuestro, pero de… https://t.co/tv9PtmA47g]]></document><document><![CDATA[never mocker with the ugly kid there from school 🤯🤤 https://t.co/Y3Vje2SyeS]]></document><document><![CDATA[Beautiful #BritishAirways #B777 at Madrid-Barajas Airport. 😁✈️ https://t.co/LRMEdOpAFf]]></document><document><![CDATA[Bodas bonitas, que no puedes olvidar 😍 Pasa el tiempo y cada día me gusta más. Fue emocionante poner la capota a la… https://t.co/fGS3UkSBEM]]></document><document><![CDATA[Que les den Champi a los niños para brindar...por dios que pena solo champange para uno.....#podiodemoto3 #Moto3 @DAZN_ES]]></document><document><![CDATA[@AFAPOL_Galicia @Serpico73302022 @JoseAnt21108844 @jusapolsantiago @pablocasado_ @jusapolcantabr1 @populares… https://t.co/xHz1OiqC7X]]></document><document><![CDATA[Since my mom called me crying from the airport because @tapairportugal made her lose her second flight in the same… https://t.co/Ghg09my49t]]></document><document><![CDATA[@Isladelaliberta Pues a tenor de tus tuits, me da la sensación que algo más de idea si parece que tengo. Y al entra… https://t.co/dbL6ZDyFt3]]></document><document><![CDATA[@marescudero12 @rakeld12341234 Lo que nos está pasando no tiene nombre, y encima todas las dudas caen sobre nosotra… https://t.co/pYM9mjY28P]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglz @Veraccolacci Qué ricos tienen que estar. Ñam Ñam Ñam.]]></document><document><![CDATA[Conozco personas a las que quiero y admiro cuyo único objetivo en la vida es llevar razón.  Ternura | Opinión | E… https://t.co/g0dV67Whf4]]></document><document><![CDATA[Conociendo el lado personal de nuestros candidatos @CsCValenciana ... Gente Muy Buena, pero sobre todo muy, muy bue… https://t.co/gPEmQvkqSp]]></document><document><![CDATA[Bieeeeeeeeeeennnnnnn!!!!#SálvameOkupaFinal #Victor https://t.co/6MtWF4AC4i]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial KIKO HERNÁNDEZ SE VA A CARGAR EL CONCURSO DE POLLOS... POLLOS QUISO HACER TRAMPAS ANTES DE TIRAR SE… https://t.co/95J2wplLFg]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @JosAndr90869973 @MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol… https://t.co/VrCGgXS2pO]]></document><document><![CDATA[Yo pido el voto de las mujeres Para unidas PODEMOS. Y ahora más que según parece SÁNCHEZ  Pactaria  con C's. Que es… https://t.co/MrMJP3xQkp]]></document><document><![CDATA[@AFIBROMafibrom @fep_pacientes @KURERESALUD @ffpaciente @tuvidasindolor @RarasReales @fibromialgianot @CONFESQ1… https://t.co/32lRLdPHhz]]></document><document><![CDATA[@ignaciocalle @cjimenezcruz @telediario_tve @maldita_es @eldiarioes Nuestra @cjimenezcruz es@muy crack! Siempre en… https://t.co/rMkerv7ttI]]></document><document><![CDATA[No debo apurarme para escapar del tedio, de la incomodidad, del vacío, del silencio que deja la muerte... https://t.co/NYMJ5aCPiZ]]></document></documents></author>