<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Me he quedado nerviosa y muda.  Sigo llorando y quiero chillar (de nuevo) de la emoción y de la impotencia de todo… https://t.co/asvg1GH6Gf]]></document><document><![CDATA[CONGRESO NACIONAL "MÚSICAS ANTIGUAS Y PLANTEAMIENTOS RECIENTES: LA HISTORIA DESDE LA PERSPECTIVA DE GÉNERO". Allí e… https://t.co/EtTrZUCkC0]]></document><document><![CDATA[@muguruzafm Ai va... Al ritmo de Sarri Sarri.... En fin no sé q pensar, ni q decir, ni q hacer... Buen domingo a to… https://t.co/8dhuK6Yl6R]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 En la rueda de prensa si tuviera que darla de la primera parte diría que ellos se jugaban mucho y s… https://t.co/z0I2Nl4fKm]]></document><document><![CDATA[Las enormes ganas de volver esta tarde a mi casa y mi vida de una puta vez.]]></document><document><![CDATA[Vivir es velar #Plinio #PlinioElViejo  Ilustración: #ChristianSchloe   #BuenasNoches #BuenaSuerte https://t.co/EZM388MOao]]></document><document><![CDATA[US VOLEM DONAR UN MILIÓ DE GRÀCIES, A TOTES/US LES PERSONES QUE HAN VOTAT Al PARTIT POPULAR.  GRÀCIES A CADASCUN DE… https://t.co/zBrZqFOVxJ]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/wsOk80zRIR]]></document><document><![CDATA[¿Igual tampoco les preocupa tener atención médica 24 h o una escuela en el pueblo? Porque muy rentables estos servi… https://t.co/Kswso2GUX1]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo tomas, no lo jodas: ¡no me jodas! Sin tomar "LA VÍA".… https://t.co/PLl01RcoSu]]></document><document><![CDATA[@Sergi_Bernal @DrEnric @SGertrudix @EscuelaBenaiges Igualment Sergi.Bona feina]]></document><document><![CDATA[Acho que ainda estou bêbada e o Gaspar também então este dia está só a ser uma moca]]></document><document><![CDATA[@LuisEJimenezC1 @Carmenc71017079 Qué maravilla. 😍😍😍😍 https://t.co/Pq5Msv4MTF]]></document><document><![CDATA[Vou ver se o meu pai me empresta o cartão dele pra eu fazer as 2 reservas...]]></document><document><![CDATA[¿Cómo las relaciones positivas pueden prevenir el acoso y el ciberacoso? Se trata de un trabajo realizado en una gr… https://t.co/WZfVsoWFcL]]></document><document><![CDATA[🎥||Alba en sus instastories regalándonos un trocito del ensayo de ayer con @/cajoncicodesoler y @/christianrodes  S… https://t.co/urH85stFCQ]]></document><document><![CDATA[@TioEspana @lliure_1714xhiv Eso será España, Catalunya, por suerte, es muy diferente.]]></document><document><![CDATA[No hi haurà gàbies per tants ocells, no hi ha llei que pari la veritat del vent 🎗️@ercgramenet @joventgramenet #28A… https://t.co/ZSU3ZZMiWs]]></document><document><![CDATA[“Sólo si la situación la controlamos nosotros, accedemos a dar una entrevista” Palabrita de Vox]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/A4sDV0O4B0]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden SIEMPRE LOS ARABES HAY K ELIMINARLOS  NOS FASTIDIAN LA VIDA]]></document><document><![CDATA[🌟 SONRÍE SIEMPRE 🌟 Aunque haya salido otro día gris. Pero es un nuevo día lleno de oportunidades y cosas sencillas… https://t.co/cAfDRNn937]]></document><document><![CDATA[@enrocada A mí me han llamado señora desde que tenía 20 años. Pues me lo tomo a bien]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Podríais hacer dos debates. Pienso que la privada tendrá sus acuerdos publici… https://t.co/1plRwwVz5b]]></document><document><![CDATA[É minha prof 😐 Mas é mais que uma melhor amiga para mim muito obg a minha prof de dança ❤️😆]]></document><document><![CDATA[@juanjojambrina @mercedesnavio @LuisRojasMarcos Yo creo que hay quien no  merece perdón, ni lo quiere ni lo pide.]]></document><document><![CDATA[@monteporrino A mí me apesta a pucherazo que tira para atrás. Si vuelan unos trenes y les queda redondo, un fraude… https://t.co/OZbW6DJ1SV]]></document><document><![CDATA[@GladiatorAstur No sé qué coño hace el pegote de Adolfito Suárez de vuelta. Bastantes averías hizo su augusto padre… https://t.co/1Pp5dUBfQ9]]></document><document><![CDATA[Si me he decidido a escribir esta breve crónica es porque presiento un panorama nada alentador, muy representativo… https://t.co/XWhoShSxL3]]></document><document><![CDATA[#FreeAssange #NoExtradition  #Zizek: Só nós podemos ajudar #Assange!O WikiLeaks é só o início, e nosso lema deveria… https://t.co/l1GT3G65DS]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Das vomitera  evolucionista  De mierda y misógino.  Eso y más eres tu]]></document><document><![CDATA[Trabalhar com atendimento ao cliente quando ele é brasileiro:   “Eu vou processar vocês porque eu sou advogado”   A… https://t.co/ntOy7HXc0C]]></document><document><![CDATA[Soy una especie en extinción. De ésas que necesita salir de la zona de confort.]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 Revise la conversación y mire quien ha dicho "dialectos del latín". No sabe ni con quién… https://t.co/59jNuAzAbx]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor A mi me gustaba vivir en mi pasado allí era felíz. Buenos Días mi Querido Luis.  Felíz Lunes guapísimo 😘😘 💕💕💕🌷🌷🌷]]></document><document><![CDATA[Maneiras productivas de pasar unja semana santa https://t.co/n4RkBrVPra]]></document><document><![CDATA[Encierro 2019 Del moreno en Hermandad de la Columna https://t.co/NkYknwyEiG]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Amy Liptrot (Islas Orcadas, Escocia, 1986) la autora de un libro que me llamó la atención desde el primer m… https://t.co/aOMImGGfRM]]></document><document><![CDATA[Cada sábado y hoy deseando verla... siempre soleana de corazón... tantos recuerdos ante Ella de la mano de mi padre… https://t.co/zq6XMYA6DW]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @svalmana @populares ¿No os enterais? queremos un servicio de BOMBEROS en condiciones!]]></document><document><![CDATA[Maná - Rayando El Sol (feat. Pablo Alborán) [Video Oficial] https://t.co/G13509fwcq vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[La otra cara de Ibiza: tradición y sostenibilidad | NOVALIFE https://t.co/OVpgdTGnou @ibizasabors @Ibiza_Travel #ibizasabor19]]></document><document><![CDATA[Eu vejo aqueles  memes e começo a rir do nada kkkkkkkkk @larapiresf3513]]></document><document><![CDATA[@MarinaDillegasD @lisiteasaa @Anton10MuozCaro @Clintuitswood @AlfredoMayfer63 Voyyyyy ¡¡¡ 🙋🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@lucilusmusic @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Atiende a nicolassssss]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Votaremos para que Sánchez pase a la oposición. ¡Haremos que pase!, todos a votar #28A]]></document><document><![CDATA[¡Sexto ejercicio de técnica de carrera! 👏🏃‍♀️ 🔷Subimos la rodilla y estiramos la pierna (trabajamos la amplitud de… https://t.co/MTm1gEIR9m]]></document><document><![CDATA[Hoy se ha superado el objetivo de 400.000 donantes inscritos en REDMO que estaba previsto por el Plan Nacional MO p… https://t.co/fcNCwhqFS8]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @Nestealimone @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ No cielo,… https://t.co/1gZ2IclQtS]]></document><document><![CDATA[@joe_le_zef @juliekiki18 Voler et saccager le matériel informatique ça s’appelle comment ? De la maintenance ??]]></document><document><![CDATA[um dos meus desejos de vida era poder ver cada episódio de aqui não há quem viva pela 1a vez outra vez]]></document><document><![CDATA[@VOX_RivasVaciaM @vox_es @madrid_vox @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[¿¡Por qué tiene que llover hoy!? 🌧 ¿¡Por qué todo me sale mal!? ¿¡Por qué a mí!?😫 Quejas, quejas y más quejas… La d… https://t.co/CThWUTYvgW]]></document><document><![CDATA[@__Guaci__ #BuenosDiasATodos la gente guapa de corazón brilla cómo tú 😉 #FelizSábado #FelizFinde]]></document><document><![CDATA[Não podia estar mais feliz, obrigada cornudo ❤️ https://t.co/LHr0AkYsHz]]></document><document><![CDATA[Este Objetivo de Desarrollo Sostenible es fundamental para cambiar los hábitos y poder tener una mejor calidad de v… https://t.co/dwgbUhFFMu]]></document><document><![CDATA[@ladyinsomnio1 Con un chocolate y mona q me ha regalado mi madre acabamos de empezar el día. Y pensando en volver a la cama 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Das melhores reproduções que vi 😂 o 25 de Abril é isto mesmo | ter liberdade intelectual e voz para as lutas 🙌🌷⚽️… https://t.co/Ct3ghnOXJT]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @iSemperLiber Nadie debería insultar a otro por lo que vota. Eso es propio de fanáticos.]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar Pelas, mentiras, insultos y prepotencia = desastre!! Que se puede esperar del gobierno de coalición… https://t.co/JgAFWw9KVL]]></document><document><![CDATA[Hola? SU PELO NEGRO AQUEJSISHSNSIDUSHSJSJ😍♥️ @BTS_twt #BBMAsTopSocial BTS https://t.co/peAuNWlDhM]]></document><document><![CDATA[A Rajoy le llamó indecente y se quedó tan pancho. #CumFraude  #sanchezmentiroso]]></document><document><![CDATA[Jo aprofito també per saludar i donar la benvinguda a totes les noves altes a Telegram que he rebut en els darrers… https://t.co/8hFAVVL5c5]]></document><document><![CDATA[@mariana_bessaal és demasiado exigente contigo própria em quase tudo! Stop it, foste feita pra chillar ahahahahahah]]></document><document><![CDATA[Te explicamos porque te tienes que unir al proyecto ganador. 💪 https://t.co/Y3SyWRoHpd]]></document><document><![CDATA[Tu primer partido de fútbol. Tu primer día de perico en el RCDE STADIUM.  Tu primera victoria. Sabemos que todo est… https://t.co/O3YXmHvTY1]]></document><document><![CDATA[@f_briche La police n’arrête pas les journalistes mais un petit con qui insulte les FDO et fait des doigts d’honneur !!]]></document><document><![CDATA[¿Cuántos papeles, cartulinas, pergaminos y marcos ha traído Albert Rivera hoy?  🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias a la salida del colegio electoral: ‘Hoy toca respetar lo que los ciudadanos voten…’  ‘TOCA’.]]></document><document><![CDATA[@Sesgoy29 @voxnoticias_es @Santi_ABASCAL Vete haciendo a la idea. 😜 #VOXSaleAGanar #VoxExtremaNecesidad  ❤💛❤ 💚💚💚 https://t.co/i6Puuvri4V]]></document><document><![CDATA[@queco19 Se llama ser responsable cuando un gobierno se vende a los separatistas. Por suerte son responsables para… https://t.co/uc1pXUVpsx]]></document><document><![CDATA[Tattoo para @demonoskar ☠️🖤 Aquí te espero para el siguiente, gracias por la confianza :D . Hecho en la nave 🚀sputn… https://t.co/lhTr8kD26Y]]></document><document><![CDATA[@Aguaysa1 @Inotorres24 No se trata de eso son tramposos me siguen y de repente ya no me según en el momento q yo em… https://t.co/IHE0aQDzlw]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes Te mereces k te rompa El culo a patadas por sinvergüenza Aguirre has dado cobertura a todos los machichulos de ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[Pues a mí me parece fundamental saber estos datos. https://t.co/WorfYCpNot]]></document><document><![CDATA[DEDICO ESTE TUITER A LO VECINOS DE ERRENTERIA GUIPUZCOA : 100×100CON VOSOTROS ,PERO ESO MEJOR EN LAS URNAS ,ALLI EN… https://t.co/RBHAyOaC2j]]></document><document><![CDATA[Peinados con Mechones Sueltos https://t.co/29IsazgLoq https://t.co/BgUHwfm0O8]]></document><document><![CDATA[@pimpammambo @CARLESRIUS cumplimos años el mismo día...que casual....felicidades !!]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL El partido socialista de La Carolina (jaén) tienen un chiringuito montado de enchufados del psoe y n… https://t.co/WrVdv7y9IY]]></document><document><![CDATA[@vox_es Visto lo visto, al final ¿le permitirán a VOX, presentarse a las elecciones?. Yo, ya empiezo a dudarlo]]></document><document><![CDATA[@wtv_chanel Na máquina do pavilhão vende-se 2 pacotes de pastilhas pelo preço de 1, usem e abusem]]></document><document><![CDATA[@arianaescobar En galicia decimos "tarde piaches" (tarde piaste), que viene a ser lo mismo 😁]]></document><document><![CDATA[@DaveEspadas Está bastante completo, la verdad #ErroresCMmn #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[@lojucka Pots estar molt orgullosa Judit com tambè ho estem nosaltres  . Els hi desitjo el millor. Visca Catalunya lliure  !!!]]></document><document><![CDATA[#santjordi#diadelamor#princesesidracs en Rambla de Catalunya https://t.co/mKfk3Jw1I3]]></document><document><![CDATA[Después encima se aburren y se quieren ir a casa. Pero las fotitos poniendo "noche increíble con mis niñ@ s" que no falte]]></document><document><![CDATA[Si tan solo tienes una sonrisa, entregársela a alguien a quien ames. en Restaurante Torre La Mina https://t.co/PyjR7GCRxk]]></document><document><![CDATA[@tiagoxmiranda @Bigchanno @didiana11 @iamanacat A minha perspectiva tem somente a ver com uma questão de uniformida… https://t.co/sw2lp65nD3]]></document><document><![CDATA[Good news for local democracy in Europe! ✊🏻 EU Commission's plans to reform the Services Directive #Bolkestein have… https://t.co/fNaYKZIXFX]]></document><document><![CDATA[Eu to cheia de coisa pra fazer e naturalmente esgotada e toda hora aparece um benedito pra me pedir favor   Eu fico… https://t.co/IwHgb6fOlA]]></document><document><![CDATA[TORRIJAS FIT😋  📜INGREDIENTES📜 (para 6-7 torrijitas)  PARA EL "PAN":  -1 huevo -8 claras -6 cucharadas de harina sab… https://t.co/hYFqfGykV0]]></document><document><![CDATA[Las última roscas de pascua de este año! 😢 en Benavides, Castilla y León, Spain https://t.co/kVoexOMpyF]]></document><document><![CDATA[Mañana mesa de VOX, gym y estudio Martes empiezo las clases,gymy estudio Miércoles me quitan las muelas Jueves estu… https://t.co/uazN7tPEWZ]]></document><document><![CDATA[¿Y si te llevas a la oficina una  tisana saludable y antiestrés? 🍆🍋 #nutricion @MadaPerezLopez #lanutridista nos lo… https://t.co/rbtKegtPoz]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 Siempre es mejor llorar junto al mar... ¡Feliz tarde, Marián!]]></document><document><![CDATA[Para me fazerem perder rápido o interesse é mesmo ignorando-me por isso ya continua, tá no bom caminho kk]]></document><document><![CDATA[Oye pues si lo dice @esperanzagracia habrá que hacerle caso y provocar.]]></document><document><![CDATA[@1Elmarques @CMedinaBerlin @lyuva26 @miguelgutiperez Noooo !! No más que bosotros , creo que lo oportuno es dejar q… https://t.co/Cbj6MfbfCz]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana Poder es poder y por eso me uno al ejército de los #Lannister💰 en la #BatallaQLED para ganarme un TV… https://t.co/xrsd7RVzLT]]></document><document><![CDATA[@XM_Chevalier_MX @MrEwanMorrison Morangos Silvestres. Bergman. Genius. 💙]]></document></documents></author>