<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@sylveba @philippepoustis @fhollande Ils sont déjà au fond de l’eau !!!]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya @cayetanaAT @UABBarcelona Es veu que no hi veuen de cap ull. De la violència dels piolins en diuen forç… https://t.co/Dit2uhyyuG]]></document><document><![CDATA[@claudiapastorv @trnd_es @lorealparis_es @Loreal Jajajaja, a mi una vez me mandaron pañales, creo que, en algunas o… https://t.co/yMOuLDwZpv]]></document><document><![CDATA[Why'd you never trust? Why'd you never love? Why'd you never let 'em in?]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT Vol fer la competència a la Inesita peró ho tè difícil.  Las dues estàn ben desequilibrades .]]></document><document><![CDATA[📅16 d'abril 🕛 19:00h #SantJoanDespí Jo no m' ho perdré, tampoc ho podeu fer vosaltres! #HazquePase #FesQuePassi Amb… https://t.co/UUfozln3lx]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @abimaleficent @pablitodemivida Perdón por meterme, pero discrepo un poco con lo de “es que es publicidad”… https://t.co/iXidciZlgM]]></document><document><![CDATA[Militares de la academia de montaña de Jaca escoltando al Cristo #semanasantajaca en Jaca https://t.co/EAv2vOofDk]]></document><document><![CDATA[@MiguelOrmaetxea @mediatuits desvela en #CongresoAEEPP2019 cómo la inteligencia artificial impactará en el trabajo… https://t.co/Y4lumDYPQM]]></document><document><![CDATA[@govern @QuimTorraiPla Creerá que lo ven en Reino unido? 🤔 o era una clase de inglés..?]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Normal. Porque quiere que votes @PartidoPACMA https://t.co/dAKWa5vbom]]></document><document><![CDATA[Bueno, y una mau, que hoy nos no hemos ganado bastante muy. https://t.co/81QwqPVfbM]]></document><document><![CDATA[Este plato pienso repetirlo mil veces. ¡Buenísimo! • Noodles de arroz con bacon, gambas, zanahorias, champiñones y… https://t.co/XxLEdLpu9C]]></document><document><![CDATA[Algú li hauria de rentar la boca amb sabó a la cap de l’oposició -per no entrar en altres qualificatius- i recordar… https://t.co/diMspuRZ73]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Amy Liptrot (Islas Orcadas, Escocia, 1986) la autora de un libro que me llamó la atención desde el primer m… https://t.co/aOMImGGfRM]]></document><document><![CDATA[@MentePreclara Imagino no? 🙄🙄🙄 eso he interpretado. Pero no lo sé. Luego lo miro detenidamente 😉]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/Dg1uMT9j4f]]></document><document><![CDATA[@ramirp Rufián ya ha dicho esta mañana que sí que investiran a Sánchez para frenar a la derecha por qué no sería bueno otras elecciones]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[@KatKatrinaNeves @PJFDF @_TugaPower_ @ciberjohn @Zeavy @pintolaranja @lilianappinto @mmsoeiro @madeireiro É trabalh… https://t.co/XtDbqVOruM]]></document><document><![CDATA[@JudithGF5 @contrete @EleuterioHRey @policia @guardiacivil Maldito sin vergüenza, cara dura, estafador!]]></document><document><![CDATA[@Harry__Bosch Nada de Adeu Espanya. Se han encendido todas las alertas y en adelante van a ir con pies de plomo.]]></document><document><![CDATA[@MariPadilla3 Me meo dios. Cuando estad con placas y te manda a la playa]]></document><document><![CDATA[En absoluto!! Lo único q no te podrías beneficiar de los precios de colegiado, pero el Master lo puede hacer cualqu… https://t.co/GzJysm77AZ]]></document><document><![CDATA[Fran y como sabes que No sufre¡¡te lo ha dicho.? Te va a ver tú padre por que yo no]]></document><document><![CDATA[realmente es el pintauñas de patri que sabe fatal algún dia se lo devolveré]]></document><document><![CDATA[Lo que esta en manos de Dios nadie lo quita..y en sus manos esta la libertad de Venezuela! Animo mi Patria bella..e… https://t.co/hEYxVAPr9W]]></document><document><![CDATA[Não acho certo ficar crucificando  alguém pelos seus erros e os expondo. No entanto, não é porque sou feminista que… https://t.co/4EaAuie3NI]]></document><document><![CDATA[Nuestro equipo de Diputados de Tramos se afanan en que todo esté listo para la jornada de mañana. #DoloresdelCerro19 https://t.co/mXGSZjYtyj]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @populares @vox_es Pero que chorradas hay que oír !por favor! La mochila de Vox va cargada con todo l… https://t.co/UNBAddv33l]]></document><document><![CDATA[Que sois unos pegados todos, qué te dejas atrapar, y quién te ha dicho que te dejes atrapar eso lo decides tú, si t… https://t.co/QNMNo4ijHA]]></document><document><![CDATA[Que haya gente que escuche a un grupo que no le guste. Para echar mierda a otra persona que tampoco le gusta. Me pa… https://t.co/DSaOo4oRiR]]></document><document><![CDATA[@salvaduran @iamBouk pienso igual jajaja si encima suelen estar super orgullosos]]></document><document><![CDATA[@alfons_godall @Crack19291 Doncs mira, jo penso igual,a la merda aquests país que ens vol humiliats derrotats i ana… https://t.co/BXqrcUTu8e]]></document><document><![CDATA[Ser flexible no quiere decir que no defiendas tus principios con firmeza. Quiere decir que aceptas otros puntos de… https://t.co/WnoXo0g9Sm]]></document><document><![CDATA[@carlesenric No, hombre, no exageres. Otras son las cosas que hunden un país y lo sabes de sobras.]]></document><document><![CDATA[N O  Q U E R E M O S  S E R  C O M O  L O S  D E M Á S.  🌠 https://t.co/EtzKV7paBx]]></document><document><![CDATA[@geishablue Si llegas, en 17a con #Fibromialgia yo no lo he conseguido #SiempreAdelante  #Pacientesquecuentan]]></document><document><![CDATA[Windy beach day! 😁🐾 And now it's time to play with #AvaTheAkita! 🦊 en Vilanova i la Geltru https://t.co/rhP1xXCVA9]]></document><document><![CDATA[@RogerVinton Amb el futbol barceloní/català! M’ he limitat a explicar la jugada perquè ha acabat al pal!]]></document><document><![CDATA[Maravilhoso. Precisamos de mais portugueses a fazer comida portuguesa de verdade pelo mundo!]]></document><document><![CDATA[Empieza el calorcito y yo ya tengo planeado el veranito:  - Junio: Sicilia  - Julio: Gran Canaria - Agosto: Lignano… https://t.co/zVjSKzEIvk]]></document><document><![CDATA[Me pongo a redactar el Diseño Metodológico siempre con el corazón encogido. Luego te dicen que dedicarte a la inves… https://t.co/4xDjfUCmL3]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 No soporto a esra familia q sea ha restregado al final por q no les quedaba más remedio por q perd… https://t.co/Hyu8BAd6RF]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Esti... he pensando también en ti al escribirlo. O soy yo, o mucho de lo que escucho a mi alrededor tie… https://t.co/OLArro87QL]]></document><document><![CDATA[En mi vida tuve y tengo libros que me han cambiado, que marcan mi existencia. Libros a los que siempre quiero volve… https://t.co/4O5yFg6BtV]]></document><document><![CDATA[@SapristiZ @indisioux Lo es y de las gordas. Yo no la habría imaginado jamás]]></document><document><![CDATA[Empapada de sensaciones, sentimientos, compañerismo y buen rollo. (¡Qué afortunada me siento siendo partícipe de ta… https://t.co/MDJiPwtviW]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jpqT8txjal]]></document><document><![CDATA[No podíem fer meins per vosaltres.os oh mereixeu tot sou els nostres  consellers i diputats]]></document><document><![CDATA[Os domingueiros são reais. Eles existem, não são uma lenda. E são tão irritantes como se descreve ..]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/ZVstwAU0dm]]></document><document><![CDATA[@Monyketaaa Después de gastarse un dineral para echar a otros compañeros para k ella ganee?el con una orden de alej… https://t.co/LTebkUVpz5]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando mi playlist de 2018 y tengo que decir que hay muchas canciones que me recuerdan a muchos momentos vividos. Qué bonito]]></document><document><![CDATA[Antes mis amigos se divertían en bares, ahora se divierten en bodas CSM.]]></document><document><![CDATA[@BoxToBox_BtB Me parece perfecto que lo preparen, que tengan un previsión de algo que con toda seguridad va a pasar… https://t.co/rH1WO0B9Tr]]></document><document><![CDATA[Acabo de salir de trabajar y mañana entro a las 9 en las prácticas... QUE ALGUIEN ME MATE]]></document><document><![CDATA[7 MANERA PARA USAR TU PAÑUELO DE CUELLO by Gisela https://t.co/UohWtV4ILy vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[😏 Venga va !!! Este mes si que no esperabais esta portada , amigos de @AccionCine !! Eso sí ! Espero 🙏 que os guste… https://t.co/iRxPbqORDd]]></document><document><![CDATA[Si lo dices, es porque lo sientes de verdad. Y por eso, en ti se puede confiar]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @pp_cordoba @ppgranada @PP_Almeria @pphuelva @PPMalaga @PPdeSevilla @pp_jaen @ppcadiz… https://t.co/MC07nLlI1t]]></document><document><![CDATA[Rosalía: Un experto musical niega que sea “un mito internacional” https://t.co/KGTpntTuNl]]></document><document><![CDATA[Yo soy igual o peor, y soy mujer, para saber hacer algo no hay que ser de un sexo u otro]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo hace años que no la veo,, pero creo recordar que me gustó]]></document><document><![CDATA[@Luis_Uriarte_ @Artemysa_Games @Diego_FDM @pantalla_azul @PabloFuente @nachorsevilla Eso fijo,,, vaya tela como ser… https://t.co/xFh5m0iOVi]]></document><document><![CDATA[@JanneRiitakorpi @KRLS @sanchezcastejon En este pueblo no hay ninguna persona normal ?... Empezando por el alcalde,… https://t.co/OpyMUogwho]]></document><document><![CDATA[@goferca @MeetAndBeers @Ayto_Las_Rozas @javiaceytuno Aquí se anima en silencio🤫🤫]]></document><document><![CDATA[Buenas noches @BeatrizGH_17  a soñar bonito 💖💖💖💖 https://t.co/573oL8a3jy]]></document><document><![CDATA[me muero con El Relámpago... que maravilla, que voz, videoclip, sonido...  @amaiaromero lo has vuelto a hacer...  g… https://t.co/NkKGyRoAi8]]></document><document><![CDATA[@anamarsu @BelenSumi Cada loco con su tema, al final, todos buscamos nuestra zona de confort. Lo que ocurre es que… https://t.co/QNoajGIrMF]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 Está en el sillón de su papi... Se asoma de vez en cuando. Él es más desconfiado x todo pero si me… https://t.co/oT4NJf80s3]]></document><document><![CDATA[Cuando no hay nada mejor que decir...calla¡¡ eso tendría que hacer este. Silenciarse  para siempre]]></document><document><![CDATA[@AlvaroJuer #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/j2QwNGN3nl]]></document><document><![CDATA[Estos pájarillos me recuerdan lo que disfruto con sus cantos por las mañanas.  #BuenosDias  Buen jueves]]></document><document><![CDATA[@MisofonicoDel97 Y cuando llegue después de perderme para llegar a tu casa jajajaj una bienvenida digna de una virgen jajajaja]]></document><document><![CDATA[@Sra58V @MaihenH @SecPompeo Lo pusieron en su sitio tocaya https://t.co/f8npTr7s5R]]></document><document><![CDATA[@NMorenodeTerry No se olvide de @davidgalvan92 que el otro día le recetó un saludo capotero al de Carriquiri y al d… https://t.co/iIz7Wj3sUH]]></document><document><![CDATA[PP: 2-3  PSOE: 2-3 Ciudadanos: 2 Vox: 2 Unidas Podemos: 1  Estos serían los escaños que las fuerzas políticas conse… https://t.co/g9lSs9PyqF]]></document><document><![CDATA[Más de 20 kilómetros de atasco en la A-3 por la Operación Retorno https://t.co/v7bu79wUxm]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker A mí solo me escriben para pedirme que lo difunda porque sí y ya.]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 Ja eren irrellevants , ara no hi son. A cat els passarà el mateix a ells i a ciudagramos]]></document><document><![CDATA[Quedan pocos días para decidir sobre nuestro destino, nuestra forma de convivencia: no faltemos a la cita electoral… https://t.co/UcEJ02egx9]]></document><document><![CDATA[Es muy importante q lo entiendas bien y lo solicites. Es fruto de tu esfuerzo]]></document><document><![CDATA[@FisioAso Muchas gracias David. Con el tiempo puede que haga ambas, pero todos necesitamos priorizar.]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Depende de los bienes que se tengan, en este tipo de cuestiones hay que afinar mucho 💲]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Mira el más reciente y puedo encontrar más.  https://t.co/2aLGRQ0DQa]]></document><document><![CDATA[Esta noche hablamos de fútbol (y de todo un poco) en @apuntesports 🙌🏽👇🏽]]></document><document><![CDATA[Y qué decir de David Rabasa. Uno de los sumilleres con los que más disfruto. en Ricard Camarena https://t.co/WzmWBIcwLo]]></document><document><![CDATA[Els resultats a Castefa, ni tan mal tot i que Vox té 1774 vots. https://t.co/s6bdsD1nUZ]]></document><document><![CDATA[@pino_sanch @Esperan02602911 @NuriaNorida30 @TSanchisG Mi y bueno Marylin 😂😂👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Nunca dos hermandades tuvieron tanto pique hasta que llegó nuestra generación. Buenísima estación de penitencia a m… https://t.co/9e8FXyXoQJ]]></document><document><![CDATA[Ponerte alarmas en el calendario para que te recuerden que te tienes que poner una alarma. Y así siempre. #myduty #calendar]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @MochilaExpres A ti desde Madrid te queda un poco más Cerca q a mi]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Pregúntale a tu madre, que tal le sentaría que la comparasen con una plaza de garaje.]]></document><document><![CDATA[@senormico @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/2VGaI5wKTq]]></document><document><![CDATA[Trump Says He Discussed ‘Russian Hoax’ with Putin, Avoided Talk of 2020 Election Meddling via @Countable https://t.co/yxZmqcBz40]]></document><document><![CDATA[ME CAGO EN MI PUTA MADRE ESTOY TENSISIMA ES QUE NO AGUANTO UNA HORA MAS ASI DE CAPITULO POR DIOSSSSSSS QUE ME MATO]]></document><document><![CDATA[@CDLeganes @RUBENPEREZ_4 Felicidades Capi! Por muchos más con este escudo!!! A por todo mañana!!!]]></document><document><![CDATA[@spaintenis @MAPFRE_ES @MAPFRE @anabelmedina @CarlaSuarezNava @alionaa12 @mariajo_martine @HuracanGeorgi 🌪🌪🌪🌪👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@SARAEUGENIAATE1 @MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24… https://t.co/dvnNeLUhEh]]></document></documents></author>