<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@protestona1 En eso consiste. Embaucar a tres/cuatro muertos y palante....ya tenemos el sindios montado y papá Trum… https://t.co/kIhOZcccce]]></document><document><![CDATA[@rekozminski Este foi fazer Doutorado no Canadá com bolsa Capes. Tema: Barebacking https://t.co/e2gobqBF2I]]></document><document><![CDATA[Empieza Miguel Laparra. La visión tradicional es que la política fiscal se limita a aportar los recursos para polít… https://t.co/CgHvF1n6bo]]></document><document><![CDATA[@CheNFureci2 @STBNFCB @aarbeloa17 @realmadrid Porque no te preguntas si tu gran Messi tu hormonado ganara algun mun… https://t.co/NEXMNtRymd]]></document><document><![CDATA[Los Compromisos Porexpaña de Ciudadanos:  #CompromisosPorEspana https://t.co/CdxyZex3w6]]></document><document><![CDATA[@eumd @RondoBlaugrana El modelo a seguir serían las 2 Jugadas en el campo del Betis hacia Jordi Alba. La gran duda… https://t.co/8uyjPjXkax]]></document><document><![CDATA[@arrowp Já tem analista temendo que o crescimento do PIB sequer chegue a 0,5% esse ano. No Focus divulgado ontem, e… https://t.co/MOCjKGu9NU]]></document><document><![CDATA[@Juanma_BG @Caceres_Basket Sois grandes, y ¡qué alegría la de hoy!! Un saludo desde Galicia y buenas noches.]]></document><document><![CDATA[Gracias Edu! Jejejej, en realidad no está yendo mal, he vendido un myblu y 3 cápsulas, para ser un sitio donde pasa… https://t.co/V0GSUSAXD7]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/MioB8jXlTC]]></document><document><![CDATA[@castrojr76 Paulo Futre agora no cmtvlixo em directo a afirmar que já foi convidado para diálogo com a oposição]]></document><document><![CDATA[Será un gran Senador. Como lo ha sido de Diputado de la junta y lo es de Alcalde de Marchamalo.  ADELANTE RAFA.  https://t.co/Q8OlkJ8Gey]]></document><document><![CDATA[A continuación otra marina de las costas del Mediterráneo. Una marina con luz de mediodía, donde el mar brilla como… https://t.co/qjMoYdKqzY]]></document><document><![CDATA[@HyundaiPR_es @desierto_ninos @HyundaiEsp @Hyundai_Global @HyundaiEurope @Promyges @RACE_es @KumhoTyreES… https://t.co/HTvLExQG4V]]></document><document><![CDATA[@ElGuadiana_ @LaMaribe_ @_JC1978 La de atrás de negro que @trianasevillafc ???]]></document><document><![CDATA[@itssariius Pero si solo te he puesto una canción cuando estabas con la cabeza apoyada y me he girado echándole la culpa a Diego! 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Lo peor del caso es que tu hija tenía razón, el rayo verde, así que hay un profesor que se jacta de su ignorancia y… https://t.co/761gufmnKW]]></document><document><![CDATA[Abençoado Doce de Ovos com Amêndoa. @ Santos da Lapa https://t.co/eh9JR9k3XZ]]></document><document><![CDATA[Encuentro casual con alumnos de https://t.co/w1g6hPAWv0 se trata de Carlos #funnelcompany #marketingonline #zoho… https://t.co/PpmJ0YB3BY]]></document><document><![CDATA[@SamuCelta @gonza_clg Desde que se fue Wass nadie cubría las subidas de Hugo, gran problema.]]></document><document><![CDATA[Qué mañana de luz, recién amanecida; resucitó Jesús, y nos llamó a la vida. #DomingodeResurrección]]></document><document><![CDATA[Ya lo vengo diciendo, contra la derecha reaccionaria unida, la unidad sin fisuras de la izquierda, por una España d… https://t.co/zyQz424nXi]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @InesArrimadas @Albert_Rivera @pablocasado_ @populares Esta noche y sorpresivamente, he visto a Inés d… https://t.co/rNnvVQajct]]></document><document><![CDATA[La Orden del Císter nos dejó este gran lugar en Zamora. #zamora #zamoranoviajero #zamoraenamora💜  #cister… https://t.co/R73Sk6378i]]></document><document><![CDATA[@GoryJCM Por que sacar likes de una desgracia y subir el ego a través de una desgracia es rastrero. Poner del edifi… https://t.co/E9n5GCYLtQ]]></document><document><![CDATA[Espectacular lo del @EXT_UD. Yo era de los que pensaban que no había vida después de Enric Gallego. ¡Enhorabuena!]]></document><document><![CDATA[@Quixan34 ¿De las ideas xenófobas, racistas y supremacistas de Torra'nte no dice nada la Premio Nobel? 🤮💩 https://t.co/ejvAh2peyx]]></document><document><![CDATA[Las sombras de las estelas de condensación se proyectan sobre la parte superior de los altocúmulos. @davidlopezrey… https://t.co/QBIPKBuk6V]]></document><document><![CDATA[@Ainsthrilln @parbolo @marionaral @Sapoconchus @Eleder_ No, a mí tampoco, cuando tienes que sufrir ciertas mierdas,… https://t.co/wvrGY0W4uV]]></document><document><![CDATA[BBVA: supera resistencias tras un impecable doble 'throw back' https://t.co/B9tme7ENKH vía @Bolsamania]]></document><document><![CDATA[@Carlos_Escalada Miedo me da como se lavará la mancha del pantalón jaja]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.00 km in 51m:52s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[¿Qué coño haces aprovechando una desgracia como la destrucción de una obra tan importante como es Notre Dame, para… https://t.co/Je9Hrt4COC]]></document><document><![CDATA[Y yo que hoy estaba leyendo muchos que si empatabamos o perdíamos que si no se que. Pues toma 3 en 20min]]></document><document><![CDATA[@helensmomma @letgolifeflows @pratoshnivedita @SathieGounden @ms_tarrie @kalimullah2 @GiGiBclub @pkamla1… https://t.co/hySdaAQV3R]]></document><document><![CDATA[@GuerreraDeYisus Un piolin es gratis y se te puede mandar, pero el diezmo que lo suelte el vaticano que tiene mucho de todos nosotros.]]></document><document><![CDATA[@MariadelSer @MADRID @Madrid_Cultura @BlancaGutKaidan @scholaantiqua @Cris_Teijeiro Felicidades por tus presentacio… https://t.co/FIpsHgmhGO]]></document><document><![CDATA[Con compañeros y amigos Juanjo y David✌. 🔹️ Quien nos iba a decir a @dsaez_witl que subiriamos juntos a un pódium d… https://t.co/0PX9SqTvy9]]></document><document><![CDATA[Hoy les toca la Semifinal de la XXX Olimpiada Matemática Provincial de Albacete a los alumnos de ESO #SCMPM en Espa… https://t.co/BlWvLfnX8a]]></document><document><![CDATA[Un periódico con noticias y artículos pensados para leer en el móvil: de no más de 500 palabras.]]></document><document><![CDATA[Me importan pocas cosas y cada vez menos lo que dicen y opinen de mí. Al fin de cuentas, siendo honestos, tampoco me importan ellos.]]></document><document><![CDATA[@jovivertigo7 De normal Jovi, Marcelino suele hacer pocos cambios, siempre que modifico sistema no fue por creencia… https://t.co/hIq0e9GyZi]]></document><document><![CDATA[En Galicia reconocemos a los turistas por cómo aparcan en la costa https://t.co/u3vcEdYGkj]]></document><document><![CDATA[Impresionante ayer en #lazkao, de 10, gracias por todo, nos volvemos a ver pronto por el #norte Posted withrepost •… https://t.co/o5ZI7CAQEB]]></document><document><![CDATA[@RobGutiAbogado Jarry viene de varias semanas sin jugar. Tiene que recuperar ritmo]]></document><document><![CDATA[Me siento identificado con toda esa gente que busca respuestas aqui de que esta pasando con #instagram]]></document><document><![CDATA[Entierro de la Sardina 2019!!🐟 #Murcia #FiestasDePrimavera en Puente de los Peligros https://t.co/suXpTGnPTI]]></document><document><![CDATA[🏀 #basket #cdalmirantes #ilovethisgame en Simancas https://t.co/Pt7rHRK9IH]]></document><document><![CDATA[Permisos de paternidad y maternidad iguales, desgravaciones fiscales para familias con hijos y reconocimiento de la… https://t.co/rPOX1jOHHJ]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @urisole La mejor arma de los catalanes indepes: la "cara de odio".]]></document><document><![CDATA[De nuevo @vox_es y @Santi_ABASCAL poniendo su mira en @pablocasado_ y no en @sanchezcastejon. El @populares no se d… https://t.co/VziLFxR0kS]]></document><document><![CDATA[📸 Ha sido un placer tenerte en #LeónESP. Siempre con esa cercanía, esa sonrisa y entereza.   Con este equipo haremo… https://t.co/0e2nUammOo]]></document><document><![CDATA[@dandroid0 Jajaja si, es que la peña no se moviliza nada de nada y yo me enciendo. Por supuesto no quiero ver a VOX… https://t.co/obZw0qDUe1]]></document><document><![CDATA[@Gmez31 A mi es que me da lo mismo que la gente sepa que la he leído xddd]]></document><document><![CDATA[@mst1953 @Chelo_de_Luque Buenos días nos dé Nuestra  Señora de la Esperanza. Un abrazo apretao. Siempre Verde. #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Esto es x envidia, x mandato o xq simplemente es tonto??? 🤔 Y trabaja en @telecincoes no? Vale vale✋]]></document><document><![CDATA[@barnacitizen @jsebastianlpz Para nada, no soy orgulloso. Si tiene mérito lo tiene, y si me gusta incluso la veré.… https://t.co/Uxqf9Ys8j6]]></document><document><![CDATA[@kurioso Esto es hacerle la campaña a Vox o es reirnos y ya está? #DudaSeria]]></document><document><![CDATA[@monasterioR ha estado realmente brillante en el mitin de @Vox_Orense_1 https://t.co/HhBnPucmzP]]></document><document><![CDATA[Disfrutemos de lo que otros han votado. El @PSOE nunca ha hecho crecer este país.  😡 https://t.co/1yFKfXFkgM]]></document><document><![CDATA[🎓 Promoción Derecho 2015-2019 ⚖️ en University of Valladolid https://t.co/YVZ8Rrdl5l https://t.co/a033uUuKVM]]></document><document><![CDATA[Dimoni 2019 #festesdemaig #badalona #dimoni en Platja De Badalona https://t.co/DSR6VUfeUT]]></document><document><![CDATA[“HER 2”. El responsable de campaña y CM principal de un partido político de derechas se enamora irremediablemente d… https://t.co/iX9KzVCqfc]]></document><document><![CDATA[@SubrjP @ThiagoL39167806 @atvcasado87 @Atv22cmR @pitagorasoliver @xxx_men_pt @MlkPutoCarioca @AtvZnRj… https://t.co/56mV8DeaNw]]></document><document><![CDATA[@nachoalvarez_ Estoy de acuerdo, incluso si se ”obliga” a las empresas a contratar para cubrir horas perdidas y baj… https://t.co/O8zrHj0FtW]]></document><document><![CDATA[@GloriaFontLopez @silvia_yucca @DonTenori14 @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque… https://t.co/Raoie1ICCf]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre El único votante de pacma  que conozco es la hermana de un amigo, influcer vegana adicta al consumo… https://t.co/BLT4KDoo07]]></document><document><![CDATA[@sllaudes @nacho_alarcon @EPPGroup @TheProgressives @ALDEgroup @ecrgroup @ENF_EP @GUENGL @EFDgroup La cuenta de Twi… https://t.co/yZBsP4Q2gJ]]></document><document><![CDATA[Estoy en el último capítulo de #VanHelsing y ya me está dando ansiedad, necesito nueva temporada. https://t.co/18L2DEefaF]]></document><document><![CDATA[Hoy empieza el draft de la NFL y hay un español en ese draft. @jjarcega_22 a hacer historia #JJArcegaDraft]]></document><document><![CDATA[Como español me siento decepcionado con este país y con su gente... Y no porque voten a unos o a otros cada uno vot… https://t.co/JIc7q6fKgw]]></document><document><![CDATA[Ayer ardió Twitter que daba pena verlo: Cuanto más quemados, más incombustibles. Siento mucho lo de Notre Dame.]]></document><document><![CDATA[Cumpliendo con mi obligación como ciudadano. Eso sí, tenían que haber reforzado el servicio en @Correos pues increí… https://t.co/i8V4GYYMHF]]></document><document><![CDATA[QUIEN NO LEE, ES PORQUE NO QUIERE  Ya he comenzado el tercer libro de "Andrés Sarabia", mi detective de la Segunda… https://t.co/uU6WWXD85q]]></document><document><![CDATA[@RafaelLamelasjr El @diarioas se lo ha dado a Joselu, mientras que el Twitter del @RealOviedo a Tejera. Perdona por… https://t.co/ejw2ij5RPf]]></document><document><![CDATA[No salieron las cosas @OBRADOIROCAB pero nos hicisteis sentir orgullosos de vosotros.]]></document><document><![CDATA[Defender al prójimo (fuera matices religiosos @EnCabecera 😉) es defenderse a uno mismo. #Internacionalismo https://t.co/dXbargVs51]]></document><document><![CDATA[La denuncia socialista de la explotación en las colonias fabriles del Ter en 1926 @UGT_Comunica @ugtcatalunya… https://t.co/7kmKjebHp9]]></document><document><![CDATA[Instrucciones del NHS para salir con medicinas al extranjero https://t.co/ycT2HHrGAy]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Eres un puto enfermo. Psicópata. Imagino que te debieron dar la del tigre en tus años de colegio. De… https://t.co/AgvTBrCuCX]]></document><document><![CDATA[Felicidades al @NoiaFutbolSala por conseguir una merecida permanencia , y continuar un año mas en la Segunda Divisi… https://t.co/WwGtqpCTqN]]></document><document><![CDATA[Se decía que la monarquía estaba garantizada por la Iglesia católica, apostólica y romana, por la que los españoles… https://t.co/4z4BwKC8kc]]></document><document><![CDATA[@Martin7Manu @LoloPerezRguez @MarioValderas7 😂😂😂😂😂😂 os mataba ahora mismo tío]]></document><document><![CDATA[BBC News Mundo - Anna Delvey, la falsa heredera que engañó a la alta sociedad de Nueva York y cuya vida de lujos de… https://t.co/nfvmu1QTmu]]></document><document><![CDATA[Para subir a minha auto-estima eu compro roupas caras Entraste na minha vida e deixaste marcas]]></document><document><![CDATA[“Lo fácil y rápido es gestionar personas. Lo difícil es liderar personas.” David Romero https://t.co/gPIz7rUeR6 https://t.co/10vLQFnBWH]]></document><document><![CDATA[Muy Buenos días, 25 de abril de 2019, San Marcos. Ayer aprendí a abrir una #piruleta vaya, me encantan, pero las pa… https://t.co/iEbAB2slZS]]></document><document><![CDATA[@johnleremainer Eventually Reality will have to catch up with the lies. Anything else is unsustainable. The Brexit… https://t.co/J803JymG16]]></document><document><![CDATA[@gfxico Es que meter BC no te soluciona los problemas que ya llevan "un par de años" mirándose de solucionar]]></document><document><![CDATA[En Peris Asesores Tributarios SL somo expertos en asesoramiento fiscal, contable, mercantil y jurídico desde 1978.… https://t.co/VFHm9fXQIE]]></document><document><![CDATA[Vesprada de fortes trobades a l’interior de la província de València. Vorem el camp!! @elforcatsilvia @silviasoria… https://t.co/XmKmIsNjkC]]></document><document><![CDATA[@Jafedii Ya somos dos... Ha sido llegar Rank 50 y no huelo una. Los team regeneration con todos al 5 estrellas no ayuda tampoco]]></document><document><![CDATA[Diferentes generaciones de jugadores de @M3padelacademy , seguimos creciendo 🚀🎾 https://t.co/gEhx5yrCZn]]></document><document><![CDATA[Our beautiful daughter Isabella enjoying #galicia en Cangas, Galicia, Spain https://t.co/es22s4PdYg]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @SnowWhiteRina @XHNI74bU3L7eEsG @akomama_tm @OkuOkuBil @Jilliemary @Premaleela1 @SUPERGOCHOo… https://t.co/hK9FeUmrFd]]></document><document><![CDATA[@JohnTown_ @gringadunn Somos un país de ricos...!!  En USA son todos pobres...!!!]]></document><document><![CDATA[Su blindaje que le asegura en su puesto y la carrera profesional hace que la administración municipal se llene de g… https://t.co/GPx6BTcyx9]]></document><document><![CDATA[#Aranjuez #PalacioReal #Tajo #JardinDeLaIsla #JardinesDeAranjuez #Madrid #sunset en Aranjuez, Madrid, Spain https://t.co/JNtVhAoi5t]]></document><document><![CDATA[@fulanitodepi @publico_es @radiocable @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ @PSOE @sanchezcastejon @Albert_Rivera Dejar a… https://t.co/Gnd1YFF6C2]]></document><document><![CDATA[@Mrxsrp @Ayto_Marbella @meridajavier @Del_DepMarbella @tvmarbella Se harán. No te preocupes. Todos serán invitados]]></document></documents></author>