<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Quédate con esa amiga con la que las meriendas se hagan eternas y te cuentes la vida. Quédate con quién te cuide y… https://t.co/KoB2iQrRMw]]></document><document><![CDATA[@AzraVox @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/rUYqNonGxj]]></document><document><![CDATA[No debo apurarme para escapar del tedio, de la incomodidad, del vacío, del silencio que deja la muerte... https://t.co/NYMJ5aCPiZ]]></document><document><![CDATA[@fjberman @alcasvaz @jusapol @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Kw3y4Fozae]]></document><document><![CDATA[El desvelo tras una pesadilla.  Tratarse con mimo a una misma, prender una luz afuera, no intentar entender el dolo… https://t.co/aLUpvWqXBv]]></document><document><![CDATA[Jaume Clotet es DG de Comunicación del gobierno de Cataluña. Pueden leer este artículo de El País y comprobar el UL… https://t.co/GddFzLfjQ7]]></document><document><![CDATA[Gerencia del Hospital Universitario La Paz y Consejero de Sanidad de la CAM: SU VIDA ESTA EN JUEGO - ¡Firma la peti… https://t.co/cjRk1xDoYy]]></document><document><![CDATA[@WEFFER1 @LMOTTAD @igorgavidia Sin ninguna pregunta Se Define La Ironia]]></document><document><![CDATA[@Samy57124219 Buenas noches https://t.co/3e3CyvTXvYñana un voto responsable.Vox.]]></document><document><![CDATA[@Roberto68454611 @VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Una cosa es lo que se diga y o… https://t.co/kRl0w0IMKw]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Insisto! Dos debates. Pedro eres presidente y candidato. Vamos! Rectificar es de sabios!]]></document><document><![CDATA[No hay mejor compañía que la que no necesita nada de ti. Tan solo que seas. Tan solo que estés. (Risto Mejide, Dicc… https://t.co/on4i1tFz3F]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @Asier81014373 @retrofutboliker @nachorsevilla @R2KT_Droid Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Bons e Árduos Tempos, que valeram a pena. Mau grado o #Socialismo da treta + #Comunismo , a caminho da lambuzice do… https://t.co/oxEL9S5ekR]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @PartidoPACMA Animalistas urbanitas o mejor dicho "mascotistas" vividores de subvenciones]]></document><document><![CDATA[Al final han caído.. 🙈🙊  #Beerus #Whis #DragonBallZ #batalladelosdioses #figuras #meencantan #jeje!!! https://t.co/xy2uNZSvtH]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @almasylaszlo Sois de lo más gilipollas que existe en España.Iros por favor,panda de indocumentados… https://t.co/8qFn18bnRX]]></document><document><![CDATA[Ayer no comenté pero yo creo que no fué ninguno de los tres. 😬 #QuiénEnvenenóASühan]]></document><document><![CDATA[@rjvallejoa @Danidp1 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Popularmente se la conoce a la plaza entera como Santa Cruz. La… https://t.co/sLW1iYYCLP]]></document><document><![CDATA[Isto hai que velo, en serio, para que as mulleres e os homes saibamos de que lado está cada partido. Agora, a votar… https://t.co/RjKe53xqMh]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo. Buenos días y ánimo para empezar esta nueva semana. Besos 😘😘😘 https://t.co/3TiHuKNqaE]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA SR.SANCHEZ!!!. ESPAÑA TIENE EL PRESIDENTE QUE HA ELEGIDO Y QUE MERECE!!!!!.]]></document><document><![CDATA[@federaciontidus @eldiarioes @pablocasado_ Nosotros no hemos entrado pero ellos tampoco!!. Y nosotros vamos a Europa!!!]]></document><document><![CDATA[Y si algo tengo que agradecer es que te cruzaras en mi camino. 💞 @pedro_sdt https://t.co/Mba8ujI8gS]]></document><document><![CDATA[@ffpaciente @David85MP @maria5sentidos @Lazos_cancer @saezatxa @celiacoalos30 @donsacarino @elmotivodeanto… https://t.co/ByLobCClyu]]></document><document><![CDATA[@Angela00281161 El mequetrefe de Barba pareciera que insulta mirándose al espejo. Todo lo que dice siempre es una d… https://t.co/kjSgwx2Y6g]]></document><document><![CDATA[Su buscas un color pastel para tu bolso de día a día, esta muestra creo que te servirá. De lona y con una pequeña l… https://t.co/5aFw3WYheG]]></document><document><![CDATA[@albertopl15 De regalo de cumpleaños un Gobierno de izquierdas. #SeQuedan 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Soy de las que se come la hamburguesa por los laditos primeros después que va por la mitad, dejando el centro para… https://t.co/XGmpKY8RoG]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos @titusoide Eres única Margari🤩]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat No m'extranya gens ni mica!! Esperàveu altra cosa del personatge??]]></document><document><![CDATA[HOW CAN ONE MAN BE SO PERFECT AND TALENTED? OOHA BRUNO, ONLY YOU ANGEL, AAAH https://t.co/DONav0NA6M]]></document><document><![CDATA[Mandam-me mensagens as 11h a dizer “ estás acordada eduarda” em vez de ligar lol obv que não estou]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @Nadie1nada @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/nvRgULXrCI]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @metallica… https://t.co/SbqQhkmPjj]]></document><document><![CDATA[@valencolangelo1 @rosbergmartin @Andreina710 Cuando hay santos nuevos...]]></document><document><![CDATA[Y si cambiamos el enfoque que le damos al turismo? De turista a viajero de Turismo a Hospitalidad by me via… https://t.co/0sAGM1v50W]]></document><document><![CDATA[Es una realidad la mayor adición al juego de los jóvenes en sus nuevas versiones online. Y sus consecuencias devast… https://t.co/q67ZC3VISz]]></document><document><![CDATA[@litrosdalcohol Lo pensé. Pero sólo la segunda parte. Pues desde entonces.]]></document><document><![CDATA[por cierto yo entiendo que ningún partido os guste al 100% o que esteis desencantados...pero fijo que algun partido… https://t.co/KeCD7tQ3Xt]]></document><document><![CDATA[ante una situación de peligro, guarda calma y llama a 112. Vi que todos los adultos estaban intentando ayudar a l… https://t.co/YubpatrZhx]]></document><document><![CDATA[UNA COSA QUE ESTOY PENSANDO : SI YO FUERA EL PRESIDENTE NICOLAS MADURO MORO , ECHARIA DE VENEZUELA AL EMBAJADOR DE… https://t.co/w5wvi7B69M]]></document><document><![CDATA[perdón por traer cosas antiguas es que estoy haciendo un momento de esos recopilando tweets]]></document><document><![CDATA[Oleeeee!! @AventurasProema @diariocadizpsm #Toukbal #4167m https://t.co/5v17t4Do4R]]></document><document><![CDATA[O cambia a partir del 29 de Abril ...  Nada es seguro  en esta  #JornadaDeReflexion]]></document><document><![CDATA[Participa en el sorteo de este superpack de libros para el #Díadelamadre. ¡Perfecto para regalar! https://t.co/MWC34lIJXS]]></document><document><![CDATA[#España, la mayor jaula de delfines de Europa. La hegemonía española contrasta con la tendencia europea a cerrar ce… https://t.co/Gr7w5BUbyh]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @marinageli @KRLS @FAQSTV3 No me lo voy a perder, a ver que nos cuenta de los sellos y de la web que lo… https://t.co/XgB6gf3VLA]]></document><document><![CDATA[@KarlEngelss @BouledogueDuNet Robespierre était lui même un bourgeois aisé , c’est d’ailleurs cette bourgeoisie qui… https://t.co/EUDZ7HAeoV]]></document><document><![CDATA[Buenos días para tod@s y buen comienzo de semana de fiestas. A disfrutar. 💐🍀😘]]></document><document><![CDATA[Sóm els que volem una alcaldia, sense unionisme. Sóm els que farem el poble que tu desideixis. Sóm els que volem qu… https://t.co/KVDL8IfNDq]]></document><document><![CDATA[@frandevox @philidor38 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/6TGhVvlI9t]]></document><document><![CDATA[#Superviviventes2019 dice que se quiere casar consigo misma...no se aguanta ni ella]]></document><document><![CDATA[@LAGRIMASFELICES @MISSBLANDINGS @casble Qué penita. 😊 https://t.co/SYnK7V2lvZ]]></document><document><![CDATA[Hablemos de las personas loro: han oído un discurso, no lo entienden pero lo repiten. Estas personas derivan en vot… https://t.co/JrWgCRj34N]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Que se vaya pero toda la tarde. Se ofende porque Belén dá su opinión? Pues no le ha dicho a Anabel… https://t.co/4nikBiUzVi]]></document><document><![CDATA[@btvnoticies @InesArrimadas @AbrahamOrriols No, Inés, ho has aconseguit tu soleta amb el teu discurs de l'odi, la t… https://t.co/dNMRx305U8]]></document><document><![CDATA[Dakota esta noche dando la vida mártir a Pollos 🤣 🤣 🤣 ME muero de risa 😂 😂 😂 #svgala2 https://t.co/kTjSVRhqA6]]></document><document><![CDATA[Per molts anys Jordi!!!!! #llibertat en Santa Coloma de Farnés https://t.co/Srv9yJyWHN]]></document><document><![CDATA[@AdrianzenEduard @NadineHeredia @Caretas Jajaja pensé que era una declaración pasada cuando bailaba marinera con el… https://t.co/7Qx9bYu3BE]]></document><document><![CDATA[@NicolauIolanda @simonef755 Heyyy Eu Sé que tenho de dizer se ela te dá ou não!! 😂😂]]></document><document><![CDATA[@crisborruell @anamarsu @chuchencio @SoniaDue @Chefiasturias @uciero @cojamalovi @NuriaDeArgila @cuidados… https://t.co/jyhlpxVGfM]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 @elindepcom Rivera debe ser coherente con sus principios,(no es una veleta) y lo ha dicho alto y cl… https://t.co/czrSvyZS7R]]></document><document><![CDATA[Lo dicho al final los dos últimos capítulos los veo por mi cuenta cuando pueda... 😪 #SühanElÚltimoSecreto]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Pradejón, La Rioja, Spain https://t.co/76lEh2Af9Y]]></document><document><![CDATA[#AyudaACayetana @anaisbernal Creo que a la señora marquesa doña Cayetana le iría bien ver esto a ver si lo pilla de… https://t.co/n3BhgiPkoQ]]></document><document><![CDATA[Tirando a parte da água não podia dizer melhor, eu achei a água de Espanha normal ahahaha]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde llegaba enfadado y triste a casa. Se había bajado de la moto. Me dijo que la culpa era mía.  Así que le… https://t.co/HT9IlMwqE6]]></document><document><![CDATA[Exigir la restitució dels drets polítics del President Puigdemont i dels Consellers Clara Ponsatí i Toni Comin dava… https://t.co/aLQxApqYif]]></document><document><![CDATA[qué ganitas de ponerme mañana en youtube los video reaction a este capítulo es que me meo de la risa]]></document><document><![CDATA[@martarovira Quan et TROVEM a FALTAR!!! FELICITATS hem fet un gran pas. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Chicos!! Una #cañaporEspaña?? #PorEspaña @vox_es 🍻🍻🍺 https://t.co/uKyj8ACIDZ]]></document><document><![CDATA[@abimason_x I get people asking, why do I go to more than one concert of the same band on the same tour ? It’s the… https://t.co/gBhSuk3Yv7]]></document><document><![CDATA[@charliemirmir @Luisillo1971 yo no he dicho eso porque no lo pienso. Desarrolle su comprensión lectora, por favor.]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt @mlyvbr_ @sleepingdann meninas, hj o twitter inteiro postou coisa assim e eu só consigo pensar numa pessoa kkkk]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Entonces… https://t.co/PvvjadunhB]]></document><document><![CDATA[La Penitente Hermandad de Jesús Yacente, en previsión de las condiciones meteorológicas adversas anunciadas para es… https://t.co/fBtIWiDK6H]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Chicos gracias a vosotros porq sois únicos,, tampoco es fácil mostrarse tal cual sois,, siempre te… https://t.co/F4Yu2NZuZR]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput @alvarezrodrich @GGG_pe Siguiendo tu lógica entonces tú estás mas jodido. @FiscaliaPeru aquí tenemos un autoinculpado jejeje.]]></document><document><![CDATA[No soy de izquierdas no soy de derechas Tampico soy del centro... Lo que si se que jamás votaré a un partido que a… https://t.co/dqVIt81BYR]]></document><document><![CDATA[Cómo no os dais cuenta que las drogas no son una vía de escape??????? Qué miedo de que se normalice tanto]]></document><document><![CDATA[Con el gobierno #PP #Ciudadanos en 100 días #dependencia menos personas atendidas 📌-1939 y más lista de espera 📌+2.… https://t.co/gX9U375zFh]]></document><document><![CDATA[@eclementen Armando el lio que arman politicos y televisiones para el dia del debate politico,prefiero no ver ningu… https://t.co/3BcvePQOEu]]></document><document><![CDATA[@Guipu75 @ana_azugas Nos alegra coincidir! Aquí en @NutricionCHN llevamos años difundiéndolo en distintos foros. Nu… https://t.co/nKTWq2C9rJ]]></document><document><![CDATA[@apuslik A pessoa provavelmente deve ser míope, e enxergou mal, pois vc é linda, radiante e uma baita duma gostosa.]]></document><document><![CDATA[Jo vaig votar @Front_Republica perquè aquesta carta d’ @AlbanoDante76 representa el que vull per Catalunya]]></document><document><![CDATA[@nicolas_zolezzi Jajajja a mi "sultans of swing" me hace acordar mi infancia, cuando tomaba el personal stereo amar… https://t.co/ZHKvsTchxr]]></document><document><![CDATA[@CosmoCaixa @FundlaCaixa @cosmoACCION @jorgesolana @g_kallis @_acabanas LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[@villacrissy @AmaiaOnred @abeparatodas El @PSOE no entiende de recordatorios, solo queda la opción de presionarle,… https://t.co/PBLSGMH69B]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kTON0oNqLJ]]></document><document><![CDATA[Rincones alpujarreños #enjoytime #weekend #gracias #granada #familianumerosa #familytime #semanasanta #love… https://t.co/DcLiGPuGSI]]></document><document><![CDATA[Fueran  Tersa y el crematorio  la contaminación mata https://t.co/VReWfOhFSg]]></document><document><![CDATA[Ojalá volver a tener 5 años y tener la única preocupación de llegar temprano al parque]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @ciberfefo @ChemaCepeda Las dos cariño..... lo del viernes después de comer no hay dónde encuadrarlo. Te… https://t.co/gIweENT7RK]]></document><document><![CDATA[@RosaClotet @jordiborras @CiutadansCs @helixx85 @jcanadellb @CNICatalunya Doncs també tens raó]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/KpThYsaD26]]></document><document><![CDATA[Fraude en el voto por correo: las papeletas enviadas del PP en Castellón son nulas https://t.co/yyc3TfeC50 vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @jjaviervazquez Esta Gilipollas está endiosada Esperanza...la culpa la tienen los lameculos q no t… https://t.co/tH7NqewLZw]]></document><document><![CDATA[Excuse me, but South East Asia is the coolest region in the world. Don't bother fight me on this, you know I'm right.]]></document></documents></author>