<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_Corbeau_Noir_ Pero fui a Bruselas y la encontré allí así que me la bebí allí tampoco he ido específicamente a buscarla lol]]></document><document><![CDATA[@romeroariasmig @GQSpain Mil gracias, me alegro que compartamos entusiasmo por la serie. Me pareció fantástica.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Carmona, Necrópolis https://t.co/8CJzWM5jZy]]></document><document><![CDATA[@matteosalvinimi @ctxt_es @Santi_ABASCAL @vox_es @Santi_ABASCAL Ya le has dado la Gracias a Salvini!?? https://t.co/0u7AwaZdjK]]></document><document><![CDATA[Agradezco al futuro alcalde de Sevilla @BeltranPerezPP y a su equipo, la visita que ha hecho esta mañana a mi… https://t.co/JwzsAqY2hA]]></document><document><![CDATA[Félix Parra, Director General de @aqualia, agradece su participación a los 60 autores de los trabajos presentados a… https://t.co/007VtzaFkT]]></document><document><![CDATA[XXXIV Exhibición de Enganches. Domingo 5 de mayo de 2019 en Plaza de Toros La Maestranza, sevilla https://t.co/dQFJVGqk6j]]></document><document><![CDATA[Señalando al culpable del exitazo de Máter Lírica. . . #zarzuela #ópera #copla #cuple #pianobar #piano #tango… https://t.co/qdYMHC1xG3]]></document><document><![CDATA[@CNNEE Q desastre de periodismo q son, me quede esperando la respuesta del titulo de la nota]]></document><document><![CDATA[@InstaSamer A ver, en ve de hacer peligrar su vida por su obra, sabiéndolo (a menos que su conciencia sea pepito "i… https://t.co/N8VIITCkVi]]></document><document><![CDATA[Pasini cuarto en su regreso. Qué barbaridad. Al final sí que va a merecer una Moto 2...]]></document><document><![CDATA[Programa, programa, programa!!! donde está el programa de la derecha de este país? alguien conoce sus propuestas en… https://t.co/mDykb9dc0p]]></document><document><![CDATA[#wall #palmelal #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/MGOmqYDezX]]></document><document><![CDATA[@johnny21es @Vulcano1982 @adrygs11 David es un tipo que mañana Le decimos los rayos ultravioleta vienen a freírnos… https://t.co/6hBPrlCCxA]]></document><document><![CDATA[Habrá OTA en agosto y en 2020 llegará a más barrios de Bilbao https://t.co/JIlaXmuqkD via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@EstelaGarcia_S @elenasanchezper @24h_tve Fue una revoluçao poética y musical, incruenta y floral, con un trasfondo… https://t.co/i9KrVsolLI]]></document><document><![CDATA[@manu_centeno Manuel que esto ya se pasa de castaño a oscuro que si se lo hacen al Getafe quema Angel Torres el Wan… https://t.co/G0wt0kpBH2]]></document><document><![CDATA[Quiero wifi de 5Ghz porque con el de 2.4 tengo un ping de la hostia en el móvil xd (he esperado a que se estabiliza… https://t.co/UUhFzszBV4]]></document><document><![CDATA[@AmericanAir flt743 from BCN -PHL cancelled and NO agents helping. People missing their rebooking because agents ar… https://t.co/sUSPWTK1F8]]></document><document><![CDATA[@MajesticCoates Com os Sportinguistas a “rasgar” constantemente aqueles que tudo deram pela nossa camisola, depois… https://t.co/QQ1K8VefbL]]></document><document><![CDATA[@EduMolinaMerlos @blogpocket Estoy ya suscrito ¡tarde! Pero ¿a que hora has programado la campaña para que reciba t… https://t.co/FACRJtTuau]]></document><document><![CDATA[@princess_leonor @realmadrid @GarethBale11 Hasta el final. Lo llevan permitiendo desde el día que llegó y parece qu… https://t.co/ZfxOMu3Vzx]]></document><document><![CDATA[#diadeltrabajador #vino #cocinando #montillamoriles Que mejor que un día de fiesta entre fogones y con un buen vino… https://t.co/vLmsdR8Fkk]]></document><document><![CDATA[#Banyoles #lakeofbanyoles #peace #breath @ Lake of Banyoles https://t.co/qdXZAZkJEX]]></document><document><![CDATA[#Gula #Ira #Enbidia #Luguria en Catedral de San Pedro de Jaca https://t.co/vkRoyO2nqJ]]></document><document><![CDATA[La exposición internacional de prensa socialista de Bruselas en 1932 @_Endavant https://t.co/aOfYsXns5g]]></document><document><![CDATA[Un juez español investiga a medio gobierno de Maduro por lavar dinero del petróleo https://t.co/cB6YNESdx9]]></document><document><![CDATA[La declaración completa del Grupo de Lima sobre la crisis en Venezuela https://t.co/CUrEui4Vko vía @CNNEE… https://t.co/E9Hevjbcy7]]></document><document><![CDATA[@sadisamel Somos dos 👀 Me pone de mal humor el dar vueltas en cama sin poder dormir.]]></document><document><![CDATA[El exceso de confianza es el arma de doble filo más peligrosa que existe]]></document><document><![CDATA[@Vezlav La corrupcion que tienen ahora no tiene nada que ver con el socialismo. Hay que aprender a hacer la diferencia]]></document><document><![CDATA[Tal y como está el equipo o lo queda de él, me parece que la solución para reconstruirlo era Mourinho y no Zidane.]]></document><document><![CDATA[De las mejores entrevistas que me han hecho nunca, agradables como pocas. @CasarenosC son seis estudiantes del Vía… https://t.co/X8Y0LG4mOd]]></document><document><![CDATA[Que viene un acomodador @pacodelatorrep  en calle atarazanas y dice que no podemos estar parado en la acera,que es… https://t.co/mrz3o1AumY]]></document><document><![CDATA[Cien mil personas con discapacidad votarán por primera vez el 28A  https://t.co/JyMcJyzTAh @elobrerodigital]]></document><document><![CDATA[ERC y EH Bildu se comprometen a proteger y reparar a los alertadores y #DenunciantesDeCorrupción  https://t.co/i36NAQmOTS]]></document><document><![CDATA[3° Passeio de motas clássicas  e todo o tipo  #Valpereiro #RJProduções  #DiaDeTrabalho 📷#My https://t.co/f991wvHFtc]]></document><document><![CDATA[@laluzfantastica @RachelMyGod Sí, este mismo plano lo subí por aquí hace tiempo. Es de 23 Paces to Baker Street, de… https://t.co/bsgrOnhOQx]]></document><document><![CDATA[@Ismael_Perez @AlcaldiaBaruta @fospuca @darwingonzalezp Hay q pagar los viajes al extranjero! Guisos solo guisos como dice @sietestrellas18]]></document><document><![CDATA[Anoche el tiempo nos dio una tregua y pudimos sacar en procesión a San Pedro por las calles de Cabo de Palos.… https://t.co/3jS3dTSWRY]]></document><document><![CDATA[@Toni_Antoniet @apunt_media Toni, esa foto es de las 20h, ahora, con los resultados que les están dando se va animando poco a poco.]]></document><document><![CDATA[#Belchite alcanzó su máximo esplendor en la #República. La #guerracivil lo dejó en ruinas. Hoy es un #monumento mue… https://t.co/sFJ8P5FmqB]]></document><document><![CDATA[Carrer Sabadell. De las Mas bellas de Sant Cugat... en Sant Cugat del Vallès https://t.co/BRvFvJVN8v]]></document><document><![CDATA[@contadordekm @IsidroRunninges @DaniQuintero @Correos Yo hoy sobre la vocina]]></document><document><![CDATA[siempre nos encontramos bajo una cúpula. Era un mundo donde todo era mentira. Quizá yo era el único real, quizá l… https://t.co/wiqahDYUps]]></document><document><![CDATA[@CondeNastThink  fabulosa iniciativa de Monserrat Iglesias Que gozada!!! Quien ha dicho que no se puede hacer cultura en las redes?]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #santaponsa #calvia #islasbaleares #arboles #playa #viento #nubes #colores🎨 #abril2019 #semanasanta2019… https://t.co/6GiiHSzZO9]]></document><document><![CDATA[Pues ya se ha desvelado la foto de @Albert_Rivera en #ElDebateDecisivo. Es @ArnaldoOtegi con un delantal haciendo un marmitako.]]></document><document><![CDATA[@OpresoraK ¿,Por qué no las ponemos a luchar en burkini? Ahora por lo visto está de moda.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/NdNSfo4b3B Así manipula 'OkDiario' el último informe del Tribunal de Cuentas para difamar a Emiliano García-Page]]></document><document><![CDATA[@quelvcf @AngelPerezz21 @VCFSentiments Pero miramos el S. XXI  o a día de hoy??? Es que la fechas las utilizamos a… https://t.co/d4F3spcb8u]]></document><document><![CDATA[@inmamjj Nos van a dar el mes q viene el título de bachillerato y otro de saltarnos las clases JAJAJAJAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[@TainimLaFuria Pues yo me estoy divirtiendo muchísimo 😅 (dejando de lado claro a los que se vieron afectados en un… https://t.co/Ul2pwZqs9q]]></document><document><![CDATA[Que saudades de ter o cabelo grande, vou deixar crescer outra vez !!! https://t.co/YVC3JZGhzA]]></document><document><![CDATA[En este día de la Institución de la Eucaristía deseo poner en tus manos a cada sacerdote del mundo entero. Felicida… https://t.co/nS5bhbf8yN]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ @LaFeaDelBaile Pero el dulce o el seco? https://t.co/ivdQpieGyC]]></document><document><![CDATA[Mañana volveremos a revivir por cuarta vez, estas sensaciones que solo se sienten cuando uno corre una Maratón.… https://t.co/H5fNYn9RLH]]></document><document><![CDATA[Preparado para el siguiente asalto #padel #padeloriol #padelcomunitat #castellon #duruss telfy_es en Castellón, Val… https://t.co/01uf1qAFme]]></document><document><![CDATA[@AndrewBlasco @kikelt_ Por tanto, en mi opinión, el Código Civil actual sigue siendo el que se publicó en 1889, con… https://t.co/dh1slqvSoT]]></document><document><![CDATA[Damos oportunidades a las personas y alumnos como Scofield las aprovechan #alumnotop #incorporajoven#e2o fundlacaix… https://t.co/ocKH97isOt]]></document><document><![CDATA[A la izquierda: "Ha quedado bastante claro" (no pactar con Rivera). A la derecha: "Nosotros no le vamos a poner un… https://t.co/99NohUpnZU]]></document><document><![CDATA[VOTAR AL PSOE Y A U.PODEMOS ES VOTAR Y JUSTIFICAR LAS DICTADURAS Y GENOCIDIOS SOCIALISTAS-COMUNISTAS. MEDITAD BIÉN… https://t.co/FALsWRC5Ml]]></document><document><![CDATA[@el_pais Uuuuu el pais atacando a @vox_es       ESO significa que vamos muy bien  la #EspañaViva que quiero.… https://t.co/GMvXpvIzYi]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @juanma_rguez Tú si que eres desproporcionado, todo lo que hace el Atlético de Madrid o su gente t… https://t.co/9fWkhYoBxm]]></document><document><![CDATA[@provegES @Maria_Servant @VeggieWorld En este tweet queda claro el problema de organización. ¿Cómo que “entender qu… https://t.co/wTvxpjHpeH]]></document><document><![CDATA[Al menos 200 personas detenidas en París en las manifestaciones del Día del Trabajo  https://t.co/kmSmAHxJnR vía… https://t.co/joSOkAq63E]]></document><document><![CDATA[@Pira_Laugh Perdi la virginidad en un juego de la saga resident evil... 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[En Carrion de Calatrava, España en Carrión De Calatrava, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/QofC69dnj2]]></document><document><![CDATA[Translado del #Cautivo a la Catedral Primada #SemanaSantaToledo https://t.co/Km9IZTWu1w]]></document><document><![CDATA[@Purecas Respondia. Mas não encontro o simbolo do infinito para o escrever infinitamente]]></document><document><![CDATA[¿Y quien les ha abierto los ojos? O han sido capaces de sacar ellos solos esa conclusión]]></document><document><![CDATA[Calla pelota.k kieres que te fiche un equipo k le an regalado 15 puntos está temporada se be el plumero k pensará e… https://t.co/FNjFqLO6y5]]></document><document><![CDATA[Llevando tantas temporadas no entiendo como tienen tantos fallos tontos. Estilo lo de cuando llaman a otro/a por te… https://t.co/8qI4HpMIqc]]></document><document><![CDATA[Buenos días, 0.8°C y por delante otro día primaveral https://t.co/97xKiaizgH]]></document><document><![CDATA[Total, que ahora en #Cantabria ¿qué pasará el 28M? ¿Sacará Revilla mayoría absoluta? ¿Tendrá que pactar Igual en… https://t.co/cFpUppXYnd]]></document><document><![CDATA[https://t.co/9boJiE4yfR Nuestro Candidato al Senado Rafa Esteban. Junto con Riansares y Julio.  Otros luchador nato… https://t.co/QRBso0u8rE]]></document><document><![CDATA[Mi porrita para este 28A y escaños con una horquilla de 4/5:  1. PP (85) 2. PSOE (78) 3. VOX (65) 4. CIUDADANOS (50) 5. PODEMOS (33)]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Moratalaz, Madrid, Spain https://t.co/XWpGrBP7rL]]></document><document><![CDATA[Penúltimo partido fuera de casa. Vamos a por los 3 puntos! Día de Partido 💣⚽️🔥 @Manzanares_CF_ https://t.co/ylO9uCdGpK]]></document><document><![CDATA[Fotos de un nuevo despliegue con @albentia_es en la provincia de Almería. 🎉 Si eres #WISP y quieres mejorar tu red… https://t.co/UjtMxnrQoz]]></document><document><![CDATA[Lo del Brexit ya si eso para otro día😂🤣😂🤣😂🤣🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣🤣 https://t.co/rxWO6ofNyz]]></document><document><![CDATA[Luis Alberto Hernando, un campeón "a salto de mata" https://t.co/udcRw7UWiW vía @radioalicante]]></document><document><![CDATA[@policiaboadilla Feliz día del trabajo también @policiaboadilla  Y a vuestros compañeros que hoy los toca jornada l… https://t.co/egnIzpLqyD]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta los cojones que el voto de un etarra o de alguien de un pueblo de Soria valga más que el mío. Y lo prim… https://t.co/SiwFk37isv]]></document><document><![CDATA[Yo, hambriento, les digo que sí y el bar se compromete a servirlo en media hora (aproximadamente las 01:15).]]></document><document><![CDATA[Estamos en 2019. El valor de marca no se construye con palabras (publicidad) sino con HECHOS (producto + experienci… https://t.co/zGfCwDCCtt]]></document><document><![CDATA[@RealBetis si mis cuentas no me fallan aún hay probabilidades, pocas eso si, y por ende existe la posibilidad de po… https://t.co/nG37Xym8cB]]></document><document><![CDATA[Tengo hambre, pero estoy tan cansado que no me quedan ganas de ponerme a cocinar.]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Lo a tenido muy fácil aprobando los presupuestos. No quiero que ganen las derechas pero si ganan el prob… https://t.co/d3txefapNd]]></document><document><![CDATA[No hay nada más triste que la cobertura informativa de las elecciones. Horas y horas de relleno.]]></document><document><![CDATA[@DaniParejo @gguedesoficial Sevilla y Valencia, Valencia y Sevilla... ¡ A por la Copa del Rey y la Europa League !… https://t.co/fQtOOOhGMO]]></document><document><![CDATA[@GuillemPonsAule Me habría gustado estar allí con los demás escuchándote!]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 Mas bien es una feminazi porque @carmencalvo_ no denuncia cuando las agredidas son mujeres de dere… https://t.co/2x5IRwg5QT]]></document><document><![CDATA[La participación a las 14:00 por encima del 50%. Sin duda sobrepasará el 80%. Hace tres años fue del 76%. Típico ba… https://t.co/cEW3Uk4Q57]]></document><document><![CDATA[Trashtag Challenge, reto viral de moda: recoger los desechos que otros tiran y sumar a la mayor cantidad de persona… https://t.co/NCgBA4bfHc]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Estas son algunas de las fotografías que ha dejado la primera parte entre @USCFbase Alevín B y… https://t.co/I72TYfPh7V]]></document><document><![CDATA[🌎 🛰 Muchas gracias @lapatriacom por la entrevista en el @SENA_Caldas y por la difusión! @AKISint @estratoseu… https://t.co/xFTTIPVa32]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @ElPaco17170917 @Mr_morq @escofet_jaume @hedonitt01 @Ororo_Pride @Avelimelis @martinalliue80… https://t.co/d2ckxMHZFF]]></document><document><![CDATA[@Anthony10639711 @smilelalis @WILLJ84753699 Dejó los estudios listos y Peñalosa los tumbó, a demás un metro no se c… https://t.co/MroOoFuomE]]></document><document><![CDATA[@carles767 @elchiringuitotv @A_DOMINGO_ Me vas a lavar la poya, independentista cabron.]]></document></documents></author>