<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@anawayneg Pero los girasoles se abren con la luz del sol ! Menuda letra la canción de Alfred]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Mais envoyons les en stage de manifestations au Vénézuéla ces crétins jaunes , c’est sûr que Mélenchon e… https://t.co/D69mxBhmYi]]></document><document><![CDATA[@1asufridoramas Totalmente de acuerdo  Ser paciente activo no va a curar mi #DolorCrónico pero me ayuda a entenderl… https://t.co/fXiR53yryS]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Nosotras no votaremos a Rivera-Casado- Vox https://t.co/3WVtykNPf2]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias a la salida del colegio electoral: ‘Hoy toca respetar lo que los ciudadanos voten…’  ‘TOCA’.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioex @JuanDiegoBotto Felicitats , Olga, tu i la teua tasca ens representen . Abraçada des del P.V]]></document><document><![CDATA[Ja estem llestos per començar el dia a les @terresebretur @catexperience #deltadelebre https://t.co/SQ5kbzkhMh]]></document><document><![CDATA[@AGUSTINAJODRA Lisboa, me encanta, me gustaría volver, a ver si tengo pelas]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @vanecorlao @NEVENKAWARNING @liromantica1 @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/tF2ANfzCW0]]></document><document><![CDATA[@publico_es Q le pasa al gobierno de España q deja a un golpista amenazar desde la embajada]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati PILAR: Fins QUAND hem d'aguantar tanta humiliació? Gracias per TOT .🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[#Pp #EleccionesGenerales28A #CantaYNoLlores 🤣😂#España ¡Qué mal que no haya salido #PabloCasado ! ://youtu.be/514Sew1fThc]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Pero de qué país bananero te crees que estás hablando ?? Eres, por poco tiempo, el presidente en f… https://t.co/GjvBR4tQme]]></document><document><![CDATA[Los cazas F-35 de Trump que Sánchez se niega a comprar aterrizan en España por primera vez https://t.co/Yzf3L1nFCh]]></document><document><![CDATA[@Arantxaggv @Santi_ABASCAL @gerona_vox @vox_es Buff muchas gracias por lo que me toca, pero el privilegio es mío po… https://t.co/8CKtwjv0rU]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 Venga...otro café  y menos pensar... abrazo recibido👌y bss de vuelta a por el día...💪😉😘]]></document><document><![CDATA[Por favor que penita... Yo creo que hasta a Javier Arenas se le ha encogido el corazón]]></document><document><![CDATA[#openandclosed #electricrollingshutters #elegantmodernvillas #lifestyle #AlbaSalina 🏣🔑 https://t.co/qnP2eQ4nqe]]></document><document><![CDATA[@LOLA_CULE @Eternal_FCB @pineapple138 @marga_dp @Maitechu26 @Anaruizjurado10 @SARAEUGENIAATE1 @MaiteMedinazaha… https://t.co/eYookjGhxQ]]></document><document><![CDATA[Siento que os quiero un poquito mas..👭👫 #ratassss🐭 https://t.co/dlBoFMHnQF]]></document><document><![CDATA[Aquí termina un descubrimiento de ciudad. Viaje de rincones escuchados, recomendados y ahora vistos y requetevistos… https://t.co/7SwXiYirRU]]></document><document><![CDATA[Tu voto nos merece mucho valor ..Por una España libre para decidir si quiere o no quiere seguir sufriendo tu no pue… https://t.co/kl3TSyvomR]]></document><document><![CDATA[Putting citizens at the centre of energy systems. I didn't expect to hear that from a utilities company. Pleasantly… https://t.co/TWhu6lAfWB]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico Los veganos no usan complementos solo 1 la B12 que proviene de la tierra,no del animal..]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @Mcpey9E Vamos a ver ya decía yo que con tanto ir y venir de un sitio para otro,habían votado todo… https://t.co/5hfVsifCf3]]></document><document><![CDATA[@desdemiplazuela Es su biografía, la del Padre Leonardo. https://t.co/PwW9ozX0qC]]></document><document><![CDATA[@mst1953 @Mamen53148918 @taniaorro @CarmenBiridiego @valentingarcia2 @johnnypanaero Mil besitos y muchas gracias😘😘]]></document><document><![CDATA[@CiudadanoJuan1 @eduardo_maestre @PinkieWarriorPW @vox_es Ni a mi, que se mangue la que se tenga que mangar]]></document><document><![CDATA[És uma lindaaaaaa, gostei imenso de te conhecer. ❤ És uma miúda muito forte mesmo! ❤ Aproveita a vida! 😘]]></document><document><![CDATA[@barbiemustbedie @pauv1979 @JosepMaCalaFont @Ormellix @LauraBorras Ok. De fet no em va agradar gaire la inscripció… https://t.co/LRDIqXvsxf]]></document><document><![CDATA[Aproveitem cada segundo todos os momentos, porque pode ser que um dia seja tarde demais]]></document><document><![CDATA[@julianina50 @Jjsb441 LO SÉ QUERIDA : PERO NO PODRMOS DECIRLO POR EL BIEN DE TODOS LOS QUE PENSAMOS Q EL QUE SALGA… https://t.co/wSCOwUrCNd]]></document><document><![CDATA[Qué alegría ver #Nada que no sepas publicada en Uruguay. ¡Y ya 2ªedición!]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @DavidSuarez_V @vivinarcosis @carmentxu1974 @RosaVillacastin @kayaya19 @manolomata @cacauencorfa… https://t.co/y7licqEim8]]></document><document><![CDATA[Per esmorzar el dia de Sant Jordi, un xuixo, un pastisset de poma o un donut-drac! Bon #SantJordi2019 https://t.co/GOG2D5Jc9U]]></document><document><![CDATA[YO: concéntrate para terminar pronto y marcharte un par de días de la uni. MI CEREBRO:  #SemanaSanta #vacaciones… https://t.co/6ymbJMCpVi]]></document><document><![CDATA[Me parece estupendo que se suban fotos de lo limpia que está #Benálmadena pero hay zonas que no pasan los servicios… https://t.co/aMBVX5XYsK]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Abrió las puertas y los ojos a muchas !! Gracias por recordarlo]]></document><document><![CDATA[@Katia52064318 @MiriamSaavdra Le quedaba muy bien y las  envidiosas se morían de rabia]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Carolina Sapiña Crespo,  Licenciada en Dret / Assessora ———————————————… https://t.co/mPA96TE55B]]></document><document><![CDATA[@javilm @lluisvb 😂😂per això no em sonava gens la perspectiva, jo per aquí no l'he pujat mai, pensava😂😂]]></document><document><![CDATA[Regalos q enamoran ...q venga ti ahijado con esto.....para su Nana me lo como #rickyybel en Daganzo de Arriba https://t.co/9y4vOFrbYR]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/pZxDrbvWpm]]></document><document><![CDATA[@PSOE Los debates q realmente valen son los q Pedro dio en esas asambleas los de la televisión solo son una parte m… https://t.co/DbLgeIcgxq]]></document><document><![CDATA[@DLaraF Bueno el círculo d colaboradores d Guaido no  esta libre d corruptos]]></document><document><![CDATA[@ElenaSaiz63 @FanN1Farma @CarmenCalvoGarc @BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @chica_farmacia @boticonsejo… https://t.co/NAwWKWujxv]]></document><document><![CDATA[@JucilAlmeria @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YUrH0kLR35]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes anuncia tb las líneas industria4.0 (80 Mill €) y el observatorio de Comercio 4.0, Estamos… https://t.co/aydFbL2RSj]]></document><document><![CDATA[❌El #PATIVEL es un documento expropiatorio y confiscatorio aprobado por @SocialistesVal y @compromis sin consenso y… https://t.co/EseZN0VSBw]]></document><document><![CDATA[#superpromocion hasta fin de existencias!  #conjuntoexterior por tan solo 123€. (Antes 240€) Unidades limitadas!… https://t.co/JVDVGzTapk]]></document><document><![CDATA[Eres mas mentirosa que la Arrimadas¿también eres hija de Fascista? O te paga el drogata?]]></document><document><![CDATA[Que asco me da este mangante. es un frustrado que  como dicen en mi pueblo un quiero y no puedo.enano #VOTAPSOE… https://t.co/3S3b9Bd3af]]></document><document><![CDATA[Quien de verdad sabe de qué habla no encuentra razones para levantar la voz 500 años sin mi florentino favorito.… https://t.co/Fu3IPhJtAB]]></document><document><![CDATA[@ayto_torre Seguimos esperando el asfaltado dijeron casi hace un año que lo harían encima con boquetes en plena tra… https://t.co/3AD3WIjwPg]]></document><document><![CDATA[Guapos! Yo, muy fan de @_anapastor_ y @LluisOrriols! #28A #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[De cada vez que me lembro que ontem falamos com o presidente da associação académica ao telefone, depois de lhe man… https://t.co/tB7aSJPosn]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Aphrodite Ariel". . . Comparación de la Sirenita Ariel con la Venus de Botticelli, pues las dos emergen d… https://t.co/cKHGfcppk0]]></document><document><![CDATA[Al sol y disfrutando del #MercatFinestrat  Un lugar tranquilo donde pasear mi #fibromialgia En un día realmente com… https://t.co/Y2f9bh5k8w]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/NgDrR7ObdU]]></document><document><![CDATA[@lorigados27 Cómo para no estarlo... manada de borregos es lo que hay en este país]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @PANTICOSA @huesca @aragon @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv… https://t.co/ffuQrSZt7U]]></document><document><![CDATA[@MejorPlaya #MatalascañasSemanasanta2019 Amanece Viernes Santo la luna en el mar https://t.co/JaOOqsnGei]]></document><document><![CDATA[@eledhmel A veces veo hacer y decir cosas que para mí son impensables, inconcebibles. Al menos ésta se paga.]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros Incluso anteriormente había dos regiones con la denominación Castilla: Castilla la Vieja y Castilla l… https://t.co/6pEkG6Yydo]]></document><document><![CDATA[@XarxaFCB Esta noche nuestro Messi marcara y seguira haciendo historia💪👊]]></document><document><![CDATA[@ProfaDeQuimica No somos libros con patas, transmitimos valores y emociones que les ayudarán en la vida real]]></document><document><![CDATA[Abrir Twitter para comprobar si es culpa de mis datos o si realmente no funciona insta y whatsapp...]]></document><document><![CDATA[@Docaparicio @GuillemCristo Que se mire al espejo y debata con el mismo los insultos que deja en las redes..]]></document><document><![CDATA[Quem são os marginais? Aqueles que pertencem sim certo clube desprezível e mafioso do norte que enviaram mensagens… https://t.co/HEMRvCVORT]]></document><document><![CDATA[@20m Les está cayendo el dinero de Mediaset por todas partes Si sobra algo, ya sabéis 😉]]></document><document><![CDATA[¡¡Buenos días!! 🙋🏻 Hoy “Miércoles Santo” os espero en horario de 10.00h/13.30h (Tarde cerrado) El próximo sábado la… https://t.co/k9A3b14LYr]]></document><document><![CDATA[@policia En futuro:de"tomar algo"y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo toma,no le jodas: ¡No me jodas!; Y Sin/tomar"LA VÍA".La jo… https://t.co/iTAJvDdbJW]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/1nrBz4gZXY]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @ramonmartz @begonavillacis @AlmeidaPP_ @pepu_alcalde @ManuelaCarmena @carlossmato A carlos Mato, Carm… https://t.co/jw61wzh5ge]]></document><document><![CDATA[E vai chamar porca as tuas amigas q te deram lg no primeiro encontro otário de merda]]></document><document><![CDATA[Paellas 2019 🥘🤩💛 @ Paellas Universitarias Valencia https://t.co/p4HQhTjP8V]]></document><document><![CDATA[Não vale a pena pedirem desculpas pelos erros que cometem se as atitudes continuam a ser as mesmas]]></document><document><![CDATA[@nutrinazi 10 menos 30 (vvaa), cualquiera de Juan Bonilla o Paul Auster (La noche del Skylab, Cansados de estar mue… https://t.co/ts5YXBLWuX]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo Pretenden entrar en el gobierno y https://t.co/YqO5JyvNuc ha dicho.desde el partido que pretenden go… https://t.co/OGNcAZG09J]]></document><document><![CDATA[@Bernie_gunther @almeraicai Por supuesto, pero prefiero otros textos, aunque me gusta todo, creo.]]></document><document><![CDATA[@Caye_Gutierrez Plagiador de ideas, que es de @CrisRG_00 y mía (con amor 💜)]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 Aqui se utiliza en señal de respeto a las señoras o señores muy mayores,decirle de usted a una persona d… https://t.co/giAD01OowW]]></document><document><![CDATA[Hoy @feelandtaste estará en mesa redonda con las alumnas del Master de Nutrición y dietética culinaria en Gastronom… https://t.co/y7IIEpnjVX]]></document><document><![CDATA[@FlanaganMcPhee Joe, que hay imágenes que no necesito en mi cabeza!!😖😖😖]]></document><document><![CDATA[@jochele24 ...flipo!!! Lo había leído pero no había visto las imágenes!!! Esto no es delito de odio? Pregunto!!!...]]></document><document><![CDATA[Hoy día de San José Obrero mis hijos me levantan 7:40h para que no pierda la costumbre vaya! Jajaja]]></document><document><![CDATA[@JupolNacional @policia @interiorgob #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/HpQXz1TYna]]></document><document><![CDATA[A veces pienso "oh, mira lo que he conseguido, si me viera X, le daría en las narices" Pero... Con ese mismo pensam… https://t.co/f1jLz6WoJZ]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista  George Michael. El video y… https://t.co/E3iHDzt9GG]]></document><document><![CDATA[Y no encuentro el que se hizo en el 2006 en la plaza de toros de Palma de Mallirca que salgo en una foto sentada en… https://t.co/hHKHPqSeUh]]></document><document><![CDATA[El despecho sangra al nuevo PP. La oposición interna o la mimas o produce monstruos]]></document><document><![CDATA[L’extrême gauche a toujours fait le jeu de l’extrême droite : en 2002 Laguiller n’a pas appelé à voter contre J.M L… https://t.co/yDQOTf4y62]]></document><document><![CDATA[O melhor do mundo está quase, quase a entrar em court :D #Nadal #BarcelonaOpen #Sabadell]]></document><document><![CDATA[@JavierErre_R @SaveChildrenEs @populares @Albert_Rivera @vox_es @ahorapodemos @PSOE @pablocasado_ @monasterioR… https://t.co/hkVOmWNTpz]]></document><document><![CDATA[Que bien me siento cuando se que todos habéis salido de fiesta deberéis estar muertos y yo mas fresca que una rosa… https://t.co/q4twf34bv8]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/zx3WMlAV3a]]></document><document><![CDATA[@senen98 @FondoSegunda @ViveSegunda @CaminoAlCieloFS @EXT_UD @andresrayo123 @willyledesma11 @FANS_EXTUD @ExtUD2007… https://t.co/4EdZHgQZ1j]]></document><document><![CDATA[TONI SALAZAR DICE LO QUE LA MAYORIA ESTAMOS VIENDO. ¿QUE SI LA PANTO ES SOBERBIA? ¡¡¡¡¡SIIIII LO ES!!!!!… https://t.co/laCeKSUO7f]]></document><document><![CDATA[Isto parte a cabeça ao comum dos mortais. Como é possível 1 clube c a mania q é gde ter atitudes de submundo e em v… https://t.co/uMPgrJbFnJ]]></document><document><![CDATA[no nos engañemos la rosa la regalaban comprando cada libro en la casa del libro 🙄 anyway ☁️ https://t.co/87Ydq4DIKR]]></document></documents></author>