<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@josepcosta @LauraBorras Això mateix vaig defensar ahir amb uns amics. La capacitat i compromís de la Consellera es admirable.]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @publico_es El gobierno y los jueces, la misma gente es.]]></document><document><![CDATA[😂😂😂 Yo también soy mayor y el Facebook no lo entiendo😂😂😂 lo pongo y lo quito...hasta 4 veces lo he quitado,ahora lo… https://t.co/waWraILKMZ]]></document><document><![CDATA[No sé qué cojones sigo haciendo despierto, puede que tenga que ver la siesta de 7.312 horas que me he pegado hoy]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 “Cuatro hombres” Vaya vaya, la condición sexual condiciona para estar legitimado a opinar.]]></document><document><![CDATA[#faceyourart, challenge que propone que mostremos en Instagram o Twitter nueve rostros de los personajes que ilustr… https://t.co/yWtqRZzBFv]]></document><document><![CDATA[Y el #diadelamadre disfrutando del regalo de la mía #cervezadetrigo del mondepiedra y #butifarra de pascua trufada… https://t.co/bwdJiBhoej]]></document><document><![CDATA[o ápice do meu dia está sendo sentir saudade da forma como os dedos da pessoa brincavam com os meus, lembrar da tex… https://t.co/pRGGBOpAaR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/3T8ILuUcFS]]></document><document><![CDATA[Así llegaba @cautivotrinidad a su encierro en el día de hoy, acompañados por @Banda_Trinidad interpretando marchas… https://t.co/zGQkRVY5v1]]></document><document><![CDATA[Na Ordem dos Contabilistas Certificados, no painel “O papel do preparador e a visão da UE” a falar sobre o orçament… https://t.co/HK38PHn6uS]]></document><document><![CDATA[La derrota deja un agujero de más de 20 millones en las cuentas populares https://t.co/M83uKLLTpA vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[RETIRO INTENSIVO 1 DÍA MINDFULNESS - ATENCIÓN PLENA.  En este retiro de 10 horas se fomentará un espacio íntimo y a… https://t.co/CMoshEUQ76]]></document><document><![CDATA[I'm at Plaza De La Iglesia in Benagalbón, AL https://t.co/QfN08SFNbZ https://t.co/Tqqi2gEsTg]]></document><document><![CDATA[@SERDepValencia @pedro_morata @Arsenal @ChimoMasmano Título:" la afición mete el primer gol " han de llevar en vola… https://t.co/nCD2hpYPUo]]></document><document><![CDATA[Mañana (12,30h) piscina Sant Sebastià @CNAB_oficial Barceloneta - Dynamo Moscú 🇷🇺 12a jor #LENChampionsLeague… https://t.co/GdqPv04OFq]]></document><document><![CDATA[Primer día de @WARMupfestival.  #jesusandmarychain  @second, como siempre espectaculares y ambientazo en la cuarta… https://t.co/UbCrRjO7Ua]]></document><document><![CDATA[📝LA CRÓNICA // "La llama y el aire", el relato de la actuación de #Perera hoy en #Sevilla  👉🏾… https://t.co/3pV0LotIKW]]></document><document><![CDATA[La acción la firma @frenteobreroesp , ya se ha descolgado un lado de la pancarta por el viento. Ferraz está repleta… https://t.co/rJKIXfcwGA]]></document><document><![CDATA[Luego que el comercio electrónico se va a cargar el comercio tradicional.]]></document><document><![CDATA[Es que no tiene ni una vergüenza, lo están intentando capturar y asesinar y el gobierno de España, para no cabrear… https://t.co/btT2FWoAMw]]></document><document><![CDATA[El Provencio. Cuenca. La Mancha.  “A ratitos te estoy queriendo, A ratitos no te olvido, A ratitos sabe mi boca a t… https://t.co/1MeijaXtaK]]></document><document><![CDATA[@abelcaballero buenos días, Sr. Alcalde aquí estoy otra vez, camino de Lugo. Pero no en un autobús que me lleve a L… https://t.co/sM5meSDUXo]]></document><document><![CDATA[@libelulA_83 Ojalá tuviera , pero la última vez que comí chuches al día siguiente me puse malo del hartizon 😂]]></document><document><![CDATA[Com a mamã no melhor balcão do mundo! em Restaurante O Gaveto https://t.co/0I2MyWCcSC]]></document><document><![CDATA[@camaradasoyer "Pensamento social no Brasil", de Octavio Ianni, é um bom resumão. Li no primeiro semestre e foi uma… https://t.co/SkuLeuhfl9]]></document><document><![CDATA[@ToniPatinoG @antoniorossi Volvemos al inicio. Su argumento de "ponerlas a trabajar" deja de tener sentido cuando u… https://t.co/duOxSp3jgj]]></document><document><![CDATA[Hay que ver lo preocupados que estábamos todos con la situación de Venezuela, y chico, desde que se destapó lo de l… https://t.co/4Fcfq48DyN]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ Te kieres callar q estoy haciendo test del coche pa llevarte a los sitios ome ya]]></document><document><![CDATA[¿¿"A que no aciertan a cual se le da mejor la música"??  Muy facil: A quien mejor da LA NOTA...!!]]></document><document><![CDATA[@mamenflow A mí me gusta todo, lo sabes, pero tengo preferencia por platos de cuchara, pastas y arroces. Y cualquie… https://t.co/rqQT05lcOi]]></document><document><![CDATA[Aunque yo creo que ya había aterrizado en #Marvel , enhorabuena!!! 👏🏽👏🏽👏🏽 @BelenOrtega_ https://t.co/HufoTwHkXb vía @granadahoy]]></document><document><![CDATA[@ALHCalderon @Nazakezu Osea , q mejor que despida a esos 160.000 trabajadores , cierre sus mas de 6000 tiendas en t… https://t.co/2fwuc1cBRs]]></document><document><![CDATA[@rmriestra @carlaangola Detrás del grupo de Lima está el foro de Sau Paulo, por eso no se deciden, igual los EEUU tiene la decisión tomada.]]></document><document><![CDATA[@JosManuelMarco6 Gracias a usted. Es de ser bien nacidos ser agradecido , y usted lo es.]]></document><document><![CDATA[@barquerosb  No tienes ni puta idea de lo que es el Toro Bravo!!!!!!!! Vaya tela !!! Inculta.]]></document><document><![CDATA[@nefer_neferu @GUSY112 Rebautizamos, Partida Socialista Obrera Española]]></document><document><![CDATA[Final @CNAB_oficial Barceloneta, 13 - Dynamo Moscú 🇷🇺, 9 (parciales 4-2, 2-4, 5-1, 2-2) #waterpolo ¡¡Clasificados p… https://t.co/m6ThQlFR7l]]></document><document><![CDATA[Si quieres retrocesos , vota por el PP, si quieres se la educación sea privada, vota por PP, si quieres que sanidad… https://t.co/JkBFrUBwHK]]></document><document><![CDATA[@gersonbeltran Gouge away You can gouge away Stay all day If you want to @PIXIES 🔝]]></document><document><![CDATA[Third e-commerce session (@ Global Business School Barcelona, campus Madrid in Madrid) https://t.co/qfNWbkgsSd]]></document><document><![CDATA[@claire_und Cualquier cargo público debería responder con un seguro de responsabilidad civil que pagaría él de las… https://t.co/YDuWNGFPyD]]></document><document><![CDATA[@caslucas1969 @Benfica4ever1 E estamos no direito de discordar da presença de benfiquistas em programas desse tipo… https://t.co/3DESbFxkE0]]></document><document><![CDATA[@Publico Aporvação em vitação final Global forçará o Governo a apresentar demissão  Nota. Epá, ó senhores/as do… https://t.co/KYsiAgiCGt]]></document><document><![CDATA[@MUSAJUE @Stiby2 Jajaja ok, tomo nota, antes lo tenía muy estrecho e igual me pasé al ensancharlo 😅 Me apunto tambi… https://t.co/OL55wqDJuv]]></document><document><![CDATA[@sin_ambajes Pásate por un mitin de VOX y tose y estornuda mucho, please.]]></document><document><![CDATA[@ariamsita Pero cuéntanos tu situación personal para mostrarnos que eres una experta.]]></document><document><![CDATA[@nika_news_ @59Joseb @_AngelFernando_ @cgarciacozar @jesus_rius @ahorapodemos Es la caverna mediática llena  de 🐀🐀🐀… https://t.co/72iZn4ayV8]]></document><document><![CDATA[@jonathanrea todos quejandose de la ducati, que si es una motogp bla bla no le quiten merito a @19Bautista, es la u… https://t.co/dZ1NBXaFlK]]></document><document><![CDATA[Con las risas que os echasteis con Solari por quejarse del calendario y los descansos. Y con Mourinho, el primero e… https://t.co/dCKXNVEXeC]]></document><document><![CDATA[102/365 . Hoy sigo de paseo por la provincia de Guadalajara. . Estuvimos en Hita al comienzo del verano pasado, en… https://t.co/mHZD4ixh0T]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @Tonicanto1 "Son unos ricos que además reciben dinero de los pobres" Ese gráfico, Sr Cantó, deben pasarlo… https://t.co/87mSrUlLrI]]></document><document><![CDATA[@TerryEstrecha Por favor !!! Zapa lo que hizo es remover las cenizas fe la guerra 80 añs despues ... Y promover la… https://t.co/rxziyUr2c4]]></document><document><![CDATA[@Sergindsegasoni Puedes intentar desconectar el disco duro, arrancar el PC sin él, y luego lo apagas otra vez y pon… https://t.co/mFm8BDSdpE]]></document><document><![CDATA[@FPastichet @jorgedioni Entonces todos estos, te deben parecer súper retrógrados, no?🤣🤣 https://t.co/4uPUvvGEVy]]></document><document><![CDATA[Como diría el gran Gregorio:" estamos en la pomada !!!!"....fuera Leoncios y Tristones!!!!]]></document><document><![CDATA[@perearagones @junqueras @Esquerra_ERC Así me gusta que celebres vuestro regreso al parlamento español. Me había pa… https://t.co/hT2QEuDbmT]]></document><document><![CDATA[El dia de la Republica, de la final del LoL, y del descubrimiento de @gamers_vox y @FurryVox]]></document><document><![CDATA[Nuevo caso de maltrato a ancianos en una residencia de Zamora  https://t.co/96SssNbDcu]]></document><document><![CDATA[Al meter en la campaña el PP a las hijas de Pedro Sánchez inicia un camino miserable que solo puede llevar a las cloacas]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de la vergonzosa situación deportiva del @realmurciacfsad es que solo quedan dos partidos para que se acabe la temporada.]]></document><document><![CDATA[Amigo comentarista de @Canalsur creo que has alternado el orden de las marchas 'Pasa la Macarena' y 'Coronación de la Macarena']]></document><document><![CDATA[Termine las tropas de línea #imperiales de #starwarslegion starwarslegionterrain @starwars amidalarebelart manchaco… https://t.co/i5SfmOXY31]]></document><document><![CDATA[@espiritu_sal @frankyvelezano @IGN_es Todo lo relacionado con los viajes temporales, que será dónde está la mayoría… https://t.co/hP2nSIxbPx]]></document><document><![CDATA[He volado a Palma de Mallorca con @AirEuropa y con @vueling, siempre puntuales; hoy vuelo con @Ryanair_ES, teníamos… https://t.co/eZxt1RvD73]]></document><document><![CDATA[Buenas   Qué está pasando?  Viene el cambio en España?   Antena 3 lleva toda la mañana diciendo que el violador de… https://t.co/Cxte4TWHtD]]></document><document><![CDATA[Un artículo en que los gráficos suman y no restan!!! #mieusal2019 https://t.co/1yKTxYeeyQ]]></document><document><![CDATA[La Fiscalía discrepa de la Junta Electoral y defiende que Samin Nair pueda presentarse por el PSOE en las europeas]]></document><document><![CDATA[@Conormclout No le gusta a usted eso que describo ?? Pero vamos que no pasa nada , cada uno le gusta lo que le gusta ...]]></document><document><![CDATA[28A.- Sánchez irá a los debates "con guante blanco" y pide a PP y Ciudadanos que se abstengan de "insultar" https://t.co/Z2seXANkFL]]></document><document><![CDATA[@PCamorrista @GuillermoDiazCs @InesArrimadas @Irene_Montero_ Si els feixistes volareu, taparieu el ☀.]]></document><document><![CDATA[@MorganBolt3 @mialias00 @vox_es Considero que ahora después de #Los24deVox será al contrario, más de uno se apuntar… https://t.co/smR5K7dh76]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera es un anuncio de alarmas, que te ocupan la casa si sales a tirar la basura y eso. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Madre mía, ya ha caído la aguja de la catedral de Notre Dame... que pena de verdad :( casi 900 años de historia]]></document><document><![CDATA[26/04/19 Compartiendo la cama. Sharing bed.  #dalmata #dalmatians #dalmatianpics #dalmatiannation #dalmatianlovers… https://t.co/wAGY4b7Zk2]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @MahiCostura @JonathanPiquer @hoyosmoni Expulsar a la pollos, no queremos excrementos en la isla! F… https://t.co/hA4gKn27sU]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Espero que que expliques que el @psoe ha sido el único partido en España en congelar las pensiones. Repito, el único.]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @joan_ninguna @PC_SERRA @AMGVA @APAMCV @samarucdigital @SantiCaballer… https://t.co/IzEyQXw4V8]]></document><document><![CDATA[Quien quiera resultados distintos, debe dejar de hacer lo mismo de siempre. (Albert Einstein)]]></document><document><![CDATA[En el día del Bando Moro de #Caravaca. Desde @CsRegionMurcia apostamos por nuestras tradiciones y fiestas de interé… https://t.co/h1bGfBt3KG]]></document><document><![CDATA[Camas no sólo es famosa por ser una ciudad dormitorio de Sevilla, por ser de los municipios más poblados de la prov… https://t.co/vQhMSNMkSQ]]></document><document><![CDATA[Pimento recheado com Quinoa e ervas finas! #cookidoo #bimby #thermormix #chamobimby #chamothermomix en Odivelas https://t.co/ugFj0vVVqS]]></document><document><![CDATA[Sábado de Gloria. Domingo de Resurrección. El @CDBadajoz gana al Almería, Y nos metemos en playoffs!!! 😉👏👏👏👏👏👏👏😉]]></document><document><![CDATA[@felipe_sicilia 'Lo que me genera rechazo, es que uséis (@populares) la bandera para confrontar' #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[@En1Buena paaaaaaaahhh, pero no esta NI CERCA de ser gol. No es como el de la final del Mundial 1966 (por poner un… https://t.co/88ZBT1glN4]]></document><document><![CDATA[@javier_mrquez @PabloLastrucci @jmglezrebolo Quién dice eso?? Grande mi @javier_mrquez!!! https://t.co/A74hPIYjfB]]></document><document><![CDATA[Mira, vamos a hacer una cosa.  Adiós, Yoshi; ha sido un placer tenerte de foto de perfil de Twitter.  Hola de nuevo… https://t.co/4c9XCdPFPJ]]></document><document><![CDATA[@srtahope1 Y de suerte, nada. Estaba preparado y tenía experiencia. https://t.co/ZbkwKdKZC2]]></document><document><![CDATA[A mi un nazi español me pegó por la calle un puñetazo y me partió el labio , gracias derecha 😍😊💓🤪🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[@vaomexite @pepeblancoEP @dxtnpaco @sanchezcastejon @elpais_espana @PSOE @PSdeG Te has enterado?]]></document><document><![CDATA[¿Cuál es tu pronóstico para la pelea 🥊 por la cuarta plaza?   👉🏼Getafe - Girona: X 👉🏼Huesca - Valencia: 2   👇🏼👇🏼]]></document><document><![CDATA[La difícil implementación del mundo digital en la España de 2019 👉Documentación https://t.co/8kzqqI0S44]]></document><document><![CDATA[Aquí dándole un saludo a mi amigo @benna80 Pronto estarás de vuelta capo 💪💪💪 en Pamplona, Spain https://t.co/0R98zbw5Oj]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @SrFortfast Sería bueno recordar que 'chaval' no es de origen español, sino romaní, y significa senc… https://t.co/AvNUWNtCd8]]></document><document><![CDATA[#AvGeek #airlines #HiFlyA380 #A380 #SavetheCoralReefs ✈️👨‍✈️🇵🇹👍 Proud to see Portuguese airline Hi Fly amongst Flig… https://t.co/ND8WB0JgIE]]></document><document><![CDATA[N90 Criadero de estrellas en la gran nube de Magallanes (Hubble-NASA-ESO) https://t.co/lSCVsIEF1b]]></document><document><![CDATA[🅱🆄🅴🅽🅾🆂 🅳🅸🅰🆂 Good Morning from  #amanecer 🌅 #sunrise  #500pxrtg #iphoneonly #longexposures #iphoneography… https://t.co/DlkoWZvcK5]]></document><document><![CDATA[#Metallicamadrid Empieza el show.#ennioMorricone #EctasyofGold https://t.co/y9uRjLjK4T]]></document><document><![CDATA[@drgarcialuna @DiegoBellido2 @martagaraulet @CristobMorales @SAEDYN_ Yo procuro reírme también. De momento sonrio d… https://t.co/QlBVKMzW9O]]></document><document><![CDATA[@AdriStark19 @ScalabroniE @SoyMotor Bueno tampoco nos pasemos con las faltas de educación tio]]></document></documents></author>