<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El fin del Barça de Guardiola y el inicio del mejor Madrid de la historia.]]></document><document><![CDATA[Una jornada aborda los derechos humanos de las personas con discapacidad internadas en las prisiones… https://t.co/IGACmv3iTu]]></document><document><![CDATA[@BeatrizAC10 @miguel_garvi @SEMES_ Mil gracias @BeatrizAC10! Cada uno “desde lo suyo”, a seguir arrimando el hombro… https://t.co/c06Bbq8AYL]]></document><document><![CDATA[@mohinero Keeway Superlight 125cc. Me empecé a sacar el A2 pero no lo terminé, así que empecé a mirar una 125, y es… https://t.co/NjMMbxV3mn]]></document><document><![CDATA[@VentoNacho @RealBetis @ctello91 Tres fallos de mandi vaya partidito del muchacho los tres por su culpa]]></document><document><![CDATA[me da vergüenza ajena que el nombre del Betis esté relacionado con la ciudad de Sevilla !!! A ustedeee]]></document><document><![CDATA[@eurofan_lalala @AlgoDeurovision @itsallaboutdann @jatupe96 En este no le decía eso (en otros ya ni confirmo ni des… https://t.co/fOZGUpb6Fh]]></document><document><![CDATA[@taxienguerra @chrisal @Uber_ES Y quedan cortos, más allá de cuatro pueblos...]]></document><document><![CDATA[Están echando en A3 la típica peli que el chiquillo parece q no da mas de si y te hace la declaración de la renta c… https://t.co/QQmanJUq55]]></document><document><![CDATA[@CaraotaDigital Que Guapo eres padrino lopez quién te viera en un conflicto belico de igual a igual a ver si eres t… https://t.co/fJChk8idnI]]></document><document><![CDATA[@sandraaltalaca @perviver Pues se está quedando una lista guapa, guapa. Bueno, guapa no jajajaja]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil La gran mayoría]]></document><document><![CDATA[Aquest dissabte 4 de maig al matí, més activitats familiars a l'Experiències Matemàtiques del Tinglado 1 del Port d… https://t.co/JExiA4rx4c]]></document><document><![CDATA[Poniendo a Kaptoum por delante tuya @javigarcia06 , te tiene puesta la X al igual que a @7sergioleon , no os desani… https://t.co/1g6xmDMOTt]]></document><document><![CDATA[@tyndaro A la  porra tanta opinión cruda. Del capítulo anterior decían que era lento. Pues si no os gusta lo lento,… https://t.co/3EisXjBGIm]]></document><document><![CDATA[@AsierEguino El caso es que una vez que me pongo, 3h de bici me salen. La clave es levantarse y salir.]]></document><document><![CDATA[Lo mejor del #DebateDecisivo de hoy ha sido... 🙄 cuando Laly y Marcos se han enfrentado en la prueba final de expul… https://t.co/b6hIYmtFR5]]></document><document><![CDATA[Esto es lo q nos queda. Esperemos que uno más. En Liga ya es obligatorio ganarlo todo, en UEFA, el Arsenal va a ser… https://t.co/YA2KOPSy7s]]></document><document><![CDATA[Lástima de doble falta final de @guido_pella para perder un gran partido. Bravo @guido_pella y grandísimo… https://t.co/IBMivD0Ctt]]></document><document><![CDATA[You can be the wave, I'm the ocean ▪️ ▪️ ▪️ ▪️ #portugal #MoodyGrams #AGameOfTones #Amazing_Shotz #instagood… https://t.co/5DHueuXqoy]]></document><document><![CDATA[@Monchu_Suarez @metacritic las que más me han llamado la atención, todas aquí https://t.co/eG4Ce0X8ik]]></document><document><![CDATA[@carlosAzbc @RaulFranco84 Jajajajaja entonces ese chaval es un must y entiende de que va el tema. El football real… https://t.co/0Y5J6rXe2C]]></document><document><![CDATA[@JacoCorrea He pensado exactamente lo mismo.  De hecho creo que ha sido así. No encuentro otro sentido y sobre todo… https://t.co/ildwzUoskS]]></document><document><![CDATA[@__vasco Vi el trailer en el cine y me pareció interesante pero van varios amigos que me dicen que no vale para nada!]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Estos viven de la pasta que nos ROBAN CADA AÑO  PUES COBRAN ER PER SIN TRABAJAR MYCHOS DE ESTOS VASTARDOS]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está, oh muerte, tu victoria? ¿Dónde está, oh muerte, tu aguijón?  (1 Cor 15, 55) @HdadPiedadJerez https://t.co/J7VPww52TJ]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralnomedeja ver un documental de El @escarabajoTVE sobre las políticas verdes del Ayuntamiento. Quier… https://t.co/rhOMJ2Gu99]]></document><document><![CDATA[@Noelia99Ramos @SevillaFC_Fem @SevillaFC @LaLiga Sóis la máxima expresión de casta, coraje y corazón. Increiblement… https://t.co/SoFx7bztqg]]></document><document><![CDATA[Os dejo aquí un pequeño fragmento de mi próxima novela, #LaHabitaciónVacía en Almácera https://t.co/mjATewdGfH]]></document><document><![CDATA[@juansanchezvlc “Raje” camuflado jajajahahaha...hermano! Un abrazo Crack]]></document><document><![CDATA[Ayer decían en la retransmisión que "el equipo no da para más" y se insistía en que "bastante ha hecho Solksjaer co… https://t.co/AjoTNUtNbg]]></document><document><![CDATA[@rubengarcia1983 Són malalts que no soporten la llibertat dels demés.  Als del pensament únic, ignora'ls. Amunt Rub… https://t.co/9EnJcGjyHW]]></document><document><![CDATA[●Hace un año Joanna fue a Barcelona a que le firmara un libro para un amigo. Un libro escrito por mi, DEL PROCÉS A… https://t.co/ML8jr9UMLJ]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ DOMINGO A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/3Q8lY9ctrN]]></document><document><![CDATA[#Loscanjorros de #Padules. Lugar natural, típico y único en el río Andarax. Parte izquierda de la foto, Sierra de G… https://t.co/G6s7oqUkuu]]></document><document><![CDATA[Hoy he soñado que hacía un simpa con mis antiguos compañeros de EA. Un simpa después de comer tartas y beber té matcha.]]></document><document><![CDATA[Magdalena festa plena en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/G970hfpicN]]></document><document><![CDATA[@RaimonPB @TRoderic @Mallus_Malleus @junqueras Doncs ho disimulas molt be]]></document><document><![CDATA[🚨 Bommmm diaaaaaa, vão trabalhar seus malandros e suas galdérias ‼ https://t.co/WVZ0Ohc1HD]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes A este paso el Reconquistador nos va a pedir el carnet para entrar en nuestro domicilio Suspender auton… https://t.co/e4cVfatrob]]></document><document><![CDATA[@GuindillaRioja Eres un poquito más tonto de lo que pensaba, creo que ya te lo había dicho.]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo conecta en directo don el mitin de VOX, esta es atresmierda, la basura de los medios, la Junta el… https://t.co/ZtnPk8wVMp]]></document><document><![CDATA[Presentación oficial de la I Carrera Nocturna Solidaria “Conde Duque de Olivares”. Próximo viernes 10 de Mayo a las… https://t.co/QESSiRjE3T]]></document><document><![CDATA[El momento de la noche. Cuando toca hablar de verdaderos golpes a la democracia, todos callan. #ElDebateDecisivo… https://t.co/G572ASulfi]]></document><document><![CDATA[@fdnando2016 @EducaAnd @DebatEducativo @educacionenmlg @ComunicApro_ @cepmarbellacoin @jbjimenez @isidroropu al fin… https://t.co/gqmQouVjAn]]></document><document><![CDATA[Es probablemente el mayor COÑAZO de retransmisión deportiva que he visto en mi puta vida. Y tengo 52 años. Entre pu… https://t.co/dsoiO2msgG]]></document><document><![CDATA[@vogella @Lupo_Dharkael Yes!! it's cool! You also (as you may have noticed), can change the color (with the palette… https://t.co/M2nNkBBNSg]]></document><document><![CDATA[@TurbanMinor @materia_ciencia ¿Eso quiere decir que no debiste citar a la mayoría de esos hombres? ¿Citaste trabajo… https://t.co/vK3wHhjj4C]]></document><document><![CDATA[Puede que al final el Barcelona acabe ganando 3-0... pero hacia mucho que no veía a un equipo, como lo esta haciend… https://t.co/1bGECmnxDs]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Hasta que le escupa el hueso de la aceituna en el ojo al robot.]]></document><document><![CDATA[El domingo después de votar, te invito a botar con el equipo femenino de fútbol del #torrejon B @AdTorrejoncf quere… https://t.co/ZItXIISMXt]]></document><document><![CDATA[@chicoromeropino @Comuniate_com @DudasFootball Pon mi dni y mi dirección ya si eso, joio retarder]]></document><document><![CDATA[AGP: "Simpatizo con los politólogos porque ustedes y yo tenemos algo en común...todos los días nos preguntamos cómo… https://t.co/BclCJAXrBx]]></document><document><![CDATA[@JoeStreetUp68 @portaldecadiz @nosinmusicafest Me lo apunto😊, yo que pasé cuatro de mis mejores años por esos muelles. @puertodecadiz]]></document><document><![CDATA[No estoy del todo de acuerdo con esto. Creo que hay algunos buenos temas y leit motive como el de #Avengers ,… https://t.co/hxK3KnjJNB]]></document><document><![CDATA[Sin despeinarse, triunfo para Sanchez, al parecer, con más de 40 escaños sobre un deprimido PP,. segundo, al que ha… https://t.co/KmsJl7Q7Ec]]></document><document><![CDATA[(Es lo que estoy escuchando, en iVoox lo resuben aquí: https://t.co/B5eJmxP0sU )]]></document><document><![CDATA[@lekelitoral @deolhonasuamala @_P_O_R_N_O_ @bananaduraa @paupratodahora @QGDosBoys @BoyzSpace 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[@Cinesa @Cines_Kinepolis @mumudenaa @YelmoCines @CinesRenoir @SadeCines @Cinesodeon @cinesverdibcn A ver quién dan más.]]></document><document><![CDATA[@divasson El mercado inmobiliario y del suelo, pionero: la vivienda en suscripción le lleva 5.000 años de ventaja a… https://t.co/HPi8DJGlsu]]></document><document><![CDATA[Ella es única, ella es perfecta, ella es una luchadora. Ella es mi madre❤️ en Bayona https://t.co/heE79idodM]]></document><document><![CDATA[Siguiendo el hilo. Acabo de ver esta viñeta de Nieto. Me da que a alguno de los allí presentes le ha dado el mismo… https://t.co/kKxU5ZpT4p]]></document><document><![CDATA[☑️ A vuelta con el #Registro de Jornada ⏰   🔘 Control Horario - ¿Y en tu  PYME como lo harás?   👉➕… https://t.co/XPOVt2qDTz]]></document><document><![CDATA[Quieren revivir a podemos desde la sexta , y de podemos saltaran del barco mas de dos millones que dejaran de ser tontos .]]></document><document><![CDATA[Si yo fuese el entrenador en el descanso le partía el espinazo a Ontiveros y a Endiaye]]></document><document><![CDATA[Otra clienta contenta 😈🤘🏻  Queremos más de El Ariete, @EdTransbordador...]]></document><document><![CDATA[Que levanten la mano los partidos políticos que hayan juntado más de 20.000 personas en el cierre de campaña. https://t.co/sSmWwimwRD]]></document><document><![CDATA[@fmonroy @jguaido Como se puede ser referencia intelectual.y a la vez instrumento punzante del G2??]]></document><document><![CDATA[Vendo Pedalera Gr Roland 55 de ocasión  en #Wallapop https://t.co/QUVlRKq5fy]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ "Gosto do Sporting Muito mais do que vocês todos - Página de Apoio"]]></document><document><![CDATA[@Matilde99101783 @mhall55nine @patriGiancotti @skichers Amém my dear friend thanks for your time also Fredy ❤️❤️🙏🏻🙏🏻]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Aquí fue y es la agricultura (en su momento también la construcción, pero menos), y antes había más… https://t.co/o3pPDtmRKQ]]></document><document><![CDATA[@rincon_lasexta Ya ya y peor.. a nivel de imagen y de todo. Pero el Estado tiene mecanismos compensatorios para eso… https://t.co/OW9sxSk1Yj]]></document><document><![CDATA[La podredumbre moral de la política.  Repugnante personaje y falso quien le da cobijo.]]></document><document><![CDATA[És la primera vegada que vote amb nervis i por. Perquè a molts ens pot canviar la vida.  Ara ‘només’ és una imatge… https://t.co/6e3TpYARao]]></document><document><![CDATA[@vcfkid @francg_tt El partido dura 90 minutos más descuento, es lo que tiene el fútbol.]]></document><document><![CDATA[LLORAMOS POR NOTRE DAME, Y NOS PARECE UNA BARBARIDAD, PERO RECUERDO QUE EN 1934, EL PSOE QUEMO LA CATEDRAL DE OVIEDO https://t.co/a7MY9ol1B9]]></document><document><![CDATA[O meu dia tá começando agora. Papito4k #€residente em Leça Do Balio, Porto, Portugal https://t.co/GGkuTRhtvH]]></document><document><![CDATA[El 'dossier negro' de las amantes españolas de Juan Carlos, incluida una catalana https://t.co/R9OI1r1RFn]]></document><document><![CDATA[@junqueras @quimforn Ni, probablemente, en los próximos 15 años (salvo que gobiernen en España tus amigos del PSOE)… https://t.co/PPoj5qmXil]]></document><document><![CDATA[@ReplikaTeatro nos gustaría invitaros al estreno de nuestra próxima obra #HayUnAgujeroDeGusanoDentroDeTi… https://t.co/HBA7XGoVvN]]></document><document><![CDATA[El cringe del minuto de Pablo Casado  #ElDebateDecisivo https://t.co/Ff6JHXHUV0]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca de #LaEspañaQueQuieres ❤]]></document><document><![CDATA[@Estherppunto @salasradio Por cierto, bajareis a la @Feria_deAbril ? Si es que si, espero me des un toque y nos tom… https://t.co/q7MepH6QLa]]></document><document><![CDATA[A un mes de la final de Eurovisión y todavía no he escuchado todas las canciones is this un falso eurofan?????]]></document><document><![CDATA[@Islero1947 @ramon_lorenzo @josep_m_oller @sevillajordi El monasterio de Guadalupe, Yuste, Toledo entero, paradores… https://t.co/nQ0L5Qb6G3]]></document><document><![CDATA[@TheMosky_7 @mamerino94 @EstadioTVE @teledeporte Me ocurre lo mismo, veo las encuestas y tengo que entrar en la cue… https://t.co/vFxqv2rplc]]></document><document><![CDATA[Si eres de "cierta" izquierda puedes matar, violar... que la "revolución" te protegerá con su doble moral...]]></document><document><![CDATA[@lukitasandme @sagastiker @PonsetiRadio @100yardas_ El gran placer ha sido nuestro maestro... 🤙]]></document><document><![CDATA[. Resumir en un solo día los 365 días del año que qué yo celebro que te tengo, me parece una estupidez... ¡Cualquie… https://t.co/lJthKDhU3z]]></document><document><![CDATA[Este hombre se ha vuelto loco? No hay nadie en el Partido Popular que le ponga freno a tantas barbaridades ? No he… https://t.co/qwPZ0BRORU]]></document><document><![CDATA[@quercineo_ @pabloalonsov @InesArrimadas @Irene_Montero_ Hablar de natalidad, si, pero si un soltero echa la bronca… https://t.co/6LcKIIFBbk]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito  Cubierto y lloviznea en Helechosa https://t.co/pxkYQkEcmD]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas @erreleny Si te identificas con el socioliberalismo ralwsiano dilo. Pero no mientas y digas que el… https://t.co/jeRbiafMa6]]></document><document><![CDATA[Amanecer 🌅 #sun #beach #elche #arenalesdelsol #amazing en Los Arenales del Sol - AlgaraPictures https://t.co/aDuHKmrDAr]]></document><document><![CDATA[Y Rivera que antes quería modificar el sistema electoral porque perjudicaba a los pequeños partidos, ahora quiere e… https://t.co/ybwV9zLSlV]]></document><document><![CDATA[@mj_mjcl @miguelrb508 @MAL85288653 @batatasaomurro @Irene_Montero_ Le dijo la tonta al Rey]]></document><document><![CDATA[@NuSe_El_Villano @ZekTekLP ponerle una navaja al cuello creo que es obligarle 🤔]]></document><document><![CDATA[Hola, Hola @GD_RNE @CarlesMesa hui ala sàbia d guàrdia vol fer-li 1pregunta q tansóls ella sabrà contestar.… https://t.co/DEIJaHCQ4t]]></document><document><![CDATA[@GloriaAlvarez85 A mi el socialismo me da asco. Pero también me da asco ese hablar vulgar con palabras obscenas inn… https://t.co/WNzPqVSy2o]]></document></documents></author>