<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Saramurcia @MundoBurbu @sanchezcastejon Los medios extranjeros son concientes del riesgo que es votar a Vox..Los m… https://t.co/fouVJwGWAA]]></document><document><![CDATA[🔴 Madrid: oportunidad sin exclusiones por Ángel Gabilondo @equipoGabilondo Candidato Socialista a la Comunidad de M… https://t.co/zL3v0nI673]]></document><document><![CDATA[Sinceramente no me lo esperaba y me he puesto: muy nerviosa  Mama eres igual de jartible que yo 🤷🏼‍♀️♥️ https://t.co/gFntG9sTbY]]></document><document><![CDATA[Bueno me voy hacer un rato de senderismo entre urbanizaciones...con los palos que me compre hace un mes en el Lidel… https://t.co/oWDZHUroZ5]]></document><document><![CDATA[DEP Manuel Alcántara, maestro, con tu pérdida estamos todos huérfanos de tu sabiduría y mente clara https://t.co/WdZOmtZFP1]]></document><document><![CDATA[@javitoespi Me dijeron que me iba a llegar pa el 6 de abril y me ha llegado ahora en semana Santa]]></document><document><![CDATA[@JaviAyusoDial eeehiiii feliz día de la madre  con  @JaviAyusoDial @Cadena_Dial  y @manuelcarrasco_  😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[tengo que acostumbrarme más a hacer trabajos universitarios con The 1975 de fondo es que les echo muchísimo de menos jope 🤧]]></document><document><![CDATA[Me ha dicho un pajarito de la primavera que Virgo ya no tiene dificultad, Virgo nunca se rinde es fuerte, es honest… https://t.co/ocyLUfJytO]]></document><document><![CDATA[27°C en Instalaciones termales de Outariz (Ourense) https://t.co/VNBKa84hyP]]></document><document><![CDATA[@Suprunaman_SEDR @Xaviko_ @Kowalski45 @emercader05 @joanramirez71 @AlbanoDante76 @Front_Republica @ahorapodemos Ni… https://t.co/dmof91z4IV]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo, buena cara  #ViernesSanto en San Pedro del Pinatar, Murcia https://t.co/QCnyKGChNh]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @israelhaunting #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/AV2DlVLI2I]]></document><document><![CDATA[@raul_gilarranz @franj_chamizo @Tobadrq @micromunidad @pacificjulio @cientounero I need one 🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[Tarde para recordar en la Librería La Puerta de Tannhäuser con #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[De VERDAD  que tanto La ARRIMADA  como La CAYETANA  de creen  que CATALUÑA  es del pp.y de C's Están convencidas  Las GILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[Flores para Mirta. 🌺🙏🏻 Hoy sábado, penúltima función de la temporada, entradas agotadas. 🎟 Para mañana domingo, día… https://t.co/OTHOkAhjYI]]></document><document><![CDATA[Rivera sabe que Cs no tiene fuerza en Euskal Herria y que este tipo de actos le da rédito en otras partes de España… https://t.co/dj4Rid94gL]]></document><document><![CDATA[@miiguueel_casta @DavidARTri1 En competición (tan exagerado) no, pero en entrenamientos… algún chapuzón sí que ha h… https://t.co/qbvobKTeg1]]></document><document><![CDATA[@manelok Y yo. Ten en cuenta que trabajé en una constructora donde un yesaire ganaba tres veces más que el aparejad… https://t.co/5oon1TrZ1D]]></document><document><![CDATA[#Repost @ghdspain with get_repost ・・・ Los festivales están a la vuelta de la esquina como Coachella! ¿Has pensado y… https://t.co/sDqB8xNtlu]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @JOFERNISAN ¡Madre mía, cuánto odio y prepotencia! Sin generalizar, pura idiosincrasia.... https://t.co/cGgQTVNHxU]]></document><document><![CDATA[Nueva #guia 📄 de #alimentacion 🍽 #saludable 💚 en español y para niños de @HarvardChanSPH  ➡ Os dejo el link 🔗 a con… https://t.co/zPT6TsDBph]]></document><document><![CDATA[@earthles77 @jill_magnussen @pratoshnivedita @Sky13861654 @pkamla1 @gerrinnesmac @loveGoldenHeart @SCSver… https://t.co/imefNIWVfz]]></document><document><![CDATA[Antequera ⛰️ . . . . . . . . #Antequera #ElTocal #views😍 #nature #Andalucia #queagustito en El Torcal https://t.co/39ofBwShgE]]></document><document><![CDATA[@marlowphilippe @indisioux @HastaLesCojones Huy, qué susto... VOX come niños y todo... 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@LuisaGavilanMo1 @Distopia___ ¡Déjelo usted! Que Las Imágenes que Hemos Visto en El 24 Horas, Sin Editar, Son Prueb… https://t.co/h7A8Najgey]]></document><document><![CDATA[@TheMJAP One day you must explain to me why you don't follow me back. As a 47.. years fan, as a dancer, as a clinic… https://t.co/bA3MOY12m3]]></document><document><![CDATA[@ire_lopez211 @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/bz0lyBApMO]]></document><document><![CDATA[Madre mía hoy he soñado con Nuria mi profesora de inglés y uggggg que asco por dios, que la odio 😭]]></document><document><![CDATA[Cogen a un terrorista que iba a atentar contra la Semana Santa. Decenas de casos de detenciones de este tipo en Esp… https://t.co/w5HVSxTpCp]]></document><document><![CDATA[@TulipanGS @FizMen @Irene_Montero_ #noenminombre Os voté y os represente hace casi año y medio.  #NoVotaréAPodemos… https://t.co/QBU3KY1N8c]]></document><document><![CDATA[Habla pueblo habla .Tuyo es el mañana . Habla y no permitas que roben tu palabra  #Jarcha Buenas tardes y buen sábado]]></document><document><![CDATA[@VinkaJackson @daniebens Yo también quiero leerlo! Dónde lo puedo conseguir?]]></document><document><![CDATA[You're just too good to be true I can't take my eyes off you You'd be like heaven to touch I wanna hold you so much… https://t.co/pb6kdBdK04]]></document><document><![CDATA[https://t.co/zmVHSmeLK1 falleció el ex presidente Alan García Porque se disparó en la cabeza .]]></document><document><![CDATA[#28Ad Jornada de votación, ejercido mi derecho según art. 23.1 de la #constitucion " Los ciudadanos tiene el derech… https://t.co/3jNIvfYBh8]]></document><document><![CDATA[Luego me pregunto porqué estoy tan cansada los días de turismo🤔 😅 pero me encanta #andar , me encanta moverme 💚 https://t.co/2gx2XF8HRL]]></document><document><![CDATA[Business Lifecycle stages at #shiftup Workshop with @jurgenappelo https://t.co/xKgXEt0omA]]></document><document><![CDATA[Esto va para nuestro querido alcalde de @AytoLeganes  muy bonito sí señor muy bonito unos pagando obligados y otros… https://t.co/CDeIqEaoJT]]></document><document><![CDATA[Bibi andersson ha muerto.... Y yo pensando que habia muerto @bibiander https://t.co/xuaIMZUPGv]]></document><document><![CDATA[Queréis saber la realidad sobre los productos lácteos? Pues aquí tenéis por parte de @ciurana_life una buena explic… https://t.co/hgeNVV0QV1]]></document><document><![CDATA[Regalazo de San Jorge de rubenmartin76 . . #diadellibro #sanjorge #book #thewinesofnorthernspain #sarajaneevans… https://t.co/eOXExh8TxG]]></document><document><![CDATA[dejad de poner tuits tan ingeniosos y graciosos sobre  #ELDEBATEenRTVE porfi, necesito irme a dormir, mañana trabajo 😢]]></document><document><![CDATA[he subido el vídeo entero a youtube por si lo queréis ver mejor https://t.co/N1j9fGvT7b]]></document><document><![CDATA[Una gran vergonya per tots els q ens creiem persones,és un dels temes q  igual q la repressió franquista es volen m… https://t.co/7haigCE2XJ]]></document><document><![CDATA[Obrir la taquilla del gimnàs i trobar-te dintre una simpàtica panerola amunt i avall. #BonDia]]></document><document><![CDATA[Combates titulares confirmados para ROH/NJPW War of the Worlds: Chicago https://t.co/PzrZxlW1bV]]></document><document><![CDATA[Los XII Premios de la Asociación Cultural “Avuelapluma” han recaído este año, entre otros galardonados, en la perio… https://t.co/hZ14lsFOm3]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @jaimeberenguer Hay tanto imbécil en el mundo que hasta llegan a ser presidentes. También España es un… https://t.co/aGha8AfIMA]]></document><document><![CDATA[Si el 26 de Mayo no vas a estar en #Conil o tienes asuntos que te impidan ir a votar, VOTA por correo y ejerce tu d… https://t.co/tbMbPxld89]]></document><document><![CDATA[Já conhecem o Escalfado? ☕️🥞✨👌? A Rua do Merca-Tudo é um desafio por ser meio escondida aos viajantes da cidade, ma… https://t.co/Gb8OPlj6zF]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela desgastes en casa? https://t.co/PmFBdLNf5M]]></document><document><![CDATA[Reabren las playas de Can Pere Antoni y Ciutat Jardí.  Las dos playas cerradas ayer por un vertido se han reabierto… https://t.co/G1RXjcRRzY]]></document><document><![CDATA[Después de todo este éxito tuitero, mañana así: https://t.co/8kzm0T3SSd]]></document><document><![CDATA[@graham74GC @oxfordhvp @oxford_blood @gdvallance I would sit with the patient and explain it all until he understan… https://t.co/pHWu6Sqris]]></document><document><![CDATA[Hay tan poco trabajo, que han decidido coger los pañuelos y vestirse de “mantilla” en la oficina y poner música de procesión de fondo.]]></document><document><![CDATA[@urjc @URJConline Estamos muy orgullosos de lo que hemos conseguido. Todo gracias al equipazo que formamos multidisciplinar. Felices!!!]]></document><document><![CDATA[Pídete un #menganita, te encantará!! #gastronomia #fooddies #lovecouisien #mercadodelval en Mercado Del Val https://t.co/GkxkhTgC6J]]></document><document><![CDATA[Eu tou sp a me queixar do meu estágio mas vou sentir sdds qd acabar especialmente das pessoas]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 Gairebé tot......sobretot les seves tv i els diaris, el caziquisme,els fatxendes,lo curts de gambals qu… https://t.co/hkvQRU7AHl]]></document><document><![CDATA[@rojasocialista @MundoBurbu @Rafa_eltorete Ni del 11M ni de la corrupcion del partido..😙]]></document><document><![CDATA[Las mentiras de Sánchez El presidente del Gobierno mintió a conciencia para desprestigiar a sus rivales.… https://t.co/j94wcVRzE1]]></document><document><![CDATA[@LeValeAOtros Me pasa igual, si los empiezo no los  termino :____. Es como que me quedo la emoción y no se transmitirla]]></document><document><![CDATA[Cetoadaptación, tus primeros pasos en la Dieta cetogénica https://t.co/WFWTZHzqFB @HSNstore #ketodiet]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ilsPF9RrRF]]></document><document><![CDATA[D.E.P....🏛🏗🏛🏛🏛🏛#notredame #paris acabo de salir del trabajo En ese lugar especial lleno de paz luz y energía  Y en… https://t.co/Ehch33CETP]]></document><document><![CDATA[Please bring back the sun 🌞🙏🏻 . . . #tb #sunnydays #sun #ootd #sol em Praia Sao Pedro Do Estoril https://t.co/4Gn4MiK3z5]]></document><document><![CDATA[Hoy en el #DiaDelTrabajador es un gran momento para recordar que hay 152 M de niños que trabajan. Les quitamos su i… https://t.co/inUobyK1Pu]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela desgastes en casa? https://t.co/PmFBdLNf5M]]></document><document><![CDATA[@jusapolalmeria @jusapol @JucilAlmeria @Jupol_Almeria #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/JVBxWvmtEK]]></document><document><![CDATA[Fantástica acogida hoy en la mesa informativa de #Pioz #Guadalajara #PorEspaña #GuadalajaraPorEspaña… https://t.co/9n3Z4cHuB9]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando mi playlist de 2018 y tengo que decir que hay muchas canciones que me recuerdan a muchos momentos vividos. Qué bonito]]></document><document><![CDATA[@DebatEducativo  La @EducaAnd apuesta por el debate para desarrollar el pensamiento crítico y porque el debate ser… https://t.co/qdo9IDICTJ]]></document><document><![CDATA[Por eso hemos realizado unas Unidades para la Recuperación de la Memoria Histórica que tratan de recuperar esa part… https://t.co/CsdCfgseKi]]></document><document><![CDATA[Cosas de Lunes... @TorreznodeSoria #PUEBLITOBUENO https://t.co/AVMLJmXFPV]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Muy buenas tardes Moni guapa,  felíz sábado 😘😘🙋‍♀️❤❤🌷🌷 https://t.co/Hpwrho8DCL]]></document><document><![CDATA[@Taijuey Here's my portfolio: https://t.co/wIwankSuOD And my e-mail is: beatrizalbirilustracion@gmail.com  Thank yo… https://t.co/q9hUGiKhZM]]></document><document><![CDATA[@MIHUSU21 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/MU47Or8gMF]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo habre roto munchas vajillas.por eso no se mentir.siempre digo la verdad le duela a quien le duela]]></document><document><![CDATA[@Nunakusi @maricarvidalsam Sinverguenzasss con mayusculas , son de lo que no hay .]]></document><document><![CDATA[Un recorrido por el #palomaparragym cada loco con su tema y yo con el de todos jajaja  ———————————————————— ✅ Coach… https://t.co/f78nwFQnws]]></document><document><![CDATA[E não é que o patrão dá folga aos aniversariantes?!  Vim trabalhar quando poderia ⭐️ de folga.]]></document><document><![CDATA[@rayco_gomez Así es. Y el interés prioritario debe ser la persona y su beneficio, no los intereses de lobbies y farmacéuticas.]]></document><document><![CDATA[@sanhezm @GraiciaArroyo @MarisaGonzlez5 @MarisaVargas_R @Ainhoa1975 @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g Buenos… https://t.co/lFQ7i52uZj]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Mire, me acabo de RT a mí misma. Hizo el tuit y después se RT, toma del frasco ca… https://t.co/XIPxcMd5vV]]></document><document><![CDATA[@PauMatalap @InnovaHUCI @macag16 @HUMANIZALAUCI @jmvelascob @cvelayos @innovaHICU @olmo_raquel @noephl @tomym65… https://t.co/Joa9ejOjLf]]></document><document><![CDATA[@AudreyPulvar @EricguimonneauR Vous avez raison de rappeler ces heures sombres de notre histoire mais c’est peine p… https://t.co/6ffN2yaJGJ]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @MedraoCarlos @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @carmencasasusg @MeteoBetera @13marcarrascosa Ssssssss 🤫]]></document><document><![CDATA[Tres meses infiltrado en Glovo https://t.co/2yzZgQK3e8 vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[Algo sério acontece no país vizinho.   Bolsonaro: “MAS É CULPA DO PT”  Quando é que este ser asqueroso vai sair de… https://t.co/fJmfCdCwGY]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta16 #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@lidiaggn não sei, tô desde às 17h olhando para os PDF's e cadernos e não consigo me concentrar aaaaaa]]></document><document><![CDATA[Great interview @phpacha ! Deus vult: uma velha expressão na boca da extrema direita | Brasil | EL PAÍS Brasil https://t.co/SXDvgmGkFp]]></document><document><![CDATA[Paco al aparato 🚗  . Si le gusta? Para nada.... pero de vez en cuando hace uso de el.  Es viejito pero no tanto, o… https://t.co/Aww8AbLtZP]]></document><document><![CDATA[Domingo deportivo. De desayuno #f1. De merienda #futbol y de recena #dragones... Mañana agujetas😂 en Zaragoza, Spain https://t.co/Y1Em6SWTfn]]></document><document><![CDATA[Ningún debate tontolaba ...el único gran entrenador que tiene un sextete..6 le metió al mandril en el Bernabéu y 5… https://t.co/GYxhZxcri9]]></document><document><![CDATA[⚠️ Always on working! 🚩🏴‍☠️ en Club Windsurf Santa Pola https://t.co/NoDKTGPpkp]]></document><document><![CDATA[La paz entre las montañas y el norte 🌲💨  #desconexion #montañaorientalleonesa #leonesp en Montaña de Riaño https://t.co/uYb3DNCULK]]></document><document><![CDATA[@rosckarius @itorres1973 @rsvillar El próximo día te pregunto nuestras dudas!]]></document></documents></author>