<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@NuriaCSopena @igualdadpsoem @populares @PSOE @Lorenamp82 @PSOEMCentro @psoealcorcon @PSOEMadridAyto @natadeandres… https://t.co/I4opLKoi4Y]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Encaramos una nueva semana en #madrid #sedetuvoabril #sinfiltros en Calle Huertas https://t.co/FwGGLfu8iw]]></document><document><![CDATA[@Labeled_Ana Será o facto de n acreditares em coincidências uma coincidência 🤔]]></document><document><![CDATA[@elCorreoWeb @el_pais @elmundoes @eldiarioes @elconfidencial @elempresariocom @diariosevilla @abcdesevilla… https://t.co/aSoIuvIZ5V]]></document><document><![CDATA[@delav2003 @marejadae4 La traducción de Cortázar es estupenda. Por entonces mi francés era limitado. Luego me fui a… https://t.co/xeU4MiVQmG]]></document><document><![CDATA[@peinado_galan @ProfesionalVtc @cabify_espana @cabify Dice que se cumplan las reglas. ¿Entienden de reglas? Ahora v… https://t.co/CX3xRNwKk3]]></document><document><![CDATA[@ShaAcabat @cayetanaAT @JosepLago Va home, va, que va sempre amb vosaltres......]]></document><document><![CDATA[Aprofito la Setmana Santa per fer taques 🎨  . . . #drawig #draw #art #Girona #Catalunya  #gironamenamora… https://t.co/iGnxO6EnNs]]></document><document><![CDATA[Duda: antes no pasaban por debajo del arco de la Macarena?  #SSantaSevilla19 #LaMadrugáCanalSur]]></document><document><![CDATA[¡Obtuve 1050 veces! Coño pues habrá que empezar ya  https://t.co/llap0nF5Kn]]></document><document><![CDATA[Andaram aos beijinhos vê aos abraços não foi CS deturpada e vendida? Afinal, o que se passou no fim do jogo no Drag… https://t.co/7hi2Z753H7]]></document><document><![CDATA[perder o relógio é o mesmo que te perder a ti, ambos são perda de tempo]]></document><document><![CDATA[Sinto que preciso bue de decidir a minha vida e que o tempo já está a escassear]]></document><document><![CDATA[@Arodriguezocana ¿Quizá por eso será que cada vez más triunfa la gente sin estudios, ni formación, ni educación en general? 🤔]]></document><document><![CDATA[Desde mayo pasado viendo como actuaba Sánchez me di cuenta que había llegado para quedarse y por mucho tiempo. Lo q… https://t.co/V0vcntyyT4]]></document><document><![CDATA[@cnrr54 En aquest malparit no s'el pot penjar d'un arbre fins que reventi ???]]></document><document><![CDATA[Está bien no maltratar a los animales, pero matar a los Hijos de Dios...]]></document><document><![CDATA[Domingo de ramos por la tarde ♥️ Te doy un adelanto de una de las Divinas prendas que nos llegan mañana ...y nos ll… https://t.co/xO4gQXPoWu]]></document><document><![CDATA[O povo é quem mais ordena. 🌹 #25abril #RevolucionDeLosClaveles #28AbrilDependeDeTi]]></document><document><![CDATA[Hora de ir dormir e ter pesadelos porque o FCPorto empatou e porque passei a semana a fazer RCBE's -.-]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/qIntuV4pCz]]></document><document><![CDATA[Más quisierais tener a 10 joaquines en vuestro equipo no a 4 guarros subnormales que no saben ni lo que es el fútbo… https://t.co/kx7KUu71vn]]></document><document><![CDATA[Íbamos en charter a Estambul a contárselo nosotras Leyla.... #BirÖmürBoyu]]></document><document><![CDATA[Com temperatura baixa e até chuva minha pele corta de seca, imagina no verão de mais de 40°! Ontem já morri de calo… https://t.co/bUhoMToRmt]]></document><document><![CDATA[Voy a llegar tarde y le pido a mis amigas que me esperen 15 minutos. Acabo de llegar, soy la primera ☹️]]></document><document><![CDATA[25 años sin #Nirvana.  https://t.co/hmK0GvQcPI  La música que marcó mi adolescencia y que sigue muy presente en mí.]]></document><document><![CDATA[La calma previa a la tormenta. en Barcelona, Spain https://t.co/WADvvcNlv5]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Bueno, pues traguemos con esto... Jugada mestra. Total... La fotografía de la gal… https://t.co/X768ix8hqx]]></document><document><![CDATA[@almeraicai La ciudad agota mucho, imagino. Buenas noches, que me pasé el día caminando.]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es @madrid_vox ¡¡Fotaza!! ❤️🇪🇸 #EspañolLenguaComún #EspañaViva #LibertadElecciónLengua #HablamosEspañol]]></document><document><![CDATA[@Chopinjeanmari1 @fadaom13000 @PLudosky @PEREIRADAROCHAJ La répression je l’ai connue à Cuba ( de ma naissance à me… https://t.co/Tl1xOJHGep]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl Tres tuits que no te han llegado, pero 3er.intento: ,:que Grande eres Amigui (entre semana)hoy ando yo,pe… https://t.co/rbyKdBryLZ]]></document><document><![CDATA[Rabo de ternera #carneroja #estofado  #rabo #carne #comereal #alimentatussentidos #cocina #carniceria #carnicero… https://t.co/hn362epW1W]]></document><document><![CDATA[Liam Hemsworth le está poniendo los cuernos a Miley Cyrus con Hannah Montana????? Flipo]]></document><document><![CDATA[@annacristi66 @Jorgemiau007 Cintora, vomitas odio. Eres un impresentable]]></document><document><![CDATA[@rovigar59 @galdrich7482 @LaRepublicaCat Sííí. MHP LEGÍTIM https://t.co/DbS7jEKb3i]]></document><document><![CDATA[Crivi : "lo importante es q no pierda pistonada"😅😅😅😅😅😂😂😂😂a casa aquests barberismes els anomenem crivillejar #AmericasGP]]></document><document><![CDATA[No soy jurista, pero intuitivamente veo que esto es indigerible:  ¿Bajo qué código penal estaba Puigdemont cuando s… https://t.co/oBAeemdo2u]]></document><document><![CDATA[Como se llama la pagina q hace capturas q verifica q son reales? (La escoria esa al final no ha eliminado el comentario)]]></document><document><![CDATA[@Blancanitos67 @JoseLui72957829 @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE… https://t.co/WQTleMBqpf]]></document><document><![CDATA[Sóm els que volem una alcaldia, sense unionisme. Sóm els que farem el poble que tu desideixis. Sóm els que volem qu… https://t.co/KVDL8IfNDq]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Preguntale a Belen Ro si lleva bragas 🤣🤣🤣 se Le ha visto todo hace un rato]]></document><document><![CDATA[And incredible cast for an amazing festival @FIMCPeralada! #mylowcostcampaign]]></document><document><![CDATA[@Cristi_latin a min faltasme ó respecto pertencendo a un “partido” que para empezar menospreza ás mulleres e se tom… https://t.co/5iIsgFEJEV]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc Diccionario Vox te vendría mejor. Para las faltas de ortografía 🤣🤣🤣 https://t.co/RPRPj81A2X]]></document><document><![CDATA[@pcpilasrozasalb 😂😂😂😂😂😂quillo que estan en nuestro templo.nos van a dejar el mal olor😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Oye la gente limpia el coche por postureo o porque realmente lo necesita?]]></document><document><![CDATA[Yo no tengo #Fibromialgia , pero he aprendido con @danzando_mp y los #pacientesquecuentan mucho. Me queda un largo… https://t.co/7XKve8NUzJ]]></document><document><![CDATA[@javilm @lluisvb Home... #Nostàmal tampoc😀 Parlem-ne! 😂 Des d'on és feta aquella foto del Canigó?]]></document><document><![CDATA[Delante del mar  todo parece más ligero,  los problemas vienen  con las olas,  y ellas después  se los llevan… https://t.co/PqyJ0j6cH4]]></document><document><![CDATA[Lo único bueno de que la Semana Santa haya acabado es que empezamos a ver barbaridades como estas. ¡¡Gracias… https://t.co/RdlTPWKOUl]]></document><document><![CDATA[❤ Twitter 👏👏👏olee  , sin wassap ni face ni mesenger ...vosotros estáis igual 😱???¿¿¿]]></document><document><![CDATA[Pues ya hemos visto Avengers y tengo muchas cosas que decir pero también bastante sueño, así que si eso mañana os c… https://t.co/E9i49iVRbN]]></document><document><![CDATA[Pues aunque yo me tuve que ir a internet para ver cosas porque me quedé cegata...hubiese perdido muchísimo con más… https://t.co/Od635AEbvy]]></document><document><![CDATA[@perdut99 @pabloalboran @maregosco @mluzneve @carmencitaff46 @pilarpmaf @cris_10122017 @marthae041 @papaseitm… https://t.co/4FkHIOnsNp]]></document><document><![CDATA[@RubenDragao1893 Se eu fosse de Braga até levava isto a sério 😂. Põe-te no teu lugar]]></document><document><![CDATA[Que película se ha montado el tío ¿ahora está muerto no? Yo no me creo nada. 😂 #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Estoy de exámenes: hace un tiempo de la ostia  No estoy de exámenes: hace mal tiempo https://t.co/qZ5gbcD3rV]]></document><document><![CDATA[Quando deixarem de precisar de ti, vais perceber quem são os verdadeiros amigos]]></document><document><![CDATA[@Azor34688233 @Andy66Warhol @MadDogMLG1976 El estado de embriaguez es un atenuante. 😉]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre!! Gracias mamá por todo lo que haces por nosotros por lo que nos das, por lo que nos aportará… https://t.co/odEtytGfE4]]></document><document><![CDATA[Son las primeras q emprenden ese camino, aunque en medios sindicales se considera q el formato va a generalizarse e… https://t.co/ZZeOeszyZp]]></document><document><![CDATA[Los atascos son muy madrileños y mucho madrileños, ¡Qué vivan los atascos! Los que no quieren atascos es porque son… https://t.co/fr08lh4U1l]]></document><document><![CDATA[Cómo buen chavista cambiando el castellano e inventando palabrerío nuevo]]></document><document><![CDATA[Día 2 del reto #7booksIlove vía @alvgarcdt. 7 días, 7 portadas de libros importantes para mí, sin dar explicaciones… https://t.co/c3NNpAduML]]></document><document><![CDATA[@NomesJoan @CapitaScott @DrewKnowsNothin ?????? De debó volies dir recolzada, @NomesJoan ?]]></document><document><![CDATA[@ONGCandelita @Wapsi_org Me escapo 🙋🏻‍♀️ y por supuesto que la reserva de hotel está hecha a través de @Wapsi_org p… https://t.co/7M0k4pGIiD]]></document><document><![CDATA[@TulipanGS @FizMen @Irene_Montero_ #noenminombre Os voté y os represente hace casi año y medio.  #NoVotaréAPodemos… https://t.co/QBU3KY1N8c]]></document><document><![CDATA[@23_Pares Mujer para salir todos en la foto, si sabrían ellos que esa cena no sería cualquier cosa ;)]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras @AnaAgp_1967 @sanchezcastejon @PSOE @ARMH_Memoria No te alteres !! Todo a su debido tiempo]]></document><document><![CDATA[Muy buenas sensaciones en #pelegrú #aravaca Cocina tradicional actualizada  buena técnica y buen producto comandada… https://t.co/SGl0zY3ZIA]]></document><document><![CDATA[No puedo estar más feliz con el álbum, cada canción es mejor💙 #ForTheThrone #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Un año más preparadas para actuar en el Día Internacional de la Danza en Alcalá de Henares 2019 https://t.co/rJQ0SDr9v3]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Que bueno que sea de derecha. Pero esto no es de ideología política sino de educación. Saludos. Bendiciones]]></document><document><![CDATA[@Pacojones19 @JuanMa_Moreno @populares @PSOE Mejor mañana; que a lo mejor encuentra las alfombras.]]></document><document><![CDATA[@PERIKO1961 @COPE Verdad es maja la ignorancia, la falta de humildad y del conocimiento de la realidad. Una triste… https://t.co/N7Z25LxWsH]]></document><document><![CDATA[Kawaii!!! 😆😍🐣💕📷❤️🌸✨💜😊🙂 #friends✌🏻💕 #fotoskawaii📷🙂 #armys💕🙆 https://t.co/GjLDyjn7hL]]></document><document><![CDATA[Esto empieza muy bien: aceitunas fritas con anchoa y vermut ecológico de #reus corredera55 #food #foodporn en Corre… https://t.co/DbLBEPHPGR]]></document><document><![CDATA[@JuliaTaurinya Cada dia és més clar que no podem viure amb qui ens odia tant.]]></document><document><![CDATA[Hoy es día de reflexión. Por favor votad para que se vaya el okupa.        VOTA VOX.]]></document><document><![CDATA[También me parece muy triste que tengamos tan claro que va a ganar Duncan Laurence. Odio esos años en los que ya un… https://t.co/aqGKn0IoLJ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Navalmoral de la Mata, Spain https://t.co/vunvdn6w4E]]></document><document><![CDATA[Según los mayas, la persona está compuesta de distintos materiales pero tiene un aliento que lo hace singular  thtt… https://t.co/hvK3yGmF42]]></document><document><![CDATA[“tengo uñas ahora” jsdjsjs mood durante el mes que estuve sin mordermelas]]></document><document><![CDATA[La pregunta de hoy: por qué está mochila vale esto y esta vale esto? La contestación ha sido la cara que he puesto.]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz Puede parecerlo pero piénsalo dos veces. Hoy lees columnistas de izquierdas que tenían su análisis es… https://t.co/594fk1spnc]]></document><document><![CDATA[Desayunos pascueros en Puerto De Sagunto, Valenciana, Spain https://t.co/7g5tuwTYWR]]></document><document><![CDATA[@00flokinski11 @Hristi_1X2 Gracias a Dios. Imagínate que se quisieran muchísimo entre ellos y estuvieran muy unidos… https://t.co/nvIoQ579y5]]></document><document><![CDATA[Mañana nos toca a nosotros. Nos toca votar. Y cambiar la forma política de este país. https://t.co/Kypq8lnAkm]]></document><document><![CDATA[@PasabaPorAqui__ @LaChunga11 @mabelsaroman @JOSE_UNEDIANO Si es que en la viña del señor, tiene que haber de todo.… https://t.co/Zqbs4Ngxbt]]></document><document><![CDATA[Mañana último partido de liga, Y EN CASA! 🤪 Os esperamos a todos en el Pedro Sancho! @ZaragozaCFF  ⏰ 12:30 https://t.co/oLadhdHlJ0]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @sanchezcastejon @amelanovela De futuro : de "tomar algo" y    s-i-e-m-p-r-e . "Si lo tomas, no lo jo… https://t.co/yQKhPcDVr0]]></document><document><![CDATA[La actividad física y el deporte saludable en exdeportistas de élite. El deporte después del deporte. Muchas gracia… https://t.co/BozU0RLwlf]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jpqT8txjal]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares @pablocasado_ @PPRMurcia @Ballesta_Murcia @LopezMirasF Gracias @TeoGarciaEgea, contigo, c… https://t.co/4uqqxp7eqC]]></document><document><![CDATA[Delfines en la #riadepuntaumbria #puntaumbria #delfines #paisajesmaravillosos #mar #ria en La Ría https://t.co/P3QcbhUBr5]]></document><document><![CDATA[A festa é logo à. Outra, tenho tudo pronto e organizado menos o que vou vestir :))))))]]></document><document><![CDATA[Los Panfletos bloqueando la Democracia.  Este #28A #EscribimosLaHistoria]]></document><document><![CDATA[Está a chegar à Páscoa e com isso o meu bebe que vem de Viana diretamente para os meus bracinhos]]></document><document><![CDATA[Día 30: Terminamos el reto recorriendo el centro de la ciudad viendo cruces con mis maestrillos 💃🏽 🚘❌  (me quede si… https://t.co/Ruuh6njfHz]]></document></documents></author>