<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Es curioso como a veces se puede llegar a ser.. https://t.co/l5YNG8noVv]]></document><document><![CDATA[@XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234 @JoseMar72168618… https://t.co/FGokBBpdXs]]></document><document><![CDATA[De verdad que gracias twitter que chillo con estos memes del debate porque después de ver lo que nos toca aguantar xd]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es La justicia de los hombres, es imperfecta y por lo general, se confunde.... pero la justicia de Dios,… https://t.co/1q0j5kHqVB]]></document><document><![CDATA[El dueño de ASOS pierde a tres de sus cuatro hijos en Sri Lanka https://t.co/bypnH795Hf vía @elpais_gente]]></document><document><![CDATA[Porque los sueños se cumplen y ayer uno de ellos se cumplió, gracias Señor por dejarme ir debajo de ti, sobre todo… https://t.co/Q3wlzpqHB4]]></document><document><![CDATA[Existem pessoas, muitas pessoas, más, muito más ou só mesmo fracas de espírito.  Mas em compensação existem pessoas… https://t.co/PAe8hMzMVP]]></document><document><![CDATA[¡Hemos recaudado 30 toneladas de alimentos!👏🏼  Gracias a @Simeone, a los patrocinadores oficiales @CocaColaEP_es… https://t.co/da9k8ZH8Nl]]></document><document><![CDATA[Porfavor que alguien me lleve a Cádiz otra vez o me acoja en su casa joe ☹️]]></document><document><![CDATA[Son las 05:18am pero siempre boca. Gracias por tanto boca juniors querido!!!!]]></document><document><![CDATA[Ay que nervios. Pero de esos nervios bonitos. Que mañana será la última noche en casa.]]></document><document><![CDATA[@Project_Janus @PyraFirae Ya ya... idols mafiosas.... profesor 🐙... jajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Fervabi Ufff, si no lo tenía claro aún me lo han puesto más jodido, por no hablar del bochorno periodistico que ro… https://t.co/ZoK4uv0GAN]]></document><document><![CDATA[Essa volta dos Jonas Brothers só confirma mesmo que às vezes chega a famigerada hora de parar, porque quando eles r… https://t.co/fv9Fzy8miG]]></document><document><![CDATA[@JudithGF5 @contrete @EleuterioHRey @policia @guardiacivil Maldito sin vergüenza, cara dura, estafador!]]></document><document><![CDATA[¿Qué hago con los dos cafés que llevo en una hora y el sueño que sigo teniendo?]]></document><document><![CDATA[@spalacios213 @RosaliaYMartina Buenas tardes ya, Susana. Esta mañana, atacada, ni entré a saludar...]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Aquí también sin vacaciones, pero en breve... ¡Qué ganas! Feliz día, guapa.]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @collazo_ruben @Miangel01MARGA @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cIYHacMWBy]]></document><document><![CDATA[@elrepublicanet Que provocador que ets!!! Cabronàs!!! Ho fas per picar i fer saltar guspires!!! Que això k has posa… https://t.co/0FrgXlwoCe]]></document><document><![CDATA[En modo on #semanasantaSevilla2019 #sevillahoy @AgustinIsraelbg #art #artecontemporaneo #ssanta2019 #artwork… https://t.co/SdqKZEWGWR]]></document><document><![CDATA[pa una vez que me quedo a ver la escena post créditos spoiler: no hay #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[El domingo torneo a las 10 horas. Va a hacer muy buen tiempo, hay que aprovechar para jugar #pitchandputt ⛳🌞… https://t.co/B5Uev4CPTo]]></document><document><![CDATA[O André disse que ia meter gasóleo e ainda não voltou..... Isto também é da saga "vou comprar tabaco já venho" ou posso focar descansada?]]></document><document><![CDATA[👋 A #drawing from the Praza da Universidade et Praza da Fonteseca. . FRANÇAIS 🇫🇷 ~ #dessin de 2 places à Saint Jacq… https://t.co/nXQhYqVJcq]]></document><document><![CDATA[Yo ni aunque me paguen me prestaría para un tema tan delicado como este... MAN NO ES UN SHOW DE TV ES EL FUCKING AV… https://t.co/ccwDYrSsax]]></document><document><![CDATA[Somos expertos en Criptografía y Grafología, nos lo enseñan en el primer año 😂]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/507Jsk3WBy]]></document><document><![CDATA[@museumusicabcn Nacho Duato, Víctor Ullate, Sara Baras, María Pagés,...]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Por que… https://t.co/l6mNlwU4k7]]></document><document><![CDATA[Això d'agafar taxis es una cosa super rara pero ja en porto 3 aquest finde]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Leti, espero que cambie y se deje de usar la ilusión como forma de sacar el trab… https://t.co/rZY4UdXjja]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @site_alexglez @alexgonzalezact @BeaSpain_ @isacarlos2206 @luceritoms @SofiaSfcst21 @silsilvitasil… https://t.co/0LkAAdU3FR]]></document><document><![CDATA[La Junta electoral suspende el debate por incluir a Vox sin respetar la proporcionalidad | España | EL PAÍS https://t.co/ZAfeHjAcz5]]></document><document><![CDATA[Todos nacemos con luz propia, se tu mismo y brilla!!!!! #hastaelinfinitoymasalla #amamesinmodales #vida… https://t.co/PFa5uc9v2G]]></document><document><![CDATA[Y YO AÑADO :HOMBRE POBRE QUE POR SU COBARDIA Y MIEDO A NO TENER PAN Y VINO ,NO DEJA NI DEJA QUE LOS DE MÁS HAGAMOS… https://t.co/sKzNNXeZkk]]></document><document><![CDATA[Tinc amics autònoms i empresaris que ja han pogut votar!! @EinesdePais !!! Som-hi!! Fem història!! 😃💪🏻📈]]></document><document><![CDATA[El de información al que le pregunte ya dos veces para asegurarme de no perder el bus. Se me acerco para decirme q… https://t.co/NPhp43FVUH]]></document><document><![CDATA[Articulo de @PacoCuenca, relato de 1.100 días al frente del Ayuntamiento #Granada convirtiéndola en una ciudad reju… https://t.co/ansIcNfnmy]]></document><document><![CDATA[Que empiece la fiesta!!! Estos son los días en la que estaré firmando en @firallibrevlc con @ivanenlaciudad2 . Nos… https://t.co/mpA3aIAsDO]]></document><document><![CDATA[Goleada del @MalagaCF más de uno/a se estará pelliscando. Buen comienzo del Mister con tan solo un par de retoques… https://t.co/7sOo0vZ5aW]]></document><document><![CDATA[#desayunosaludable #café cn joseangelhernandezmartin en mi sitio favorito albuentuntun #meloehganado… https://t.co/xK2JihYIqM]]></document><document><![CDATA[Sobre Pancratium maritimum y su problemática en las costas de Cádiz #islaeco https://t.co/BQa6q2fB2W]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cfRWl3jw4T]]></document><document><![CDATA[Drinking a San Miguel Selecta by @mahousanmiguel @ Aeroporto de Faro (FAO) (Aeroporto de Faro) — https://t.co/q4bZmsZlkK]]></document><document><![CDATA[@estoyakiok felicidades!!!🎂🥂🍾🎉🎉🎉🎈🎁. Y que cumplas muchos más 😘 https://t.co/7AYbKGjP4g]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Hemos llegado al punto de no retorno. No me sirven los pantalones. https://t.co/uj5L3kTc1Z]]></document><document><![CDATA[Todo un placer escuchar a #JavierNart junto a @PauCambroneroCs , gracias a @Cs_Tomares, una autentica inyección de… https://t.co/O9Lk1vLSrG]]></document><document><![CDATA[@Apple Lo que más me gustaría es tener un Apple pero económicamente no me lo puedo permitir Los asiáticos tienen un… https://t.co/foWRxzcVXb]]></document><document><![CDATA[Cielos esta mañana temprano en #Constantina #sierramorenadesevilla @tiempobrasero @el_tiempohoy… https://t.co/sKhClejgUN]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos Se sabia la corrupcion de Aguirre pero nunca la imputaron..Verenos que pasa ahora. #AnaContraGurtel]]></document><document><![CDATA[Este es un FACHA  igual Que PP  y si me apuras, Como VOX.  El único  de izquierdas.  De verdad Es PABLO IGLESIAS]]></document><document><![CDATA[Qué suerte que aún hay gente que lo hace fácil Aquéllos que consiguen que fluya bien Los que convierten todo en est… https://t.co/gPOJaDYdJd]]></document><document><![CDATA[estoy enfadadísima porque he tenido que madrugar cuando ahora es el unico momento en el que puedo puto descansar y… https://t.co/IA2Sy6K4TQ]]></document><document><![CDATA[LA VIÑETA | El golpe, por Bernardo Vergara @BeVergara https://t.co/MBzbfMPQqb vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[“Ell va contestar, impertinent, com podia no interessar-se per la política, com podia no interessar-se pel tema més… https://t.co/smnCBdBjRK]]></document><document><![CDATA[@BegotxuBoo @anaruize @chefjoseandres No piensan en los que hay Ya sufriendo, sobramos gente en el planeta, lo que… https://t.co/e9ugSS1HRM]]></document><document><![CDATA[#FakeNews #guerrasucia  El #TriFachito utilizando una cuenta falsa para manipular e intentar engañar al electorado… https://t.co/bPDII1oSNE]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias está acabado, que deje paso a Irene Montero y se retire hombre]]></document><document><![CDATA[@DivusAndria @Bribon1970 Los científicos se hacen pajas porque han encontrado una bacteria en Marte y dicen que hay… https://t.co/O99V0eZ8we]]></document><document><![CDATA[Drinking a Cerveja Cristal by Unicer Bebidas @ Burgau — https://t.co/yKWqG3s2wP]]></document><document><![CDATA[Chegamos a Aveiro e a minha mãe “deixamos primeiro as coisas na casa da Ana...” “EU NÃO ME ACREDITO! DEIXEI AS CHAVES EM MOREIRA”]]></document><document><![CDATA[@steph12190 @libe @CheckNewsfr @CCastaner Et cette foule a ensuite volé et vandalisé du matériel informatique en at… https://t.co/pG4WjhO6rn]]></document><document><![CDATA[3.- Además en los Pliegos de Administrativos en su Capítulo Tercero, Cláusula 22 nos dice que no se puede FORMALIZA… https://t.co/fdgw1cMTNz]]></document><document><![CDATA[@iescolar Lo an hecho a conciencia no ves  q venía el sinvergüenza de Aznar]]></document><document><![CDATA[@g_ledochowski Anda que con la foto... Y dice que tiene más fotos que enseñar. Nivelón.]]></document><document><![CDATA[@toniky46 @sarika_maharias @valenciabasket @Queralt_casas @cristi106 @STCBaloncesto A cierta jugadora el naranja le… https://t.co/0DoeXvs6GF]]></document><document><![CDATA[Tourist in my city.  • Turista en mi ciudad.  #demadridalcielo #torrepicassomadrid #picassotowermadrid @ Madrid, Sp… https://t.co/8SHIluZtin]]></document><document><![CDATA[GRANADA ALWAYS @martalebronn @anabel_glvn @Mariaaromeroo00 @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[Última bandeja de #TorrijasByMamá #Torrijas #SemanaSanta #SinFiltros https://t.co/oEhOXzrhdu]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @74Jcped @guardiacivil @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/U5P463coVH]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Yo sí que llego tarde!!!! Ayer ausente todo el día, lo mismo ni saludé. ¡Feliz domingo, guapa!]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/F2T6pAzGXG]]></document><document><![CDATA[Assim se vê a força do SLB ❤️ #ohBenficameuamor em Estádio Municipal de Braga https://t.co/KrLHQUjown]]></document><document><![CDATA[No puede ser un mal día si me despierto con estos audios de @Elenafdez__ 😍😭 https://t.co/aHmLB5EdO8]]></document><document><![CDATA[Llevo 1000 palabras del TFG!!! ! ! ! ! ! !  ! !!!!!!!! MIL palabras!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Acquarium deep in the ocean of music #blue  #friday #djanapaula #acquarium #deepblue #friends #djanapaula2019… https://t.co/ie3tVzPgW2]]></document><document><![CDATA[Dormindo atualmente com 3 bichinhos de pelúcia na cama por motivos de carência afetiva preenchida pelas pelúcias que mamãe manda]]></document><document><![CDATA[Me: Vamos a aprovechar que hemos llegado pronto a casa para dormir un montón.  Also me a las 01:41 terminando de pa… https://t.co/POX9C49TVH]]></document><document><![CDATA[A ver que os parezco cantando «Chandelier - Piano» en #Smule No, no os voy a taladrar el tímpano izquierdo jajaja: https://t.co/tsN1GC6A1v]]></document><document><![CDATA[@Grabielrufian  como te lo has montaooo chaval  a vivir  y a cobrar chaval]]></document><document><![CDATA[@xpincheflacax @damechocomilk Gracias por ser LA ÚNICA QUE ME CUIDA AQUÍ 💙]]></document><document><![CDATA[Me da que al final will smith manda a su hijo con su tio y con su tia a bel air https://t.co/ooNr1v0FyW]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @EnricMillo Escalfar cadira, rascar-se els c,,,,,,, cada dia i això  si cobrar de tots!!]]></document><document><![CDATA[@JcQuer MENTIRISO, PSICÓPATA OKUPA, TRAIDOR......  LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[Qué pena que un país como Venezuela, con todo el petróleo que tienen...Brother, llévense todo el oro negro que le… https://t.co/CfbpewkKj2]]></document><document><![CDATA[Debería estar en el @eneti2019upo que es en mi universidad y no en Madrid trabajando sin ganar ni un duro. ¡Que enc… https://t.co/DDTiD8GILy]]></document><document><![CDATA[@elvinc67 @margarosado21 @Ceciliasanchezm @labrujademaria @malele_caro @marthacasero 😘😘 https://t.co/16MQ3Mk4m5]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Te deseo un principio de viernes espectacular y deseo seguir teniéndote por aquí. No te nos marches🙏🤗🤗]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @vox_es MENTIRA YO ADORO LOS ANIMALES Y TENGO Y SOY DE VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[Dios mío ahora entiendo por qué mi novio deja de hablarle a gente por spoilers. Tanto esperas para ver algo, para q… https://t.co/XVdKa7M40H]]></document><document><![CDATA[@europapress Yo tampoco te la daría porque luego fijo que se me seca y se cae. Y no soy catalana, ni independentist… https://t.co/eFD3FNAiD9]]></document><document><![CDATA[@ChristophePretr @MARCLANDES40 @franceinfo C’est quoi son travail de journaliste ? Voler du matériel , insulter les… https://t.co/IhC2IuCGie]]></document><document><![CDATA[@Gatocrata @InfilAnak Salvando al charcutero salvamos al gato. https://t.co/GV72vRZjPz]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/tMhCWM5Vh4]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelLibro #bookcrossing. Qué buena idea, inundar las ciudades con #libros #Read #Register #Release… https://t.co/ycQCqID2Qc]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @PoliciaLowCost @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/CQgXwUcu8F]]></document><document><![CDATA[Un alto honor y responsabilidad pregonar el Corpus de https://t.co/gSQ2pO2aDB sé si estaré a la altura pero lo cier… https://t.co/EnLaPETRYx]]></document><document><![CDATA[Totalment d’acord. Amb aquesta actitud d’alguns generen 0 confiança, que és precisament el que haurien de treballar… https://t.co/x6ohQRYskb]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 No vea como se ríe esta de ti pare @jeesuuss_gutier Dile algo.]]></document></documents></author>