<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@elbosco67 Pues sí! Un verdadero placer y una lectura concienzuda del texto. Maravillosa experiencia.]]></document><document><![CDATA[@LigaIberdrola @VCF_Femenino @LUDfemenino @gabrijr13 @jr11_mike  #DerbiALaValenciana]]></document><document><![CDATA[@malejandracruza @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP… https://t.co/dBILYyC8wX]]></document><document><![CDATA[Happy Birthday to me 🎂🎁🎈🎊🎉 #MiCumple #Los34 #16Abril #Aries #LlegóElDía https://t.co/VNOOKlZkyZ]]></document><document><![CDATA[Lo q suceda hoy ya no depende d politicos, depende d ciudadanos y militares]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Seguira en sus https://t.co/HlRKcwOaKe envidia es muy mala]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Jesús, siempre resucita, en cada corazón arrepentido, y ansioso de una nueva vida, de entrega y de amor....🙏🙏🙏❤❤❤💕]]></document><document><![CDATA[Neceser Venus "Beauty and Purity" rosa.  . . Detalle estampación y tejido.  . . . . #serigraph #project… https://t.co/wI18Rmm0cA]]></document><document><![CDATA[Aphrodite Ariel.  . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket #designtextil #vintagemode… https://t.co/CpZuk18Mu5]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @hoyosmoni Tucutucu yakimoto🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 a saber en la de escupitajos!!!]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta18 #laasesinademibuenasuertr @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @maldita_es Casado 13, Sánchez 3, Rivera 1 e Iglesias 1. Habemus mentiroso compulsivo.]]></document><document><![CDATA[#traya #comonosgustaunaacordeon 💃🏽💃🏽💃🏽💃🏽 en Kerrys Villablino https://t.co/tfr43dNIIp]]></document><document><![CDATA[No sé a dónde voy, pero estoy en el camino... Y si tropiezo y vuelvo a caer, me levanto, limpio mis rasposnes, y si… https://t.co/RJDxlAkdS7]]></document><document><![CDATA[@Rotcet12 Acabo de decidir no tener más corazón. Me o han destrozado!! Hay mucho cobarde]]></document><document><![CDATA[@natalialot2018 Los tweet que pusiste el otro día son parte de tu single???]]></document><document><![CDATA[Si me das a elegir, me quedo con Pedro Sánchez y con Rosalía canta 'Me quedo contigo' | Goya 2019 https://t.co/xlApAQwrGG vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Sinceramente no comprendo a Casado, nada de lo que dice. Parece que habla para analfabetos. Tan joven no le pega nada ser tan extremista.]]></document><document><![CDATA[#WHD2019 que retumbe bien fuerte este día! Dos enfermeras en la consulta de #hemofilia: la enfermera asistencial y… https://t.co/GmCot1veAL]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Siempre la vida nos puede sorprender!!!! 💖🌹]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia Sisco  a tots !!… https://t.co/W33i3SNkYA]]></document><document><![CDATA[Cuidado votantes d Benidorm se os meten hasta la cocina, ¿ Quien va a ser alcalde d vuestra provincia?  Un condenad… https://t.co/Xievnq2el8]]></document><document><![CDATA[ES de rabiosa actualidad lanzar una FAKE NEWS y que se haga viral, sin tener en cuenta los daños colaterales que es… https://t.co/5rx9DLVBU2]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/a7slXZEkFl]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 @Jose_Bicis @cabaneros @oapngob @SEO_BirdLife Y no se atraganta ni nada !! 🤭]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/OzsAl2RlFc]]></document><document><![CDATA[Por el poder traicionaría a su madre!! Sánchez traiciona a Rajoy y revela las confidencias que le hizo sobre Vox -… https://t.co/GSypxOJ9sH]]></document><document><![CDATA[El Consejo de Administración de EiTB aprueba la prohibición de la publicidad relacionada con el... https://t.co/dBd8CD0W7D vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@PatriMS1 Y yo a vos, sos una hermosa persona, merecedora de todo lo bueno que nos pasó y mucho más por delante. Te quiero muchísimo amiga!!]]></document><document><![CDATA[Riendo se pasa mejor. 😂😂😂 Monologista, maga🎩, actriz y manchega. Un placer haberla conocido. La vi en puramagiatve… https://t.co/gxF479n3w0]]></document><document><![CDATA[@eurospaincom Como artista lo merece que aquí somos muy de olvidar. Quedó segunda y porque nosotros quisimos.]]></document><document><![CDATA[Bacallà amb samfaina in progress. #divendressant #cuinacatalana #cuinatradicional #gastrovictim #petitsplaers… https://t.co/rolCNqMBnq]]></document><document><![CDATA[@gonzalocortizo Creo que las banderas del aguilucho dan muy buenos trapos...a reciclar!]]></document><document><![CDATA[Lo siento por los auténticos  Socialistas, Pero la única izquierda a Nivel Nacional  que hay en Este país. ES UNIDO… https://t.co/OUHvqXzCmR]]></document><document><![CDATA[¡¡Chin-Chin!! 🥂  Brindo por y con vosotr@s por unos días maravillosos. . Os recuerdo que hoy miércoles y el sábado,… https://t.co/CAA9a4zDaT]]></document><document><![CDATA[@cabizz__ @HornyFactts @lmPosttMalone @debyggomess @matilde_c_ LOVE U ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@mmcuesta Meche qué terrible. La delincuencia está en niveles impresionantes. Espero que esté bien, saludos ❤️]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat @joseantich L'accent al cognom de Jordi Sànchez el teniu malament i provoca confusions...]]></document><document><![CDATA[📢 ¡¡¡Plazo abierto para inscribirse!!!  Curso de verano sobre aprendiendo a programar por competencias: de la teorí… https://t.co/7xLRQFWHwI]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Y vuelta la burra al trigo. ¿¿Ve como son unos CATETOS con anteojeras?? ¿¿Quién ha comparado??]]></document><document><![CDATA[Si hay una noche mágica en el año es la Madrugá en Sevilla.... En mi barrio viendo a la Esperanza de Triana y al Cr… https://t.co/yfvhLXMBjP]]></document><document><![CDATA[Sigue horrorizandome la capacidad del  humano para  terror... https://t.co/JGQYMRLx3g]]></document><document><![CDATA[@AnaDeDiaFilm @NoticiasNavarra @NinaOlvido @medialunafilms @SyldaviaCinema @Martin_Samper @NinaOlvido en la portad… https://t.co/jizKZGDqrg]]></document><document><![CDATA[Cayetana presidenta!! 💙¿Es Cayetana la más facha? | España | EL PAÍS https://t.co/YwQ5iHcHoN]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Y vuelvo a repetir, como va eso del alquiler, se lo extraen, lo usan y lo de… https://t.co/GbWYDhbB76]]></document><document><![CDATA[@basteiro @elespanolcom Fue un politico de Vox que mando el mensaje a sus amigos de partido..Les salio muy productivo..]]></document><document><![CDATA[I hope you can see the shape that I'm in While she's touching your skin She's right where I should, where I should be]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @OmniumIntl @diariARA @Olivier_Ptr @elnacionalcat @Nataliadipp @VidalAragones @abel_riu]]></document><document><![CDATA[@DocHinostroza Son las 9 menos 15. Ni los crios se acuestan tan temprano. Jajajajaa.]]></document><document><![CDATA[Mais um título e desta vez o pleno. Que a equipa de futebol siga os passos do voleibol conquistando o título Luís F… https://t.co/o7QsuaQ6X2]]></document><document><![CDATA[Yo ya he firmado la petición de @unicef_es para que el nuevo gobierno trabaje #PorlaConciliaciónReal https://t.co/Iy4QdvWZMC]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumple 125 años de la Beatificación de nuestro Titular el Beato Diego José de Cádiz, primer Apóstol de la Di… https://t.co/sxOlobHNIN]]></document><document><![CDATA[Siempre has estado a nuestro lado, haciendo lo posible y lo imposible. Ni mi hermano ni yo estaríamos donde estamos… https://t.co/Mp3aNnJzGs]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm @TwitterEspana Toda la razón Alonso, y más pronto que tarde, también se lo deberían dar a usted, pues to… https://t.co/VAReGTE5Bd]]></document><document><![CDATA[Aquí a la solana ☀️ en La Gudiña, Galicia, Spain https://t.co/ZE8gq9IyDN]]></document><document><![CDATA[Este hilo te deja una locura de impotencia enorme 💜 @realvalladolid @rfef @Ronaldo @LaLiga]]></document><document><![CDATA[@lourdesent18 @JxSentmenat Llegiu  el programa en uns  dies el pengem a les xxss  allà ho posa ....aquests 10 compr… https://t.co/F4fBfdurxP]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 23 de abril en la Comunitat  https://t.co/KiqYFN80I2]]></document><document><![CDATA[@Tumultuario @CangurSedicios Te pinta de ser lo mateix que va passar a Liceo.]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/kkJHkokONx]]></document><document><![CDATA[QUE A SALIDO @BTS_twt DOS VECES EN @La1_tve @CorazonTVE !!!! QUE SE ESTÁ NOTANDO CADA VEZ MÁS EN ESPAÑA!!!!… https://t.co/mSJpv5VHo5]]></document><document><![CDATA[@MisterBelvedere @DAFilmFestival @garrel_louis @elperiodico @BTeamPictures Lo que nos preguntamos todos]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos a veces solo nos damos cuenta de lo malo que llega a nuestras vidas sin darnos cuenta de todo lo… https://t.co/DkP12otT6Q]]></document><document><![CDATA[Hay alguna empresa con un servicio más lamentable que el que da el @Ayto_Sevilla a sus ciudadanos con Tussam? No lo creo.]]></document><document><![CDATA[Reencuentros ilarianos en #Málaga 😄❤️ en Torre Del Mar, Andalucia, Spain https://t.co/Rb5elHysWj]]></document><document><![CDATA[@EFEnoticias @leopoldolopez @liliantintori Tremendo titular. Mientras hay 3 asesinatos por la manifestación de ayer]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @NachoPardoEs Un placer ponerme en tus manos y ante tu objetivo 📷]]></document><document><![CDATA[Que me gustan estas estudiantiles ☺️!! 2 de 2 @zarabasket https://t.co/GFKVCNcEoy]]></document><document><![CDATA[‼️Lo venimos observando desde hace años pero ahora es evidente.  ➡️Un informe de la #OCDE advierte sobre el declive… https://t.co/sA3Wl4psUc]]></document><document><![CDATA[@alfranceschii Doctor tenía 2 días tratando de ver su Twitter y no podía, decía que la cuenta estaba suspendida. Po… https://t.co/MrdpktIy8e]]></document><document><![CDATA[Charla sobre el Feng Shui..sabado 11 de mayo a las 6.00. Te esperamos!! #susanamarcano #fengshuiparalavida… https://t.co/q0XKaTDZUG]]></document><document><![CDATA[@La_Ser Me pregunto: es posible que un medio de comunicación no controle algo así? Supongo tomará las medidas perti… https://t.co/S6bvzJacg6]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/ZXoRcBqhIp]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista confío en que le estudiarán bien para poder decidir plan de vida a seguir... lo importante es conseg… https://t.co/ACc0h5a5jA]]></document><document><![CDATA[Vocês já alguma vez tiveram aquela pessoa em que encontram sempre sem combinar, sem contar, à toa? Essa pessoa na m… https://t.co/z188O57HAu]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/YWPvFY0toF]]></document><document><![CDATA[@aurahruiz muchísimo ánimo preciosa! No estás sola! Hay mucha gente que te quiere! Un beso enorme. Eres una madre coraje! #dramaurah]]></document><document><![CDATA[Un nuevo péptido sintético podría inhibir la toxicidad de la beta amiloide, cuyo desequilibrio en el cerebro desenc… https://t.co/MrStPJMaBr]]></document><document><![CDATA[@catarina_relva O segredo é curar uma ressaca com outra sarda e sempre assim sem intervalos ...]]></document><document><![CDATA[@MeteoBDN @Totbadalona Gràcies 😊 Aquesta sí que no me l'he perdut. L'altra que va passar més a prop l'any passat me… https://t.co/du219unEJ4]]></document><document><![CDATA[#992AsesinadasyNiUnaPropuesta  Que se escuche la voluntad de l@s menores de cualquier edad por especialistas con pe… https://t.co/GdVxZkY1BU]]></document><document><![CDATA[@Annileo @elisabeni @AntonioMaestre @SextaNocheTV Quizá es que deberías investigar un poco más sobre feminismo, lo… https://t.co/AMgYmAxNRH]]></document><document><![CDATA[Solo nueve palabras: Julia Otero destroza a Álvarez de Toledo por su comentario sobre las mujeres https://t.co/GnU3mrorGQ]]></document><document><![CDATA[A mensagem com o teu pedido de desculpas está a dar-me a volta à cabeça]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 @atilavive 😂😂😂😂😂😂😂me lo.imagino.pero tu has sido.mas chula😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/2EkuDDCT5I]]></document><document><![CDATA[@tribartor Ains! Se me traspapeló 😢 En mi defensa diré que dejaron huella. Qué disparate de buenos músicos! Un abrazo, Trinidad]]></document><document><![CDATA[Cuando trabajar en tu Región @regiondemurcia te deja hacer hasta turismo ! Hoy  #Lorca donde sus juzgados tienen en… https://t.co/yNa99ZSu6i]]></document><document><![CDATA[Para alcanzar la excelencia, tenemos que estar formados en la tecnología y sobretodo en el #BigData sin olvidarnos… https://t.co/TwFnA3fPcB]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Hablas de la adopción sin haber pasado, ni siquiera por cómo es… https://t.co/66lkOt1vvV]]></document><document><![CDATA[@RAFADOR8476NADA @dorlenenuco Ya q perteneceis a ls altos cargos gubernamentales, me ayudais a conocer a Pedro Sánchez gracias]]></document><document><![CDATA[Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas ... https://t.co/CYVpCCHi7I]]></document><document><![CDATA[Peso 70 kg y mido 1'73, ¿de verdad tengo que aguantar que mis padres me llamen gorda y que me digan que no puedo ponerme x ropa?]]></document><document><![CDATA[Sinto-me uma tona a preparar-me para sair só para ir fazer a reciclagem ahahaha]]></document><document><![CDATA[En Venezuela puede faltar la luz, el agua y la comida, pero nunca falta la estúpida del día.]]></document><document><![CDATA[I'm wrong or today is Grateful Monday @SondraRadvan? ... it's always good to read things that make you think...… https://t.co/3nExkWiE7u]]></document><document><![CDATA[@Xelo14224415 @volanti77 @Mnica32959412 @CiudadanosCs @sanchezcastejon https://t.co/1P4sTybjQI]]></document><document><![CDATA[A hacer historia, @FCBfemeni. Som-hi! 🔴🔵 #UWCL #FCB https://t.co/imyZm1O3Yx]]></document><document><![CDATA[En 2011, Poli Genova se llevó el título sin duda. Y más cuando en 2016 volvió para volvernos locos a todos. 'Na Ina… https://t.co/fOXiXEvlng]]></document><document><![CDATA[K aprenda la prensa curructa de Catalunya. El marca una.paguina entera dedicada a los culos por ganar la Liga. Faná… https://t.co/NgSUOumTmH]]></document></documents></author>