<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@galvezdelara @AlbertRomario Romi cuando vuelves al poblado que hagamos una doble P]]></document><document><![CDATA[Cursos para "curar" la homosexualidad, propuestas para sacar a las personas trans de la seguridad social y jovenes… https://t.co/zqMG6zObUj]]></document><document><![CDATA[@CATALIN39137936 @didierpatience @djavanloure @miarianmoreno @TrajanoMarcusU @NUnamuno @ginestarros @iPandaTuitero… https://t.co/JTTfuDgHpM]]></document><document><![CDATA[@MorenoDiaz_ jajaja lo hago pero cuando estás picando un código incluso en otro lenguaje de programación te emparao… https://t.co/En3m1uLyeb]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías desde Navalmoral con tiempo muy soleado y despejado la respuesta es Nueva Zelanda #agropopularReflexion #FelizSabado]]></document><document><![CDATA[Escucho @vidamoderna desde que empezó.. Es la primera vez que lo esucho por radio y.... Sorpresa jajaj hoy @gushm74… https://t.co/jw7QFe4mjl]]></document><document><![CDATA[@godoitos Lo he hecho otras veces y me ha encantado. ¡Muchas gracias y un abrazo!]]></document><document><![CDATA[@eldiarioAnd La Virgen que lleva el polémico fajín fue ejecutada por Fernández Andes. Documentense, por favor.]]></document><document><![CDATA[La Legión, hermano mayor honorario de la Vera Cruz de Huelva https://t.co/B3iVuEldpy vía @huelvaya]]></document><document><![CDATA[Raúl Castro, Chávez y Maduro expropiaron mejor dicho, se robaron las industria productiva tarde o temprano le van a… https://t.co/G92yQqRV8Z]]></document><document><![CDATA[@jlCabrera_6 @David_Labrador @23Llull @NachoPuerta55 https://t.co/bJOFHqDTXm]]></document><document><![CDATA[Yo de vez en cuando veo doble, pero luego me doy cuenta de que es por el alcohol. Por favor, que esta niña vaya a u… https://t.co/oNZc1Bebbf]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Ojalá esté mucho tiempo en los atascos así nos libraremos más tiempo de sus necias palabras]]></document><document><![CDATA[El mejor paseo del día #lamejorhora #Areas #Riasbaixas https://t.co/urL4QzGFkV]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Igual crees que todos tenemos un casoplon como el tuyo y unos ingresos similares.]]></document><document><![CDATA[Semana Santa.  https://t.co/pfr4vMvX5q | #SSantaSevilla19 #SS2019 #Sevilla #art #performance @Ayto_Sevilla… https://t.co/Ka4QnQ7AXr]]></document><document><![CDATA[Gofio (Madrid) la canariedad maxima de @gofiomadrid sigue creciendo y haciendonos soñar con los paisajes y la gastr… https://t.co/GFmN0LN3WF]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Ya sabemos que tú prefieres una España basada en el fascismo.]]></document><document><![CDATA[¡Repetimos experiencia! Carrera Popular @ibercaja por la Integración. https://t.co/L0JNoZZxyF]]></document><document><![CDATA[@RazLobofurioso @anaarcoiris8 Lo sé, pero me refería por lo menos al daltonismo más común, que creo que es la deuteranopia o algo así]]></document><document><![CDATA[#DesafioLasRozas Muy difícil elegir ganadores... Definitivamente: el talento no tiene edad, género, nacionalidad o… https://t.co/s1fiokhxVR]]></document><document><![CDATA[Hoy volví a Madrid e hice esta foto en el parque de Manzanares 🖤 https://t.co/Al9DaX5hO7]]></document><document><![CDATA[@borja26399 @victorcorral24 @Rociojim97 @s Borja, 20 años. Una infancia difícil hizo que descargase su rabia en el… https://t.co/R27wHfs6Pm]]></document><document><![CDATA[Enjoying BARCELONA #FCBarcelona #ManchesterUnited #noucamp #ChampionsLeague #ENVIVO thanks @jordiblascoa https://t.co/QSCoMuTuev]]></document><document><![CDATA[Según NICK CAVE, el nuevo puritanismo quiere liquidar la creatividad libre. Pero también puede generar reacciones i… https://t.co/iS6UJpWUHR]]></document><document><![CDATA[Visitando la ciudad medieval de Lerma en Lerma, Castilla y León, Spain https://t.co/a1eV2ZXySZ]]></document><document><![CDATA[Gobernar en solitario chiquita cómo le va a hacer falta podemos y a muchos partidos sacar a flote, lo que debe ser… https://t.co/Fe3gmtvPZP]]></document><document><![CDATA[@Anuhiu a ti ? eso no se pregunta eres mi novia te cubro de comida si quieres.]]></document><document><![CDATA[@FerRomeroDP si ohh! a este o de cenutrio quedalle curto! a de oportunidades que perde pra estar calado!]]></document><document><![CDATA[#26abril   #DiadelaVisibilidadLesbica #Sinarmarios  Tú amor no afecta, el odio sí 🌹 en Navarre https://t.co/FNcgfu6TWC]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/ouUNPXN1w9]]></document><document><![CDATA[Preparado para la mesa de Jim Thompson. No somos na... en Bosost, Cataluna, Spain https://t.co/SiCUYVxSLb]]></document><document><![CDATA[@pilipilar_pilar @diadeinternet @HugoCotro @carlotagalvan Muchas gracias Pilar, estamos haciendo los tres el camino… https://t.co/yzBPpj6UpI]]></document><document><![CDATA[@MastersOfNaming @Mapashe01 Hola! Os aseguro que la foto que hice no está manipulada. Otra cosa es que alguien reto… https://t.co/k6vgBNroBU]]></document><document><![CDATA[@CarlaMaldonadoP Cómo es posible que a un cretino como Bell, le den visa para Inglaterra....?????]]></document><document><![CDATA[@Hipertextual @earcos Ya lo dijo el profeta @earcos , esto no es el futuro es dar un salto atrás.]]></document><document><![CDATA[La Feria esta sobrevalorada...@jocasanova12 @7angeel @daviliusss ivansitosanr @carlitosbn75 marco.ramirez.10 en Fer… https://t.co/rlpax5vwC0]]></document><document><![CDATA[@rpallaresr 😂. Que buen ratito hemos pasado. Ayer también departimos con el gran Chapu. Buena gente]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez @Kenny_DiazPR Barry Keoghan o Tye Sheridan (con un año m… https://t.co/DElunmVUJD]]></document><document><![CDATA[¿ Sabes la Cantidad de Años que podrías ARDER en el INFIERNO si VALORAS MAL el Precio de tu VIVIENDA y lo pones en… https://t.co/P9ylh4JYFj]]></document><document><![CDATA[@jmarialg La razón no vale para nada en estos tiempos ... tiempo que no vale para poner cada uno en su sitio.]]></document><document><![CDATA[@Adannae @phi_flynn @nefer_neferu @raquelstrr @egokitzeko @pelirroja003 @LaVecinita_V @Termermator @EugeniodOrs_… https://t.co/LXv49sB0XL]]></document><document><![CDATA[@MaribelHOvera @PP_Almeria Estoy seguro que jamás antes habíamos tenido un/a delegado/a de gobierno de la Junta de… https://t.co/arwR5P9Qef]]></document><document><![CDATA[@Lobo_de_Eione @ricard0miranda @okdiario El artículo es la mayor tontería que he leído en mi vida. Utiliza las decl… https://t.co/yIzrojgIZy]]></document><document><![CDATA[@NoticiasVenezue Pero dicha libertad será tal si cesa la usurpación de todos y cada uno de los que conforman el narcorégimen.]]></document><document><![CDATA[Sánchez sigue la política que siempre a seguido la izquierda, ya lo iso zapatero y dejó el país para el arrastre, y… https://t.co/henpsLCfvC]]></document><document><![CDATA[Las gafas de realidad virtual entran en los hospitales: adivina para qué  https://t.co/TN0h1SDFhQ vía @ed_Creativo]]></document><document><![CDATA[Ou mama en Alcalá Del Júcar, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/6mWqvKGF9k]]></document><document><![CDATA[¿Y después del Dos de Mayo qué? ¡Ellos se lucieron y pudieron seguir prometiendo! Pero no, no debe acabar así, en s… https://t.co/LLdgdnOzCG]]></document><document><![CDATA[🔴 Frente a ese triple riesgo el @PSOE representa la triple oportunidad: frente a la desigualdad, justicia social; f… https://t.co/g1DWP7y9xV]]></document><document><![CDATA[Otra perspectiva de costado, del Altar Mayor con el conjunto escultorico que lo rodea y que ya os he comentado ante… https://t.co/S713aW2box]]></document><document><![CDATA[@Luismi_GonCas Vete a tomar por culo, soplapollas. Eres un fracasado rencoroso y un envidioso que se cree entrenado… https://t.co/I1joH5Q0n9]]></document><document><![CDATA[@Xtantos La gran labor de la iglesiAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/94CkKL1fCn]]></document><document><![CDATA[Un delito en auge es el de desobediencia a la autoridad, pero cuando el sistema / justicia permite que un menor no… https://t.co/d6JeVFfwGL]]></document><document><![CDATA[@MaxJovenGay Pacma. 🗳 al @PSOE en las autonómicas pero en estas no por @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@iAndreLucas Todo o trabalho dele é notável. A rotação do plantel, a gestão emocional dos jogadores, a competitivid… https://t.co/YDrP8TJAl2]]></document><document><![CDATA[Mañana estaré en Collado Villalba junto a Jazmín Beirak y Juan Varela en este fantástico Encuentro de Cultura. 🎨 https://t.co/Iv2oGJfMBs]]></document><document><![CDATA[@jesusarnau de @IAF_Aragon exponiendo la RSA en el #tallerempleoutebo de @Inaempleo y @AytoUtebo. Asisten también a… https://t.co/KMFQhPFFjL]]></document><document><![CDATA[Muy bien Pablo Iglesias pidiendo a todos los partidos sinceridad y que expliquen con quién van a pactar, por sus votantes y por el país.]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 15.43 km in 42m:09s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Lectura para esta Semana Santa  @MarcosGendre 🔝✔️ gracias marcos !! el libro promete !! #britpop #madchester #angst https://t.co/LNIZqoO4aP]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @manxacb17 Como periodista  de élite, creo que se te escapó esto. https://t.co/9hY5uaSmMe]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @AdrianCosmeF @ThShaher @graceva80762971 @NUAZ1LGlhfit3Gp @Tvitin2 @z44DDgwHxWUYiFr @AAvallones… https://t.co/DCNIcdlSgM]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC En Haití hubo un terremoto en 2010 y a día de hoy sigue habiendo gente viviendo en tiendas de campaña,… https://t.co/u23mwgm8NK]]></document><document><![CDATA[Vai recomeçar a corrida de Moto 2, com 15 voltas completadas. #SpanishGP #Moto2]]></document><document><![CDATA[Lo que tiene que hacer podemos es apoyar al PSOE sino pasara aser historia]]></document><document><![CDATA[El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas.… https://t.co/wux5CfMC12]]></document><document><![CDATA[III Gala Solidaria Ribera del Duero #EspirituRibera  #EspírituRibera y Fundación Elígete por un mundo sin violencia… https://t.co/Cs01alC8OC]]></document><document><![CDATA[@SantiMrey Seguro que comentan el tema en el podcast del matón y amigos.]]></document><document><![CDATA[Violada por su hermano hasta los 14: "No recuerdo jugar con muñecas, sólo recuerdo los abusos" https://t.co/ea36KU0U9e]]></document><document><![CDATA[Con $980 que equivalen tipo a 1000€ o 1100€, me paso una semana entera en París y Ámsterdam]]></document><document><![CDATA[O "Cheque al portamor" de Melendi. El tío que pidió tres prórrogas para no ir a la mili ahora quiere. Qué cuqui.]]></document><document><![CDATA[CAPÍTULO 3/6. . Tres compañeros de departamento solucionan sus problemas de convivencia basándose en escenas épicas… https://t.co/Kbfc3m4zX3]]></document><document><![CDATA[porto ( ❤️ )  benfica ( rt )  sporting ( comenta )   • qual melhor clube português ? 🤩]]></document><document><![CDATA[El modelo de 1978 pudo servir entonces, hoy no sirve y hay que superarlo. Ahora todo es incertidumbre, está en las… https://t.co/VO4or4rvxM]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/a0XuDrTxpt]]></document><document><![CDATA[@sarafernandezcs Otra que debió sufrir bastante hipoxia en el parto..  ¡Vaya comentario! Es una mezcla de ciencia f… https://t.co/axxytvMoBt]]></document><document><![CDATA[#Vox amenaza al #PP con no negociar los Presupuestos de #Andalucía tras la "patada a la silla" de #Casado… https://t.co/FurSC7WNGY]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT Preguntem-li a @TV3, masovera d @Esquerra_ERC i a la resta de mitjans, creditors de l'Ibex 35.… https://t.co/KVDRGy9tS1]]></document><document><![CDATA[Amanece un nuevo día, una nueva Semana, que no es poco. ¡Aquí para vivirlo y disfrutarlo! en Puente-Genil https://t.co/ULYCkfpDdh]]></document><document><![CDATA[Perdónanos Tezanos porque no sabíamos lo que hacíamos https://t.co/wOGSQzfIoM]]></document><document><![CDATA[Se acerca la hora de Vallecas, el Presidente del Gobierno @sanchezcastejon  estará esta tarde en, Entrevías, tenemo… https://t.co/xoU8Ir1hGx]]></document><document><![CDATA[@raulgalindomero @JCGG_1965 Bueno miremos la parte positiva que Sevilla y Getafe han perdido también]]></document><document><![CDATA[“Súper cómico, súper gracioso y súper molón” una  locutora hablando de un youtuber. Pitti Bernat.  Rompiendo barreras lingüísticas.]]></document><document><![CDATA[Me he liado un poco con las papeletas del #28a y al final he votado a @nicolapro7 jajajajaja #ForçaPenya]]></document><document><![CDATA[@quiquedios @gordwman ah vale es que pone use pense que ponia up my bad]]></document><document><![CDATA[Estreno mi nueva cuenta de Twitter: @VerdeCeuta. Podéis seguirme ahí. En los próximas días @VerdejoCeuta dejará de tener actividad.]]></document><document><![CDATA[La tormenta que dejo lluvia al anocher foto de las 21.05 h aproximadamente @DiarioJAENes @ideal_jaen]]></document><document><![CDATA[Tradicional desayuno de Viernes Santo después de la vela. (@ Cafetería Pastelería York in Soria, España) https://t.co/rbFmdFovop]]></document><document><![CDATA[Reina de Pino Montano #Amor #PinoMontano #Visperas #SSantaSevilla19 https://t.co/mUdKE8NlJK]]></document><document><![CDATA[@AmazonHelp Antes se podía escoger un idioma para el audio y otro para los subtitulos. Ahora no. Gracias https://t.co/g0WFyweqD9]]></document><document><![CDATA[No quiero sorpresas como con desConsuelo así que mejor empiezo a estudiar desde ya xd]]></document><document><![CDATA[@albertofrutos Jajaja no te quito razón, pero este Sonic va al límite. Eso sí, los "niños" de hoy, sin problema. Nosotros ...  Rezaremos.]]></document><document><![CDATA[👉🍊 Apoyando a la Agrupación de #CsCheste para las #Municipales del #26deMayo con nuestra Diputada en Generalitat Va… https://t.co/nT7HmANSLY]]></document><document><![CDATA[La nueva versión de los asientos para volar de pie, lista para vuelos de corta distancia - elEconomista… https://t.co/RKaM0NXv2D]]></document><document><![CDATA[Ensayos de nuevas variedades de garbanzo en Conil (Cádiz) rodeados de producción comercial de Ia variedad ITUCI… https://t.co/AEblNEVeLV]]></document><document><![CDATA[Quema, de momento quema.  ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ No suelo subir selfies ni hacerme fotos con coleta 🌷🍀💛. en Málaga, Andalucia, E… https://t.co/nwRd5YU1K7]]></document><document><![CDATA[I have to sleep now couse ill have a long day tomorrow but looking me fucking my mind on u.]]></document><document><![CDATA[El impulso al autoconsumo de electricidad y en especial al autoconsumo compartido ha abierto nuevas oportunidades p… https://t.co/lIDfm6GTSL]]></document><document><![CDATA[Moitos parabéns para #SermosGaliza editora promotora de "Nós Diario" @NosDiario, un proxecto comunicacional concibi… https://t.co/C5lSQoasnm]]></document></documents></author>