<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estoy realmente descuadrada con el horario 😔 es la una de la mañana y estoy 🙄, en unas horas será un lío despertarme 😓]]></document><document><![CDATA[#noloaguantomas #caducidad y más cuando #notevaloran, #lasaludporencimadetodo...#decepción en Ávila, Castilla y Leó… https://t.co/53if9DPWj3]]></document><document><![CDATA[Q se caiga ws e insta es como cuando se le gastan las pilas al mando y le das más fuerte. Quitando datos y WiFi cada minutito]]></document><document><![CDATA[@RoadRibs @guiadelocio x cierto esto pasa en restaurante playa y todos decimos q es una estafa y no volvemos más es… https://t.co/PknjFwA1nv]]></document><document><![CDATA[Pasa y lee Aznar, otro elenco de coleguitas camino del banquillo...!!!plenoooooo al 15!!!! 😂😂 Imputan a Camps y a o… https://t.co/EcWICcCllf]]></document><document><![CDATA[I can’t believe the smile on my face after the disaster. But yes, I’m smiling #NotreDame]]></document><document><![CDATA[@SenoroEl @PacoJon57161000 @diazvillanueva Pero es q nadie la está comparando, pesado. Es bonita, Paco mira: https://t.co/qt2pANzBkN]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja, bueno… https://t.co/gYVTIhbKDS]]></document><document><![CDATA[I'm at Aquàrium de Barcelona - @aquariumbcn in Barcelona https://t.co/Hq6TiXOfw8]]></document><document><![CDATA[Trump Says He Discussed ‘Russian Hoax’ with Putin, Avoided Talk of 2020 Election Meddling via @Countable https://t.co/yxZmqcBz40]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Nadie le ha regalado nada al Psoe..Lo gano en las urnas porque a ustedes no los quieren en el gobier… https://t.co/EDK6Sq5xLx]]></document><document><![CDATA[El cambio de chaqueta de Garrido, a tres días las #EleccionesGenerales,   es un espectáculo lamentable...]]></document><document><![CDATA[@fernavarro17 Yo de Elvis Costello he seleccionado la sublime balada ‘Poisoned rose’ por ser también el día de la r… https://t.co/cCkyxxonA7]]></document><document><![CDATA[@SkoneBigFish @SkoneBigFish esperare lo q haga falta. Hasta que salga ❤️]]></document><document><![CDATA[@eledhmel @JavierMaroto @vox_es Estos peperos venderían a su madre. Yo con ellos TERMINE, y que sea lo que Dios quiera. #VOXSaleAGanar]]></document><document><![CDATA[Hay que tener una vida muy triste para molestarse en ir a un lugar a insultar a desconocidos. .]]></document><document><![CDATA[Temple of silence  #yogabeyondthemat #yogalover #travellingyogi #madrid en Madrid, España https://t.co/W28uarQcdh]]></document><document><![CDATA[A media hora de Madrid @AytoMiraflores @maca_puentes @MTapias @rafapradena]]></document><document><![CDATA[El sonido del tren como forma de vida  🚂♥️ #RevistaEstació2019 #ahirihui @ l'Estació https://t.co/OE5nxBuD78]]></document><document><![CDATA[@Thepiensapiens @sanchezcastejon @eldiarioes @PSOE Cómo.hsy que deciros y en que idioma ha dicho por activa y por p… https://t.co/DZ3Xb4ykm7]]></document><document><![CDATA[El Partido Popular es el valor seguro para conseguir tu futuro. #VotaPP https://t.co/Aay8AR3iME]]></document><document><![CDATA[@sylviapantoja11 porque soy hetero... Sino me enamoraba de tí jajajajjajaja]]></document><document><![CDATA[AYUNTAMIENTO DE ALCORCON: DEFENDAMOS A NUESTROS MAYORES-PLAN PERMUTA ALCORCÓN - ¡Firma la petición!… https://t.co/hm99yq67hG]]></document><document><![CDATA[Como voy a darte mi mundo entero si yo no estoy entero pa darte mi mundo]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Mi voto es para usted por q sabe valorar a todos x igual]]></document><document><![CDATA[🌐XIV @CumbreCP 👏🏼 | Madrid, España 🇪🇸  La #política es la vía; el compromiso de servicio la gasolina del tren. 🚂 La… https://t.co/pYM0IfeHIP]]></document><document><![CDATA[Todo eso de arriba lo escribí desde la dimensión etílica Naty Abascal. 👆  Acabo de leerlo y, ay, no aprendo. https://t.co/IojBdQCiI4]]></document><document><![CDATA[@lauratarrillo 14 años y 14 años el padre susurrándole al oído. Saca tú línea el adoctrinamiento de este muchacho.]]></document><document><![CDATA[Lo bueno d ser la persona + torpe del mundo es q después d tantas caidas y resvalones aprendes a caer para darte el… https://t.co/QQbhHEkfMf]]></document><document><![CDATA[Ya lo intentaron y vieron como acabó la aventura del Extraordinario FRENTE POPULAR hacia la República SOCIALISTA SO… https://t.co/pc4Bn6HL8g]]></document><document><![CDATA[@MonDiari @RogerValldeneu Quin cos de policía que hi ha en aquest puto país...]]></document><document><![CDATA[Acudir a la votar es un derecho para la ciudadanía, pero un deber para con la sociedad. ¡No os quedéis sin acudir a… https://t.co/QpjYwYJQVv]]></document><document><![CDATA[Nesta imagem vemos um canhão fazendo pose e o outro apontado para o mar https://t.co/wLbJIbvD6Y]]></document><document><![CDATA[Buenos dias...Siempre queda  M A D R I D .......locura...pasion@🍷 https://t.co/uWooLnDaGO]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Es una vergüenza, defiendo a PSOE, pero al final de una campaña actuar evidenciando tan gran… https://t.co/TiSZYhEhRv]]></document><document><![CDATA[Otro sueño cumplido. Viva @ketamaoficial   #noestamoslocos https://t.co/F9sTJsZgL3]]></document><document><![CDATA[@GuidoFawkes1537 @TheObjective_es El de la izquierda se cuenta que era un iraquí que vivió de subvenciones en Holanda unos diez años]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Cuando entre por primera vez en el prado...me quedé sin palabrasl 😴 Felicidades a Todos !]]></document><document><![CDATA[@SCElValle Cuantos futuros artistas, actores, músicos, decoradores...! Y cuantas vivencias!!!]]></document><document><![CDATA[#travellingyogi #Madrid #magic en Museo Reina Sofía https://t.co/DIiXs1vKrE]]></document><document><![CDATA[Siento especial devoción por el Cristo del Rescate, a él rezaban mi abuela y su madre hace 85 años...… https://t.co/WAhGX3olmS]]></document><document><![CDATA[En el programa la ronda señores hay un locutor k ya tengo k decir su https://t.co/vzkWMoCaDl un.probocador y… https://t.co/A4NMZcQUho]]></document><document><![CDATA[Dos monas muy monas. 🙊🙊 en El Prat de Llobregat https://t.co/HAbFLxAnGo]]></document><document><![CDATA[@13_Pinto Siempre estará con nosotros, nadie se va mientras es recordado y se legado, su ejemplo, su lucha estarán… https://t.co/XdFH7UOFYx]]></document><document><![CDATA[Barcelonejant... en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/DMIRDdKtZ0]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Yo no necesito partidos que me enseñen a hablar, andar o desenvolverme. Si… https://t.co/TBxv4nkRrq]]></document><document><![CDATA[Som terra de vent, #DeltadelEbre @terresebretur @CloudAppSoc @TGNturisme @TurismeLaRapita #fotografia @hacerfotos… https://t.co/04ONQ9rlwg]]></document><document><![CDATA[@lukejuby Oh you did ?! that’s a funny coincidence 😍 I will give it a listen 😉]]></document><document><![CDATA[@garciatornell @elentirvigo ¿sexista, no son las personas? Por qué esta bien ser feminista y mal ser machista?]]></document><document><![CDATA[@_ondine_ Я тоже :( недавно только видела новости, что Ли будет в очередной девятичасовой новеле вместе с Маэве))]]></document><document><![CDATA[@CarladelaPlaza2 @AlejandroSanz Pues a ver cómo hacemos tía porq yo también quiero @AlejandroSanz ya puedes ir pens… https://t.co/Hy0X4zptMw]]></document><document><![CDATA[#7mayo 18:00 h. en Emakumearen Zentro Zibikoa de Lasarte-Oria presentando #Viñetasdetortasybollos #comic de @Gehitu… https://t.co/3qV0LO9zmA]]></document><document><![CDATA[A avó Armanda está a dizer à sua irmã que prefere ver o "quem quer namorar com um agricultor?" ao "casados à primeira vista" 😂]]></document><document><![CDATA[#DiadelaMalamadre abrazos q nos dejaron y de los q no nos dieron, pero no borremos la sonrisa por los q si están.… https://t.co/4osjLdarQa]]></document><document><![CDATA[🧼Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/GPFquBYNUQ]]></document><document><![CDATA[Que interessant : “La paraula “generositat” prové abans del terme “generar” que no pas del terme “donar”. No és gen… https://t.co/TzH2sG1AsC]]></document><document><![CDATA[@KRLS @jordialapreso @jorditurull @joseprull @JuntsXCat @raulromeva @junqueras @Esquerra_ERC @jami_matamala ESTIMAT… https://t.co/g6JXJOYl2x]]></document><document><![CDATA[Will he go back to the moonshine jungle tour outfit? 🌴 Okay, I'm not well, this bandana and this hair kills me 😭😭 https://t.co/nMzHJZJFay]]></document><document><![CDATA[Ojalá el puto instituto empezará a las 9.30 o 10 de la mañana. Dios que sueño joder. ME MUERO]]></document><document><![CDATA[minha mãe tenta esconder mas ela tá igual a mim contando os dias p eu voltar]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja yo estaba pensando en comer algo tambien,, jodo pero 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[uma das coisas boas do Twitter é q ngm lê as besteiras q escrevo https://t.co/47vXUqyQK8]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/LqnIOhdUAg]]></document><document><![CDATA[Foto de #Santjordi2019 con una nueva lectora de Cábala:amor que ha decidido reengancharse a leer poesía conmigo.… https://t.co/5k9erSfIxp]]></document><document><![CDATA[Con 21 añitos la señora de la mesa electoral me preguntado si me hacía ilusión votar por primera vez. 1. El día que… https://t.co/IODjeLp1xf]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano @DavidSuarez_V Y que no vuelvas a trabajar en tu vida, 🐷]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Lo absurdo es que desde el principio estoy de acuerdo contigo en el tema]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom El PP no prometió que daria 60000 millones a los bancos, El PP cumple con los bancos!!!]]></document><document><![CDATA[@hortencarmen1 @jesusmarana @AlbaPrecedo Rivera siempre fue teatro,para eso lo fabricaron]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Sociali… https://t.co/AB2GFAr2zB]]></document><document><![CDATA[@KinaestheticsES Movimiento con sentido en la persona mayor con deterioro cognitivo; que es uno de los problemas má… https://t.co/kN3SnFoLPJ]]></document><document><![CDATA[@SSAhijado @goyofermoselle Gracias! No sabía y como decían que había tanto voto x correo pues por si acaso cambia algo!]]></document><document><![CDATA[Una pasión: comer, comer bien. 🍷 #gastropasion #gastronomia #gastronomie #buenyantar #gastrozaragoza #gastro… https://t.co/5p46pRgPdF]]></document><document><![CDATA[Que el resto de nuestras vidas empiece hoy. en Caspe https://t.co/cvrZEGeS2e]]></document><document><![CDATA[@mjsaborido @PPEspartinas @espartinas Se acercan las elecciones y salen las barredoras,que chistosos son los de ciudadanos.]]></document><document><![CDATA[Se abrieron las puertas del Cielo en Triana (detalles 2/2). ⚓💚 📸 #MSphotography #canon_photos #cofrade… https://t.co/aEMND0Y8jh]]></document><document><![CDATA[With the Dangerous album in my hands I see once more that "Remember the time" is dedicated to @DianaRoss 😢. R. I. P #JohnSingleton]]></document><document><![CDATA[@juanjojambrina @mercedesnavio @LuisRojasMarcos Yo creo que hay quien no  merece perdón, ni lo quiere ni lo pide.]]></document><document><![CDATA[Estas dos negras vivimos y morimos para amarnos ¿Aún no conocéis a Mirna y Siria? 💗 Su historia es uno de los 'Ca… https://t.co/qiWnn6jmei]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale Asuuuu es un partido político o una monarquía?. Que retrasados son estos apristas.]]></document><document><![CDATA[[1/5 11:53] Mirari: Hoy? [1/5 11:54] Ikuska👑: yo hoy trabajo [1/5 11:54] Mirari: Ay qué pesada [1/5 11:54] Mirari: Tol día trabajanfo]]></document><document><![CDATA[@mtgarcia82 @PSOE No es cierto el PSOE no estaba en la conversación estaban los del atrio repúblicano..]]></document><document><![CDATA[Mi yo de antes: Cuando este va a subir una foto de las dos, me está ocultando.  Mi yo de ahora: De verdad existe ge… https://t.co/rfwnNl1Wjo]]></document><document><![CDATA[@bethy_orozco @LolaAlcantara2 Es super fácil con https://t.co/Syn3NuN1J9  😉]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/KGgOPf7RGj]]></document><document><![CDATA[@JonoWBetts @ECCMID @ESCMID Next year, hope to stay in Paris at #ECCMID2020 and see you and @Mikerobiologist @docpolski 👍😊]]></document><document><![CDATA[@DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Estas a favor de un partido que quiere eliminar cualquier… https://t.co/J41XTdGqX8]]></document><document><![CDATA[@neviska @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/n5ELGnj9aU]]></document><document><![CDATA[@ancerverus @gabrielrufian Qué comentario tan imbécil. Gente como tú son un cancer verdadero, efectivamente. Pon tu… https://t.co/QR93gFMJ5H]]></document><document><![CDATA[Com tanto colinho fica fácil... Dois penalties dúbios marcados como tal.]]></document><document><![CDATA[OMG this is brilliant Heather 😂😂 maybe this could be the lyrics to a new song 🤔 @TheScript_Danny]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de ser de Lorca, de su Semana Santa y del bordado lorquino ❤️ https://t.co/raKprR8ou6]]></document><document><![CDATA[@CJLabalsa Enhorabuena a todos!!! #confirmaciones2019 https://t.co/lL2RZfBBWq]]></document><document><![CDATA[@BlogEM2 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/nKTsF7gWpz]]></document><document><![CDATA[Hoy se conmemora homenaje a los españoles y españolas #deportados y fallecidos en #Mauthausen y en otros campos de… https://t.co/QraYjm8wtS]]></document><document><![CDATA[@AlejVillalobos También es un personaje que detesto salvo la serie animada de los 90 y una de las pelis. Sois un co… https://t.co/0gc9CataHZ]]></document><document><![CDATA[Porque todo el año fuera el #DiaInternacionalDelBeso 😘💋💏 #TeLove 💞 muchos besis de fresi 😋🍓 en Chamartín, Castilla… https://t.co/NkQsHUyG61]]></document><document><![CDATA[Recomiendo la Ruta de @MeetupES  @Meetup "La Ducha de los Alemanes Ruta del Agua, Senda Víctory. Nivel Medio/Básico… https://t.co/gCKiF2PnbH]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @STARPHLAX @rosapitufaC @vox_es Y yo.... 1ro o 2do lugar, es el pálpito que tengo hace tiempo. Será la repera limonera. 😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Estamos de doble bolo: Los Deltonos y luego Maika Makovski. #deMontjuïcabadalona#cosasdemicurro @losdeltonos… https://t.co/Oln0UOxX7J]]></document></documents></author>