<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ppdpsd @_CDSPP excelente jogada política na votação de reposição do tempo aos professores... como ambos partidos s… https://t.co/246alYWrsZ]]></document><document><![CDATA[Me dicen que no es posible recuperar los datos de este disco duro (MacBook Pro 2011) 💽  ¿Alguien conoce y recomiend… https://t.co/nYhM2MYmsV]]></document><document><![CDATA[Último estágio da organização do nosso Futebol profissional de clubes. A imersão de "jotas", párias que cresceram n… https://t.co/XHltWskxTl]]></document><document><![CDATA[@walk3rN1 Te he puesto más de una falta,es k cuando no quieres caldo tres tazas]]></document><document><![CDATA[3er día de actividades en el Festival MIXTUR. Creación, innovación, propuestas acordes a los tiempos actuales.… https://t.co/MfVsCH571H]]></document><document><![CDATA[Lo de De Gea ya no tiene excusa. No hay nadie que pueda defenderlo. Ha fallado en prácticamente cada “gran” partido que ha jugado.]]></document><document><![CDATA[Es necesario tener una mente abierta, en un desenfrenado mundo digital. 👉 Muertos de hambre. https://t.co/JTly43wNPn vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Tou com a puta de uma barriga e a pesar 69kg. Tá aqui uma oração verão do caralho...]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE @DebatAlRojoVivo Todos contra las tres derechas radicales. No queremos retroceder . No queremos C… https://t.co/DaP4cpSjSD]]></document><document><![CDATA[Cuando ya no hay nada en juego pone esta formación de una puta vez, me cago en tu puta madre @QSetien]]></document><document><![CDATA[Most original and amazing food in Madrid #streetxo you have to try it! #halamadrid @ Street-Xo https://t.co/Z1jCaWpdFB]]></document><document><![CDATA[@casasola89 Me alegro mucho! Llevo donando desde los 18 el máximo de veces por año! Los enfermeros de la cruz roja… https://t.co/iN6GVWtD1e]]></document><document><![CDATA[🍊 #Votando por #Correo #Elecciones #elecciones2019 #eleccionesgenerales #España #españa🇪🇸 #ciudadanos #albertrivera… https://t.co/SAFEKaTNsz]]></document><document><![CDATA[@SantiBalmesSoy Està passant Santi si. Esa no dice la verdad ni al medico]]></document><document><![CDATA[Espero que seáis conscientes de lo que vais a votar. No es para tomárselo en broma.]]></document><document><![CDATA[@BlasBlasco @MIllueca Yo no lo creo. Mi vidión sobre el reparto televisivo desde hace años es muy particular.]]></document><document><![CDATA[¡¡"A este no le queda una pizca de juicio ni entendederas "o tal vez quiera intentar tomarnos el pelo...¿¿DESENCANT… https://t.co/31UsEPgSVV]]></document><document><![CDATA[No dudo de que los trabajadores de @_metrodesevilla tienen derecho a la huelga pero esta ciudad siempre está presa… https://t.co/PVIUJkr73Y]]></document><document><![CDATA[Y recordad... que no os engañen, todos con España en la cabeza, pero cada uno para lo suyo... https://t.co/cjmsjvU0hL]]></document><document><![CDATA[Después de semana santa solo faltaría semana y media de clases. Y exámenes. Las vacaciones están tan cerca y a la vez tan lejos... xd]]></document><document><![CDATA[Recibida la carta #electoral para #generales de @PSOE @sanchezcastejon, no menciona ni una sola vez #Libertad ni sus derivados, agua conmigo]]></document><document><![CDATA[Toda mi solidaridad. A mi las mates también se me han dado siempre fatal 🧮 #necesitasunVox]]></document><document><![CDATA[@ZaragozaCFF Enhorabuena por el campeonato... ahora a por el playoff y ascenso.]]></document><document><![CDATA[Actualización sobre patogenia, manifestaciones y manejo de las manifestaciones pulmonares en #ArtritisReumatoide https://t.co/ReKw5WbkiP]]></document><document><![CDATA[Sangre,orgullo y honor. 24 horas para el derbi #PresoDeTusTreceBarras APLASTA @RealBetis]]></document><document><![CDATA[@LeonAranoa De niño corría antes de ir al colegio hasta una esquina cercana a mi casa, allí colgaban la película qu… https://t.co/yvunYYl5rF]]></document><document><![CDATA[Pegada de carteles de @CsSanPabloJusta  Recordando la necesidad que esta elecciones facilite un gobierno que luche… https://t.co/4kqvzaB3bK]]></document><document><![CDATA[@kraw12 @Xavi_CordovaP Viva viva! Alcohol y demás! Salu2 cordiales ante todo!]]></document><document><![CDATA[¿Incondicionales de la Semana Santa? @riverakiko y @Paquirri74 @SevillaMagazine https://t.co/bctcUdo77n]]></document><document><![CDATA[caparros fuera,soriano,Gañon,arana,nolito,gonalon,kjaher,aleix,escudero,silva,amadou,Rog,yMonchi ficha un entrenado… https://t.co/6JcJhDRtd7]]></document><document><![CDATA[Visto lo visto hoy, esperemos q mañana pierda el Getafe contra el Girona y el @valenciacf gane todo lo q le queda p… https://t.co/bAp5FaLnTr]]></document><document><![CDATA[@YesStronger @incendiaria13 Não rolou porquê? Você ficou indisposta com algum bolsominion??? Ou companhia fez greve… https://t.co/lVjbjPvEdX]]></document><document><![CDATA[@populares @PSOE La pregunta tiene dos errores. El primero es que no se puede indultar a nadie que no ha sido conde… https://t.co/PomCSrp5U9]]></document><document><![CDATA[Todos los políticos en los mítines dicen estupideces, pero ésta supera de momento a todas.]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame, en mi último viaje a Paris!!!  La catedral de Nuestra Señora (Cathédrale Notre-Dame) es una catedral de… https://t.co/hfTezdVAOa]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @Albert_Rivera Sñr niño España no la representas tu con tus modales..quieres un caramelo o vas a decirselo a mama..]]></document><document><![CDATA[@Grupo_Envera_ @ignacioaguado @CiudadanosCs La habrá, de verdad ayer fue un día muy especial y disfrutamos muchísimo🙌]]></document><document><![CDATA[Ese equipo al que le mete @KAKA en @ChampionsLeague es al que gano ayer mi @EXT_UD @FANS_EXTUD 👀🤤🔴🔵]]></document><document><![CDATA[@sofialomart Eres fantástica!!!! Me apasiona verte feliz con lo que te apasiona porque a mi me apasiona el universo… https://t.co/kw3Y5GvnjU]]></document><document><![CDATA[Si el valor fijado al Petro era 1 barril de Petróleo 60 $ segun @NicolasMaduro cuando lo lanzo y dijo que el salari… https://t.co/0NJr7BZrkv]]></document><document><![CDATA[Portanto vamos priveligiar amizades, em vez de talento? É isto que não percebo!]]></document><document><![CDATA[Nunca pasa nada. Escrita por el maravilloso @Nando_J es una obra que permitirá entendernos, a nosotros, los jóvenes… https://t.co/GNyUE5fyu7]]></document><document><![CDATA[@2imori Ahora hay que aprobar en Andalucia los presupuestos. Ojo al dato.]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @PartidoPACMA Me gustaría ver como la chica de la Pacma que da hierba de comer al buey,le da un rami… https://t.co/tn4Bcnj61T]]></document><document><![CDATA[2017, 2018 e agora em 2019, são três finais europeias de Futsal em 4 anos. Isto é o Sporting, e aqui não tem medo d… https://t.co/HhHZxcSnRk]]></document><document><![CDATA[CURSOS DE MINDFULNESS-ATENCIÓN PLENA EN MAYO:  CURSO DE REGULACIÓN EMOCIONAL A TRAVÉS DE MINDFULNESS. 5 sesiones, 5… https://t.co/GYnKcZawS4]]></document><document><![CDATA[@hiatore No se salva ni uno. Que putada tener que votar. Vergüenza ajena.]]></document><document><![CDATA[The FAA says the commercial #drone market could triple in size by 2023 https://t.co/6ty5d8vB79 vía @Verge]]></document><document><![CDATA[[Cine] Hay casi 25 minutos de escenas eliminadas de ¡Shazam! @John_D_Reviews https://t.co/i2O3GrdX2B]]></document><document><![CDATA[@nenupixu Si acaba de decir que no puede trabajar😂, pero veo bien que saque el tema para que la gente vea su situac… https://t.co/1mcS9Ff25r]]></document><document><![CDATA[recepción en  el #portaaviones EE.UU. USS ABRAHAM LINCOLN. Un privilegio haber podido asistir.gracias a… https://t.co/feGOu9iKbx]]></document><document><![CDATA[¿Y ahora qué?  Pues respirar y pensar en ACB.   Cada día que pasa va tarde la renovación de Curro y las llaves del… https://t.co/8UOimq4rDp]]></document><document><![CDATA[Olvídate de la dieta por un día, y comete una delicia mexicana, con nuestra Hamburguesa Mexicanita, con 🌶️ jalapeño… https://t.co/cI8wJVqSaR]]></document><document><![CDATA[@javisanroman Guay! La clave para mi es una curva de aprendizaje razonable y una velocidad media superior frente a… https://t.co/Eu6lrIHIkG]]></document><document><![CDATA[Cuánto me alegra saber que @jcsosazpurua es soldado de primera línea porque le tapa el buche a argunos que especula… https://t.co/EuG1it5Z93]]></document><document><![CDATA[Por supuesto, es una predicción 100% subjetiva, sin ninguna base mínimamente científica. Postureo y homeopatía Twit… https://t.co/8dVkY1Y10p]]></document><document><![CDATA[@PiolinColorao @GLlamazares ......gaspar que InesArrimadas recoge lo siembra  en parlamento catalan ella le hizo co… https://t.co/Ea73gfJcoa]]></document><document><![CDATA[... clàssica i l'us general de la preposició *en* davant de noms de lloc, diu que en eixa llengua lliterària s'ha a… https://t.co/mfyjXKx7Hu]]></document><document><![CDATA[Un inicio de Feria de Abril con más de 30ºC y sin lluvias https://t.co/saPIyCwUNQ vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[Confirmada la presencia de Tony González como monitor para nuestro campus de tecnificación en  Vall d'arán "Futcamp… https://t.co/QAW7hfrKt9]]></document><document><![CDATA[Gandul y ladrón,  metido vivir del cuento de la repugnante política falsa izquierdista.]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento ya ha comenzado los trabajos de señalización del carril exclusivo para bus, taxi y moto en la calle… https://t.co/8Vx8PWAO55]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Ay pobreta,  vinga truca a la Fiscalia que li interposi una querella..]]></document><document><![CDATA[@educasado @JernimoTristant Jajajaja. Yo ya estoy viendo, en vez de uno de tus "¿Qué fue de...?", un "¿Qué sería si… https://t.co/ZWDiYk77k7]]></document><document><![CDATA[Más de 5 niños de 10 años no vienen al entrenamiento por que llueve. Está mejor que se queden jugando a la play. La… https://t.co/KO36qBKh9e]]></document><document><![CDATA[@ramonsomalo64 Cómo me está recordando el próximo partido al que jugamos aquel año en Tarragona...esperemos que la… https://t.co/z6jEzI3pMI]]></document><document><![CDATA[@ticomia20cm @BoyzSpace @QGDosBoys @Otavio692x @rnt23cm @100kamisa @_P_O_R_N_O_ @Dotado_Paulista @MusculoDuroBlog… https://t.co/RcggeOysWz]]></document><document><![CDATA[Llegada de los romanos a #Camprodon @valldecamprodon. Jueves Santo. Espectacular... @TABLERO_RNE https://t.co/yJeuZtqmVj]]></document><document><![CDATA[Os “sportingados” ofendidos por:   - Ter dito que estavam a fechar o plano na Sporting TV ✅ FACTO!   - Ter dito que… https://t.co/wlW0vg2A55]]></document><document><![CDATA[Todos muy contentos diciendo que España no quiere al trifachito pero ha sacado más votos que la izquierda. Gracias… https://t.co/j00Y6YjrMo]]></document><document><![CDATA[Un país con un estilo es mucho más que un país!!! #AmorPorPortugal 😍🙌 #IgrejaDasAlmas #Porto 📍#Portugal 🇵🇹… https://t.co/q8LJg0vLsR]]></document><document><![CDATA[@ManuTorresTV En Cartagena de momento no se esperan lluvias en el día de hoy, se mantiene la nubosidad, sin precipitaciones.]]></document><document><![CDATA[@sergiodelmolino No, aunque me hace gracia la idea de salir de cañas con una muda. 😂]]></document><document><![CDATA[Si es que son un amor 🤩😘 @Marina15_mr @albarecheot2018 https://t.co/gUMPsbNRxw]]></document><document><![CDATA[Gravel. . . . #nikon #nikond5200 #nikonphotography #d5200 #d5200📷 #picture #pictureoftheday #photography… https://t.co/3htrwNJvFB]]></document><document><![CDATA[@iasmachiavelli @LeaksUberCabify @cabify_espana Servicio publi....que ? Jajaja.]]></document><document><![CDATA[Que bonito empieza hoy martes @LaPasion7TV con mi señor de Humildad @DoloresdelCerro, yo me quedo con el señor por… https://t.co/ArefnWiarW]]></document><document><![CDATA[Pontevedra pide al Sergas que verifique 30 bajas simultáneas en la Policía Local https://t.co/6bJy3TNav7 vía… https://t.co/iTLer7xWXs]]></document><document><![CDATA[Pasadas ya las elecciones, veremos cuantos políticos a partir de hoy se suben al tractor https://t.co/02Jh0mj0If]]></document><document><![CDATA[@marca Vamos Iker, todos estamos esperándote y queremos volver a verte de pie.]]></document><document><![CDATA[@SamarucDAPunt @apunt_media @reisjuan @mgimenezSEO @SEO_BirdLife @BirdingACTIO @fjggans @pablovera_g Però no tot só… https://t.co/hVPW2PW0HW]]></document><document><![CDATA[Casado, en un mitin en Galicia: "Imaginaos que sois los asesinados por ETA" via @El_Plural  https://t.co/ZqNRxHLlx3… https://t.co/GpBguWr4ft]]></document><document><![CDATA[@_Jota0 Nós realmente temos culpa de termos alguém a investir no nosso clube, faz sentido]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas Que no se preocupe, que ya se encargará Sánchez de indultarlos]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Si. Has de saber que els estats units paguen 100€ en plataformes. Tenen mes d’una]]></document><document><![CDATA[Sobre la #InteligenciaEmocional y la importancia del #TÚ, de @vicentemene :  ° La persona que cae y se levanta nuev… https://t.co/OEzKJmZdfE]]></document><document><![CDATA[Quien será el Judas de este año, será Capriles, Allup, Bizarro, Stalin, Cuál creen ustedes que le va mejor ese título]]></document><document><![CDATA[Luz y sol ☀️ #pacopacomadrid #respirar #sunshine #sunrise #sunny #skyporn #water #cloudporn #light #sol #sunnyday… https://t.co/zfZNYwlLPv]]></document><document><![CDATA[@castaRMCF @javimadrid80 Ahora mismo, con más presos, 87, que diputados, 66]]></document><document><![CDATA[@BandeXuresBio @TeoGarciaEgea @populares Todavía no te has dado cuenta de que tanto @populares como @PSOE son igual… https://t.co/wPpm3uL7Mv]]></document><document><![CDATA[Jordi Sànchez fuerza a JxCat a abrazar el pragmatismo para facilitar un gobierno del PSOE @eldiarioes… https://t.co/8CHOHaZDJg]]></document><document><![CDATA[@cybervirtualman @guardiacivil Si en 10 min no has encontrado ocasión para a adelantar a una bici con seguridad, es… https://t.co/JOh9mQUFZw]]></document><document><![CDATA[#Repost conoce_un_poco_mas_a_vox • • • • • • 👉 Poder estudiar en castellano, independientemente de la comunidad aut… https://t.co/WCkXVJV9xd]]></document><document><![CDATA[- ¿A que no hay cojones de pitarle otro penalty al Sevilla? - ¡Sujétame el cubata!]]></document><document><![CDATA[Embiid lo sabe. Sé como Embiid y no te pierdas #Bakalá ⤵️  🕘 20.40H en @vamos 📼 https://t.co/BJqLQLJE92]]></document><document><![CDATA[@sabordelrock Cómo separar "realidad" de "El Mundo Today" @ yahoorespuestas]]></document><document><![CDATA[«Burgos. Cabeza de Castilla. Tierras del Cid»  #Puertodelescudo #Burgos en Puerto del Escudo https://t.co/xPniC2EmUq]]></document><document><![CDATA[Formato innovador... Talleres prácticos... Espacio para residentes... Los mejores ponentes... Los temas más actuale… https://t.co/0Ltms0G1Vr]]></document><document><![CDATA[Acabo de comerme el picaporte de una puerta y estoy preocupado. ¿Sabéis si los picaportes traen aceite de palma?]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera vota en su colegio electoral de L'Hospitalet de Llobregat https://t.co/fXZOh09Ra8]]></document></documents></author>