<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Resultat del reconeixement mèdic: estic gros i tinc escoliòsi. Cap novetat https://t.co/pqty7rZmrS]]></document><document><![CDATA[La España Viva con el pequeño comercio 🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 #28A #PorEspañaVotaVOX https://t.co/xbadGeGEPo]]></document><document><![CDATA[@JosemiPrefasi @ianmackay23 También creo que Fornies debería cerrar un poco más, aunque la marca es de Charlie]]></document><document><![CDATA[@areelisw aquí me tienes como amigo y quién sí puedo ser especial,  un kiss 🌹☕️💍]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Feliz sabado para todos y todas 😉, os deseamos un buen fin de semana desde torregrossaceramics en polop  . 🇸🇪  ø… https://t.co/wTYRmVJp88]]></document><document><![CDATA[@albaturrion @davidalvarez5 @salmantino_bcn8 @fede_charro ahí lo tenéis!!! Un crack!]]></document><document><![CDATA[@eddygraham39 @Curious_Chak @edwardpoole1975 No it's really not. Pandering to racism and trashing workers rights an… https://t.co/RGD7vfn3MW]]></document><document><![CDATA[@javierpmar Vas a tener que pedirle a @Jack una pestaña que permita "silenciar a usuarios con avatares de futbolistas".]]></document><document><![CDATA[Nueva temporada. Nueva máquina. . . . . . . #puropirineo  #valledebenasque #cotic #coticbikes en Valle de Benasque https://t.co/6Te0fOzj19]]></document><document><![CDATA[@BookOProverbs Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai, e… https://t.co/KJ3NKjixDD]]></document><document><![CDATA[Museo Etnográfico de Riaño. Ubicación definitiva de la llave de la antigua Iglesia del Viejo Riaño: https://t.co/wpfEZCsKT9]]></document><document><![CDATA[Quando se compra uma cozinha Ikea o talão vem com tudo discriminado. #cozinhaikea #ikeakitchen #ikea #ikealoures… https://t.co/avIpMbsror]]></document><document><![CDATA[🔴 @evapatriciab: “Para hacer #LaEspañaQueQuieres/❤️ necesitamos a la buena gente, a la gente que no roba, que no mi… https://t.co/pRvC2hK38y]]></document><document><![CDATA[¡Nos vamos a reír con los endecas! #eurekaunendeca #poesía #teatro #perfomance #lectura #recital #amistad #vida… https://t.co/5JLuZBqEMX]]></document><document><![CDATA[@ROFLO70 @gringadunn @ATMGuayaquil A cada rato pasa...!!! Para ellos es normal...a 3 cuadras vive Gral. Lalama y no se dan cuenta...]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias ha convocado al Consejo Ciudadano Estatal para preparar la próxima convocatoria de elecciones. Los d… https://t.co/trCArf5rBD]]></document><document><![CDATA[@Obrapedia @elcorreogallego @OBRADOIROCAB En esta vida de bien nacidos es ser agradecidos ,algo que el actual CA de… https://t.co/f0FwoohvhQ]]></document><document><![CDATA[Qué cojones le pasa a toda esa gente que se está alegrando porque se haya quemado #NotreDame?]]></document><document><![CDATA[#NotreDame es una joya artística patrimonio de TODA la humanidad. Deje usted su sectarismo por un rato.]]></document><document><![CDATA[@carollm333 @Ruiz_Noticias En un estado de representación parlamentaria: ¿Cuál es el valor del Senado? ¿Cuánto habr… https://t.co/AKy1WSdSFL]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @cakealatake ¡¡"No tienen desperdicio: Padre e hijo, claro que a los "mandos comunistas eso de la cr… https://t.co/BADABenSyK]]></document><document><![CDATA[No sé cómo me las apaño pero siempre termino hablando de comida y flatulencias. En cualquier caso, un placer,… https://t.co/tZoz9Tsc2C]]></document><document><![CDATA[Porque es nuestro centenario, porque lo hemos hecho ya, porque es Emery, otra vez Emery, porque es en Mestalla y ,… https://t.co/7ycrONJ0vO]]></document><document><![CDATA[#RumboUrnasARV  #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunand… https://t.co/c45rUZskcC]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @CiudadanosCs @InesArrimadas @lugaricano @ecd_ Ni VOX me hubiera respondido así.]]></document><document><![CDATA[@AndrejDraculesT @_P_O_R_N_O_ @PUTOSP98 @PretoTons @Biboyfreeek @18_wank @faryel @_Despudorado_ 😃😋]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Playa Marina D'or https://t.co/vH6JXpSxdQ]]></document><document><![CDATA[My last 10 winners and their results!  2009 🇮🇸 2nd 2010 🇸🇰 NQ 2011 🇸🇪 3rd 2012 🇺🇦 15th 2013 🇲🇪 NQ 2014 🇮🇱 NQ 2015… https://t.co/v60z4rGxY0]]></document><document><![CDATA[Jijijijiji jijijijiji para mí que el cabron sabe que hace gracia. Pobre diablo, diablo rojo. https://t.co/gTIkPD4Svu]]></document><document><![CDATA[Os amo a todos, me lo he pasado super bien y una experiencia inolvidable 💜💜 #PrePartyES]]></document><document><![CDATA[Esto explica #ElDebateDecesivo de pe a pa (perdón, chimpancés, por la comparación)]]></document><document><![CDATA[@pp_tarragona @alejandroTGN Define pasaisteis, por favor. Franco y vosotros en el mismo paquete, no?]]></document><document><![CDATA[Cuando Napoléon se fugó de Santa Elena y volvió de incógnito a Waterloo, un guía le mostró el campo de batalla... y… https://t.co/lteE289jty]]></document><document><![CDATA[“Reina de Reyes” parte final de la marcha, por Virgen de los Reyes en el... https://t.co/hMA7j7vsrr vía @YouTube… https://t.co/P43N6td3rz]]></document><document><![CDATA[.@belencue es lo mejor de #ApesarDeTodo. Belén Cuesta es lo único, quiero decir. La película parece más un producto… https://t.co/aR49EClcn7]]></document><document><![CDATA[@pmanglano que puta envidia #PPringao que con los años que llevas #ChuPPandoDelBote a ti parece que no te ha llegad… https://t.co/1ifEc1ppSo]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Seguramente a empanada a levaron os inmigrantes galegos a arxentina]]></document><document><![CDATA[@VELASCO85 @SergioChinito2 Payazo creo que sobra. Habla bien y respeta. Te puede gustar o no que yo esté. Yo simple… https://t.co/GXWTrU4nWn]]></document><document><![CDATA[20-04-2019 sábado.  Otro día más. en Mezquitilla, Andalucia, Spain https://t.co/5UiQBpGVFP]]></document><document><![CDATA[¡Ánimo compañeros! Mañana nos vemos a las 13h en el #VermutCiudadano. No les tenemos ningún miedo, ni daremos un so… https://t.co/X9jvsSkmw6]]></document><document><![CDATA[@FGHaldon @Hdad_Macarena @adirecto @elllamadorcsr Parece el salto a la reja.]]></document><document><![CDATA[En estos dos debates se ha demostrado que, gustará o no gustará que lo votarás o no lo votarás, te caerá mejor o pe… https://t.co/aPUhqSCQa7]]></document><document><![CDATA[@DeivizGR @AtleticoAstorga Y lo bien que nos vendría Roberto Puente! El deseo de todos los veranos, pero no se cumple! 😢]]></document><document><![CDATA[2019 #sunset on the #pasareladelbicentenario #walkbridge , #ebro, #landscapephotography 📷 #leicaminilux #leica… https://t.co/dwqdcf1aXq]]></document><document><![CDATA[@anu_rol no hay que preocuparse. El desierto está protegido una vez más]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin @HerreraenCOPE Lo más denigrante de Sánchez es que no tiene escrúpulos. "Todo por el sillón". Me pre… https://t.co/xB2okOw0XS]]></document><document><![CDATA[@albertopl15 @ChapuApaolaza Eso es nombre de gladiador,  de streeper o de club de ambiente.]]></document><document><![CDATA[Mi colegio ... en la calle Escritorios  #AlcalaDeHenares 📷 #MRevilla https://t.co/q2mbVENXIo]]></document><document><![CDATA[A las 18 horas puedes volver a disfrutar de las Jornadas de Pastoreo en #ColmenarViejo y después probar y comprar l… https://t.co/aQTl2TgYXg]]></document><document><![CDATA[Buenos días Fran, lo tuyo no es normal! yo en otra vida quiero ser Fran Silva...]]></document><document><![CDATA[Estoy convencido de que en una buena celebración en las calles de #LHospitalet tiene que participar… https://t.co/zl0qUjczNX]]></document><document><![CDATA[Indicant el camí, de bon rotllo  #BiguesMontserrat #Vacarisses #ElSenyorEsquelet #Senderisme #Senderismo #Hiking… https://t.co/DjA4hfsfww]]></document><document><![CDATA[@AmericalatinaAI @TheHagueOnLine @CIDH @CorteIDH @Almagro_OEA2015 @JMVivancoHRW @mbachelet @UNWatch_es… https://t.co/LzMQxM48jE]]></document><document><![CDATA[La rana ibérica vence a la trucha en #Peñalara https://t.co/7KT5dlvWxs via @el_pais #Madrid #SierradeGuadarrama]]></document><document><![CDATA[@manu_delorenzo @javier_fraiz @sumadeletras @megustaleer Eso pinta bien . En el barro?]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @catmyrfree @seingaltistenes @56Lucas5 @inma_ben @Maruxia11 @plazadelxuquer @Morafanova… https://t.co/iNkV8J95gI]]></document><document><![CDATA[@PacmaAnti @gabrielrufian Mal educado y fachita porque no llegas a FACHA. Debes de ir al siquiatra y entregarte a l… https://t.co/rC3Pp66ZnF]]></document><document><![CDATA[Hoje @radiostationbar! em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/mbkE5Z3iy1]]></document><document><![CDATA[Actualizado: ya tenemos foto de todos los miembros de la candidatura. https://t.co/uEBPiD1Psl]]></document><document><![CDATA[60% das vezes nem me sinto o verdadeiro eu , tento sempre mostrar um Fake eu]]></document><document><![CDATA[Muchachos, la verdad, lo que sentí viendo La Macarena en la Madrugá, fue igual a cuando vi a Bono cantando “One” en… https://t.co/kXMCHKf7JP]]></document><document><![CDATA[Sí @DCoronell es el mejor #periodista que tiene #Colombia,  con razón la #Prensa colombiana es una fucking mierda.]]></document><document><![CDATA[@Amuntvc44681204 @Generaldepie_ @Cheryshev Jajajajajaja, lo siento. No iba con mala intencion. https://t.co/PYh8IMBwLs]]></document><document><![CDATA[@GhavilanO Tentei ter a documentación aí, mais unha vez que a envían ao Exterior non hai opción, nin aínda que nunc… https://t.co/hdSsicXrh7]]></document><document><![CDATA[Parece que el recre ya ha ganado en Granada. Vamos a ganar mañana y veremos.]]></document><document><![CDATA[@roPeric @Francarballido De 'The wire' llevo yo tres temporadas y media y no ha pasado absolutamente nada. Me gusta… https://t.co/GbYhodVRNI]]></document><document><![CDATA[¿No te has enterado?. Las Torres de Colón cumplen 50 años. Se trata de la primera obra de arquitectura suspendida e… https://t.co/0bEsZLaHbh]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @periodistadigit Hitler...50 millones de muertos Stalin o Mao..100 millones de muertos Creo que al i… https://t.co/LwEecxezVd]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena, @PartidoPACMA. Cómo le habéis hecho el juego a la extrema derecha...]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo el capitulo de Cuentame de ayer y no quiero estar viendo lo que estoy viendo.]]></document><document><![CDATA[Mi mujer me acaba de preguntar: si uno está empalmado y se muere, ¿se queda empalmado y va bajando poco a poco o eso se baja de golpe?]]></document><document><![CDATA[No son diferentes, son como tú y como yo, uno más en esta sociedad. #Igualdad #inclusion]]></document><document><![CDATA[que conlleva que se dispara el endeudamiento...en 2021 iremos al rescate. Ello conlleva una merma de un 40% de las… https://t.co/SJ5FzeylTT]]></document><document><![CDATA[Concentración Seat 600 #Seat600 #ccaugusta #Zaragoza https://t.co/OL0dszBB2s]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez "EL PLAGIATESIS", dice ahora q irá a los dos debates. Por mí cómo si quiere ir a veintidós, aunque me… https://t.co/ViGiqoFiul]]></document><document><![CDATA[@leotorresatv @_P_O_R_N_O_ @Pelados13 @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @BoyzSpace @Hotgaymen4 @hot_connection2… https://t.co/eDIx2REICc]]></document><document><![CDATA[Los violentos se han unido a nuestro paseo ciudadano con @InesArrimadas, @carrizosacarlos y @CarinaMejias.  Con gri… https://t.co/cpicgwPVMx]]></document><document><![CDATA[Soy de sueños simples. No me quiero casar. Soy el último hombre de mis dos familias y no quiero tener hijos. Se ing… https://t.co/rzvGTeZpLW]]></document><document><![CDATA[@maribelfdez2 Eso ya está pasado de kilómetros y no te va a pasar la ITV]]></document><document><![CDATA[@MAtoses1500 Efectivamente, tiene mejor técnica. En el sprint se nota más.]]></document><document><![CDATA[@Morochavisajes Se me hizo agua las ñatas de solo pensar en un carrotanque..]]></document><document><![CDATA[Ya me he quedado con la cara de los salios estos... Haceros una paja muchachos, que salís en las historias de la ge… https://t.co/PRIDS18gEw]]></document><document><![CDATA[Visitando la explotación lechera del principal cooperativista de la empresa láctea #Gaza (Ganaderos de Zamora).… https://t.co/iqUMCYxrvz]]></document><document><![CDATA[@futgal con el @NoiaFutbolSala ante un trascendental encuentro ante @ManzanaresFS ... ! Ambientazo en las gradas! https://t.co/EmJfONgljY]]></document><document><![CDATA[@topgearespanol Inalcanzable para un sueldo elevado no, pero para la mayoría de los currelas del país es inviable vamos]]></document><document><![CDATA[La táctica de contratar un local mas pequeño del previsto para que quede gente fuera y se agolpe es muy vieja y val… https://t.co/19Lm0wfsZy]]></document><document><![CDATA[@RadiactivoMan @BankofWords Eso, y todos el mismo día... ¡Pedazo fiestaca cada vez que el presidente dijera eso de "VOTA"!]]></document><document><![CDATA[¿Esto es botellón o logística santafacera? Es un pedazo de almuerzo sobre ruedas. Si no hay carros se reinventan.… https://t.co/boDh277R3q]]></document><document><![CDATA[#CuriosidadesDeLaMedicina  21 de abril 1841.- Nace Jennie Kidd Trout 1ª mujer en ejercer la medicina en Cánada. Fun… https://t.co/E1S8jqVvYO]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez… https://t.co/b5Ubi9qyWu]]></document><document><![CDATA[“¿Eliminar copagos? No son un problema real; no limitan el acceso” https://t.co/uZKx0Hby18]]></document><document><![CDATA[Si @JoseLSimonBBBB fuese cardenal 😂 @MorenoRaquel @caarsa https://t.co/UckWkd50By]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en La Manga del Mar Menor https://t.co/X1ntixej7d]]></document><document><![CDATA[@J__Gato @partidazocope @gdobarro @HugoBallester @carlosmiquelf1 @Guaschcope @deportescope ¡Avisa, capullo! 🙃]]></document><document><![CDATA[@victorwixo @danipinoesp @salvatore_SR7 Ya que estáis revendo el capítulo a los que todavía no lo han visto.... yo… https://t.co/vteRLCCDgF]]></document><document><![CDATA[Hoy y mañana últimos días de inscripción pues aún quedan plazas libres para el Workshop UNA RUBIA MUY LEGAĹ que arr… https://t.co/xgXE77WZC4]]></document><document><![CDATA[@marioluz99 Yep, entenderlo lo entiendo, por eso sacaron la peli y blah blah blah, pero si Brie Larson hubiera enfo… https://t.co/B6eeZ20V6r]]></document><document><![CDATA[Estoy empezando a pensar que el animal crossing para swicth se va ha retrasar..... Es que no sabemos nada.....  Ven… https://t.co/tQsydfSapq]]></document><document><![CDATA[@wagneoficialrj Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai,… https://t.co/Sv5ouPDihE]]></document><document><![CDATA[Se ha ido un gran amante de los animales y de las personas. Hasta siempre.]]></document></documents></author>