<author lang="es"><documents><document><![CDATA[se non me anima ter vestido novo polo menos botareime unhas risas vendo o que me trae]]></document><document><![CDATA[🔴S'ha vist com només gràcies a @compromis els nostres pobles han tingut veu al Congrés. Som una força política honr… https://t.co/v2khigImnB]]></document><document><![CDATA[Momentos inesperados #ssanta19 #elbalcondelacomother #niparecemoscansados en Calle Sierpes Sevilla https://t.co/agNJ5aHuAa]]></document><document><![CDATA[7 años atrás...cogí un autobús la noche del sábado al domingo a la 1.30 de la madrugada,bus que llegaría a las 7.30… https://t.co/h4I7RxzcnT]]></document><document><![CDATA[@crisgapink @la_unzu @fran_saez @B_Salazar_Ruiz Yo también. He babeado y todo.]]></document><document><![CDATA[Es emocionante conocer la opinión de los lectores (sobretodo cuando es buena 😅) Muchas gracias!!]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde bunkertechnoclub ❤️ en Bunker https://t.co/uBzqPGPQJo]]></document><document><![CDATA[Day 3 @ADHD_Congress. Come see my poster on #ADHD #genetics and treatment response @12.45 (P-20 poster tour/pharmac… https://t.co/WpS9tH2Nu5]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Buen día y mejor semana! Ésta va a ser un poco atípica. Besos. https://t.co/tjSZfuZNBR]]></document><document><![CDATA[@gb_cintia @RosaCorcoy @sunanap Lo que sí noto es que cuando no uso la app oficial y cambio  a #spike, dura más. ¿Casualidad?]]></document><document><![CDATA[De vuelta a la normalidad después de estos días tan especiales, y ya con la mirada puesta en otros más flamencos 💃🏻… https://t.co/BXCiwg5er7]]></document><document><![CDATA[Eu tou sp a me queixar do meu estágio mas vou sentir sdds qd acabar especialmente das pessoas]]></document><document><![CDATA[#Elecciones28A aquí estamos en nuestro colegio electoral #FelizDomingo #MasPPMasEspaña 🇪🇸💙 https://t.co/RqEnxQ0P5S]]></document><document><![CDATA[@msverdades Cómo se puede hablar de DDHH con un régimen q deja a los pobladores del país donde mantiene el poder si… https://t.co/kn2G5kDdF9]]></document><document><![CDATA[@gallifantes va dir q ho diria despres d ls sentencies... x no influir-hi... crec q tenim molta sort de tenir-lo d… https://t.co/lIzPOEb4xl]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Me pregunto: Quién permitió que VOX creciera, fue el PP y su gobierno desde hace 8 años. Quién hizo… https://t.co/6rNXre2p0G]]></document><document><![CDATA[Estoy pensando en pasar de escribir en Twitter tras leer las noticias. Me pone tan enferma leer determinadas cosas… https://t.co/KgGxD2hr0S]]></document><document><![CDATA[Vacilando por las calles de Logroño, Espala, con las #marquesasdelvino, lindo recuerdo del viaje a la bodega… https://t.co/iqAF2JjrCJ]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es VERGÜENZA DE EMPRESA, llevan más de una semana llamándonos después de que se les ha dicho QUE NO ME IN… https://t.co/pF0qWIdztQ]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales 2019 por municipios. Aragón: Vox gana en La Muela y Cadrete, adelanta al PSOE en Cuarte y otro… https://t.co/CDW6x4Wzof]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @JuanMa_Moreno Votar al Partido Popular es un #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[Drinking a Kings Bräu by Font Salem Portugal @ Burgau — https://t.co/vYh8CpkfZQ]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF @PSOE @ahorapodemos Europa es indisoluble a cualquier acción que quiera adoptar el Gobierno 🇪🇺]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena Dejas que te tape un adolescente y no sabes la que se puede preparar.¡Asco!]]></document><document><![CDATA[🌻Try to be happier🌻 . . . . . . . . . #Madrid #spring #summer #parqueelretiro #elretiro #behappy #justlive #spain… https://t.co/Ozv39XniIt]]></document><document><![CDATA[pensando em aproveitar meu dinheiro p comprar coisas q rendem muitas refeições tipo: canjica. dá licença, a tpm che… https://t.co/D9DlbHPkwL]]></document><document><![CDATA[Tava mm a pensar isso agora, qmd ficar lá para sempre, ou pelo menos saber que se iria repetir]]></document><document><![CDATA[I just published the first episode of my new podcast! Listen to me talking about #drugs and #parties with Cristina… https://t.co/Q6S8H8xXEd]]></document><document><![CDATA[@ViajesNG A cualquiera de ellos me iba ahora mismo !  La bella Italia ! 🌿🌻🌿]]></document><document><![CDATA[@rociorn Sobre todo y ante todo, es idiota. Y, !si solo fuera idiota..!]]></document><document><![CDATA[Xuntanza do @pontevedrapp con @FeijooGalicia  @ARueda68   E @anapastorjulian #valorseguro 💪🏻💪🏻💪🏻 https://t.co/o0pFKgBPGD]]></document><document><![CDATA[Todas muy constitucionalistas las de PP y C's, mas la única que saca a relucir artículos es @inesmontero. Aquí en E… https://t.co/ixsTh0LEaJ]]></document><document><![CDATA[Yo siempre fui y seré de @iagoherrerin13 ! 🙌🏻⚽️ https://t.co/culrLEpCSU]]></document><document><![CDATA[Me encanta la programación de películas de autor que se realizan en el MuVIM ( Museu Valencià de la Il.lustració). https://t.co/ewLJowA1Tj]]></document><document><![CDATA[@WadouxCharlotte @orientationlit So looking forward to welcoming you at our Neo-Vic Orientations Conference @orientationlit]]></document><document><![CDATA[@vikigweto @farmaterapias Cierto! Podían, al menos, haber guardado las apariencias...😔]]></document><document><![CDATA[@opiniondemalaga @JesusZotano VO subtitulada, como debe ser! Doblar está película es pecado mortal.]]></document><document><![CDATA[#VaDeLlibertat #llibertat #guanyarem #femdemocracia #independencia . en Santa Coloma de Farnés https://t.co/cPZ4TRBGWI]]></document><document><![CDATA[“El desierto se quedó helado”. Un bonito homenaje de @pabloegea, testigo directo de @marca en la Titan Desert… https://t.co/r7MtRG11Hu]]></document><document><![CDATA[El 26 de mayo vamos a por todas!! Torrejón de Ardoz se merece el Alcalde y el equipo de gobierno que tenemos ahora!… https://t.co/WuPSAV5WKL]]></document><document><![CDATA[@xulhabacate ai mas eh que tem uma minoria ne..... que escolhe isso..... ou vcs nao sao a favor da LIBERDADE sexual… https://t.co/ZJ05KJM8NY]]></document><document><![CDATA[Y si te da por decirme que tú eres especial, bien por ti, te va a ser fácil ser feliz]]></document><document><![CDATA[@elodie_herve Ils ont raison il faut un traitement médiatique impartial c’est à dire en parler proportionnellement… https://t.co/PTluk9bEBX]]></document><document><![CDATA[Mi prima acaba de decirme “nunca serás feliz si buscas la aceptación agena y olvidas la propia” DIRECTOALCORA😪]]></document><document><![CDATA[Tradicions Ebrenques: aprenent per 2n any a fer mones de Pascua farcides de cabell d’àngel i confitura cassolana de… https://t.co/76aQwsCxsc]]></document><document><![CDATA[@RuteRadio Same também... Nunca vou poder ser a navegante de Júpiter que sempre quis]]></document><document><![CDATA[@DavidGarridoBaz Sí, dan ganas de bailar... la expresión de nuestra gente en las urnas ha sido una alegría y un gra… https://t.co/2cNZdL4nW7]]></document><document><![CDATA[@castigadorfumad Pero bueno, qué van a poner, ¿focos? ¿Se han fijado en el título? xD]]></document><document><![CDATA[La edición del mes de #abril del 2019 de la #revista mensual #internacional anglo-india @SocialistFactor en la cual… https://t.co/TZ2dCVI4yO]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea: “El mayor peligro para España es la continuidad de Sánchez” https://t.co/iG9WAGVjxX]]></document><document><![CDATA[@ultimavuelta1 Somos las perdición del mundo... El ser humano es repugnante...]]></document><document><![CDATA[@MartaF_46 @alexino5600 No, la confesión es que en el fondo le gusta la cebolla pq se la come cuando no sabe que está en la comida jjjj]]></document><document><![CDATA[Poco o nada cuesta ser uno más en El sitio de mi recreo https://t.co/7QyC4nx7r0]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @sergiomguti Como está el Robo, 143 es la centena más alta que se ha hecho en el mundial?]]></document><document><![CDATA[@EstherBenbassa Et dans la panique il arrive très souvent qu’on vole et vandalise le matériel autour de soi !! Vous… https://t.co/jMgb3V2Qmd]]></document><document><![CDATA[he visto la belleza de tus ojos testigos y se me han quitao las ganas de mirarme al ombligo]]></document><document><![CDATA[@polifck gracias poli a que si bueno al menos aun queda un poquito para los exámenes]]></document><document><![CDATA[@jordisaes @ERCmir @Esquerra_ERC @ERC_vallesocc @MontcadaAlDia @ERCmunicipal @LesAltresVeus @moneriru @oriolribas… https://t.co/9xz6j0zn8Y]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE - ¡Firma la petición! https://t.co/wTOlx3BEHH vía @change_es]]></document><document><![CDATA[I hope this doesn’t coincide with my talk, I’d like to go.  I’m interested in whether or not our beliefs align with… https://t.co/oFadFbVisv]]></document><document><![CDATA[Mi geme @EsmeRomero91 y yo ya hemos votado 💜  Votad, por favor. Por todos y, sobre todo, por todas. Nos jugamos muc… https://t.co/nEYRRdjEZU]]></document><document><![CDATA[28A. Nos jugamos el futuro de España 🇪🇸 @Ana_Belen_RS @PpLaSolana @PP_CLM @pablocasado_ https://t.co/pIwo6cDijZ]]></document><document><![CDATA[Pues ya hemos visto Avengers y tengo muchas cosas que decir pero también bastante sueño, así que si eso mañana os c… https://t.co/E9i49iVRbN]]></document><document><![CDATA[Tourist in my city.  • Turista en mi ciudad.  #demadridalcielo #torrepicassomadrid #picassotowermadrid @ Madrid, Sp… https://t.co/8SHIluZtin]]></document><document><![CDATA[@AntonioVargasFH Hoy se vota a partir de las 6 de la tarde y lo sabes https://t.co/yExglscoyv]]></document><document><![CDATA[#decoracao #tapetes #interiordesign em Alpiarça https://t.co/4a4tQkPYHJ]]></document><document><![CDATA[@manuelcrespo73 @EugeniodOrs_ @_MinaMurray Pero obligadas !!  Sus maneras de vivir son muy diferentes a las europea… https://t.co/8XygrLVxSO]]></document><document><![CDATA[Totalment d' acord, tenim presos polítics i exiliats, el PSOE és el mateix q PP y C's prò amb més cinisme.]]></document><document><![CDATA[O meu processo de estruturação emocional e de segurança para com a minha saúde mental, é uma coisa muito forte, não… https://t.co/iw7Zah7GDD]]></document><document><![CDATA[@Mireiagalindo Manel Riu Fillat, desprès d'anys a Argentina !. Encara se li nota ,de tant en tant ,l'accent !]]></document><document><![CDATA[Nothing blows my mind more that the fact that I was alive in an era that allowed people to smoke INSIDE RESTAURANTS AND AIRPLANES]]></document><document><![CDATA[Tener pesadilla con que me quedo sin el pezon, se está haciendo rutina. 😂😅]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @vox_es @Santi_ABASCAL Les acaban de conseguir muchos más votos. Todos tienen derecho a que su voz s… https://t.co/c4xOp8rpUq]]></document><document><![CDATA[Merecido! Cómo hacemos para “plantar” más @salazar_octavio y @Miguel__Lorente y que se reproduzcan? @mujeresycia]]></document><document><![CDATA[Pues yo creo que a quien va mantener los servicios sociales,por ejemplo la sanidad pública, #VotaPSOE]]></document><document><![CDATA[@Stop2Invasion @Samuraijustici1 @tiniton8 @Santi_ABASCAL @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/EfhbgQCiVO]]></document><document><![CDATA[A R A G O N y siempre ELLA....nuestra Virgen del Pilar❤ https://t.co/JHESt0Wfgt]]></document><document><![CDATA[No me gusta este PAPA,q lo diga una monja el posturero de este Bergoglio me lo confirma.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ un honor conocer un estadista , en mi opinión , de gran talla, ojalá sea apreciado como tal por la… https://t.co/WyAgj9Yygq]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ la tortura, el maltrato y el asesinato no es cuestión de gustos, es de una sociedad enferma. Donde se… https://t.co/D4TAoq5Uap]]></document><document><![CDATA[La 'arenga' de López Miras provoca controversia en redes https://t.co/mbkIj3Phso vía @diariolaopinion López Miras,… https://t.co/z2fnHfMBcN]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Antes viajaba más cerca, pero con la edad me he liberado 😂😂]]></document><document><![CDATA[elecciones de 26 de mayo en mi ciudad  espero q  algún prtido con sentido común q no quiere hce  tri partido prque… https://t.co/TuwzedvV8s]]></document><document><![CDATA[como pude cagarla tanto contigo. no sabes lo mucho que me arrepiento. volveremos a ser, ya veras.]]></document><document><![CDATA[@sylviapantoja11 Eres una gran artista ole y ole tu y como persona el no va mas me gustas porque cantas con sentimiento y corazón]]></document><document><![CDATA[@AliciaChenaut @SofiaSfcst21 @marialocci33 @Granadinanoeli @Rptottytotty1 @site_alexglez @ConchiCabadas @consumg72… https://t.co/ogTZjXjNS8]]></document><document><![CDATA[I'm at Parc de la Ciutadella in Barcelona https://t.co/h9RrewFTlP https://t.co/WXQ2vOVk6r]]></document><document><![CDATA[Jajajaja comidas inolvidables k_roliin anytamateos19 #amigas #amordeamigas #leganes#momentos #inolvidable en Mixtur… https://t.co/JmEunyN4Tm]]></document><document><![CDATA[Ponerte alarmas en el calendario para que te recuerden que te tienes que poner una alarma. Y así siempre. #myduty #calendar]]></document><document><![CDATA[@JMManzanares Elegancia por los 4 costados.Buen par de banderillas de Suso,buen capotazo de Duarte...Los sobreros,l… https://t.co/z3XESQoGIz]]></document><document><![CDATA[Pantoja es muy lista sabe perfectamente q si nombra a Míriam tiene el ejército INCA de su lado... #SVDBT1 #ConexiónHonduras1]]></document><document><![CDATA[“live life in warm yellows” em Lisbon, Portugal https://t.co/cdw97J4hCu]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Bkv9ZZ3cj7]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky @Gadabarthes @PSOE Pues como.lectora tuya de siempre, coincido en lo del año 1982. Pero nunca más.]]></document><document><![CDATA[@IgualdadFFCSSE @juanludrime @AFAPOL_ @beatrizbecerrab @Europarl_ES @AfapolGalicia @Afapol_Gijon @AFAPOL_Galicia… https://t.co/Ub3gJuW2kJ]]></document><document><![CDATA[ESO MISMO IBA A DECIR YO ¿ ES IMPOSIBLE ARAÑAR A UNA PERSONA Q LLEVA TAPADA TODA LA CARNE DE SU CUERPO ,QUE MENTIRO… https://t.co/XqSh7SWGqa]]></document><document><![CDATA['Estais todos de los nervios' como que tu no, y más cuando veas a Can 😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[Ayer en la jam salieron a cantar unas chicas que MADRE MÍA OLE GUAPA QUE BIEN LO HACES QUE VOZ QUÉ TODO  *yo mientr… https://t.co/ecBpbKDmoA]]></document><document><![CDATA[@candaddi_ ayyy pero q fantasía de personaaaaa de vdd diosito la cuide bien y la bendiga]]></document><document><![CDATA[pero que se fue de rápido como llegó señor santo que se ha acabado ya no te creo]]></document></documents></author>