<author lang="es"><documents><document><![CDATA[I just finished cycling 28.70 km in 1h:46m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Señor Sánchez la buena gente no se gasta el dinero de todos en putas y cocaína ni en jubilar a familiares con eres… https://t.co/cY6cm97BOM]]></document><document><![CDATA[Mañana nos visita @ierrejon para debatir junto a @gabrielortega_ y los candidatos y candidatas de @Ganar_Mostoles.… https://t.co/xFrWQwf9wM]]></document><document><![CDATA[@nicotf Se escribe "inmobiliaria". Y la próxima vez que usted cree una empresa que aporte 1.600 millones/año a las… https://t.co/2zk6MkOJIB]]></document><document><![CDATA[Por cierto vosotros que hariais, venderlo ya o esperarme a ver si el Tottenham pasa de semis?]]></document><document><![CDATA[El sucio y rastrero ataque de Rafael Hernando a Abascal y a todos los exiliados vascos acosasos por el terrorismo:… https://t.co/YTTWi6rlGp]]></document><document><![CDATA[No he visto ni una procesión en toda la Semana Santa. https://t.co/FhVKVvCxBD]]></document><document><![CDATA[@ricardtm1974 @Nebot19 @As_TomasRoncero @realmadrid @LaLiga Jajajajajajajajajaja!!!]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/WTDyu9gLwF]]></document><document><![CDATA[Yesterday (saturday at 8pm) our flight suffered a cancellation due to the high windspeed in Keflavik. Why is our D8… https://t.co/xXez0ujWaJ]]></document><document><![CDATA[With this name, #inhaler @InhalerDublin should be the “bedside book(band)” of pulmonologist around the world!… https://t.co/cMlobHFhNp]]></document><document><![CDATA[@AnnaTraveset Rat free 🐭⛔️ https://t.co/Ht7SFfsBq8 - Why we’ve  stopped restoring our small islands? I think it’s a… https://t.co/TLZJqVdCUz]]></document><document><![CDATA[@carolina190486 @YouTube Veremos a ver si encuentro el PUK del móvil  jaja]]></document><document><![CDATA[Eurosport : España recupera ante Bélgica una plaza en el Grupo Mundial de Copa Federación - https://t.co/mtH4cgEAqj]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch @CarlosJ65007537 Una prueba más de que @vox_es sí cuenta y mucho.]]></document><document><![CDATA[Aun no ha convencido a su mujer para votar a Vox?   Llevela a un mitin de Santiago Abascal y luego a cenar y el éxito sera doble  @vox_es]]></document><document><![CDATA[Hace 3 años la vida se llevó a nuestro amigo, justo hoy 3 años y un día después te llevas a nuestro profesor y amig… https://t.co/ArF3tjxqdw]]></document><document><![CDATA[@LauraBandera_ @Lucia_LG_ Lucía, dile que se deje de excusas Laura que aquí los gifs no se le ven borrosos, y cuida… https://t.co/PvDN37mdGr]]></document><document><![CDATA[España, en 1931, no había dejado de ser monárquica ni se había convertido al republicanismo; pero se proclamó la Se… https://t.co/f76k1eCivl]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos Estoy indignado,  no se puede hacer nada contra esto? Menudos valientes los cdr kp estos... Ánimo compañero!]]></document><document><![CDATA[@FakeSanfernando @SanFernando_CD Mereces bloqueo, no hay derecho con lo que han trabajado directiva, cuerpo técnico… https://t.co/1Ex3NkOWQA]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoValencia señor Pedrerol un favor vacaciones a Roncero q vive alucinando un Madridista]]></document><document><![CDATA[@lrmegustaleer @alcal_lidia @sanchezcastejon ¿¿"Que sabrá el de España: nadaaaaá"??]]></document><document><![CDATA[@CNT_Villaverde @AlmeidaPP_ @CSIngobernable Te recuerdo que medio equipo de gobierno de Carmena está  imputado...]]></document><document><![CDATA[@ARRAUTXES @Cordobesainfliz @Hermi35939249 @SergioAlvarezA4 @violetarnb @VelascoBegoa @graciagv2 @1_pedrodeltoro… https://t.co/zDumItdd0F]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.31 km in 52m:49s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[My latest  String Quartet “Hygiea: The Asteroid”  Link in my bio or my web page: https://t.co/o513Vaf1ts @ Palau de… https://t.co/bBKh9nn0Ef]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 Llevamos unos cuantos años de democracia para que al ciudadano se le engañe igualmente. El voto es… https://t.co/UtSXfEcoE8]]></document><document><![CDATA[Hoy el mundo está de luto. Se pierden siglos de historia junto con una de las obras arquitectónicas más importantes… https://t.co/dqTdVcE4uE]]></document><document><![CDATA[Licitadas por 19,2 millones de euros las obras del Instituto Oncológico del Hospital Gregorio Marañón https://t.co/ucGuNPBBbw]]></document><document><![CDATA[Las Tres Anomalías en Cataluña, también...en España 1. Fractura de la sociedad. 2. Decadencia. Caso especial en Cat… https://t.co/gKjq3WptjD]]></document><document><![CDATA[No puedo ser más feliz con lo bonito que ha sido @CesarBrandon93 https://t.co/9UWbxfPGIf]]></document><document><![CDATA[@najera2000 @CRFPCLM @educajccm Como ya he dicho anteriormente, es un tema que no se puede abordar en tuíter. Estas… https://t.co/bRYwsZRZiN]]></document><document><![CDATA[Amores de mi vida, os quiero❤️🙈 elvira_lopez__ en Feria de Abril de Catalunya https://t.co/SdrKLuBABl]]></document><document><![CDATA[@pablorros_ * A pesar de ese tiempo "gratis", en cuanto había la posibilidad de dinero, siempre tenía prioridad la… https://t.co/ztMwFvH4OE]]></document><document><![CDATA[Estos encuentros han sido lo mejor de esta campaña en la #ComunitatValenciana #VolemMés @VolemMes2019  y ahora a… https://t.co/H2bBLGR9Dw]]></document><document><![CDATA[@LBSabogados Lo primero que he pensado al leer tu respuesta ha sido "es gallego", he mirado tu perfil y confirmado 😉]]></document><document><![CDATA[SEMPRE atento. Ainda bem que é benfiquista 😐! Se não fosse, teria de ser Anti!]]></document><document><![CDATA[Fascistos y fascistas del antifascismo https://t.co/0PQMH8AHxA vía @mehuelea]]></document><document><![CDATA[Funnel funnel = VENTAS #funnelcompany #webmarketing  #fme19 #pzcrm en Hotel Vincci Soma Madrid https://t.co/fTWrdLM5u4]]></document><document><![CDATA[@loisg99 @JoanCloquell @iunida @agarzon Pues yo tolero tanto los independentismos que van a madrid a manifestarse c… https://t.co/pzC9pzPXii]]></document><document><![CDATA[Pilotando y disfrutando en el circuito de Mx Can Gali después de tantos años. Gracias a personas con tanta pasión p… https://t.co/5VNFk3MPZS]]></document><document><![CDATA[#tiemposestupidos😢😢 #ysinonoscomemosaraul🙄🙄#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/GsWwJaQh4H]]></document><document><![CDATA[@martin_bernardo @iescolar Pues su discurso sin poder se parece a eso, imaginatelos con el poder....]]></document><document><![CDATA[El niño de Calvià desaparecido desde noviembre está con su madre en Alemania #UngaUngaArmy https://t.co/PQLZBXyVrn]]></document><document><![CDATA[Aquí en mi pueblo no pusieron aún ni un cartel de esos en las farolas (de los partidos políticos) jeje... Espero qu… https://t.co/q4KrJJqVGC]]></document><document><![CDATA[ela também ficou puta porque eu escondi 3 pães de queijo ontem pra poder comer hoje no café da manhã, acha um absur… https://t.co/rM2yiSTeg4]]></document><document><![CDATA[@JaviZamCCF @delgastation No tiene nivel ni para dar una rueda de prensa así que de entrenar ni hablemos.]]></document><document><![CDATA[⌛Cuenta atrás.  📌 La Danza Española se da cita el 30A en Sevilla. 🍎💃🕺🍎 "Un Paso al Paraíso" para llenar de embrujo… https://t.co/hcbwKVFZnA]]></document><document><![CDATA[@JoseELCABRERO te veo esta tarde en Manilva compañero. Anímate con “cazadores al acecho”. Salud.]]></document><document><![CDATA[Ya he ido , he ido encendiendo todas las luces posibles y cerré la puerta de la escalera ja.]]></document><document><![CDATA[@Jesuscheste me puedes enviar alguna publicidad  del viaje a tierra santa que organiza parroquia para septiembre u… https://t.co/UMX5c73ELC]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/qKNnVIdgDV]]></document><document><![CDATA[A descansar después de ver una gran exhibición. Al fútbol se juega cuando a Messi se le da la regalada gana. 😁🔥🙌]]></document><document><![CDATA[@AnaGomesMEP @SICNoticias @RuiPinto_FL Bom dia,  diz-se por aí que na sic não a deixaram concluir a sua opinião sob… https://t.co/xcuL1YGijT]]></document><document><![CDATA[Las primeras 5 personas que te aparezcan al @ será la relación que tienen contigo.  Mi pareja: @nereagemela2  Mi am… https://t.co/fxbxETfAaA]]></document><document><![CDATA[@juanarza @danteperezberen @vox_es Habéis cambiado de derechita cobarde ha veleta azul, y también  cobarde]]></document><document><![CDATA[@fernandoubeda_ A ti Fernando! 👍🏻 el podcast es un elemento muy interesante del #marketingDigital y que es bueno difundir #FelizDía]]></document><document><![CDATA[Noa  cuidado que hay más nabos aquí que en mi granja de stardew  valley]]></document><document><![CDATA[Arranca la temporada del langostino del #MarMenor #FelizDiadeLaMadre https://t.co/PhhrScLMlO]]></document><document><![CDATA[@xixarrone @juanrallo Primera noticia de que el muro de Berlín se lo hicieron construir a Alemania del Este.]]></document><document><![CDATA[Quédate con quien te demuestre que existe alguien a quien puedes querer más que q a ti mismo]]></document><document><![CDATA[Ante una situación extrema, empezó la lucha obrera; 340.000 obreros salieron a las calles exigiendo: "¡8 horas de t… https://t.co/JESWeHRz8Q]]></document><document><![CDATA[Ayer me compré el Blu-Ray de Aquaman y la estoy viendo otra vez. Es tan buena como la recordaba 😍 Si fuese de Disne… https://t.co/FvdXKAjxga]]></document><document><![CDATA[We have learnt, we have competed, we have vibrated and, definitely, we all have grown after last week in Spain. Tha… https://t.co/Ux2YRHW90h]]></document><document><![CDATA[@juliomulero @ct_patrimonio @TuriCartagenaES @PuertodeCultura https://t.co/gXsRHKOaz4]]></document><document><![CDATA[@franetegomez Van de ilustrados y no son más que analfabetos rencorosos]]></document><document><![CDATA[Costa tem a razão do lado dele. Se não mudarem de ideias, os partidos arriscam a dar uma maioria absoluta ao PS de mão beijada.]]></document><document><![CDATA[Cada vez que alguien promete algo gratis, me tocó la cartera porque en cualquier momento me sacan lo que lleve. Y e… https://t.co/cOUQhrXtIM]]></document><document><![CDATA[🎙Aquí va el #podcast, entrañable de verdad, de mi visita a @RadioZaragoza sacando a pasear #cintas de #casete ⏰  👌… https://t.co/IoCb48eMSe]]></document><document><![CDATA[@WharfRat_DE Coincido en bastantes puntos de tú reflexión. Pero siendo justos en la autocrítica, creo que @vox_es s… https://t.co/KjLGAOsred]]></document><document><![CDATA[@ManoloRL @Juanmivegar Usted tiene más de lo segundo que de lo primero.]]></document><document><![CDATA[Ya he puesto la #pegatinaDGT He notado que mi coche consume y contamina mucho menos y huele a pino piñonero  ¿Va de eso no?]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver un coche de @wible_esp que ademas de llevar todo el dia mal aparcado habiendo causado daños a un vehic… https://t.co/0AB8iAEznk]]></document><document><![CDATA[Claustro de Santo Tomás de Villanueva. Colegio Mayor de San Ildefonso (Rectorado Universidad Complutense) en Alcalá… https://t.co/7nzOnA4Tnk]]></document><document><![CDATA[@fuckgravity Es que es como ????? alguien ha leído lo que significa progre? https://t.co/zOcBeugeP0]]></document><document><![CDATA[@IsabelRuizS @abrahamrammar ¿Nos atrevemos a decir que Lotto es junto con Tiziano el mayor retratista Renocho?]]></document><document><![CDATA[Un placer haber cursado la primera edición. Muchísimas gracias al profe @angel0pe 💪🏻⚽️]]></document><document><![CDATA[Bonito día de senderismo con los amigos #DoMIRgo  #Ceuta #Senderismo #Naturaleza en Ceuta https://t.co/LPY3t2kFUR]]></document><document><![CDATA[Esta tarde en el Centro LGTBI de Barcelona: DEBATS POLÍTICS LGTBI. 🏳️‍🌈🏳️‍🌈 #centrelgtbibarcelona en Centre LGTBI d… https://t.co/7s4JR4ST2Q]]></document><document><![CDATA[@NoeliaManceboS @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/emu0bfFoKV]]></document><document><![CDATA[Que aburrida la derecha con la banderita... Más servicios públicos!!!!!#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@Ericafe8 @kikelt_ Ocurrió que la procesión se retrasó y, por tanto, a la hora que estaba convocado el acto por el… https://t.co/jqL2KK6koL]]></document><document><![CDATA[Matar negro é adubar a terra https://t.co/UqJuWirTV5 via @UOLEsporte @UOL]]></document><document><![CDATA[📻 Hoy a las 1️⃣2️⃣:3️⃣0️⃣h me entrevistará @denisrodrigarci en @COPEAlicante https://t.co/GT6nEqPUKy]]></document><document><![CDATA[Manejando un scooter por las calles de Lisboa. Se recomienda discreción. https://t.co/62q05SbNVP]]></document><document><![CDATA[@religion_cope  Se escandalizan por las declaraciones de Fernando Evangelio en COPE sobre la catástrofe de Notre Da… https://t.co/tvNXwO0dwo]]></document><document><![CDATA[Después de haber compuesto “Veraneo en Puerto Hurraco” creo que deberíais valorar seriamente la posibilidad de hace… https://t.co/9evAUoLU2A]]></document><document><![CDATA[Buscando pistas del futuro en el crepitar de las llamas... #chimenea #chimney #invierno #winter #fuego #fire… https://t.co/hQ6whbhXEw]]></document><document><![CDATA[Ganó Márquez en Jerez y es líder del mundial #MotoGP y se ve de lujo en #BTSports2]]></document><document><![CDATA[Por fotos Correlindes y Colombiano, por video Colombiano y Minorista y Madero.. Me da que no nos aburrimos, el cuar… https://t.co/G220mgMADY]]></document><document><![CDATA[@victorfernluca Yo cada año veo que hace mas frio y llueve mas... por ello lo del calentamiento global no me lo creo]]></document><document><![CDATA[@Boudebouzismo @IsmaelLeMais @ErPali_ @Sergio_Sevilla Tendencia de los alrededores del tanatorio de la SE-30]]></document><document><![CDATA[Lo que dicen las encuestas, según @europapress  #PSOE 29,3% #PP 20,3% #Cs 15,4% #UnidasPodemos 12,6%  #Vox 10,9%   https://t.co/yeABb1GCg6]]></document><document><![CDATA[No es casual que el descontento general haya derivado en un nuevo capítulo de protestas masivas en dos de los paíse… https://t.co/9l7z0eowSw]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #blancoynegro #blackandwhite @barnasecreta… https://t.co/dEr1dsBMfG]]></document><document><![CDATA[@LuisSCP_1906 Neps, é um DJ de música electrónica. Mas tem uma pancada do caralho.]]></document><document><![CDATA[Y ahora a #Martí no tendremos partidos suficientes para valorarlo con justicia. Evidentemente la culpa hay que busc… https://t.co/1xqSC1Jyz1]]></document><document><![CDATA[Como ahora verás Coripe no existe en las portadas de los periódicos https://t.co/VsLaYkvUaL]]></document><document><![CDATA[Por cierto, la gente que pasa a diario por Trafalgar (Square) que sepa ubicar Cataluña en un mapa debe ser la misma… https://t.co/Lg9VbR6YUb]]></document></documents></author>