<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vendo entrada pra el Festival Interestelar de Sevilla. Interesados MD. #InterestelarSevilla #festivalinterestelar]]></document><document><![CDATA[@heraclio_four @CastigadorY @OstiaSin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/jYqQDQzd92]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @Eli_Calagurris @LegoMessi10 @senttimentcule_ @LaDecimaShore @messisi19 @vinagreFCB @dominus234… https://t.co/MFrsyybOSb]]></document><document><![CDATA[@VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Los insultos guapa a otro sitio que será mejor que nos respetemos todos.]]></document><document><![CDATA[@Icaluj @AjuntamentVLC @joanribo @grazianodasilva @FAO @FAOEspana @FAOnews @ONU_es @NoticiasONU @SpainUN… https://t.co/mqcrcLzJaA]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraEstuPPfactos ¿Cómo afectarán los fichajes y el transfuguismo al 28A?. Entrevista con Miguel Barroso y me… https://t.co/MFEKRSb3Un]]></document><document><![CDATA[https://t.co/tqo7uTQgmU   #UnidasPodemos28A #YoVotoUnidasPodemos #28deAbril]]></document><document><![CDATA[@Jose_Podi El miércoles va a ser de vergüenza ajena, eso está claro. Y ya no hay excusas de lesiones. Y, respecto a… https://t.co/HljmubH6Oc]]></document><document><![CDATA[Pues esta noche todos a ver el debate en @Intereconomia Ya que estará Víctor González (vicepresidente de VOX) comen… https://t.co/zdSgqaBe5b]]></document><document><![CDATA[@krisi913 @VogelfreiCAT Ai! Aquesta juventut que s’atreveixen alliçonar a la gent gran. Però, llavors mires qui for… https://t.co/7mFf95600n]]></document><document><![CDATA[@rosira_rosi Ya escuchamos en la visita real, que Felipe vi fue a apoyar la política económica de Macri. No da una 😕]]></document><document><![CDATA[‘Esto es posible gracias a las pequeñas cosas que compartimos juntos’✨ @BTS_twt #BBMAs https://t.co/z9VkTcVncT]]></document><document><![CDATA[🔎 look for your better. en Centre del Carme Cultura Contemporània CCCC https://t.co/PKSUttaItU]]></document><document><![CDATA[Hay lunes que si no estas donde debes, no son iguales. Y así me sentí yo anoche, incompleta sin ellos. @Banda_Trinidad]]></document><document><![CDATA[Lo que no extraño de Medellín es eso de que todo el mundo se conoce con todo el mundo. Tu ex resulta siendo el ex d… https://t.co/idQjJBFVsv]]></document><document><![CDATA[@matisotober Es que el mundo serial Turco en novedad y viene para quedarse]]></document><document><![CDATA[Pero si los votantes (fachas) le siguen votando,la izquierda tenemos ir a votar]]></document><document><![CDATA[Ocaso, crepúsculo, decadencia, declive... Lo que pudo haber sido y no fue... Ni será..., porque la izquierda querem… https://t.co/ekTOhliqRl]]></document><document><![CDATA[@UniversalSpain @amaiaromero Me parece increíble,como todo lo que canta,tiene una magia especial,y el videoclip imp… https://t.co/SXnwjbdH8Y]]></document><document><![CDATA[Porque madre no es sólo la que pare, sino la que cría. #FelizDiadeLaMadre]]></document><document><![CDATA[@Enedina37049621 @juanisuarez14 @ahorapodemos @PSOE Hacen lo que hicieron en otras veces..😙😚]]></document><document><![CDATA[@mayravendrell81 Buenos dias bienn,vamos cn el cafe,🍿😘😊 https://t.co/6QXmkIGJfI]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/bhfB6VMTp8]]></document><document><![CDATA[se non me anima ter vestido novo polo menos botareime unhas risas vendo o que me trae]]></document><document><![CDATA[@gandhiloquent @Marysopranos Totalment d'acord és desestressant ho recomano]]></document><document><![CDATA[En cada rincón del planeta hay gente buena que está dispuesta a quererte sin ningún interés. Que lindo haberlos encontrado yo.]]></document><document><![CDATA[@BrunoMarsFanpa6 @bebrmedia @LojaPopScene sabes q o meu estilo música feminino é tp cardi b.. mas tbm gosto da billie yah]]></document><document><![CDATA[La ambigüedad de la izquierda con la inmigración es un llamamiento a las mafias. El  @populares aprobó medidas como… https://t.co/BZk9betcpi]]></document><document><![CDATA[@OlgaAgu81574610 Ademas tienes hijas no?menudo lio yo es que no tengo. Y tengo tiempo libre estoy de baja laboral n… https://t.co/l6XQRiAlrR]]></document><document><![CDATA[Me uno a la cadena de oración. Sálvate Alan, mereces pasar tu juicio y pagar tu condena en vida. #AlanGarciaCobarde]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 @MalagaCF Creo que lo fácil es buscar un culpable , pero raramente lo hay realmente sino que un cúm… https://t.co/t0KuOYPYpC]]></document><document><![CDATA[@anabalarezo168 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/D1958B1Xf2]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Si creo que voy a ver Madre y la película la veré en internet]]></document><document><![CDATA[Mil gracias Maria por encargarnos la piñata de coco ha sido un placer hacerla!! 😊👏y gracias por confiar en Party an… https://t.co/AryKm4pzAq]]></document><document><![CDATA[Na festa das cruzes a jantar, num ponto estratégico. https://t.co/fPPlHAeu5W]]></document><document><![CDATA[Cuando tienes un producto de calidad cocinar sale solo 😊 Esta ventresca de atún poco necesita para ser una delicia… https://t.co/o8s3qkfvbP]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @judit_gomollon Pero eso no es tóxico. A eso se le llama no ser hipócrita. Simplemente. 😉 Creo que h… https://t.co/5M87F7h09a]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 quando quiser pode vir conhecer o alojamento e a gente faz algm coisa pra lanchar ou sei lá ❤]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches Iker y Carmen y todo el gran equipo q os acompaña y buenas noches milenarios😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@FranciscoTarMas @WharfRat_DE @laSextaTV En teoría puede hacerlo. Cosas más gordas se han visto, más le vale no atreverse.]]></document><document><![CDATA[@solitario1714 El que fa més por és que el seu electorat és igual que ell. Són els hereus d'un dictador que va cons… https://t.co/geFyYaEA66]]></document><document><![CDATA[I que fan les persones q es diuen demòcrates? I els partits? Millor callar així no perdem la "poltrona" Això no sol… https://t.co/Np7t4DcYsk]]></document><document><![CDATA[El PP promete otros dos millones de puestos de trabajo para la siguiente legislatura, que supongo que serán jornada… https://t.co/eZL9u5eUkp]]></document><document><![CDATA[@tuamaisvelha Ainda nem cheguei aí vê só, houve uma altura em que tava bue farta mas voltou a despertar-me interesse 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Hoy, asistiendo en mi Uni al diálogo abierto con la Vicepresidenta de la República de Panamá, @IsabelStMalo. En… https://t.co/BbtKRY0chQ]]></document><document><![CDATA[#SinViviendaNoHayFuturo  LAS PERSONAS CON MENOS RECURSOS,EN EXCLUSION SOCIAL, TAMBIÉN TIENEN DERECHO A UNA VIVIENDA… https://t.co/70ucgllnCN]]></document><document><![CDATA[@hjSwLbZdJ97lTRW @elespanolcom Corriendo voy a votar Vox ese partido si que llevaria a la pobreza a España!!]]></document><document><![CDATA[Lo que ocasionó el incendio en Paris fueron los dragones de Daenerys, no tengo pruebas pero tampoco tengo dudas🧝🏻‍♀️ #GameOfThornes]]></document><document><![CDATA[Van apareciendo votos fantasma, han aparecido 200 votos en Granada, en Huelva VOX se quedó a 300 de conseguir un di… https://t.co/V5J5ceR1L1]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @sisopuerto @fandecansalada @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @MeteoBetera 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @joanplanas @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/78Ye9DHBQ8]]></document><document><![CDATA[OPE TCAE MADRID, inicio previsto para empezar la prueba, las 11:00, para los que estáis esperando a amigos y familiares]]></document><document><![CDATA[Oye! Que hay endocrinas en #congresocabeceraBCN ! Hablando d relaciones con industria  D si hay q recibir o no a "r… https://t.co/NESj2BsM9x]]></document><document><![CDATA[Hoy #DíaDeLaRetamosa festejando nuestra Patrona :)   #Gracias a los que la habéis “bailado” tan bonito!!   Tradicio… https://t.co/0O1I8JWxVf]]></document><document><![CDATA[@Hamid23855082 @ManonAubryFr @lau68951920 @NathalieLoiseau C’est ça fonce dans le mur Manon !!]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan @divinity_es Y no se lo merece la verdad.. #SühanYLos3Sospechosos]]></document><document><![CDATA[¿Se puede ser más borde y estúpido que Jordi con Violeta? #ConexionHonduras2]]></document><document><![CDATA[@Jacobo7elbobo @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/R2DVKGXG7w]]></document><document><![CDATA[Si, lo sé, yo también pienso así, pero si no votamos el #28A lo mismo no se podrá pagar el recibo de la luz ni con… https://t.co/ozIFzsje3J]]></document><document><![CDATA[@josevteb Si eso no tiene nada que ver, Granada está llena de piononos hechos por granaínos,  y como los originales… https://t.co/fvlFcbidko]]></document><document><![CDATA[@RQueralt @begur2013 I ells tenen companya al exili li condemnats a punta pala]]></document><document><![CDATA[@lanitas2000 @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/2qBtM9fFVB]]></document><document><![CDATA[Artículo 13 de la Directiva de copyright, ¿es tan malo para Internet como parece? Los expertos responden https://t.co/yAgMq0Z02M]]></document><document><![CDATA[En #Sevilla en #Andalucía y en #España estamos de enhorabuena al contar con ellos; nuestros representantes Sevillan… https://t.co/lITXeA5RON]]></document><document><![CDATA[Ya tass bem acordei com mau feitio portanto acho que vou implicar até se respirarem alto à minha beira, vai ser um dia interessante]]></document><document><![CDATA[Que los cirujanos hablen de función y de actividad cotidiana cuando explican un abordaje quirúrgico, significa que… https://t.co/ouPi8BJVkR]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @MaiteMedinazaha @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/3P8xgJ8Xpi]]></document><document><![CDATA[@LaJunglaRadio @MaraCAmor @jaabellan Todavía llego...FELICIDADES JOSÉ¡¡¡¡¡....Disfruta de tu día como nosotros disf… https://t.co/slZkZ3YULt]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden @9jvr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ARmeXEQG6b]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @Karlospodemos BUENOS DIAS VITORIA Y COPAÑIA FELIZ SÁBADO CORAZÓN https://t.co/ExS42u8puo]]></document><document><![CDATA[Esto destrozaria a un  PARTIDO  POLÍTICO  pero Aquí  no pasa nada de nada. Y el PESOE  no hará  nada a los ciudadan… https://t.co/UW9GoSDnZk]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre A todos los que anhelais una dictadura, un dictador, se os debiera conceder pero para vosotros solos que disfruteis con ello]]></document><document><![CDATA[@nuriamandane Tamu juntas, bué gente toma e eu fiquei tipo........ Hum.]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista  George Michael. El video y… https://t.co/E3iHDzt9GG]]></document><document><![CDATA[E por estranho que pareça até o da CMTV também acha. Mas os pseudos conhecedores de futebol afetos aos dragartos ju… https://t.co/vj5V7on9kr]]></document><document><![CDATA[@Luisautonomo @vox @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @ivanedlm Y en Guadalajara los del partir de la veleta… https://t.co/gUJqeruokM]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de un día de feria!!!#megustaleer #feriasdelibros en Torrelodones https://t.co/pOLpskAUPR]]></document><document><![CDATA[De VERDAD  que tanto La ARRIMADA  como La CAYETANA  de creen  que CATALUÑA  es del pp.y de C's Están convencidas  Las GILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[📸|| Instastory de Alba con Queen.  A todas las mamis lindas luchadoras feliz día 💜 https://t.co/5qfH6UYKD6]]></document><document><![CDATA[También os dejo un par de descuentos del 15% en Zaful con los códigos ZFACTION (sin límite de pedido) o ZFMOVE @zaful_official]]></document><document><![CDATA[Compara las medidas concretas en los programas electorales de los principales partidos con este comparador de… https://t.co/SJwaLAnmmC]]></document><document><![CDATA[até é normal que o cérebro de uma pessoa cansada não consiga funcionar direito pra trabalhos pensantes mas eu não a… https://t.co/TTR6TMAUzz]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Gym, Recados y Clases... A ponerle sol a este día de lluvia!!! Go go go :)) 🎶🎶🎶 #music #morning… https://t.co/g7snzzSLVU]]></document><document><![CDATA[Muy buenos días ♥️ Aquí te dejo esta preciosidad de vestido con flores bordadas y cinturón incorporado también bord… https://t.co/ligJuF6XlY]]></document><document><![CDATA[@ftsaez Imagino que desde este preciso instante paso a ser pastorita verdad?]]></document><document><![CDATA[#VivasNosQueremos #NiUnaMenos #NiUnaMás Quiero dejar de compartir estas noticias, que no ocurran más. ¿Qué tenemos… https://t.co/KYHesNjmfr]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_  diga que si el IBEX 35 no paga pero el abuelo del coletas si paga todos los impuestos viva el abue… https://t.co/yN88pcfswv]]></document><document><![CDATA[@iko_rueda Mira,mira, mira, q lo veo en bucle y más me río. Con todo el respeto, pero, q gracia me hace por favor.]]></document><document><![CDATA[@DocHinostroza @gvillasis @elcomercio_peru Yo creo que está sacando cita con el oculista de Yoshiyama jajajja]]></document><document><![CDATA[Mas o Jonas entrou. Não é idiota como tu e está feliz pelos minutos q lhe são dados. Respeito? Se há clube que resp… https://t.co/CE3wXi9md4]]></document><document><![CDATA[Debería de dejar de pensar tanto porque al final creo problemas y cosas que no existen]]></document><document><![CDATA[@jordievole Al pan pan, si eres un hijo de puta maltratador se dice y punto]]></document><document><![CDATA[Começo bem as minhas semanas pós-ferias, faltar ontem, quinta, sexta e próxima semana segunda e terça. Eu ainda pen… https://t.co/U69LW1NeoT]]></document><document><![CDATA[No me malinterpreteis. No digo que no sean buenos personajes o que sus series/pelis/libros/cómics, no me gusten. La… https://t.co/wh3KMdt3Sk]]></document><document><![CDATA[Ciudadano [una canaria, una jiennense, una murciana] y comunista. https://t.co/IBS8zYiOIw]]></document><document><![CDATA[@alcantarasanta1 @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/gPr4AscUtQ]]></document><document><![CDATA[Persiguiendo madres y tías bajo el sol... ¡Qué día más suave y esponjoso! en Santa María, Islas Baleares, Spain https://t.co/y97U7NMAPR]]></document><document><![CDATA[@DANIROVIRA Ellos tmb están roncando a gustito! @DANIROVIRA #ronquidosdeperros https://t.co/Vdp6Nwg1Xq]]></document><document><![CDATA[«Y el Paseo de los Tristes alegrar» 🎶  * * #Granada #Grana #paseoDeLosTristes #andalucia #albaicin #model… https://t.co/ELOzWQySSv]]></document><document><![CDATA[13 mins to "who would you take to deserted island" and I'm already having headache. Spanish dramas always giving me… https://t.co/Gtoi4W3lQ0]]></document></documents></author>