<author lang="es"><documents><document><![CDATA[2-0 para o Eintracht. Agora estão em vantagem na eliminatória. #SGESLB #UEL #TogetherToBaku]]></document><document><![CDATA[@jperezalarcon @Berrendita @Paula_Zorita @susanadiaz Y olvidan que hemos tenido a algún Consejero que ha usado más… https://t.co/kYOy9q4mZi]]></document><document><![CDATA[Al igual que tener pensamientos machistas es de haberse quedado anclado en el pasado pensar que la mayoría de los h… https://t.co/DaP6ltZlpi]]></document><document><![CDATA[@Sentid2016Comun Esta visto y comprobado,  El que no se conforma, es por que no quiere, Terminaran diciendo, que pe… https://t.co/NHW6BGBmWz]]></document><document><![CDATA[@angeldominguez Yo diría que sí, Ángel, porque lo poco de producción corta inédita que quedaba de Asimov lo traduje… https://t.co/b4RgBW8yYD]]></document><document><![CDATA[@pveracartagena1 Ya lo se ya, se vió bien en la plaza, de los toros que más he visto sangrar después de uno de Dolo… https://t.co/SSZG8xYZ3N]]></document><document><![CDATA[Pues nada, yo no vere el debate de la @laSextaTV si lo modera la señora @_anapastor_ ya sabemos que el señor… https://t.co/XjS8Ml8nTe]]></document><document><![CDATA[@Luis_I_Gomez Buenos días Don Luis :-) Libertad, prosperidad, solecito y manga corta por aquí en el sur ;-)]]></document><document><![CDATA[Fermoso día o de hoxe en Guláns para saír a defender co VOTO a: Educación Pública  Sanidade Pública  Pensións Públi… https://t.co/tn0rSeMoyt]]></document><document><![CDATA[@Lizmdno @luisalongoria Yo le di me gusta a la publicación de Luisa ajajaj pero si tengo chisme y si hay que juntarnos]]></document><document><![CDATA[@joaohscosta Wut?!?! 😮 Disseram mesmo que não? Ou são daquela espécie que se finge de morta e que não estão a ver n… https://t.co/AT2L5mToF7]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Esa España teñida de rojo.... que nos mostraron las televisiones públicas: es otra gran mani… https://t.co/fSzKI2Whuo]]></document><document><![CDATA[@alvaromferro @DuarteMarques @JSnotario Na altura das greves "fofinhas" não vi ninguém indignar-se. Mas de que ileg… https://t.co/M0lDZiVAKj]]></document><document><![CDATA[@rfef me gustaría que revisaran esta jugada. Más bien la sanción sobre el futbolista @Rober3Corral donde se ve clar… https://t.co/CpYNr99Tnd]]></document><document><![CDATA[@RoAP84 @el_floriano @Biripendiado1 No entiendo que escribas ridiculizando el acento andaluz, el enemigo en casa...]]></document><document><![CDATA[MAXISHOW entrevista en Exclusiva a Licenciado JUAN TORRES juan faec Presidente de FAEC Presenta la Fiesta del Día M… https://t.co/sAkVGdiKvQ]]></document><document><![CDATA[@PSOE: #140AñosPSOE  de socialismo en España por @sanchezcastejon https://t.co/D8jOuY0uj1]]></document><document><![CDATA[@RockstarGames es otro caso sumamente especial, de como exclavizar a los trabajadores, como Epic Games a los suyos,… https://t.co/daM5w7WBGj]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 @capidanMar Vamos, que había pensamiento único. Una alegría.]]></document><document><![CDATA[¿Derogamos de una vez la reforma laboral o como proponen algunos miramos al futuro y nos olvidamos de la precarieda… https://t.co/ECBUt5fwXT]]></document><document><![CDATA[Primera Guardia de los legionarios lalegion_es al Santísimo Cristo de la Buena Muerte y Ánimas, en la capilla de co… https://t.co/u2eayhAdJI]]></document><document><![CDATA[An old Superman fanart, good weekend #dccomics #superman💪 #fanart #colorsketch en Montgat https://t.co/A6ug2IhQCw]]></document><document><![CDATA[Messi juega por el BARÇA no por la mierda de vuestro trofeo, os lo podéis ir metiendo por el culo sinvergüenzas.]]></document><document><![CDATA[Frotándome los ojos... No ha sido nuestro mejor partido, de hecho Reina👋 nos ha vuelto a salvar, pero vale igual… https://t.co/opfY9vowIx]]></document><document><![CDATA[@liamwhaley  #SpainKiteboardingLeague #SKL #kiteboarding #kitesurfingworld #beach #IslaCanela #islacanelakite en Is… https://t.co/qFsPuGqP0x]]></document><document><![CDATA[@maria_espin_ds @MartaFernandez5 @basketleganes @unigirona @bestofyou @rudy5fernandez @teledeporte Creo que TODOS h… https://t.co/929v0q1SR9]]></document><document><![CDATA[Pensé que Arya Stark se mantendría en lo más alto durante una buena temporada,pero el quinto mejor del mundo lo ha… https://t.co/5oWbRjcwoC]]></document><document><![CDATA[@ToniMusic2 @carmenporter_ @Mubala81 @JaviPerezCampos @navedelmisterio @nachonavarrogil Bien,, saludos a los Aragoneses]]></document><document><![CDATA[Ready! 🤘🤘🤘🤘 #metinbarcelona #metallica en Estadi Olímpic Lluís Companys https://t.co/8jzmxWXncM]]></document><document><![CDATA[Esto sí tardan poco en arreglarlo. Otro tipo de bugs nos los comemos durante meses.]]></document><document><![CDATA[La nota del PSOE y la UGT el 14 de abril de 1931 @Montagut5    https://t.co/wvKYvkqQ5d]]></document><document><![CDATA[#cuadernodecampaña  Ganará los que se callen dice @ChapuApaolaza  en la @BrujulaOndaCero]]></document><document><![CDATA[Lo siento no entiendo la relación tan estrecha que hay entre los maricones andaluces y la Semana Santa]]></document><document><![CDATA[@Accountable2019 @eldiarioes Cómo estará montado este chiringuito,que al final pactará Sánchez con Rivera y encima… https://t.co/NOXFNLTxZI]]></document><document><![CDATA[Un gran mitin cierre donde el @ppcentro y nnggcentro estuvieron presentes. Ha sido una campaña  que solo ha habido… https://t.co/YwVBrTHM0I]]></document><document><![CDATA[@slaplana_tve @Desayunos_tve  Asi amanecia en Helechosa de los Montes https://t.co/kehBtQzSaR]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Les persones indecents tenen aquesta indecència que no la saben assumir]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon La técnica es vieja, soltar bobada tras bobada para estar siempre en los medios...]]></document><document><![CDATA[@Silenio @harryelsocio hay que hacer una pequeña corrección, viven DE España. Se pueden ir a la mierda sin billete de vuelta.]]></document><document><![CDATA[Que se nos olvida que lo único que hemos visto de los 15 años de James y Snape es desde el punto de vista del segun… https://t.co/SUIAwColOd]]></document><document><![CDATA[Sunrays on sunday..yo the west...amaizing #sunset and clouds.... @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds… https://t.co/gZ8Bu8lq96]]></document><document><![CDATA[Pero el gótico francés que es muy elevado, ha resistido bien en sus contrafuertes y arbotantes, ahora toca reparar]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/2JH0LadhvX]]></document><document><![CDATA[Cantar del pueblo andaluz que todas las primaveras, anda pidiendo escaleras para subir a la cruz J.M. Serrat. en… https://t.co/7etjrp8yEe]]></document><document><![CDATA[@imantadino NO HE CONOCIDO EN MI VIDA UN VASCO QUE LA TENGA PEQUEÑA ASI QUE FIGHT FOR YOUR DREAMSSSSS]]></document><document><![CDATA[Felicidades a los que hoy celebran su onomástica y/o aniversario/cumpleaños]]></document><document><![CDATA[@carlosazaustre Viendo los teleñecos , di la verdad https://t.co/FdaUQ3Zim2]]></document><document><![CDATA[#smile #deportesextremos #happy #madrid #family #viajar #scared #miedo en Madrid, Spain https://t.co/KYLOeZ3LAP]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @ksmtpay @JJLlopis2 @LibertoPalauSer No , corramos espantados antes de tiempo, podemos tiene k sencil… https://t.co/nKmiqryOe5]]></document><document><![CDATA[@DadaCero @bflasquetty @NuriaDeArgila @Kriss_Sanjose @borjamediero Ole y ole!   Que tipazos!   Justo estaba subiend… https://t.co/kvvfjJps4m]]></document><document><![CDATA[Nueva corona de la Virgen del Rocío, una obra de los Hermanos Delegado @hdadmatrizrocio vía @elCorreoWeb https://t.co/WCgTs8zg4X]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Si porque ganaron!! Ganaron! Lo repito otra vez... Ganaron!! Llevan viviendo años de puta ma… https://t.co/nSpsgtSU7D]]></document><document><![CDATA[“Nos estamos dejando por el camino a demasiados jóvenes” y no hay recetas mágicas pero sí apuestas valientes a acom… https://t.co/P23ah36J7B]]></document><document><![CDATA[De verdad es que amo a mis amigos, estamos tos zumbaos picha...lo mejo es cuando empezamo guerra de sticker]]></document><document><![CDATA[More later the same day of the other video.. #landscapes #horizon #views @ecazatormentas @sam11_pearl… https://t.co/bDJiAGoL2z]]></document><document><![CDATA[@RCCelta @MCeleste1923 @peke231175 Xuvenis xogando en casa, s pasan a semifinais, cun estadio con moita xente, creo… https://t.co/91lb8YFvCG]]></document><document><![CDATA[Templo del Tibidabo Beautiful 😍🔥 @ Templo del Tibidabo, Barcelona https://t.co/laFDkFfkj2]]></document><document><![CDATA[Pero que cojones... La primera del año que parece que acaba de caerse de un guindo. https://t.co/uAvVf16Zq5]]></document><document><![CDATA[@tangerinevision Exacto. Además es demasiado de pinga ver a alguien tan emocionado por algo que le gusta.]]></document><document><![CDATA[@almeriapp @populares @ppandaluz @PP_Almeria @Mar_del_MarVaz @carlossanchezpp @juanjoalonsoalm @sanchezgdavid… https://t.co/pE2nkHVHHT]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/932BWnY2DM]]></document><document><![CDATA[Todo un descubrimiento el Restaurante Idolina. Menú degustación espectacular https://t.co/65tD0fF6ee]]></document><document><![CDATA[@Isatec7 @noeliaaprado Pues mira que las he visto todas ahí me pierdo...]]></document><document><![CDATA[@AntonioxGambino @AntonioGambino4 @HotMaleStuds @new_gaywanking @Californicate69 @kisscraycray @querico26 @hairyfan… https://t.co/wp7QzZWAnA]]></document><document><![CDATA[Fascistos y fascistas del antifascismo https://t.co/0PQMH8AHxA vía @mehuelea]]></document><document><![CDATA[@MultaniLuis La iglesia catolica que no es la de Cristo nada en enormes riquezas lo que hace pensar que tiene parte… https://t.co/kbdN41kCCM]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/aBFpTVEBsC]]></document><document><![CDATA[Performance "En torno a Leonardo"  https://t.co/vCnZCmn5iz en el #CongresoRed  #EntornoaLeonardo https://t.co/iy3pFnQYdA]]></document><document><![CDATA[@lamariflo @PepeStalin @PepeWebosRepes Jajajajajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jaja… https://t.co/5Qb2DBmzGd]]></document><document><![CDATA[@ClientesAdeslas @gamaldonado68 Le remitiré el expediente médico de urgencias y la solicitud de la AMBULANCIA.]]></document><document><![CDATA[Es solo fútbol ⚽️ dicen...Esto no está pagado....Vamos @EXT_UD ! 🔴🔵🔴🔵 +3! https://t.co/jDvvfX9d4x]]></document><document><![CDATA[Le carga al club el mochuelo de los inventos de la prensa y se monta la típica paja mental vinagre para llevarse el… https://t.co/xLbBSIn5Km]]></document><document><![CDATA[PARA LLEGAR LEJOS SIEMPRE TIENES QUE ESTAR UN POCO LOCO  #comunitymanager #eduardomarin #proyectos #ideas #loco… https://t.co/eI3LmrAN40]]></document><document><![CDATA[@FernanzIsabel1 @LuisVas81454343 @vox_es Y los que no votamos a @vox_es y tenemos ese sentimiento no tenemos cuerno… https://t.co/DA28RPAh9z]]></document><document><![CDATA[... no todos los españoles somos iguales ante la ley, no ante la ley electoral con el método D'Hont.    Hay una sob… https://t.co/YTSTNvQjcR]]></document><document><![CDATA[Mesilla de noche en lala habitación una habitación de mi casa.Buenos dias a la buena gente!!! https://t.co/rHSunZVS8S]]></document><document><![CDATA[@Is_Varela Sí Isabel!! Fué verlo y digo ahí está la emoción. Un besazo!! Mil gracias.]]></document><document><![CDATA[Tenemos que abrir la mesa de diálogo, queda una semana. @NAlonso4 @PepeMMSL @fdeasisterrada Una semana. Pensadlo 🍸💃🏽 https://t.co/BD9TmJPfoI]]></document><document><![CDATA[@andrades_benito Si. Y crean mas aglomeraciones con tanta valla puesta y zona privada]]></document><document><![CDATA[Solo @GameOfThrones es capaz de apartar a todo el mundo de las redes sociales durante una hora. 👏🏽]]></document><document><![CDATA[@Latanace Sabina siempre fue muy discreto acerca de su pronta ruptura con este señor. Tal vez ahora se entienda mejor...]]></document><document><![CDATA[Si os gustan las #TedTalk y la #seguridad os recomiendo que veáis esta charla! 10min super entretenidos!]]></document><document><![CDATA[@triloran tiene razón Cs no pacta y Abalos dijo que no quiere a Cs. Con ese programa económico lo tumba Europa y si… https://t.co/OobJviAxDL]]></document><document><![CDATA[De cientos de personas quiero ver si la historia la ha visto una persona en concreto. ¿Para cuándo un buscado Insta… https://t.co/8XrxWBUDgl]]></document><document><![CDATA[Tu eres la suerte de mi vida, feliz 21 te quiero! #21.#Happy.#LoveYou.#SoloSiEsContigo. en Toledo, Spain https://t.co/FvvGWBotoQ]]></document><document><![CDATA[Lisboa, pasteis de nata, ai que saudade vou ter. #lisboa #portugal #saudade #tram #umpastelpordia… https://t.co/tdhSAa1rbk]]></document><document><![CDATA[천사 같은 "hi" 끝엔 악마 같은 "bye" 매번 미칠듯한 high 뒤엔 뱉어야 하는 price 이건 답이 없는 test 매번 속더라도 yes 딱한 감정의 노예 얼어 죽을 사랑해, eh]]></document><document><![CDATA[La Junta exige a Pedro Sánchez una rectificación por su "fake" sobre violencia de género https://t.co/xXhexA61AY]]></document><document><![CDATA[@LANACION Se habla de que era un gran corrupto.O sea que que mi abuela gallega tenía razón cuando decía:"Si el list… https://t.co/wK3xYBPoZF]]></document><document><![CDATA[Junqueras (ERC) a l'Iceta (PSOE) sobre la reforma constitucional. https://t.co/YP7a351YQK via @YouTube]]></document><document><![CDATA[8 Scudettos consecutivos. Um feito histórico que nunca conseguiu outra equipa nas várias ligas europeias.   Parabén… https://t.co/eu9b0ipdYP]]></document><document><![CDATA[@11alexruiz @MartinSanPi @RamiroChoya @WorldPadelTour @adidas_padel @BMWEspana @ac_rehab @Inveriplus Cabeza limpia… https://t.co/3GKsffwa7N]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos menos a los que se creían ayer que era un amistoso de pretemporada. Inyecta adrenalina… https://t.co/jpZ1bhNIUx]]></document><document><![CDATA[2 meses después...¡retomamos el contacto con las voladoras! Primer #fartlek de pretemporada con muy buenas sensacio… https://t.co/Tc2HXJSNJL]]></document><document><![CDATA[Un día para inmortalizar.  #LunesSanto #CofradíasMLG https://t.co/netsnPoenQ]]></document><document><![CDATA[Todo un clásico italiano #BuenosDías @Fiat_es @VelconiFiat @AutoliderHuesca @fer_mur @jose_vb1969 @smarcosanchez… https://t.co/EWicSZbUaU]]></document><document><![CDATA[@saskialg3 Que culpa tenemos los demás 🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️. Yo había visto #Endgame el día del estreno y no solté ni un sólo… https://t.co/9D13rgHf0N]]></document><document><![CDATA[@Sebaasct Yo he trabajado en una tienda de móviles y no te aconsejo los iPhones...Para funcionar necesitan si o si… https://t.co/ZFg1IZpQGS]]></document><document><![CDATA[@santi_calvo_ Eixe és el que deia allò de Centro si gravitta permanente?]]></document><document><![CDATA[@Delaportemusic Nunca me atrevería Sandra y tocayo, aunque yo sería buen cantante si no fuera por la voz 🤣]]></document></documents></author>