<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/oBBC0wRPlG]]></document><document><![CDATA[@josecorbacho Que escuche.....es el silencio, ese que el no tiene¡¡¡ igual que educación #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@GuisadoPepe @SEO_BirdLife @Estacionla6 @aquilatierratve @jacobpetrus_tve @APerCastellanos @ELSEISDOBLE… https://t.co/qzmbXdPAQ6]]></document><document><![CDATA[@MadridDirecto @ZesarM @telemadrid Y lo riquísimo que está, doy fe de ello, que ya me he pasado a probarlo 😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Ya ha empezado a traicionar a la gente que lo han votado. Qué poca vergüenza está teniendo el PSOE.]]></document><document><![CDATA[Ouviram e leram bem merdosos do expresso? Jornalixo é o que são e esse jornal tbém Advogado de César Boaventura diz… https://t.co/Y33MC3Hnan]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas ¿Tú nos tomas el pelo o de verdad te crees lo que dices? Está claro que 1. No era su obligación dart… https://t.co/M2zEDjQ8YY]]></document><document><![CDATA[@macaga63 Ese es el comentario fácil, de personas como  esta señora,  de la q estoy muy aleja de como piensa, soy m… https://t.co/d2GtdTxj5o]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch No lo llamo yo así, es un aparta… https://t.co/07xJr4Xdyk]]></document><document><![CDATA[#ShareYourShelf @KSAAcomm @fraistat #Reiman #MichaelONeill @durham_uni Major, lasting contributions to literary stu… https://t.co/iZIThuwzWb]]></document><document><![CDATA[Que hayan puesto a Mónica con dos chicos no me parece nada justo #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Mas honestamente agora não me vale de nada dizer que vou ter juízo se vem aí a queima 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[8 da manhã e ainda tou aqui mas ao menos tou quase a acabar game of thrones :)]]></document><document><![CDATA[@Luis_Uriarte_ @Diego_FDM @pantalla_azul @PabloFuente @nachorsevilla 😂😂]]></document><document><![CDATA[@LaMananaTVE  no diga nada de la quema de la Sagrada Familia por Company de ER porque le despiden porque fue Franco acuerdese]]></document><document><![CDATA[@mmlahoz9 @iamjoselu @urbaniancom @annatormomampel vais sin freno por la carretera del spoiler https://t.co/medUjPvmEb]]></document><document><![CDATA[@ValenGtz182 @dremtion Ajwkudkqjwkauekaj me muero y ahora dime qué pasa con mi apellido😔🤘🏻]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Buenos días feliz inicio d semana y lunes,  Eso sería lo suyo ,pero la izquierda d Up no es igual q l… https://t.co/fUiDjrX9wB]]></document><document><![CDATA[.@perearagones “Davant d’aquells que venen al Parlament a provocar amb els llaços grocs que han tret del carrer, re… https://t.co/tHtJZSve8U]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/znlb02gl63]]></document><document><![CDATA[@aDanielPerez @PSOEmalaga Acabamos de leer su respuesta en clase. ¡Qué alegría! Muchas gracias por respondernos y c… https://t.co/Ll4R3iSgWR]]></document><document><![CDATA[1 de mayo? Empiezan los juegos del hambre  (Tito titooooooo🙋🏼‍♀️) *silbido de sinsajo*]]></document><document><![CDATA[@fonalleras @elperiodico @analba Gràcies company! Molt bona notícia per ella, per la secció d’Internacional i per tot @elperiodico !]]></document><document><![CDATA[@sylviapantoja11 porque soy hetero... Sino me enamoraba de tí jajajajjajaja]]></document><document><![CDATA[@BeltranPerezPP @Rafael_belgom Por el turismo de calidad que respete y valore nuestro patrimonio histórico y a nues… https://t.co/NYfZUx76ft]]></document><document><![CDATA[@Msol59 @Cieminfo @pater112 Vale más que no hay muchos donde puedes ver el trabajo que hacen 👍]]></document><document><![CDATA[@mariposeandoya @ivanedlm @vox_es @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[A una semana del @RNRmadmaraton, de vivir otro sueño, de desear una meta, de luchar por lograr lo que tanto trabajo… https://t.co/nP97RxmJcj]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Ohhh qué guapo es el padre de Can... Tiene a quien salir el chico... Jajaja]]></document><document><![CDATA[minha roomie me acordou pra contar uma notícia tão bombástica q ate perdi o sono]]></document><document><![CDATA[@annysousa_AG @RosaGmezMartne1 @ANAGABRIELRL @papuki1 @AnaFerreiraBr @RENACERDEANAG Holaaaaa la chica de los gif👍😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico Los veganos no usan complementos solo 1 la B12 que proviene de la tierra,no del animal..]]></document><document><![CDATA[🔴@vicentmarza: "El govern del Botànic ha sigut possible gràcies a la gent valenta de @compromis, que ha treballat p… https://t.co/NX5Wmcl2Zo]]></document><document><![CDATA[#palmapsoe  #JSAPalmaDelRio No queremos una sociedad donde prevalezca el "Sálvese quien pueda " porque al final se… https://t.co/vKWw1MjIAv]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @VMagnacky @elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/MqeIau55pE]]></document><document><![CDATA[Dios. ME VOY A DESINSTALAR TWITTER. ¿TANTO CUESTA NO HACER SPOLIERS COÑO?]]></document><document><![CDATA[El centro de crisis 24h para víctimas de violencia sexual, pionero en España, estará en marcha en septiembre;… https://t.co/Cs4cGOSbHc]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buen diaaa.]]></document><document><![CDATA[¿Quieres conseguir un bronceado bonito, con un brillo natural? Consíguelo con la Loción Autobronceadora Mary Kay. A… https://t.co/UIuPsbRMEQ]]></document><document><![CDATA[Comença la fiesta de la democràcia.  Jo ja he #Votat #BisbeCliment #Collegi #Castello #LaPlana #Eleccions28A en Cas… https://t.co/pjbAdPOBco]]></document><document><![CDATA[@analoman1 @alvaromartinbcs Es un pobre espermatozoide traumatizado. No seas tan duro... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@casadelfutbol El puto dueño de este mundo!  Pero un poquito de por favor con el Liverpool, pedazo de cabrón.]]></document><document><![CDATA[Que mejor comida que la japonesa para un tiempo de conexión con mi ser y los que quiero #feliz #paz en Hanakura https://t.co/i1r12jtojr]]></document><document><![CDATA[@elboniato10 PERDÓN  NO ENTIENDO LO QUE ME QUIERES DECIR ¿ PODRÍAS ACLARARME ESTO?]]></document><document><![CDATA[@luciaibanezorti @Albert_Rivera Esta viendo su final https://t.co/ufHB11KRrh]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @pater112 @VMagnacky Siiii aquí la llamamos " coca de anous y panses" forma parte de la "mona de pascua"]]></document><document><![CDATA[Entonces llegó, llenó la antigua estación de autobuses de una luz brillantísima, hizo una pequeña broma ante los mi… https://t.co/04gyjc9lwC]]></document><document><![CDATA[dave q hoy he soñado q veníais todos a elche haz que se cumpla @daveot2018]]></document><document><![CDATA[“eso es mentira” es todo lo que ha dicho Sánchez en todo el debate #DebateAtresmedia #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Não são alguns! São todos. Tenho quase a certeza. Mas até agora foram tentando denegrir a nossa imagem]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única que no le interesa lo más mínimo el debate y no lo está viendo porque ya tiene su voto claro y pasa de escuchar a 4 tontos?]]></document><document><![CDATA[En Madrid también, no nos olvidemos que se quieren cargar el metro, lo deterioran y así cederlo a sus amigotes para… https://t.co/lLeFT3mqak]]></document><document><![CDATA[Como el de estas dos seguro que no, pero gracias por preguntar  #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[@DiegoCiller @EmbruxArte Lo vimos en el móvil, solo faltaban los subtítulos para comerse más imagen. También se que… https://t.co/k4xV7d6c65]]></document><document><![CDATA[@VictordeElena @fuencarralpardo Donde se puede acceder a esto? Gracias!]]></document><document><![CDATA[@tiagosks pra quem tirou um curso de restauração tu comes demasiado vezes fora]]></document><document><![CDATA[@Alextm22284717 @SospechososR3 @lauragond @amantis_net Recupera, recupera.]]></document><document><![CDATA[¡Si te desmaquillas con algodón no dejes de leerlo! https://t.co/jNOLgI8wTW 💁‍♀️]]></document><document><![CDATA[Precioso artículo y un orgullo para los murcianos ser los mejores entre los mas solidarios del mundo .@AytoMurcia… https://t.co/7OQjP3IeJU]]></document><document><![CDATA[@jjvico @raulchapado @Atletisme_FCA @atletismoRFEA Felicidades por recordar este estadio, aqui ganamos los primeros… https://t.co/NLzLLptkhT]]></document><document><![CDATA[@mnphiss Que es la fecha límite pa echar matrícula luego está la de verano por si alguien de selectividad no le lle… https://t.co/DEWxmEw60n]]></document><document><![CDATA[#foodporn #food #foodblogger #foodphotography #foodie #foods #foodstagram #foodgasm #foodstyling #foodbeast… https://t.co/58evxVGxH1]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @JoshyelMundo Cuanto te ha costado el tuyo? https://t.co/UllQy26lZK]]></document><document><![CDATA[Que vamos continuar a pagar para uma reforma que pelas mais variadíssimas razões nunca se chegará a receber.]]></document><document><![CDATA[Para alcanzar la excelencia, tenemos que estar formados en la tecnología y sobretodo en el #BigData sin olvidarnos… https://t.co/TwFnA3fPcB]]></document><document><![CDATA[Las noches de exámenes es pa picar algo y pa estudiar, nada de cenas en familia]]></document><document><![CDATA[Hicimos dos covers más: 'Go Go' #tvemoscoverbts #BTS https://t.co/CPJsJPn4NC]]></document><document><![CDATA[Sigo leyendo📖, un poquito cada día, feliz de poder hacerlo Aunque sea repasando cada día las últimas páginas para r… https://t.co/LnMLdJ0FUt]]></document><document><![CDATA[Medidas pensadas para mejorar la vida de la gente y no para contentar a Botín, Florentino o Villar Mir.… https://t.co/oyIxtaPRoO]]></document><document><![CDATA[Estoy en casa de mi madre y ha venido mi sobrino y su varicela. Me acabo de atrincherar en el último cuarto https://t.co/9vfzG9eDFJ]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera tú eres un cani poligonero, deja hablar, o no te lo enseñaron en casa? @pablocasado_ a ti también te patrocina HP?]]></document><document><![CDATA[@_LePetitCaporal C’est tout à fait ça !! Une inculture doublée d’une bêtise sans nom !! 24 ans que j’enseigne aux é… https://t.co/tEnXknpTId]]></document><document><![CDATA[No había visto "Coco" de Disney hasta hoy. 😍  #ImposibleOlvidaros #OsRecordaréSiempre]]></document><document><![CDATA[Feliç com un anís amb els meus llibres de #SantJordi2019🌹📚 "Diaris d'enlloc" de Sanmao @Rata_Books i "La muntanya v… https://t.co/u5Lw31GHA8]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy @PSOE @CiudadanosCs Espero que todos los españoles reflexionemos sobre la conveniencia de que sea el PSO… https://t.co/NGNFp84H89]]></document><document><![CDATA[@CarlosdeHita @La_SER Me gusta la obra de César Manrique: Jameos del agua, Auditorio,... Hace 29 años que estuve en Lanzarote 🌋🏖️😊]]></document><document><![CDATA[TENGO 2 HIPÓTESIS SOBRE PS Y SU AMADO LÍDER.IGLE. ES EL ARIETE PERMANENTE CONTRA PSOE,CON CANCHA DIARIA EN TV SEXTA… https://t.co/BwM99qk9vN]]></document><document><![CDATA[@soywebmaster Nos explica como tener visibilidad con tu ecommerce gracias a Facebook Ads en #eConferenceBCN https://t.co/GIe4XGVvf5]]></document><document><![CDATA[@Endi1907 @Alvaromusic_ @jorkoh2011 @DavidCifuu @leonidasvox1 @A3Noticias Cada día. Sois puro odio, como los pobres… https://t.co/8qWj0jh1Jb]]></document><document><![CDATA[NO hay historia ÚNICA  NO hay tarjeta sanitaria única  NO existe coordinación interniveles NO hay interés por la SA… https://t.co/YUo2pVdmKD]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Sigue riendo que en breve sueltas todo por la boca... como… https://t.co/IQs3guRVCk]]></document><document><![CDATA[Me han robado la bici. El día menos pensado, en el sitio menos pensado. En Barcelona no se puede tener nada. Es una… https://t.co/VplccI48AW]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! em Lisbo… https://t.co/dFJn3tpUWz]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Noticia_Libre @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/MJMLfDAFR2]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffggfffggfffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía entrega a Vox los datos de colegiación de los trabajadores de violencia de género | Sociedad… https://t.co/MHOs2YmmvR]]></document><document><![CDATA[@joseleivaaldea @MalagaREC @edifeicios @mlgAHORA Peatonalizar para terrazalizar]]></document><document><![CDATA[Nuestro secretario general @_PepeEntrena participa en la presentación de la candidatura de Cuevas del Campo 🌹a las… https://t.co/WB93PkktC8]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @maria44946932 @PSOE No le des cancha bloquealo,No merece la pena discutir con ellos #HicisteisQuePasara  #]]></document><document><![CDATA[⚘feliz díada de San Jordi⚘ #seymourjewels #santjordi #diadellibro #barcelona #catalunyaexperience #sanjordi… https://t.co/5m2cFOMDUU]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de los debates, como siempre, está en twitter. Me meo con vosotros!! 😂😂]]></document><document><![CDATA[Que pena @¡ que para humanos  hambrientos estos millonarios  ni se inmutan para explotarlos   tampoco ¡pero para un… https://t.co/sFu2rb9ZgN]]></document><document><![CDATA[@ivdent @denterd @AlbanoDante76 @Front_Republica Havia demanat, prèviament comba moderador, que per no restar temps… https://t.co/2hQL2jAnMc]]></document><document><![CDATA[@fededevries @AnaHid46 @Solof1sincirco @Candelaenlaluna Enhorabuena!!!! Es una gran noticia!!!! (El enlace de Danza… https://t.co/XYMmlqcLGK]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon El día 28 todos a votar por nuestro futuro en estos momentos representado por el PSOE-PSC 🌹]]></document><document><![CDATA[Me gusta la frase, descansaste bien yo también, feliz viernes a ver si me animo me voy a bailar,]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens Tu as le temps Adrien ! Peut être tu ne seras plus député quand E.Macron sera encore Président !!!]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @Fatima_WPP Esta es una de las cosas que te hacen grande 💪]]></document><document><![CDATA[No soy muy procesionera en mi vida privada ni me gustan los toros, pero entiendo a la gente que le gustan. Y si asi… https://t.co/aZXWQ2ygp1]]></document><document><![CDATA[Este es un FACHA  igual Que PP  y si me apuras, Como VOX.  El único  de izquierdas.  De verdad Es PABLO IGLESIAS]]></document></documents></author>