<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y yo que pensaba que la política latinoamericana era la que iba por mal camino...]]></document><document><![CDATA[@Dumacbcn @JJPPbcn @InesArrimadas Heu vist la cara dels dos del públic q se la miren sense aplaudir com si pensessi… https://t.co/16XRuF9vzG]]></document><document><![CDATA[los colibríes me cuentan que te has cambiado el pelo les digo que no me importa mientras los escucho describir cada detalle]]></document><document><![CDATA[La peor lucha es la que no se hace. Karl Marx. en Plaza del Duque de la Victoria, Sevilla https://t.co/TrfybXo8MW]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Jo tardo molt més q tu🤭. Boon dia]]></document><document><![CDATA[@AmauryBaque @lamarsweb @GiletMarseille Un honneur de recevoir une bande d’imbéciles ayant  pour but de casser et d… https://t.co/lBQ1n3byTB]]></document><document><![CDATA[Espectáculo bochornoso de #hooligangs ( no offence) el que vivimos ayer en #DebateA3Media argumentos , sin respetar… https://t.co/894AciG4VY]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @Xaquin16 @Twitter @TwitterEspana @PugaGmail # STOP CENSURA TWITTER QUEREMOS LAS CUENTAS DE PUGAGMAIL… https://t.co/3tSWIhizqw]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @naciodigital @pablocasado_ @gabrielrufian Ja desvarieja.....]]></document><document><![CDATA[@fran17feb @EstefaniaJoaq @elpais_espana Que no rompen nada ésto es cara a la galería ésto es para ganar votos y nada más]]></document><document><![CDATA[¿De verdad que el PP no tiene gente mejor preparada que esta señora y @pablocasado_ ?]]></document><document><![CDATA[@roogoitia @Lulita87665742 @maxpradera Lo q tú digas, entendida. Leer es bonito, Rocio https://t.co/psEFGv6UVX]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @Absolutexe @eledhmel @CristinaSegui_ @cav_carmen @Miotroyo2parte #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/cyUjDoSp82]]></document><document><![CDATA[@culturassadurni @Oriolmuso @CUPStSadurni @eintermunicipal @ceskfreixas @Pirucristileta @celiiiaaa99 @RosaSensat… https://t.co/XIwSjon85q]]></document><document><![CDATA[Sigo bloqueada por #AlbertRivera en serio soy un #troll?  #ELDEBATEnRTVE https://t.co/4e55ARyRyR]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Por supuesto, eso es lo primero, la democracia consiste en eso]]></document><document><![CDATA[Maravillosas vistas desde el Hotel, gracias  por todo.  Lo vamos a disfrutar muchisimo  💞💞💞💞 @citroenespana… https://t.co/Z3SaL4ZSd8]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @livedboing @s0yningun0 @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/EX3PVm6eQu]]></document><document><![CDATA[#Córdoba_Socialista Gracias a quienes siempre habéis creído en la fuerza del @psoecordoba y @psoeandalucia para hac… https://t.co/Cr4nNGhq2t]]></document><document><![CDATA[Je me pose de plus en plus la question : qui finance ce mvt !?? Et les journalistes qui apportent à longueur d’ante… https://t.co/nkOEIyOUrX]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia amics culers !! Ahir… https://t.co/7EvletJkMZ]]></document><document><![CDATA[@VOX_Badajoz @Vox_Estepona @Santi_ABASCAL @sanchezdelreal @vox_es @Vox_Merida https://t.co/vEmy5pDSMV]]></document><document><![CDATA[@kerenciaccs @Zapata_zos Ciertamente, ellas deberían estar almacenadas en sitios frescos que no superen los 15 grad… https://t.co/N1l5dE7DdQ]]></document><document><![CDATA[@raconets @Jana_Mullor @dpteruel @TurismoTeruel @TeruelExiste_ @teruelexiste @teruelexiste2 @OndaCeroTeruel Mucha !!]]></document><document><![CDATA[@cultrun @hermanntertsch @cayetanaAT @MasDeUno Esa m que falta por Dios(iMpone)]]></document><document><![CDATA[Viva la Feria de Sevilla!! 💃💃 en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/cRWuTCWh9y]]></document><document><![CDATA[@UEmadrid @Y_VirvilisEU #FelizMartes, muy buena coordinación de noticias.]]></document><document><![CDATA[Es un honor para mí participar en este seminario de la @La_UPM #Ingenieras para cambiar el mundo” @caminosmadrid]]></document><document><![CDATA[@macaga63 Y tiene toda la razón, pero cada un@ lo vive como puede, y los dos casos son diferente en las formas, el… https://t.co/isN4pZcLRo]]></document><document><![CDATA[Cruz de Mayo #Mayos #MayosEnMurcia #Murcia #30Abr https://t.co/o68VICWNK6]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/8rvLrH0UEr]]></document><document><![CDATA[@asanchisan Jajajajja Vista de piloto jajajajajajja me parto jajajajajajaa]]></document><document><![CDATA[@manolomata Que no te duela! A veces el arte es mejor separarlo del artista. Yo sigo escuchando a Michael Jackson d… https://t.co/HNC4SL7255]]></document><document><![CDATA[🗯 Charlando sobre nuestros mayores LGTB de la Comunidad de Madrid con Federico Armenteros de la @fundacion26D. Un p… https://t.co/FdpLX3bC1Y]]></document><document><![CDATA[Gente muy atrasada y vaga¡¡ eso quiere lod franquista  ¡CATETOS IGNORANTES  ¡¡]]></document><document><![CDATA[Puto só queria que o meu penso não saísse do sítio e estava mm feliz e sem  dores nos pés]]></document><document><![CDATA[@moraoviejo1 @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @el_pais @elmundoes @EFEnoticias… https://t.co/jmO0NOIBsA]]></document><document><![CDATA[Frenemos el colectivismo. Madrid debe de seguir siendo una sociedad abierta 👇]]></document><document><![CDATA[@UcopLapar @Masterwang @weasleGTX @OrwellNGoode Hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahah… https://t.co/KeUbdyUG8f]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat, @Esquerra_ERC  @KRLS  Us demanem que responeu i ens expliqueu perquè @generalitat ha acusat a aquestes… https://t.co/rvKRSGxoRZ]]></document><document><![CDATA[@MejorPlaya #MatalascañasSemanasanta2019 Amanece Viernes Santo la luna en el mar https://t.co/JaOOqsnGei]]></document><document><![CDATA[Youtubers só MESMO brasileiros. Qualquer um, menos portugueses. Os nossos youtubers/vloguers/influencers/"influence… https://t.co/DffXsJNSfr]]></document><document><![CDATA[@alb_pascual @RojoAbuelo @KRLS Només pensen en guanyar el partit i com des del 155 "eixamplar la base" 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Dentro de una semana justo ESTOY AHÍ  Así lo mueve TUKUTACÁ QUE GANAS 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Não consigo perceber se a minha gata deu à luz na minha cama ou se veio apenas colocar aqui os bebés]]></document><document><![CDATA[@Montserratota1 @SrSpoc Una altre en Ciències, i un parell que tenien la carrera de Música... Això féia, suposo, qu… https://t.co/7mhH08JdHi]]></document><document><![CDATA[Me uno a la cadena de oración. Sálvate Alan, mereces pasar tu juicio y pagar tu condena en vida. #AlanGarciaCobarde]]></document><document><![CDATA[Y ahora da la casualidad de que no hay nadie en la habitación ¿a que sí? #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[El @PPopular no debate porque no tiene argumentos para rebatir en #l6neldebate. Por eso, solo repite lo del pacto c… https://t.co/8Bd5a4esz6]]></document><document><![CDATA[Parece que tenemos buenas noticias para la regulación del #PAN #integral 🥖 La nueva legislación endurece las normas… https://t.co/PQ38osoy9w]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ Scrabble sostenible!!!! @educacio_ccoopv #educacióésfutur #SAME2019 https://t.co/BISc2WMB0i]]></document><document><![CDATA[Arriben a treure els 15 escons el PDeCat o JuntsXCat o com es diguin, un partit que fa 4 dies era autonomista i que… https://t.co/AyyChjGOiI]]></document><document><![CDATA[¡¡¡MARAVILLA!!!  Como cada año la #Petalada a la #EsperanzaDeTriana en la calle Pureza. ¡¡¡VIVA TRIANA!!!… https://t.co/15b8JX93NJ]]></document><document><![CDATA[De hecho la rapidez de la sociedad actual nos dirige a una vida de rompernos y romper a los demás en vez de cuidar… https://t.co/dzwjiYmUcF]]></document><document><![CDATA[Per @cayetanaAT els més d 2 milions d’independentistes “no sostienen su sentimiento sobre bases fácticas. Lo q pasa… https://t.co/QPiGuQjPIQ]]></document><document><![CDATA[Peter Books, la empresa que ayuda a los libreros a plantarle cara a Amazon https://t.co/ony0VHNDYm vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[@jesustaximadri @Mara89107823 Es que han dicho que iba a subir un 5% la luz 😂😂]]></document><document><![CDATA[@alicia_serrano @la_unzu Y hasta nos han rodeado bailando a su ritmo...]]></document><document><![CDATA[Pero qué bonito escuchar esa vocecita tan bonita y cómo me gusta saber que a @mamaynaiaraleem les gusta la nueva av… https://t.co/dc2JTA61fZ]]></document><document><![CDATA[Lo bonito del silencio es que puedes suponer... https://t.co/TtxNaTOJ7d]]></document><document><![CDATA[Ara tots sabem que polítiques clau com el 155 depenen del #Senat. Que calen senadors asenyats i compromesos amb les… https://t.co/HzK78KCe7x]]></document><document><![CDATA[@DominguezArjona No, ahora vemos esto, San Esteban completamente sola entrando en campana. https://t.co/wgjsEsDrEl]]></document><document><![CDATA[Cómo se hizo, cómo se limó, cómo se echó a la gente, cómo se empezó a instituir un canon de la cultureta...  Greg… https://t.co/AkHpx2Mp96]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @slaplana_tve @jcfortea @oratgenet @JG_Cantero @IsabelIsamoren @apuntoratge @marcredondo @lasextameteo… https://t.co/Aq36S9C4iR]]></document><document><![CDATA[@HispaniaSpain @Mariastur72 @CiudadanosCs @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/tB2KBRTyI1]]></document><document><![CDATA[@xbelp @montsedelpozo @josefinaIBVM Así es ,  por ello la voz que debe prevalecer en la clase es la de los estudian… https://t.co/BBYYbY2J4w]]></document><document><![CDATA[Drinking a Lupum Imperial Stout Maple Syrup by Lupum  @ Club Resort Albufeira — https://t.co/0FUVjf3mUx]]></document><document><![CDATA[Let’s all just stand up for @MarinaDiamandis album. That was THE release we needed.]]></document><document><![CDATA[A San Junípero se viene de fiesta. Sólo quedan dos horas para medianoche 🌒  Escena para videbook inspirada en el… https://t.co/QSBdGtTMqJ]]></document><document><![CDATA[Y viva Ávila que tiene un chuletón que no me lo como ni yo ni el Paquirrin. @EmilioCabrera7 https://t.co/PNXkP7gs9e]]></document><document><![CDATA[Amava dormir mais duas horas ou duas vidas mas vamos lá começar esta super semana. 💪 Bom dia. 🌻]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Lidia HEREDIA: Gran PERIODISTA- Bon merescut el PREMI.  Quina diferència a la sra.Griso. No cal dir rés més.]]></document><document><![CDATA[@cantumenia @pino_sanch @LUCYBAMBAN @TSanchisG Totalmente de acuerdo contigo Leonor]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flores #flowers #flors #escarabat  #escarabajos #beetle #macrofoto #foto 8 #photography #fotografia… https://t.co/45jcHZTAQS]]></document><document><![CDATA[@svillarv Si es que te maltratas psicológicamente!!!! no veas la Sexta!!!!]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @MarketGardenRnR @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/LNJdcf8yZb]]></document><document><![CDATA[@ramon_vvv @Andres_Boix @pilarcarracelas Això vols dir? https://t.co/yVRFb0HJhz]]></document><document><![CDATA[@sanhezm @GraiciaArroyo @MarisaGonzlez5 @MarisaVargas_R @Ainhoa1975 @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g Buenos… https://t.co/lFQ7i52uZj]]></document><document><![CDATA[British Airways Increases Mumbai Capacity Amid Jet Airways Collapse – Simple Flying https://t.co/ZfkGuDeYc6]]></document><document><![CDATA[@juliomayol Estamos intentando enseñar a mi madre a deslizar el dedo sobre una pantalla para desbloquear el móvil.… https://t.co/GKtctFJKPP]]></document><document><![CDATA[@lo_deu No facis aquestes profecíes! 🙀. Lo Déu que et va parir. Més val que Satanàs se'ls endugui a l'infern]]></document><document><![CDATA[@abc_es Una solución política para un problema de subsistencia nacional Sin prisa pero sin pausa 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[@danidl @CapitaNoctas @cayetanaAT Coincido contigo y viendo lo que hay por ahí, todavía más.]]></document><document><![CDATA[@psicovalenciano Se nota. Muy meticuloso y como ya te he dicho, me ha resultado muy interesante.  Altamente recomen… https://t.co/9RKJkCpwGx]]></document><document><![CDATA[@carpediemspanje @guardiacivil @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/EZqy9gBE7y]]></document><document><![CDATA[@JucilMalaga #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/aHfAsvLagF]]></document><document><![CDATA[...I would call you up everyday Saturday night And we'd both stay out until the morning light And we sang, here we… https://t.co/WGnPM6KkVJ]]></document><document><![CDATA[@lavozdegalicia @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Fb39uOa7VP]]></document><document><![CDATA[Es triste que en Andalucía Todavía tienen los Huevazos  de criticar El independentismo, ¿ pero Os creéis  que Vosot… https://t.co/GLURcijPJj]]></document><document><![CDATA[Magnífica recopilación de -a +. De lo que da MIEDO a lo que much@s hemos soñado toda la vida sin esperanzas de pode… https://t.co/uhlixZ73c1]]></document><document><![CDATA[Está bien fea la etapa de la obsesión cuando empiezas a tener una relación SÓLO física con alguien. O sea, nomás va… https://t.co/v21wIpJ70u]]></document><document><![CDATA[Desesperada búsqueda de un hombre de 80 años desaparecido en Monteolivete | Las Provincias https://t.co/6JpJfBOGsl]]></document><document><![CDATA[Llegan motorizados a la Base Aérea de La Carlota.   #Venezuela https://t.co/4egFg5sgIa]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺#radioshow @Hozier  @BoyGeorge  @MelimOficial  @MarkRonson @MileyCyrus… https://t.co/TeQ31ThBwG]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 No vea como se ríe esta de ti pare @jeesuuss_gutier Dile algo.]]></document><document><![CDATA[Ellas sufrieron una doble represión: por su vinculación con los ideales progresistas y por el simple hecho de ser m… https://t.co/3zHR13kHPt]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Alcântara, Lisboa, Portugal https://t.co/I5rzGL2pD8]]></document><document><![CDATA[Cura preocupaciones y tristezas, aunque sea de forma momentánea, permitiendo que el cerebro vuele hacia otros lugar… https://t.co/WBOkIi3d6j]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Guay y guau, lleno total por donde va mi presidente @sanchezcastejon me encanta https://t.co/K87MzbgQXV]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_  gracias por la recomendación 😂😂 https://t.co/g7sCvtgbPv]]></document></documents></author>