<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Primeiro jogo e o VAR ja prejudicou o Atletico , se aquilo nao foi falta desisto o futebol esta morrendo cada dia mais!]]></document><document><![CDATA[Aunque para ser sincero, enseñarme algo así me ah aclarado un poco la puta locura que tengo ahora]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga Por eso pregunto, para ver cómo va. Igual la Silvia falsa del otro día está súper nerviosa. ¿Quién lo sabe?]]></document><document><![CDATA[Hay gente payasa de la que hace reír! Y payasa de la que gusta que los demás se rían de ella! Encuentra TU la diferencia! Payaso!!!!]]></document><document><![CDATA[@MirandaBogota Yo, a veces, siento lastima por ellos, cuando alguien propuso que merecían educación y poder termina… https://t.co/VR7rWxnw3o]]></document><document><![CDATA[@estephen6 @verwencita @iescolar De dónde sacas la información y pork , ahora resultará k un ciudadano sin interese… https://t.co/OVkxYmkpTT]]></document><document><![CDATA[Mientras exista el socialismo, no va a haber justicia. Si la Justicia Social es parte del socialismo, entonces debe… https://t.co/7KT6EywEkE]]></document><document><![CDATA[@AbrirBrechaCor Yo también os quiero ver en la calle por un día, compañer@s. Y el resto del año en un trabajo digno… https://t.co/3m7NRe0gZl]]></document><document><![CDATA[Sacra Capilla del Salvador #ubeda #jaen #andalucia #jaenparaisointerior #renacimiento #plateresco #joya… https://t.co/JMExtuNjlQ]]></document><document><![CDATA[Comienza la segunda mesa redonda 'La agenda - Mujeres, paz y seguridad', moderada por el Embajador de España y miem… https://t.co/IbdrdWVeKH]]></document><document><![CDATA[@Oscar64855961 @XschiapX Sabes quienes fueron los unicos que no dejaron Votar en españa? Durante 40 años ademas....… https://t.co/yFGqLJ1SYY]]></document><document><![CDATA[Nada, ni nadie, ni ningún debate va a cambiar el sentido de mi voto. #ValorSeguro… https://t.co/tL3u4f3tkM]]></document><document><![CDATA[Escuchando a @MayoSoraya en el evento central de campaña de @CsCastillayLeon junto a @Cs_Zamora_ @Albert_Rivera… https://t.co/JHMZeSQKmo]]></document><document><![CDATA[SEMANA SANTA 2019 CON LA 🎼 BANDA DE MÚSICA 🎼 VIRGEN DE GRACIA 🎼 DE CASTILBLANCO DE LOS ARROYOS  🎼 EN  🎼 LA LINEA DE… https://t.co/N221rSIDWl]]></document><document><![CDATA[@JdSandovalCOQUE @fplasenciaperez @A_Farnesio93 @xavialba76 @FranGallego Nunca mejor dicho: https://t.co/9fQ99abniK]]></document><document><![CDATA[Asi llevamos algunos desde hace años. Y antes de existir redes sociales era por messenger...]]></document><document><![CDATA[@EliGP You cannot predict how many seconds the Toyota are gonna be up in front.]]></document><document><![CDATA[Bem. Passadas 2 ou 3 horas de merecido desfrutar, temos de lidar com a infelicidade do FCporko ter ganho 1 ponto. E… https://t.co/hxB4jc3TDj]]></document><document><![CDATA[«Si no estamos instruidos, no sabremos cuán viejas son todas las nuevas ideas»]]></document><document><![CDATA[@JosepM63590675 @berguetanu @maskanalla @Telasmarineras @Eliaek @twighard @lolaenrique74 @radiopolla @08880Ab… https://t.co/GtfmUT4gLG]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs @jancelbes @Pablo_Iglesias_ Muy bien Pablo, eso es lo que hay que decir está campaña]]></document><document><![CDATA[@kike_mateu @Atleti Revisar la falta a Sobrino que no se pita antes del gol de Correa. No se pita y no se revisa]]></document><document><![CDATA[@marquesdemoya No, yo no quiero eso, yo quiero lo que dije, que no es lo mismo. Antes que la doble vuelta me quedo… https://t.co/hUbqDCRrdo]]></document><document><![CDATA[Graças ao Mr piracy consigo identificar autocarros e semáforos melhor do que ninguém]]></document><document><![CDATA[Enorme primer partido de estas guerreras. Competir contra un equipo y contra los nervios del primer dia.... enhorab… https://t.co/Vm32KoKjDR]]></document><document><![CDATA[La televisión pública al servicio del social-comuninismo. Así se las gasta ZPedro Sánchez. @populares… https://t.co/Ye4xSxrdfw]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @elchiringuitotv @recreoficial Jodeeeeeeeeeeeer, pero si ya conocéis su fama de gafe.]]></document><document><![CDATA[@lunamonelle Como somos un poco de pueblo fui con mi padre a una tienda de esas de productos rusos y acabamos compr… https://t.co/ncFwOnpeJL]]></document><document><![CDATA[#bodanavarra #raquel #asier #marcilla #peralta  Vamos pareja!  Tenéis el día perfecto. 😁🍾 en Peralta, Navarra, Spain https://t.co/OzlgbpR2Ym]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? El gobierno del frente popular saqueó el Banco de ESPAÑA el año 1937. Dónde está ese oro.  Quién… https://t.co/RIlHYhDr2d]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Todavía están con ello  te lo explico Ramos fue a hacer daño y Messi fue a protegerse]]></document><document><![CDATA[Definitivamente, el último episodio será algo difícil de superar por cualquier otra serie televisiva en algún momen… https://t.co/zvNLJ5jyef]]></document><document><![CDATA[Hace siete días visité la catedral de Notre Dame y hoy me siento muy afortunado al ver esta triste noticia. Siempre… https://t.co/YC45MNEOz8]]></document><document><![CDATA[@truthandfiction I'm sorry about your situation expirienced in Venezuelan airport! This is the common reality that… https://t.co/gyQzrgPt7F]]></document><document><![CDATA[Liga Endesa final primer cuarto Real Madrid 24 - Cafés Candelas Breogan 24]]></document><document><![CDATA[Faro de Torre del Mar (Málaga) entre la niebla @SonyEspana @ZEISSLenses @axarquiaAPTA @axarquiaAPTA @Ole_Andalucia… https://t.co/0esQ76mnDc]]></document><document><![CDATA[@mundoficcion Y no había más espacio, no? Que das caaaalooooor, quillo!!! 😂]]></document><document><![CDATA[https://t.co/8XUWxdSkGW. Excelente lista de mujeres y hombres grandes profesionales, comprometidas con hacer de Águ… https://t.co/Qpo2JTCNs3]]></document><document><![CDATA[@raulantoncom @BeverlyGili @xxandr0meda La dona en sí es prou parodia,amic jejejeje]]></document><document><![CDATA[Hoy escribo sobre lo que @PSOE, @populares, @CiudadanosCs, @ahorapodemos, @iunida y @vox_es    prometen en sus prog… https://t.co/RdsfoYvw8X]]></document><document><![CDATA[Primer vía crucis marinero de Mazarrón. Lunes santo https://t.co/EW9ZfNqz7v]]></document><document><![CDATA[Serpiente cruzando el camino. en Parque Nacional de Doñana https://t.co/Xyr2skUZ0v]]></document><document><![CDATA[@Paula_Turner2 @AmbJohnBolton So the communist who backs Maduro’s blood thirsty dictatorship are in it just for ide… https://t.co/8k7SlJLX9Q]]></document><document><![CDATA[🌹Hoy celebramos el cumpleaños del @PSOE, 140 años de historia al servicio de España, luchando por los derechos, las… https://t.co/WVAh9ixiIU]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/tldcGMjwj0]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree @matanueve @DirtyHarry155 La espeleología de buzos es lo peor 😂 me daría pánico.]]></document><document><![CDATA[Este vota a VOX para que le salga gratis el billete de vuelta a su país]]></document><document><![CDATA[Si hubiera listas abiertas en las #EleccionesGenerales28A y una sola circunscripción única la gente podría votar pe… https://t.co/b2qGPLxzlV]]></document><document><![CDATA[Siempre digo que si me entero que tengo alguna vaina terminal me tatuo la cara porque ya que coño.]]></document><document><![CDATA[@diariARA @maiolroger I ara et toca "mendigar" al Sánches per una cadira després de dir per tots els costat que amb… https://t.co/UmPui1QAfF]]></document><document><![CDATA[@marianokestel @BAENegocios Todos te la cantan como que es fácil hacer hoyo en uno, pero en realidad se lo pasan er… https://t.co/ueujXnDRrc]]></document><document><![CDATA[¿La 🥩 definitiva de GAM? (y de GAMADV-X)? 🔎👉https://t.co/UlXV0QmXVe https://t.co/qayds7w6wD]]></document><document><![CDATA[@Patriota8225 @carrusel No encontrarás a nadie que, habiendo practicado ambos deportes a un buen nivel, opine de es… https://t.co/WrvPISfkRx]]></document><document><![CDATA[🔴Mañana cumplimos  #140añosdehistoria y este #1demayo #diadeltrabajador es especial para los y las #trabajadoras y… https://t.co/fFypvbIIJ8]]></document><document><![CDATA[El 28-A deja fuera del Congreso a Maroto, Mari Mar Blanco, Lasquetty y los toreros del PP y Vox https://t.co/KjQZZK8lop vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@_likemanu_ Primero deberías hablar de sus padres no del niño, que es demasiado pequeño para echarle la culpa de na… https://t.co/rmZhwLIvjR]]></document><document><![CDATA[@s4lk0 (el que lo organiza y subvenciona es anti lgbt, pro armas y derechista estadounidense)]]></document><document><![CDATA[@cataboc Chao Cata!! Que solo lleguen cosas buenas para vos y la familia, en tu nuevo destino.]]></document><document><![CDATA[Chúpate esta Domald Trump!!!! El muro de Málaga, pagado por los malagueños! Aprende del PP de Málaga https://t.co/pllEuLXxPQ]]></document><document><![CDATA[Finalmente... com a versão do iOS 12.3 beta 2, o @AppleMusic ativou e começou a melhorar a minha aba “Para si” com… https://t.co/k8w0Pfe2py]]></document><document><![CDATA[@rul0u_ @fdefernando20 Si, el matrimonio es una forma de asociación de carácter religiosa entre personas heterosexu… https://t.co/v7PGRQsCsI]]></document><document><![CDATA[De esto también va el votar en las próximas elecciones. Yo lo tengo clarísimo quien se va a llevar mi voto.]]></document><document><![CDATA[Hoy toca saber un poco más del lado personal de nuestros candidatos. @mariadelamiel @rut_merino @Tonicanto1… https://t.co/RTVOoHNwts]]></document><document><![CDATA[This is my #face when I discovered new things, #tricks , #ways to #play my #guitar The 🎸 always amazes me and makes… https://t.co/3HHB3ad2dv]]></document><document><![CDATA[No son vencedores dan pena que los españoles se ayan equivocado el totalitarismo acabara con las libertad y pondrán… https://t.co/H9Y9L1CrgV]]></document><document><![CDATA[Porra. ERC - soberanistas 12 Psc - psoe 11 Ecp 7 C'S 5 Pp 3 Vox 2 FR 0-1]]></document><document><![CDATA[El granero   Te vi volando distinta,  con la sonrisa de fiesta,  atrapada en el granero  como una libélula.  Hay ar… https://t.co/SRsnRmU9AU]]></document><document><![CDATA[I'm at Adolfo Suárez Madrid-Barajas Airport - @aena in Madrid https://t.co/49LG4HtJPX]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ Lo que pedimos muchos ciudadanos ( incluidos muchos con NIE) es que si quieres venir a ESPAÑA ( y serás… https://t.co/PiaKeyCKAV]]></document><document><![CDATA[Mark Knopfler, Leyenda!🎸  #markknopfler #concierto #live #directo #direstraits #musica #Rock #leyenda #bandasonora https://t.co/5V5TxRNrcf]]></document><document><![CDATA[I want a documentary about how they filmed Netflix’s Our Planet documentary. It has even more amazing shots than Planet Earth. Geez.]]></document><document><![CDATA[Não foi além do 23.ºlugar que dá acesso ao Top 20, mas deve melhorar nos TL2.   Vamos Miguel! 🇵🇹🦅 #SpanishGP… https://t.co/JsmiODCon1]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @molivaresh @elEconomistaes No dice como y si lo hace con sus socios del PP será de risa. Se asocia… https://t.co/ff2rWmLQUQ]]></document><document><![CDATA[Mira este artículo: @Ander_Gil (@PSOE): "No es el momento de hablar de sillones, sino de programas" -… https://t.co/snsmrm1Pc1]]></document><document><![CDATA[10km para las piernas hoy con un ritmo suave. Después de los entrenos fuertes de esta semana hay que hacer rodaje,… https://t.co/C4LPXpYi52]]></document><document><![CDATA[@ManuB72179071 @Galopante21 Y yo pregunto : Porqué no se refugian en la embajada de los Estados Unidos ?]]></document><document><![CDATA[Eu nem sou muito de falar disto mas eu noto uma diferença abismal em mim em relação ao que era há 1/2 anos]]></document><document><![CDATA[El CD Pozoalbense Femenino y el Málaga CF,B, le hacen el pasillo de honor a los Alevines de Charaf y los Benjamines… https://t.co/nituV9ILqz]]></document><document><![CDATA[Hay que ser un indigente moral para acusar de “insultar a los paisanos” a una gente que tuvo que salir escoltada po… https://t.co/zqpQR1uOa9]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Catedral-basílica de Nuestra Señora del Pilar de Zaragoza https://t.co/jTTzJ1DA8J]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 30.10 km in 1h:44m:22s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@carlosbardem  Tu eres cultura, con esa pinta de yonki y sin saber leer?]]></document><document><![CDATA[Gran victoria del @RCD_Mallorca que nos hace vivir, soñar en la primera https://t.co/5KrIdD8MtQ, si se puede]]></document><document><![CDATA[@gradercrash @psyqueshake Pueden ocurrir diversas situaciones pero al que le moleste, esta actuando en contra de fa… https://t.co/Ju5YkMVjvg]]></document><document><![CDATA[Ejemplo de hdad, ejemplo de superación, ejemplo de saber estar, ejemplo de superación, ejemplo de barrio, ejemplo p… https://t.co/GjUScenYS1]]></document><document><![CDATA[Me pidió datos como mi número de cuenta y nombre y me daba 210€, porque me quería pagar 30€ de envío, claramente pa… https://t.co/sCBklAEDG5]]></document><document><![CDATA[A la finalización de ambos cursos los alumnos/as realizarán 80H de prácticas en empresas que complementarán la part… https://t.co/YEumtDhF8d]]></document><document><![CDATA[Señales de mi Alma, contigo...corazón de corazones! ;)  #contigomismo #contigo #amor #señales #alma #nofilter… https://t.co/GERkHTV6XD]]></document><document><![CDATA[@gabygalarragav y yo siempre camino por la gonzales y el mirador de guapulo 😱]]></document><document><![CDATA[Si rebajamos IRPF (máximo 40%) y Sociedades (máximo 20%) y suprimimos Patrimonio, Sucesiones y AJD, dejamos de reca… https://t.co/tVwOBntgPj]]></document><document><![CDATA[Hoy vamos #PorEsaCopaLinda   Si lo dijo él #Capitán se cumple! Todos en equipo #VamosAporElTriplete #FCBarcelona… https://t.co/kEfBL8wupJ]]></document><document><![CDATA[Tarde de procesiones #semanasantaMartos lo que me llama la atención la #iridiscencia @ecazatormentas @sam11_pearl… https://t.co/XqVQwwAcRk]]></document><document><![CDATA[Tremenda granizada y tromba d agua en montesión #Granizada #JuevesSanto @elllamadorcsr @tiempobrasero… https://t.co/sxiLqJXpIb]]></document><document><![CDATA[Los viernes sin una buena dosis de humor, no son viernes... https://t.co/MJkgDUIsnR]]></document><document><![CDATA[Primer sábado de mayo junto a nuestra Madre del Carmen. Flor del Carmelo, Viña Florida. Bendita sea Tu Pureza. https://t.co/ExenCHBw04]]></document><document><![CDATA[@lluismolins14 @FCVilafranca @GerardBoSo Lluis, es que el Gerard esta com un nen]]></document><document><![CDATA[@alfonsosl @ChapuApaolaza @PartidoPACMA @lau_duart @EspejoPublico Se me olvidaba.  MENTIROSO]]></document><document><![CDATA[#L6Napactar  La mesa de políticos la podrían dominar mesa de indigencia intelectual. Buenas noches. Desconecto]]></document><document><![CDATA[Después de un buen pulido este precioso #PorscheBoxster ya puede volver a la calle #BuenosDías @carrepairstystem… https://t.co/mnVDEvUty6]]></document><document><![CDATA[El machismo presenta a los hombres como víctimas, pero calla que lo son por las conductas de otros hombres...… https://t.co/WLENiH9EmA]]></document></documents></author>