<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@livialisandro O chá de revelação da minha filha foi a médica perguntando se já sabíamos o sexo, e eu dizendo "é me… https://t.co/YokZFdEJXa]]></document><document><![CDATA[@MariaPLaya @PabloConde Siempre he pensado que los que quieren exhumarlo son los que quieren revivirlo.]]></document><document><![CDATA[Muchos besicos y abrasos chillaos del iaio lokuelo para tod@s,EstosSonLos #Listos,QNosGobiernan ListosDeLISTAS Deud… https://t.co/W3hEMkwBXl]]></document><document><![CDATA[Hoy y siempre seremos un equipo y más que eso una familia todo esto que nos a dado este club se lo tenemos que devo… https://t.co/IdXaujOl2r]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @Senadoesp Encuesta https://t.co/a90WUF9DHg  el PSOE 129 diputados, PP 75 diputados, Ciudadanos 49 di… https://t.co/6OVMk7Fse6]]></document><document><![CDATA[@alexsanspacheco 100% de acordo o outro virou PTralha enquanto o primeiro resolveu actuar como se deve ser]]></document><document><![CDATA[Another week to make progress 💪💪. espmensfour @torrewear trilandnutrition @FedeEspRemo . #rowing #mensfour #teamesp… https://t.co/YmsqgOedlv]]></document><document><![CDATA[‘Al sitio donde voy, quiero entrar ligera.’ Me ha conmovido #dolorygloria Cuando La ficción aparece entreverada por… https://t.co/9EXAfHvrhU]]></document><document><![CDATA[RETWEET TO WIN ANY OF THESE FANDOM'S MERCHANDISE!   - Dolan Twins - BTS - Ariana Grande - Shawn Mendes - Harry Styl… https://t.co/ApsR7uKIeO]]></document><document><![CDATA[Echo de menos comentar contigo las mierdas de películas que veíamos cada uno en nuestros planetas]]></document><document><![CDATA[Feliz día, empezamos mayo. #Denia #CostaBlanca #ComunidadValenciana https://t.co/XCcpptNic4]]></document><document><![CDATA[Domingo, Sol, tiempo libre y el cielo azul #sunday #toledo #spain #blue #sky en Toledo, España https://t.co/UHHVOvnr6y]]></document><document><![CDATA[@boIchevica @castellanapura Bueno, algo habrán tenido que ver los cientos de miles de soldaditos yankies que tambié… https://t.co/JlgZsKjQ2q]]></document><document><![CDATA[Los EQUIPOS son sistemas complejos vivos @Llcortes14   De ahí el mérito de poder llegar, jugar y competir estos p… https://t.co/z5Pve2TxBK]]></document><document><![CDATA[Podemos llevará a votar a su militancia y el 90 % exigirá gobierno de coalición o elecciones q permitirán a los sim… https://t.co/cij4ACbSGm]]></document><document><![CDATA[@iescolar Por cosas como estas y la cloacas, tienen más mérito estar donde están, que es dando guerra a los partido… https://t.co/z80AIuABrt]]></document><document><![CDATA[Mi bandera #Chilena flamea al viento en lo alto del #RealClubNautico de #Palma #RCNP #PalmaVela #2019… https://t.co/dbfTqk0mlm]]></document><document><![CDATA[Sigue el”Especial Elecciones” de Vicus Radio a partir de las 19:59. #EleccionesGenerales28A en Vigo, Spain https://t.co/TImDmEwPpk]]></document><document><![CDATA[Ojú lo que viene!!  Alarma de Lluvia - 19:00 https://t.co/MRjv8u5f9h https://t.co/0XQyELjTWA]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @CDNavega. @USCFbase Alevín D 5-6 @CDNavega. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Otro motivo para suprimir la absurda prohibición de publicar sondeos es que Rivera acaba de decir que los sondeos n… https://t.co/mhervmVKRe]]></document><document><![CDATA[El Nazareno del Puerto de Santa María entra rápido hacia la iglesia. Tormenta por sorpresa #SSElPuerto19 https://t.co/81OXGQjaOV]]></document><document><![CDATA[Sencilla a la par que discreta 💁🏻‍♀️💕 #BuenosDias . #beertime #beard #fashion #menfashion #capslover #capslab #beer… https://t.co/5rQ4WqmtPk]]></document><document><![CDATA[@NetflixES "Olee que guapo" en respuesta a mi foto de la orla de la Universidad.]]></document><document><![CDATA[Que razón lleva al hombre  imponerse a otro por la fuerza? Atención,  pregunta...por 25 cts..]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @tulipeltercer @77populacho @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011… https://t.co/HyYngWXsgr]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías especialmente a esas personas que siempre están dispuestas a echarte un cable. https://t.co/UeWzENFkio]]></document><document><![CDATA[@javierfpanadero Pero sabemos que no es así.  ¿Por qué nadie habla de condiciones económicas "pagadas por el estado"?]]></document><document><![CDATA[@Movistar_Riders hola, os he enviado un MD. ¿podríais echarle un ojo por favor? Gracias.]]></document><document><![CDATA[@AzoteDeLaVerdad @carlesenric Lo de Coripe es una tradición secular de la festividad del Domingo de Resurrección, a… https://t.co/zkvhAuCkb0]]></document><document><![CDATA[@crispina_79 @angelgarridog Ni tiene delante ni detrás, "sólo buchaca que llenar".]]></document><document><![CDATA[¿Conoces este lugar? Es en Viveiro en el norte de la provincia de Lugo. Se conoce como Os Castelos y está en la pla… https://t.co/IlA6g86UbL]]></document><document><![CDATA[@Bufigol Las feminazis no desaprovechan ni una sola ocasión para meter su mitin sobre la violencia "de género"… se retratan ellas solitas]]></document><document><![CDATA[@Victagua Mil gracias! Esperamos poder ampliar aforo para que venga mucha más gente :)]]></document><document><![CDATA[@nicolas02727 @nacionaloficial Es más, hablar de un partido según lo que usted me dice es que se manejó en el medio… https://t.co/24usSNJHU9]]></document><document><![CDATA[La falta de empatía, respeto y profesionalidad de esta pareja de agentes pagados con un extra que sale de nuestros impuestos es denunciable.]]></document><document><![CDATA[Este otro #huerto sí que luce mejor, una #agrivultira #biointensiva da muchos más beneficios que la #agricultura tr… https://t.co/kdn3PtrGO6]]></document><document><![CDATA[@TractoriaPhil fraCasado se ha dejado coleta y será FrayCASADO,el solito ha enterrado al PP, bueno con ayuda de las monjitas k eligió]]></document><document><![CDATA[Desde la Plaza de la Seu de Barcelona y en una mañana gris, cuando eran las 11:11 de ayer jueves, vemos una gran co… https://t.co/D7AE1pwYgX]]></document><document><![CDATA[“Emocionarse vale menos que competir y pensar mucho menos que batir un récord del mundo de cualquier cosa. Lo munda… https://t.co/2qw1El47xA]]></document><document><![CDATA[Feliz día de #StarWars #MayThe4thBeWithYou #StarWarsDay 🌌🌌🌌🚀🚀🌔🌕 https://t.co/0rDvODE4Z0]]></document><document><![CDATA[@sergimet Enhorabuena @sergimet, espero que te la aprueben, pero ya sabes donde tienes que confirmar tu doctorado d… https://t.co/fzvUksNV9L]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett @JorgeBustos1 Tal vez, en ese caso amigos, además de bebida y comida, necesitaríamos una bonita hab… https://t.co/SqkASWHXL4]]></document><document><![CDATA[@Xavier_Rijos10 Well there is no reason for you. For me and the other 400 people with me there was so... No, its not nonsense]]></document><document><![CDATA[@maxcf @alvarofontela @RaiolaNetworks ¿Diseñas webs y llevas webs de clientes como si fueras un administrador de si… https://t.co/kjvmuXSzu7]]></document><document><![CDATA[Hora de levantarse y de tomarse,#eldescafeinado. en Rute, Spain https://t.co/QRJfmrsXHz]]></document><document><![CDATA[@DieVierSterne @isaacfouto Lo peor de todo es que ni se molesta en disimularlo. Lleva desde el primer partido con V… https://t.co/1PohsOYnbH]]></document><document><![CDATA[Lo primero que hice ayer al llegar a Madrid, es comerme unos callos en viavelezmadrid  con una Manzanilla Pasada en… https://t.co/InkMLm0ZQT]]></document><document><![CDATA[@Sunamitatheone Para mí la segunda mejor película española de todos los tiempos, después de Amanece que no es poco.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.10 km in 29m:05s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Si realmente amas la naturaleza, encontrarás la belleza en todas partes. (Vincent Van Gogh)  Cascada de San Estevo… https://t.co/zythGpTXX9]]></document><document><![CDATA[@_marinabenitez_ @PSOE @ahorapodemos @iunida @CiudadanosCs Yo ya tengo mi plan del domingo, me levantaré temprano,… https://t.co/SedAQZOnXA]]></document><document><![CDATA[Y 45.677 balones tocados tras canasta de su equipo sin ser sancionado con tecnica.... https://t.co/pRlJDAGDbp]]></document><document><![CDATA[@DiegoRuanoPsi Totalmente de acuerdo, en mí opinión primero perfeccionamiento del gesto luego práctica para desarro… https://t.co/vo0KjLVMGW]]></document><document><![CDATA[Uno de los peores alcaldes de Madrid, nefasto. Una especie de Ana Botella, pero que se mantuvo muchos años. Una lar… https://t.co/0znKHwySE6]]></document><document><![CDATA[Hoy aplicación en nectarino R8 vía goteo en Prueba de Desarrollo @Sipcam_es de #STILOμRemover, bioestimulante micro… https://t.co/iggUrrI82J]]></document><document><![CDATA[Bueno de camino hacia la Nova Creu Alta tres autocares uno del Castellón y dos de aficionados espero que nosotros s… https://t.co/VDSgERGond]]></document><document><![CDATA[Cinco palestinos más mueren por bombardeos iraelíes y ya son 14 los muertos en Gaza desde el viernes. En Israel han… https://t.co/5zBxVTKs3r]]></document><document><![CDATA[@pedroml É verdade. Programas televisivos fazem juz à previsão de que, com a desqualificação continua do espaço de… https://t.co/p9gmOHy236]]></document><document><![CDATA[Castigo y redención de Agustín de Foxá https://t.co/ZYeT30HfAU vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/p1M1iRhELL]]></document><document><![CDATA[@alexspganolo @RealMurcianismo Vaya partidito... a ver si pudiéramos tener por fin un año normal.]]></document><document><![CDATA[El único argumento que yo acepto contra el capitalismo es el que en un sistema socialista hallado y visto, no habría existido.]]></document><document><![CDATA[En @premier_tiempo os traigo la previa del Burnley - Manchester City de mañana. Mañana toca ser claret… https://t.co/CSbTFmKB4W]]></document><document><![CDATA[Los #microplásticos llegan a las #montañas . Menos mal que la causa es el viento y no los guarros...  https://t.co/DHJ3yv9QKq]]></document><document><![CDATA[A parte boa de estar quatro horas a frente do Fluminense é que não preciso viver momentos angustiantes como o de ontem.]]></document><document><![CDATA[@bbimbi Respuesta para la gran mayoria: 1) Si antes me caia mal Maduro, obviamente converse con ellos para convence… https://t.co/XuaxBM5Ara]]></document><document><![CDATA[AMPARO       E       L       I       R                   2019.       Ó       N https://t.co/7E7hUryapB]]></document><document><![CDATA[La pareja de la prima de Malú, cabeza de lista de Cs en el municipio donde vive Albert Rivera https://t.co/PD2E4kVO7V]]></document><document><![CDATA[@jmarevalo68 Si, MAME es la Catedral de Reimns bombardeada por los alemanes en la Primera Guerra Mundial.]]></document><document><![CDATA[Melhor sensação depois de uma noite é chegar a casa, descalçar e despir e por fim me enfiar na cama]]></document><document><![CDATA[@alitrenado98 @dcejudooficial @Marta_Gr98 @CSilva ¿De quién será la culpa? 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@nomasfungi @PuraAriasRodrg1 @sanchezcastejon @PSOE @socialistes_cat Batasunos, Secesionistas, adoradores de Satán... Más mierda a lanzar?😂]]></document><document><![CDATA[@tildegm Vamos a ver el torneo mas prestigioso es la copa de Europa o Champions como le quieras llamar eso da lugar… https://t.co/pQAzsrnfzK]]></document><document><![CDATA[Que guantá le daba al que abre el paraguas a la primera gota delante de un paso....]]></document><document><![CDATA[Deberíamos hacer un recuento de cuantas verdades ha dicho @pablocasado_  en el #DEBATEenRTVE  https://t.co/MjKFbZ7Py8]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse @IreneBostonCule Incluso en la tv cuesta trabajo ver la posible mano y en cualquier caso es clarament… https://t.co/0S3LZZqJU7]]></document><document><![CDATA[Finca antigua. #Hinojosos #lamancha #lamanchabtt en FINCA ANTIGUA https://t.co/30xnBy6Rz6]]></document><document><![CDATA[Gracias por enseñar al mundo esto, que venga ahora el idiota @agarzon hablarme de derechas o izquierdas...… https://t.co/fKNnZrSlWF]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA al loro con los "expertos" en seguridad]]></document><document><![CDATA[@jojalonta @Ronaldo @victorfdez21 @javimoyano7 @BorjaFF @OscarPlano @pmf1995 @fdprvalladolid Esto si era fútbol, es… https://t.co/6VQGA3I09C]]></document><document><![CDATA[Eu sou do tempo em que não se escrevia no twitter tudo aquilo que nos ia na alma...]]></document><document><![CDATA[@JMRELI No se notaron las tarjetas en el primer tiempo en que ibamos ganando por 2 a  0 .]]></document><document><![CDATA[Promedio de encuestas más recientes https://t.co/UWqhaFIzII https://t.co/Eo3uWJlBIX @kikollan @el_pais]]></document><document><![CDATA[@Andalusian69 Ahora responde .... para ti es normal SI o NO ... responde es fácil]]></document><document><![CDATA[DOBLE FILO DE LA TRAICIÔN!!!          !!!  ABC. !!! https://t.co/2L0f2rRsO9]]></document><document><![CDATA[‘Pose’ revela la cartelería en B/N para su segunda temporada (estreno 11 junio) y es 😍  https://t.co/U8T2S3IhVF]]></document><document><![CDATA[Creo que los jugadores están deseando echar a @QSetien da la sensación @RealBetis]]></document><document><![CDATA[Hay toros valientes como Marius, que vencen su timidez y se acercan a comer de la mano La ineptitud es infinita.]]></document><document><![CDATA[Daikiri on the beach in #Galifornia 😂 @sarymari https://t.co/hVXaggC3pn]]></document><document><![CDATA[Muy feliz jueves gente buena. en Barcelona, Spain https://t.co/6iaPThnX9I]]></document><document><![CDATA[I just finished running 14.73 km in 1h:09m:12s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Tiene toda la razón @Pablo_Iglesias_ sobre la impertinencia del naranjito. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Es difícil escribir un tweet más malintencionado y sectario. Podría incluir los puestos de trabajo que ha creado, l… https://t.co/MDObOgWFmm]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 Los mitines son completamente irrelevantes, sólo sirven para el autobombo a nuestra costa. Se derrocha e… https://t.co/nAtHfzmSbe]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal Este Tipejo siempre me parecio un Tarao y con estas afirmaciones lo corrobora !!]]></document><document><![CDATA[@kikovegar A mí Aquaman me parece muy genérica, Shazam sí que tira por un estilo algo diferente. Dentro de Marvel:… https://t.co/1NZqbYwNb1]]></document><document><![CDATA[@cdr_nl Puigdemont live ara a @tv3cat a #faqsloltv3 @TRoderic @EliasLM84 @manolomata @rourevlc @giuseppegrezzi… https://t.co/tczJaEoNJ4]]></document><document><![CDATA[Terminando de tapear en Valencia en Casa Montaña https://t.co/u3broydFA8]]></document><document><![CDATA[Muere en Nueva York a los 91 años  el filólogo académico y poeta murciano Gonzalo Sobejano.  Las letras hispanas de… https://t.co/iKx1XutZg5]]></document></documents></author>