<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@randymeeks Hay que ser rata para apoyar solo a tu partido cuando ganas elecciones. Es una actitud un poco "madridista"...]]></document><document><![CDATA[Cuadrar un rectángulo en los Elementos de Euclides #FESPM #HistoriaMatemáticas Iolanda Guevara @fespm_es iol_gue_ca… https://t.co/k6anBEI5Di]]></document><document><![CDATA[@fabiomb @amartino Joder...ahí también vais servidos de pelotudos 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Ruta al mirador de la Diezma, la vista más completa del norte del Moncayo https://t.co/BP9ElfX9wK]]></document><document><![CDATA[@DaniFdezR Dani tienen un plan al menos. Otras cofradías por dimensiones de cortejo o tronos es imposible que sean… https://t.co/HWmpicJgg2]]></document><document><![CDATA[@PoteitoFilms @BorracheroAli @anna_moliner @AmaiaSalamanca @BambuProdu @antena3com Guauuuuu... Una gozada !!!]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @jcuixart ¡¡"ESPAÑA "no es un juguete pero mire usted en ella tenemos derecho a ESTAR y en su caso JUGAR TODOSSSSS"!!]]></document><document><![CDATA[@diegoibanez Por cierto, Diego, gracias por defender tu postura sin insultar, sin esconderte de fakes, nombres inve… https://t.co/b9Fy4VNYeE]]></document><document><![CDATA[Today is where your book begins, the rest is still unwritten. en Praça do comércio - Lisboa https://t.co/sgwlh4krK5]]></document><document><![CDATA[Buena prueba y buen test para hacerse a una #ACB en la que podría tener hueco en Sevilla. #BetisBaloncesto]]></document><document><![CDATA[@EncarnaRBaleato Muchas gracias. Se ha compensado con la maravillosa respuesta en TW por docenas de compañeros. Sois COJONUDOS]]></document><document><![CDATA[@SergioCanellas @A_definitivas Amigo @SergioCanellas la admiración y el cariño son mutuos. Además tú sales mejor en… https://t.co/gqJWzqQPe8]]></document><document><![CDATA[@jemayfe @Irene_Montero_ @pnique Pero es que habla de solvencia bancaria !!]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @La_SER Con permiso,y desde el respeto, siempre (o casi) solemos alvidar el dato más importante por pe… https://t.co/1k501AdPSP]]></document><document><![CDATA[@PacoZpower Tu te ríes, pero todos los días me mandan mensajes para asesorar a la gente en el gym, vamos, al siguiente le cobro!]]></document><document><![CDATA[@AlvaroLuna87 @cronicasdefauna @DRMegafauna @BoixRichter @SrBelizon @Letirroja Dos “virotadors”. En el clip solamen… https://t.co/zgZg6kyiNe]]></document><document><![CDATA[@WikyLady @YosebaZ Lo de "ciclista independentista" no sé por dónde cogerlo. A ver es un ciclista que pasa de va po… https://t.co/hpKP2wvqLk]]></document><document><![CDATA[@rojogmc @iescolar Aunque tanto al uno como al otro quién nos ha impuesto este factor ha sido la Merkel, que nos qu… https://t.co/2PUpoA6S1a]]></document><document><![CDATA[@TrailAndalucia @MedioAmbAND @AAMM_And Ni idea, solo he leído que "Huelva te mira" ( @HuelvaTeMira ) ha propuesto e… https://t.co/IZKno7fPO3]]></document><document><![CDATA[@diosaltani Esa confianza que transmite Víctor Sánchez del Amo no me cabe duda que contagia a cualquiera. Con todos… https://t.co/OzbrfYvjQZ]]></document><document><![CDATA[@laeradehorus Creo que no has leído el artículo. Lo que planteo es que se produzca un debate respetuoso y democráti… https://t.co/OzRBTrSffj]]></document><document><![CDATA[Si corriendo no consigues tu objetivo vuela detrás de él 🏃 https://t.co/Irml0G69Pj]]></document><document><![CDATA[@filipo_i @elenay29 @eldiarioCultura Nada nuevo: intelectuales (?) de la hoz y el martini. Todos colocados y/o subv… https://t.co/IRr1EXXqAF]]></document><document><![CDATA[os ir ningures porque non hai ningún CC pechado, porque teren un CC pechado é parvada, xa que nunca chove e éche bo… https://t.co/vx7qoyidV9]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @Fgarea @jordialapreso Cuando organice un acto que lo haga a su deseo... es un edificio publico...… https://t.co/arsmzIaFso]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo Serán para ti un desastre para mi un triunfo, el pp a la mierda y lo bueno que entre todos los fascista… https://t.co/R7M47KlKwu]]></document><document><![CDATA[@DieBatsuDie Ni idea del tema pero yo no haría caso de alguien de twitter para ese tipo de temas]]></document><document><![CDATA[Mucho poner algunos su pesadumbre por Notre Dame y en su interior es un gozo ver destruirse todo lo relacionado con el cristianismo]]></document><document><![CDATA[@deolhonasuamala @BoyzSpace @IM_ImperiosMen @Boy_Curious_Boy @Galerito8 @Novinho_negro @dynhomagrinho @putobhz… https://t.co/0cngHiXsmx]]></document><document><![CDATA[@Kyuni Y supongo que con un primer trabajo alimenticio que te permita tener lo otro como hobby :/  Mira que he gana… https://t.co/XGyQxwI3bu]]></document><document><![CDATA[What the fuck are you talking about??!! https://t.co/4UGHdG6g3N 🎬🎥 #actor #filming #model #character #scene #script… https://t.co/NGiLa6LyNC]]></document><document><![CDATA[@Hdad_del_Carmen Magnífica entrada en carrera oficial de la Hermandad. Todos muy bien. Aguantando el tipo y mucho m… https://t.co/qJNKv5hpnQ]]></document><document><![CDATA[@AmnistiaOnline @amnistia @JMVivancoHRW @UNWatch_es @ONU_derechos @mbachelet @beatrizbecerrab @Europarl_ES… https://t.co/bpFoLPO0eJ]]></document><document><![CDATA[Pues no podré ver #AvengersEndgame hasta la semana que viene... Pero es por una buena causa. Ya lo veréis. Ya tendréis noticias... ☺️]]></document><document><![CDATA[¿Qué ente de control le va a prestar atención a la cantidad de irregularidades de la #BodegadeFico ?]]></document><document><![CDATA[El alcalde de Sevilla, @JuanEspadasSVQ, llama al voto útil y apela al efecto @sanchezcastejon pidiendo el voto de q… https://t.co/mdYTPE49dX]]></document><document><![CDATA[Ya estamos de vuelta por twitter !  No quería spoilers y dejé estas mierdas 😂]]></document><document><![CDATA[@pmjuiz @marcosandre_9 @UDLogrones Las sensaciones son inmejorables para el playoff Pedro!!]]></document><document><![CDATA[En realidad me cago en todo porque   yo intentando adelgazar: vamos loco, fit total, gym dieta pim pam  el universo: vecina con bizcocho]]></document><document><![CDATA[El detenido por dirigir una web neonazi que apoyaba a Vox ocultaba 2.690 fotos y vídeos pedófilos https://t.co/ITrE9GKvGR]]></document><document><![CDATA[Que si, que no son horas, pero lo vamos a publicar 😍. El domingo es vital para nuestro @AtlTomelloso. Los partidos… https://t.co/ce09DwZj1V]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del concierto de música festera con la Asociación Musical Virgen del Remedio de #petrer #ciudadanos… https://t.co/mSJ17p1Myl]]></document><document><![CDATA[@tferrerm El problema es que el euskofascismo y el feixisme nostrat ya están normalizados hace décadas, y después d… https://t.co/RDP6jCj2pm]]></document><document><![CDATA[Hay elecciones duras en esta vida 😆 ir en el coche de papá o en el de los tíos 🤷🏻‍♂️ #mismellismolonas en Restauran… https://t.co/ZE4dwVDeNN]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @MeteoCaudete @minervagra @Pauquechu @apuntoratge @llobiols… https://t.co/W16ylPu2pV]]></document><document><![CDATA[@DadaCero @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @bflasquetty @SOlleros @PROYECTOHUQUI… https://t.co/xmjNw7HNOZ]]></document><document><![CDATA[@jmmacmartin Y algo parecido podría aplicarse para evitar un 15-20% de desempleo mientras hay gente trabajando al 1… https://t.co/dgfJMCyfdd]]></document><document><![CDATA[Cs bombardea con anuncios en Facebook pese a no tener el visto bueno para hacer propaganda electoral… https://t.co/kcrw0bSTco]]></document><document><![CDATA[@JosephRayder Hummus de piquillo!!! Es lo mejor del Mercadona! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[@GabrielJMartin !Jolin! Gabriel ... a ver si los hombres vamos poco a poco quitandonos ideas erroneas sobre el tama… https://t.co/pGvn6jpeOz]]></document><document><![CDATA[@diegodelacruz Me temo que ya se empieza a sentir el buen hacer de los socialistas, todos los indicadores a la baja.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Creo que esa la idea(un catalán para rebatir) que Rivera no entendió.]]></document><document><![CDATA[Meto la mano en el bolsillo pequeño de la mochila y el primero que pillo.]]></document><document><![CDATA[Los candidatos @PopularesCeuta @guillermoceuta @dosantosfm @arbona_munoz acompañados por @juanBravoBaena recorren t… https://t.co/23rflGuXvw]]></document><document><![CDATA[Tres Necesidades #SSantaSevilla19 #ViernesSanto https://t.co/LXy8C7IrNx]]></document><document><![CDATA[@thejockandbear @Eight8ofclubs @QueerMeNow @SkyyKnox @Josh99official @RawFuckXXX 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@PVillacreces Muchos amigo, en cuanto llamas trifachito eso es faltar y lo sabes, te dejas perder por el color rojo… https://t.co/Yu6JPNyD29]]></document><document><![CDATA[@FGwynne @lagalerna_ Elige arma y padrino... eso de Springsteen no me lo repites en la calle, pájaro 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@AITOR_ESTEBAN en el Debate @24h_tve   "El Tribunal Constitucional no es un arbitro imparcial" #DebateRTVE #tatarlak]]></document><document><![CDATA[¿ Cómo qué que hago ? , sentado en el sofá ja ja. Has de sonreír más 🙊🙈]]></document><document><![CDATA[CITA EN LA GLORIETA: El Primero de Mayo de 1900 en Madrid, por Eduardo Montagut https://t.co/ABJheoHbkk vía… https://t.co/IKtviSvGCj]]></document><document><![CDATA[@Quehaydelomio4 Jijijijiji ojalá, igual eres mi mensajero divino,si es así ,te lo diré]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Lamento decírtelo, si estamos hay, pero creo que entre los destructores de España y seudo-derecha lo… https://t.co/jpLdIFYyFw]]></document><document><![CDATA[@MiguelVelarde O sea colaboracionismo es tratar de resolver el problema en que tú nos metiste con tu abstención y e… https://t.co/3scETvBLNM]]></document><document><![CDATA[@MarcLaCala Felicitats Marc hui es sant Marc i si plou la legenda urbana diu que ploura 40 dies seguits per l'agricultura una benedicció]]></document><document><![CDATA[De cuando la vida cotidiana se convierte en un continuo sufrimiento. https://t.co/TJoRofTMFF]]></document><document><![CDATA[@toniroldanm @ramonmateoes @cristinaapgar @JGToni @IgnacGomaGarces @CVLanzon @sancheztrinanes @_carloscam_ Son muy grandes!!!]]></document><document><![CDATA[@Jandricap El día que niegue la lucha de clases dentro de la propia organización, me podrás dar lecciones. Hasta en… https://t.co/bBsPMYxp3B]]></document><document><![CDATA[0-2 en el 20'. Y yo que quería hacer olvidar al Córdoba. https://t.co/NoPr6gOEVC]]></document><document><![CDATA[Hola holita, amiguitos. 🍰Triple choco cheesecake. . #cake #cheesecake #sweet #almeria #Almeria2019 #tarta… https://t.co/U5OFByV31z]]></document><document><![CDATA[Tijera sobre peine#barberiamadrid #barberia #barbershop #barber #ricardoluengopelukeros en Alcobendas, Spain https://t.co/lKKlzwIogX]]></document><document><![CDATA[No nos invitaron @LBesa 🇪🇸🇪🇸VOX apuesta firmemente por el mundo rural y ganadero desde el minuto 0, no como otros p… https://t.co/uSXs3InRn4]]></document><document><![CDATA[Nuestras políticas de vivienda han parado el 95% de los desahucios. Trabajamos por y para vosotros y vosotras. Po… https://t.co/7LdKVDIDcF]]></document><document><![CDATA[@GentlemensClost @Mastroi31855203 @TheMitchVaughn @KoryHoustonXXX Hola guápo 😋😃😋]]></document><document><![CDATA[@Amegoland @ladonnaemobile_ Niña Donna, ¿todo en orden? Qué pasa con las lavadoras.]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Tengo 54 años, no soy machista, respeto profundamente a las mujeres, sobre todo a mi madre y a mi hija, no… https://t.co/rfRlA7YPSf]]></document><document><![CDATA[@carapuchinhagz @Gabri2013 Falta poco para q visitemos todas las farmacias De Santiago...]]></document><document><![CDATA[@Marce_Manzano @Archisevilla1 @jfdurfal @DelejuSevilla Yo diría que la edad es lo de menos. Joven, adulto, anciano... Todos son del Señor]]></document><document><![CDATA[@ehonorio Creo que se profesaban admiración mutua, cada uno en su estilo. La obra y la vida de Cunqueiro no se enti… https://t.co/RTwqaw1Z8y]]></document><document><![CDATA[@bet365_es En el partido de esta semana se marcarán 3 goles #totalgoles365]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver si hoy me supeto y digo la TONTERIA MAS GORDA. Pero a este chaval, quien le prepara los discursos !!!!… https://t.co/brCaUtvKbK]]></document><document><![CDATA[Recordad, si discrepas con alguien estas elecciones, llámalo fascista o comunista (Según si es de izquierda o derec… https://t.co/HUyHqM7470]]></document><document><![CDATA[@odiomalley Sabes lo fuerte ? Que esto es para dentro de 6 semanas y las normales para dentro de 12.  No cuenta para ahora, no entiendo.]]></document><document><![CDATA[@jorge_lanchas @AlbertoBueno_ Claro, pero el problema es que ha habido una involución. En los otros debates se habí… https://t.co/ASfiBKtSuK]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas, todos contigo. El mensaje hoy de la revista oficial del @realmadrid que se reparte en el Santiago… https://t.co/vD0tRpsJrL]]></document><document><![CDATA[Comenzamos con otra #CampanaElectoral de las #Elecciones2019 #broadcast #tv #informativos #ServiciosAudiovisuales… https://t.co/awzFHlzM5z]]></document><document><![CDATA[Y como tienen tantas se han cansado de ganar y por lo que se ve ya no quieren más, con las copas del Rey les pasa l… https://t.co/jps9Zp0eYq]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Mi edad me obliga a recordar que Fraga fue ministro del interior durante la dictadura (Que la tierra l… https://t.co/UdRML0V1D1]]></document><document><![CDATA[@ladelalola @Concejajala En media hora no te da tiempo. Una hora antes, por lo menos.  🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@CristianLanzaro A caso he dicho lo contrario? Nos encanta desviar el tema.]]></document><document><![CDATA[Magnífica práctica de campo ayer con los alumnos de Ciencias Ambientales, acompañado de @nohit, Antonio Picornell R… https://t.co/s2eYc6EniB]]></document><document><![CDATA[Tío, ¿por qué alguien no cierra el @marca? De verdad. https://t.co/ILYe1IRREc https://t.co/sOvFnlA0mw]]></document><document><![CDATA[A falta de tres jornadas, 42 puntos para el Leganes de Pellegrino. Lo sigo viendo al Flaco como un gran heredero pa… https://t.co/LuGu4myFOI]]></document><document><![CDATA[Entrevista | Santiago Beruete: “Sócrates, Platón y Aristóteles se drogaban. Dijeron cosas muy sensatas y auténticas… https://t.co/BlBpqTv50S]]></document><document><![CDATA[RETWEET TO WIN IN SECONDS ANY PIECE OF THIS BTS MERCH 😇  https://t.co/6dI3I2czuk]]></document><document><![CDATA[#ViviendaPúblicaImporta Es necesario promocionar la vivienda pública, en la Barrancosa podríamos conseguir 120 vivi… https://t.co/6c4Hoq6C91]]></document><document><![CDATA[@Miralls_1 @miguelsalinass @krpskrp @Nuggetpolluo @Jetspit10 Al final, va a ser como el búnker de los Flanders]]></document><document><![CDATA[Café de Barcelona. Yo: “¡Hola! Café con leche y muffin por dos, gracias” El Camareros: “¡Hola! No es un muffin, es… https://t.co/qyPdpGcdI9]]></document><document><![CDATA[@Alfonso311288 @Joaquinismo_ Que es intolerable que esté al 30%? Lo mismo hoy es culpa del equipo que haya estado a… https://t.co/nZBePkuhvr]]></document><document><![CDATA[Ni la justicia es igual para todos ni Twitter ni prensa escrita ni tv. Sólo faltaba cerrar la cuenta de Twitter a u… https://t.co/Y19Ua83yef]]></document></documents></author>