<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@fmsd91 No me gusta banalizar cosas tan importantes como el fascismo pero hay q reconocer q Cayetana tiene sus cositas.]]></document><document><![CDATA[¡Enhorabuena a @MaxiSanchezOfi y @sanyoGutierrez! Partidazo de los 4 @paquito_navarro @Juanitolebron, hacéis el pád… https://t.co/URU88zDQ6v]]></document><document><![CDATA[@djmontero No he dicho eso. Yo tampoco entiendo que pongan de director a un antimadridista, pero me pareció injusto… https://t.co/D22tOg0YOu]]></document><document><![CDATA[Cuantas camisetas os vais a comprar?  Yo las suficientes para ponerlas por todas las paredes de mi casa y alegrarme la vista siempre.]]></document><document><![CDATA[@CopeZaragoza #BookFriday  Un dia de San Jorge lluvioso,despues de una Semana Santa lluviosa es propicio para estar… https://t.co/Ou5p10w9PG]]></document><document><![CDATA[@Alphasniper97 felicidades también por el 1M tiio! Estás ONFIRE eh jjajaj]]></document><document><![CDATA[@TwitstoriadeEsp @HistoriaenMeme Me he pasado, pero si hubiera reinado su hermano y no su hija...]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy muere en 1560, en la ciudad de Wittenberg en la que todo empezara, el protestante alemán Philipp Sch… https://t.co/c9EZKd2pGf]]></document><document><![CDATA[Wherever you go, no matter what the weather, always bring your own sunshine. - Anthony J. D'Angelo . .. ...… https://t.co/7GCz6KKL35]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis @CompromisALC Desde que gobernais vosotros parece que a los calvos nos haya crecido el pelo… https://t.co/tH5muzNHIO]]></document><document><![CDATA[@amuaber59 @betyzapi @pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @MiLLaEsKeR… https://t.co/0qJ14zUMck]]></document><document><![CDATA[Alguns amigos não são capazes de se entregar a um bom sentimento e, muitas vezes, para o nosso próprio equilíbrio,… https://t.co/Fa7DrdarJy]]></document><document><![CDATA[@gemmaherrero Visto el capítulo. Una duda, quien es Pedro Sánchez, Arya Stark o el Cuervo de 3 ojos?]]></document><document><![CDATA[Nuestro amigo tostador José Castillo de esperanzacafe ya tiene listo nuestro primer envió de #specialtycoffee para… https://t.co/ObUL5FYhVs]]></document><document><![CDATA[@NegrinRamos @populares @CiudadanosCs @vox_es @PSOE @sanchezcastejon Una mirrda mas grande q un piano FASOS MENTIRO… https://t.co/347Wvb0tIg]]></document><document><![CDATA[Si es que estaba 0 preocupado, no nos estaban haciendo nada y Guedes es nuestra estrella 🌟 #ValenciaLevante]]></document><document><![CDATA[Vamos a aprovechar el parón de la comida para demostrar a estos jovenzuelos cómo se juega y salta en la rayuela 😉 https://t.co/Y21PPHmy1a]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @OnionSabadell @ElPaco17170917 @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta @martinalliue80… https://t.co/RGiGhzdCuC]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/QAyGWqqQlD]]></document><document><![CDATA[¡Vaya! Parece que de nuevo hoy, la delantera del #EternoInferior no ha tenido suerte... (Da igual cuando leas esto)]]></document><document><![CDATA[Llevo más de 5 años en Madrid y JAMÁS he escuchado a NADIE decir que es más bonita que Barcelona 😅😅😅😅😅😅😅]]></document><document><![CDATA[@Dominguillos La corrida sí es de otro color y otro hierro??? La corrida  fue un petardo GANADERO!!  Pero cuando he… https://t.co/wtJRukBGBw]]></document><document><![CDATA[AQUÍ en Cañamero (MY LAND) NO QUEREMOS UNA MINA. @VilluercasGPark @mygeopark @villuercas https://t.co/eoZZc09Kgx]]></document><document><![CDATA[@GODs_Graces Meditação Bíblica Diária – "... Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será Dado… https://t.co/QfiBW8BvrV]]></document><document><![CDATA[El trío de Colón no llega al 13% en Euskadi. Estos son los resultados en Gorliz ,el pueblo de Eric, Pasaia, el de… https://t.co/PSWkGSja9Y]]></document><document><![CDATA[5 bts army bomb ver. 3 give away!!! + 9 official photocards    like to win]]></document><document><![CDATA[14:30. Llamo a los municipales, me piden la matrícula del coche mal aparcado y me prometen mandar un patrullero. Me… https://t.co/dfceXElaq2]]></document><document><![CDATA[@widowidoo Que va, tienes que completar todas las plantillas de LaLiga en SBC y te dan a elegir entre: Aspas, Umtiti o Casemiro especiales]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Toronto Raptors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aquí para… https://t.co/39KdE0e0bP]]></document><document><![CDATA[No puedo entender como este peligroso individuo amenace insulte y menosprecie a quien es normal y gracias a los nor… https://t.co/D8In3VVfdk]]></document><document><![CDATA[Blackpink Offical Lightstick Giveaway!  We are giving away Blackpink Lightsticks to 50+ followers   To enter this g… https://t.co/SWLl3gf2fY]]></document><document><![CDATA[No me vengáis esa historia lo de “Fuera del Madrid, hace mucho frío”. Me irrita mucho.]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues como ya es oficial en los próximos días pondré el candado a esta cuenta y luego cesaré la actividad aqu… https://t.co/5ToulokbeT]]></document><document><![CDATA[Cristo es "el prototipo y el representante de todos los rechazados, los desheredados y los «descartados» de la tier… https://t.co/BeMzTSHNxF]]></document><document><![CDATA[Recuerda que después no hay solución. Todos a votar mañana y a defender lo conquistado. https://t.co/gM1WNYRKnN]]></document><document><![CDATA[Semana Santa en Sevilla, los gozos y las sombras. La Buena Muerte que da vida. Esa Sevilla dual y pasional. La Sema… https://t.co/Xipu4CVtLZ]]></document><document><![CDATA[@delcura2016 Desde aquellas lejanas, - tan lejanas - primeras elecciones, que no sentía tanta ansiedad. Echo de men… https://t.co/XomknT8sFX]]></document><document><![CDATA[@julioescritor Nunca se cambiará, amigo Julio. A los grandes Partidos no les interesa y a los pequeños, cuando empi… https://t.co/BuOUcEpsXD]]></document><document><![CDATA[Militärhistorisches Museum der Bundeswehr - Flugplatz Berlin-Gatow... https://t.co/M7su9Zh0aZ]]></document><document><![CDATA[@PorterodelPrado Cine, vinos, fincas... El emporio en Madrid de los magnates de Maduro investigados https://t.co/JiNCL9t4VF]]></document><document><![CDATA[@dieguchino El anonimato. Si es una diputada con 100 seguidores, es relevante. Pero en este caso, no lo es.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/qmySTbWipO El veneno de la política intoxica a la justicia.  Cierre del debate sobre justicia entre lo… https://t.co/pMVBoVy0Uf]]></document><document><![CDATA[Finalmente dos debates: uno el día 22 en TVE y otro el 23 en Atresmedia  Aunque les llaman "debates", pero es una d… https://t.co/yz2EYx5ywQ]]></document><document><![CDATA[MIC  1/4 de final Tottenham Hotspur - 1 - @RealBetis Balompié - 2  Davinchi y Haro  A las 11 semifinal ante el Barça]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/jXJIIwhIHK]]></document><document><![CDATA[Hoje já dormem mais descansadas e nós também!! #baixocorgo #maosdadas #winelover #travelphotography #nopainnogain… https://t.co/YKnd2bUiES]]></document><document><![CDATA[Esta tarde, a las 8pm participaré como ponente en @jsourense hablando del #JAMstack. Si estás por allí, apúntate aq… https://t.co/6UtGmlisu2]]></document><document><![CDATA[Quieres Vivir esto en carne propia? Vota por los socios de Los Castros Chavez Maduro, Vota PUDREMOS Vota PuSoe… https://t.co/PhHSnCSSsj]]></document><document><![CDATA[Al final si me da tiempo abrir stream un ratillo  PASAROS A DARME AMOR PORFA   https://t.co/m0iQsQAU6z https://t.co/BQnSJI76C0]]></document><document><![CDATA[Hoy es el cumpleaños de la persona que llena mi vida. Hoy es el cumpleaños de la persona que siempre me acompaña mi… https://t.co/TS2LGl74p0]]></document><document><![CDATA[@PioIin @yolanday_y @JotaInKoelle La selección de chicos es la Rojigualda y la de chicas La Flojigualda]]></document><document><![CDATA[Hoy finalizamos en el @CARSierraNevada la Concentración Absoluta de Pruebas Combinadas @atletismoRFEA que iniciamos… https://t.co/5eUbH8J6og]]></document><document><![CDATA[El Betis felicita a Xavi: “Fue un lujo verte pisar el Villamarín” https://t.co/037aXgi4gJ #RealBetis]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @juangimeno1969 Quiero decir que poco podremos hacer pero si gana Sánchez lo vamos a pasar muy mal… https://t.co/2Nv32w0W2R]]></document><document><![CDATA[@Pasion_Violeta @Ignaciobailador @oscar_puente_ @diarioas No seas tan correcto, por el fondo sur no hay accesos. Mi… https://t.co/JtGGzOM5cI]]></document><document><![CDATA[@okdiario El PP esta tonto?  Si el PP hubiera tenido el 10% de votos de VOX, supongamos que le hubiera dado 40 dipu… https://t.co/PZBZhA6IxD]]></document><document><![CDATA[Pgtas de @SrFortfast solo asiste @Pablo_Iglesias_ @atresmediacom excluye a @vox_es  @sanchezcastejon no quiere cont… https://t.co/ZL5udxBOM0]]></document><document><![CDATA[@emugor @JPSalmeronL Gracias, hombre. Yo creo que me voy a salir de Twitter. Las respuestas de muchos con lo de Not… https://t.co/EJGvOOf7Iv]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF @PSOE @sanchezcastejon No ha sido mérito vuestro, ha sido gracias a la labor de la derecha histérica… https://t.co/EPtiy08EEC]]></document><document><![CDATA[@zehdeabreu, olha que doideira: Tratamento o povo como uma competição de popularidade. Não tem como ter esperança d… https://t.co/u4xefI2RlN]]></document><document><![CDATA[@_ericrojo3_ @F_DaVid_A @GamerEnfurecido Lo que si confirmaron es una versión solo portátil, es decir, inferior. Ta… https://t.co/ONl8jqUWDe]]></document><document><![CDATA[Buenos días, @fselrincon. ¿Qué tal si dejamos de llamar monas de pascua a las culecas? Con esta actitud contribuís… https://t.co/4uQDcTNmLG]]></document><document><![CDATA[Pretty please... read this!  'You did not act in time': @GretaThunberg's full speech to MPs https://t.co/yE9RzVLQRH]]></document><document><![CDATA[@juanmalamet Están tarados. Consiguen que todos los demás identifiquemos el catalán con el separatismo. Y es una pena]]></document><document><![CDATA[@NINAMONTILVA @christiandiez @2010MisterChip Ter Stegen es mejor portero que De Gea. No se a que sale sacar su nomb… https://t.co/d3lhdWIHnP]]></document><document><![CDATA[@Jaume752 Aquest Casado ens vol fer combregar en rodes de moli, esta tarat aquest home ¿ pero perque no diu la data… https://t.co/w19xF82w6g]]></document><document><![CDATA[@Antonio_H_N @sanchezcastejon @Albert_Rivera Pero Rivera pactó con el PSOE de los ERE. Desde ese momento no puede recriminar nada]]></document><document><![CDATA[#Feedback es lo que a MI me pasa, con lo que TÚ haces.. #CoachingForTeamAgile]]></document><document><![CDATA[El militar que estranguló a una prostituta en Canarias dice que fue accidental  https://t.co/ccYCA9a0U4]]></document><document><![CDATA[Ah bueno que no lo llevo desde hace 2 meses JAJAJJAJA https://t.co/o4QRdxq4Ez]]></document><document><![CDATA[Stabilo style here in #portugal filming one my next video clips coming with my EP in June! Excited 🇵🇹🔥 en Lisbon, P… https://t.co/PIUhjKNxRd]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape Cómo te dije el lunes por teléfono, en fútbol se gana, se empata o se pierde pero siempre con actit… https://t.co/bUXgSXZ2Xl]]></document><document><![CDATA[Las veces que el PP ha pactado y votado junto a Bildu en la última legislatura - https://t.co/gAwMvgVpjx https%3A%2F%https://t.co/Bwjsvxc6Lq]]></document><document><![CDATA[🔻El cartel ‘Ayer soñé con un 6 de julio’ anunciará las fiestas de #SanFermín2019. Enhorabuena!  #SF19 #YaFaltaMenos… https://t.co/YMb0BbLBLJ]]></document><document><![CDATA[El refugio ubicado bajo la Plaza de la Catedral abre hoy sus puertas al público con la exposición “Refugios antiaér… https://t.co/JDRGQwiCEx]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp ¿Es casualidad otro incendio en Francia de una.iglesia?]]></document><document><![CDATA[Pepito, Fulanito, Menganito... nuevos contactos de @telegram_es #Whatsappdown]]></document><document><![CDATA[Bom diiiaaaa Alegria!  Be Happy, Naturalmente!😉  #bomdiaalegria #bomdia #felicidade #happiness #respeito #respect… https://t.co/AFX0j9PVPU]]></document><document><![CDATA[@isacastello Luego dirán que los investigadores estaban adoctrinados y habría que investigar los también  y "asin" sucesivamente]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.01 km in 1h:08m:44s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Trabajo eficiente, sin aspavientos ni frases grandilocuentes. Al servicio de los andaluces, gestionando como sabemo… https://t.co/doYQnizAEV]]></document><document><![CDATA[@SoyRojillo @cdcalahorra @FCalagurritano @CrianzaRojilla @reservarevista @ActualidadRB Muchas gracias! Mi mejor reg… https://t.co/WZWo8zkyBu]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Miserable!!! Las mujeres lo primero que detectan es la falsedad, para ellas estás muerto, po… https://t.co/njSg5qkgod]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/Uz73bM3ptW]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, aquí es donde compro las delicatessen, me mandan estoy yo... A ver que habéis votado y… https://t.co/sqRCmv1QUw]]></document><document><![CDATA[@lanaranjAcida @vgomezfrias En Cs hay ala liberal (Garicano) y otra nacionalpopulista con Girauta y Rivera que come… https://t.co/Sz0Xy6RwQK]]></document><document><![CDATA[@GulaboTheRose @__lostillusion Yessss you too my dear friend 💯❤️ https://t.co/otmmNPY2m4]]></document><document><![CDATA[Erlend Øye sube a sus historias de IG una reunión de The Whitest Boy Alive. Let’s pray... 🤞]]></document><document><![CDATA[ann_cru91 #querecuerdos,😍😍😍 en Estación De Autobuses Córdoba https://t.co/BHtC8dmYCx]]></document><document><![CDATA[@Dread_WoIf @mcfunezg @rubenlodi @marca El otro día dijo: “En mi familia incluso ha habido homosexuales”. HA HABIDO… https://t.co/DLSupc3B8I]]></document><document><![CDATA[La gente que no entiende la diferencia entre "admitir a trámite" y "estimar" es así o lo hace para joder?]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse Tranquila Carmen, no hay que estar de acuerdo en todo. Lo importante es seguir con el #Atleti]]></document><document><![CDATA[@alrobacio @Anticule__ No tenía que haberse borrado, punto. Por cierto esos mismos inútiles que le acompañaron en e… https://t.co/WoWy7U707Z]]></document><document><![CDATA[@GallizoMercedes Si dentro de la libertad de prensa vale todo , como calumniar , mentir , ofender , y denigrar ...… https://t.co/L3furfqmsH]]></document><document><![CDATA[Cola nada desdeñable en el CEIP JM Jujol de Gràcia. Bien ahí. #28A https://t.co/ITSlgm19kY]]></document><document><![CDATA[El 90% de la población sufre trastornos (alimentación, ansiedad, irritabilidad, sueño, psicóticos, mentales, depres… https://t.co/YeIwJ3uCdY]]></document><document><![CDATA[@aitanichuu Abtencion en las últimas elecciones para que gobierne el pp, pacto con ciudadanos para gobernar, pacto… https://t.co/fbXmh71tBP]]></document><document><![CDATA[@rolexero Buenas noches Javier, feliz martes. 😁 https://t.co/o9LEvWfiHI]]></document><document><![CDATA[Alguien lo tenía que decir. Cada vez la votación simple está más alejada de la complejidad subyacente de la polític… https://t.co/if0P7bjlXD]]></document><document><![CDATA[Gracias por abrirnos las puertas de tu casa. Gracias por creer en @facebull_es. Ya eres eterno, como ese toro etern… https://t.co/eVwNuMJSYF]]></document></documents></author>