<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@EstradaSpain @DiafanoMartinez Esto es Fake, de verdad que ya no se cuantas veces se ha dicho]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @claire_und Has puesto esa foto porque te ves super mona. Tan guapa no eres.]]></document><document><![CDATA[Magdalenas con amor y sin gluten, ahora les falta menos plástico  #magdalenas #singluten #glutenfree #lapausa… https://t.co/j9ZaOjl0Ea]]></document><document><![CDATA[Energías! Energies!! 🎆🎇 #arte #pasionarte #abstractart #tweetart https://t.co/d2IuvFpQIf]]></document><document><![CDATA[@sylveba @philippepoustis @fhollande Ils sont déjà au fond de l’eau !!!]]></document><document><![CDATA[@ehyumee @quitarrin2O Que tú madre te limpie esa boca, con la escobilla del vater.  #Niñata #Menores #Sinsentido]]></document><document><![CDATA[@TrabajosORG Hola buenas necesito trabajar donde me puedo presentar para lo del trabajo]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @vitoria201059 @Carmen_2Estevez @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676… https://t.co/HxBgrdfbPd]]></document><document><![CDATA[New place to work! Beautiful people, beautiful place! Blizt coworking, you will find me here during morning… https://t.co/MVhNsYZDH1]]></document><document><![CDATA[@RaakRuiz Que mareo dios mio jajajaja a mi ponmelo en la mesita o en pdf]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez 1.”Con respeto”??? E insulta a todo los que no piensan como ella, 2. “Otras elecciones”? Pero usted e… https://t.co/wcqT2Wsx7C]]></document><document><![CDATA[Levantarme a las 6 un domingo para llevarlo al trabajo. No tendré mayor muestra de amor jamás. Que sueño con mis muertos!]]></document><document><![CDATA[@ADelgadoM_ @orange_es Alex yo tambien tengo Orange y no me funciona internet, he reiníciado el router y nada, no me carga nada.]]></document><document><![CDATA[Tengo 73 años y desde Que yo iva  al cole allá Por los años 56. Esto no ha evolucionado  Nada, siguen habiendo FRAN… https://t.co/9uTFQaXZO1]]></document><document><![CDATA[😡😡😡 Sánchez promete a la UE elevar la presión fiscal a su nivel récord en la democracia https://t.co/zfLpFo7gH3 va… https://t.co/D6GKkNF49k]]></document><document><![CDATA[@Ricardo29303274 @AntanasMockus Los colombianos dan pleitesía al ladrón e insultan al honrrado, qué  lástima ( No todos obvio) #FuerzaMockus]]></document><document><![CDATA[@Damosasa @pilotaipunt @PinoHormail @Kluiverista @_ramallets @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/d3PkariBBc]]></document><document><![CDATA[I'm that bad type make your mama sad type make your girlfriend mad tight might seduce your dad type]]></document><document><![CDATA[@CarlosEstebanRD Ayer fue una jornada de flexiones , reflexiones , genuflexiones... me lo he ganado]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/GJxJtv0sJz]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera si pierde usted las elecciones, seguro que le dan un puesto en @salvameoficial]]></document><document><![CDATA[Bueno y ahora le he dado mi cigarro a un hombre, el karma cuando me lo va a pagar eh]]></document><document><![CDATA[@mar_castilopez Ya somos dos🤣 enrique se pasa el dia pidiendome q le de otra oportunidad y vea otro capitulo..]]></document><document><![CDATA[@lucas28del9 Es que se quien es pero no sé cómo lo hace, la de los mails no se me había ocurridooo, voy a intentar eso 💪💪🏿 gracias!!]]></document><document><![CDATA[Con el 20% escrutado @PSOE podría gobernar con @CiudadanosCs https://t.co/1Ogi7FJaDg]]></document><document><![CDATA[@Hunting_Song_V @UnPadreYsuHijo Si q lo siento, pero quién juega con fuego...]]></document><document><![CDATA[Un #Titán se distingue por sus valores. Tengo la suerte de trabajar con varios de ellos y puedo asegurar que la lea… https://t.co/ttAmGkrA38]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Reza porque ese paciente no seas tu o alguien a quien tien… https://t.co/d1jVwlqrgB]]></document><document><![CDATA[@LuRicone Ohhhhh. Qué barbaridad, Lu. Bieeeeeennnnn👏👏👏👏 https://t.co/VpFSqG1fDh]]></document><document><![CDATA[Yo siempre fui y seré de @iagoherrerin13 ! 🙌🏻⚽️ https://t.co/culrLEpCSU]]></document><document><![CDATA[@rmartinezdalmau Obedecen a la patronal hostelera que se niega a poner la tasa turística tan beneficiosa para palia… https://t.co/FJ7w7hA9Ds]]></document><document><![CDATA[@Arancha22210834 @CSIF_UAMadrid @CsifSaniMad @ActaSanitaria @redaccionmedica @diariomedico @Consalud_es… https://t.co/jw5MYcS4Q9]]></document><document><![CDATA[#DomingodeResurreccion lluvioso en Zaragoza. @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @ElTiempoA3 @tiempobrasero #tutiempo… https://t.co/TC45wem3JI]]></document><document><![CDATA[@SonReflexiones No lo entiendo tengo que estar en cada momento para que estes tranquilo. He estado fuera de casa.]]></document><document><![CDATA[Clases de HISTORIA  reciente De unos NIÑOS  de entre 6y8 años A un IMBÉCIL]]></document><document><![CDATA[No es política,es https://t.co/9Ap1S8RssE es un político cualquiera,es Carlos https://t.co/evGw650C1q son unas elec… https://t.co/mkGuxxufS4]]></document><document><![CDATA[El teléfono de reclamaciones de @vodafone_es se “redirecciona” al servicio donde no te solucionan nada. Piden que t… https://t.co/JUgBa1tNdw]]></document><document><![CDATA[@jasalo54 Espero que ese día no llegué nunca, por el bien de España , porque si hemos tenido un incompetente , no q… https://t.co/hGtX4FJSQB]]></document><document><![CDATA[Viernes volvimos a estar en aflamas_restaurant , está vez con amigos y con el menú Insider Week de @eltenedor . Com… https://t.co/gdEbh65u6P]]></document><document><![CDATA[Oficialmente mi frente está teniendo un aborto con este grano gigante que me salió. #ElUnicorno, ya sé que me fuero… https://t.co/58lY78n8J8]]></document><document><![CDATA[Passar demasiado tempo em casa faz-me publicar instastories super aleatórios o dia todo.]]></document><document><![CDATA[La diferència entre aquestes dues fotos és q a la primera em sentia orgullosa del nano q havia millorat el futbol c… https://t.co/vRmibIld1m]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro Do you bear a grudge agaisnt your friends if they don't see eye to eye on your opinion or your idea? I don't]]></document><document><![CDATA[@maltorres @FacuDiazT  Geniales!!!Hemos venido desde Murcia How a beatiful you are😎 para veros en estado puro 👏👏👏 https://t.co/Pd2d41Vcta]]></document><document><![CDATA[El PP miente tanto que lógicamente terminan creyéndose sus propias mentiras.#L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[Un binomio perfecto azul-blanco.💙💙💙 Outfit primaveral🌹🌸🌷🌼🌻#modafemenina #streetstyle #outfitdeprimavera🌸 #totallook… https://t.co/2mr7VUmMWb]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gstwnKMQFo]]></document><document><![CDATA[Y la de niños que van saliendo todos los años del centro es una pasada y por algo es. Ojalá pero que ojalá  ningún… https://t.co/LN7PX9hNIk]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @miriamnoguerasM Siento que sea así,  pero desde hace algunos años el gobierno de la generalitat no está… https://t.co/qfxbi07fUw]]></document><document><![CDATA[I'll practice my patience while you're getting wasted 'til fate brings you home. I'll wait through your phases. Pho… https://t.co/291psHg7nx]]></document><document><![CDATA[(Ojo) el asquito que das...tira y vete de este país de una santa vez! Pa lo que haces...  Vomitivo este tipejo]]></document><document><![CDATA[@_RuizBartolome Son enemigos de todo el mundo. Los han zurrado de lo lindo... no se puede ir así por la vida.  https://t.co/j63SHOIKKX]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @jordicatala30 @alfredoken75 @josegea1965 @sionpuy @Anherher @amolist @ElisaRo16596515 @JC_Gonzalo69… https://t.co/J7DMPnyucy]]></document><document><![CDATA[El trabajo más productivo es el que sale de las manos de una persona contenta ♥️ Feliz sábado guap@s.....😘😘 Cazador… https://t.co/biFhengK7L]]></document><document><![CDATA[@zzadez Ser madre es una decisión que no siempre depende de nosotras. Si tú has decidido no serlo, es tu derecho. Eres persona, tú decides]]></document><document><![CDATA[@boye_g @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @sanchezcastejon 💪💪💪💜💜💜 el mejor @Pablo_Iglesias_  👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Bon día, q suerte tener tan  cerca el mar, junto a él me iré cuando acabe mis responsabilidades, hasta q… https://t.co/W6BO5sdxXI]]></document><document><![CDATA[sinto-me uma criança no dia antes do natal só de pensar no dia de amanhã aiiii]]></document><document><![CDATA[Al final el anuncio de lluvia nos dejó dentro,mi corazón se entristeció pero al salir de tu basílica ya sonreía pen… https://t.co/DCSz95ibAb]]></document><document><![CDATA[Alguém me explica a epidemia que está a haver com as t-shirts da Mona Lisa? Comprei uma na Zara, de repente a Bersh… https://t.co/pkFJq1tM5M]]></document><document><![CDATA[@jyr1984 Jessi..hasta el Miercoles.... Miercoles 😱 Con mi edad, no es sano🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@caixabank @buldingcenter @ajuntamentelx donde vais a meter a las familias ?]]></document><document><![CDATA[Hoy es el #DíaInternacionalDeLosSimpson y este es el plan para celebrarlo con @rvillegasg22: https://t.co/tiCvGnh9Gh]]></document><document><![CDATA[@pmusifloren @sanchezcastejon Se habla demasiado en prensa sobre @sanchezcastejon y #Cs..👯‍♂️]]></document><document><![CDATA[@marcoseru @_pepiyo_ Demasiada comida para ti? Debe de ser una puta tonelada xD]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MontaaSanchez Buenos días Moni .Que tengas un Felíz Miércoles cariño !! 😘😘❤❤🌻🌼🌻🌼🌷☘🌷🙋‍♀️ https://t.co/ORJOKwX0it]]></document><document><![CDATA[He perdido el tabaco pero he encontrado la tablet. ¿ME ESTÁS QUERIENDO DECIR ALGO, UNIVERSO?]]></document><document><![CDATA[Tenho mesmo pena de não ter conseguido ir àquela hora para casa do rafa mas espero que hajam outras oportunidades!]]></document><document><![CDATA[La caravana electoral en marcha en @laSextaTV con delicias como las que nos cuenta el compañero @monrosi !]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll Puede abrir una nueva. A mi me hicieron una vez.Pero la recuperé]]></document><document><![CDATA[@Carina19340101 Pues no lo dudes..!!! Porqué te crees que le tienen tanta fobia a PODEMOS todos los corruptos y sin… https://t.co/Ou55Tlo2B1]]></document><document><![CDATA[@Royamond1 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/NYClkgVxAi]]></document><document><![CDATA[@TulioCantLose @digatreintaytre Habrá ido a la feria anoche de tapaillo]]></document><document><![CDATA[1 de maig: dia de lluita contra el capitalisme mundial. https://t.co/MMhb7yBGMu]]></document><document><![CDATA[@MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico No tienes niii idea... la B12 fe la carne de donde viene???]]></document><document><![CDATA[Tío la gente q sube fotazas en sitios bonitos todos los días, como lo hacen? Me los imagino haciendo una to do list… https://t.co/eYSNCZVrAO]]></document><document><![CDATA[Cada sábado y hoy deseando verla... siempre soleana de corazón... tantos recuerdos ante Ella de la mano de mi padre… https://t.co/zq6XMYA6DW]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia Ah vale, me estaba empezando a sentir un ser inútil e inservible. Dónde las venden? Seguro que en Barcelona no encuentro.]]></document><document><![CDATA[@Goyo_Gonzalez10 Hola Goyo hace mucho tiempo estuve varias veces contigo en el programa de Madrid 7 estrellas en la Ser]]></document><document><![CDATA[Rivera sabe que Cs no tiene fuerza en Euskal Herria y que este tipo de actos le da rédito en otras partes de España… https://t.co/xYi5CK8MeV]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis tuiteros malagueños, hay dos castas, la de quienes pueden opinar siempre de todo sin límite, y la de los… https://t.co/9towaGBx0v]]></document><document><![CDATA[Intereses económicos o venganzas personales, además de la ideología machista y misógina, lo de la obsesión de #Vox… https://t.co/YKkOtKmjMF]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon Mírate el mitin de la plaza del Reina Sofía cuando vo… https://t.co/oOmUGgHb0J]]></document><document><![CDATA[Gente, eu tô me tremendo toda de tanta emoção!!!!! eu acho q vou chorar... Só posso dizer q esse homem é incrível e… https://t.co/UpO0i8PjPm]]></document><document><![CDATA[@CivantosMota Els teus escrits diuen molt de tu. Fas una mica de pena.  Ets un cagamandurries, se't veu molt jove p… https://t.co/tHZQVnbBEi]]></document><document><![CDATA[El Partido Popular es el valor seguro para conseguir tu futuro. #VotaPP https://t.co/Aay8AR3iME]]></document><document><![CDATA[@FloresDelMar4 @MariaMcasuarez @DeluxeSabado @amc_sara @aurahruiz Lo que cobro Ana lo donó, pero yo no hablo de din… https://t.co/ETzupncx73]]></document><document><![CDATA[LinkedIn ha incorporado distintos emoticonos para mejorar las interacciones con los comentarios de otros (tipo Face… https://t.co/8peOHBALB0]]></document><document><![CDATA[Pues esta noche todos a ver el debate en @Intereconomia Ya que estará Víctor González (vicepresidente de VOX) comen… https://t.co/zdSgqaBe5b]]></document><document><![CDATA[Prometo no hacer spoilers y, además, de verdad deseo que no se vaya la luz en ningún rincón de Venezuela y que todos puedan ver el capítulo.]]></document><document><![CDATA[@MorenoTamayo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mZfJmjEXjJ]]></document><document><![CDATA[@noriega_dr @jvalentingg @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch… https://t.co/hgYTw5HZG0]]></document><document><![CDATA[@alexoficial En el corazón de los mexicanos y en el de Todos los q amamos la música GRACIAS INFINITAS hasta el CIELO]]></document><document><![CDATA[@amparofons @joanribo Religion mulsumana , mujer sometida , vejada https://t.co/jF7zUYtl3f]]></document><document><![CDATA[tou a esgotar d tudo.. avho que quando a bia chegar a minha beira me vou derreter a chorar nos braços dela..]]></document><document><![CDATA[Antonio Espinosa lobas acomprar tú tienes obciones Ho es loque te gustaría pues yo espero que no lo puedas disfrutar]]></document><document><![CDATA[En 40 años de historia de los ayuntamientos democráticos, ningún gobierno municipal ha hecho nada parecido, a lo qu… https://t.co/dkLXcIsX62]]></document><document><![CDATA[Lo bueno nunca sale en el cartel jajaja somos la puta sorpresa! Solo espero que estemos afinadas. https://t.co/nimlQX248q]]></document><document><![CDATA[@Labeled_Ana Será o facto de n acreditares em coincidências uma coincidência 🤔]]></document><document><![CDATA[José María Escot, Sales Manager de @RadarProcess opina sobre @DulcesNoticias https://t.co/gwttkxFqLT]]></document></documents></author>