<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Há uma imagem do Vieira a dar uma sapatada na perna do Salvador, no fim do jogo, como quem diz:  “Anima-te, ganhamos”.]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial En Murcia, Noh emoh cargao a toh loh coloraoh y loh moraoh....na mah emoh quedao loh fachicah.]]></document><document><![CDATA[El maqui Elio Ziglioli regresa a Italia, 70 años después de ser torturado y asesinado por la Guardia Civil https://t.co/FJPhWh9l0B]]></document><document><![CDATA[Yo para el año que viene me quedaba con unos pocos de este año (Mackay, Forniés, Maestre,Juanma,Armando,Josema, Chu… https://t.co/0tgQeuu0iX]]></document><document><![CDATA[@el_pais Pactar con Iglesias es como pactar con su  Jefe Maduro....sólo empobrecerá a España...!!!  Una pena en el siglo XXI....]]></document><document><![CDATA[@Sascuillas @ramonsernaros @martazambudio27 @martikarreras @MundoRgc1980 @COPE @QuimTorraiPla @Albert_Rivera… https://t.co/KKWuWxzNU9]]></document><document><![CDATA[Respuesta fotográfica de  ¿para qué tienes hijos?? ...  😍☺🙏.  Nos conectamos con ese niño que todos tenemos interno… https://t.co/ls5gxs3LNL]]></document><document><![CDATA[@tahtiali @szurita @springsteen @disparamargot @chekozaun «Magic trick» https://t.co/F6uuIiLaI2]]></document><document><![CDATA[Voto por #AmiManera de @Chenoa para que sea #N1CanalFiesta15 @canalfiesta era]]></document><document><![CDATA[Solo tres años después de su aprobación, la eutanasia supone ya el 1,12% de las muertes en Canadá https://t.co/qAEYagljst]]></document><document><![CDATA[Gracias @CarolinaMarin por hacer feliz a tantos https://t.co/mIlQtqZ8Gv]]></document><document><![CDATA[Tiene razón" los gobiernos unos y otros junto con los nacionalistas han creado una España falsa y dejada de la mano… https://t.co/NklY2Yoph1]]></document><document><![CDATA[Comprobado. Si te pones esta foto de perfil y escribes #NoMolesteCuatro #NuevaFotoDePerfil, el follow está garantiz… https://t.co/byQN3Sof67]]></document><document><![CDATA[Hoy☝️en la manifestación x La República.Por el Derecho a Decidir! Por la Libertad de lxs Presxs Políticos! Por la A… https://t.co/Fh1DNTpEEd]]></document><document><![CDATA[@Teresaribera @Ruben_hermar @CelaaIsabel @NadiaCalvino @mjmonteroc Cuando? Compañera aplicarás la sentencia del TS… https://t.co/UYHPRkmEyF]]></document><document><![CDATA[El primer episodio de la 7ª temporada de Juego de Tronos me ha parecido MALO. También es cierto que en la anterior,… https://t.co/QDDc3mvVQa]]></document><document><![CDATA[@cmerlodimenna @miqueliceta Lo que nadie explica, ni tan siquiera la candidata del @socialistes_cat  en el debate d… https://t.co/y5J5mhAuVU]]></document><document><![CDATA[@Carsuarez19 @PoliciaColombia ¡Qué miedo! Pobre tipo, solo en la voz se percibe su temor. Yo no hubiera entrado a e… https://t.co/IBKXoY9t4j]]></document><document><![CDATA[@Pablokz Entonces me pregunto " si no convencen los programas de los partidos (ni los candidatos) vale la pena depo… https://t.co/O4FVubFMm4]]></document><document><![CDATA[@ecolominaa 1000 referencias y dream team, que se preparen en Europa que se van a cagar]]></document><document><![CDATA[Fog nature and humidity, beautiful spring day.   •  Niebla naturaleza y humedad, día bonito de primavera.   •  Boir… https://t.co/0ld1b4RD2w]]></document><document><![CDATA[@pnique @Pablo_Iglesias_ ¿Qué refrexión?...sino hay casoplón tampoco votación.]]></document><document><![CDATA[En días como hoy se agradece especialmente el trabajo que se hace desde los medios de comunicación. Un aplauso para… https://t.co/CzyxbbAurp]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @TheMerryCrystal @MamCivi @PapaPorter1 @ws_sutton @pkamla1 @malekalby @DansoyGomez @Jenny648144921… https://t.co/I2BekFKu1a]]></document><document><![CDATA[Libros en los que se entra con los ojos cerrados y se sale con los ojos abiertos.  "Libros que no nos dicen nada,… https://t.co/pr4tfQTjbU]]></document><document><![CDATA[7:23, lunes 22, principio peatonal del Raco de Santa Llúcia de Vilanova i la… https://t.co/PmcrYRI5DS]]></document><document><![CDATA[Llegan imagenes de Abascal, Rivera y Casado reunidos valorando que puede haber pachado https://t.co/6YkyyBXh9N]]></document><document><![CDATA[@soystef_x Hola, #PZO no es una abreviatura. Es el código de la @IATA (Asociación Internacional de Transporte Aéreo… https://t.co/Z3GUCBFEOP]]></document><document><![CDATA[Florentino Pérez podría ceder el proyecto de la cubierta retráctil del Bernabéu para Notre Dame.]]></document><document><![CDATA[Maduro pasea por Caracas acompañado por miles de militares https://t.co/0rWuaWsYhr]]></document><document><![CDATA[Vale, va a ser complicado pero me apunto al #LectorasLentas2019, el reto de lectura de @angydominic, @Stiby2 y… https://t.co/8psjoEnrWe]]></document><document><![CDATA[Com que sabem que per setmana santa el pàrquing és un be preuat us deixem l'indicació d'un pàrquing que és a deu mi… https://t.co/W9ozKJSJ4Z]]></document><document><![CDATA[@jsebastianlpz Diferente, porque son concepciones distintas, pero podría ser, sin duda.]]></document><document><![CDATA[PAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAANNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN… https://t.co/ZGNPaTvAEv]]></document><document><![CDATA[@mbogeatr_TO Vamonos venga con el que para la prensa meaba colonia y era el inventor del fútbol moderno. 6 años sin… https://t.co/eiHIAHoehp]]></document><document><![CDATA[Pienso que hay que saber perder y también ganar y creo que este hombre le queda mucho por aprender]]></document><document><![CDATA[@JoselitoRecre @EduLopez1889 @recreoficial @SanFernando_CD La semana que viene hablamos portugués.]]></document><document><![CDATA[LUCÍA BERLÍN escribe muy bien, sus páginas transpiran voz auténtica y desgarro emocional, pero en general, y salvo… https://t.co/O8BYj6wrtt]]></document><document><![CDATA[Efectos de las reformas laborales: "El trozo de tarta de los asalariados entre 2010 y 2017 apenas aumentó el 1%, mi… https://t.co/n49OtJ0VKO]]></document><document><![CDATA[• Actuaciones de mejora y prolongación de la Línea 10 del metro. • Actuaciones de reposición, refuerzo y retranqueo… https://t.co/hSFlUbjSgf]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Así eres, tenéis más cara que espalda. https://t.co/7b3xYIavWv]]></document><document><![CDATA[@DuduJFdez @JuegoDeTronosTM jajajajajajja ponte gafas nocturnas como yo 🤣]]></document><document><![CDATA[Hiiii notice you for merch ) Good luck. Today give or tomorrow your choice. 🏆]]></document><document><![CDATA[Buenas noches ESPAÑA. El pueblo Español quiere un cara a cara Sanchez y Casado!!!! https://t.co/9mNUKPZT48]]></document><document><![CDATA[@Tenma_888 @TowandaRebels @nnleo12 Me denunciaron falsamente y pasé una noche en el calabozo, imaginate xd]]></document><document><![CDATA[@cameta2 @sninobecerra Y ahora sus hijos son capitalistas convencidos 😁]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday #worldplaces #Madrid #spain🇪🇸 #holiday #sitiosdeespaña en Madrid, Spain https://t.co/lKdq4p2HYR]]></document><document><![CDATA[@NavarraForal ¿Martínez no va al Congreso también? ¿Tiene el don de la bilocación como @uxuebarkos ?]]></document><document><![CDATA[Después de Loserpool y Shitty los 2 mejores equipos para mi han sido estos.]]></document><document><![CDATA[Que nivel de inflación y descaro de estos ineptos ladrones, ahora aumenta el salario a 40.000 bs. Que al cambio ofi… https://t.co/oppLcQ86wv]]></document><document><![CDATA[Estoy buscando mi valor diferencial como humorista y lo único que he encontrado es que no tengo un podcast.]]></document><document><![CDATA[Proyecto fotográfico realizado por @martulovemusic Alex Vilas carolrguez y un servidor.  Éste trabajo está centrado… https://t.co/nOreFkdQX5]]></document><document><![CDATA[Cuando estás en Las Piletas y escuchas a un guiri pronunciar muy despacito “LA-GAR-TI-TO I-BÉ-RI-CO” ya sabes que h… https://t.co/GojjWXZZuJ]]></document><document><![CDATA[“Un lector vive mil vidas”. Otra de las nuevas intervenciones  en mi barrio. 👨🏻‍🎨 Eric Persson  #SoyDelOeste… https://t.co/rAFaDpL9sx]]></document><document><![CDATA[NOS Portugal | Nokia | Parede, Cascais   Antenas RFS Celwave APX15G6-15D2 + Kathrein 80010622  2G - 900 MHz 3G - 21… https://t.co/hXuAT51C76]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Penalti a favor de @USCFbase Alevín B. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Durante este fin de semana se está celebrando #IXAsambleaGeneralCruzRoja  Y estas son nuestras representantes de… https://t.co/nqFC4pQsLh]]></document><document><![CDATA[@ManoloRL La Semana Santa de ayer, dicen muchos.. Prefiero la de hoy ¿la de ayer que se tuvieron que ocultar imágen… https://t.co/094KUgf59J]]></document><document><![CDATA[@jennanarducci @HumEnviroSystem @boisestatelive YES, big congrats @jennanarducci :)]]></document><document><![CDATA[Terminando la jornada #owd19 con la presentación del trabajo realizado con el #designthinking , exponiendo nuestros… https://t.co/tnuNsFzoaD]]></document><document><![CDATA[Uno de cada tres ríos españoles está contaminado por glifosato https://t.co/cksI7MKEhW vía @LaCronicaVerde]]></document><document><![CDATA[@pitrumo @pasandoeldia1 @vox_es ¿Y el castigo tiene q ser tan duro que dejemos gobernar a la izquierda y vía libre… https://t.co/7XZowZf8UJ]]></document><document><![CDATA[Reserva las fechas!! Del 19 al 21 de julio en Valdeavellano de Tera #Soria Música para la #Repoblación #ElHueco La… https://t.co/Ay4nDmnKvi]]></document><document><![CDATA[Que bien, juzga por su imagen. Llevo años diciendo que el hábito no hace al monje. Estamos en una sociedad enferma.]]></document><document><![CDATA[2019 e ainda tem tricolor achando viável jogos em Laranjeiras. Esqueçam isso! Vamos seguir em frente em algum lugar viável.]]></document><document><![CDATA[Depende de qué ron y depende de qué libros. Algunas marcas y títulos le sorprendería 😉]]></document><document><![CDATA[Esto es la consecuencia de dilapidar una mayoria absoluta del 2011 a 2015 Y PONER AL SERVICIO DEL SECTARISMO LOS MEDIOS DE COMUNICACION]]></document><document><![CDATA['Vengadores: Endgame': La gran escena eliminada que compartían Iron Man y Thor - eCartelera https://t.co/Jmmr5nC39u]]></document><document><![CDATA[@LokeHandicho !Los mayores, los niños y las mujeres primero! (Pero para hacer de escudo) :/ #JuicioProcés]]></document><document><![CDATA[Cap 🧢 de Venezuela 🇻🇪 ajustable disponibles en Madrid España 🇪🇸 precio por Whatsapp +34 663 48 81 17 Harold en Alta… https://t.co/fS2cFoZJaE]]></document><document><![CDATA[El nivel de Rivera manipulando tiene tela marinera.  Okupación? Expropiación?  Q está hablando? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@ElGolazoDeGol @JGALLEGOonfire @LaLiga Ami no me esperéis y si los del sur sintieramos los colores del sur lo quita… https://t.co/rmmg1iLGm6]]></document><document><![CDATA[#LaMadrugáCanalSur la Esperanza de Málaga también está en la calle eh? Pero vosotros a lo vuestro @canalsur]]></document><document><![CDATA[Carolina ¿hay personas que seguimos esperando la respuesta a porque no acudistéis a reuniros con los vecinos de Tol… https://t.co/9zxmdaPk9I]]></document><document><![CDATA[@MissMuertos23 Yo ahorraría... No hay ningún juego fuerte ahora mismo... Aparte del splatoon 2 claro si no lo tienes ya 😅🤷🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[Y todavía pensará que ha aparcado bien el coche y no en una plaza para personas con movilidad reducida @MADRID… https://t.co/iZqkuzoytP]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial Esa tipeja también justificará las agresiones sexuales a las provocadoras que llevan minifalda.]]></document><document><![CDATA[Según la ley de defensa de la República, eran acto de agresión a la República: difundir noticias que puedan quebran… https://t.co/lpYYjLohLF]]></document><document><![CDATA[2° en el V Trail de Alcudia de Crespins 🥈. 🔹️  Otro trail más hecho y con buenas sensaciones.  Hoy controlando much… https://t.co/tuqPcFqEDR]]></document><document><![CDATA[@Egosorum @ArchivosArkham Terry Pratchett decía que si metes a un gato en una caja no se puede saber si está vivo o… https://t.co/MZqFzf1y6G]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Faro De Trafalgar https://t.co/SZBAhIn6kf]]></document><document><![CDATA[Quiero enviar todo nuestro apoyo y solidaridad con la ciudad de París y el pueblo Francés tras el incendio de Notre… https://t.co/NR7kAhTJgz]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? El PP. Partido de centro? El pp. partido de COBARDES , CORRUPTOS.Que se dice de MONTORO? Saqueado… https://t.co/nZefcBSx6L]]></document><document><![CDATA[Empate que sabe a mucho.. No es 1 punto.. Es que son 4 puntos con los 3 del próxima día seguros ante el Reus sin ju… https://t.co/Vjcoe8PCiT]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @PeioBasque @56Lucas5 @tulipeltercer @escofet_jaume @isabeldangueira @cositasmartinez @Massafina4… https://t.co/wkDe0S0Ny8]]></document><document><![CDATA[@recreabcn @el_pais Creo que no la mayoría; pero es evidente q es muy importante el número de trabajadores europeos a los que Vd se refiere.]]></document><document><![CDATA[@DiegoDoro1 @CherniF @ytuquesabes_ Y esas que viniesen, harian lo mismo]]></document><document><![CDATA[Do mesmo modo que temos receio, os outros também os têm. Não sabemos o passado das pessoas. Não sabemos se já passa… https://t.co/HFZ191I5GC]]></document><document><![CDATA[@RGBabogado Una recomendación, aumenta el brillo de tu tele al máximo y después de verlo verás como me das la razón.]]></document><document><![CDATA[@pilarcarracelas @Front_Republica Fem que el PP no arribi al 5% per província i no tingui representació a CAT, Pila… https://t.co/pcJBVaODSz]]></document><document><![CDATA[Un reflejo cualquiera 😁 #canon #azul #blue #architecture #arquitectura #agua #water #reflection #blog #fotografia… https://t.co/QGa8YYmtUo]]></document><document><![CDATA[@GomezGersio Pa tu boda  S Club 7 - Bring It All Back https://t.co/6NOzvstkgk vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[W. I. P #paintingwarhammer #warmongers #coolminiornot #warhammer40k #tabletop #boardgames #ageofsigmar #painting… https://t.co/6aHnDdAxxk]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @PoderJudicialEs @enoticiescat ...y sobre todo responsabilidades profesionales. Muchos organismos p… https://t.co/WaPTFX2jvW]]></document><document><![CDATA[Suena BirdSong de @LudovicoEinaud mientras escribo estas palabras y me está encantando...   Sigamos haciendo magia 💙 https://t.co/qQ9tOp6AFd]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 Ya...la quema de banderas de España, agresiones a quien no piensa igual, quema de fotos del rey, pint… https://t.co/AgAxX2r6Af]]></document><document><![CDATA[@ROSAMERINOALVA1 @JesusCintora Cuanto mal hace esa frase, no me consta que Amancio Ortega haya sido condenado por la comisión de un delito]]></document><document><![CDATA[Todos los incrédulos deberían ver esa espectacular película llamada  "El Huevo de la Serpiente", de Ingmar Bergman.]]></document><document><![CDATA[@jaumerig @carmenalvarez05 @protestona1 @SoleIlusa Gracias a ti y a todos]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @GoravKavyansh @AAvallones @axJWQR40Hk8yBxa @YuliyaInopinaPR @saladesvertes… https://t.co/ukqIpSuiVd]]></document></documents></author>