<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El jueves me hago la foto de la orla porque en la del año pasado salgo súper horrible  Y digo yo que con 20 kilos m… https://t.co/4TZX4bcVP8]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @pilotaipunt @_StegenismoFCB @cristobalsoria @quimdomenech @estoyakiok… https://t.co/TMOb4vGxI3]]></document><document><![CDATA[@YeltsinCastill1 Y? Es menor de edad,  no debes acosarlo. O quieres ir contra las leyes. Anda despotrica con la mad… https://t.co/fFk54kFDCa]]></document><document><![CDATA[Eu sabia que vir para Lisboa ia mudar a minha vida mas nunca pensei que fosse de 8 para 80. Abençoadas mudanças! 🤞🏻🙏🏻]]></document><document><![CDATA[@Vox_Burgos @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/f90Hr8XsQ3]]></document><document><![CDATA[@jacas1859 @ALMANZO43460985 Nanit J  Disfrutar buestros patios y cruces son una maravilla !! 😘🤗]]></document><document><![CDATA[@josebaazkarraga Oooh,!  Ha dit la paraula prohibida 🙈🙉🙊. "Presos politicos". Potser només està prohibit dir-la  en català?]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPereiro @RNRmadmaraton Las carreritas de la redacción al estudio cuentan?🙄]]></document><document><![CDATA[Capacitada está de sobra para ser presidenta del Gobierno.  #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que se nos cuestionen nuestras capacidades profesionales por estar y haber trabajado en distintos sitio… https://t.co/Gq755MFxKX]]></document><document><![CDATA[Momentos que repetirías mil veces. en Playa La Fontanilla, Conil De La Frontera https://t.co/gNrlTZ0qPF]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si que tiene razón Iker es un árbol https://t.co/QkYGLNuCAx]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @juanludrime @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado… https://t.co/KGEjiQosP5]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @Divina41777712 Yo , Esperanza, por lo q veo ...este chico es como una cosa tonta . Esta claro q e… https://t.co/wuAdtBkv5L]]></document><document><![CDATA[Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con la red de cuentas falsas que apoyan a Casado en Twitter -… https://t.co/pDeIKcY3NJ]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @populares Desde luego. Y pretender convencer a esa misma gente, que se ha ido con otro porque el PP a… https://t.co/YrBAivMEgf]]></document><document><![CDATA[Somos lo que decimos, pero especialmente lo que no decimos. Hoy dando una preciosa sesión de #comunicacionnoverbal.… https://t.co/xQFUSdhBf7]]></document><document><![CDATA[@NuriaCSopena @igualdadpsoem @populares @PSOE @Lorenamp82 @PSOEMCentro @psoealcorcon @PSOEMadridAyto @natadeandres… https://t.co/I4opLKoi4Y]]></document><document><![CDATA[Ni confirmo ni desmiento que le he mandando a mi tutora el TFG con la fundamentación corregida y he mandado el corr… https://t.co/K8cvsAZ5bU]]></document><document><![CDATA[Asi no. #verparacreer #alucino @elcorteingles mal. https://t.co/NOekJzI6fl]]></document><document><![CDATA[Все таки в финальном своём высказывании Зеленский молодец, а Гарант все ещё только что-то предлагает и говорит, а н… https://t.co/146ZeL6Ack]]></document><document><![CDATA[se puede pedir más al día de hoy? estrenan la última temporada de GoT y es domingo de ramos 🤗]]></document><document><![CDATA[@latialina Tía, me pillas en este momento rescatando Día(z) y me acabo de gastar 2 millones de € en productos Delic… https://t.co/zosoecbiTH]]></document><document><![CDATA[@JustinSuescun @jjaviervazquez @sofiasuescun Total mente de acuerdo con tigo,    ¡Pero los de Viva la Vida estan  intentando dar la vuelta]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pero como cojones puede una chica de 20 años fijarse en este esperpento por la puta fama... Pues me… https://t.co/WqWX0eAlxJ]]></document><document><![CDATA[Está habiendo muchos problemas con el voto de los españoles en el extranjero ,en este momento un señor que vive en… https://t.co/LUQtsoG4wC]]></document><document><![CDATA[Please watch and vote for the amazing work my friend @CorujaVersatil does at @pharmacyatQUB she’s awesome in every… https://t.co/QRSNjXSrSX]]></document><document><![CDATA[@suabea1 @tuvidasindolor @DUEdevocacion @ffpaciente @Maty_pr @EiiMister @laviudaazul @GorgaRodrigo @KURERESALUD… https://t.co/2OtNKB6VjY]]></document><document><![CDATA[@LuRicone A los altares YA. Biennnnnn, SuperLu. https://t.co/GBZclXZ2rt]]></document><document><![CDATA[@lagentuzadeaqui Q hay q votar con pasta... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 QUE les den vamos y mucho... 🤣]]></document><document><![CDATA[@cepedinx @cepedaoficial @El_Hormiguero @UniversalSpain @GTSTalent @LiveClippers Si nos hacen como en la primera apañaos vamos]]></document><document><![CDATA[@cb_sankio @ianasagasti Unos sacuden el árbol y otros recogen las nueces. Lo dijo el recién finado, jesuita, igual que el otro prenda.]]></document><document><![CDATA[@SATSE_Madrid @duementalero @ComunidadMadrid @ppmadrid @psoe_m @PodemosCMadrid @Cs_Madrid @_nosocomi @reconocEIR Pr… https://t.co/i4HUd2nQAl]]></document><document><![CDATA[Aaaa vcs ñ estão bem a perceber hj curti tanto de ver a guida e o abraço dela foi tão bom 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@Gastako @EconomiaED_ Podrian hacer campaña juntos..Por lo menos lo harian sin secretos..]]></document><document><![CDATA[@LaNinyaMala @KRLS 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 el nivell cultural és el q és, nomes saben español i malament....]]></document><document><![CDATA[Hello, robot! Humanos, não percam esta exposição até dia 22/4. em Maat https://t.co/vIyoBUGWpR]]></document><document><![CDATA[@CarlaLizCobain @Siropedearce @lakiwi_xx JAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA te amo]]></document><document><![CDATA[@josenri60 @JohnBlacksteel @QuimTorraiPla Por es ignorante, porque dice la verdad? Y tu sólo ves lo que quieres ver?]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @Marabarros7 @daveot2018 Yo desde luego no me canso, soy una jartible]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/Ur55Shw3lv]]></document><document><![CDATA[Que asco me da este mangante. es un frustrado que  como dicen en mi pueblo un quiero y no puedo.enano #VOTAPSOE… https://t.co/3S3b9Bd3af]]></document><document><![CDATA[#yogitea #breathedeep #deeplove #dentromuydentro #youngfrankenstein #sabadosabadetehazteundoblete jovenfrankens ☕️🍯… https://t.co/lwGkNh6qUO]]></document><document><![CDATA[Mientras todo se derrumba, a los locos nos verán bailando. Feliz Día Internacional de la Danza @IZALmusic… https://t.co/FN3ZDdJSsM]]></document><document><![CDATA[¿Sabías que hacemos muchos excesos de dulces? Por eso, recuerda la importancia de mantener hábitos saludables  ❤️ T… https://t.co/gxZrJNh3UK]]></document><document><![CDATA[Blockhaus 13: Cómo jugar a pistoleros en un búnker de 1938 | Madrid | EL PAÍS https://t.co/Ztx0ZWf5MN]]></document><document><![CDATA[@Catosso14ATM @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/8ctOoSRogE]]></document><document><![CDATA[Michel Noher: “Hay mujeres que en la calle me dicen ‘¡qué desperdicio!’” https://t.co/SDTCuLOBWb]]></document><document><![CDATA[@DavidLipiani @maverdu72 Pisada, calzado, exceso de asfalto!!! Ven a de.e😁]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/dCvy60jDAr]]></document><document><![CDATA[Marico hay una tipa que tiene de username yq "la pecosa" y tiene 3 manchitas en la cara. :s what?]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Ha sido la figura estrella en la fiesta de los Judas de algunos pueblos de Andalucía.Puigdemont debe… https://t.co/PizQuoLsEw]]></document><document><![CDATA[📣DESFILE DE PRIMAVERA📣 Al Alba Complementos participará en su primer desfile de Moda y Complementos, no podemos est… https://t.co/yOBojoDdcO]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Encima, un travestón que antes era socialista 😂😂😂😂😂😂😂😂 hay que joderse 😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/gqPZkhNpsG]]></document><document><![CDATA[#Letizia, Tessy, Diana, Meghan... Las nueras incómodas de la realeza europea https://t.co/rtxMNfSaje]]></document><document><![CDATA[@Radioestadio @alex_kaiser2 Si..una super estrella....😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/hpnaNchdHT]]></document><document><![CDATA[@JaviSolisMadrid @LeikoLeo @imation4430 @huhuzgz @MayLopezEs @bichadecampo @PymesUnidasEs @AlbertoAlcocer… https://t.co/oVpieSHn3B]]></document><document><![CDATA[@AlbertoVelasco_ Wow quieres que me de un ataque al corazón 💓. Que uno de mis ídolos me haga esto...😍🤤 Eres la leche TE AMO ⚡️🔥]]></document><document><![CDATA[Se eu já perco horas a escolher as roupas e cores q vou usar no dia, imaginem a escolher a cor e o padrão do carro]]></document><document><![CDATA[Innovación, no solo es crear algo nuevo, es por ejemplo encontrar un uso diferente a lo que tenemos a nuestra dispo… https://t.co/KnsBIetzyw]]></document><document><![CDATA[Bem verdade. Mas eu acredito que vamos ganhar e os jogadores tbém acreditam. Desde que  retrataram os VINGADORES ni… https://t.co/jgCr7gPGZW]]></document><document><![CDATA[Llegando al trabajo. Ya he ido al banco a hacer unas gestiones, al mercado a comprar y ha pagar la plaza de garaje.… https://t.co/CQbX3XbLeK]]></document><document><![CDATA[@JulieAn59637930 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Thank you Julie ♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Si algún autor se ha puesto en contacto por cualquier medio para que le lea alguna novela, que me mande un privado… https://t.co/QTWeIkor8j]]></document><document><![CDATA[@truewolf8 @JaEchazarreta1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/5Dafj1yFnY]]></document><document><![CDATA[Vodafone pone en un aprieto a Movistar, Orange y Yoigo: las otras consecuencias de los datos móviles ilimitados… https://t.co/I3Ah6NvuWB]]></document><document><![CDATA[Madrid, Espana - Nov 2018 en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/h5elhEPpjc]]></document><document><![CDATA[La mejor madre del mundo es un misil de crucero capaz de dar en todas las dianas, de callar todas las bocas y rea… https://t.co/mPH1CAbd9E]]></document><document><![CDATA[@J_Garabito @alonso_dm @pablocasado_ @lepenjm Perderá más votos aún si cabe.]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Bro os serviços mínimos nunca iriam chegar, são vários aeroportos a precisar de abastecerem, fora… https://t.co/Myy5X8Lzju]]></document><document><![CDATA[@barbuho Jajajajaja yo ya lo he hecho,, buenos días y buen provecho ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@papelcaramelos @s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300… https://t.co/RFOd5WNkul]]></document><document><![CDATA[@darksun_tweeter @Fdez_Jessica @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum Alla tú si te dejas comer https://t.co/vW2Mwo2WnZ]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer @vox_es Mira, ya llegará su momento Mira, Vox se queda sin escaños en las provincias pequeñas… https://t.co/Ms6TCbX3nV]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 Buenas noches lucero dl anochecer 😘😘 https://t.co/MH20rPPP5j]]></document><document><![CDATA[@ExpositoOrteg @RosaMar6254 @pablocasado_ ¡¡ Y cuándo no ha mentido!! Si toda su vida ha sido Una puta Mentira]]></document><document><![CDATA[@tcabarrus @jeanpire33 Ils étaient traumatisés quand ils cassaient le portail d’entrée , quand ils détérioraient  l… https://t.co/QwET0O9tOt]]></document><document><![CDATA[Si el chico que te gusta se pasa todo el fin de semana que está de viaje de farmacia en farmacia para encontrar las… https://t.co/xYgiqlnI9t]]></document><document><![CDATA[Mis amores! 😍😍 Es tiempo de amar, de comprender, de enseñar, de insistir y no rendirse. Nada es fácil pero todo se… https://t.co/bIBvwimpcK]]></document><document><![CDATA[@HUGOROZENBERG1 Je ne pense pas que ce drame ait empêché de dormir Plénel et pourtant ......]]></document><document><![CDATA[Di lo que sientes, no tengas miedo. Porque ya hay  bastanted mentiras en este mundo como para no ser sinceros]]></document><document><![CDATA[As vezes parece que queres que lute por ti outras vezes parece que queres que desapareça da tua vida]]></document><document><![CDATA[GRACIAS A TOD@S AQUELLOS QUE NOS COMPARTEN @alexoficial TEXCOCO 2019 https://t.co/6Tr5khd7aE]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/4iV08c4rqB]]></document><document><![CDATA[afinal o amarelo até me fica bem @casadocais  📸: https://t.co/IKdu2vjF2y em Trumps Club - Lisboa https://t.co/pqgTozd90S]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Pero no les van a dar la Creu de Sant Jordi.]]></document><document><![CDATA[@tarugo_el Me ha emocionado tu comentario.yo queria mucho a mis padres y fue muy triste su partida.Gracias]]></document><document><![CDATA[@Peplolvk Te parece bien todas las empresas q tributan en España y ponen como q prorratean las pagas cuando es fals… https://t.co/2QKAWKgIW6]]></document><document><![CDATA[Alameda da Estrada: 1.510.000,00 € Ponte Vella de Liñares: 0,00 € https://t.co/lAWe2fT509]]></document><document><![CDATA[@PsoePozoblanco ha presentado hoy su candidatura a la alcaldía de #Pozoblanco. Con 💪💪 y ganas afrontan un reto que… https://t.co/TuOkTra3yE]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Ánimo!! Yo, por fin, con un relax relativo y casi todo tachado en la lista de asuntos pendientes😅Ha sido duro el regreso...]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/JEaTzbEQ6A]]></document><document><![CDATA[Penitente Hermandad de Jesús Yacente #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019 en Iglesia de San… https://t.co/KYu0pfsVon]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ Buenas noches Abu, que descanses y tengas felices sueños. 😘 https://t.co/4iim6L7COZ]]></document><document><![CDATA[¡Enhorabuena equipo! 👏👏👏👏 @reyesprados @CristinaFaguas @RoigNatalia @Gracia_Arjona @ADFCanalSur @fcojandino… https://t.co/2bI31yvqI1]]></document><document><![CDATA[@CelineDurac @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @maria_fragata @thescriptNAT @LouiseC199422… https://t.co/5rTEIksIO7]]></document><document><![CDATA[Me compré una base de maquillaje nueva, toda ilusionada porque siempre la había querido. Me dio alergia, Gracias :)… https://t.co/XlouuLprcd]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora ¡¡Bravo por él y por las personas que crean riqueza y puestos de trabajo!! Son admirables. (Excepto p… https://t.co/XMA0iw3NO1]]></document><document><![CDATA[@alexroca91 ¡Muchísimas felicidades! Os deseo lo mejor en esta nueva aventura 😉 hacéis una pareja fetén!!! 😍😍😍]]></document></documents></author>