<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Gran bazar el que tenía Rivera anoche en su atril. Digo #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[En 2011, Poli Genova se llevó el título sin duda. Y más cuando en 2016 volvió para volvernos locos a todos. 'Na Ina… https://t.co/fOXiXEvlng]]></document><document><![CDATA[@jusapolsierra @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/epkxNgZ4g3]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Thank you hun, you too ♥️😘]]></document><document><![CDATA[@marianagalantee @MariliaMReal @MariliaMReal @MariliaMReal @MariliaMReal @MariliaMReal]]></document><document><![CDATA[@NURAL13 @schiaffino1987 @YoVotoVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/BiId56vRUL]]></document><document><![CDATA[@JoannaAzevedo @Bazinhos1982 E eles correriam ainda mais a fugir de ti 😅pode vir a ser uma tática]]></document><document><![CDATA[@radiochips Dons votarem! Serà per votar, a mi les ganes no me las acabaran.]]></document><document><![CDATA[Mmm... ir tranquilamente conduciendo y que un par de tíos te acosen en moto no mola nada #machismo y especialmente… https://t.co/PET39uOvnb]]></document><document><![CDATA[E lembrem-se, meninas: quando o mundo estiver no fim e o apocalipse for uma certeza   Ainda restará ele   O homem q… https://t.co/sRucdzuXzZ]]></document><document><![CDATA[@COPE @HerreraenCOPE Sinverguenzas , que cara mas dura , y aqui todo da igual , se puede usar de diana para el tiro… https://t.co/bBFIpCqv0Z]]></document><document><![CDATA[🍺V RUTA DE LA TAPA CUARESMA  🐟 📆 Día 19 de Abril Viernes Santo 🍛 🕕 De 12:00h a 16:00h 🐟 💰 TAPA 0,60 cént 🐟      Bar… https://t.co/U9AuKAeKVp]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny @dizzychick01 @adelegregory79 @Scripts_Angel… https://t.co/OddlctmLGx]]></document><document><![CDATA[Second round!! 👉 Mona de l'Aleix 🎂🥧  #mona #pasqua #petitprincep #familia #dalmathian @ Santa Eulalia De Ronsaná, C… https://t.co/qVJYz9n66h]]></document><document><![CDATA[Buenos días, @Pontifex_es. Aquí una de sus sucursales pasándose por el forro la sotana el no mentirás y el no comet… https://t.co/t0jH6davyS]]></document><document><![CDATA[ABRIMOS HILO:   Hoy vamos a hablar sobre Capitana Marvel y los fuertes mensajes políticos neomarxistas que posee. D… https://t.co/XWm4kUDQC5]]></document><document><![CDATA[@mlsb_mi_vida_ @MyriamMLSB @_MaluOficial_ Besos @_MaluOficial_ no me olvido de ti. Tu música es explosion 💥 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Què bé estar en el lliurament de premis del concurs literari organitzat per les companyes de la Biblioteca de Llago… https://t.co/GldzjbHyck]]></document><document><![CDATA[Para entenderem o meu nível de irresponsabilidade, a minha série favorita vai para a 5 temporada e eu fiquei (numa… https://t.co/MrZUv2HGXv]]></document><document><![CDATA[What my mom has experienced with her flight with TAP it's horrible. Never buy a flight with @tapairportugal again i… https://t.co/qeaMiROtLb]]></document><document><![CDATA[@cf_jesuscalleja @JesusCalleja Jajajajaja me encanta  Como una regadera !!!!]]></document><document><![CDATA[@Cabreadofeo @canelles_eva Me lo empecé este verano en la biblioteca del pueblo, y no me dio tiempo a acabarlo. A m… https://t.co/KZKwwbj3JV]]></document><document><![CDATA[Trobada de socis i sòcies d’Òmnium a Tiana. Difusió del gran nombre d’activitats que s’han fer des d’@omnium del po… https://t.co/VFtoNLBot8]]></document><document><![CDATA[Quiero desayunar algun dia con alguien en plan cafeteria pa tostadicas con tomatico]]></document><document><![CDATA[Pasar totalmente. A mí me bloquean mujeres que no se ni porque lo hacen y ni me preocupa😂]]></document><document><![CDATA[¿Qué es y para que sirve la insulina? La insulina es una hormona del aparato digestivo que tiene la misión de facil… https://t.co/IhscL6bZgs]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Y que se pensaba que iba ser la reina 👑 cuando lo conoce todo el mundo a matamoros que es un huerguista]]></document><document><![CDATA[@Nuriamagda Sí, #CCOO defiende, al parecer, solo a algunos trabajadores. Los #profesoresdereligion  también somos trabajadores.]]></document><document><![CDATA[@Ilanitsp @RickyAH @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Pides peras, al olmo.]]></document><document><![CDATA[Eire es fruto de las limonadas del 2017 si si, de la semana santa, he pecado.]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos candidatura en #Simancas de @tupuebloTLP Seguimos creciendo y apostando por nuestros pueblos!!]]></document><document><![CDATA[Ni confirmo ni desmiento que le he mandando a mi tutora el TFG con la fundamentación corregida y he mandado el corr… https://t.co/K8cvsAZ5bU]]></document><document><![CDATA[Una mujer. Un proyecto de libertad. @IdiazAyuso'👉 'Yo soy la renovación absoluta del PP'' https://t.co/DQ5feCQOpw]]></document><document><![CDATA[@miguelcalsanz @MarinerPilot @Santi_ABASCAL Es una puñetera sarna que lleva todo su papado cagándonos la cara a los… https://t.co/JN4XL8vSU3]]></document><document><![CDATA[@antonioj_campos La duda era esa, que una persona que no soporta ni los masajes ¿como va a compartir esa idea?]]></document><document><![CDATA[@YolyCaceres1980 @Lordcrow11 @Vox_Espana @madrid_vox @Vox_Avila Nuestra cultura y tradiciones son un honor para tod… https://t.co/fF6hZTVrkZ]]></document><document><![CDATA[@bedmar_pere @Julianvirome Nunca aceptaron a Sanchez..No es de ahora pero yo solo veo @MVTARDE y segun este en plato..]]></document><document><![CDATA[porque la geografía no es mi fuerte ...pero lo logré y vino la ambulancia. Todo quedó en un susto, la chavala se re… https://t.co/ADN07d2SaI]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Reyes7 Orgulloso de no tener fascistas de mierda en su tierra, mejor dicho.]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Así o peor acabarían los iluminados de Neturei Karta en un estado pastelino. No… https://t.co/kYbmFmtEdK]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del día grande del año... Es Jueves Santo... https://t.co/Mr5iPJzNwv]]></document><document><![CDATA[@javioru @eltiempotpa @arangometeo @AEMET_Asturias @MeteoAsturias @LauraAriastv @AEMET_Esp @mariuromo… https://t.co/GpzgqREpy0]]></document><document><![CDATA[#EmpezamosLasDel2️⃣0️⃣2️⃣0️⃣ #DoctorFerranEstaDeModa👕 yolandacatala_ pieraboquera esther.catala.7 en Falla Doctor F… https://t.co/nwV1CCIGuC]]></document><document><![CDATA[@Chris_zgz @Nuckelavee23 @PSOE @sanchezcastejon @policia @guardiacivil @jusapol @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/0rdJ5MqhQi]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/KGgOPf7RGj]]></document><document><![CDATA[Doy fe de que esta zona siempre está así de sucia cuando paso por ahí. Por no hablar de lo poco “environmentally fr… https://t.co/XCuHSNjaZI]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @pantalla_azul Con retraso felicidades https://t.co/cj0BUK5wmY]]></document><document><![CDATA[FECORA 2019🌸✨ #teatreves #fecorasevilla19 #friends✌🏻💕 #fotoskawaii📷🙂 #armys💕🙆 https://t.co/3O79jxjjzo]]></document><document><![CDATA[@ElOmayou @JosCarl41136087 @Santi_ABASCAL Integración la que tu digas, y dos huevos duros. Sí, sí.... https://t.co/w4h52vNVq5]]></document><document><![CDATA[Amarillo constitucionalista y castellano en el #DebatTV3 ⤵️ https://t.co/ttYhjxPrgP]]></document><document><![CDATA[Soy de las que se come la hamburguesa por los laditos primeros después que va por la mitad, dejando el centro para… https://t.co/XGmpKY8RoG]]></document><document><![CDATA[Me he hecho daño en el codo izquierdo y veo las estrellas cuando lo muevo]]></document><document><![CDATA[No he visto nunca a nadie  ser tan mala persona como José Luis Sánchez, porque no es q sea un hooligan, es malo y a… https://t.co/3dZlXYVxU9]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea TE EXPLICAS DIVINAMENTE CARIÑO Y YO TE ENTIENDO Y TE LEO GRACIAS A TUS MAYUSCULAS ,MUCHAS VECES NO… https://t.co/YYidCgbdvF]]></document><document><![CDATA[@Oliv_Lisle @DEYCatherine1 Donc d’après Hamon le ministre a inventé l’attaque : les portes n’ont pas été forcées ,… https://t.co/qYEBvINtyR]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/4uzzAa1hcc]]></document><document><![CDATA[Preciso mesmo de fazerbuma limpeza as roupas, maquilhagem ets e tirar algumas coisas pra dar]]></document><document><![CDATA[@ATH__1898 Un chiste es que son 45€ da igual el campo... pero el Athletic mueve mucho, probablemente el desplazamie… https://t.co/Vlley2rrBB]]></document><document><![CDATA[@Angelpaezs Agárrate castañeda?. Mejor agarren a Castañeda que este se fuga.]]></document><document><![CDATA[@raphaelnet_com @Crepus @RAPHAELartista @Spotify Con razón nos decía RAPHAEL que nos fuésemos preparando para baila… https://t.co/HUBFTDAa9S]]></document><document><![CDATA[Las Familias seguimos esperando una respuesta por parte del gobierno actual...@SanseQuejas @NarcisoSanse]]></document><document><![CDATA[Ayer pude acompañar a los jugadores, cuerpo técnico y directiva del @BMCdadEncantada en la recepción y homenaje que… https://t.co/y3OURXtgfw]]></document><document><![CDATA[@PearHelena Si, es complicado vivir con una emfermedad "invisible" como la #Fibromialgia  Pero no hay q rendirse #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[Encuentro de la Virgen de la Merced y El Cristo Cautivo #costaleros #vinaros #semanasanta2019 en Plaza Parroquial https://t.co/452ESLWakn]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/4pBFR029EX]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @misslemon1976 Igualmente para ti corazón,,, buenos días ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[1/2- There was never a journalist like Julian Assange. His revolutionary belief in freedom enabled men and women of… https://t.co/4iidzGIWU4]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas i  @cayetanaAT teniu alguna proposta? Cansa molt escoltar sempre el mateix!!! #DebatTV3]]></document><document><![CDATA[Ojalá Venezuela sea pronto libre a pesar de la cobarde falta de apoyo europeo y español. #OperacionLibertad… https://t.co/V1PXla3pYZ]]></document><document><![CDATA[@JucilAlmeria @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YUrH0kLR35]]></document><document><![CDATA[Thank you so much for a great opening @purobeachm!  ¡Muchas gracias @purobeachm por una gran Fiesta de Apertura!… https://t.co/v4W0vHo3Z7]]></document><document><![CDATA[queria entender a necessidade dos pais de humilhar os filhos em situações assim... tipo de vdd se você nao gostou c… https://t.co/r7wsBHsTp1]]></document><document><![CDATA[Amanhã escola... não querooooooo, pelo menos não tenho matemática graças a Deus uma coisa boa!]]></document><document><![CDATA[Mascota-humana, me parece que ahí te has olvidado una coma... . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . _… https://t.co/lKss5QH0ma]]></document><document><![CDATA[@Laura_Chica Lo sé, Laura. Lo vi estos días pero acabo de aterrizar de NY y me voy directa a trabajar así que no cr… https://t.co/rVmLk0biZO]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: La ciudad del futuro que quiere la @onuhabitat : #limpia, #sostenible․.. y en medio del mar https://t.co/Dkmb7TyIvm]]></document><document><![CDATA[@Xelo14224415 @volanti77 @Mnica32959412 @CiudadanosCs @sanchezcastejon https://t.co/1P4sTybjQI]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[Nunca imaginé que un libro me enganchara tanto como los tuyos😍😍😍 @JavierCordura]]></document><document><![CDATA[• Está primavera tão outonal •  A pessoa fica com aquele dilema. 🤔 estou na primavera ou no outono? Sem fala, naque… https://t.co/GgwwqTxhct]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso @populares @daniel_portero @reginaota @almudenanegro @corralcpedro Maravillosos todos! Pero es una pena… https://t.co/klFq8agug9]]></document><document><![CDATA[@Gochosuarez Estuvo alucinante francamente Arya es súper arrechisima fue la heroína menos esperada  #GameofThrones https://t.co/48sMFo2RUy]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ Entonces a qué partido… https://t.co/1faujUkO34]]></document><document><![CDATA[@ggmulet Yo sí creo que es así !!  Aunque alguna vez te lleves alguna h......a 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[relax (@ Baños de Elvira (Hostal Arteaga) in Granada, Andalucía) https://t.co/miwLvlXxm4]]></document><document><![CDATA[É muita informação pra minha cabeça, acho q vou surtar kkk rindo de desespero]]></document><document><![CDATA[Si quieres ir rápido , ve mejor solo , Si quieres ir lejos , ve mejor en buena compañia.]]></document><document><![CDATA[Enseñándole uno de mis rincones favoritos de #costadamorte #fervenzadoezaro #dumbría  @Galicia_Mola @Costa_da_Morte… https://t.co/VKAb35xOl4]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Este hombre necesitaba hacer una entrevista en ese medio..]]></document><document><![CDATA[@cricrihonfleur @TwitterFrance Bon retour et plein soutien contre les RN en général et les homophobes en particulier !!!]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @tiempobrasero @ElTiempo_tve @JG_Cantero @JuanjoVillena… https://t.co/J7zOPLX0uz]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Un viernes más,,, encantados de estar y ser un miembro más de la familia Milenaria,, 💖💖]]></document><document><![CDATA[Qué hartura de verdad. Todo los putos días lo mismo. No sabéis lo que me aburren cierto sector]]></document><document><![CDATA[Y llegó, mi reina, la reina del lunes santo. Un año más, seré tu luz. 🖤 https://t.co/EYvK2yQdsj]]></document><document><![CDATA[Comenzamos #terraceo #ohyeah #boqueaudemuchosol en Clot, Cataluna, Spain https://t.co/WXYK1LgYjL]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica En mi opinión, lo que pones no es la respuesta a esa pregunta Enrique… https://t.co/omiaPQy0HO]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las mamis y en especial a la mami más luchadora del mundo! Gracias por haberme dado la vida! Oj… https://t.co/lqVNJ8y7k0]]></document><document><![CDATA[Si el 26 de Mayo no vas a estar en #Conil o tienes asuntos que te impidan ir a votar, VOTA por correo y ejerce tu d… https://t.co/tbMbPxld89]]></document><document><![CDATA[Y ahora una vuelta por el Palacio Infante Don Luis #madridmola #boadilladelmonte #igspain #instamadrid #instagood… https://t.co/av4osKJuXn]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta los huevos de Historia de verdad. Y es que encima voy a suspender el puto examen]]></document></documents></author>