<author lang="es"><documents><document><![CDATA[creo que es imposible que una marca me caiga mejor  Tras la polémica de Barbara Palvin, Victoria's Secret ficha a o… https://t.co/I2z5KBEQKG]]></document><document><![CDATA[#yahevotado. #másppmásespaña🇪🇸 #ValorSeguro en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/O3WNH4SyGI]]></document><document><![CDATA[@reallyignatius1 @LKhyal @slifante Espero que como mal menor C's pacte y controle las tentaciones comunistas del PSOE.]]></document><document><![CDATA[Hoy he repetido una ruta que hice en Semana Santa y he conseguido mejorar en 9 minutos el tiempo, 87,2km a una medi… https://t.co/A6PatiQeG1]]></document><document><![CDATA[reinnovando con clásicos, láminas de integración de los fonemas en el lenguaje espontáneo de CEPE en… https://t.co/5EcmHE201v]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @BalEdmundo De escarmentado el mundo está lleno, Solamente una vez, se pacta en la vida, solamente una vez y te engañó.]]></document><document><![CDATA[¡¡""Este, prefiere un: "GOLPE DE DICTADOR" Cómo el dado por Fidel en 1958...Y DURA y DURA y DURAAAA"!!]]></document><document><![CDATA[@SitaphaSavane @josemifdez20 @Penya1930 Mira si eres TOP, que yo te iba a votar para el #MVPMovistar de éste año y… https://t.co/X6TzeBtQON]]></document><document><![CDATA[le pedí a miranda q me saque una foto y cortó toda la basílica en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/9rJKwjCWiU]]></document><document><![CDATA[Estos eran los expertos q auguraban una “lucha cerrada entre trifachito y izquierda” o los q postulaban q “VOX saca… https://t.co/XO7y29rXZe]]></document><document><![CDATA[@DesmarqueAtleti @eldesmarque Y esperabais quizá que lo pitara??diferente rasero,y el @realvalladolid jugándose la… https://t.co/6nmZgkFfbA]]></document><document><![CDATA[@sdemaya @josenoguerauab @adriaral @LilyPurple311 Todos estos razonamientos suponen un sistema proporcional y de ci… https://t.co/wpFA0uOIZI]]></document><document><![CDATA[Ya voté, todo tranquilo en Oviedo. El Senado será del PSOE, pero no hace falta aplicar el 155,basta con el delito d… https://t.co/qos9HNiPEX]]></document><document><![CDATA[@David92Sanchez Vaya intensidad en la segunda parte, Dios mio que banda penoso penoso para llorar.]]></document><document><![CDATA[@DaniielBrand Que tio más lince Rajoy. Pues así estamos. Que la gente se ha ido y no vuelve.]]></document><document><![CDATA[Lo de los vigila-bebes ya pone de los nerviooosssss.... @carmenporter_ @Diego_FDM]]></document><document><![CDATA[Si suelta mierda trasfoba y es mujer, la probabilidad de que se identifique como radfem en su bio de Twitter tiende a uno.]]></document><document><![CDATA[Para mí, lo mejor de la feria, es el que vende los cartuchos de almendras. #FeriaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Gracias a @santisouviron por contar con mi presencia para evaluar la semana grande!]]></document><document><![CDATA[@INCIDEong @nesiforum Gracias por vuestra contribución! Muchas ganas de seguir colaborando]]></document><document><![CDATA[Fantástica matinal de campaña atendiendo a l@s vecin@s del Barrio de Las Planas. #SantJoanDespí  #VamosCiudadanos… https://t.co/VnGvKPow9t]]></document><document><![CDATA[Vagando por las calles mirando la gente pasar, el extraño del pelo largo sin preocupaciones va...🎼🎼 enanitosverdes… https://t.co/yq2EuMZ1Kr]]></document><document><![CDATA[@rtve @toniroldanm @gerardgomezf @LauraBorras @Jaumeasens @MercePerea @jordiroca @tve_catalunya @24h_tve Dice la re… https://t.co/7A20ivVXQE]]></document><document><![CDATA[@AdrianDiaz81 @adiazcan @dzapic0 @ENCAMINA @Gwab_Es @CAT_zure @_DaniAlonso @jcmartinezg23 @saintwukong… https://t.co/N4SuItuSAK]]></document><document><![CDATA[Los toreros de @populares y @vox_es se quedan fuera del Congreso. https://t.co/t96WEofy83]]></document><document><![CDATA[El Hospital de Alcorcón privatiza parte de sus pruebas analíticas https://t.co/6Wiwpg6ilP]]></document><document><![CDATA[Faça como o Gustavo Cascardo, viaje com a nossa agência de viagens. em Aeroporto Humberto Delgado - Lisboa https://t.co/Df2QRG5o1T]]></document><document><![CDATA[@PascuCharles Ahora todos han ido a Notre Dame y del incendio todo un misterio.]]></document><document><![CDATA[Torra rechaza la retirada de la Creu de Sant Jordi a Núria de Gispert  https://t.co/PvCTd4swNM  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Salamanca en primavera. #clouds #cloudart #nubes #primavera #primavera2019 #spring #salamanca #spain #morille… https://t.co/7ulxZ0lJMf]]></document><document><![CDATA[@ariamsita ¿Puedo llamarte Cuñada y preguntarte si vas a votar a Ciudadanos?]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/XHH1g4IcuP]]></document><document><![CDATA[Domingo por la mañana cuando hay músicos en la casa y tienen concierto el martes. 🎼🎵🎶 https://t.co/fudidfftUq]]></document><document><![CDATA[“El nombre de la coalición será Unidas Podemos Izquierda Unida Madrid en Pie”... de Todos los Santos https://t.co/On4DKF5Z7V]]></document><document><![CDATA[Hacía tiempo que no terminaba de ver una película entera y esta tarde me he cruzado con este documental en Filmin.… https://t.co/Cd6GflD42a]]></document><document><![CDATA[Con @ALevySoler hay un #ValorSeguro. #VotaPP  💪🇪🇦💙 https://t.co/6fc8OwJuJ2]]></document><document><![CDATA[@KamGalCar Ya que no te atreves a contestar, te contestaré yo. Sabes cual es la diferencia? Que lo lo explico y lo… https://t.co/UqHorf0YnS]]></document><document><![CDATA[Recuerda que a las 23 horas en @SportDirectR arranca un nuevo programa de #TDN "Triclosán, química de uso diario qu… https://t.co/mAt4gkM6d3]]></document><document><![CDATA[@DaniRubioCT Vale....pero es q no veo ni un 30-40% de lo obtenido en ventas...sólo con Mbappe ya se te van a ir min… https://t.co/Ltkr9fXTsF]]></document><document><![CDATA[No comprendo pq la @hdadlaestrella  ha bajado la altura del Monte en el paso del señor,  Las ganas de tocar las cosas para empeorarlas...]]></document><document><![CDATA[Decía Azaña: en España no queda ni Estado ni riqueza ni comercio ni industria ni hábitos de trabajo, ni posibilidad… https://t.co/VfjjOw9Lsj]]></document><document><![CDATA[@egparraga Me ha recordado a mi tutoría. Geniales, aunque a veces sean capaces de todo 🤣]]></document><document><![CDATA[Así es amigo Julián, sólo son aficionados cuando se gana ..a si mal camino llevamos,]]></document><document><![CDATA[📺A punto de comenzar el #DebatTerresdelEbre para @canalte #EleccionesGenerales2019 #Tarragona #TerresdelEbre Puedes… https://t.co/aHiCB1WXKg]]></document><document><![CDATA[@RodriSurez1 @EnricJuliana Pues yo creo que la apuesta por Asens le ha hecho perder decenas de miles de votos que se han ido al PSC]]></document><document><![CDATA[Entre Talavera y reportajes de vez en cuando aparece el desfile.  #PrimaveraenLa7]]></document><document><![CDATA[Parabéns Vitor Oliveira Já não há palavras!  ⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽ https://t.co/bZgeJKfxil]]></document><document><![CDATA[Felices pascuas electorales https://t.co/OX79aKAQqQ vía @diariodalmeria]]></document><document><![CDATA[I used Charles for years but not for mocking responses as a norm. @Tylosan helped me on that and now I cannot reall… https://t.co/LxaiS9HmUF]]></document><document><![CDATA[@extinguida1 @ninesvarela @FJONMalaga @ComoNTvoyAKerer @Pepa20181 @StarTrance1 @MariaMa06184939 @_SpainGood_… https://t.co/aA3CgQyxBE]]></document><document><![CDATA[En los debates televisivos, tienen que estar TODOS los partidos que opten realmente a tener representación en el Co… https://t.co/juwCHqAtUe]]></document><document><![CDATA[Estoy encerrado en la maquinista por la lluvia y tengo que ir a por la moto y acercarme un momento al Splau.... est… https://t.co/snaAfe2kvw]]></document><document><![CDATA[Hombre, lo pusieron en el cargo y lo han mantenido cuatro años. Normal.]]></document><document><![CDATA[Bien por Chandor y el resto de Triple frontera, una peli que parece una cosa, rutinaria y manida, y se convierte en… https://t.co/jlxaCv9Vk6]]></document><document><![CDATA[@Mrsambo92 Aunque la respuesta es imposible, me quedo con Encadenados, pero no por quien hace la pregunta, sino por… https://t.co/krM3agGFZv]]></document><document><![CDATA[La gran mentira de que Franco creó la Seguridad Social https://t.co/8LMCynCl9P vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[@Pedrito_097 @RafaChumbi Señor, acompáñenos a la salida y no monte una escena. 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@burbuja2913 @raisafuenmayor @Ivoncita53 @charitoaguila @maritibenito @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114… https://t.co/nXBEBVZsXS]]></document><document><![CDATA[#NotreDame hoy es un día muy triste para la cultura europea. Uno de los símbolos de nuestro arte y cultura arde. No tengo palabras]]></document><document><![CDATA[#FelizMartes #16Abril Martes Santo Ss. Leónidas y cc.; Optato y cc.; Cayo y Cremencio; Magno, mrs. Toribio  de Asto… https://t.co/6e15FUc9lG]]></document><document><![CDATA[Na verdade fui pesquisar e descobri que o Tinder Gold varia o seu preço de acordo com a faixa etária do usuário (qu… https://t.co/e4giznmuX1]]></document><document><![CDATA[‘If I wrote down a hundred things that I thought that I could do by the time that I was 67, would there be another… https://t.co/zddmjaJdc1]]></document><document><![CDATA[Que ganas de mañana y de ver el Villamarín arder.  Directiva dimisión, Quique vete ya con tu puta madre   @RealBetis @QSetien]]></document><document><![CDATA[Os dejo la entrevista de @FranHervias en @RadioSalobrena 👇🏼👇🏼👇🏼👇🏼👇🏼 #VamosCiudadanos #VotaCiudadanos… https://t.co/b69onwnGv2]]></document><document><![CDATA[En #Iniesta, explicando las 500 propuestas de @populares hasta el último día. España necesita un cambio que ilusion… https://t.co/dTZBBI0I1z]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Sánchez no puede arriesgarse a que Revilla habla más de la cuenta😂]]></document><document><![CDATA[@MuyBuchona @Yusnaby Y después a Macri que se ha cargado la economía de Argentina, después el narcogobierno de Colo… https://t.co/YVbDYB8GDk]]></document><document><![CDATA[Hilo interesante. ¡Guías ciegos, que coláis el mosquito y os tragáis el camello!  https://t.co/EnfYcSJem7]]></document><document><![CDATA[I'm taking your Mrs, nah brudda, I’m joking All these bad B's stay preeing cah I stepped in looking all frozen My g… https://t.co/YDkcaUpxaF]]></document><document><![CDATA[Embargo de E.E.U.U. al petrolio de Venz, deja a China y Rusia como salvavida desde el próximo lunes ninguna entidad… https://t.co/7u4CdOsI7j]]></document><document><![CDATA[@TheAtlantic @mbeatley Please mention 1 right that anyone in Spain is trying to eliminate from women.]]></document><document><![CDATA[Treinando e Desfilando nos céus de Vila Franca de Xira e do Ribatejo com esta fantástica vista panorâmica🤸‍♂️ Motiv… https://t.co/CmF0nSz6kt]]></document><document><![CDATA[20190505 043 Sant Adrià de Besòs Carrera en la lucha contra la ELA Un día bonito en todos los aspectos... FELIZ DIA… https://t.co/pDhSKBHsis]]></document><document><![CDATA[“Camino para mejorar la diabetes” es una iniciativa de Endocrinología en la Gerencia de Asistencia Sanitaria del Bi… https://t.co/8yVM6SbbBC]]></document><document><![CDATA[Del nuevo #DescansoDominical me quedo con El Cine susurrado de @ReykoMusic. Me hicieron sentir que yo estaba allí,… https://t.co/VHEjL0CyzK]]></document><document><![CDATA[Ojo, esa gente no son los cofrades malagueños, ni malagueños a secas. Málaga y los cofrades tienen más categoría qu… https://t.co/WlrVqaY7QZ]]></document><document><![CDATA[Con todo el respeto y después de los años que dices que llevas en Salamanca veo que no has entendido nada. Pero es… https://t.co/A1UGZtc3q9]]></document><document><![CDATA[retweet pinned tweet and follow me! Reply as many times as you can on pinned tweet so I can notice you for merch ) 30 seconds ❤️]]></document><document><![CDATA[@anabelperezh @eltiempo_atv @TIEMP0ZARAGOZA @meteo_aragon @AEMET_Aragon @ZaragozaTurismo @tiempobrasero Buenos dias… https://t.co/Vz0KJKnbnz]]></document><document><![CDATA[I open my ArtStation with this piece  The emblematic motorcycle model by Kevin Schwantz adapted to… https://t.co/ycy8WHv41f]]></document><document><![CDATA[@chiky666 @Macarena_Olona @ivanedlm Jesús pero si te esta animando a que te unas a la lucha! Vota @vox_es]]></document><document><![CDATA[Os filmes este ano, fds. Quero ver tantos, um cinema aqui ao lado n fazia mal a ng]]></document><document><![CDATA[Instagram  #eldetalleconstructivo #aparejador  #aparejadora #aparejadores #arquitectotecnico  #construccion… https://t.co/jynihCfxC1]]></document><document><![CDATA[@ChusikoBass @abc_es ¡Claro que es horror y terror! Pavor, pánico tengo. Si hubieses visto la mitad de las cosas qu… https://t.co/0ZFPLabAK0]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @DonJuanTenori1 @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/wpJHcRVlEv]]></document><document><![CDATA[Foto e Making Of à socapa   Fumador: @danielcarapeto  Roda Bota Fora em Guimarães https://t.co/aoFAww1Zvb]]></document><document><![CDATA[Instantáneas de la #semanasantacórdoba. Roma es #Córdoba, cada #martessanto, con la salida del Desprecio del Pueblo… https://t.co/ftOp3SSISV]]></document><document><![CDATA[Mi dioses, reyes o tribunos VIVA LA #REPÚBLICA ESPAÑOLA! en Jerez, Spain https://t.co/sfezgVq9Vc]]></document><document><![CDATA[@Marta38236506 Es todo muy cansino ya. Lacito que veo, bloqueo preventivo para evitar ruido y tentaciones de perder… https://t.co/fXuSGtCH5D]]></document><document><![CDATA[Cuando escuchas de verdad: MEETING THE ENEMY A feminist comes to terms with the Men's Rights moveme... https://t.co/ZC6L0ZotIj vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @Pdemocratacat @LauraBorras Si hagessin aprovat l'ùltim pressupost haurien tingut l'oportunitat de fer i… https://t.co/2vfssJW9LD]]></document><document><![CDATA[We can proudly present our work on the current status of surgical training of European urology residents published… https://t.co/F340fIxQa8]]></document><document><![CDATA[@velasco_pv @carmensuisse Para mi no lo es otra cosa es el partidito que se están marcando]]></document><document><![CDATA[Habrán momentos xa rabia y sufrimiento y serán momentos útiles xa observar como vamos trasformándonos. Todos conoce… https://t.co/k4MHEuRudf]]></document><document><![CDATA[También en Granátula de Calatrava,  antes del acto político, he participado junto al alcalde y los concejales en la… https://t.co/n2pk9gY2uM]]></document><document><![CDATA[Acaba la semifinal ¡ mañana más ! A ver que nuevo espectáculo nos espera ( Les recuerdo que pueden educadamente fal… https://t.co/EOl6vlimJv]]></document><document><![CDATA[¡Esto son más que unas fotos! 🖤 El retrato Beauty es una disciplina de la fotografía que nos permite disfrutar de l… https://t.co/AB3lbWbUq0]]></document><document><![CDATA[Aquí las licencias de apertura las doy yo. (@ Maison Lú in Marbella, Andalucía) https://t.co/TVo2VyhR1k https://t.co/28BUM5yvtV]]></document><document><![CDATA[👩🏻@IdiazAyuso adelanta 17 medidas de su programa, q se centrará en las #clasesmedias, los #autónomos y las… https://t.co/W2uelmFEsk]]></document><document><![CDATA[4. Hace sangre el vino, y, aunque no entendemos, basta fe si existe corazón sincero. Adorad postrados este sacramen… https://t.co/SuCulH3tZG]]></document></documents></author>