<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@larazon_es El otro día viendo la película 'Hotel Mumbai' solo daban ganas de llorar, los terroristas eran seres in… https://t.co/6aEYBDMl2n]]></document><document><![CDATA[Desconectando en 3,2,1... 🙋🏻‍♀️ #nature #holidays #byebye 🐦🏞️✨🚣🏻‍♀️ https://t.co/pQZfzSwEIV]]></document><document><![CDATA[Q2 #Moto2 #SpanishGP 🏁  1º @Jorge_Navarro9  2º @alexmarquez73  3º @Afernandez37]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista  George Michael. El video y… https://t.co/E3iHDzt9GG]]></document><document><![CDATA[#SemanaSantaDeCartagena #MiercolesSanto #Californios #Santiago #SanPedro #SanJuan #VirgenDelPrimerDolor… https://t.co/GGy4kS3LSe]]></document><document><![CDATA[Com temperatura baixa e até chuva minha pele corta de seca, imagina no verão de mais de 40°! Ontem já morri de calo… https://t.co/bUhoMToRmt]]></document><document><![CDATA[@VzainoV @ismaelquesada @NBAMaria38 Ya cansan. Abascal se postuló para segunda fuerza y pronóstico la desaparición… https://t.co/NCfdpKyZFr]]></document><document><![CDATA[Día 27: Paseo nocturno por el centro para bajar la cena 🏃🏽‍♀️ #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA https://t.co/aR8MTkeOSH]]></document><document><![CDATA[Estos superhéroes han sido y seguirán siendo una parte muy importante en nuestras vidas, al menos yo lo siento así,… https://t.co/8O1d1rsck0]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria Jo que hem toqui la grossa de Sant Jordi, llavors  ja ho petem]]></document><document><![CDATA[Desencertades paraules del President de la @boschcardellach contra @RadioSabadell i més quan afirma q ni tan sols c… https://t.co/NqB3Cf6hAk]]></document><document><![CDATA[Me repatea la mierda de siempre de que las feministas no estudian, que viven de pagas y que se hacen un máster en i… https://t.co/DtPbnwcor8]]></document><document><![CDATA[“I met someone, by chance, and she turned out to be perfect, and... I can’t see that ever happening again” #AfterLife]]></document><document><![CDATA[Esta sonrisa.....me mata y me alborota, 🤣🤣😍😍  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller #CanEm https://t.co/womzIbG1Ga]]></document><document><![CDATA[Después de días de mucho tiempo slow, esta casa vuelve hoy a la normalidad. Deseadme suerte con los despertares 😬 .… https://t.co/4EbwU3lhhY]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky Hacer un @PSOE fuerte no es la solución para el presente y el futuro. Ya sabemos de quiénes son los ami… https://t.co/Ygv94bMvjf]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro ya que no tengo ni libro ni rosa en Sant Jordi.... pues un iPhone 🙄]]></document><document><![CDATA[Jajaja jijiji tiki tiki taka taka, me encantaría tener a alguien en quien pueda confiar, voy a tomarme la leche est… https://t.co/COVoUuN9Gx]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tenemos un plan irresistible de @aragonpsoe y @jszaragoza con @JLambanM y @Pilar_Alegria. Te lo vas a pe… https://t.co/6sTUor3HtJ]]></document><document><![CDATA[he podido escuchar esta maravillosa canción en el momento perfecto y con mi persona favorita, no puedo pedir más 🖤]]></document><document><![CDATA[Esta cara es el resultado de mucho odio durante mucho tiempo,es como un pedazo de mierda]]></document><document><![CDATA[Me declaro gramanazi: La ortografía es el nuevo sexy https://t.co/6fhHQ8U1yG via @GQSpain]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que  sea #N1CanalFiesta16  del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Contundent parlament d’Elisenda Paluzie a l’Assemblea General Ordinaria. Ara cal fer efectiu el full de ruta. Tots… https://t.co/2LT8Gz3RNw]]></document><document><![CDATA[Al sol y disfrutando del #MercatFinestrat  Un lugar tranquilo donde pasear mi #fibromialgia En un día realmente com… https://t.co/Y2f9bh5k8w]]></document><document><![CDATA[Si señora. Con los lapsus y con los que no lo son, aunque pasen como tales.]]></document><document><![CDATA[@pasyana @JovenEuropeo @franio_ Cuando se cantan verdades, caiga quien caiga, Iglesias representa a 5 millones de v… https://t.co/r8BdP25Tls]]></document><document><![CDATA[@ShaAcabat @cayetanaAT @JosepLago Va home, va, que va sempre amb vosaltres......]]></document><document><![CDATA[Subtitulos en la cita de la niñera por favor (sin acritud). #FirstDates886]]></document><document><![CDATA[Asomarse cada mañana a la actualidad es un ejercicio desolador en grandes dosis. Algunos políticos no están a la al… https://t.co/xdiwFjjNgj]]></document><document><![CDATA[Esquerra decis "con el dinero que tenemos"!!!?? uhy la PELA!!! eso duele #LaNoche24h]]></document><document><![CDATA[POR MEDICOS COMO USTED ,MERECE LA PENA LUCHAR POR LA SEGURIDAD SOCIAL Y SUS PROFESIONALES .GRACIAS LICENCIADO.💜💜💜❤💛💜]]></document><document><![CDATA[Nunca vi lugar p ventar TANTO e ainda ter chuva e sol de repente e mesmo assim o clima ser SUPER SECO e nos deixar… https://t.co/hKB9dgMSq1]]></document><document><![CDATA[Resumo tema meet de estos días = Envidias= llamar la atención pececitos no...hay que dejarlos crecer....Se me entiende ?]]></document><document><![CDATA[Que dice la Derecha de este pais que va a bajar los impuestos.  Esos impuestos con los que se financia la educación… https://t.co/Pceqt6fzjw]]></document><document><![CDATA[Jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajaj… https://t.co/yiDX29mymj]]></document><document><![CDATA[Anar a #MónNaturaDelta és com vore un documental de natura EN DIRECTE 🦆🌾 @PedreraFundacio https://t.co/gh80kwRjrA]]></document><document><![CDATA[Esta puta merda es la tierra de Góngora, de Béquer, de Ganivet, de Lorca, de Machado... Y no dude que la luz de su… https://t.co/SHyyx7LoM0]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 @francxaviersanc @jgjordi1974 @RAnomalas @Alvaro_misterio @Eilalamia @vladymina @mmartinloeches… https://t.co/CsybqqB7VG]]></document><document><![CDATA[‘Aún. Hay veces que. Todavía.’  ✍🏽: @monicagae en Chipiona, Spain https://t.co/pk7qeTRoTf]]></document><document><![CDATA[Cosas negativas del pueblo:  Que tu casa puede ser el coño de la Bernarda y lo de dormir...  ¿No tiene casa la gente o que?]]></document><document><![CDATA[#TourdeFrancia2000  #Echávarri está feliz con el Tour porque #Mancebo, su Mancebo, la niña de sus ojos, viste el… https://t.co/Tow3znhPFA]]></document><document><![CDATA[Hard Rock Café. 2011. Nueva York. "Hasta que no encuentre esa canción no me voy ir a dormir, papá."  https://t.co/U77i9DGffE]]></document><document><![CDATA[Pues yo sí quiero un indulto para los políticos catalanes en prisión. Si quieren pueden inhabilitarlos para la carr… https://t.co/bfj1RWdsLG]]></document><document><![CDATA[Pues sin duda alguna a Unidas Podemos , aunque la gente que forma este partido en Algete está haciendo todo lo posi… https://t.co/xaBEhRBmHX]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Ets tan barroera que no mereixes cap tipus de resposta més que les que et van ver a… https://t.co/0PS4hDxR5S]]></document><document><![CDATA[#Pp #EleccionesGenerales28A #CantaYNoLlores 🤣😂#España ¡Qué mal que no haya salido #PabloCasado ! ://youtu.be/514Sew1fThc]]></document><document><![CDATA[#lunes, empezando el trimestre #vueltaalarutina en #elprogramadear #meencantamitrabajo… https://t.co/GqGedGEUjB]]></document><document><![CDATA[QUE ESTAMPA MÁS BONITA Y QUE LECCIÓN NOS ESTÁN DANDO : ADOPTA POR FAVOR , NO LO DUDES , LLEVATELOS A CASA AUMENTA L… https://t.co/FGBvHIYyRp]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Exacto votos que son papel mojado. Se dijo por activa y por pasiva pero estaban tan llenos de ansia… https://t.co/cXVQgctTht]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @SaraHispania @JAGambero @DLPMadrid @GuerreroJusapol @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/Dq26z909L1]]></document><document><![CDATA[Esperando con ansia la justificación de @isaacfouto al NO penalti pitado al @realvalladolid y en cambio, la validez… https://t.co/fUz3jkykyy]]></document><document><![CDATA[Buenos días para tod@s y buen comienzo de semana de fiestas. A disfrutar. 💐🍀😘]]></document><document><![CDATA[@SoyApocalypse @itsmariavillar @_dvrn @khatarsisx 1 de todo que no soy fan de miki. segundo, el firmó su contrato p… https://t.co/c72bMqB2V1]]></document><document><![CDATA[Para cuidarse mejor 😉 #feliz #bienestar #yoga #lifestyle #unavidadelujo #paz #memimo #girlstyle en Valladolid https://t.co/nvHQRX9KKF]]></document><document><![CDATA[El precio de no vacunar: tratar a un niño con tétanos cuesta 900.000 euros https://t.co/mFnwN5J9yC]]></document><document><![CDATA[@LigaIberdrola @RealBetisFem @SevillaFC_Fem @jesusitoo_10 @Duayen2 #EsteDerbiSeJuegaEnElVillamarín]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Pero perdonandote la vida!! hubiera sido normal que la primera veztuhubieran dejado!!]]></document><document><![CDATA[@misericordiacip @HECglobal @manju73 @ErasmusMiser @erasmusplusUK @EUErasmusPlus  #AttheHeartofCommunities… https://t.co/1K8BQfmImf]]></document><document><![CDATA[¿por qué no va este hombre al debate? #DebateRTVE https://t.co/xtQDdWpFHA]]></document><document><![CDATA[Hola? SU PELO NEGRO AQISUWJQKWKSJWJS😍♥️ @BTS_twt #BBMAsTopSocialBTS https://t.co/2FIl9UqwQ3]]></document><document><![CDATA[@fearless__19 El Bicho Es Albalá y Los que Creen Sus Mentiras ¡No Intente Hacer Ver Lo Negro, Blanco y Lo Blanco, N… https://t.co/4x8F00WMCL]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Cat72222 FILICIDADES A LAS IZDAS ,QUE TENGAS UNA BUENA SEMANA TÚ Y TÚ LINDA FAMILIA.😘❤💜💚💛]]></document><document><![CDATA[@LydiaGuirous @BFMTV Sinon pour La Croix Rouge , vous en êtes où avec votre compagnon ??]]></document><document><![CDATA[He firmado para que se aumenten los fondos en la investigación contra el cáncer. Firma tu también: https://t.co/lmO5UETew7]]></document><document><![CDATA[ihh a sério que amanhã eu tenho q me levantar d propósito só p ir marcar presença ao 12:40h?]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 Parece que os habéis quedado en el pataleo lleno de mentiras para ver si dais lástima.  Tú has deb… https://t.co/DMvgrKSpOL]]></document><document><![CDATA[@eledhmel A veces veo hacer y decir cosas que para mí son impensables, inconcebibles. Al menos ésta se paga.]]></document><document><![CDATA[@fearless__19 El Bicho Es Albalá y Los que Creen Sus Mentiras ¡No Intente Hacer Ver Lo Negro, Blanco y Lo Blanco, N… https://t.co/4x8F00WMCL]]></document><document><![CDATA[Eres quien me da fuerza, y sé que desde ahí arriba me estás guiando. 😢♥️👵]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/gFzGiiw3Aa]]></document><document><![CDATA[@maca_puentes 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻 muy buena respuesta Maca https://t.co/mjEV7VRFFa]]></document><document><![CDATA[@Ceni100taaaa 😂😂😂😂Lo importante es q no presente desviación de la comisura😜]]></document><document><![CDATA[No nos hacen falta más datos, los datos están ahí, pero hay que #ACTUARYA. No me quedo anclado en el porque esta ma… https://t.co/Q9nnb9JqGa]]></document><document><![CDATA[@hombresgnet @HombresG @rafahg @DavidSummersHG @Dani_Mezquita @JaviMolinaHG Oléeee!]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil @JaviPerezCampos @FPCaballero Ya te digo yo,,, que peligro,, madres soltar a vuestras hijas q llegan los super chicos 😂😂]]></document><document><![CDATA[Aeroportos para mim não dá!! Muito tempo para embarcar, depois com atrasos e tudo!]]></document><document><![CDATA[@BCPComunica nuevamente el app del bcp no funciona. Cuando la van a arreglar?.]]></document><document><![CDATA[@capiflores @PtfLaSilenciosa @desamparadosb @Santi_ABASCAL @CristinaSegui_ @RacloSmith @TwitterEspana Indignante]]></document><document><![CDATA[El #28A no te quedes en casa ve a #votar, sea cual sea tu ideología. No dejes que los demás decidan por ti. Tu voto… https://t.co/bsmqTGPhsg]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo Un besote, corazones. Pasar una buena tarde y si es con un buen café en… https://t.co/s18W4XVAJ1]]></document><document><![CDATA[temperature down 16°C -&gt; 13°C humidity up 72% -&gt; 87% wind 3kmh -&gt; 2kmh]]></document><document><![CDATA[Empezando bien la semana @SofiaDelRosal @pablocast13 https://t.co/TbfuB8LKJJ]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Sí, durísima para los padres, pero poder compartir tanto con tantos... Sigo pensando que es estupendo.]]></document><document><![CDATA[Hoy pongo un plato vegano y con sabor. Col de hoja con patata guisada al curry picantito. #cocinacasera #vegetarian… https://t.co/BJqR2KwUIf]]></document><document><![CDATA[Llevamos 40 minutos parados en el tren Mérida-Madrid por avería técnica. Salimos a las 18.06h de Mérida y hemos rec… https://t.co/OOD9dMcXML]]></document><document><![CDATA[yo: ta bien meco ese güei  mi amiga la intelectual: le volaron un pedazo de cromosoma]]></document><document><![CDATA[#FelizDiaDelLibro Os regalo desde aquí este increíble Recetario #Quinua5continentes, Recetario Gourmet 32 Exclusiva… https://t.co/NOivE2CfEB]]></document><document><![CDATA[Veo alguna incorrección y traslado aclaraciones del programa: 👉 Si a la libertad de elección lengua  👉 % de lenguas… https://t.co/O527VjCZDZ]]></document><document><![CDATA[@PartidoRepEs @estoyakiok POR K PIENSO POR MI SIN ESTAR MANIPULADA VOTARE VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[@ObispoMunilla Demagogia pura y https://t.co/gF3c2NO0XU mujer ha violado las normas de Derecho internacional y se h… https://t.co/iMiQ3Yoqri]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/Ur55Shw3lv]]></document><document><![CDATA[@jac57098672 @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/hBFPUucXVJ]]></document><document><![CDATA[@PaulitaBTW En Catalunya no hay autonómicas, pero tampoco se han comido una rosca]]></document><document><![CDATA[no hay nada mejor por las mañanas que estar en la cama y notar el tacto de las sábanas fresquitas en la piel.]]></document><document><![CDATA[Debería de existir emojis con la cara de cada vengador. Sería muy guay. @Avengers #Avengers #emojis]]></document><document><![CDATA[Mi cómplice, mi hogar, mi manantial, mi riqueza, mi guía, mi estrella polar, mi compañera en esto de vivir.... Grac… https://t.co/mDklWCEDkq]]></document><document><![CDATA[e eu que estava a estudar e de repente vi uma carraça a passear na manga da sweat que estava a usar?]]></document><document><![CDATA[Amor nunca podré llegar a expresar con palabras, la grandeza que posees...Gracias amor por darle sentido a mi vida!… https://t.co/O6PM1vUJIH]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/m5gr36XgNX]]></document></documents></author>