<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@albarecheot2018 Te amamos nena. Gracias a ti♥️ y no dejes nunca de hacer ni de ser lo que eres por lxs locxs del mundo!]]></document><document><![CDATA[Seguimos ofreciéndote nuestras fiestas, nuestra historia y los eventos más internacionales de la Región. A partir d… https://t.co/u5bBilZOQD]]></document><document><![CDATA[Mi amiga @patyteranv vivirá su primer derbi en Sevilla y conocerá de primera mano nuestra Semana Santa. ¡Disfruta! https://t.co/9kORJ2SQWi]]></document><document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Los fiscales se están asegurando que no se fuguen tus testaferros. https://t.co/08FcsNWuzG]]></document><document><![CDATA[Buenos días!! Ya estoy aquí otra vezzz!! Ah! Pero te habías  ido? Jajaja. Bueno, al menos logre dormir 8 horas en 4… https://t.co/VK94Y5xf3k]]></document><document><![CDATA[Buenos días amiga ♥️ Dios mío que chulos son nuestros Palazzos  con tirantes ... y camiseta .!!! Lo quierooooooo  M… https://t.co/9N0LFhSf2u]]></document><document><![CDATA[@luzema40606077 @meiermq @PasquinDeM Cuál de todos, que la tia cambia todos los días, antes exigía prisión para PPK… https://t.co/x1FiXkpM0A]]></document><document><![CDATA[Una palmeña, un referente del movimiento asociativo a favor del pueblo gitano, pionera feminista y universitaria   https://t.co/EF7ES8Mxxo]]></document><document><![CDATA[@locodelpelorojo @fperegil Recuerdo cuando se le echaba la culpa de ello a Rajoy y a sus métodos totalitarios... a… https://t.co/PvL85d4OEb]]></document><document><![CDATA[Plato rico, sencillo y económico!! Normalmente le pongo vino blanco pero hoy no teníamos y lo hemos hecho con cava… https://t.co/Cewftlmicz]]></document><document><![CDATA[se ha filtrado el segundo cap de got pero la pereza de levantarme a por el ordenador es superior a mis ganas de ver… https://t.co/4ZAj0maEUB]]></document><document><![CDATA[Finalmente, recordar q, como advertía Fichte, q todo socialismo deriva en nacionalismo, y todo nacionalismo en soci… https://t.co/wRzHrNVoEM]]></document><document><![CDATA[Para que digan que a los gatitos no les gusta el agua... Hermosa #naturaleza]]></document><document><![CDATA[@Zibelinam @pilareyre @Lecturas Pues yo hace mil años o más oí de Jesús Mariñas que Mónica Randall había salido con… https://t.co/v3jai1Y2xT]]></document><document><![CDATA[~ La felicidad se puede hallar hasta en los más oscuros momentos, si somos capaces de usar bien la luz ~ en Harry P… https://t.co/rvLBCtiNa7]]></document><document><![CDATA[TIENES RAZON:TENGO UN SEGUIDOR DE PSOE QUE APOYA ESA TEORÍA Y ME TOCA LA PEINETA OIRLO , YO VOTE DESDE LOS 18 AL PS… https://t.co/C7OspOjEXM]]></document><document><![CDATA[#soymaestra Esa felicidad un viernes por la tarde pintando en el cole, es nuestra mayor recompensa. 👏🏻👏🏻👏🏻😀😀😀]]></document><document><![CDATA[Maravilloso trabajo de los cuatro intérpretes de La vuelta de Nora ayer en el @TCalderonVLL. Un texto duro y muy in… https://t.co/OTrQE61ZcJ]]></document><document><![CDATA[@aperebrat @meibarcelos @cbbenede @MLGsemfyc @PACAPfederal @sanoysalvoblog @semfyc Voy🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[El próximo #17demayo procesionará la imagen de #SanJuanBautistadeLaSalle desde la iglesia de La Palma a La Merced… https://t.co/e3IWnGdtzS]]></document><document><![CDATA[@amorblanco911 VAYA!!PUES YA ME CONTARÁS POR FAVOR , TE DESEO LO MEJOR Y QUE TE CURES PRONTO 😍😍😍😍😘😘💗💗💗💗💗💗💗💗💗💗👍👍]]></document><document><![CDATA[@daveot2018 por personas como tú, el mundo es un poquito mejor✨ eres el mejor :(]]></document><document><![CDATA[@Karen_H_W @MandyMikan A mí leer me encanta cuando el sol se cuela por la ventana]]></document><document><![CDATA[¿Puede haber escena más bonita en la historia del cine español que la escena del encuentro de Lorenzo con Lucía? Si… https://t.co/Eq7DtdHjnz]]></document><document><![CDATA[Ellas marcan el ritmo https://t.co/YwtFVWISHO #feMIMnista #mujeres #igualdad #música #bateristas #visibilidad #referentes]]></document><document><![CDATA[@DutertEtet @olydiver Alors que ce qui aurait dû vous choquer ce sont les propos de ce voyou !!]]></document><document><![CDATA[@manulisbona @llamadadetribu @mileniolive @carmenporter_ @navedelmisterio @nachonavarrogil @Diego_FDM Dado]]></document><document><![CDATA[Buenos días Bea buenos días Rodri buenos días rodea que paséis un bonito día os quiero https://t.co/hmgI27hXRH]]></document><document><![CDATA[Y otra cosita señora del PP y de Ciudadanos. Nadie ha condenado a los políticos presos. Por tanto no entiendo porqu… https://t.co/PwaILyGGau]]></document><document><![CDATA[se o povo fosse todo para a rua a fazer frente ao governo não éramos tão roubados mas infelizmente somos uma popula… https://t.co/FPG2uldhTl]]></document><document><![CDATA[@javimgol ¡O sea que eres casi paisano! Yo sabía que había algo que nos une, además de la GOT y España 😄 La situaci… https://t.co/XiTw6xqjx0]]></document><document><![CDATA[Hoy he podido conocer un poquito mejor a @ChechuOle y poder hablar con él sobre sus andaduras por Perú y el futuro… https://t.co/oWcW0cP9vg]]></document><document><![CDATA[Hoy me lo he pasado taaaan bien en el desayuno que creo que es la primera vez que tengo ganas de que sea mañana para volver al cole.]]></document><document><![CDATA[@tiobati @paco_ez @veroprial 😂😂😂Veronica alimenta te ríes y encima te hace de guardaespaldas!! Más arriba tenía que estar]]></document><document><![CDATA[New Resolution on #Women_Peace_and_Security. Relevant: the abstention of China and Russia. They represent securitar… https://t.co/eLyeLXtawS]]></document><document><![CDATA[Me acabo de acabar "Norman y Mix 2" y tengo que decir que me has sorprendido Isma, pensaba que no podria ser mejor… https://t.co/N5Acadm2Li]]></document><document><![CDATA[He ido a votar con la esperanza de que el mundo esté lleno de mujeres y hombres buenos @RozalenMusic  ¡Ojalá así se… https://t.co/vtBThGEYI5]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Sigue riendo que en breve sueltas todo por la boca... como… https://t.co/IQs3guRVCk]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon https://t.co/tHvNzOm1oc]]></document><document><![CDATA[@oteropam Ya llegó. Yo acabo de salir sin suéter y hace 13 grados. Actiiiiivo]]></document><document><![CDATA[@buttercri Y a mí, y a mí. Pero hay que reconocer, que una se estropea un poco. Una siesta larguísima, y sedentaris… https://t.co/y8g0tgDNe2]]></document><document><![CDATA[Comienza la Semana Santa! Necesito sentir urgentemente el sol en mi piel y un bañito en el mar🍃🍄🌞🍃🌊🌈🌼🍃 ¿Qué plan te… https://t.co/8dix8tgwCo]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP El.que tiene que DEFINIRSE Y SER.SERIO DE UNA VEZ es A.Rivera. donde está ubicado su partido? E… https://t.co/BtIHIWkm4n]]></document><document><![CDATA[@albert1pe @DavidViejo1 @vanessagp3 @culebra1978 @junqueras @Esquerra_ERC @Front_Republica Jo el respecto però no c… https://t.co/XZ1yA6SUFM]]></document><document><![CDATA[@royo1_royo @Jllibertat1 @boye_g De Ñ me espero lo peor. Estaba dispuesta a luchar toda mi vida por la independenci… https://t.co/xm0m8tNkpO]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@boye_g @abetancor Estaba claro q con éste y con los otros artículos de opinión, tendría que haberse abstenido en l… https://t.co/sOF7Z159Hv]]></document><document><![CDATA[@PabloMM @ocram Jajajaja cuanto corrieron, 2 metros y con la lengua a fuera jajajajja.]]></document><document><![CDATA[Cuando gana el @PSOE las elecciones pero dice que no va a poner cordones sanitarios a @CiudadanosCs https://t.co/FNUZKkyTK7]]></document><document><![CDATA[@VilaEloi @HSantQuirze Muchísimas gracias Eloi! Vaya detallazo te has marcado con todas las Superkiris. Muy agradec… https://t.co/48NbIt47h3]]></document><document><![CDATA[“Queremos ser más felices que los demás, y eso es muy difícil, porque les imaginamos mucho más felices de lo que son”. Montesquieu.]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz sabado y lo.acabemos mejor cuando cantemos el Aliron.tenemos que hacer una… https://t.co/Es28PCB8bT]]></document><document><![CDATA[Ahora vais y los VOTAIS.. Y mañana a comer ostias  Y pasado rosarios y al otro Lleváis a vuestros hijos A que el cu… https://t.co/jm1j0aYKMv]]></document><document><![CDATA[Não acho certo ficar crucificando  alguém pelos seus erros e os expondo. No entanto, não é porque sou feminista que… https://t.co/4EaAuie3NI]]></document><document><![CDATA[A new and amazing step in bariatric surgery career 👏👏👏👏 https://t.co/RreiZt0wG6]]></document><document><![CDATA[You can’t pour from an empty cup. Take care of yourself first. em Buarcos https://t.co/v7wZyXdwTn]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @OlgaLosad @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @Carmen_2Estevez @BaaresCaro @MBTotorika… https://t.co/FFJfwYsqG3]]></document><document><![CDATA[Espero que el #28deAbril no sea el último día que las mujeres #vota 🤭 Decidan para avanzar #mujeresavotar… https://t.co/aZKE8zMYRX]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños mi pequeño gran amor! 4 años de ronquidos, lametones, ladridos y pelos por todos lados. Te adoro ❤️ https://t.co/qPw0QiWALZ]]></document><document><![CDATA[💙  #poesía #viajes #frasesdeamor #amor #poesiaenespañol en En Cualquier Lugar Del Mundo https://t.co/P6KYDIVY3X]]></document><document><![CDATA[#detalles #eventos #aerce #altheams @jmontesh @cresaiberia @3gsmartgroup 3goffice en Ramses Madrid https://t.co/EAKpx5ZqYv]]></document><document><![CDATA[Está es la imagen de una #artista #independiente en su #camerino. Una artista que lleva dándolo todo desde hace muc… https://t.co/DfqyuoTswc]]></document><document><![CDATA[@1asufridoramas #SiempreAdelante , con mis #pacientesquecuentan es más fácil  Gracias amiga 😘😘😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[Empieza la jornada sobre ‘Actualización en migraña’ en el marco de la campaña #DaleVozATuMigraña con @AEMICE_… https://t.co/49J4eI6Dnc]]></document><document><![CDATA[Magia#Contrastes#barriodelasletras#siempreazules #reflejos#ahoraadormir😴 en Calle Huertas https://t.co/CXTJrG4At2]]></document><document><![CDATA[@diego952672768 @Socialista60 @yeraydz @PSOE A votar a @sanchezcastejon..🤞🏽]]></document><document><![CDATA[mi primera fotito pis de esta mañana ha sido pa mi novia @Paulip13 ke románticas somos]]></document><document><![CDATA[@kikesitov67 @juanalvarezm @RPPNoticias Otra vez @vozdelatierra ?. Y ahora qué fue?]]></document><document><![CDATA[Sevilla, Sevilla, Sevilla, duerme tranquila por tus calles y tus esquinas, que está cantando una nana don Manuel Se… https://t.co/5JvaDBiJLe]]></document><document><![CDATA[@CarlosdeHita @La_SER Me gusta la obra de César Manrique: Jameos del agua, Auditorio,... Hace 29 años que estuve en Lanzarote 🌋🏖️😊]]></document><document><![CDATA[he visto antes un tweet sobre esto y me da curiosidad saber vuestra opinión sobre la prisión permanente revisable:]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el capítulo de juego de tronos, y lo he gozado a demás de haber llorado como una idiota. Ósea buff. A… https://t.co/eVwFgzXmK1]]></document><document><![CDATA[@JavinMeneses Hola Javier Bonita la estrofa de la canción feliz Viernes corazón desde Barcelona  España 💋💋💋💋🍀🍀🍀🍀🍀🍀 https://t.co/24OAQFPUyo]]></document><document><![CDATA[Q Cris le hable a Joana y le diga que no se va a Zaorejas y pasen todo el puente junticas #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[@SergiBellver Mismo grupo editorial: segunda edición antes de la fecha oficial de salida. https://t.co/yxTKXah0CX]]></document><document><![CDATA[Hoy 2 de mayo de 2019 celebramos los 2 años que Alejandro recibió la medalla de oro de la Comunidad de Madrid ¿Qué… https://t.co/PMxskCGf6B]]></document><document><![CDATA[Comi que nem uma lontra agora quero ver como é que dou as calças abotoadas...]]></document><document><![CDATA[@josep_m_oller @Yovanka05550113 @cronicaglobal Europeista Valls? Es francés por Dios Santo. No seas ingenuo. Franci… https://t.co/dzEuyq2xQL]]></document><document><![CDATA[Felicidad Absoluta recibir mis #galaxybuds Gracias @SamsungEspana y a @SamsungResponde  porfin en casa 😍 https://t.co/uM4hvqt7sD]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/pdBOKTRSPF]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera diciendo que tener hijos es un derecho..  y por tanto alquilar vientres también.   Sr Rivera,  las MU… https://t.co/mTgSiFuEdv]]></document><document><![CDATA[Maravillosas vistas desde el Hotel, gracias  por todo.  Lo vamos a disfrutar muchisimo  💞💞💞💞 @citroenespana… https://t.co/Z3SaL4ZSd8]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Y va de experta!!]]></document><document><![CDATA[Esta és una història de: ⛓Corrupció 🌪Terratrèmols 💸PPSOE🥀 🤑Florentino Pérez  💻Esta és la història de l'estafa de… https://t.co/4AKVQ1Sn1E]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Estoy perdiendo la capacidad de asombro, y no tengo mucho más que decir]]></document><document><![CDATA[@MargaProhens @ppbalears #enPPositiu #28A #votaPP #valorSeguro @CompanyBiel @pablocasado_ @populares 👏🏻👏🏻💙]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Y vuelta la burra al trigo. ¿¿Ve como son unos CATETOS con anteojeras?? ¿¿Quién ha comparado??]]></document><document><![CDATA[Los castillos y monasterios de Juan de Austria, el salvador de Europa https://t.co/ZIrOoQ4dQE vía @ABCviajar      F… https://t.co/XrBVl2iSh1]]></document><document><![CDATA[Queremos mostrar nuestra gratitud hacia los mayores, sostén de muchas familias en los momentos más duros de la cris… https://t.co/bFYayrxz6L]]></document><document><![CDATA[La comunicación a todos los niveles, interna y externa. Me ha encantado tu entrevista @SimonVirginia. Clara, contun… https://t.co/W80R0pa33p]]></document><document><![CDATA[@chicoblogbr Não consigo entender o salto entre ‘falarem com o pedófilo na casa dele e de repente tem de ceder a casa deles para ele.]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/eohy9JcB8v]]></document><document><![CDATA[Claro que si cuando más joven sea uno más se puede manipular, a estos lo manipular les va bien, porque les gusta el… https://t.co/QM86ByXfD7]]></document><document><![CDATA[Contigo Albert!!! A por todas y con España y La Rioja! @CiudadanosCs @CsLaRioja]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 Q foto más chula!!! Y q cierta, me la guardo Si quieres me puedes mandar por DM lo q quieras, iré guardan… https://t.co/iIbZPaeKEH]]></document><document><![CDATA[@ClintGrease D’après leurs dires ils avaient perdu des sommes faramineuses, aujourd’hui l’Etat leur restitue et ça… https://t.co/oqu1AVsdLX]]></document><document><![CDATA[Will he go back to the moonshine jungle tour outfit? 🌴 Okay, I'm not well, this bandana and this hair kills me 😭😭 https://t.co/nMzHJZJFay]]></document><document><![CDATA[¿Estoy oyendo que la princesita debería ir a un concertado o privado pero no a un público. ¡VERGÜENZA DE EXPRESIÓN! Lo#EstaPasando31]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/9sqRv9GJGv]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Todos los nietos no? Que aquí parece q solo tienen derecho los de la izquierda. Huele a podrido todo esto ya...]]></document></documents></author>