<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@miguelcadiz95 @Cadiz_CF Como vais de subidon jugando contra diez no os gusta que os lo digan]]></document><document><![CDATA[Como deben estar los trackings internos para las espantadas que están apareciendo... bufff]]></document><document><![CDATA[@BeatriceMarge A ese toro hoy en el ruedo no lo aguanta nadie.  A, por carente de remate ,, y hechura abecerrada.… https://t.co/p1vSXgu5wO]]></document><document><![CDATA[@RaquelBVidal @Watoreon Que digo yo, que muchos no votan y tb tenemos q respetarlos, no pq entenderlos, pero si res… https://t.co/Vq9aIETMxC]]></document><document><![CDATA[No os he votado @PSOE pero a ver si almenos haceis algo de lo que prometisteis. Y bajar el gasoil cabrones.]]></document><document><![CDATA[La vida da muchas vueltas ☺ #Instagram #Instaphoto #Instafoto #Parque #ParquedeJerez #Jerez #Fuente #Fuentes en Jer… https://t.co/IW5018I7ME]]></document><document><![CDATA[@PauMatalap @XeloJordan @uciero @SupervisoraEnfu @antonReina @chuchencio @julio_delatorre @crisborruell… https://t.co/nl8HGfq0wJ]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Comunidad de Madrid para los que no trabajan.  Feliz guardia, para los que, como yo, trabajan. https://t.co/ARlDInJEZB]]></document><document><![CDATA[Contundente respuesta a Rubén Amón, el "meñique empalmado que llama borrachos a los votantes de Vox", por… https://t.co/6PJkLiTmTf]]></document><document><![CDATA[Vista Drive to Survive en @NetflixES....  Maravillosa, PUNTO https://t.co/Z0Uq6Pv5bi]]></document><document><![CDATA[Nada como um belo jardim e tarde de sol na Covilhã para brincar!!! #covilha #homesweethome #casadosavos… https://t.co/4834DyErM9]]></document><document><![CDATA[@Ezekmt Llegas pronto! Me adelantaron el cumple porque me voy de vacaciones pero es el martes que viene. Gracias igualmente :)]]></document><document><![CDATA[Por todas las diosas, siiií ¡¡Viva la deriva performartiva!! #gaysper #vivaladerivaperformartiva]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales 2019: España vota hoy su futuro en vilo por la incertidumbre @elmundoes https://t.co/pAZlYJ1CRi]]></document><document><![CDATA[@amataz_ El mío tampoco es bueno, y es portátil pero para un server de 4-6 personas va decente. El problema es cuan… https://t.co/35UH6NElPV]]></document><document><![CDATA[@antoniojulio79 No, si eso lo tengo yo claro, la gente toxica cuanto más lejos, mejor!]]></document><document><![CDATA[@pinkdarkshoune en verdad solo tú, pero cogí a un tio random de moron de la frontera]]></document><document><![CDATA[@elreystadesnudo @Albert_Rivera Un día me explicó una alumna el sistema electoral alemán. Un Enantyum me tuve que tomar🤪]]></document><document><![CDATA[🕵🏼‍♂️Curiosidades de la #naturaleza 🌍  🐝🐛🦎🐌🐞El campo está lleno de #biodiversidad, tanto de #fauna como de #flora s… https://t.co/JJTgbYsp5L]]></document><document><![CDATA[@_mwez_ Que tal si dejamos de lloriquear en las redes sociales que parece que estas reclamando la atencion que no t… https://t.co/JYTFXl2BO2]]></document><document><![CDATA[“No hay mayor patrimonio de la humanidad que la propia humanidad”. La cultura sirve para crear conciencia, progreso… https://t.co/NtfbpIKMeL]]></document><document><![CDATA[Ante esta semana que algunos quieren presentar como santa  👇🏿 Por la razón, contra el adoctrinamiento religioso… https://t.co/1rjfBnFZWn]]></document><document><![CDATA[El PSOE le ha devuelto al PP su derrota en Andalucia, en forma de Galicia, que nunca ha ganado; empate, pues]]></document><document><![CDATA[@serpal_ @jlgalego @deteibols @policiademadrid @DGTes @guardiacivil @AytoLeganes @MADRID Es una pena que habiendo t… https://t.co/L4jgQKVh2S]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Riesgo no, que estás acojonado macho...se te acaba del chollo]]></document><document><![CDATA[Desoladoras imágenes llegan desde París. Notre Dame está sufriendo un grave incendio😔😔😔]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Pero que bien se vive en Jerez de Los Caballeros!!!  #salonjamonjerez2019 #jamonibericoproductoestrelladehesa en… https://t.co/ZTlkuIWWPE]]></document><document><![CDATA[Qué buen papelito habeis hecho los de VOX " poner a Sanchez en la Moncloa " No serà porque no lo dijimos la derecha… https://t.co/KcAi889w3z]]></document><document><![CDATA[@Proyecto2005 @VillarrealCF @RFFM_oficial Gracias amigo. En esas charlas nuestras decimos y aprendemos muchas cosas.]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Quien fuera vicepresidenta de un gobierno para dar soluciones ¿Eh? #ConPodemosSí #ConRiveraNO]]></document><document><![CDATA[quiero vivir rodeado de muchos gatitos como Gusgus🐱💘🧚🏾‍♀️🌸✨ @yaralerga8 en Logrono - España https://t.co/AVt1eXCVym]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a reflexionar tomando unas cañas...y luego un cocido #JornadaDeReflexion]]></document><document><![CDATA[Does anyone volunteer to come with me on a romantic night inside this potato?]]></document><document><![CDATA[@mariasvilas @Cs_Compostela SEMPRE estarei á disposición da miña cidade e sempre que se me pregunte,(SEXA DO PARTID… https://t.co/GmAuMtfXBz]]></document><document><![CDATA[@silvinamarinan  Hay días.. Q nos q hablamos.. Hablamos.. D cosas.. Q nos suceden.. Unas buenas o malas.. Y q podrí… https://t.co/FTXFl6Dizi]]></document><document><![CDATA[@paulfromhull @pablocasado_ Es una tristeza que España sea gobernada por el Psoe y podemos en la sombra, ojalá me equivoque.]]></document><document><![CDATA[Esto lo hacía la Alemania nazi, la España franquista.. Ahora tambien los franquistas que gobiernan en Andalucía.. Q… https://t.co/1RjLqhy5eY]]></document><document><![CDATA[En el colegio deberían de enseñar a lavar platos, sigo teniendo problemas con la cuchara y el chorro a alta presión.]]></document><document><![CDATA[@kykeblas @local_barcelona Formo parte de la comunidad como en Google Plus 😁]]></document><document><![CDATA[@tonga_maria A mim também ninguém me demove da convicção de que Lisboa é a nossa cidade mais bela. Mas, aceito que… https://t.co/sCdjwyeZj2]]></document><document><![CDATA[El PSOE afirma que la campaña del PP es “ilícita” y pide su “retirada inmediata” | España | EL PAÍS https://t.co/JxxW4HdFDz]]></document><document><![CDATA[Cuando hay riesgo de lluvia y llueve o cuando lo hay y no llueve, da igual. Siempre estará el sevillano de a pie, q… https://t.co/p5kJe512d9]]></document><document><![CDATA[Ayer disfrutando y aprendiendo de una de las mayores leyendas de la montaña en un lugar con mucho encanto.  El gran… https://t.co/QOLfQz988h]]></document><document><![CDATA[Una de las pocas cosas que envidio a las sociedades anglosajonas es como penalizan y menosprecian  a #políticos que… https://t.co/QKe60BqwfP]]></document><document><![CDATA[- El Consejo de Ministros de 20 de mayo de 2010 acordó recortar el sueldo de funcionarios y demás empleados de la A… https://t.co/yAGcRfYjDP]]></document><document><![CDATA[@BauhaussOficial @ShoooB54 @la8palencia Qué pena que nos sorprenda que un trabajador haga autocrítica en su trabajo… https://t.co/gvx3CHGr0z]]></document><document><![CDATA[@carlosotermin Lo que has dicho....🤦🏻‍♂️  Yo encantado con un Honor(Huawei) ya 2 años. Antes varios OnePlus hasta q… https://t.co/XRbH9cXr5E]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.93 km in 1h:00m:03s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@el_pais ES UNA VERGÜENZA QUE EL GOBIERNO DE ESPAÑA APOYE A UN GOLPISTA COMO GUIADO]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ Exacto, es que es un señuelo. Es cuestión de ver si Maduro pica. O sólo se necesita una bala perdida.]]></document><document><![CDATA[@MovistarNBA el picorcillo electoral de @guillegimenez_ https://t.co/9DvKhZy6XP]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando se sacan DIAPOSITIVAS para argumentar #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@erregold @DGTes @policia @guardiacivil Creo que es, El Cid Campeador....?]]></document><document><![CDATA[Qué triste conocer la manipulación de la información y no poder entender el valor de unos muertos y otros. Todos er… https://t.co/fQ7oPeFVS0]]></document><document><![CDATA[Light patterns over drip pipe #minimalistphotography #minimalphotography #minimallove #minimal #minimalist… https://t.co/vI1GUoEfEe]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  Amarga, dulce, divertida, familiar, tierna, emotiva, épica, entretenida, inteligente, sincera.… https://t.co/loVq1QRhGV]]></document><document><![CDATA[@Vickyngala Madre del amor hermoso!! Cuanta verdad. https://t.co/k2LUKIqe6x]]></document><document><![CDATA[Reunión de coordinación y seguridad del #PlanGPJerez19. El pdte. De @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno ha visitado el P… https://t.co/DsWL93lP93]]></document><document><![CDATA[Acaba de hablar por toda España. Venga niñes @eurospaincom https://t.co/UvxFPSTy8x]]></document><document><![CDATA[@Nao_Casanova Se compone de tres elementos: la barra, que es el tirante que une las dos agujas, el tirante de unión… https://t.co/Oeno7XOi4f]]></document><document><![CDATA[@hipypyji @fer2365 @vox_es La Ley de Partidos se hizo, sólo, para ilegalizar los intentos de la izquierda abertzale… https://t.co/UzOmrJVoCq]]></document><document><![CDATA[Hoy andaba muy tranquilo por Malasaña y me encuentro a mis madres 😍😍😍😍 que las amo 💖💖💖💖💖✨✨✨✨ @albarecheot2018… https://t.co/PLF4wQ8t6Z]]></document><document><![CDATA[@PepVerger @perejoanpons @IB3 @psibpsoe Per demana vots sa aferran a un clau.]]></document><document><![CDATA[@EvhVico @belenminana1 @Cs_Viladecans @CiutadansCs @Carol_TG9 No líes, no tergiverses. El compromiso de @Carol_TG9… https://t.co/W8ZATnXPPL]]></document><document><![CDATA[Puede que lo más acojonante sea que lo tenga (n) interiorizado y no se pueda resistir. Pep inoculó esa tara.]]></document><document><![CDATA[☀️🏠 A Lacuna entre Edficíos , Porto🏠☀️⠀ •⠀ ~⠀ •⠀ ~⠀ #porto #houses #space #oporto #oportocool #portugal… https://t.co/U872R7Qv6a]]></document><document><![CDATA[mi vecina follando a las 02:52 de la madrugada se lo está pasando mejor que yo en la sal un finde cualquiera]]></document><document><![CDATA[Nstra. Sra. De los Dolores. en Cerveceria El Cerro del Aguila https://t.co/BrA9fFBDf5]]></document><document><![CDATA[Eu a controlar me para não responder mal ao meu pai quando ele critica o jogo que fiz]]></document><document><![CDATA[@FiveThirtyEight so basically you are predicting close semi-finals but the winner of #BarcelonaLiverpool as favorite for the final.]]></document><document><![CDATA[Interoperable (¿) q es? q te atienden una urgencia (solo faltaba), q tienes q sacarte una tarjeta provisional de 'v… https://t.co/gZLWNrfCRz]]></document><document><![CDATA[Divertida, crítica, real y súper original.🤘😍🤘 Una exposición que de verdad merece la pena visitar. Pienso que el ar… https://t.co/2mHJgoYZDA]]></document><document><![CDATA[@rubenuria 2º. Me parece que están diciendo ustedes que Dembelé es un "petardo" Un futbolista que no se somete a ni… https://t.co/BZ5P0pDZv7]]></document><document><![CDATA[Todos los días se aprende algo nuevo, hoy ha sido un placer aprender de @SantiCavanillas, @jluismateo10, @ipatri y… https://t.co/ddkdVBR6dp]]></document><document><![CDATA[@TrizRincor (...) e ineficientes para la sociedad podrían haberse apoyado en un gobierno de izquierdas. ¿Qué propue… https://t.co/3IGtnRdBvy]]></document><document><![CDATA[#RumboUrnasARV NO CONSIDERO DEMOCRATICO QUE NINGUN PARTIDO DEMOCRATICO POR PEQ UENO, NO TENGA VOZ EN NINGUN DEBATE]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito   Cubierto y Lluvia https://t.co/zC4ZvVuD7o]]></document><document><![CDATA[Cuando en Cataluña  ,tienen puesto Canal Sur y sale Almeria y se acuerdan de mi 😌 https://t.co/cABghr2WWW]]></document><document><![CDATA[Aunque no lo pronto que debiera, agradecer de nuevo "la pronta solución de esta señal en el núm. 2 de Av. de Andalu… https://t.co/lUM0uTSEnv]]></document><document><![CDATA[La SER lleva un pique tremendo con Herrera y la COPE y lanza un contragolpe mediático para sacar pecho de líder… https://t.co/oknDX71hRW]]></document><document><![CDATA[Revenue management: sin datos no hay paraíso | #innovacion #revenue https://t.co/xPs1My5LS7]]></document><document><![CDATA[....🤔. Si Juan Guaidó como presidente legítimo, puede indultar a Leopoldo López;.... 😨 ¿No se a que espera el PRESI… https://t.co/SqaDKt1SKk]]></document><document><![CDATA[@najera2000 @CRFPCLM @educajccm George Serratrices:  https://t.co/X71Ecafr50]]></document><document><![CDATA[Esta tarde @CsPuertoStMaria nos hemos reunido con la Asociación de Vecinos San Marcos,hemos escuchado las necesidad… https://t.co/JkwKoK3246]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Jueves de Pinchos!!!...  🍆🌶🍅🥒🥬🔝🚶‍♂️Por el Túnel  de Pincho...  hotel_ciudad_de_calahorra  Zampando un hortelano… https://t.co/6Tq1Q28Y6z]]></document><document><![CDATA[Me parece poco dinero un millón de euros para terminar los proyectos si costaron en su día dieciocho. Me parece que… https://t.co/jsY9G65AqN]]></document><document><![CDATA[@GunnerStraits @maigarde @CAOsasuna La corona no es el escudo. La corona se adjunta al escudo, son dos elementos di… https://t.co/gIioojGASV]]></document><document><![CDATA[📑 "A pesar de que estos tratamientos pueden inducir cambios significativos en el movimiento, nuestros resultados su… https://t.co/50lEztrlfw]]></document><document><![CDATA[El Código Penal ya tipifica como delito cualquier relación sexual sin consentimiento. @sanchezcastejon miente a sab… https://t.co/DIBhv6p2mQ]]></document><document><![CDATA[@Maeterlinck Quizá pueda responderte @knbaraldi , quien conoce bastante bien la obra de Perec.]]></document><document><![CDATA[Muy de acuerdo. Estamos regalando nuestra historia. No hemos dejado de ir en la liga, porque no le dan glamour, per… https://t.co/HvA5FMELbN]]></document><document><![CDATA[@NunoMusik @SLBenfica @Sporting_CP Vai levar. No jogo anterior ao do Porto]]></document><document><![CDATA[@pmanglano @juanmalpr @pnique Los tuyos no necesitaban hipotecas se quedaban el dinero de los españoles lo robaban… https://t.co/WH2uJEN7S4]]></document><document><![CDATA[@pedrocrueda @1980SFC Y este payaso de espinola quien coño es? https://t.co/ACHe3Jvn0h]]></document><document><![CDATA[@realsergioboaz @EsporteBandRS @Cesarcdias @alexbagereal @marcelosalzano @PauloPiresBand Narrador nao falou nome dele no segundo tempo!]]></document><document><![CDATA[Los periodistas de Jaén defienden la libertad de prensa. Sin periodismo no hay democracia.@PeriodistasAND… https://t.co/fzwMGfwpfg]]></document><document><![CDATA[@davidalvarezfm Todas las tardes con tu gente son buenas. Los resultados son factores externos.]]></document><document><![CDATA[@EF_MariposaFans @EF_MARIPOSA Que nadie se lo pierda... tenéis algo mejor que hacer?.. NOOOO!!!!! pues entonces aco… https://t.co/bo1N1TfmCC]]></document><document><![CDATA[Sansa saca una metralleta y se carga a todo dios y se sienta como la reina que es en el trono que se merece. Fin.]]></document></documents></author>