<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@victorzz10 @LaRetuerka @carlosF61920769 A ese tb lo invitan solo a la Sala Mr Bean...más adentro donde se cuece todo no le dejan entrar.]]></document><document><![CDATA[@DCovatillas @Albert_Rivera Los mayores impactos en la recaudación son sociedades (1.500 millones) y tasa Google (1… https://t.co/nqDEEGe1gd]]></document><document><![CDATA[Pasillo central del mercado que une la puerta de la Rambla con la contigua de la calle Jerusalén; en el centro geom… https://t.co/Ms3ysZ1Dff]]></document><document><![CDATA[Si Leopoldp Lopez estaba en la embajada de Chile a santo de que se ha ido a la embajada española?, escucharemos al… https://t.co/ghPwB1DwBW]]></document><document><![CDATA[Muy lamentable @GLS_clientes encerráis un paquete todo el fin de semana, no me lo queréis dar y no garantizais entr… https://t.co/5BbIvXgUBW]]></document><document><![CDATA[Esta noche se agotará el papel higienico en toda España ... Los culitos de la sexta y del feminismo radical estaran… https://t.co/P08oTflQ3Z]]></document><document><![CDATA[la podemita Montero solo tiene la visión de una parte de España; la de las mujeres]]></document><document><![CDATA[Puigdemont no puede aspirar a representar a nadie, ni siquiera a si mismo, si sigue huido de la justicia.  Quien no… https://t.co/RiqmC1pln0]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @InesArrimadas @Albert_Rivera @pablocasado_ @populares Esta noche y sorpresivamente la he visto mymuy]]></document><document><![CDATA[oq tá em questão é q p uma cena juntou-se uma quantidade enorme de g's p outra quase q ignoraram mas ya]]></document><document><![CDATA[#feriadeabril #descubrerota #descubrecadiz en Toledo House Café Copas https://t.co/DfY4JPpB26]]></document><document><![CDATA[Preparando los TALLERES para el I DÍA DE LA EDUCACIÓN FÍSICA EN LA CALLE DE ZAMORA (26-ABRIL-2019) con los-as alumn… https://t.co/J5indXdDYx]]></document><document><![CDATA[Primeira Páscoa longe de casa. Primeira data importante longe da família. Seguimos em frente...]]></document><document><![CDATA[Seguimos por la tarde con más afiliados y simpatizantes de @CsTorremolinos #VamosCiudadanos #VamosAGanar https://t.co/413hzwsbxC]]></document><document><![CDATA[Atentos a todas las veces que el PP ha pactado con Bildu. Que no os engañen! #LaEspañaQueQuieres #HazQuePase /❤️]]></document><document><![CDATA[Mobiliario de cocina con electrodomésticos en cristal negro e isla de trabajo en piedra natural. El resultado una m… https://t.co/czsrQaSnbU]]></document><document><![CDATA[@jaimedias___ Mas é que é mesmo fds. Em vez de gritarem não. Parecem umas bailarinas ali a fazer o adeus a nossa senhora ou o crlh]]></document><document><![CDATA[Y 3). Con el cuento del ascenso, tomaron el parné del seguro, venden los activos del equipo y traen cedidos; despre… https://t.co/L2pJRcDMvT]]></document><document><![CDATA[@eumd @migquintana La ultima es sin duda la pregunta clave de la eliminatoria. Su respuesta define la actitud con l… https://t.co/x7eAsDyVLE]]></document><document><![CDATA[@followero entiendo que los ingleses obvien el tema (como Cartagena), pero España debería contarlo más...]]></document><document><![CDATA[Procesión en Sitges en Sitges, Catalunya, Espanya https://t.co/qlmq4E1zDX]]></document><document><![CDATA[Enter Sandman 🤘 The end of an epic @metallica show! #metallica #metinlisbon #hardwiredtour #jameshetfield… https://t.co/yUPHy4UeMG]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las madres del mundo. Especialmente a las que nos dan ejemplo en su día a día, a pesar de los o… https://t.co/HbKeiKtRE4]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @gerrinnesmac @1shawnster @hepatitisihelpc @Bogdan1897 @helensmomma @DansoyGomez @pratoshnivedita… https://t.co/K81Ifi9Bhk]]></document><document><![CDATA[Tanto que os reís mis hater de la muerte de mi madre y de que mi amiga Diana me regale material escolar (qué a mi m… https://t.co/Hs5nkHcNBr]]></document><document><![CDATA[Si no repartieran carnet de conducir como caramelos al tanto descerebrado, disminuirían los muertos. Sean sinceros,… https://t.co/apbKvsRkb3]]></document><document><![CDATA[La Galeria Mayoral fa dialogar Zóbel i Chillida en una exposició https://t.co/yQwmQZlAbI]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Tener una vida a nivel normal?  No tienes una vida normal? No te considera… https://t.co/TNYgowu7NZ]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_co @ManuelaCarmena @MADRID La verdad que el PP está de pena. No me da ninguna confianza en que puedan/v… https://t.co/5qXKYSnFFi]]></document><document><![CDATA[Calentando motores para la presentación de #elaullidodelanoche biografía de #tomwaits a través de sus canciones en… https://t.co/29pyQyhhzX]]></document><document><![CDATA[Con #Shira por el mundo aunque creo que hace falta un coche más grande 🤣#pointer #pointeraddicted en Collado-Villal… https://t.co/w6enWSUB9O]]></document><document><![CDATA[Ata Maximus hoxe pon @RadioGalega e a sintonía do @GALICIANGOLES  para cantar o partido do @CBBreogan #apolavictoria https://t.co/M6n71GnJ66]]></document><document><![CDATA[Que intensidade brutal no jogo entre Colonia e Hamburgo.   Quem não souber não dirá que é um jogo de 2.ª divisão. #BundesBoom]]></document><document><![CDATA[Que cada uno vote a quien le salga de los cojones.  #JornadaDeReflexion]]></document><document><![CDATA[La desinformación de la Información, por @montserratponsa en @diario_16  https://t.co/TxoU3jqFtK  #18deAbril… https://t.co/WhRLEjtsx4]]></document><document><![CDATA[Ayer en Starbucks: - Tío, eres mexicano verdad? Hablas como la Casa de las Flores. - Si wey, y tú hablas como la Ca… https://t.co/IehlI1ZdqQ]]></document><document><![CDATA[Ya huele a suela quemada en el asfalto de Madrid #welcometomad #edpmaratonmadrid2019 #instarunner #instarun #run… https://t.co/LA9exRg1VK]]></document><document><![CDATA[@FerCortijo_99  titular en busca de jugar el play off con el el Albacete b  jugsfor @EliteInternacSA https://t.co/SZ07IYZUpT]]></document><document><![CDATA[Tal vez te sorprenda saber en mi pueblo, cuando una persona sufre estrés o estados de ansiedad, los médicos suelen… https://t.co/aQVUKwiWL2]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h SW. Barometer 1014,6 hPa, Falling. Temperature 22,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 52%]]></document><document><![CDATA[@PilarGGranja @populares @vox_es @CiudadanosCs Y fuera votantes: https://t.co/QhoLVLzGxZ]]></document><document><![CDATA[Leer a los y las innumerables idiotas ignorantes q justifican y defienden a VOX y atacan a @Pablo_Iglesias_ es un e… https://t.co/eBcePg7Quq]]></document><document><![CDATA[@Barrio_Tuetano @Nazarin985 Más cuidado tienen que tener ellos, créeme 😂]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @StantonGreame @HotMaleStuds @Tradielover1 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[Hay un puto loco en mi edificio escuchando greta van fleet como si no hubiese un mañana, voy a doblar los decibelio… https://t.co/iY5bTG9g4H]]></document><document><![CDATA[@el_pais @Albert_Rivera Lo dice Desastres Rivera punto pelote !! Eres mas Falso q Un Judas !! Sinverguenza.]]></document><document><![CDATA[Hay que mantener la lucha por los derechos en el trabajo, junto con todas aquellas personas y colectivos que se mov… https://t.co/Mucpdr7BJo]]></document><document><![CDATA[@estatotdit @anajartita @alejandrosanmo Yo no te tengo que poner nada, te puedes meter tú misma y verlos. Las opini… https://t.co/n6axztbNGm]]></document><document><![CDATA[@frankandcesc No ,,ara es fa als clubs per educar companyarisme,I fer equip,,esta molt bé,,]]></document><document><![CDATA[@xiomirb Pues si el colectivo musulmán,  seguro que los turistas invaden su territorio. En realidad si que invaden… https://t.co/icbBclbunP]]></document><document><![CDATA[@MMourreau @YouTube Momentazo marlenne, a mi me pasa lo mismo cuando me meto en un jacuzzi y me dan las burbujas en los huevos.]]></document><document><![CDATA[Los jubilados solo valemos cuando hay elecciones después, siempre de lo mismo, no este año mi voto a la basura que es donde más vale.]]></document><document><![CDATA[Los funcionarios de la administración preparan ya los colegios electorales de #ColmenarViejo donde mañana #28A más… https://t.co/A01CxHTokG]]></document><document><![CDATA[Con la intervención de @Juanjoselamas , director terapéutico de @Agaja_Vigo y director técnico de @fejarfederacion… https://t.co/4BlGN2j9fX]]></document><document><![CDATA[¿ Alguna vez habéis sentido qué os estáis ahogando ? , así me siento yo.]]></document><document><![CDATA[@Castro_Mas_Cota @Mariagtriana Eso deberia revisarse. Quien decidió aplicar esto en España se lucio. Desigualdad]]></document><document><![CDATA[Figurémonos que un expresidente, del @PSOE hace ek papelón de Garrido y se va a Podemos.  @ppmadrid, @pablocasado_… https://t.co/DKXwFqJe5B]]></document><document><![CDATA[Me ha costado como media hora explicar a mis padres que se ha caído whatsapp e instagram.]]></document><document><![CDATA[Pablo Fernández acusa al presidente de la Diputación de Soria de actuar como un "comercial" de la vaquería de Novie… https://t.co/2Rg6sMsz8z]]></document><document><![CDATA[PEDRO SÁNCHEZ: "HEMOS PROTEGIDO A LOS AUTONÓMOS...No sé si reír o llorar😮😮😮 #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues ya he conocido el metro  de Madrid en hora punta. https://t.co/88vrppt3I7]]></document><document><![CDATA[@srboris_jme @maxpradera Es acojonante hasta qué extremo llega el sectarismo y el odio. Y cuán miserables se puede… https://t.co/PcgHSA32q1]]></document><document><![CDATA[@jazarzalejos Si la solución de Cataluña pasa por Vox, tal vez, lo que no tiene solución es España....]]></document><document><![CDATA[@anamoro80 @betyzapi @naujzepolatseu @pilar_vilar @AmorRealBlanco @amuaber59 @JosesanchezJuan @toro_an… https://t.co/icurfxmfy2]]></document><document><![CDATA[@asarduy @JosePerLo Guaidó es un Postpresidente. La moda. Como su jefe Trump.]]></document><document><![CDATA[Escarabajos, mariposas, polillas… la Casa de Campo acoge visitas y talleres gratuitos para todos los públicos.  https://t.co/z0g11YYIT4]]></document><document><![CDATA[@msrogers_eu @JesusGallent Pues este es un #experimento creativo que voy a hacer con @sergioariasfoto (él ya está a… https://t.co/OJqvn6Fq1d]]></document><document><![CDATA[Caldera, Calvani y el Tratado Comercial con Estados Unidos | Reporte Católico Laico https://t.co/XC6xd15V3H]]></document><document><![CDATA[🔵En estas elecciones o pierde España o gana España 🇪🇸 #DebateenlaSER  #partidopopular #valorseguro  #españa🇪🇸… https://t.co/7IDl5uL5Il]]></document><document><![CDATA[@EMTmadrid Hola agradezco la información pero me refiero concretamente a los buses nocturnos (búho).]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo citando esto y quejándose de que llevan 3h esperando a que llegue al suelo????????????? Me váis a dec… https://t.co/hWpKtpaREj]]></document><document><![CDATA[@TobiasBuckFT Perhaps it was this sentence that gave us that impression: "The alternative alliance of the three par… https://t.co/E1lm1HAlWW]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @graceva80762971 @marinavibu609g @OlgaPer65487606 @heroldbarton @BrownieJohnston @PattiBrookd… https://t.co/dieTpSl2UI]]></document><document><![CDATA[@SandroRuizCs @reyesmecoa @TITOVILLI @elena_jaime @Irinaag @latoma12 @Lopeziniestamj  Como estamos en campaña cuand… https://t.co/5n2CGnGcR9]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @PaginaDosRTVE @Ch_Rosenvinge @Erratanaturae Os sigo, os seguiré... Insistiendo con mi película en palabra… https://t.co/iSGxToaoGw]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @martinalliue80 @isabeldangueira @crmontoro @Carmatpor @Ororo_Pride @GloriaFontLopez… https://t.co/1v5FG9Ex2g]]></document><document><![CDATA[7000 personas dan su 👍 ok 7000 personas opinan➕ Ya no somos unos pocos🤝 Somos Ciudadanos🧡 #HaremosQuePase #Vamos https://t.co/f8g8lr6OWH]]></document><document><![CDATA[@NchMazp @monicaoltra Veo la deuda de 1039 €, recurrida por Echenique, y veo los cientos de miles de millones robad… https://t.co/mzcMqhadzx]]></document><document><![CDATA[No hay mal que no tenga su peor, ni bien que no tenga su mejor. Acá tropezando y allá cayendo, vamos viviendo. @alejodorowsky]]></document><document><![CDATA[Los Valles del Tuy saliendo en Alta en Clot, Cataluna, Spain https://t.co/pt8VXRKFJH]]></document><document><![CDATA[Tenemos dos finales por delante, que nadie dude que nuestra plantilla y cuerpo técnico se va a dejar el alma por co… https://t.co/jlg9FsHTFx]]></document><document><![CDATA[Queda muchísimo más que eso en esta casa, te lo garantizo. Y es una suerte poder comprobarlo cada día.  De nada, es… https://t.co/G8JLWQj2BU]]></document><document><![CDATA[#PremioCervantes #IdaVitale Lúcida, vital y enérgica a sus 95 años. La poeta uruguaya de la generación del 45 ha es… https://t.co/hm2oE3mbjf]]></document><document><![CDATA[@ZinaG10 @anapferreiro Comparte también la entrada con Antonio para que la lea #CyACartuja @Antoniogestion]]></document><document><![CDATA[Una vez aprendí de un gusano, que se hizo rico a cuenta de una planta, cuando se hartó y la exterminó se puso a dor… https://t.co/hgQa61SM4b]]></document><document><![CDATA[@sergionagar Sí, efectivamente. Las encuestas en España o las hacen las instituciones públicas (CIS, CEO, EGOPA, UP… https://t.co/Gg2RqHJpce]]></document><document><![CDATA[Llevo una semana mega encerrado con el trabajo de investigación de los cojones y me va a dar a l g o]]></document><document><![CDATA[Racons del Mercat... #MercadodeValencia #Valencia en Mercat Central de València https://t.co/ni3Xl25UT7]]></document><document><![CDATA[#FelizLunes y también un feliz inicio de faena  " hay que currar" https://t.co/4YSbe2p5os]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 😂😂😂, juraría que ponía burrito...me da igual...me han llamado cosas peores. La man… https://t.co/bRQ5MADi64]]></document><document><![CDATA[@jesusdelaosa @ecoembes_com Consulté hace tiempo esa duda y se pueden depositar en los contenedores amarillos. En e… https://t.co/519HVGDbA7]]></document><document><![CDATA[@valenciacf @valenciacf_en @valenciacf_vale @Academia_VCF .@AlexOliver8]]></document><document><![CDATA[Buena tertulia @BFuenlabrada - baskonista con @fullmuntion en #VadeBasket de @OndaFuenlabrada. Lo he tuiteado más d… https://t.co/In3GTa9BB9]]></document><document><![CDATA[¡Abrazo gigante Iker! Mucho ánimo y fuerza para tu ❤️. https://t.co/mnQYzKkN0L]]></document><document><![CDATA[#bandodelahuerta2019 #VamosManueeeeee #EnelBandodelaHuertaNoNosLloverá en Bando de la Huerta de Murcia https://t.co/8bke51WwH8]]></document><document><![CDATA[@rpOliveira @armandoalves @FredericoLopes @LiberalPT Não tenho qualquer experiência em marketing político, seria um… https://t.co/hf0lnifGw8]]></document><document><![CDATA[@anabelenRD Yo estoy pidiendo hora pa el psicólogo el lunes..   no vea JOSÉ 10 mil traumas en tres días JAJAJAJAJAJ… https://t.co/nBjkQioxKR]]></document><document><![CDATA[2019 #plazadeespaña #lacartuja, #urbanphotography #landscape 📷 #minox #gte #minoxgte #minox35 🎞 #ilfordhp5plus… https://t.co/XM2FBwSPQ2]]></document><document><![CDATA[Pues nada creo que me han baneado de Instagram sin literalmente ningún motivo, no puedo iniciar sesión y me han blo… https://t.co/kCrK4mKKtG]]></document><document><![CDATA[@I_zuaznabar Mucho rayo y truenooero cualquiera salía. La tenía justo encima. A sido el diluvio]]></document></documents></author>