<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@LolaCebolla Sí!! (No ha ido) Tampoco lo he visto 😜 https://t.co/ZGB77Xp2t3]]></document><document><![CDATA[Mañana volvemos al ruedo!!! 😏🐎. . . Copa de España de Dos Hermanas -Sevilla- 🤛🏼🤜🏼💪🏼 ❕ . . #bizkaiadurango… https://t.co/vDL3HmoWJy]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/BF4mHIsY50]]></document><document><![CDATA[@fjberman @VOX_Retiro @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/ThUAiGaToO]]></document><document><![CDATA[Obrir la taquilla del gimnàs i trobar-te dintre una simpàtica panerola amunt i avall. #BonDia]]></document><document><![CDATA[@ifYes_elseNo @Hourglass_J En mi provincia es más conveniente votar a up por los escaños q se juegan. Aún así, es o… https://t.co/ErUTnaVwRZ]]></document><document><![CDATA[Así es el Tren del Vino: bodegas, lechazo y cultura en Valladolid @Renfe @Dip_Va https://t.co/dny2BFpfkn]]></document><document><![CDATA[Q tiene q ver Franco con el 2 de Mayo? Seguro q estudio periodismo?,q burra.]]></document><document><![CDATA[Exigen anular la instrucción que permite a los interventores señalar el voto de personas con discapacidad el 28M… https://t.co/G4swRzfR74]]></document><document><![CDATA[@1Solo_Miguel Enhorabuena, estaba deseando ver si alguien pensaba como yo. Pero no, a nadie importa el hambre y las… https://t.co/ogXmKYECXG]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Mientes @pablocasado_ y tu lo sabes y lo que es mejor l@s español@s lo sabemos. Por eso  #VOTAPSOE… https://t.co/rAYh2yRpbT]]></document><document><![CDATA[Fazer cafuné em mim mesma pra pegar no sono, o hábito inexplicável porém fofo da mulher solitária]]></document><document><![CDATA[Dos compañeras de trabajo de Madrid me han preguntado si en rebujito se hace con la manzanilla de sobre.  #capitaldelreino]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr @Ninesmafia @Carmenchu_19 Pero que hos pasa con los TEs.....meonas..... ? 🤣🤣🤣Yo los compro en Amazon, bu… https://t.co/d3wzwiJijj]]></document><document><![CDATA[Magdalenas con amor y sin gluten, ahora les falta menos plástico  #magdalenas #singluten #glutenfree #lapausa… https://t.co/j9ZaOjl0Ea]]></document><document><![CDATA[@catiacosta24as @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Great, you deserve it hun 😘😘]]></document><document><![CDATA[@CocaCola_es @LocoplayaRap Ahora bebo más asiduamente CocaCola zero, noto el efecto de la cafeína Me gusta su sabor ! 🥤]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Y por que coño votarse A los SOCIATAS  que MIENTEN Más que hablan? Los únicos coherentes  Son UNIDOS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/DV29GYsepA]]></document><document><![CDATA[Por essas ruas de #lisboa  🇵🇹❤️ #europa #portugal #portugalemfotos #photooftheday #portugalcomefeitos #viajarfazbem… https://t.co/f9Av4gi1Gu]]></document><document><![CDATA[MI CARA ES UNA MIERDA PORQUE LA FOTO HA SIDO A LAS 1 DE LA MAÑANA PERO ME DA IGUAL]]></document><document><![CDATA[Fácil, unas elecciones libres tienen que ser con estos tipos fuera del poder. Y, el día que eso pase, estará preso… https://t.co/jHDs7vDzvv]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia  Una hora de debate y todavía no han hablado de la mierda de recorrido oficial nuevo #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[Declaraciones ayer desde #Ferraz :   “ El #PSOE ha ganado las elecciones y con ello ha ganado el futuro de España y… https://t.co/26ulvsl9UW]]></document><document><![CDATA[@JoannaAzevedo Para eles tb n foi fácil! Mas é uma das relações mais profícuas da História. Eu acho que se pode amar, sem gostar da pessoa.]]></document><document><![CDATA[💛💛💛es tan Bonita!!!!! Que a mi pequeña se la enseñé  ayer .... para que podamos ir al cine al volver de Paris y tra… https://t.co/n2x2ERrxFN]]></document><document><![CDATA[A punto de salir. #llegolahora @101tvmalaga Hablaremos de la actualidad musical :)) 🎶🎶🎶 #music #tv #news #voice… https://t.co/aZ4fgaW3sv]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @ResidentEVllL  @CbBorras @santikapowski  "Hola omigos" 😏]]></document><document><![CDATA[Un tiempo maravilloso #primaveratrompetera2019 #holis? #labromasuficiente en Miraflores de la Sierra https://t.co/dkdjAzkRKG]]></document><document><![CDATA[@SilLlejoc Este tío miente  Yo soy castellana  y he Vivido años en CATALUÑA  Lo digo con conocimiento De causa MIENTE MIENTE MIENTE]]></document><document><![CDATA[Domingueandoooo Shopping #Legumbres @HuertaCarabana @elcorteingles https://t.co/TJ4ZX0Xeh0]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Pero si ya le tienes cogido el tranquillo. Además pa que vas, te han liao?]]></document><document><![CDATA[Ya el tema de hacer la especialidad en Extremadura con “Jara” y sudar la gota gorda cuando vuelves a Andalucía, tú… https://t.co/ncfo50qInX]]></document><document><![CDATA[@HdadCachorro Eso acabo de hacer yo planchar mi túnica para mi estación de penitencia de mañana]]></document><document><![CDATA[Voy camino de la facultad a repartir las fotos de la orla de la clase. A pringar por ser amiga de la delegada y meterme de subdelegada.]]></document><document><![CDATA[@BEGOMI97 @neiladicto Señora, se equivoca usted conmigo, que yo no soy del Valencia Basket. Soy andaluza. Y resenti… https://t.co/WSeAiCNZd1]]></document><document><![CDATA[@checkmadres @javichu_r Seguid con Mentiras que ya No Se Cree Nadie. JAJAJA. CHAO.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @Maria13611__ @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/WrffXtRudV]]></document><document><![CDATA[@viajandoenfurgo @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo… https://t.co/7BgLEKssRH]]></document><document><![CDATA[¿Cuánta gente incluye #frutossecos en su #alimentacion ? 🤔💚 ¿Cuáles son tus favoritos? https://t.co/9YBsjtLTzi]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document><document><![CDATA[@xavierps7 @angelsmcastells @AlbanoDante76 @jcuixart @ElTemps_cat Ok. Moltes grácies! Però insisteixo en què no és… https://t.co/WuzbQUGhHr]]></document><document><![CDATA[#today encara #plou mes. . . . #comoaguacaidadelcielo #viernessanto #pasadoporagua #rainbow #rain #rainydays… https://t.co/o24IZkWVmk]]></document><document><![CDATA[@CFSergioDalma @montsesono Feliz cumpleanos!! muchas felidades!! https://t.co/jroxiZCKwF]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda @eajpnv @Esquerra_ERC @coalicion @vox_es @Santi_ABASCAL… https://t.co/2Ze9DkDDoG]]></document><document><![CDATA[@joejonas @kevinjonas @nickjonas @jonasbrothers EY BTS DANCE SUCKER!!!! COLLAB PLEASE]]></document><document><![CDATA[Con la angustia que me da la arena como para hacer esta prueba #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @raulgomez82 por venir a #Barcelona en un dia tan #especial para todos los #catalanes como es… https://t.co/M0KjkVVIkX]]></document><document><![CDATA[@lunamar_luna Sí lo sabía, lo que no sabía es que se había preparado ese encuentro de las dos solas.]]></document><document><![CDATA[@manuelvalls @ernestmaragall Ufff quina mandra fas noi...... no veus l sort que tens q els catalans siguem civilitz… https://t.co/UvwvjjY1bK]]></document><document><![CDATA[@algeneiro @EstherPorquicho @Marimauuu @alexgarrey @jcaravaca21 @MayoneJesus Que una amiga de mi cuñá, pidió un car… https://t.co/UwiSYAmoPY]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp @custer10 Yo quiero para hacer con él trastadas. 😍😍]]></document><document><![CDATA[Noche de despedida porque nos vamos a otras bibliotecas... pero volveremos 😘 y con más fuerza @joseph.siankope… https://t.co/OR3DGAGfCn]]></document><document><![CDATA[A @briarnolet É A bailarina/dançarina do Milénio! Acompanhem a carreira.  Quem avisa amiga é.]]></document><document><![CDATA[Mon Cor estima un arbre...Més vell que L’Olivera...  COSTA I LLOBERA  “El pi de Formentor” https://t.co/V3PbRAKfCV https://t.co/FpaZMsFWAQ]]></document><document><![CDATA[Donde cada primavera nacen toítas las flores... en Córdoba, España https://t.co/WiLBOvAUtM]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @ximopuig Otro gran mentiroso , hablando de la corrupccion del PP , pero con que derecho hablan de c… https://t.co/VKO4tIQB07]]></document><document><![CDATA[@MeryMMS1 Que tiene que ver los cuidados, con una muerte digna?de verdad que confundis la velocidad con él tocino!d… https://t.co/pyTwUBVcEr]]></document><document><![CDATA[@SusanaTRuiz @pedrobonofiglio @josempuertas @RMBaloncesto @BSK_Foundation Totalmente de acuerdo 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@ppcancerbero Ah bien,creo que no se merendaba,la días de fiesraaaa,¡¡ (crei)toa pr mi😊😋]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez Bé, sempre s’ha dit de tenir una majoria social per assolir-la. Sempre.]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @Enlaparada Esta joven no sabe nada de politica..Esta guionizada..😱]]></document><document><![CDATA[Harry Potter e o mistério de por quê meu ônibus sempre demora muito mais quando to com fome ou precisando fazer xixi]]></document><document><![CDATA[@olgarodriguezfr @IsaAranjuez Por ejemplo esto de  @_raulpina_ ? https://t.co/8iNwonVa2t]]></document><document><![CDATA[Menudo abogado para defender a este mierda!!!!!¡El juez firma la libertad del gitano que mató a Laura Luelmo!… https://t.co/1ukC2SFy01]]></document><document><![CDATA[Me está empezando a dar miedo los escaños que VOX puede llegar a conseguir, no quiero formar parte de una España retrógrada #EleccionesRTVE]]></document><document><![CDATA[Hay gente que le sorprende Dakota... Pues a mi no que esperabais que se transformarse en monja para SV... Esta chic… https://t.co/jO97yO6v3k]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #gottalentfinal, rindiendo homenaje a la gran diva @Beyonce #beyonce, con los grandes de #QDSMegacrew… https://t.co/YloCgbvZjU]]></document><document><![CDATA[Me muero por que sea ya 30 de mayo pa verte @soycamioficial, pero, sobre todo, pa escucharte.]]></document><document><![CDATA[@SaYaGar @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 @PonceVaCB Con mucho esfuerzo y trabajo día tras día 🏀!!! Mil gracias 💪]]></document><document><![CDATA[@MarisolCanoCano @vigolozano1 @_CarlosLozano Tú también me caes genial.eres muy linda.!asta mañana sí Dios quiere c… https://t.co/iAVFNr3bdm]]></document><document><![CDATA[@benoithamon @EmmanuelMacron Sinon Hamon tu penses à chercher un job car d’après les sondages ce n’est pas sûr que… https://t.co/IIr9Y3pIio]]></document><document><![CDATA[Lo único que compensa esta noche aciaga es lo de Podemos https://t.co/AY6wZeN9n7]]></document><document><![CDATA[Legal design y comunicación clara: ¿cómo ofrecer unos servicios jurídicos transparentes? https://t.co/kCZEoVrhoN vía @newsjuridicas]]></document><document><![CDATA[Las tres derechas se estancan y no consiguen sumar suficientes escaños para gobernar, según... https://t.co/C3FxT0m7eX vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[El que us explico no té res a veure amb Torroella. Però si amb Calella de Palafrugell.  Necessito vendre' dues entr… https://t.co/CDOdENH995]]></document><document><![CDATA[@PamelaXole Se la quieren cargar más de lo que li han echo y lo único que van a conseguir así es que la gente se canse...]]></document><document><![CDATA[Quinta-feira santa 🍷🙌 (@ Aduela in Porto) https://t.co/orUpWMWJXp https://t.co/g7AI8K9SWV]]></document><document><![CDATA[@Enlaparada Si no es obligatorio,que no voten A mi no me paso eso se vei tranquilidad..]]></document><document><![CDATA[Con un gran sentido del humor e ironía fina. Muy entretenido el discurso de Carlos Martín Tobalina.]]></document><document><![CDATA[@samach_arq @Mariapuramoreno Desde luego. Pero es que no soporto verlos, tengo que cambiar de canal.]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 @RafitaVelazquez Así hago yo todos los días cuando voy a trabajar, jajajaaaaa Genial, eres genial 😘]]></document><document><![CDATA[Nao conheço mas pelo que vi no tt dele pareces super simpático e um amor de pessoa! És muito giro e fofo e tenho a… https://t.co/zcvjnXxXOv]]></document><document><![CDATA[@LaSierpita @Saisei_chan @NieblayHumo @alberto123d @quitarrin2O @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Son libr… https://t.co/uAsmVfP4rm]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Iker como todos los niños en vacas se descontrola,, Que carica mirando a tú niña.. 🥰🥰 https://t.co/22HllAiSop]]></document><document><![CDATA[Um imbecil qualquer riscou o carro do meu pai no parque de estacionamento e eu é que levo o sermão porque estacione… https://t.co/CMHDd9bXnU]]></document><document><![CDATA[@MartinezzSaioa @nereeamata01 Los animales tienen mas cabeza que ellos, si los animales tuvieran una religión el hombre seria el diablo🥺👿]]></document><document><![CDATA[@GDTGuardiaCivil Ref: SR Escucha 10*.15 AM @EspejoPublico COMUNICADOS AEPD DGT Renfe:*MAIL IECM Colón e a… https://t.co/I4slQDQ3TC]]></document><document><![CDATA[Hoy #DíaMundialcontraelAcosoEscolar de la mano de @CRJCyL aclaramos algunos conceptos.  #AlaCimaMejorAcompañada https://t.co/WFveJhagt1]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 @cuac79 Coño ! ahora entiendo la cara de Damen cuando el reportero ........ https://t.co/GyGXeSZVZj]]></document><document><![CDATA[Qué cojones le pasaba a Rodrigo ayer al acabar el partido? La cara de Mina es un poema. No entiendo nada.]]></document><document><![CDATA[Estupenda degustación en la Escuela de Hostelería de @iesalmeraya celebrando los estupendos 88 años de… https://t.co/sPR89lXZRy]]></document><document><![CDATA[El #28A no te quedes en casa ve a #votar, sea cual sea tu ideología. No dejes que los demás decidan por ti. Tu voto… https://t.co/bsmqTGPhsg]]></document><document><![CDATA[Vient de publier une photo à Alfama, Lisboa, Portugal https://t.co/yf9JZGvh6H]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Suprimir la mili en su momento fué una conquista en favor de la libertad y la paz Tienen que formar p… https://t.co/w1TKysyhb4]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @sanchezcastejon @desdelamoncloa @interiorgob @PSOE @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/WhqehRHCHl]]></document><document><![CDATA[One Of The Pleasures Of Life  Happy Saturday My Loves !! ❤❤ @sarasampaiooficialsv https://t.co/T0BTkmCbKr]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es #psoe #lacarolina #jaen #españa #juntadeandalucia #sevilla #vox https://t.co/X30KJReBxv]]></document><document><![CDATA[@wikileaks @HandsOffAssange @evoespueblo World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@PratSandberg Saludos de Susana Linares. Viste mi casa similar a la de Belen Esteban]]></document></documents></author>