<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CCivicaCatalana ¡¡"Me parece muy bien conservar el euskera y defenderlo... para andar por casa... pero y: ¿""cuand… https://t.co/yvzniS2XJb]]></document><document><![CDATA[La oficina de hoy... #ondaestudios #musicosmexicanos #flamencoguitar #musicafusioandorra #manuelalonsoguitarist en… https://t.co/cNahp3a27y]]></document><document><![CDATA[@Pmadridcarabana @pmadridzaragoza @PMHELMANTICA @pm https://t.co/YYRDZfa9UT]]></document><document><![CDATA[El que viene de lo alto está por encima de todos. El que es de la tierra es de la tierra y habla de la tierra. Juan 3,31-36]]></document><document><![CDATA[Sevilla, 48 horas. Hoy en @LaVanguardia / #LasGafasDelViajero: https://t.co/PkkDGviY98 https://t.co/rjOd1yaYug]]></document><document><![CDATA[@aquellaangelica El triplete y que llegue ya el siguiente jueves santo🙏 Amén.]]></document><document><![CDATA[Luego me venís llorando con Ceballos... Es un jugador con buena actitud y nada que reprochar, pero es absolutamente… https://t.co/9hVUxuB9q6]]></document><document><![CDATA[@RegedorDoJardim @caslucas1969 @SLBenfica @news_slbenfica Mas não pode esquecer a contrapartida financeira que o Be… https://t.co/SCHZgG0BRa]]></document><document><![CDATA[#shotbymi #redminote7 #snapseed #vscocam #vsco #onlyphone #phoneonly en Rincón de la Victoria https://t.co/1uq9U3mFI4]]></document><document><![CDATA[@PatoBullrich El país necesita una politica(o) que restaure el Estado de Derecho y la División de Poderes. No hay d… https://t.co/YM1X0agf0r]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Esto no es un ministro de España. Es un aliado de terroristas. Qué no habrá hecho como juez?]]></document><document><![CDATA[Se puede ver en @canalsur Televisión, y también escuchar por @CanalSurRadio Radio! 📺📻 @elllamadorcsr #Olivares #SSantaSevilla19 #SSanta19]]></document><document><![CDATA[@DanielUrbanoL @Rubenibg @vamos Escuchándolo por @SBR24horas no Daniel? 😜]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @hamoo5000 @akomama_tm @wrowufMImip6vsN @RasnawatiR @MaxLibe1 @marinavibu609g @z44DDgwHxWUYiFr… https://t.co/L1e68MC216]]></document><document><![CDATA[En el congreso de OSINT en Sevilla con los compañeros de privacidadglobal en EOI - Escuela de Organización Industri… https://t.co/Tnd3WmXJxH]]></document><document><![CDATA[Atresmedia mantiene su propuesta de debate a 4 para el día 23, al que ya confirman su asistencia... https://t.co/nxT44wsSMh vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Estamos unidos por hilos invisibles a nuestros temores. Somos el títere y el titiritero, víctimas de nuestro pensam… https://t.co/sqCBS5oBVV]]></document><document><![CDATA[@VictorGonz54 @ExpositoOrteg Parece mentira las burradas  Que dicen en los informativos de todas las cadenas en el… https://t.co/2PDulJccNN]]></document><document><![CDATA[Solo y sin nadie... es lo que me merezco por ser tonto, solamente un tonto...]]></document><document><![CDATA[@heroldbarton @marinavibu609g @akomama_tm @stradagangelica @PatGrant7777 @OkuOkuBil @DerekPa56710094 @EliLeonarda… https://t.co/Kcl9A0g1f5]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @congo_edwin Caro que merecen una explicación del varsa]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Mucho ánimo enemigo de batallas deportivas pero también amigo en estos duros momentos, te mando un fuerte… https://t.co/eyj1jJ1w5D]]></document><document><![CDATA[@JaceVent82 @GameOfThrones Not sure but like 4AM or something like that.]]></document><document><![CDATA[@MarcosdlVegaMkt @escuelamktweb Hola Marcos!! Muchas gracias por compartir el artículo :D]]></document><document><![CDATA[Hoy jueves... Principio del mitin... En el interior... #Valencia  se suma a la #EspañaViva  🇪🇸🇪🇸. VOX ✅🇪🇸... La  💪💪… https://t.co/6v0o0Zk0vS]]></document><document><![CDATA[Cuando pienses que eres inútil piensa en los guardaespaldas de Jason Momoa y estarás mejor]]></document><document><![CDATA[@RodoDoce @Atleti Jajajajajaa ya les hubiese gustado tocar tan de cerca la Orejona...]]></document><document><![CDATA[.@sanchezcastejon quiere gobernar en solitario con acuerdos "a izquierda y a derecha"  https://t.co/wkwhkce7TM]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX @CasoAislado_Es @vox_es y eso mejorara las condiciones de vida de (por poner ejemplos) gallegos, murcia… https://t.co/ljYDjexvhY]]></document><document><![CDATA[Cómo desaprender y reaprender: el cerebro no se formatea pero podemos hacerlo https://t.co/32gBcUfPOz vía @TE_GranEmpresa]]></document><document><![CDATA[Qué puede pasar si las encuestas yerran? https://t.co/EwvsBoFtZi  Vota!]]></document><document><![CDATA[+1...toca seguir remando, nadie dijo que fuera facil.  #LaLuchaNoSeNegocia  #VamosCádiz]]></document><document><![CDATA[Ayer estuvimos en el evento de @LaProductConfES sobre rebranding de producto y fue una pasada escuchar a… https://t.co/qdi1mRhcYs]]></document><document><![CDATA[.@RaulKemasda: Te acabo de dejar un besico en el fondo de la urna para seguir luchando por nuestros derechos y poder nuestro país.]]></document><document><![CDATA[#LosDesayunos Ni siquiera Enric analiza que si Sanchez recupera la SG del PSOE fue porque ocupó un claro espacio de… https://t.co/4ybjOKhCvr]]></document><document><![CDATA[Arranca el turno de miércoles de la 34ª jornada de liga con el #AtletiValencia, que saldrán con los siguientes juga… https://t.co/nRnFWxtun6]]></document><document><![CDATA[El sentido común es el menos común de los sentidos, ¿no es así? Me canso de señalar siempre a los mismos grupos de… https://t.co/diVGC5GVq3]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/KxDXsotFc2]]></document><document><![CDATA[@HumbertoMatas No comparo con Trump, comparo con Podemos. Que empezaron muy extremistas y mira el último debate de… https://t.co/MXeyQQSeAR]]></document><document><![CDATA[@BenegasJ @LuisPerlesSanch @jaimeberenguer @ldpsincomplejos @bieitorubido @caleroje @AventurHistoria @aventurasaber… https://t.co/Rl6J2rNlJO]]></document><document><![CDATA[Las gaviotas son la sirena que avisa a los pescadores del fin de la jornada.]]></document><document><![CDATA[Las 5:30 y aún no consigo dormirme... qué barbaridad el insomnio... me levanto en menos de 3 horas 😅😅😅]]></document><document><![CDATA[Interesante programa sobre cómo vivir con animales de compañía en las ciudades en @lhdigitalh 😀👌]]></document><document><![CDATA[Esos días en los que podías coger el @metro_madrid con la seguridad de que llegarías prácticamente siempre a tiempo… https://t.co/tF1FHnetId]]></document><document><![CDATA[Por eso aun somos muchos los que amamos a nuestra Patria, los que nos enaltecemos con su bandera roja y gualda y no… https://t.co/qwsRLct9jx]]></document><document><![CDATA[@GENOLANDER @vox_es @Antiintermedio Eso es a las feminista les va el royo de las ayudas , el dinero para ellas , su… https://t.co/fP2WJKvR82]]></document><document><![CDATA[O remodelado Aeroporto de Faro. Aqui ficam as chegadas. #faroairport #faro #portugal em Faro Airport https://t.co/FHooaGJnff]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon @bellaindomita La Follaras con la Colacau la candidatura de la 💩]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver una especie en extinción que hacía tiempo que no veía. Un niñato sin casco haciendo el caballito en una vespino.]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/5iMbg1dp0r]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla A ver si ponéis remedio para entrar en la feria los sp no se puede pegar una persona 40 minutos y no… https://t.co/NwG9s87Rj4]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @catmyrfree @seingaltistenes @56Lucas5 @inma_ben @Maruxia11 @plazadelxuquer @Morafanova… https://t.co/BwN2ZtoJrU]]></document><document><![CDATA[Joder, menos mal que Juego de Tronos se acaba esta temporada, que como siguieran hasta la 12 a este ritmo, Bran con… https://t.co/VcFUAmfnZl]]></document><document><![CDATA[@jo_aobaptista Esse gajo é um falhado. Tipo rapper que precisa de falar dos outros p ter relevância]]></document><document><![CDATA[Desde la calle de la Platería, vemos a lo lejos la fachada principal y las torres de la Basílica de Santa María Del… https://t.co/4D5jRO4uZg]]></document><document><![CDATA[El primer día de la semana, María Magdalena fue al sepulcro al amanecer, cuando aún estaba oscuro, y vio la losa qu… https://t.co/HRrQRPuqoP]]></document><document><![CDATA[Al hilo de las elecciones de mañana... 😅 EVENTAZO el que montaron la gente de hiphopmurcia_battle por Abanilla. ¡Es… https://t.co/HgvYcIQeLN]]></document><document><![CDATA[@GonBernardos @Balontrico_Dr_J @LuigiFrei @Davanglada Yo tengo una microempresa y he arriesgado mi patrimonio, me h… https://t.co/hIKocFxpd4]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca de #LaEspañaQueQuieres ❤]]></document><document><![CDATA[Já atrelei o Jacinto só para não ir para a fila da bomba de gasolina https://t.co/EWUSezGpqb]]></document><document><![CDATA[Veo la jugada diez veces el balon esta suelto el delantero intenta rematar y el portero evitarlo el encuentro es fo… https://t.co/84TbT6st1l]]></document><document><![CDATA[Tras ver los dos debates electorales, estoy aún más convencido de que el único #ValorSeguro🇪🇦 para España es… https://t.co/OolNMA6chJ]]></document><document><![CDATA[La pregunta es: Cuánto tiempo tardará de nuevo en PSOE en subir a España en una nueva crisis económica?? Esta vez n… https://t.co/F98hsjdidT]]></document><document><![CDATA[Y el no pasarán, después dirán q el lenguaje guerracivilsta es de otros.]]></document><document><![CDATA[@Nosa77751935 @nohoserac1 11 seguidores...ultimo tuit hace mas de un año... Por que mayoritariamente los que defien… https://t.co/yBHoUKWzwE]]></document><document><![CDATA[@MariaToledoMT no sé si vendieron todas las pulseras . Pero mi mujer se llevó de todo ♥️🤣🤣 @WomanCamela… https://t.co/EugWMYjjCl]]></document><document><![CDATA[@Trifon_Ivanof Qué buenos somos. Y eso que no veo basket por lo nervioso que me pongo...]]></document><document><![CDATA[Gran fin de semana de concurso con mi hermano/compañero (miguelmilles2013 ) en el que nos quedamos en una 5 plaza d… https://t.co/r6EPBLbCYh]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/7VflmQFkVF]]></document><document><![CDATA[Felicidades Milou en el dia de la madre. #romeo #pipo #sassi #jimmy #hugo #cincoyorkies #buenamama… https://t.co/gm6BzoZRZB]]></document><document><![CDATA[Saludos #MilenioLive  Un viernes más desde Soria con impaciencia esperando veros. Comienza lo mejor de la semana]]></document><document><![CDATA[La izquierda queriendo devolvernos a la Edad de Piedra. Dios nos libre de que gobiernen. Volvemos al caos del 36 y… https://t.co/zrTdPtuoSO]]></document><document><![CDATA[Málaga se quedó sin su broche de oro,  este año no sale La Expiración 😞😞😞😭😭]]></document><document><![CDATA[Santa María del Santísimo Misterio de los Sagrados Corporales de Daroca (b/w)  By Carlos LABARTA © #carloslabarta… https://t.co/zmD5uLnov7]]></document><document><![CDATA[El Equipo 🅰️ del #trekking  📸 by antoniogalealba /@antonio_galeote  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza… https://t.co/qlyb5P7tfh]]></document><document><![CDATA[La pareja de la prima de Malú, cabeza de lista de Ciudadanos en Pozuelo  https://t.co/2kjinD5hvv  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[army bomb  give away! + official photocards  bts  - open worldwide   - rt and like this 2 mins ,choose you]]></document><document><![CDATA[#Feliz #SemanaSanta #ViernesSanto #Sevilla @FdezCriado https://t.co/7ZV6mXy0jD]]></document><document><![CDATA[Estuve con uno del PP y no se cree lo del pucherazo, estuvo en una mesa y todo correcto, los 300.000 nulos afectará… https://t.co/1ogV488va9]]></document><document><![CDATA[No sé si habrá sido verdad o una estrategia de marketing para conseguir repercusión y poder conseguir la recaudació… https://t.co/a0rb5KQhdO]]></document><document><![CDATA[Planta 14 de la torre Realia (la de la derecha mirando hacia Madrid centro). Torres KIO. Icónicas para mi desde que… https://t.co/4gYPklBKPC]]></document><document><![CDATA[@CelestinoMigue Cosas de la naturaleza cuando pasa es por algo, fastidia, pero a su vez forma parte de la vida]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/qDX3o0hsbs]]></document><document><![CDATA[Un poco de Portugal 🇵🇹. Foto completa en mi perfil #photographer  #lisboa #lisbon #portugal #lisbonne #lisbonlovers… https://t.co/4dQ68D7n95]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @letgolifeflows @pratoshnivedita @DansoyGomez @SathieGounden @hepatitisihelpc @DonnaBrent10… https://t.co/y3xV82lHxt]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/kO4d6QPRqo]]></document><document><![CDATA[✍🏻 Mi opinión semanal para @galiciapress        🚨🚨 🚨 TÍTULO 🚨🚨🚨  📌 “Nómina de abril y tendencias 📌  👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻… https://t.co/9uApHjjPEa]]></document><document><![CDATA[@DiezPuzzola La maldad o bondad va en el género humano, no en las razas, las etnias o las nacionalidades.]]></document><document><![CDATA[illo que parece que no pero si echo cuentas me estoy pegando un curro que no me lo creo ni yo]]></document><document><![CDATA[Nada me hubiera gustado mas que realizar las facilitaciones en Lengua Galega. Y desde aquí animo al CAFI a buscar p… https://t.co/L8BsBANe7f]]></document><document><![CDATA[que día mas bueno para tomarse un helado al sol 🍦 😎 en Orihuela https://t.co/K5WR9XqOUu]]></document><document><![CDATA[¿Quiere la tv española dejar de anunciar #LaLlorona ? Que estoy solo en casa una puta semana entera y me dan miedo… https://t.co/D9iGoTJrlx]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Pues..me creas o no..me es indiferente...mientras que me crean los míos...él que l… https://t.co/EeWGDxS3kz]]></document><document><![CDATA[SKIN Official Trailer (2019) Jamie Bell, Drama Movie HD https://t.co/u6l4gfGiIn vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@paleobyliam @SerpenIllus @MarkWitton @Blackmudpuppy @JCTArtStudio @Himmapaan @AndreyAtuchin @BRillustrations… https://t.co/AIfiM61b9N]]></document><document><![CDATA[A las medidas anunciadas por John Bolton en Miami se suma la limitación del envío de remesas a Cuba @CiberCuba… https://t.co/XOjiK8qfoJ]]></document><document><![CDATA[Con esto del Lunes de Pascua Barcelona parece una ciudad zombi. Nadie en la calle, menos yo, que voy a currar.]]></document><document><![CDATA[@Miguel_GCarr @J_Zaragoza_ En las ruedas,cada freno al país,es perder las oportunidades de ser un país moderno,o el… https://t.co/gXYN6RRHX7]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Hay que estar muy ciego.., para no ver lo trasparente de tu valía por honestidad y conocimientos po… https://t.co/iXDUyJAe31]]></document><document><![CDATA[Los Domingos por la tarde deberían ser siempre así... #Humildadzgz #Dulcenombrezgz #MariadelDulceNombre… https://t.co/CYeno6Tq4R]]></document></documents></author>