<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El debate me ha servido para ver claramente que Rivera no puede (ni quiere) ver a Pedro Sánchez.   Jinetes, cuatro… https://t.co/XTFDI1ZFqY]]></document><document><![CDATA[Buena Estación de Penitencia a mi @hdadsoledad en este Viernes Santo, si el tiempo lo permite.  #Soledad19]]></document><document><![CDATA[La crisis de los debates abrasa a la administradora única de RTVE y refuerza a sus profesionales @vertele… https://t.co/t8CxgNNLv3]]></document><document><![CDATA[@Nakokedj Si si, menudo reparo se ha llevado, luego hablaban de flor!!! 😂😂😂 en fin quedan 90 minutos]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/7lhxNRmKCj]]></document><document><![CDATA[@Mendi_rm Pero bueno, esto ha abierto a sorpresas como Ajax y tottenham]]></document><document><![CDATA[El milagro del miércoles santo, es que he encontrado mi portaminas favorito. #MuchasGracias]]></document><document><![CDATA[@TaboadaLucia me han cancelado la visita a las Cies de mañana, eres mi gallega de referencia y no tenéis ningún pro… https://t.co/qQmYjKgOWL]]></document><document><![CDATA[@PascualSH1972 @hadrianvs66 @LopezMirasF @Vox_Murcia Art. 18. el derecho a las personas a su identidad de género" .… https://t.co/3hO3Y10DJa]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta ¿Qué catedral era la de nuestro año de selectividad, que era jodida de acertar pq las vidrieras eran más… https://t.co/9drgPsqBNo]]></document><document><![CDATA[@SoyMotor @Carlossainz55 @McLarenF1 @carlosainzinfo @juanjolacalle @BakuCityCircuit Pero si ya despego en china😂😂]]></document><document><![CDATA[“Wireless” #madrid #spain #lifestyle #technology #photography #urbanstyle en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/D9nPT411eV]]></document><document><![CDATA[Todo queda en familia. Las comidas de Navidad que harán en el casoplón de las Rozas.]]></document><document><![CDATA[@andrespereira1c @jmvs_02 @__TiagoLopes__ @DiogoPenarroias @Edu4470 Para de inventar]]></document><document><![CDATA[La España en positivo. Con propuestas,con ilusión, con transparencia .... sumando.... #ELDEBATEenRTVE #VamosAlbert https://t.co/xVSNEG2zN8]]></document><document><![CDATA[8 pilotos em 8 equipas diferentes. Impressionante! #ABBFormulaE #ParisEPrix]]></document><document><![CDATA[Una huelga en Argentina contra Macri en pleno año electoral https://t.co/wXXsiRvLQb]]></document><document><![CDATA[@nverse_me @skuraijalorda Eu já estou contando os dias. Esse Musou deve sair a coisa mais linda! https://t.co/83XdbzLbWJ]]></document><document><![CDATA[#cafeenvena #semanacondoslunes en Zaragoza, Spain https://t.co/VSXEXrNJbJ]]></document><document><![CDATA[#peliculon #avengersendgame #avengers #losvengadores #finalepico #quegranpelicula en La Maquinista https://t.co/fsSjsDjg3M]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Juanma_Saez @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5 @stelledimare77… https://t.co/OR7v30V1P9]]></document><document><![CDATA[@mejoreszasca @nogaret @riverolavictor @DarsidersWar No pasa nada... Se acaba de ganar el respeto que pide 😂]]></document><document><![CDATA[De nada vale cargar contra la fuerzas políticas en redes sociales, al final se benefician aún más. No se quien gana… https://t.co/j62SLtLlEK]]></document><document><![CDATA[@Damaryscam Tenía que llegar al centro bien bien vales la pena un seguidor más preciosa]]></document><document><![CDATA[Si me acompañan los señores les indico cuál es su mesa.#TrifachitoEndGame https://t.co/zXGQ1YxlcD]]></document><document><![CDATA[Jajajajaja qué triste es no ver más allá de tus colores y no ver la realidad . Messi dios , pero ese gol de falta e… https://t.co/BKsJZOcXUq]]></document><document><![CDATA[Ccu time!!! Evento +40 años de los morancos. #4k #ccu #kuatro #go  Foto by: @xiaxio86 en CartujaCenter https://t.co/qrr6r99fOC]]></document><document><![CDATA[Presentamos nuestro proyecto de Ciudad 2019-2031. Respetamos #NuestraGranadaDeSiempre, teniendo presente… https://t.co/zQlD0unhCz]]></document><document><![CDATA[Este hombre ya ha echado el #juevessanto en Sevilla. https://t.co/zCO3lRFshn]]></document><document><![CDATA[El Estado italiano gana ya 10.000 millones en Endesa tras el timo a Zapatero https://t.co/3kQUhJaPHv ¿Cuánto nos co… https://t.co/SDPb9KlZBO]]></document><document><![CDATA[18:00,hoy miércoles 24; iglesia de San Bartolomé y Santa Tecla de Sitges.  #ok_catalunya #catalunya_streets… https://t.co/g1kqJykLEx]]></document><document><![CDATA[Según la ley de defensa de la República, eran actos de agresión a la República: la incitación a resistir o a desobe… https://t.co/T8DJsroCUL]]></document><document><![CDATA[@heraldoes @policiazaragoza Muy bien, ahora a seguir con los vehículos de alta gama mal estacionados que hay todos… https://t.co/mKWoDPQ13z]]></document><document><![CDATA[@AlbMcub Sábado de qué pase ya y esperanza.  Domingo de taquicardia.  😏]]></document><document><![CDATA[@JCFelipo ya! pero cuando te amenazan con represalias y encima vas cobrando un 50% menos que otros contendientes...… https://t.co/LaExPfDD34]]></document><document><![CDATA[Entrevista de @AlbertoCasero en @PrimeraHoraEXT de @cextremadura radio con motivo de su candidatura al @Congreso_Es… https://t.co/Eh8s9GXvHk]]></document><document><![CDATA[Esto hubo un tiempo que era un periódico respetable... Ya veis para lo que ha quedado... Luego se extrañan de la pe… https://t.co/SsOdkyRk73]]></document><document><![CDATA[Llevo un día en el pueblo y he visto 3 corzos, me siento Heidi. https://t.co/bw7ujbMjxs]]></document><document><![CDATA[Por primera vez en mi vida, los 4 principales candidatos a la presidencia de España son más jóvenes que yo.   Esper… https://t.co/KmoYaPjlfH]]></document><document><![CDATA[Partido del Establishment  Dinástico y de Orden @AtxeSinH @cuartopoder  https://t.co/dSmOQ1anXn]]></document><document><![CDATA[🇬🇧 Preparación Maratón Londres (11/25) . Sesión de reactivación con 30 minutos de trote progresivo.  . 🔸2 km a 5'30… https://t.co/7BZeO3uxCN]]></document><document><![CDATA[@colladoagui @SGonzaloTriana @CEsparto @ArcoDelPostigo @j_a_zamora_foto @apasomuda @ExtebanTorres @callesierpes_… https://t.co/frzaZqoUCw]]></document><document><![CDATA[@yapoco @jmdelalamo Ostia, es verdad! Es que no falla, cosa que critican, cosa que hacen.]]></document><document><![CDATA[@indignauta @ClubEstudiantes De verdad estás siquiera dejando caer la idea q este departamento d marketing y comuni… https://t.co/2c1lLuXODy]]></document><document><![CDATA[Y él ha repetido por activa y por pasiva que quiere hacerla y que está preparado desde hace dos veranos. Me temo qu… https://t.co/NiO5ShsUws]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #ESTAPASANDO #RSAracena #LosMarines  Otro objetivo cumplido y hace poco parecía un sueño ;) Primer… https://t.co/iYbNtEV2ZF]]></document><document><![CDATA[@Pablofiftin @pipipimienta Ha sido un hilo improvisado tirando de archivo. Empezó con una pregunta y puse los prime… https://t.co/L9BVW0fg3X]]></document><document><![CDATA[Sólo existe la Constitución como norma superior. Por encima de ella nada ni nadie"Las lealtades y los traidores"… https://t.co/3wfeKhinjh]]></document><document><![CDATA[@Conxi_RS @Nieves18900853 @pablocasado_ Es que nieves no se ha leído la Constitución por eso dice cosas anticonstit… https://t.co/fPBB55Vl5C]]></document><document><![CDATA[@Xerxiodpo @micosapiens @Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume… https://t.co/0pu2Mb6fWa]]></document><document><![CDATA[@Espriella6 @VLADDO @JuanManSantos @FILBogota Y lo mejor de eso es que sabemos que santos ya hizo su parte y no se… https://t.co/SFawhNDWsX]]></document><document><![CDATA[Cifuentes se pone intensa en Instagram con el Dos de Mayo: «Yo solía gobernar el mundo» https://t.co/J3BFHHJF2c vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[Que sepas que si te veo por la calle te voy a parar y te voy a decir cuatro cosas, me vas a escuchar te guste o no.]]></document><document><![CDATA[Lo de que los pupilos de Hugo Chávez saquen 40 y pico escaños determina la cantidad de gilipollas que hay en España… https://t.co/uAQFRRQn21]]></document><document><![CDATA[@edeuvigis @sanchezcastejon @PSOE @carmencalvo_ https://t.co/kG5soADqhl]]></document><document><![CDATA[Qué maravilla el iPad Pro. ¡Todo son ventajas a la hora de viajar con partituras! Y extremadamente cómodo para estu… https://t.co/hXH6Ws4fhb]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre @NunezTeresa espero que disfrutes de la feria de Sevilla y tú familia un beso madraza 😍😍😘]]></document><document><![CDATA[As vossas perguntas da merda no insta estão me a tirar a vontade toda de lá ir]]></document><document><![CDATA[¿Te has parado alguna vez a ver los colores que estallan en #Madrid? -Colores, Topo  #MissingU https://t.co/LuktKkqpnb]]></document><document><![CDATA[Los expertos juzgan: Sánchez sale vivo, Casado se asienta, Rivera se desata, Iglesias modera @angel_munarriz en… https://t.co/PFqvvKBOse]]></document><document><![CDATA[Bona cursa de la Clara en el 800m.ll. Amb un 5è lloc #atletisme #running #runners #athlete #atletisme #CAMollet #Atletismo]]></document><document><![CDATA[mi #thebox @bodeboca de este mes, la recibí hace unos dias, pero había que presentarla bien y bonito 😋 #winelover… https://t.co/sfLvIt2wQL]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @jaimeberenguer Nostalgia de lo que quisieron hacer aquí y no les dejaron.]]></document><document><![CDATA[Último rodaje de la concentración en altura. Si te perdiste la vuelta al circuito de Sierra Nevada, ya está subido… https://t.co/2agff8598A]]></document><document><![CDATA[@JoseBautista921 @RodolfoDaloia @garciabanchs Estimando, es lo mismo chavismo socialismo madurismo y todo su entorn… https://t.co/HTh5PdaPG0]]></document><document><![CDATA[Wind 3,6 km/h E. Barometer 1019,3 hPa, Falling slowly. Temperature 20,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 49%]]></document><document><![CDATA[@YonoY_TheFallen @perezreverte Toda la razón, es que ver a los esclavos de antes y los de ahora no cambia mucho. Es… https://t.co/eIJgkAtHyg]]></document><document><![CDATA[Esta tarde se presenta oficialmente en la Feria del libro de Castellón el último premio de literatura infantil ilus… https://t.co/HOO5l4kMRh]]></document><document><![CDATA[@IR_rodriguez23 Bueno mis ojos han visto a equipos entrenados por Pepe, un fútbol muy acorde de lo ha hecho está te… https://t.co/2zWA6DclCg]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Aquí hablas mucho y luego delante de un Juez ( lo hemos visto y oído) te tiembla hasta la voz . Tas cagao]]></document><document><![CDATA[@el_pais @_anapastor_ poner un espantapájaros, total va a hacer lo mismo qué el.]]></document><document><![CDATA[@AutogrillIberia 7 euros por un bocadillo? Sois una p"""" estafa colegas]]></document><document><![CDATA[Aunque por la forma de jugar, siempre al límite, de James Harden, siempre está en el filo de la navaja, en mi opini… https://t.co/EAFl7CY84F]]></document><document><![CDATA[@podemosmjr @ahorapodemos @Irene_Montero_ Dictador de derechas.  De ahí a que el pp sea su heredero lo que hay es d… https://t.co/YtpZqzqdWp]]></document><document><![CDATA[Lo siento , no lo puedo remediar ... Veo a Sanchez en la tele y me dan nauseas !!! Ofu ofuuu !!!! Cualquier persona… https://t.co/WTnBytTqQN]]></document><document><![CDATA[@carlota_v @Paul_Tenorio @JavierLobo_ @RubioMiguelM https://t.co/XKn5nkd9Zp]]></document><document><![CDATA[ÉSTA ES LA VERDAD. NO LO DUDÉIS. MEDITAD BIEN VUESTRO VOTO EL DÍA 28A, NO PERMITÁIS QUE ÉSTA BANDA DESTRUYA NUESTRA… https://t.co/NQ6h0Qoa9y]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el E3 de #JuegodeTronos y podría estar diciendo la palabra brutal hasta mañana,allá voy...brutal bruta… https://t.co/jlQSe2Detl]]></document><document><![CDATA[Cuando digan que se han recuperado las libertades en el Pais Vasco solo hay que poner las caras de odio de las pers… https://t.co/Lic875MqRL]]></document><document><![CDATA[¿No tienes nada que hacer este domingo? Aquí tienes la solución: @UnionistasCF Juvenil Regional - @CDVillamayor, el… https://t.co/GjRPg5n1DL]]></document><document><![CDATA[@Atomognjenovic The Sun no es un periódico fiable. Ojalá fuese cierto pero eso son más invenciones que las noticias de Manolete xD]]></document><document><![CDATA[La HbA1c mostró una asociación positiva con el nivel de antígeno carcinoembrionario (CEA) solo en la diabetes, no e… https://t.co/Ohhvu95kCe]]></document><document><![CDATA[🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻       SECMA 2019 @2019Secma   ➡️Congreso Sociedad Española de Cirugía de la Mano ✋🏻 📍… https://t.co/AmyNcohWeW]]></document><document><![CDATA[Encuesta electoral Navarra: La alianza PP-Cs no araña escaños y Podemos retrocede https://t.co/ajjVPFfMVT]]></document><document><![CDATA[Un poco de esta tarde/noche en el encendido De la Cruz de la muela 🔥🔥 #orihuela #cruz #cruzdelamuela #photographer… https://t.co/8lGcWlVQAX]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Lo mismo que aquí,, no llueve casi nada a y nevó muy poco este invierno así q bien,, lo q andábamos… https://t.co/CTEUVmpco6]]></document><document><![CDATA[Feliz día del trabajador a todos. Descansar que llega una jornada dura de 4 años. https://t.co/efqBmknYur]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea ¿Se pueden decir más tonterías? ¿No tiene el PP ningún programa del que hablar y pierde e… https://t.co/2czLqvhO9F]]></document><document><![CDATA[@MasSoloQueAmumu No sé pero ojalá verte la cara que eres súper guapo uwu]]></document><document><![CDATA[@eparquiodelgado Se pone en contacto contigo vía Twitter, red social que en ningún momento tienes identificada como… https://t.co/oL9646zzdg]]></document><document><![CDATA[Ni con chavista Corruptos en elecciones y como todis son Corruptos pues no pueden tener representación en posibles… https://t.co/rVsqSlO8NI]]></document><document><![CDATA[@Luisheel @Tiempo_joventut La @Penya1930 cuando quiere y puede jugar, es de lo mejor de la @ACBCOM]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil: “La casa de Iglesias es más grande que nuestro cuartel, no nos caben los agentes que pide” | Chal… https://t.co/is27kaaFbn]]></document><document><![CDATA[Hoy sólo vale ganar #RealValladolidAthletic #RealValladolid https://t.co/6ko9y3LV9K]]></document><document><![CDATA[Una vez más se demuestra que nuestra españa es de derechas , casi 400.000 votos más han sido a favor de la derecha.… https://t.co/CDSinbdur5]]></document><document><![CDATA[Fim de semana top! Começar a semana positivamente!#domingo #pordosol #lounge #caisdosodre🛳 #mercadodaribeira… https://t.co/rjIY59UNsp]]></document><document><![CDATA[Romería y herri kirolak en #Lazkaomemdi  1 Ambulancia de SVE cubriendo el evento #PreventivosCruzRoja https://t.co/BfIhKZZ4cg]]></document><document><![CDATA[Hablar de restringir trasvases Tajo-Segura, sin definir un nuevo modelo económico sustitutivo a una agricultura int… https://t.co/ZrbDzsMKUh]]></document><document><![CDATA[@AinaDiazV Por lo que Leo, parece que heredaste el mismo problema mental Lo siento.]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio ya empieza a hablarse de la España vaciada.... Se conseguirá que se le tome en consideración]]></document></documents></author>