<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Effectiveness of home based intervention program in reducing mortality of hip fracture patients episode of… https://t.co/fwPL3tvmmb]]></document><document><![CDATA[📚🌹Mañana, llueva o no, será un día de luz. Os espero en #SantJordi en #Barcelona de la mano de @EdDestino para cono… https://t.co/xahRJzgydV]]></document><document><![CDATA[Toda una campeona en el deporte y en la vida. Felicidades!  @alessanaguilar]]></document><document><![CDATA[Primavera 😍#primavera #spring #roselles #vermell #red #flowers en Montornès del Vallès https://t.co/PsTrHOwvAn]]></document><document><![CDATA[@SOLOESPAA2 @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9uPCnIz23s]]></document><document><![CDATA[@ElianaCarlin @eabusad Es que tiene el cerebro atrofiado como los banqueros, por eso estos siempre desestabilizan l… https://t.co/6QtKRPDNTG]]></document><document><![CDATA[@jmarcos78 @sanchezcastejon @PSOE @socialistes_cat ¿También se habrán quedado los autobuses fuera, verdad?]]></document><document><![CDATA[@GuidoFawkes1537 @TheObjective_es El de la izquierda se cuenta que era un iraquí que vivió de subvenciones en Holanda unos diez años]]></document><document><![CDATA[Son los “enormes” embajadores de todo un gran equipo a3noticias #proud #periodismo en Atresmedia https://t.co/cqEEnDt7zN]]></document><document><![CDATA[@SergiBellver Mismo grupo editorial: segunda edición antes de la fecha oficial de salida. https://t.co/yxTKXah0CX]]></document><document><![CDATA[¡Hola, Madrid! What a beautiful sunny day today 🌞 https://t.co/alYeEDFXp9]]></document><document><![CDATA[Unas muy buenas noches son más fáciles y felices de lo que pensaba que podían ser.]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/92aqkJysaN]]></document><document><![CDATA[@pachetismo Hemos pasado buenos raticos por aquí. Lo bueno, si es breve, dos veces bueno. Gracias de corazón 💚]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a Podemos y Esquerra Unida de La Vila por el Encuentro de ayer con los candidatos y candidatas a las… https://t.co/HBvtQbRPPO]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @avachemtrail @MeteoBetera @sisopuerto @13marcarrascosa @PabloIzni @JoseM_Rebollo @minervagra… https://t.co/3gqOfgqm0A]]></document><document><![CDATA[https://t.co/QpuIe9HXde 😌#balesequeda y bajo Icardi olvidamos Cris y Marzoli disfrazada ES que ha sido bien reempla… https://t.co/Dx4QweB8sW]]></document><document><![CDATA[@IntlCrimCourt @OEA_oficial @ONUHumanRights @UNIONEUROPEA  Así es cómo la #Narcotiranía atropella a los venezolanos… https://t.co/w8ztOdTlm9]]></document><document><![CDATA[@neviska @sanchezcastejon @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/jPE50HcHZt]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buenas tardes.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Calla una mica noia, ets un plom, que no veus que precisament per ser català no el vo… https://t.co/fpbsk4IL2v]]></document><document><![CDATA[Mañana es 17 de abril y cumplo irremediablemente 37 años, no sé si autoregalarme pañuelos bordados o una bicicleta… https://t.co/gvGILCJeBg]]></document><document><![CDATA[@aordas @SEDIC20 @fesabid Y a mí...¡Qué importante es el networking que proporciona el asociacionismo!!]]></document><document><![CDATA[Ser feliz es una decisión que hay que tomar todos los días, no depende de las condiciones de vida que tenga cada un… https://t.co/jBKxV6bn8Z]]></document><document><![CDATA[Hoy hasta la sombra va a conjunto, y la sudadera es rosa aunque se vea como morada i don’t know]]></document><document><![CDATA[El Partido Popular es el valor seguro para conseguir tu futuro. #VotaPP https://t.co/Aay8AR3iME]]></document><document><![CDATA[¿Quién me presta una escalera para subir al madero...? #28a #ciudadanos #esperandoarivera #bcn #elecciones en L'Hos… https://t.co/3IYcyR7q6t]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes @belenrdguez Nay Nay de la CHINA la ganadora es LIDIA.]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk @TuTheShit @omgrelatabIe Jajajajja tssss, con esto el mini infarto de Facebook queda olvidado 🤗]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Estilo pastelino. Aquí ya todo está inventado😴😴😴😴😴 https://t.co/s2hC0cIx3A]]></document><document><![CDATA[@jjyborra Gracias, bonico. Me he venido el finde a la playa pero a ver si mañana a la vuelta consigo hacerle una.]]></document><document><![CDATA[@Nuckelavee23 @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/eSw8IfnrMf]]></document><document><![CDATA[Agradecería que respetarais esto y que os atuvierais de hacer spoilers, es una película muy importante para los fan… https://t.co/PlHj7agyPj]]></document><document><![CDATA[@Konspyrenayko Chiqui, lo primero ya está aplicado desde hace años excepto en el campo médico. Y lo segundo es ment… https://t.co/5DIF45cL3Z]]></document><document><![CDATA[FINAL!!!! A LA FINAL FOUR fcbfemeni  #uwcl @ Miniestadi https://t.co/hQK7rYDl4U]]></document><document><![CDATA[Espero haber podido transmitir algo de lo que hacemos... que en 30 minutos no es fácil resumir 7 años de camino con… https://t.co/Mjmn479wYq]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi Comença tu per vendre't l'abric de 1.000 EUR que portes !!]]></document><document><![CDATA[Crisis en RTVE por la batalla del debate electoral a cuatro https://t.co/rTA3o0dpNu. Me subleva que no fueran tan e… https://t.co/7q1MsHSZE6]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 + essa da questão de marketing foi muito boa, estão aviões a ficar em terra pq os mil milhões de l… https://t.co/J69T2Fs99f]]></document><document><![CDATA[@sonrisasforall Asi me gusta!!!! Que ya estaba yo con la toalla, bikini, mono playero y demás enseres de camino a A… https://t.co/p7uwgHfkyI]]></document><document><![CDATA[No solo pasamos en el trabajo más horas de las establecidas legalmente sino que, además, no desconectamos tecnológi… https://t.co/xTsH65JRym]]></document><document><![CDATA[@emigrayemprende @rubdiazm @extranjeria20 @RaiolaNetworks @layndi @tobeemprendedor @MissAllende @crisalvap… https://t.co/O4gSDaDfmn]]></document><document><![CDATA[@MariluSR Hahahahahahahhahaha es. Como la peli del chabon que mina q se garchaba despues conocia a su marido.]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias La visité por primera vez en el año 1984, recuerdo la escalinata que hay para llegar hasta ella 💒]]></document><document><![CDATA[Join Techstars #Valencia Social Innovation Startup Weekend. 54 hours of highs, low, fun, and preasure that make up… https://t.co/ocHUWaA2sE]]></document><document><![CDATA[Pensando en regalar? pues Chicas👯‍♀️esta semana tenéis una promoción que va a encantar a todas. Las 3 piezas que má… https://t.co/KbbOpIrbHB]]></document><document><![CDATA[Dejaros de depresión... celebrar y disfrutar el día más importante para los Cristianos... todo cobra sentido hoy]]></document><document><![CDATA[La vida no para, tu buscando peros, se va delante de tu cara , ya ni mira al segundero✨🌪 en Almuñécar, Spain https://t.co/oJrqTIavGj]]></document><document><![CDATA[🔴 La falta de valentia del PSOE de Pedro Sánchez i del de Ximo Puig ens ha robat un mes i un any de faena per a les… https://t.co/xk6JeLYHP5]]></document><document><![CDATA[Obviamente a @publico_es tampoco 💁‍♀️ y no será porque no lo hemos pedido.]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado esta ilustración de @ilustraCalle, VOTA, COÑO, VOTA! #28A #vota https://t.co/u3sE0JgWzi]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes mundo 🌎! Hoy en #madrid ... #sedetuvoabril en Torre Europa https://t.co/WmcOc5XXEN]]></document><document><![CDATA[@EbreroJavier @jesustaximadri A esto no lo llaman especular, sinvergüenza, mafioso, monopolio... cuando las que ha… https://t.co/ODszO4ynrm]]></document><document><![CDATA[@mangelct99 Si buscas en el diccionario asesino significa matar a alguien y no he visto que nadie haya muerto en el… https://t.co/HLPdnCrsEk]]></document><document><![CDATA[El drama de que no pueda llevar nada rosa bc tengo el pelo rojo  arroba policía de la moda qué hago]]></document><document><![CDATA[No cal donar tantes explicacions,si son gentuza,a veure si aixo els agrada mes]]></document><document><![CDATA[Tomando una Magna en el Candil en la  plaza del Ayuntament a Tarragona . Disfrutando del momento. https://t.co/lSAOFwnDAi]]></document><document><![CDATA[Doncs si, València s’ha alçat amb un missatge clar. VOTEU!  El teu vot és la teua força. #28Abril https://t.co/nz3rXkAFMf]]></document><document><![CDATA[Sinceramente no estoy disfrutando nada de mi carrera entre unas cosas y otras y eso me jode mucho]]></document><document><![CDATA[Yo forever con el pañal arrastrandolo por el piso, imagínense. Eso me hizo dar una infección en los riñones, que ca… https://t.co/gjtr4MavyX]]></document><document><![CDATA[@ppatrimgc @LeaksUberCabify @cabify_espana Todo moderno y muy cool. Yo voy en #taxi pago al final de mi trayecto en… https://t.co/Ydl3ZI57a1]]></document><document><![CDATA[Bon dia desde Horta de Sant Joan amb 8°C @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb… https://t.co/tgc9oSrxNP]]></document><document><![CDATA[Tenho sido muito burra a minha sorte é que tenho a Juliana e a Bruna que me fazem abrir os olhos]]></document><document><![CDATA[Mañana 2do turno de las 10hs en la pista 1 volveréis a estar donde os gusta, jugando unos 1/4 de final… https://t.co/QURWqI6jm3]]></document><document><![CDATA[#Madrid me sigue haciendo un lugar y yo no puedo dejar de dar las gracias...Gracias teatrodelbarrio por hacerme el… https://t.co/W8cVKoI8er]]></document><document><![CDATA[Gracias por marcar la diferencia 🤘🏼💥💖 en Santa Marina https://t.co/f1qu5YME9X]]></document><document><![CDATA[🤩🤩 Próximamente...  Alegre apartamento VPPL en venta en Collado Villalba!!!  Estate atent@!!! Que estás oportunidad… https://t.co/sHYQJN4OGq]]></document><document><![CDATA[@JJothan @vladimirpadrino Esa cuenta no es la de Alberto Franceschi. Aclarado por él mismo. Sólo está usando su cue… https://t.co/ULAMuQKHVW]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Isabel_Babel @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/wsurxPlM0X]]></document><document><![CDATA[Seguimos descubriendo nuevos restaurantes: hoy, @LaVeronica8 (C/ de Moratín, 38 - Madrid) donde los sabores y color… https://t.co/osEHubm2tr]]></document><document><![CDATA[Padres del mundo cuyos hijos tengan profesor/es particulares: DESCARGAOS BIZUM 😩🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@IngridAdjes Los que no van a sobrevivir son unos pocos de los que se despidieron ayer 😅 #GameofThrones #GameofThronesSeason8 #Got8x02]]></document><document><![CDATA[Cómo no os dais cuenta que las drogas no son una vía de escape??????? Qué miedo de que se normalice tanto]]></document><document><![CDATA[Los mayores en residencias no son niños a "educar" (lo pongo entre comillas porque muchos métodos no se pueden llam… https://t.co/GyIsmbTFPc]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/o0wXn3z7NP]]></document><document><![CDATA[Viernes soleado en Valencia por fin 🤗 Hoy vamos a comer de lujo y en un plis plas.  Cazuelita de calabacín, tomate… https://t.co/YQwmiHEvlG]]></document><document><![CDATA[No entiendo la gente que sube vídeos drogados a redes sociales, osea hazlo ponte las gafas pero tío que lo vea la g… https://t.co/GmOI8s3rgY]]></document><document><![CDATA[@BEATRIZ1950 Para mi una de las ciudades más bellas del mundo que en mi experiencia nunca acabas de conocer. Aunque vuelva ya no será igual.]]></document><document><![CDATA[Del 1 al 4 de Mayo en el tablao “La cueva de Lola” con grandes compañeros y artistas lacuevadelolaflamenco lacuevad… https://t.co/1YjH2mv0Mi]]></document><document><![CDATA[@Franxu_num Lo de centro derecha a mi se me atraganta... 😂😂 Pero bueno lo debatimos un día, gracias Fran!!]]></document><document><![CDATA[Não podia estar mais feliz, obrigada cornudo ❤️ https://t.co/LHr0AkYsHz]]></document><document><![CDATA[@maria5sentidos @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @DadaCero @Astillytas @AnaHid46 @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/dvPIBov7vG]]></document><document><![CDATA[Desconectar del trabajo unos horas en el Día del Trabajador.  ¿Todo no va a ser trabajar?🕙😁😅🤷🏻‍♀️  #Feliz #1Mayo a… https://t.co/73qneSQarL]]></document><document><![CDATA[#tbt The Girl From Ipanema Photoshoot #djanapaula #photoshoot #thegirlfromipanema #throwbackthursday #artist… https://t.co/dQYGOYBFUD]]></document><document><![CDATA[@rubnpulido @CONCHA_ZARAGOZA @vox_es Le pasa como a Marlaska, no Dan más de sí]]></document><document><![CDATA[@Miguel_gm29 Eso si q es cierto y nunca sabes como puedes reaccionar en esos momentos]]></document><document><![CDATA[Todo hay que decirlo pero ese tema de @KarolGmusic y @damianmarley está una chimba!]]></document><document><![CDATA[Fermoselle acoge hoy un concierto musical con piezas de ambos lados de La Raya Luis Antonio Pedraza y Paulo Meirinh… https://t.co/PUgjVU4qLy]]></document><document><![CDATA[Setién llora igual de bien que ellos. Y quieren echarlo algunos... ¡Pero si es el beticismo personificado!  Yo no p… https://t.co/5oZU40TQ33]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso @populares @daniel_portero @reginaota @almudenanegro @corralcpedro Maravillosos todos! Pero es una pena… https://t.co/klFq8agug9]]></document><document><![CDATA[Li haurien de donar la #CreudeSantJordi cada any #barça #Messi #ChampionsLeague https://t.co/qFetWvwPzT]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @sanchezcastejon @ministerioint #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/qyQxfC65sq]]></document><document><![CDATA[@jucil_valladoli @pedrinmatita @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TbHusb6GbO]]></document><document><![CDATA[@Ivstal @DassaiKun Pues ya puedes estar 24/7, tener pasta y allowances.]]></document><document><![CDATA[@jjyborra Gracias, bonico. Me he venido el finde a la playa pero a ver si mañana a la vuelta consigo hacerle una.]]></document><document><![CDATA[@pnique Tu demagogia da https://t.co/MBip213ajU tanto criticas,porque no re largas de aqui?]]></document><document><![CDATA[Mi geme @EsmeRomero91 y yo ya hemos votado 💜  Votad, por favor. Por todos y, sobre todo, por todas. Nos jugamos muc… https://t.co/nEYRRdjEZU]]></document><document><![CDATA[@alejandrajo1697 @pakito1983 @raulalejorollan @Sercas10 Es para que yo no se las robe que ya me ha pillado varias veces 😂😂😂🙈🙈]]></document><document><![CDATA[A rir muito com os vídeos da coles a tentar adormecer ontem na minha casa ahahah]]></document><document><![CDATA[@paulamoreno1213 Uffff uno a veces tiene unos turnos así, que no los ha empezado y ya son súper jartos! Suerte Pau,… https://t.co/hTu24YzTgF]]></document></documents></author>