<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@marcejoya Marce, voy a estar un mes viajando por Europa; un plan que llevo esperando y ahorrando hace varios años.… https://t.co/OsLmVhtzv1]]></document><document><![CDATA[@Lola_dc @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Igual de ilógicos que los tuyos...adiós.]]></document><document><![CDATA[@Cadiz_CF @AlexFdez8 @ageraketxe El Cádiz es mucho más compacto en el centro sin Alex,Jairo es de los jugadores más… https://t.co/tf4qutPNpM]]></document><document><![CDATA[#Tauro Ese compañero piensa que algún momento podrás olvidar como te traicionó, está claro que no sabe para nada qu… https://t.co/4CHSnUsCmU]]></document><document><![CDATA[Buena representación de lo que VOX nos va a hacer el domingo. Nos va follar.]]></document><document><![CDATA[Antes de votar es importante informarse de todo lo que se vota a la hora de elegir un partido. Aquí tenéis lo que p… https://t.co/0TXtVIkcql]]></document><document><![CDATA[#l6njoaquimbosch Hilario Pino entrevistando a este juez, joder esto no lo mejora ni la amiguita Rosa Maria Mateo]]></document><document><![CDATA[@la_patilla Que aguante callao pues!!! Asi es la vida de las maricas tambien!! Perdon de los Arcoíris!!! Nuevo Orden ya!]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Esperamos que sea asi ya que por el bien de España seguiremos confiando en tu persona y en el P.POPULAR.]]></document><document><![CDATA[Y como también soy un frikazo, un libro de alguien que no necesita introducción. @neilhimself con su libra o Los mi… https://t.co/pLtiVx7eQE]]></document><document><![CDATA[Hoy toca #revisión #hospitales #nourgente #familia💕 #eterna #espera #sanitas #hospitalpuertadelsur #quirofano… https://t.co/Jk64TYT9hr]]></document><document><![CDATA[En el programa la ronda señores hay un locutor k ya tengo k decir su https://t.co/vzkWMoCaDl un.probocador y… https://t.co/A4NMZcQUho]]></document><document><![CDATA[@danielgalvalizi A ver: aquí la erosión viene cuando alguien cree estar por encima de la ley, se la salta y encima… https://t.co/T7ygCVhx6B]]></document><document><![CDATA[@SOSPaseoDirecc @josemanuel_co @MercedesDS21 @jlmanavasques @BoscoLabrado @iutetuan @AhoraTetuan @voz_populi No har… https://t.co/d2eVGBSPUk]]></document><document><![CDATA[Plena Inclusión reivindica la atención temprana como inversión de futuro  https://t.co/Mnnq8zcIho]]></document><document><![CDATA[Cielos claros y algo de viento en Valencia. @InmaVidal6 https://t.co/JXwq6bftqm]]></document><document><![CDATA[@TMBinfo @BCN_Ecologia @bcn_ajuntament Los autobuses de la linea 33 siguen esperando en la parada de inicio con el… https://t.co/0uRUprQr1T]]></document><document><![CDATA[#Ciudadanos os echara fuera  de Galicia democráticamente. #vamosciudadanos  @CsBueu 💪🏽🍊 https://t.co/6JBXAx2nOR]]></document><document><![CDATA[#Tauro No tomas decisiones a la ligera en el trabajo, estás dispuesto a no  dejarte llevar sin más por lo que tus c… https://t.co/OVp2LDyk9k]]></document><document><![CDATA[2ª Andaluza Infantil Domingo 28/04/19 - 11:30 h 29ª Jornada Real Betis Balompié -2- A D San Jose -1  Juan (p) y Pab… https://t.co/54V5F80Lr3]]></document><document><![CDATA[@ZgzMartin @El_TylerDurden @millivainilla @the_raven77 @SuperbainK @Udaiso @Desert_Coke @El_Grouchico @DeMeison El gordaco!!!!!]]></document><document><![CDATA[@TomasOlive69 @tatiana_cinza Podes deixar a minha mulher e eu ? Sff obg]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Hermandad de La O https://t.co/KXVYPKSSAN]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a todos los compañeros de @latapiamadrid por ayudarme a conseguir terminar mi primer @RNRmadmaraton… https://t.co/jhxeGrtapW]]></document><document><![CDATA[@LolaCebolla Cuanto más joven sea el votante, más fácil de manipular. #HaciendoCantera]]></document><document><![CDATA[👏👏👏👏👏👏 ni una lagrima, murio con la cabeza en alto y con un evidente "ahora si, cargatelos a todos" vamos a echarte… https://t.co/MdUVmNdrrn]]></document><document><![CDATA[. Cantemos la nobleza de esta guerra, el triunfo de la sangre y del madero; y un Redentor, que en trance de Cordero… https://t.co/9QEf1EUSKg]]></document><document><![CDATA[Cafetería Daniel de Maria en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/d25MrXGVQs]]></document><document><![CDATA[@maestro_joao @micasaeslatuya @telecincoes Espero que te guste! Es PROGRAMÓN! Oye, haznos un ritual de los tuyos pa… https://t.co/E1Jnj4k6to]]></document><document><![CDATA[Quizá lo que más me pone de todo lo que han anunciado hoy de #Bond25 es que el guión lleve el nombre de Phoebe Waller-Bridge]]></document><document><![CDATA[@LluisOrriols @Draconiangenie @Pablo_Iglesias_ Me llama la atención, que una persona como tú  (Educada, preparada,… https://t.co/QeVCAvdayh]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 97. Cementerio de Animales (2019)  Buena adaptación de la novela. Mejor que la pri… https://t.co/XTfyQ5vJ5f]]></document><document><![CDATA[Ayer aprovechado fotos el buen tiempo fuimos a pasar el día a la playa  FOTOS 1 Y 2: cómo pueden observar es un aut… https://t.co/BzkTk9Y4DZ]]></document><document><![CDATA[Esta semana he aprendido una cosa en lo de ser entrenador de fútbol base y me apetece expresarlo. Llevo desde los 1… https://t.co/zQY5G1jx4q]]></document><document><![CDATA[Twitter es maravilloso para estar informado los primeros 90 minutos de cualquier suceso, a partir de ahí se vuelve una pocilga infesta.]]></document><document><![CDATA[@MIT 3 years ago MIT grad student Katie Bouman led the creation of a new algorithm to produce the first-ever image… https://t.co/4QzdAXodlv]]></document><document><![CDATA[En vídeo: el Cautivo de Santa Genoveva con «Nuestro Padre Jesús de la Victoria» https://t.co/IS0vlhTL37]]></document><document><![CDATA[Hombre, una crisis no se puede evitar, pero se pueden paliar sus efectos según se tomen unas medidas u otras, si no… https://t.co/eohshDjEiH]]></document><document><![CDATA[Torrija con helado de café y haba tonka. #salamancaparacomersela #salamanca #tapastrespuntocero #ingenieriadelguiso… https://t.co/9hmEwPai82]]></document><document><![CDATA[@marinueves @sanchezcastejon #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/eNW7ut8mNI]]></document><document><![CDATA[Me acaban de decir desde Estados Unidos que esperan que esté bien por lo del incendio de Notre Dame. Espero que se… https://t.co/ZXAUBJqQqZ]]></document><document><![CDATA[no sé si os acordais, pero con Unai lo que pasaba era que el planteamiento de inicio era perfecto y después la iba… https://t.co/x4BURDZd4P]]></document><document><![CDATA[3 años después, volvemos por el #rugby! 🤟 #AFC #WorldTour #Valladolid 🏉 en Valladolid https://t.co/LuqFGSRmfk]]></document><document><![CDATA[@ricardodequerol @PatriciaRBlanco A ver, alguno de los eruditos de "Cascabel" que refute esta historia. Que los demás no sabemos que pensar.]]></document><document><![CDATA[Importante texto, además, el que encabeza la noticia en cuestión. El PP (@populares) votó en contra del matrimonio… https://t.co/fx7QyAjAZu]]></document><document><![CDATA[@1alert1 @marinavibu609g @XHNI74bU3L7eEsG @akomama_tm @saladesvertes @AAvallones @6R71s66hWtCTESf @marycastro54… https://t.co/sDk75B5cyx]]></document><document><![CDATA[@plantaquercus @CadaveiraVargas @malaga_reme A esto me refiero con que usan los típicos recursos, por lo menos con… https://t.co/xEJQpzzGCS]]></document><document><![CDATA[▶️▶️▶️“El SAD (Servicio de Ayuda Domiciliaria), por ejemplo, necesita un debate en profundidad porque estamos viend… https://t.co/UuC38utrRX]]></document><document><![CDATA[Imenso respeito pelo Nuno Dias, passou 3 anos a ser enxovalhado por mts adeptos, espero que isto tenha calado muita gente.]]></document><document><![CDATA[Carmena y Errejón se quedan fuera de los debates electorales en televisión https://t.co/H1uZnXjwZG]]></document><document><![CDATA[Siempre, un debate a cuatro ,(4) pero sin tirarse dialécticamente hablando, los putos zapatos y sin marear al pato.]]></document><document><![CDATA[En función de lo que votes en elecciones, el 155 podrá ser aplicado a todo el territorio de la nación. Ojo a lo que… https://t.co/ufSDsFzf4B]]></document><document><![CDATA[El año q viene más.... Muuuu floja la noche..... https://t.co/cIQXPlKs2H]]></document><document><![CDATA[@martaflich @martanarvaaez España no es progresista, en votos el "trifachito", como lo llamáis los progres, ganó en… https://t.co/if3HaLVToj]]></document><document><![CDATA[Ahora mismo es dificil saber quien es mas güevon, si @leopoldolopez y @jguaido o sus seguidores. #Venezuela… https://t.co/iaX7rAr7sY]]></document><document><![CDATA[La semana que viene versa sobre compartir música con amigos. El jueves EL TRIO IMPOSIBL3 vamos a Cal Fernando (STON… https://t.co/G3WaneLzBI]]></document><document><![CDATA[Dios mio, esto es una maravilla 🤣. Every single part of it is freaking brilliant! 👏 #Eurovision2019 #Eurovision]]></document><document><![CDATA[#Repost terraapunt (get_repost) ・・・ Hui en #TerraVivaÀPunt et portem de viatge des de la comarca de l’Horta fins a… https://t.co/Iamyso2vSv]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @pkamla1 @jill_magnussen @DerekPa56710094 @PapaPorter1 @IgnorantAsHell @helensmomma @GiGiBclub… https://t.co/1bASti5U0P]]></document><document><![CDATA[20 de Abril del 20, hola chata cómo estás, te sorprende que te escriba? Tanto tiempo es normal... Pues es que estab… https://t.co/Jv3a0Fp5wQ]]></document><document><![CDATA[Mi Carmen...siempre está pendiente de mí #SSantaSevilla19 https://t.co/g0tduZMh5L]]></document><document><![CDATA[Eles são criados há séculos para se tornarem o melhor amigo do homem. Quando se é um dono atencioso e respeitoso, é… https://t.co/Rb2kse1o7h]]></document><document><![CDATA[Vendrán tiempos mejores https://t.co/mkpbvoG4nx vía @expansioncom Fantástico análisis de Rosa Díez y un rayo de opt… https://t.co/r8c3XqulU8]]></document><document><![CDATA[@CallahanDrone @javiercostas @opuerto1974 @felix_alon @TaxiNissanLeaf @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/sQUfNZ6b3T]]></document><document><![CDATA[Cataluña 2019. Tardaremos mucho en recuperarnos de esto👇🏻 https://t.co/SYyPFbq7Nh]]></document><document><![CDATA[Las noches en @uthopiasevilla siempre son especiales...  #Uthopia #Sevilla #Noche #Fiesta #Enbuenacompañía… https://t.co/hevvxDpVld]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Aurantiacum @OnionSabadell @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta @martinalliue80 @Donpinpon2011… https://t.co/e7JIEL8wuQ]]></document><document><![CDATA[Trillo utilizó en 11 ocasiones un avión oficial para asistir a mítines https://t.co/w6653rJiGB]]></document><document><![CDATA[La dignidad de @maitepagaza frente a los etarras en el País Vasco, y frente a los fascistas que impiden la libertad… https://t.co/16fUuYAJLC]]></document><document><![CDATA[@mlalanda En google sale fácilmente, es una noticia del 29 de Enero, https://t.co/5TuRYncXAK Está un poco abajo por… https://t.co/dyVP395Ed9]]></document><document><![CDATA[[...] las absurdas y acientíficas reglas fiscales [...].  Eduardo Garzón, economista https://t.co/VIWpm63mx6]]></document><document><![CDATA[Gracias al  #ElPuertoDeSantaMaría por llenar mis ojos de colores y magia, por ofrecer tantos sabores y licores llen… https://t.co/1ITea0keCZ]]></document><document><![CDATA[Ya están advertidos todos: Esta semana sólo se puede hablar de torturas romanas premodernas, magnicidios, traicione… https://t.co/KP9x5LDRoJ]]></document><document><![CDATA[Un año más me vuelves a sorprender. Totalmente inesperado pero totalmente acertado. Me encanta. Te quiero Anna.… https://t.co/MRYJVNLzUs]]></document><document><![CDATA[A Pedro J. se le ha escapado "... ninguno de los tres partidos... ah! e Iglesias también...". Está el hombre ya algo mayor]]></document><document><![CDATA[My first bath in Spring 🏳️‍🌈☀️#moments #gay #gayboy #travelgay #playa #people #beach #instagay #spring #trip… https://t.co/SHQKtfRA1h]]></document><document><![CDATA[@esalexander20 @CanariCule1899 Precisamente los madridistas son los que escriben mal el nombre de nuestro equipo, e… https://t.co/U8hsJdbfrn]]></document><document><![CDATA[@DulcePerezg de tantísimas que nos quedan! ❤️ @DulcePerezg https://t.co/k99mlGBXQU]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Yo creo que en la carta han falsificado la firma]]></document><document><![CDATA[@DaniCoronado98 @spainprosnooker No sé a los demás, si lo hubiese podido probar antes de comprarlo, te puedo asegur… https://t.co/SE0BBxVmIp]]></document><document><![CDATA[@toxosefentos @Farodevigo @obloque @bngvigo @Afundacion_org Na sección de "España" teñen a nota. https://t.co/oAZcmrLDAC]]></document><document><![CDATA[@MarujaCon @Lid00382031 @Salud0702 @ierrejon Y la suya tambien señora. La mia es la del esfuerzo y el trabajo , y p… https://t.co/6lEEHNIzws]]></document><document><![CDATA[@alexfuser Respira profundo y estira el cuerpo unos 30min. Con eso se arma ;)]]></document><document><![CDATA[Llevas años enrredada en mis manos En mi pelo, en mi cabeza Y no puedo más, no puedo más Debería estar cansado de t… https://t.co/YfWCPxxXzr]]></document><document><![CDATA[Empate a nada contra el Barça "B y un cuarto" en El Alcoraz. De empate en empate hasta el descenso final. Lástima n… https://t.co/sueAY9PmQJ]]></document><document><![CDATA[Grande Twitter con la alerta de spoilers! #GameofThrones Juego de Tronos https://t.co/t5xxHTpVlg]]></document><document><![CDATA[4ª Parada de la Semana Santa de Cartagena 2019. Concierto de Semana Santa con la Orquesta Sinfónica de Cartagena. @… https://t.co/4Wkv30J8OA]]></document><document><![CDATA[@cylobato @educaINTEF @CEPdeCadiz @CeDeC_intef @eusebiocordoba @observatorioedu @EducaAndInnova @AndaluciaComDig… https://t.co/6HVRZgaJnB]]></document><document><![CDATA[The perfect way to say sorry to a husband, boyfriend, friend, or really... anyone! #humor #snicker #grin #ludicrous https://t.co/EvfodjF3MA]]></document><document><![CDATA[Puigdemont con sus sellos esperpenticos está pasando de la desesperación por su inanidad al ridículo intentando disfrazarla]]></document><document><![CDATA[@juanjc64 @7_Palabras @gokusilencio @cfb787 @joseagallegoHB @delararodriguez @Manu_Lamprea Gracias tocayo. Dios te oiga. Un abrazo grande.]]></document><document><![CDATA[#jardinchinesco #aranjuez #madridspaingardens #carlosiv #royalgardensinspain #jardinrealaranjuez en Aranjuez, Madri… https://t.co/LUYJLt9BfK]]></document><document><![CDATA[@ierrejon ¡ qué barbaridad para esto se vota a Podemos! https://t.co/a997WlMpNh]]></document><document><![CDATA[#SanAntón #PSOE #Vivienda #400Viviendas  ✅ Hoy nuestro Alcalde Carlos González ha recorrido el barrio de San Antón.… https://t.co/G2tv3eLuGy]]></document><document><![CDATA[@Mou_Sislack @Mcostag @JOHNWN065 @Farodevigo @ivanedlm Sabes que galiza y grazas non son exclusivos de una parte de… https://t.co/krZkH8G9zQ]]></document><document><![CDATA[Amancio Ortega @ZARA recibio duras críticas x plantear donar 320 millones € a sanidad pública española. Dueños… https://t.co/7M2siDiLSa]]></document><document><![CDATA[Esto no es casualidad, algunos se bajaron del barco del Barça cuando se marchó Guardiola y otros lo harán cuando se… https://t.co/bOMNZ08Hj1]]></document><document><![CDATA[Las condiciones de los aliados potenciales de Sánchez para facilitar su investidura  https://t.co/IpH3kvg3mq vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@bajoelbillete @Mcnultty_ Sí, en este caso, aunque por motivos diferentes, coincido con él. Pero que no sirva de precedente.]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet Doncs a veure ai toques el crostó al teu company l’alcalde de Coripe, un miserable fachenda.]]></document></documents></author>