<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Repost locusfoto • • • • • • La Primavera, la estación de las cosas bellas y efímeras, agua, flores y fiestas.  Po… https://t.co/RPviEnE5Ic]]></document><document><![CDATA[@Vicentealop @_Disidente Les deseo los mismos deseos que quieren para el Valencia, es jodido que tú equipo de verda… https://t.co/iSSbxjePs4]]></document><document><![CDATA[Con la almendra ocurre lo contrario.... Se mantienen las tendencias alcistas!! @agropopular]]></document><document><![CDATA[Ayer veía con asombro como la líder de Podemos acogía nuestra constitución, la de todos, como su modelo de programa… https://t.co/yenABV32M1]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid Sancho es una máquina, me recuerda a Sterling en sus comienzos. Muy buen fichaje, si se le da minutos fijo]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Tiene más que cojones, quien dijo que tenía miedo al debate]]></document><document><![CDATA[Madre mía que intensidad de emociones, pocas palabras pero muy intenso todo #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es increíble tener una incidencia abierta desde el 26/04, no se resuelva, no me llamen para resolverla,… https://t.co/Q0VfwvIFvl]]></document><document><![CDATA[Mi equipo!!! .somos la ostia!!! en Vernetta_restaurante https://t.co/jvn38ulXg8]]></document><document><![CDATA[B- tu é engraçado bicho, sempre foi gente boa comigo, quando precisar tamo aí mano]]></document><document><![CDATA[Bon dia a tots! Avui és la Mare de Déu de Montserrat. Felicitats a totes les Montserrats i Montses en el dia del se… https://t.co/TZCTRcrWwt]]></document><document><![CDATA[¿Quién lleva casi todos los quesitos? Pista: NO SOY YO... 😂 #ginifrozen #soymalísimo en Gavá, Cataluna, Spain https://t.co/mwiBd9LSBM]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @wrowufMImip6vsN @1alert1 @marinavibu609g @akomama_tm @EltagyNour @6R71s66hWtCTESf @m729hazime… https://t.co/b7I2qdnTnD]]></document><document><![CDATA[La sinergia multiplicadora: buena cohesión de grupo + adecuada distribución de roles=sube el rendimiento del jugad@… https://t.co/RWa54lUAV8]]></document><document><![CDATA[@solosoyaire En estos casos son culpables ambos progenitores, unos por acción y otros por omisión]]></document><document><![CDATA[@meme_montero Entendido Mercedes, va a lo fácil. Va solo. Públicamente hará el ridículo.]]></document><document><![CDATA[@SelenneMoon @ciberespiral @emiliooria @Angie_granada1 @Merycontilde @isaac_aranda28 @melucarmona @rcagranada… https://t.co/ilcTk1zN3W]]></document><document><![CDATA[Acabo de capturar a un weedle shiny... Algún nombre original? 🤔😜 #PokemonLetsGo #PikaPika #NintendoSwitch https://t.co/Ar7s48PuNY]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @jordi_cornelles Pues sí porque la verdad es que una noticia así debería estar en todos los medios y yo no oí na]]></document><document><![CDATA[@edifeicios @cofradiasmalaga @RociodeMalaga El único punto de vista bueno que queda es el escorzo para evitar cualquier edifeicio.]]></document><document><![CDATA[@huyelobo Llegas tarde, llevo haciendo eso varias elecciones, y tan feliz :-)))]]></document><document><![CDATA[@1971Iat @BarrenaEugenia @AnaCarracedo1 @AGUSTINAJODRA @vicente_gea @luor33 @estigamboa Eso es! Lo pasan mal... a n… https://t.co/riLlq2Hg5I]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/xqdmoCSdV6]]></document><document><![CDATA[@yasmi18 Hola. Os dejo una pregunta por aquí. ¿Usáis Tinder o conocéis algún ciego que lo use? Gracias.]]></document><document><![CDATA[@triloran Ser moderado o radical es un estado mental. Puede ser transitorio e ir en ambas direcciones. Es lógico qu… https://t.co/QjtMFZE61t]]></document><document><![CDATA[@got_sanchez @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/FhNejojYjg]]></document><document><![CDATA[Acabamos la semana en #Talavera hablando de arqueología y por supuesto de #Ceramica Gracias en nombre de… https://t.co/817MO1AnTI]]></document><document><![CDATA[Porque en primavera también se puede #SpamDeFotosEnElMar https://t.co/IJDDIGl4Sm]]></document><document><![CDATA[@JotaMSilvaA Estoy de acuerdo, pidamos unas elecciones con segunda vuelta.]]></document><document><![CDATA[Griezmann y Correa adelantan al Atlético y retrasan el alirón del Barsa]]></document><document><![CDATA[@GeekIndignado Da lo mismo cómo lo quieras adornar: hablar de ese tema en ese lugar es una ignominia. Funcionará en… https://t.co/KrMKZSFwGP]]></document><document><![CDATA[Documento indispensable para andar por Las Ventas y alrededores. https://t.co/8PzvYfxyFf]]></document><document><![CDATA[Detrás de la promoción del independentismo catalán están los intereses politicos y economicos  de USA y britanicos… https://t.co/g46yOxPGMB]]></document><document><![CDATA[@JardinAlmazara @Juana_Buigues Mal, porque no habla alemán y por tanto, no la entendían cuando cantaba 🙈]]></document><document><![CDATA[Las mejores aplicaciones y herramientas gratis de 2019 para Windows 10  https://t.co/uf0RSwY2h9 vía @xataka]]></document><document><![CDATA[Poco a poco va cogiendo forma la fase de ascenso a @LaSegundaBes Nuevos equipos que ya saben en que plaza entrarán… https://t.co/8ElatcLsTz]]></document><document><![CDATA[Muy #buenosdias #Tarragona #BuenosDiasATodos #FelizJueves #jueves, #saludos #Salud https://t.co/ny7tJXz1Ml]]></document><document><![CDATA[Tras ir ganando 0-4, ayer se nos escapó la Liga, solo a espesas de que Alcázar no gane en Manzanares para mantener… https://t.co/xpuL3vxMJ7]]></document><document><![CDATA[Que lindo se siente  📍Barcelona en Barcelona, Spain https://t.co/xvad8l4xwM]]></document><document><![CDATA[@MariaLuNa432 Se me agotan los adjetivos y calificativos. Ojo, esto no es plagio, es mio personal, sin tachaduras.]]></document><document><![CDATA[@elultramarinos Es que lo de que es de ED no lo tiene tan claro todo el mundo.]]></document><document><![CDATA[Feliz Semana Santa a tutti! Focalizando de nuevo con la mayor motivación y con el mejor apoyo lolaevents_your_event… https://t.co/2uvwGUWtqy]]></document><document><![CDATA[@MariaFdaCabal Ademas de tener un problema para contar, teneis otra con la gente de Vox, la gente de Vox no saben ni votar!!!]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Lo mismo también enseñan cosas buenas barbas... https://t.co/Sj3qtCcnFk]]></document><document><![CDATA[@carlosAzbc Yo tampoco, la estoy viendo ahora... es una locura lo de este tío. Aún así voy poniendo lo que más me l… https://t.co/jIACTYRjfo]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos celebrado el último pleno ordinario del mandato 2015-2019 del @AytoColmenar  #ColmenarViejo. https://t.co/jNwqsNLP9E]]></document><document><![CDATA[Día 1 de Mayo, día del Trabajador...y dimos el "Golpe Maestro" @vetustamorla https://t.co/pJjKRSp2pH #buendia]]></document><document><![CDATA[@Mario08318191 @maria110311 @p_rafiki Dígame a quien he puesto, un solo nombre....]]></document><document><![CDATA[Y a la salida ha dado un mitin, ha dicho hasta el eslogan de campaña, es un mierda.]]></document><document><![CDATA[Paseo de Precampaña de los candidatos de #VOX en #Torremolinos saludando a vecinos y empresarios de la Carihuela. https://t.co/lN9p5hnEOz]]></document><document><![CDATA[67 porters /porteres al Desafiament Porters FS Delegació Tarragona i TTEE  #CTEFS #LCFS @fcf_cat @tecnidocemasuno… https://t.co/9RsGxufzFM]]></document><document><![CDATA[#HerpesZoster #Gripe #Meningococo #Rotavirus #Hexavalentes #HPVvaccine #PCV #VRS #RSV #GripeAviar Múltiples vacunas… https://t.co/qg2DHBAwsD]]></document><document><![CDATA[Hay gente que quería a De Gea antes que Navas. Y hay gente que lo sigue queriendo titular en la selección.  Ahora e… https://t.co/e8336IFh1a]]></document><document><![CDATA[@ffmateobueno @AirEuropa @vueling @Ryanair_ES Ánimo Felipe, más tarde pero llegarás. Nos vemos en la tarde.]]></document><document><![CDATA[RETWEET TO WIN ANY PIECE OF MERCH  - be active on my tweets  - spam the reply with “😍”  GIVEAWAY ENDS IN 2 MINS]]></document><document><![CDATA[El PP se reivindica como "el partido del centro derecha" y sitúa a Vox en el extremo "Centrados en tu futuro", lema… https://t.co/oLkxQksgKF]]></document><document><![CDATA[Creo firmemente que #AvengersEndgame está muy bien posicionada para estar muy presente en la temporada de premios y… https://t.co/kRIm9fMRIn]]></document><document><![CDATA[@Shalem__ Como me hagas spoiler, me planto en la Vila, primero te reviento el canicar, y luego te atropello con sus restos. 🤷‍♂️ JAJA]]></document><document><![CDATA[#trendesoller #soller #mallorcala #palmademallorca #mallorca #haireverywhere #ferrocarril #train #spain #solresor… https://t.co/UzZ3plclQY]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of En serio ?? Hasta donde van a llegar estos soltando mierda sin razón 😳😳😳]]></document><document><![CDATA[A mi que me expliquen por qué no puedo esperar una cofradía 2h si me gusta verla en ese sitio. Y por qué tengo que… https://t.co/pBy1zrPSYD]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mercado Central Zaragoza https://t.co/jcpdedB1rI]]></document><document><![CDATA[Quien no le hubiera gustado hacer esta broma de @LVPibai ?. Muy grande... https://t.co/32viKbYr4b]]></document><document><![CDATA[Cuando se valla a votar que piensen los jubilados que antes su pension les subian un misero 0,25 y el PSOE lo subio… https://t.co/rPooKGR53F]]></document><document><![CDATA[@sinnoh_forever A apoyar y esperar un milagro y meternos en UCL hermano. #ForeverUnited]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil No hay mejor manera para empezar la dura tarea que una sonrisa, que además resulta contagiosa.]]></document><document><![CDATA[@Roigmarco @aytogr @ideal_granada @AhoraGranada @radiogranada @granadadigital Gracias Marco]]></document><document><![CDATA[Cada vez técnicas más largas y complicadas, pero cada vez va teniendo más y más logica todo lo que aprendo de estos… https://t.co/UMTkLTz3sp]]></document><document><![CDATA[@alfredoduro1 @As_TomasRoncero Ya lo dijo Piqué: ya sabemos cómo va esto, ja,ja este Barsa es una farsa!]]></document><document><![CDATA[@ccooandalucia @CCOOMALAGA @nurialomar @nuriaMarB @cubillofm accidentes de trabajo ¿algunos de ustedes a dado cursi… https://t.co/1AizcOfQ75]]></document><document><![CDATA[@laprivi_ De esos días mágicos que te dejan con una sonrisa en la cara.  Buena foto.]]></document><document><![CDATA[Por si no viste la escena post-créditos de “Capitana Marvel”, que no está en Endgame pero aclara algunos puntos cua… https://t.co/nPiPRllH9f]]></document><document><![CDATA[A veces no sé qué es la humanidad y creo que nuestro destino es la barbarie.]]></document><document><![CDATA[El Señor de Huelva a punto de salir .... @HdadNazarenoHue   #LaMadrugáCanalSur]]></document><document><![CDATA[@laureanomar Tal es el caso del Ex ministro de Interior y Justicia q hoy sigue preso jeje. Que se repiiiiitaaaa !!!]]></document><document><![CDATA[Son las portadas que duelen, y sobre todo a un rival de la capital...9 ligas de 11, eso es arrasar en una década. https://t.co/Cih4SCxD2V]]></document><document><![CDATA[Vamos a echar de menos estos molletitos @larbol_cafe 😭😭😭 @ L' árbol Café https://t.co/0YH9YEuowG]]></document><document><![CDATA[@susanarodmol gracias por tu cercanía y cariño en esta etapa de la que me estáis acompañando. De manera indirecta,… https://t.co/aEWdD89ZpJ]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.00 km in 47m:12s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[La política derivando a la simpleza y estupidez más paleta, en toda España por cierto.]]></document><document><![CDATA[Así fue la peor noche del PP en 30 años  ✍️ Por @nataliajunquera https://t.co/JOFiJbycSg]]></document><document><![CDATA[Pues si... nos comimos los 22, muchas gracias ikergj_03 y emmaa.ctv algunas veces hace falta poco, para ser EXCEPCI… https://t.co/TdZL5JsG3b]]></document><document><![CDATA[Cáceres 🇪🇸 landscape, one of the #GoT scenarios, do you wonder why? #exfest19 https://t.co/juuKyBTEsy]]></document><document><![CDATA[Otros tiempos fueron mejores, William carvahlo y kaptoum. https://t.co/Qc20T7A4UA]]></document><document><![CDATA[@Roricilla @ramerida94 @AbraDuranP Por favor el meteorito rápido. Qué vergüenza de ciudad de verdad. Lo que es un i… https://t.co/uJXmo1Igoh]]></document><document><![CDATA[@Jose_RodNar Yo ya voy de camino... esta noche concierto de Marco Mengoni y el sábado entrada FAN para la Party yassss]]></document><document><![CDATA[@GdeOckham @gordacivil A mí me gustaría ver que haria esta señora o señorita si la viola un hijo de puta y se queda embarazada. Anda ya .]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Como te vea por la calle, por mis muertos, que te reviento la cabeza¡¡]]></document><document><![CDATA[@Sergi_Bertran Hasta que no se sepan los escaños de Arkham todo está abierto.]]></document><document><![CDATA[@PSOE A los ERES, a los gastos en putas y cocaína con dinero público, a las desigualdades creadas por socialistas e… https://t.co/JR8PEauAI1]]></document><document><![CDATA[@joaomiranda Eu sabia que haveria de chegar o dia em que ia ter de concordar contigo!]]></document><document><![CDATA[Es impresionante ver a Messi, simplemente espectacular.   Vimos historia mi querido Chef👨🏻‍🍳💎  A seguirle dando a l… https://t.co/8mldai28Is]]></document><document><![CDATA[Sinceramente mano até acho normal, visto que a estrada de acesso para o norte era por ali...]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @escofet_jaume @micosapiens @Sargantania1 @OnionSabadell @inma_ben @santsfree… https://t.co/pQujoZ0yuI]]></document><document><![CDATA[El problema no ese, porque este señor genera miles de puestos de trabajo. Él problema son las empresas que contrata… https://t.co/XvLkSHlGvI]]></document><document><![CDATA[@defectodeforma @dieguez_miguel Creo que no hay nada, pero nada, nada, nada que aleje a cualquier persona de la "ve… https://t.co/bXJbRNlOt6]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana televisan nueve partidos de la Premier League, todos menos Wolves vs Fulham. Pues muchísimas gracias @casadelfutbol]]></document><document><![CDATA[@SuperYan_711 @ChalecosAmarill @rhm1947 ...no me hagas mucho casos ,las tanqueta fueron robadas por lo que quieren… https://t.co/pwWwR0ufr3]]></document><document><![CDATA[Finde de #relax #sotodeviñuelas #mayo2019 #weekend en Tres Cantos, Madrid, Spain https://t.co/dzXXDW39j7]]></document><document><![CDATA[Por una vida digna una muerte digna, sí a la eutanasia https://t.co/Ds0i6TkKms]]></document></documents></author>