<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Está com medo? Pois nós benfiquistas não. Gostaríamos mesmo que falasse. Se calhar você é q não gostaria q RP abris… https://t.co/GnywJSIBP9]]></document><document><![CDATA[@carcasor Porque eres mi amigo, que si no *léase con la voz de Google Maps* xD]]></document><document><![CDATA[Yo también estoy más fuerte que el vinagre como @MariaCasado_TVE 💪🏻💪🏻💪🏻 #zapeando1351 https://t.co/zHqHmq9tWF]]></document><document><![CDATA[Lee y conducirás... no lo hagas y serás conducido 🌹 #felizdiadellibro #felizsanjordi en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/g8qjxwOhGn]]></document><document><![CDATA[Con la venia: Que hariamos sin usted Sr. PINA? @JordiPina1 . Pues el ridiculo , como hace 3 meses, aqui de chascarr… https://t.co/KmC5OVvAod]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Pues si es así, no tendrá problema en debatir con Pilar Del Olmo?]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Este tío le falta un hervor. No vale la pena darle un minuto para darle cobertura]]></document><document><![CDATA[@pnique @estoyakiok POR ESO VOTAREMOS VOX  VOX  LOS TRAIDORES EMIGRANTES COMO TU FUERAAAAAA]]></document><document><![CDATA[@palucruu @Tomi01Carp @Sergio_11_98 JAJAJAJAJA si es que cuanto más te digo una cosa peor la haces]]></document><document><![CDATA[Y estoy muy muy muy orgullosa de haber aprendido tanto contigo y con la familia @cuondapodcast :)]]></document><document><![CDATA[Un tío diciéndome que un votante de Up es igual de malo que uno de vox. Que en el momento en que piensas que alguie… https://t.co/e7JApiqP9S]]></document><document><![CDATA[@Sherchelios Ay Xermán, es perfecta, de haberla conocido antes la habría propuesto para que sonase en la graduación… https://t.co/wqHP5Duc83]]></document><document><![CDATA[querem matar as mulheres de todas as formas possíveis. não sei nem o que dizer sobre isso aqui]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias mi tocaya guapaa.vamos a por el lunes.munchos😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!  Si el amor fuera un árbol, las raíces serían tu amor propio. Cuanto más te quieras, más fruta… https://t.co/1aQRcpvxuP]]></document><document><![CDATA[Estamos con Heve de @PsicoTAA en nuestro Hospital @Asepeyo de Coslada. Una perrita que ha sufrido abandono y se ha… https://t.co/K4yNGbGNCn]]></document><document><![CDATA[We have great news! We have already succeeded in providing the museum 17 figures. Museum in a box os wonderful!… https://t.co/GzmtYKVOy6]]></document><document><![CDATA[Tenho uma vidinha do caralho, vou p onde quero, quando quero, como quero e com quem quero]]></document><document><![CDATA[@berma_2000 @HuaweiSpain @movistar_es Participó @lorenasimon @AlbertoCarrera]]></document><document><![CDATA[Ya empiezan con la campanilla, Anabel pidiendo agua q no se la eche x encima q la tiene al lado, Lídia se levanta t… https://t.co/JS2REbtLLi]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl que hasta ando pensando si ¿Seré Tripolar o.. mejor Cuartipolar?, bueno.. por un día que desvaríe... tamp… https://t.co/LkxWCdFEJO]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Ets tan barroera que no mereixes cap tipus de resposta més que les que et van ver a… https://t.co/0PS4hDxR5S]]></document><document><![CDATA[@raquel4801 @vikavika601 Y Leguina, Francisco Vázquez, Nicolás Redondo hijo, Guerra..]]></document><document><![CDATA[@conejo_floppy No hombre te lo tienes que poner media hora...que se joda y ahi ya xD]]></document><document><![CDATA[Gran proyecto el de nuestro centro CPR Sánchez Velayos de Ugíjar, somos testigos del gran esfuerzo que han realizad… https://t.co/sqA7cJexyA]]></document><document><![CDATA[Se ela não sorri o coração gela em Mata, Santarem, Portugal https://t.co/6daCABL6wW]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempoA3 @ElTiempo_tve @guiadezaragoza… https://t.co/aKysTPEgze]]></document><document><![CDATA[@TaniaCrespo3 @pmusifloren @sanchezcastejon Pablo Iglesias hace su campaña y anoche lo hizo bien..🥰]]></document><document><![CDATA[@celestemartins3 Há muita gente com saudades destes tempos, pelos vistos...]]></document><document><![CDATA[@Jess13539625 @jakely63 Totalmente, tú sabes lo q se desgravamen, un 60 x ciento y el resto lo paga el contribuyente]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @dizzychick01 @jo_clancy @Scripts_Angel… https://t.co/16ZH5sqXk8]]></document><document><![CDATA[@_mrtrumpet @_todobien_ Tienes que hacer de gilipollas cada vez que abres tw?]]></document><document><![CDATA[@jandrico78 @cdelamor_ @museodelprado Esta maravillosa Vista de Zaragoza en la que cuesta reconocer a la ciudad act… https://t.co/aDvMG5UvHh]]></document><document><![CDATA[Al día siguiente se nos brindó un encuentro, un abrazo y una charla de sobremesa que no sabré nunca agradecer lo su… https://t.co/7xLrtD2rm0]]></document><document><![CDATA[@AAixurach @QuimTorraiPla Més llençols perduts! "A cada bugada es perd un llençol"]]></document><document><![CDATA[SHAKER CARDS #scrapbooking #scrap #scrapbook #manualidades #crafts #handcraft #hechoamano #DIY #handmade… https://t.co/h7JFTGwb8z]]></document><document><![CDATA[El #28A Vota por una #España de libres e iguales, que tu lugar de nacimiento no discrimine.  Nací en #Argentina  pa… https://t.co/QhJpUj1bBC]]></document><document><![CDATA[Conectar con la naturaleza ✔ Hacer deporte ✔  ¿Vosotros qué habéis hecho estos días? https://t.co/xEbaj4Yjce]]></document><document><![CDATA[Y de los catalanes que queríamos votar en el referéndum del 1O? Si a un partido que se dice de izquierdas le parece… https://t.co/r0Wy5PAuQv]]></document><document><![CDATA[Muere a los 88 años Francisca Aguirre, poeta de la desolación y la lucidez | Cultura | EL PAÍS https://t.co/fkPXWG8SOc]]></document><document><![CDATA[@meryglesiasvigo Q paseus una tarde bonita,🎂🖐😘dale un beso de mi parte,]]></document><document><![CDATA[@olminho1 he visto un vídeo de un señor diciendo que los obreros también votan a VOX y he decidido dejar de leer más]]></document><document><![CDATA[@espiritujinete @MartaGlezVzqz @TeoGarciaEgea @populares @ppdegalicia @acorunapp @PopularesStgo @Agustin_Stgo… https://t.co/xebEBHb7EW]]></document><document><![CDATA[Hoy ha querido Dios quedarse en casa. El próximo año será y con más ganas aún. Mi Cristo del Amor y del Perdón y Ma… https://t.co/DcbIGpZGgH]]></document><document><![CDATA[@BelOlid En #VOX tenemos un defecto insufrible: somos aseados para nuestro cuerpo, nuestra ropa y nuestros espacios… https://t.co/poDkG1yP6d]]></document><document><![CDATA[@carohorr @giovannademaria @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @PartidoPACMA Que vayan todos a cagarse a la Gran Vía, como las vacas en la India.]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BGuix @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas En países se ha conseguido ya con éxito el… https://t.co/uVb17RewWh]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana un poquito de todo, Cruces y Bicis. Ahora ha tocado visitar las Cruces de nuestras calles… https://t.co/4N6AyvSsMw]]></document><document><![CDATA[@mriater No te preocupes por la velocidad, lo importante es el resultado.]]></document><document><![CDATA[El tiempo me confesó que tiene delirio con nosotras. Porque dice que cuando estamos juntas el siempre vuela paubowi… https://t.co/r4EBM2GXBM]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 @Benditapuntoeu @Nanchinho @El_Plural @CiudadanosCs @sanchezcastejon Es mentira, es un bulo]]></document><document><![CDATA[Finalmente a Beyoncé disponibilizou o Lemonade no Spotify, foda-se, três anos à espera disto... damn 🙌🏻]]></document><document><![CDATA[Habla pueblo habla .Tuyo es el mañana . Habla y no permitas que roben tu palabra  #Jarcha Buenas tardes y buen sábado]]></document><document><![CDATA[El auto inicial recogía q Fdez de Moya como alcalde de Jaén "vino ordenando personalmente los pagos a realizar a di… https://t.co/4u5OEAMBv8]]></document><document><![CDATA[Siempre a tu lado... #lopecaliope #ViajandoKontigo #Nosinmimascota @kiwoko]]></document><document><![CDATA[ESTAMOS QUASE LÁ 🦅🔴⚪  Rumo ao 37 @slbenfica  . . . #Reconquista #carregabenfica #benfica #slb em Estádio do Sport L… https://t.co/aN4IGj2nhh]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 Y no tirar piedras al de al lado, cuando de cristal, es tu tejado. Demasiado joven, para ponerse en lug… https://t.co/hlCWluhjn1]]></document><document><![CDATA[@carmenalvarez05 Yo tampoco. Tenemos en la mano.desbancar ppypsoe.y la gente prefiere votar a las derechas corrupta… https://t.co/OJJtS88Jwr]]></document><document><![CDATA[Este es un fragmento del #intimazo del jueves en #Valencia. Gracias a mi público por hacerme sentir querida, cuidad… https://t.co/NS3YLwJgZn]]></document><document><![CDATA[Soy socialista y he votado a @vox desde la noche del domingo estoy anonadada, porque nunca vi tanto socialista. https://t.co/0LIlaKYbmD]]></document><document><![CDATA[Así escriben los defensores de los corruptos  (los fujiapristas) y tienen el desparpajo de decir que nosotros somos… https://t.co/PHMs0NzGXX]]></document><document><![CDATA[¿ De verdad os gusta la moda de los angelitos? A mí me da todo el mal rollo]]></document><document><![CDATA[@charimorales68 @ArthurConan33 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos dias s… https://t.co/wVU5UXVbhS]]></document><document><![CDATA[El Gran Poder cuando pasa, siempre se queda, en todos los corazones de todo aquel que le reza https://t.co/gN3pFT0bqT]]></document><document><![CDATA[@CeliacasC Yo os diría @pastelaoriental en Ferraz, @CeliciosoBakery hay varios en Madrid, c/barquillo, c/Fuencarral… https://t.co/wlUzBy1PLq]]></document><document><![CDATA[@lluisgibert ... i els votarem en massa com es mereixen.... x ser el q son i representen.... i tot quedara equilibr… https://t.co/qknnC2G77n]]></document><document><![CDATA[Dnd están la solución para #MariaSeQueda solo una semana??? Esta es vuestra #Solidaridad ?? #BuildingCenter]]></document><document><![CDATA[@marpelfort hola, tengo 2 entradas para la Coruña el día 29, no puedo asistir, fila 7 , te interesan, retweets xfa]]></document><document><![CDATA[@Malcor01 Pero vota en L'Hospitalet! Evidentemente no se ha empadronado donde vive]]></document><document><![CDATA[@LuciaVidaldePu1 @ramontremosa @QuimTorraiPla Estoy de acuerdo, se de acabar también con eso todo a su tiempo, yo c… https://t.co/pS9F8hRRja]]></document><document><![CDATA[#sáncheza3n Ya se le están empezando a caer cositas del programa, por lo pronto a las prebendas de la iglesia catól… https://t.co/unW3FW6mqg]]></document><document><![CDATA[@vsb1968 @eledhmel En otros países lo han hecho. Las pateaduras son de campeonato.]]></document><document><![CDATA[@psoe_m @PSOE "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral desd… https://t.co/stwEaH52zc]]></document><document><![CDATA[@felichukos @alhucema66 @PoliciaSXXI @desdelamoncloa @ivanedlm @InesArrimadas @IvanVelez72 @IdiazAyuso… https://t.co/0adTQ3rjnz]]></document><document><![CDATA[Remide y Aziz son nuestra salvación.....lo amaré por siempre. ¡ Amen ! #ErkenciKuș #CanEm #CanYaman #DemetÖzdemir]]></document><document><![CDATA[@ignacioblanco @PoliciaSXXI @Daniel_Ripa @uniovi @vox_asturias @vox_es @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/sxtWSdsyBv]]></document><document><![CDATA[@ojedathies @SupervisoraEnfu @Fenicio_112 @gtolchinsky @EnfrmraSaturada @jesterhanny @APerezAlonso Menos risas segu… https://t.co/vHGSD5dhNI]]></document><document><![CDATA[Me asusta haber llegao a tener to lo que quería y no saber llevarlo bien]]></document><document><![CDATA[3. Acaso Europa, América del Norte, Japón son más democráticos por que son parte del capitalismo salvaje, unos más que otros?]]></document><document><![CDATA[Catalunya migdia (cap de setmana) - Catalunya Ràdio  https://t.co/mxbBYAgqnN]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Reflexionar cuando las emociones gobiernan tu vida y te mueves al ritmo de los impulsos del corazó… https://t.co/MWy3FjoBag]]></document><document><![CDATA[Quina edició tan ben feta,  tan cuidada,  tan atractiva,  tan hipnòtica.   Com ella.   @Lunwergfoto https://t.co/tpL7DkS3TK]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xdZkbCAzX0]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico  sra Griso tengo ,70años y desde hace diez estoy denunciando al juzgado de Sabadell porque me roban… https://t.co/8b8zvWvH4i]]></document><document><![CDATA[A VOTAR TODO ÉL MUNDO XD..... Que los cules que an celebrado la liga toda la noche que descansen y por la tarde a V… https://t.co/nN5RFKSCQd]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Vas como el cometa Halley ... una vez cada 75 u 80 años 😂😂. Lo cual quiere decir que ya no volverás a ir ..… https://t.co/w1ech7pbYv]]></document><document><![CDATA[Doggotamol 600mg, obligatorio aumentar la dosis siempre que sea necesario. 💖 https://t.co/tkdOTuLU5Q]]></document><document><![CDATA[@Chirel64 @SanzVM @torquemadaley @Pontifex_es Qué espera el Papa de esas amistades peligrosas? https://t.co/BCtkIGkC3R]]></document><document><![CDATA[@Los40 @amaiaromero @WARMupfestival Siento por ella una gran admiración,por la perfección y por lo que cuida toda l… https://t.co/wbsip38EJa]]></document><document><![CDATA[No hay café y me estoy estudiando la guerra civil ajin no? (Suputamadre) https://t.co/8pFoBhKzPc]]></document><document><![CDATA[Alertan de la venta de una pastilla después de encontrar muerto a un chico de 13 años https://t.co/tbwBWV0tlA]]></document><document><![CDATA[Carita de muñeca + Llena de luz y de sal + Tus ojitos negros ➡️ |MASHUP Sergio Contreras| ❤️ sergi0contreras  ▶️ Os… https://t.co/HuNNBK8CAf]]></document><document><![CDATA[En Sevilla parece que sólo gusta el toreo “bonito” porque la mitad de la plaza no se ha enterado de lo que ha hecho… https://t.co/Pc0iig5Gws]]></document><document><![CDATA[Excelente @tasionite !! Felicitaciones por la excelente organización!! @barreramanolo @reaccionayactua… https://t.co/6hLhRhj8Z9]]></document><document><![CDATA[Aquí estoy llorando viendo SAO. Tío pero que mona es la niña joer. To la ternura del mundo me da.]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/LWDuRFEaaG]]></document><document><![CDATA[You’re probably just using me and it seems like you don’t even give a fuck for my feelings]]></document><document><![CDATA[Hola #madrid #estilodevidaald en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/qLxnRaWLpu]]></document><document><![CDATA[eu nem acredito que o meu ano de caloira está quase a acabar....quero voltar a setembro plz]]></document><document><![CDATA[Que alguien me haga un hueco en su cama aquí no puedo dormir con el ruido de los chorritos de la piscina uwu https://t.co/Kn4hPHgbLK]]></document></documents></author>