<author lang="es"><documents><document><![CDATA[PlantaTuCaja Agua en caja mejor que en botella #reciclacar en Madrid, Spain https://t.co/xRXxuR7SyM]]></document><document><![CDATA[Ayer, en la tele alguien del gobierno de inteligencia decía "presunto yihadista"  En los medios, se incauta materia… https://t.co/2tubXtIkgI]]></document><document><![CDATA[#FeriadeAbril #Feria2019 #JuliaFlamenca en Ferial de Sevilla https://t.co/dl3XMsi9ZK]]></document><document><![CDATA[527Aniversario  Las Capitulaciones de Santa Fe con nuestra Consejera @marifrangr apasionada de la historia y la cul… https://t.co/qIhPWHHLUl]]></document><document><![CDATA[@claubeamx @mexicanosxespan @Espacio_Mex No tienen amigos, si hasta su vieja de @cmiguelez lo quiere dejar por poco… https://t.co/pi9mm59H0s]]></document><document><![CDATA[#HoyUnidasPodemos:  Por eso estamos votando con ilusión, por una España republicana ❤️💛💜, verde, roja y morada. Par… https://t.co/IT86xlZtqo]]></document><document><![CDATA[@decodeproject @marleenstikker @gilliantett Nonordinary people also do not understand AI because they do not unders… https://t.co/v2UubQIoRv]]></document><document><![CDATA[@Ric_Rod_Fra @Artiko14 Lo mismo pensé, es increíble lo de este PP de Aznar , normal, todo el día nombrando a Venezu… https://t.co/zhXnWG51yD]]></document><document><![CDATA[Lxs que me conocen saben cómo soy y he mirado 30 veces la papeleta y comprobado que dentro del sobre no había nada… https://t.co/PH4FgOns1l]]></document><document><![CDATA[@MariaLuNa432 SOLEÁ. Por el canal de tus pechos caminan 12 galanes 3 Francisco, 3 Antonio 3 Manueles y 3 Juanes (popular)]]></document><document><![CDATA[Hoy un gran país elige a sus gobernantes. No podemos olvidar quiénes somos y de dónde venimos.  No podemos renunciar al futuro. #28A #Vota]]></document><document><![CDATA[@la_patilla Tranquilo que alla en guantanamo jugaras domino con maduro y diosdado y pilas que no te hagan tranpa y… https://t.co/bhpkIv7d0c]]></document><document><![CDATA[Mas falso que un billete de 4 euros  el Sondeo electoral de La Razón, que sitúa al PP en la frontera de los 100 esc… https://t.co/qkfsJNMt8S]]></document><document><![CDATA[Mais um tempo lento que deve melhorar mais na última sessão de treinos livres antes da qualificação, se passar para… https://t.co/974WDS9Khs]]></document><document><![CDATA[@i_mtza @HansHatch @Chemo_Vasquez @JulioTrujillo_ @RCdeInteres @cristinaq @Anabelhoy @LauraFerrera @GemmaJordana #FFBackTocayo&amp;Friends😉]]></document><document><![CDATA[Visita a las Instaciones de @AgrobioSL José Antonio Santorromán presidente de la empresa enseñó junto a su hija Isa… https://t.co/8sYDzmjuxS]]></document><document><![CDATA[19 etarras fueron asesinados en Rentaria por tus amigos, se hacen habitualmente homenajes a etarras con total impun… https://t.co/ecHpYSE5D9]]></document><document><![CDATA[Jornadas #OrientaUCO   #FamiliaETSIAM no para!! 🍇🍷🌲🌳🌾  #CampusDeRabanales @ETSIAMCordoba @Univcordoba https://t.co/FRJPvtEavk]]></document><document><![CDATA[@mtmorilla33 Ya está hecho Tere! Especialidad en el sitio de que yo quería, así que genial 😁 Cambio de aires por un tiempo jejeje un besazo!]]></document><document><![CDATA[@rsantamariao @SOMANEorg @SENefrologia Tuits conceptos clave... seguro. Streaming, lo que digan los “organizers”😜]]></document><document><![CDATA[Venir a #albacete tiene una parada obligatoria,  blackjadecoffee   #cafevienes #capuccinospecial en Pasaje de Lodar… https://t.co/Zj9Qg7W2Qz]]></document><document><![CDATA[Dos de las cosas que más le gustan a los #GizmosViajeros : la historia y los objetos de lujo #Luxe #caixaforum en C… https://t.co/galREk1xFr]]></document><document><![CDATA[A internacionalização da fama da justiça, e, não esqueçamos, do jornalismo português está já ao virar da esquina. P… https://t.co/k61NGJQgL4]]></document><document><![CDATA[120/365 . El domingo pasado estuvimos dando una vuelta por Galápagos, pueblo de la campiña de Guadalajara, a unos v… https://t.co/QQr40pN48K]]></document><document><![CDATA[Lo confieso.. no he visto ningún capitulo de #JuegoDeTronos hasta hoy. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Mikelhm @Mata974 @elmonaguillo @Metallica Correcto, se puede disfrutar y mucho. Obviamente no tienen 25 años y eso se nota, pero...]]></document><document><![CDATA[This is how @ManUtd fans are celebrating pre-match vs @FCBarcelona in city centre Barcelona... https://t.co/AQbf7H0unt]]></document><document><![CDATA[Después de estas lluvias, da gusto ver las cebadas. en Muñoveros, Spain https://t.co/XkMhRVhPxM]]></document><document><![CDATA[Uy en qué jardín se acaba de meter @JRhodesPianist 😳  Sin acritud.  Qué opinan? 🇦🇷   @CeciliaGuemes… https://t.co/ZYPFME3IzT]]></document><document><![CDATA[Mi primer #SantJordi y caminando sin quien me coja la mano, ni me de libros o flores.  ¡Vamos bien!]]></document><document><![CDATA[Nosotros en la cola de Universal Studios Osaka con una temperatura de -10º a las 8 de la mañana.]]></document><document><![CDATA[Si tuviera un mínimo de vergüenza estaría diciendo que se va. Pero claro,  quiere cobrar, como todos los caraduras]]></document><document><![CDATA[Votéis lo que votéis mañana, no votéis desde el odio. Y sobre todo, VOTAD]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan Vale, debo ser algo cortito. Podrías por favor resumirme tus mejo… https://t.co/IaYxd1p1YP]]></document><document><![CDATA[@medicalCoffee @McMasterU @sanidadgob @OMC_Espana @Icomem_Oficial @_COMIR Hay bastante publicado sobre “resident du… https://t.co/3zuU1fR6u4]]></document><document><![CDATA[Por nosotros, por los que están a nuestro lado y por los que no pueden estar, lucharemos hasta el final.… https://t.co/DIUTNZBLiq]]></document><document><![CDATA[@CPMontehermoso Dar las gracias al Monte por la invitaciion y por el trato recibido al juvenil B de la Upp Un placer]]></document><document><![CDATA[@Malassezia_ Hostia yo me hice uno con rayas y colores que solo entendía yo jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro @laSextaTV La libertad de prensa está muy por encima de cualquier partido.  No te preocupes.   Algun… https://t.co/eRIQNSD9dO]]></document><document><![CDATA[El debate lo ganan los que sean más expertos en mentir  con cinismo, hipocresía y bajeza moral. Expertos en esas ar… https://t.co/4rd5spUzRm]]></document><document><![CDATA[@Darth_Listillo Yo he trabajado en Holanda y tienen telita también. En un proyecto en España tuve un consultor espe… https://t.co/P3LRScxsPU]]></document><document><![CDATA[Jordi Sànchez celebra los 22 escaños independentistas como un "éxito de país" @elobrerodigital  https://t.co/AsZEmOSasj]]></document><document><![CDATA[#workinprogress  #aparellador #apeudobra @duranarquitect esthergape miquelferranti #terrassa #bonaire #bastida @ Te… https://t.co/0slO54jD8I]]></document><document><![CDATA[L'ex presidenta del @parlamentcat @nuriadgc en comptes d'aportar, corroeix la convivència política a Catalunya, amb… https://t.co/VCsap4ITxW]]></document><document><![CDATA[Eu sabia que esta excitação toda pelo meu aniversário só ía foder tudo... At least I tried]]></document><document><![CDATA[@Lonifasiko Me encanta cómo escribes!!! Algo de razón llevas, aunque cada uno es libre de poner los precios que qui… https://t.co/VKlx1hpXz4]]></document><document><![CDATA[@hispano__ Hay que ver cómo somos los españoles reelegiendo a un partido tan malo como tú comentas 😊]]></document><document><![CDATA[@futtmais O investimento realizado pelo city é um absurdo, com os recursos que tem era sua obrigação fazer melhor,… https://t.co/DX2Q1aGxi6]]></document><document><![CDATA[@josenoguerauab @Tom_Madico No olvidemos que estamos aún en campaña. El 26 puede cambiar cosas para muchos (quién n… https://t.co/ld1TlFb4Kv]]></document><document><![CDATA[Con mi #sobri rodrigocg36 en #Aracena #Huelva #castillo #semanasanta2019 #abril2019 en Aracena, Spain https://t.co/GjGOplUI5R]]></document><document><![CDATA[@AxelTorres eso se soluciona siendo los equipos los que soliciten el Var y si se equivocan lo pierden! Que tomen nota de otros deportes!]]></document><document><![CDATA[@fjavipadilla será por el formato del video, si no se arregla graba la pantalla del teléfono y listo]]></document><document><![CDATA[@aPicanya Vale, me los debió tapar la palmera y la gente que había el domingo... 🤦🏻‍♂️ El #26M no me pasará. 😅 Grac… https://t.co/zs4JSBqFn7]]></document><document><![CDATA[🤦🏻‍♂️El #TripartitoDeLosLíos de @PSOEAlcaladeH y @SomosAlcala sigue haciendo de las suyas en las nuevas rotondas de… https://t.co/mkRJk5zO0L]]></document><document><![CDATA[@rafapachecocom @HayDerecho Es que a día de hoy tampoco estoy de acuerdo en eso. Precisamente la virtud de un gobie… https://t.co/XCBeP2hGUB]]></document><document><![CDATA[@luziabeer Finalmente levanta la manta mientras comen estarán distraídos y a parte les ayudará a asociarse con algo… https://t.co/w71wCOw4ip]]></document><document><![CDATA[Desde Sevilla os deseo a todos un feliz día del orgullo freaky #MayThe4thBeWithYou https://t.co/hUgvTCf2Xu]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Claro que no, por eso tiene que haber leyes e instituciones que aseguren que no exista ni ra… https://t.co/Y09qShA7vI]]></document><document><![CDATA[@neiltonag1 @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @HAIRY_BigGuys @Hotgaymen4 @homensdobrasil @Agitando_tudo @OgroCarioca… https://t.co/6aDzk6OSTW]]></document><document><![CDATA[@CarinaMejias @potorret @maitepagaza A este mierda habria que devolverlo a la Pampa]]></document><document><![CDATA[El #MiércolesSanto, por lo tanto, un frente barrerá la península de oeste a este. Lloverá en Sevilla por la tarde/n… https://t.co/GXifPsdxXF]]></document><document><![CDATA[@currovillarejo @Pizcos @afalonso Una actualización más para hacer una muesca en el fusil... https://t.co/5nOVWgKijm]]></document><document><![CDATA[Day.291: Staff Only #movie #film #premiere . . #awayforayear #sydney . . #fujifilm #fuji #fujix100f #x100f… https://t.co/CqqjWegKE9]]></document><document><![CDATA[Ximo Puig quiere abrir un centro de la memoria en la cárcel de Miguel Hernández | Comunidad Valenciana | EL PAÍS https://t.co/X8UCOrwK8R]]></document><document><![CDATA[Supongo que los predrettes que ayer defendían que Sánchez solo fuese a al debate de RTVE el 23 hoy defenderán lo contrario.]]></document><document><![CDATA[#worldrecord #guinnessbookofworldrecords #crack #funnyvideos @javierfernandez en El Retiro - Jardines del Buen Reti… https://t.co/iBLzYA8sFM]]></document><document><![CDATA[Que ganas tengo de que llegue el 29 de junio.. 🥴🤪 🤙 #LoveTheTuentis #Madrid]]></document><document><![CDATA[Si Sevilla es igual que Roma, que París, que Praga...¿Dónde está la ganancia? El turismo se defiende en la diferenc… https://t.co/n5FpWVnyn2]]></document><document><![CDATA[@OV99_ @VillarrealCF @valenciacf @EuropaLeague con un 0 - 2 sigues estando fuera 😉]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos por qué ganó y goleó el Barça... 🦅🦅🦅 #Invasiónáguila #clubamerica #odiamemas #s13mpreáguilas https://t.co/M4R0885oSm]]></document><document><![CDATA[Este finde es el cumpleaños de Diegui y el mío. Lo pasamos en Barcelona y como si fuera poco alquilamos un DEPARTAM… https://t.co/cGn1z0jUqH]]></document><document><![CDATA[El jueves el único día que puedo acercarme y es en NC y a puerta cerrada 😢]]></document><document><![CDATA[@Emilatab Si. Se que es un coche que tiene una finalidad, y que si no se necesita, puede ser costoso en mantenimien… https://t.co/iwQJ91pISY]]></document><document><![CDATA[@rly71 Y la duda es, si hay cambio de alcalde? Estarán los dos? entrante y saliente? Porque la foto del balcón es m… https://t.co/GtGAj1szvz]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @SUPERGOCHOo @z44DDgwHxWUYiFr @ThShaher @PatGrant7777 @Guyatt671 @marinavibu609g @TheMerryCrystal… https://t.co/QVRQeoIHfx]]></document><document><![CDATA[El @PSOE ya se ha posicionado. No va a haber giro a la izquierda.  https://t.co/jyyQrGnDjW]]></document><document><![CDATA[Rincones para compartir, contigo...Sitges, en un día de primavera! ;)  #contigomismo #contigo #amor… https://t.co/v7Vl87BHzK]]></document><document><![CDATA[@RaulMateCas Gracias amigo, de cosas como esta no tienen ni idea los animalistas y luego nos quieren dar clases]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sagrada Familia (metropolitana di Barcellona) https://t.co/70xMbGqUsY]]></document><document><![CDATA[@Losilla_ @SergiAtienza_ @real_repo_man Hasta donde yo sé fue declarado no culpable, que no es lo mismo que inocente.]]></document><document><![CDATA[Hoy un hombre blanco camionero y cuarentón calvo me ha mirado raro porque seguramente no haya visto nada de color rosa en su vida, en fin]]></document><document><![CDATA[Próximo martes 23/04, 19:30h. Alicante frente al desafío de un nuevo modelo de financiación autonómica. Los retos d… https://t.co/gZSTKl0GhD]]></document><document><![CDATA[@mesa_pia @DinoRadoncic6 @CB1939Canarias Aún es muy joven. Si se centra, tendrá una buena carrera.]]></document><document><![CDATA[Casi 35 años desde que se estrenó y tantas carcajadas como siempre #fawltytowers #manuelelesdebarcelona… https://t.co/Pq9Qy86skP]]></document><document><![CDATA[Don't touch my balls buddy... https://t.co/4UGHdFOEFd 🎬🎥 #actor #filming #narcos #model #character #narcosmexico… https://t.co/KRw9Icmx6W]]></document><document><![CDATA[@758Bruns Deberías vender esta historia a Netflix y hacer como en Bandersnatch para que entre todos decidamos tu futuro jaja]]></document><document><![CDATA[@perearagones No se que haríamos sin políticos como usted. Decididamente los dinosaurios eran catalanes.]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h NW. Barometer 1014,9 hPa, Rising slowly. Temperature 8,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 83%]]></document><document><![CDATA[@diana_aceves_ @aabedraba Esa es la lista por orden cronológico, yo me zampé todas de nuevo el año pasado 🤓 Te pued… https://t.co/OEGvICQLzr]]></document><document><![CDATA[Se quemaba esta noche también la mezquita de Al-Aqsa.  Parece que sin gravedad y que ya se ha podido apagar.  La ma… https://t.co/EDmkd1ktIe]]></document><document><![CDATA[@nacho991960 Lo más activo del nazismo y el fascismo al fin han encontrado un partido político que representa sus i… https://t.co/dmwmPTRNx3]]></document><document><![CDATA[La JEC excluye  Puigdemont, Comín  y Ponsatí de las  listas para las elecciones europeas https://t.co/Hm32xz9RvB]]></document><document><![CDATA[Dicen que la generación EGB llega a la Moncloa. Inexacto. Los primeros estudiantes de la EGB nacimos en 1961/62 y p… https://t.co/EnjDRlwTqs]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 jajajaja A mí me gustó más la de nuestro capitán a un tal capi.. apoteósico. Jajajajajaj]]></document><document><![CDATA[Excelente resultado para los intereses del club. El empate hubiera sido muy nefasto. #Betis #diadebetis… https://t.co/DUVmyQtxRw]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/KTJNK2fmNA]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio Las organizaciones empresariales y sindicales. Disculpe que la corrija Ninotschka 😎]]></document><document><![CDATA[Que yo le amo igual con su vocabulario de heterito y todo, esto es amor incondicional. Nos echaremos un fifa, hermano.]]></document><document><![CDATA[@josesag José en el fútbol la culpa siempre es del árbitro o del portero claro]]></document><document><![CDATA[@woueb Ihace had some issues with the html5 client, try with flash client......maybe]]></document></documents></author>