<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@furilo Al menos en Toyota creo que tienen un CRM medio decente. Pero si creo que fían mucho a su instinto. Tampoco… https://t.co/g7WKhh0XYV]]></document><document><![CDATA[@popotimito Método prescriptivo: aprenderse las reglas. Método intuitivo: leer el texto, y donde paras a respirar,… https://t.co/hKpCZPJvSR]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Osea querido amigo y concluyendo ... Para mantener los puestos d trabajos y aumentarlos para lo q se a… https://t.co/BC2f6KviBB]]></document><document><![CDATA[@valenciabasket ENHORABUENA CAMPEONES,SOYS Y SIEMPRE SERÉIS LOS MEJORES!!!!!🏆🏀😀😀😀😀😀😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@mohinero Muchas gracias! Iré un finde con ella por Palma y nos tomamos otra 🍻🍻!]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchan? Es el silencio... de las mujeres. #ELDebateEnRTVE https://t.co/OzweGG2UrU]]></document><document><![CDATA[Juan Guaido le deseo que  el nuevo gobierno de España tenga como prioridad solo azezorar la crisis de Venz,Sr Sánch… https://t.co/ttrrJwyhqe]]></document><document><![CDATA[#sinpalabaras #arte #antología #morante #tauromaquia https://t.co/soPfR1Ps4X]]></document><document><![CDATA[Solo tenemos un planeta...todo está en nuestras manos @inakiyfrenchy76  #EarthDay #DIADELATIERR #ObjetivosMundiales… https://t.co/spSNYdIwU6]]></document><document><![CDATA[Temblando me quedo con el Real Madrid y Zidane, si la liga dura 8 partidos mas, se quedan fuera de Champions...temb… https://t.co/XQNNATrb32]]></document><document><![CDATA[DOLOOOREEE -GUAPAAAA - DOOOOOREEEEEEE  Qué bonita ere madre la reina del martees sÁntoo, eres presioooosaaaaa, el b… https://t.co/G45oKAJbGx]]></document><document><![CDATA[Aun sigue trabajando en el diario El País el sujeto que se alegraría que se quemara la Almudena?   Otra excusa más… https://t.co/iDFl94O4Ry]]></document><document><![CDATA[Día de playa   #riadevigo #vigo #sun #vigomola #vigomolamucho #sun #velero #riasbaixas #turismoriasbaixas… https://t.co/LCIUvYrJhM]]></document><document><![CDATA[Coincido en que Ciudadanos ha abandonado el perfil centrista, pero entroncarlo en una tradición de pensamiento vinc… https://t.co/HmH72o9VTY]]></document><document><![CDATA[Tenemos que votar lo que vosotros digáis.  Nos tienen que gustar las series y películas que vosotros digáis.  Y así con todo.]]></document><document><![CDATA[@novinhoobsb_ @PedroCaralh0 @QGDosBoys @Rolasdanet @Brasillianboys @Otavio692x @CiaDaPutaria @homensdobrasil… https://t.co/mxphflN3sH]]></document><document><![CDATA[Todas las decisiones de los árbitros en jugadas decisivas tengo datos y vídeos es lamentable k este equipo sea tan… https://t.co/9PcuEvIl95]]></document><document><![CDATA[La verdad que el departamento de publicidad y bombo de la Generalitat funciona de la ostia.]]></document><document><![CDATA[¡De cena con buenos amigos! Puro Artista ❤️!    #toñomuñiz ™️ #SoyMexicanoPorEspaña  #SomosRadioMxE… https://t.co/Keu1QEpzIv]]></document><document><![CDATA[Ruta de 15km  por Cercedilla pero el balance energético sigue siendo positivo. 🤦‍♂️ https://t.co/tNhnzjyJDl]]></document><document><![CDATA[@bru4x4 @gavroche84 Parte de razón llevan, esa señora está oprimida (o comprimida,) https://t.co/u8jBJ9xJYL]]></document><document><![CDATA[@Atleti @DiegoForlan7 @MLS Lo de 💩no lo digo por el gran  Forlán , por supuesto, sino por el partidillo ese.]]></document><document><![CDATA[Inspírate con estos peinados para la Feria de Abril 2019 https://t.co/pZ1WLhmBHN]]></document><document><![CDATA[Buenos días, preparado para #ElGranDerbi pocos saben como se juegan esos partidos. https://t.co/l9apWlnFxz]]></document><document><![CDATA[Regra número 1, nunca apanhar o expresso para Leiria que passa em Fátima]]></document><document><![CDATA[Recuerda que si alguien no piensa como nosotros, lo primero que tenemos que hacer es respetar https://t.co/lpvGMLPxqE]]></document><document><![CDATA[Recuperando lo perdido, ya casi 2 semanas dándole duro 💪🏼💪🏼💪🏼 ----- Y que más motivante que en esta monstruosidad d… https://t.co/34h1ZE56E3]]></document><document><![CDATA[Natalia Monje y Paco Pérez Caballero han podido seguir el rastro de la enfermedad gracias a la abundante documentac… https://t.co/OfTdUYtLo1]]></document><document><![CDATA[Mucho @guardiacivil en las carreteras, mucho control de velocidad de la @DGTes y mucho sacar dinero, pero luego hay… https://t.co/K8IFGcsrB3]]></document><document><![CDATA[Majestuoso. Ese es el calificativo de este magnífico ejemplar de berrendo.   #toro #bull #Carcaboso #caceres… https://t.co/TnD0UnvDxx]]></document><document><![CDATA[Cristo siempre vive en nuestros corazones. ¡Feliz Pascua de Resurrección!]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Haber usted partido mas corrupto de España conteste a los Españoles. Donde esta el dinero de la Gurtel,… https://t.co/wzrKSDrKvm]]></document><document><![CDATA[1 de mayo.... día muy especial para mi familia... y ya van 15 #familia #amor #pareja #matrimonio #medianaranja en S… https://t.co/3e3DHhcyOv]]></document><document><![CDATA[Salida del Resucitado #Ávila en La Cacharra. #ávila https://t.co/Pr7EUtAxSL]]></document><document><![CDATA[@UrgClinico @SEMES_ @SEMESMadrid @juliomayol @SAMUR_PC @SUMMA112madrid #YoVoy !!!!]]></document><document><![CDATA[@Meelaniie_M98 @Manu_Kants que entiendo quesea una imagen potente para concienciar, pero me parece un concepto heav… https://t.co/ivCVjpmUCf]]></document><document><![CDATA[@PutokaRIOca @fabiobromatv @eyeguyx @18_wank @pausemcapa @joto_ddiamantes @fiestahombres @Rolasdanet @Rooco2019… https://t.co/NpiUY9RStA]]></document><document><![CDATA[Mi abuela no me dejó ayer ponerme mi sudadera de “””Venezuela””” porque era jueves santo 😔😔🤘🏼🤘🏼🥀]]></document><document><![CDATA[Ya queda menos... Qué ganas! El domingo 12 de mayo @Ana_Torroja actuará en el #RevivalPop de Rivas-Vaciamadrid. Un… https://t.co/YdKH1kt3SP]]></document><document><![CDATA[A vosotros, los jugadores del @AtlTomelloso. Solo os puedo pedir que os dejéis todo lo que haya mañana en el campo.… https://t.co/Zi7Fsb7kze]]></document><document><![CDATA[Todo con tal de que EA pudiera manejar a su antojo los recursos de Bioware, porque para EA, todo lo que no se finan… https://t.co/M9a34xOMIO]]></document><document><![CDATA[@barbuho Jajajajaja yo ya lo he hecho,, buenos días y buen provecho ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @PSOE @CiudadanosCs @populares @ahorapodemos @PartidoPACMA No hagáis eso, que se vienen arriba. 😂]]></document><document><![CDATA[@NaniMDLG De Jong era el hombre. Visto lo visto me conformo con Eriksen]]></document><document><![CDATA[@Eyniree Jajajajajajajajajaja vava ya decía yo. Preciosa ciudad por cierto]]></document><document><![CDATA[@NachoPardoEs fotografía hecha para la campaña de rebajas del centro comercial Luz Shopping ubicado en Cádiz… https://t.co/Ne2bVLXrdT]]></document><document><![CDATA[@DesventurasCleo @lourdes56121094 @AMPAROSUR @FAADAorg @ObservatorioJDA @APDACops @silviaromera1 @PlataformaNala… https://t.co/oRhyrPFR0a]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialista @PSOE con ZPedro @sanchezcastejon a la… https://t.co/bwRhE0QBuq]]></document><document><![CDATA[Felicidades Mamá, Te quiero !❤️ milagrogomeztorres74 en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/bGAalqTXqK]]></document><document><![CDATA[🎈Gran tarde en San Andrés del Rabanedo junto a nuestra alcaldesa @Camino_CR explicando nuestro programa electoral ✊… https://t.co/AITfZlcfUU]]></document><document><![CDATA[@JGonzaloLeon @cayevillodres @Nonogarciatorre confirmado. https://t.co/c31W5n9dh8]]></document><document><![CDATA[El presidente más mentiroso de la historia no recibe a @vox_es en Moncloa, se merece una réplica de @ivanedlm o @Santi_ABASCAL]]></document><document><![CDATA[Son tan malos gestionando los socialistas que no son capaces de aguantar ni un año la economía, aunque sólo sea par… https://t.co/2YjttyqCjs]]></document><document><![CDATA[#vivirlosmomentos #nuncarendirse💪 #mividalosrallyes #renaultsport #alwaysahead💪🏻 en Covelo, Galicia https://t.co/aSME4hWwfX]]></document><document><![CDATA[El #PSOE esconde que la mayor parte de su subida la pagaremos todos, e intenta presentarse como el Robin Hood del S… https://t.co/4T50TwubTt]]></document><document><![CDATA[@GabrielCruzSt quería agradecerle al señor alcalde la forma en que ha despreciado los intereses del último tramo de… https://t.co/rhQtC50bgT]]></document><document><![CDATA[Ojalá me equivoque pero ver a Sergi Roberto en el once me tiene revuelto 🥴 #BarçaLFC #SemedoTitular #FelizDiaDelTrabajador]]></document><document><![CDATA[@luciapediatra @CaosAzucarado @boticariagarcia @Nutri_Daniel @silveryraindrop @Letirroja @Jesus_Lens @bioamara… https://t.co/VVKWBf2LwH]]></document><document><![CDATA[#Tauro Has permitido que todo se interpusiera entre esa persona y tú y vuestra  relación no ha podido soportarlo. T… https://t.co/uai2muP1Q8]]></document><document><![CDATA[@catalanagarrapa @danielsirera @Pancho14_ ajajaja...🤣🤣🤣 ¡Me parto! 🤭🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[@JTorresInfinito Y espero que sean sus votantes los que le dejen una representación acorde a sus actos y a sus ases… https://t.co/7OHhPTcj06]]></document><document><![CDATA[ADEREZO TAPAS - MARQUÉS DE MURRIETA   Nos une muchas cosas  Elegancia  MOMENTOS ÚNICOS   aderezotapas… https://t.co/Ws6s0EBWdY]]></document><document><![CDATA[@belenfl_16 Por quedar encima, intentaría que escuchases el bostezo desde aquí, pero lo más probable es que me dier… https://t.co/f5rJHJcof2]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día de RADAR. Aumenta el riesgo a última hora del día tanto en Málaga como en Sevilla. No puedo decir nad… https://t.co/l1cJeXsI0M]]></document><document><![CDATA[Los gritos de #ConRiveraNo ....me representan!!!! Enhorabuena a los compañeros que están a pie de calle  en #Ferraz… https://t.co/hGte3yxRo7]]></document><document><![CDATA[@Alan_F1902 A GloboNews zoou a definição de centro, com aquela ideia de centrão.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @leopoldolopez @liliantintori Pero si tenéis a toda la familia en FAES, y os trajisteis a los Caprile… https://t.co/9sYJHdtHOG]]></document><document><![CDATA[No hay que agradecer nada.....eres  genial en tu trabajo y como persona te superas]]></document><document><![CDATA[@dassan Eu só pago o completo pq é indispensável o cloud storage no meu caso. Estou em Portugal editando no iPad Pr… https://t.co/L2pOaHwifM]]></document><document><![CDATA[Ahora q veo al Granados y la Mamandurria, segun comentarios llegados a mis oidos los del Riberita andan detras de c… https://t.co/NCuvF1Jjv2]]></document><document><![CDATA[Un vídeo implica al hijo del presidente de #Melilla, Juan José IMBRODA, y asesor jurídico del Partido Popular, urdi… https://t.co/tjbhMPnxQ6]]></document><document><![CDATA[@realDonaldTrump They’re still doing it today you wacko nut job. Listen to your security briefings instead of teeeting your mindless bs.]]></document><document><![CDATA[@HelloEmyFer @El_TylerDurden @ZgzMartin @millivainilla @the_raven77 @SuperbainK @Udaiso @Desert_Coke @El_Grouchico… https://t.co/6bWFWzo999]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/55pY7p0BFZ]]></document><document><![CDATA[@Tebasjavier @LaLiga @FCBarcelona_es Los más resistentes??? Y tanto....después de tener tanto madridista en la sede es normal!!]]></document><document><![CDATA[Preparando la escenografía para #QuienSoy con @Pochocloyyo https://t.co/wqW0tXWOfx]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena   #SSantaAracena19 😇  3/6 Vera Cruz / Castillo: no ha salido.… https://t.co/877rIEasvR]]></document><document><![CDATA[Leyendo estas ultimas semanas textos generales sobre nacionalismo catalán y gallego, hay una pregunta latente. Por… https://t.co/IUTZiTej2g]]></document><document><![CDATA[The night is dark and full of terrors . #JapiTrails #mondaymotivation #industrial #bikeporn #enduro #enduromtb #dh… https://t.co/5NT9W5xiIm]]></document><document><![CDATA[@Alvert_Rivera  sois tan listillos que las candidaturas las mandais en sobres de PLASTICO para que veamos lo españoles que sois.....salud]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista De acordo cada religião seja responsável pela manutenção de seus templos.]]></document><document><![CDATA[Estou na bancada @tomasdacunha95 🔊 The Pitch Invaders #135 | Extremas, Pontas e o Retorno do Segundo Atacante… https://t.co/Sq5ONWx7BK]]></document><document><![CDATA[3x05: Besado por el fuego 3x09: Las lluvias de Castamere.  4x06: Las leyes de los dioses y los hombres 4x08: La mon… https://t.co/C3cnGi5zmf]]></document><document><![CDATA[@sr_sparks @misskilauea Yo me voy a contener porque no merece la pena. Pero falta de ganas de decirle un par de cosas no me faltan.]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Aurantiacum @Morafanova @Dan__Vader @escofet_jaume… https://t.co/HXnegcjQQO]]></document><document><![CDATA[Silencio político ante la próxima crisis que amenaza a España https://t.co/gcTvJYduLt]]></document><document><![CDATA[@sirolopez Que felicidades ni wue hostias despues de los picotazos que pegaron en esta competicion]]></document><document><![CDATA[@IBOUGUEYESARR @joaquinrobledod Sergio nos trajo aquí y si hubiera que irse... Me iría con Sergio también y lo mant… https://t.co/J6wQCmye9R]]></document><document><![CDATA[@Concejajala @Unadepiratas Hoy es lunes pero por lo menos no somos Pablo casado en Génova]]></document><document><![CDATA[Qué casualidad, la finca de Juan Marín de Cs se llama "Los Cuñaos" No puedo... No puedo. 😁😁😁]]></document><document><![CDATA[Verte crear desde la idea que te han mostrado NO TIENE PRECIO ojalá te vieran con la pasión, amor, concentración, c… https://t.co/socyGgPyAy]]></document><document><![CDATA[☝️☝️El éxito no es la base de la felicidad, es la felicidad la base del éxito. Anónimo.]]></document><document><![CDATA[@Elgalleggo @ciumeka @KarurosuVGC @RodrigoAlonsVOX y la derecha donde se roba xd]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @SPAINWONDERLAND Se puede decir sin dudarlo que el Falso Testimonio estará en marcha, pues al fina… https://t.co/SgXWVs8MBQ]]></document><document><![CDATA[Siempre me revele contra las injusticias y la edad no me ha cambiado Como es posible que la sociedad no reaccione a… https://t.co/EZQCBx6tH3]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.   Un recuerdo de un paseo por la tarde noche de hace justo un año con una temperatura… https://t.co/938jVw3hQC]]></document><document><![CDATA[@cxlibri I’m such a good fit and I don’t have any idea how much it would fit in the same place but if I had to go I… https://t.co/OyOSOB9UPu]]></document><document><![CDATA[@Ingridabiyos es sinnoh repost le come mucho la polla a la 4 generación y actua como un racista de mierda a veces]]></document><document><![CDATA[La innovación también pasa por la inclusión de la mujer en el quehacer universitario, Amparo Mañés Barbé, directo… https://t.co/dmrg3R48Dj]]></document><document><![CDATA[Estamos a media hora de terminar la campaña, gracias a tod@s que me ha rt, #HazQuePase #VotaPSOE por… https://t.co/JSCKg6bidO]]></document></documents></author>