<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Alfonsocalabia @aivarabogado El último minuto horrible. Para mí, claro ganador, pero de más a menos. Casado igualó… https://t.co/Tz0Ye0iFX1]]></document><document><![CDATA[@florbejarano85 @ManuEscritor @Pablo_Iglesias_ No serás tú el siervo y gañán que rinde pleitesía al quinqui ?]]></document><document><![CDATA[Chapeau por los periodistas de la corporación que no se han dejado manipular por posibles oscuras maquinaciones aún… https://t.co/SK1kaI7AFV]]></document><document><![CDATA[@FdeCastroS @CSIC @CrueUniversidad @CienciaGob @astro_duque @COSCEorg @CienciaConFutur @Cienciamento Es evidente. C… https://t.co/5yBvOu6yQM]]></document><document><![CDATA[@Juanit0Andador @CarinaMejias @maitepagaza Supongo que cuando los independentistas vinieron a Madrid a manifestarse… https://t.co/5BHxYgGZrn]]></document><document><![CDATA[Yo es que es ver a la gente que levanta los santos, los siguen,los veneran ,y luego van al fútbol y se Cagan en dio… https://t.co/qAXn77JsY3]]></document><document><![CDATA[Mi libro favorito es ___  y puede hacerme ganar un ebook con @mytaxi_es #milibromytaxi #diadellibro #SantJordi  +in… https://t.co/owTFM29sUY]]></document><document><![CDATA[@AlbaGarciaFdz Un entrenador de los de toda vida. Supongo que no tiene Twitter Asiq dale un abrazo de mi parte Alba]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos ¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/ohghsSsopb]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 32.86 km in 1h:28m:43s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#Repost @becerrafj (get_repost) ・・・ La limpieza es una de las asignaturas pendientes de #Coslada. En el siguiente v… https://t.co/EWAPwaRW3r]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon LOs habrán hecho los escoltas, lo que es tu no has andado 100 metros, cagón]]></document><document><![CDATA[@rolexero Buenas noches Javier, feliz martes. 😁 https://t.co/a1yOAAxYA4]]></document><document><![CDATA[@SergiOtero6 Bestial. Bestial bestial bestial BESTIAL!!! (si no te importa, lo voy a descargar😅)]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp @Singlutenismo @ExperienciasdeD @Lu_naWhite @32maca @MadridMarysun @ffpaciente Organizado con tiempo estoy seguro 💙🤗🤗🤗🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[Entrevistando a la candidata al @Congreso_Es de #España por el @PPopular @MariMarBlanco_ en #ColladoVillalba - Herm… https://t.co/KKDBCIzTPP]]></document><document><![CDATA[@vueling El pelo tomáselo a otra persona. No había jardineras suficientes para dar servicio a ese volumen de demand… https://t.co/lfaodb8THb]]></document><document><![CDATA[Vaya ridículo del Betis de Quique Setién este año. Jugarán al fútbol de manera muy vistosa, pero lo que son resulta… https://t.co/WcNFoojt9j]]></document><document><![CDATA[Por la otra parte, Fracaso estrepitoso de la Juve, que invirtió una millonada en Cristiano para ganar la Champions… https://t.co/xV9BPYT0Nw]]></document><document><![CDATA[@rmartinpalacios @HanSoloViveSolo @MariaLuNa432 Perdon por la osadia, lo hice sin mala intención.]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo Montesinos, los españoles parece que no lo tienen tan claro. ¿Por qué será?]]></document><document><![CDATA[Se descubre ahora que Fidalgo es de derechas  Por @JCEscudier  https://t.co/mLvahcG2Br]]></document><document><![CDATA[Fernando Íñiguez presentado a #Laüse en #Folkarria2019 Un Festival que trae a #Valdemorillo  personas de numerosos… https://t.co/rTOznk691q]]></document><document><![CDATA[Se busca pianista... en San Patricio Irish Tabern https://t.co/umn9IX4jNT]]></document><document><![CDATA[Y ¿por qué entonces el resto de partidos piden sus 3 candidatos a senadores en las papeletas ya marcadas de su prop… https://t.co/IJNAnuNcD1]]></document><document><![CDATA[36 millones de españoles están llamados a las urnas este #28A. La campaña ha estado llena de mentiras, insultos...… https://t.co/7uXxVLczKj]]></document><document><![CDATA[@donborji @Centro_Andino muy buena campaña para expresar la diversidad de la comunidad LGTB en el día de la madre.]]></document><document><![CDATA[Seguimos para bingo.  Descontrol con subvenciones en IDEA, la caja pagadora de los ERE https://t.co/0o1Ka1LloN]]></document><document><![CDATA[Em França arde a Catedral Notre Dame, em Portugal arde o Almada fórum... Cada país tem o incêndio que merece...]]></document><document><![CDATA[👷👷‍♀️ ¿Medio millón de empleos al año está bien? Evidentemente no son los ritmos de creación de empleo de la burbuj… https://t.co/9eFWiX2rjp]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/R5Qqfn1QIa]]></document><document><![CDATA[🇮🇹... en Fontana de Trevi en Parque Europa. Torrejon de Ardoz,Madrid https://t.co/eXNp835O7I]]></document><document><![CDATA[CRISTINA A LOS CHICHARONES LE PEGA FINO LA INA O MANZANILLA LA GUITA😋😋😋😋😋😋😋💙💛💙💛💙]]></document><document><![CDATA[@herodot10 No sé yo si los cientos de miles de españoles que murieron por defender la democracia estarían de acuerd… https://t.co/EoahuxTt4p]]></document><document><![CDATA[@N0ESP0RPRESUMIR @velardedaoiz Porque se ve que Rivera, que siempre está pensando en lo mismo, calculó que aquello… https://t.co/p7PRX9ZkU0]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Ramón Sánchez Pizjuán Stadium https://t.co/zDH9hHRBHZ]]></document><document><![CDATA[El PP amenaza con bajar el SMI  de 900 a 850 €, tambien amenaza con cerrar @tv3cat a todos los catalanes ademas de… https://t.co/rxrPVy7j57]]></document><document><![CDATA[@ristomejide Respeto pero tengo mis dudas no sé si lo que salga es lo que realmente el pueblo quiere]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL 📢 Santiago Abascal tras votar: “Lo más importante es que cuando se recuenten los votos, toda… https://t.co/xOugJprfDA]]></document><document><![CDATA[Nada, el sector del automóvil (amenazado por los aranceles representa el 10% del PIB) y el sector exterior ya más d… https://t.co/7ceLtqNgyq]]></document><document><![CDATA[El Impuesto de Sucesiones y transmisiones es una excusa para tapar la nacionalización de los bienes de los ciudadan… https://t.co/VkAFHXcH7x]]></document><document><![CDATA[@omalestafeito Fico baralhado com a Páscoa. Ovos e coelhos... Morte e ressurreição. Grande confusão]]></document><document><![CDATA[Alguna vez se le a puesto cara a algún Iluminati??? #MIlenioLive @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM]]></document><document><![CDATA[@LoKeSeaMetal Atacar por atacar no, simplemente es una chula niñata con un discurso patético.]]></document><document><![CDATA[James Harden ha protagonizado 7 de las 10 maximas anotaciones de este curso 2018-19 en la #NBA #NBAPlayOffs… https://t.co/GX2l0D4l9G]]></document><document><![CDATA[Pedro @sanchezcastejon: "Si las tres derechas suman volverá la corrupción, los recortes y se enquistará la crispaci… https://t.co/UPCpQ99ewj]]></document><document><![CDATA[A tope!!!! #maraton #marathon #run #runner #running #correr #corredor #carrera #dorsal #meta #bibnumber #finishline… https://t.co/ZqmLyRF1lT]]></document><document><![CDATA[@forzavalencia Si, y lo voy a hacer de nuevo. Cállate de una vez, retrasado.]]></document><document><![CDATA[Definitivamente no hay party que @daddy_yankee no prenda. Por muy mala que esté.]]></document><document><![CDATA[Hola @Ayto_Sevilla. ¿De verdad que no había otro lugar para colocar estos contenedores que en la fachada de un monu… https://t.co/y3bePOwD21]]></document><document><![CDATA[Mándalo a cagar!! Seguro que ni la mili hizo el protozoo... Vaya valores y honor que tiene el tonto. Dale caña Abas… https://t.co/FsPYuBye46]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  3 horas... se pasan volando... de menos a más. De la risa al llanto. SE DISFRUTA.   Magistral.… https://t.co/6j8cp4FdGh]]></document><document><![CDATA[Cara después de cuatro horas de #radio #sarnacongustonopica en Jerez, Spain https://t.co/SaS5pSaJL4]]></document><document><![CDATA[@KeruSanchez Eres un genio. Procuraré distinguir entre la urna del rebujito y el sobre con dinero B 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@jeanwyllys_real @mauriciostycer Boris Casoy é lunático, Lula é cachaceiro e presidiário e você? Acreditei muito em… https://t.co/wIX4u8ShcW]]></document><document><![CDATA[@johan2608 solo he puesto tomaa, sin más, no creo que eso no sea elegante salao]]></document><document><![CDATA[Bueno presidente @jguaido ellos son chavistas y maduristas, seguimos perdiendo el tiempo mientras matan nuestra gen… https://t.co/EjWFjy929Q]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla @boye_g Desinfectar donde pueda Arrimadas es mucho más cool]]></document><document><![CDATA[@DOREMI232 Pues no se... Yo la  descargue y automáticamente pude verla... 🤷🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[@julia_otero @40pericles Álvarez de Toledo, en mi opinión, no representa al @populares, sí no que mayormente a… https://t.co/X0OPTVO0BJ]]></document><document><![CDATA[@almuariza Te hemos echado de menos en Madrid . Más dura que NY aunque cueste creerlo.]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/kQHTCbmTNQ]]></document><document><![CDATA[@mantulopez Debería dimitir la entonces máxima responsable en la Conejería de Cultura.]]></document><document><![CDATA[🌹Buenos días, os dejo la tribuna que me publica hoy @diariodeleon y que he titulado “Agradecimiento, compromiso y e… https://t.co/MzZb6gO97s]]></document><document><![CDATA[#SsantaSevilla19  La Madrugà del Jueves Santo!!! https://t.co/L5HhyQwD5W]]></document><document><![CDATA[Todo un orgullo para mí como presidente de @Asalbez poder explicar a nuestros futuros científicos la labor que hace… https://t.co/OmXAzfhz1J]]></document><document><![CDATA[@TorreznodeSoria @ELaHoguera @EMorenoSaez En todos los Aldi y AhorraMas?]]></document><document><![CDATA[Ojo 👀 con las papeletas. En Andújar han encontrado papeletas de Vox con marcas, no válidas por tanto. Comprobar que… https://t.co/mXaxPcpMDG]]></document><document><![CDATA[Así no hay quien viva: con esos twiteros profesionales invasores de espacio que te los encuentras hasta en la sopa.… https://t.co/ZlUYLGnt1d]]></document><document><![CDATA[Menos mal que tenemos OK Diario, el milagro antigrasa del periodismo 🤷🏾‍♀️ https://t.co/uCzVyIDFLe]]></document><document><![CDATA[#EstamosMuyCerca #HazQuePase #VotaPSOE #LaEspañaQueQuieres #28A #PedroPresidente https://t.co/7O1AHtmXat]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/DGxWOoFkJm]]></document><document><![CDATA[@juriarteu @SDLogrones Algún día nos presentara tu hermano no tengo duda un abrazo]]></document><document><![CDATA[@telemadrid @angelgarridog Menudo pajarraco el tal Ángel Garrido. Lo podía haber hecho hace un mes y hubiera quedad… https://t.co/Zxx2CBLbxg]]></document><document><![CDATA[@JoannaAzevedo @sagadasogra @inconseguir A minha mãe como sogra é uma CABRA]]></document><document><![CDATA[Sopa con trigueros  2 huesos res Punta jamón 2 esq. pollo 2 ¼ pollo 7 dt ajo Cebolla + 5 clavos Zanahoria Puerro 2… https://t.co/Un08lnbh9B]]></document><document><![CDATA[@martaroqueta No, no la hay. Aleix distorsiona conceptos para meter con calzador derecho autodeterminación a través… https://t.co/vNW4Qs9lly]]></document><document><![CDATA[@KiraNoteFreak @Sophistidomme Respetas mi libertad a cabrearme ¿no? A ver si ahora por lo políticamente correcto te… https://t.co/A4EEfh1JAu]]></document><document><![CDATA[@laeleylaye @ismaelalons @bpe_albacete ¿Y qué destino le dan? Plástico puro y duro? ¿Algún fin solidario como los t… https://t.co/eeP0zpDg4u]]></document><document><![CDATA[/ ❤️ Presidente @sanchezcastejon Vota @PSOE ¡HAZ QUE PASE! Estamos muy cerca. ✊🏻 https://t.co/jTZ6doFHkn]]></document><document><![CDATA[UGT y CCOO llaman a una "ola social" que exija cambios en el Primero de Mayo https://t.co/MxJXw7udhD]]></document><document><![CDATA[@montano66 Que no le publiquen sus memorias, bueno. Que no se las publiquen por el mismo motivo por el que Amazon t… https://t.co/aW5EooeWwf]]></document><document><![CDATA[we all want some comedy. #comedy #giggle #smirk #humorous https://t.co/K7y0KZVJW0]]></document><document><![CDATA[Mi pronóstico para el #28A  ✅100 🌹60 🤷🏻‍♂️70 🦀50 👾40 Otros 30  Gana #VOX POR GOLEADA Y #ESPAÑA RESURGE DE SUS CENIZ… https://t.co/lZqCXvTa1T]]></document><document><![CDATA[#mongolia #porfinllego #seguroquemeparto #biblianegramongolia en Tetuan Bravo Murillo https://t.co/w4uc5ib213]]></document><document><![CDATA[La deuda pública sigue creciendo y marca otro récord de 1,18 billones de euros https://t.co/72v1kIvoPk vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Taberna " Al natural " al lado de la plaza de Las Ventas, 4,15 de la tarde y me dicen que no tienen café,para que p… https://t.co/yEPt94DUnQ]]></document><document><![CDATA[@R_Gamez @Licag85 De verdad...esto me viene bastante cuesta arriba. Me encanta el TW divertido y donde aprendes cos… https://t.co/Btw9Z2Aj8J]]></document><document><![CDATA[@pepegarcia539 No te voy a decir que el PSOE no haya tenido mangantes, por que los hay en todos los sitios y el PSO… https://t.co/x8PQfnhvey]]></document><document><![CDATA[@yecarri @jl_montesinos @libre_mercado Los mismos collares con diferentes perros.]]></document><document><![CDATA[♥️⬆️🦁  Comemorar 25 de Abril em formato Fit.Em Liberdade  sempre. #iamfit #25abril2109 #fazermeumelhorsempre… https://t.co/4mKEBf1lRO]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @PSOE @ahorapodemos @Esquerra_ERC @JuntsXCat a los votantes de izquierda , para vuestro conocimiento]]></document><document><![CDATA[@AEMET_Esp Al menos han borrado el tweet que daba rachas de más de 100km/h en Toledo. Ya sabemos que hay alguien de… https://t.co/IAFua95Rqd]]></document><document><![CDATA[Os puents no s'espaldan encara que a plevia i arribe. Continamos construyindo lo millor país, un país d'os dreitos,… https://t.co/mXpw3wDjg8]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy cuentan las crónicas que nació un bebé al que sus padres llamaron Alexander, protector de los homb… https://t.co/cBgspekyTQ]]></document><document><![CDATA[Solo quiero felicitar a nuestras chicas del @BmAulaCultural aunque hoy hayan perdido este un primer paso para ganar… https://t.co/sslVzTF7Bq]]></document><document><![CDATA[Nature and nurture are determinants of child's Mental Health. @edu_keen https://t.co/hkeZOWQ1fZ]]></document><document><![CDATA[Espérate que la culpa de estar fuera del playoff aún va a ser de los médicos del club 😂😂😂 De los putos médicos que… https://t.co/SI0e10cfFR]]></document><document><![CDATA[@Vamoslobo Gracias por compartir amigo, tiene muy buena transferencia de cara a corredores y triatletas, un abrazo 🤗]]></document><document><![CDATA[Quien diga que no le gusta la naturaleza es porque no ha visto flores así # flores #naturaleza #flowers #nature en… https://t.co/ttuCZW9G59]]></document></documents></author>