<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Creo que tras cuatro meses y medio ya es hora de que mis padres sepan que tengo dos tatuajes😂]]></document><document><![CDATA[Os podéis pensar sinceramente las cosas antes de decirlas haríais un favor]]></document><document><![CDATA[Aquí tenemos un ejemplo de facha recalcitrante inmerso  en nuestra democracia. Vive en Sevilla y defiende que una i… https://t.co/eGvHY3LE2u]]></document><document><![CDATA[@adelgadoroig @diego_mvaliente @ppandaluz @populares No entiendo que hace un partido político en un gobierno demost… https://t.co/VBLwdSZ4f2]]></document><document><![CDATA[Y otra cosita señora del PP y de Ciudadanos. Nadie ha condenado a los políticos presos. Por tanto no entiendo porqu… https://t.co/PwaILyGGau]]></document><document><![CDATA[No hay relación, pero llevas un cabreo encima y lo tienes que pagar con alguien, tenga o no la culpa. Votar a VOX e… https://t.co/adj5QsQbgy]]></document><document><![CDATA[Me quede en la calle y el ayntamiento NO m quiere ayudar x cualpa de  las  malas gestiones de estos tengo okupas en… https://t.co/DARk167EfZ]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis quiénes se han cascado casi una media maratón esta mañana? Pues aquí estamos, y tan happy. Estreno de nueva… https://t.co/fPOjVHhEat]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Chinnsi está len el trópico de, cancer, para mí en el hemisferio sur, pero como todo es relativo, espero… https://t.co/fVRL2yMZqa]]></document><document><![CDATA[Gente um lembrete   Se vocês moram longe talvez não seja uma boa ideia reagir com “SOCORRROOOOO” a um vídeo fofo en… https://t.co/jpQSKDLN3C]]></document><document><![CDATA[Desde el @Congreso_Es voy a defender los valores por los que murieron Alberto y Ascen. Pido el voto para el… https://t.co/ST25cxvd9q]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD Lo que no entiendo cómo no ayuda a VZLA... es que ni la nombra]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Que equivocado estás Zaragoza, los nazis, se llevaban las obras artísticas de Francia, nunca las destr… https://t.co/lfBeSY1eVh]]></document><document><![CDATA[@SAMUR_PC @European_EMS @EmergenciasMad @madridprotcivil @javierbarberog @MADRID @FreddyLippert Con un equipazo así, éxito asegurado!!!! 😊]]></document><document><![CDATA[Estoy segura que el 80% de la gente  que está criticando que se destinen donaciones a reconstruir #NotreDame en vez… https://t.co/5NtRYtXhot]]></document><document><![CDATA[#bokassa #lisboa #portugal #livemusic #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo bokassaband @ Estádio do Restelo https://t.co/BKVzNQ8BwE]]></document><document><![CDATA[Yo voy a votar a todo eso q dices y mas. Estoy hasta la paineta de quien nos mete miedo.]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Quedan muchos dias de campaña..Que sera lo proximo que diran de Pedro  Sanchez..]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: broken clouds, 15°C 93% humidity, wind 1kmh, pressure 1015mb]]></document><document><![CDATA[Mañana es Sant Jordi y @Pablo_Iglesias_ lo sabe jiji #ELDEBATEenRTVE https://t.co/1B11xEbkPb]]></document><document><![CDATA[La participación a esta hora alcanza el 60,67, convirtiéndose en la más alta de la Democracia desde las elecciones… https://t.co/r3SZUqF3Lg]]></document><document><![CDATA[Valeeeee fin de recordatorios de autores 🙈 no sabía que debía tantos. El mes que viene más y mejor. Entre este mes… https://t.co/HVyJJYoor7]]></document><document><![CDATA[Me pongo a redactar el Diseño Metodológico siempre con el corazón encogido. Luego te dicen que dedicarte a la inves… https://t.co/4xDjfUCmL3]]></document><document><![CDATA[#DigitalHive @Consumers_Int 2019 summit #Estoril conclusions panel @HelenaCLeurent key words have been passion, tra… https://t.co/vT79ncz0K5]]></document><document><![CDATA[Seguimos disfrutando de #Madrid y como siempre luego de una buena caminata, a cargar energía ...volvemos… https://t.co/P37Wun7rZj]]></document><document><![CDATA[Para que después digan que los jóvenes no valoramos la democracia y no salimos a votar]]></document><document><![CDATA[A veces es necesario descansar para recuperar fuerzas. Me encanta estar atenta a las señales de la vida y vivir con… https://t.co/IbDEZ3F2WS]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Que pongan a quien quieran, nosotros somos los que tenemos la última palabra, vemos que nos vamos… https://t.co/vYq2LDI12M]]></document><document><![CDATA[A ver Casado, que Rivera quiere rodilla en tierra delante de toda España #nolloreisquemevoyacasarconella #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@guillemsastre14 @RMasanet @arnaums04 @AliTorrado Los ofendiditos es diu]]></document><document><![CDATA[@zzXimma @Jenniisst Pues ahí os voy a dar en toda la boca, saben que soy de izquierdas, saben al partido que he vot… https://t.co/VSBbRzSInt]]></document><document><![CDATA[@telecincoes Tira  PE-SA-DA-  y  dejanos en paz  de una puta vez,  La  LOCA  que no volveria mas a tv]]></document><document><![CDATA[@pegilo57 @EmilioDelgadoOr @MasMadridCM @Ganar_Mostoles @Santi_ABASCAL ¿Como este?👇, ni todos juntos los de VOX, re… https://t.co/RZOwfB4Z1d]]></document><document><![CDATA[@ClaraGrima Mostrar y compartir la felicidad jamás es inapropiado! Gracias!]]></document><document><![CDATA[@aracelimuyu @Charorx @fjpascualpla @XeloJordan @ferenfer @JAGarciaPastor @MyRAS2017 #SinMiedo a un #FuturoEnRedado 😍💪🏼😘😘😘😘🤗👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Me encantan esos amigos con los que me puedo comunicar simplemente a base de stikers sin necesidad de escribir nada… https://t.co/1oKcjJ39na]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Mubala81 @JaviPerezCampos @navedelmisterio @nachonavarrogil Jajajajaja]]></document><document><![CDATA['First Dates': La curiosa, y escatológica, historia que llevó a la "fama" a Lorena https://t.co/sLM5iyy3Jn]]></document><document><![CDATA[@RafaMonterdeF ¡Perfecto para el desayuno! Ahora los veo. Gracias. Por cierto, me encontré esto en biblioteca y me… https://t.co/8hhLUXwNvt]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Demonios no, #radfem]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Feliz finde para ti también. Parece que la lluvia a respetado algo lo… https://t.co/V6Amaj0y8f]]></document><document><![CDATA[La ronda el locutor.merda Vila faltando el respeto a una compañera en directo.y en antena no le deja decir nada y c… https://t.co/A8MSvlciNO]]></document><document><![CDATA[@angelgalanmont @ajverges @SoniaPapell @ARAmeteo @meteorac1 @alcantara_alb @MeteoMauri @meteocat @Monica_Usart… https://t.co/ts0MNG6t5H]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo decirle al pp que no hable del pasado y de lo que han hecho sus compañeros y expongan propuestas… https://t.co/GW8sFFOvfW]]></document><document><![CDATA[@PEPEROES1972 @getaparo @sanchezcastejon @PSOE ¡qué cara más  dura tiene Sanchez.!una Andaluza que sabe como está el patio.]]></document><document><![CDATA[Soy un remanso donde vienes a beber, a veces te advierto que no lo hagas pero tus ojos de criatura pura  me llama o… https://t.co/GakqdS7y4b]]></document><document><![CDATA[Un lujo cenar en casa de Roxana y Adam, quien se lució cocinando este cordero al horno, con papas y verduras. Lo ac… https://t.co/ihcVBd9qUR]]></document><document><![CDATA[jj: mónica, tienes experiencia en televisión.  dakota: y en tocar los huevos. JAJAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@alexoficial Un grande q dejo un GRANDÍSIMO legado ..GRACIAS INFINITAS hasta el cielo]]></document><document><![CDATA[@fermontyvila Esta me cogió muy niña, pero TEMAZO también !! (la ponía mi vecino, un poco más mayor q yo, del cual… https://t.co/bQtJWe9EWf]]></document><document><![CDATA[@becoropa @OEA_oficial @antonioguterres @UNHumanRights @mbachelet @thelimagroup @UNIONEUROPEA @FedericaMog… https://t.co/MJh0mnVUsN]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jTkdNdfPfy]]></document><document><![CDATA[@alfonsochacalx @indisioux No voy a seguir dándote bola, veo que sigues encasillado en tus cositas voxorianas. Buenos días.]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajajaja por qué será que te creo lo del disfrute Jajajajajaja Me alegra 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[🔴 @jordi_canyas vuelve a la primera línea política en la lista europea de Ciudadanos https://t.co/cFFDvm0bw4 me alegro muchísimo 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Algú li hauria de rentar la boca amb sabó a la cap de l’oposició -per no entrar en altres qualificatius- i recordar… https://t.co/diMspuRZ73]]></document><document><![CDATA[É que agora só penso em você  Não é que eu esteja apaixonado  Eu to falando sério  Eu não quero ninguém,  Mas se vo… https://t.co/miAJ5UrNsy]]></document><document><![CDATA[o que acham , a minha tia está aprovada para fotógrafa ? em Figueira da Foz https://t.co/fsUahDPMMP]]></document><document><![CDATA[A les 11h al @vialliure: com votarem d’aquí 10 anys? Parlarem de les eleccions, la propaganda electoral i la democr… https://t.co/uVCrjfYNbd]]></document><document><![CDATA[Legal design y comunicación clara: ¿cómo ofrecer unos servicios jurídicos transparentes? https://t.co/kCZEoVrhoN vía @newsjuridicas]]></document><document><![CDATA[@ruleter8 El PSOE hoy por hoy se debe a los bancos que son los que le dictan lo que tiene que hacer.. UNIDAS PODEMO… https://t.co/SAAqv8vFQV]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda @MaraJosCandia1 Pues como todas las fuerzas politicas tu no cobras x decir mentiras]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @liromantica1 @OlgaLosad @vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/v6vBr6VzoI]]></document><document><![CDATA[@666olga @DhPardela @OisoOiso1 A MI CASA A LLEGADO EL SITIO DONDE TENGO QUE VOTAR,YO TAMPOCO VOY A VENDER MI VOTO… https://t.co/hTQVqJBlhL]]></document><document><![CDATA[👯 Вчера у меня было два интересных знакомства. И мне захотелось неприменно о них рассказать!  ⠀ На улице дождливое… https://t.co/IY7I0hK8ZJ]]></document><document><![CDATA[@iescolar Y q mas da si ellos lo apoyaron,como lo presionen ya veremos q pasa]]></document><document><![CDATA[@EspejoPúblico Claro que ésta campaña se está desquiciando!! Pero si alguien puede estar tranquilo es el PSOE porqu… https://t.co/xPhFBWHkIb]]></document><document><![CDATA[De Milán a Cerdanya... me encanta este paisaje❤️ #cerdenya #cerdeña #Catalunya #cataluña https://t.co/XxMGqcU4zP]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @elcolmadodesora @Susana_Bello @anto_pancho @gredosdaniel @AnaRufes @Rociodmsp… https://t.co/NQPlnNziQK]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Mira a la que sueles leer en sus artículos difamados y sin probar. Deberías… https://t.co/gDARmPd8QK]]></document><document><![CDATA[El mejor momento fue la salida de mi Virgen de la Merced desde dentro De la Iglesia del Salvador mientras le cantab… https://t.co/yHkPfzhQan]]></document><document><![CDATA[24 mil espectadors al derbi femení sevillà. El @RealBetisFem - @SevillaFC ha acabat amb empat a 1 i amb un golàs qu… https://t.co/kZVubqfGs8]]></document><document><![CDATA[Felicidades a la mejor madre del mundo! Te quiero 🥰❤️ anamurpeiron en Monzón, Aragon https://t.co/DZlrevnEwN]]></document><document><![CDATA[@ChuchoAndaluz @EspidoFreire Si....claro que sí, poner fechas a lo escrito, a modo de diario, y observar como si hi… https://t.co/HEsakl9NRw]]></document><document><![CDATA[Resultado...patatas estilo cajún y arroz con leche 😋😋😋😋 en Parla https://t.co/tlZFWWrERf]]></document><document><![CDATA[No hemos visto em mismo debate.  Fue el peor con diferencia. Maleducado y monotema.]]></document><document><![CDATA[Todos esperando memes de la Pantoja y EL MOMENTO DE ORO NOS LO HA DADO CHELO. Maravillosa. #svgala1 https://t.co/Es4s2fubt7]]></document><document><![CDATA[Quién me mandaría a mi levantarme a las 14.00, a ver ahora quién me duerme]]></document><document><![CDATA[Al entrar en La Carboná @lacarbonajerez se revive el origen de Jerez.   When entering La Carboná @lacarbonajerez, t… https://t.co/MVg0bTLnBh]]></document><document><![CDATA[@FanClubMASes @AlejandroSanz Al cine fuimos las 4 de siempre. Jeje Aunque está foto es del concierto de Madrid. https://t.co/u3VTRTYgzV]]></document><document><![CDATA[Qué hartura de verdad. Todo los putos días lo mismo. No sabéis lo que me aburren cierto sector]]></document><document><![CDATA[Estuvo 15 mins de reloj replanteandose en silencio como coño pudo tener semejante desastre de descendencia.]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible el Especial de IM Farmacias dedicado a Infarma 2019 https://t.co/Ihd4BiYfmp]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas La exclamación la pondré di quiero eso es manipulación]]></document><document><![CDATA[@JosManuelPuent5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uKaNWsLDT5]]></document><document><![CDATA[Por ejemplo, aquí no les da pena aceptarlo, @javiermalagon. #CiudadDelAutomóvil https://t.co/PA4olsnMGu]]></document><document><![CDATA[es horrible que excuse con que fue un error cuando eso no lo fue, pero os estáis pasando a unos niveles incalculables]]></document><document><![CDATA[@echenikeeee @Santi_ABASCAL Echenique tú eres un miserable amigo del régimen venezolano,de terroristas y un oportun… https://t.co/jnhMsEtD8Y]]></document><document><![CDATA[Planter d'optimist. #campeonatCatalunyaoptimist en Port Masnou https://t.co/5M6PQnpz7y]]></document><document><![CDATA[@MujeresRtve @xabierfortes Y tanto que lo hemos peleado! Al final la unión y el sentido común hacen la fuerza . Que… https://t.co/8KwLaELtSu]]></document><document><![CDATA[@lvaroPrezMartn1 @Medea36 En Cuatro dicen que es francés, y no se bajan del burro.]]></document><document><![CDATA[Columna | El alma en vilo; por Elvira Lindo https://t.co/fWZhTtwY2K vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Las urnas están vacías pero el  #28A las vamos a llenar de votos socialistas, porque queremos una España con justic… https://t.co/xSPLTaDrtC]]></document><document><![CDATA[Se ha descubierto a Tri Tu 14. Un nuevo alérgeno del #trigo duro 🌾  y uno de los principales causantes de la… https://t.co/qf308Xs7i5]]></document><document><![CDATA[Qué historias 🤦🏻‍♀️  La barba de los hombres contiene más gérmenes que la piel de un perro https://t.co/d8pLODZfZu vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[Vivir en bucle en estos tres últimos años 🔁 en Residencia Universitaria - Santa Mª De La Cabeza https://t.co/FUvJ8xrWGw]]></document><document><![CDATA[Já conhecem o Escalfado? ☕️🥞✨👌? A Rua do Merca-Tudo é um desafio por ser meio escondida aos viajantes da cidade, ma… https://t.co/Gb8OPlj6zF]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Fijo y tengo un habré q no cené por montar la fuente de los gatos y ahira😂😂]]></document><document><![CDATA[Este #28A nos jugamos no solo la Democracia, nos jugamos el Progreso, la Evolución, Nuestros Derechos, Una Vida Mej… https://t.co/KUfvWbwHOH]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @jusapol @jusapolgranada @GuerreroJusapol @ivanedlm @Santi_ABASCAL @kikomonasterio @Ortega_Smith… https://t.co/draR9WXmhK]]></document></documents></author>