<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ready?? 💃🏼🕺🏼💐 #preparativos #todolisto #bando #ysilluevepuesagua en Murcia, España https://t.co/bkppkeX5mD]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 @cagribayrak1980 @canyaman1989 @dmtzdmr GRACIAS, GRACIAS Y GRACIAS. UN EQUIPO DE PRIMERA..]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @nemx_ @Sr_Truman Jaajjajajajaajjaja pero bueno tuuuu 🌚]]></document><document><![CDATA[Esta tarde Pergolesis varios en @DeputacionOU con @TNBTensemble https://t.co/AfiS5ZyKH8]]></document><document><![CDATA[@petxako A veces es o el cáncer o la peste. En Afganistán, el amigo americano, para quitar el comunismo, le dio ala… https://t.co/vOFHLJ0qms]]></document><document><![CDATA[Adoro cuando nos conocimos... En contrarse así mismo y amarse, entender que eres el único ser que jamás te debe fal… https://t.co/xuM8hLFOOi]]></document><document><![CDATA[🎙Amy🎙  Insustituible. Mi homenaje a una de las voces más importantes que han pasado por este mundo. Sensibilidad en… https://t.co/nEgEk2dl6T]]></document><document><![CDATA[@daviniabel @jordiborras Molt bona resposta!!! Despues del Liceo Frances, se pasaban un rato por alli.......]]></document><document><![CDATA[¡El invierno ha llegado! Finally, Winter is here ❤️#GameofThronesSeason8 !!! https://t.co/ISiVKd6k5q]]></document><document><![CDATA[Paz echándole en cara a Anabel que no tiene retranca y ahora ella se ofende y se larga!!!!!! Pues vaya #saltavivientes]]></document><document><![CDATA[@ForsakegaX @Enerio_Dima @DerlizGaona @AnjelaConJota A ver chiquis, os explico el ridículo que estáis haciendo. Sab… https://t.co/75Ty5XpLyT]]></document><document><![CDATA[☘️ . . .pic @ferslaw  . #melainlospeñotes #friends #1demayo en El Invernadero de Los Peñotes https://t.co/GOa6TQZNH2]]></document><document><![CDATA[NOTRE _DAME BIEN VALE LA SOLDARIDAD DE LOS PAISES MAS RICOS DEL MUNDO ..¿DONDE ESTÁ LA SOLIDARIDAD PARA PARAR EL HA… https://t.co/gEGCJPO4Zf]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 Los mejores, Agus. Los más guapos incluso https://t.co/gk3AbP5j9l]]></document><document><![CDATA[@albertomorate Este poema parece ser  muy especial para el poeta. Me encanta.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @leopoldolopez @jguaido Guido cuándo ha pasado por las urnas para nombrarse Presidente????]]></document><document><![CDATA[-¿Qué estudias?  - Magisterio infantil  *que no lo diga* *que no lo diga* *que no lo diga* *que no lo diga*  -Alaaa… https://t.co/6K3CmyG6ui]]></document><document><![CDATA[Experimentem dar 200 milhões a Moçambique que eu digo- vos para onde vai o dinheiro, bem que podem tirar o cavalinh… https://t.co/458mEm6tSH]]></document><document><![CDATA[oye los que hayáis visto After, hay segunda parte verdad ?? que me he quedado súper loca con el final]]></document><document><![CDATA[Revertir el model no canviant de llengua els Adults ; parlar en Català es respectar l’altre també!]]></document><document><![CDATA[Llepolaaaaaa 🌂☂️☔️ dies de plutja i vent / canvi de plans 100% / i ara que faig ? Doncs, gaudir de les petites cose… https://t.co/NCi9vJkhh6]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @EarthandClouds @MeteoBarrufet @javioru Esta es la q publiqué en su d… https://t.co/pJPSqtauq8]]></document><document><![CDATA[@tapagomez Cuando regresé iremos, hay que hacer reencuentro jajajaja 💃🕺Amonoooooos  :v]]></document><document><![CDATA[Uhm..pues el sello de ciudad amiga de la infancia la verdad que no estais haciendo el honor... Que necesitamos conc… https://t.co/O7TCtPfWsN]]></document><document><![CDATA[No podía haber nadie mejor para presentar un programón como Salvados. Me chifla Gonzo 👏🏼👏🏼]]></document><document><![CDATA[Comportamientos repetitivos: Frutería Alberto (C/ Avila 10) deja a diario sus cajas fuera del contenedor (no dentro… https://t.co/3FpNjEhdEX]]></document><document><![CDATA[Una de las peores cosas q hay es padecer de nocturia / nicturia de manera crónica... ☹]]></document><document><![CDATA[@oputadeita_te Temos de falar. Tenho de reabrir a "chafarica" mais cedo estou a ver]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Ainsssss.... https://t.co/uTntbMawbu]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Si esos son tus referentes ya me puedo imaginar cuales son tus valores.]]></document><document><![CDATA[@CiudadanoJuan1 @eduardo_maestre @PinkieWarriorPW @vox_es Ni a mi, que se mangue la que se tenga que mangar]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE  que te he escuchado he visto el mismo afan de HACERNOS felices y la misma entrega y eso hace que decididam… https://t.co/q7BujZnPSW]]></document><document><![CDATA[Y qué bonito, y qué valiente, ver cómo vas perdiendo el miedo a perder.]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM Vamos aceleradas y yo ni había abierto las ultimas facturas. La verdad. Pero el  miércoles me llegan 3 j… https://t.co/flBCiuRHWS]]></document><document><![CDATA[Pues no es el único que ha dicho eso sobre la Panigale V4R... tan desafortunada no será su declaración. Además, me… https://t.co/oXWL6aOeYa]]></document><document><![CDATA[“Cómo educar debidamente a unos hijos que vivirán en un entorno diverso sin catar la diversidad, es un misterio”. M… https://t.co/d40leZlW3i]]></document><document><![CDATA[@PabloSaezAM Enhorabuena.💪💪👏👏👏 Y la tranquilidad de saber que estamos bien representados en el Congreso.]]></document><document><![CDATA[Tal dia com avui aquests 4 es casaven per separat, of course! Moltíssimes felicitats als 4 en Can Geis https://t.co/uzc37k8yXI]]></document><document><![CDATA[A las imágenes no se adoran, se veneran, a ver si aprendemos un poquito de cultura católica, Canal Sur #MacarenayTrianaCSur]]></document><document><![CDATA[@GVADrPeset ¡Muchísimas gracias! Es un alivio leerlo. ¿Existe algún tipo de protocolo para estas situaciones?  La v… https://t.co/oJmcL3DubY]]></document><document><![CDATA[Governa el @PSOE i prohibeix el català a Cat-hisenda. @miqueliceta no et fa vergonya? @socialistes_cat no us fa ver… https://t.co/AGJrxA2FPW]]></document><document><![CDATA[yo hoy ya lo he visto todo #maythefourthbewithyou  #Repost @juanjopar5 with get_repost ・・・ “May the force be with y… https://t.co/0NHEyr7J9r]]></document><document><![CDATA[@45sindespidos @veteranmostoles @jusapol @Susi2105 @UNESCO #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/TGILyvKJcu]]></document><document><![CDATA[Para ti mami... estés donde estés, que seguro estás en el sitio que te merecias, te quiero, te llevo siempre junto… https://t.co/K5nRoIdZzZ]]></document><document><![CDATA[Sinceramente, cada mañana me cuesta más levantarme para hacer el cardio, pero cada día que supero esa debilidad, me… https://t.co/D8BFwe02rl]]></document><document><![CDATA[Tanto feminismo, tanto feminismo, y el candidato de UnidAs Podemos es un hombre? #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[@Lorena_vla Para mi no, pero oye 35 minutos para pasar el control hoy porque había dos señoras con todo tipo de cos… https://t.co/T1K3pkDncJ]]></document><document><![CDATA[@josepuntcatFREE @rogertorrent Com sabeu que es un ROLEX? heu vist la marca? Teniu Rx als ulls?]]></document><document><![CDATA[@SandraSandras2 @Andaluz_Indepe @SandraSandras2, jo tinc 73 anys, i quan en tenia 20 ja ens regalavem roses i llibr… https://t.co/ExbONNnBmI]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAJAJAJAAAJAJAJAJAAAAA Cantinflas reivindicando los presupuestos del PP.  Por Dios.]]></document><document><![CDATA[Soy Angélica tú no me conoces pero yo a ti sí soy prima de tu abuela victoriana]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Estos son de esos días que te levantas, desayunas y duermes tres horas más 🙃. Quiero más días a la se… https://t.co/n1anwbGhKq]]></document><document><![CDATA[@j_calvo @gredosdaniel @luisfotoavila @AvilaTuitera @sonsoles_ph @auxirueda @pater112 @Susana_Bello @gemmarlopez… https://t.co/JBXNUe8k12]]></document><document><![CDATA[Laguna de Boada. Palencia. #zepa #rednatura2000 https://t.co/ufUGOhEdMh]]></document><document><![CDATA[@mercarpe @Camachero81 @sextaNoticias @laSextaTV Yo también la he vivido.]]></document><document><![CDATA[Unas 100.000 con discapacidad intelectual votan por primera vez. Dejan de ser ciudadanos de segunda 👏🏼👏🏼  Así sí.]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ No se podrá acercar nadie,a la PANTOJA.xq a todos les dirán palmeros,no me parece justo.]]></document><document><![CDATA[@Pacurll @RafaelTimermans Deverdá, Paco, no sé qué hemos hecho mal contigo... https://t.co/aFmsNNvIOU]]></document><document><![CDATA[Viviendo el basket desde la grada... y también mola! 💪 #VamosAragón #elsurnuncafalla en Bahía Sur https://t.co/rydY3Fy9ri]]></document><document><![CDATA[@biamendess28 Brasileiros são burros, e em 100% das coisas que dizem, 99.9% é merda, dá um desconto. 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Alguin le va a decir a Teo que se quite él güito de aceitunas de la boca!y que escuche el y él mal actor a Garzón,… https://t.co/NnLdAf5QW9]]></document><document><![CDATA[Todas muy constitucionalistas las de PP y C's, mas la única que saca a relucir artículos es @inesmontero. Aquí en E… https://t.co/ixsTh0LEaJ]]></document><document><![CDATA[@tiobati @dom_bello @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/3JVUhdoUKN]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Muy bien, mientras Ferreras y sus grandes seudo periodistas como inda claver y demás amigos perten… https://t.co/xCO94ckGq1]]></document><document><![CDATA[DESAYUNO A DOMICILIO para el día de la madre 💕 Los encargos se podrán hacer hasta el viernes, y los repartos los ha… https://t.co/BajegGHzVj]]></document><document><![CDATA[@rociomanzano #EvaCartanyà @MuguetFranc són dues meravelloses actrius! Haurien de treballar molt més! I també #GuillemMotos]]></document><document><![CDATA[Las alteraciones del sueño presentan un 15 % de riesgo de desarrollar #Alzheimer, según una experta https://t.co/sFQmvgYmLF vía @cuatroaldia]]></document><document><![CDATA[Não te desejo o mal, desejo apenas que a verdade sobre quem tu é, se revele.]]></document><document><![CDATA[Jaume Clotet es DG de Comunicación del gobierno de Cataluña. Pueden leer este artículo de El País y comprobar el UL… https://t.co/GddFzLfjQ7]]></document><document><![CDATA[Hoy era el último día de El Nene en la copistería #Fcom. Ha encontrado un trabajo mejor, en el que podrá tener más… https://t.co/yW1RDSwOai]]></document><document><![CDATA[Qué ganas de estar contigo y de ver Netflix y de ver pelis, no se me quitan cada vez tengo más,Tú sabes que yo soy… https://t.co/bggWdyfrtW]]></document><document><![CDATA[#gretathunberg já cometemos demasiados erros. Não podemos ser responsáveis por escolher o vosso futuro com o nosso… https://t.co/Xgjk6p0H0G]]></document><document><![CDATA[@KRLS Un BRAVO molt gran per la ciutadana de la mesa electoral -GRAN GEST- per negar li la ma` a la "persona "que h… https://t.co/Sw75e1EuLd]]></document><document><![CDATA[Mira, odio que la gente vaya del rollo "esta noche se lía, tíaaa". Vamos a ver, que os vais de fiesta a beberos un… https://t.co/GWyagwIkWq]]></document><document><![CDATA[@samuelheernan @josemarcue88 @yosoynaranjito_ Cada día cotiza menos.... por qué? Este espantapájaros ambulante vive… https://t.co/21wv1QIbI9]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ Madre mia.sera que tomó mucha azúcar galas?#PedroVuelveaGanar #PedroPresidente ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@paula_riiveeloo a ver cuando lo aprendes xq t quedaste sin urban y la follada d bio no t la quita nadie JAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[#morosicristiansapunt  El primer ballet que está saliendo es el de Rafa Felipe no el de Carmina Nadal , el segundo si es de Carmina]]></document><document><![CDATA[#FelizDomingo #14deAbril ¡¡Viva la #República!!. 💜💛❤ La Memoria Histórica será Política de Estado. Reforzaremos nue… https://t.co/JDEYRgoBY5]]></document><document><![CDATA[@Celiilla Amiga no sabía que tú tampoco tenías planes https://t.co/OT7tqsjHD8]]></document><document><![CDATA[Abueladedragones se ha liado con las cocretas y por eso no comenta el ultimo capitulo de #GoT]]></document><document><![CDATA[@vallejo_galan @JioPecci @anamariatpp @AlvaroLg12 la tejero dice q le calles pero con un beso]]></document><document><![CDATA[@ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @maricarmengar15 @peixoto_cecilia @ElementosNSEO8 @charli505 @graciagv2… https://t.co/bKHQWUYXzj]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Claro ... porque a partir de esa hora na más que hay MUCHO PAJARRACO SUELTO!!!!! https://t.co/IN9xnsRN32]]></document><document><![CDATA[@14eduSanina Esto es para ecerselo  mirar el balón parado en el sevilla es de chiste]]></document><document><![CDATA[Estuve ayer en #elsolcumple40 y aunque fue entretenido y aprendí cosas de la sala que no sabía, me quedé bastante t… https://t.co/hRCRCJFfAT]]></document><document><![CDATA[My buenos días ♥️ Espectacular vestido .. Cuando una mujer invoca este color, está convocando al más simbólico, al… https://t.co/qSygEoBYy2]]></document><document><![CDATA[Qué será, será...? creo que las #minis 🎀🎀 han tenido algo de ayuda... @miriamsolas eres la mejor!!! @ Burgos, Spain https://t.co/mVXTd8WMLr]]></document><document><![CDATA[@pabliroo @noa_vigo no se, yo me lo estoy leyendo ahora y la verdad es que el libro y la peli son bastante distinto… https://t.co/jqB1QzRMdX]]></document><document><![CDATA[Putos moros y cristianos a las 12 de la noche con los fuegos artificiales 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[magallardovva #villanuevadelaserena #villanuevabonita #orgulloserón en Villanueva de la Serena https://t.co/zE4wxJeR3Y]]></document><document><![CDATA[La vecina de abajo siempre va de brazos cruzados...y voy abriendo yo las puertas y la muy vaga ni los descruza...ho… https://t.co/kiCcPZeyfs]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT El meu fill quan veu un cotxe groc diu que és un cotxe català, ara m'està intentant convèncer de que em… https://t.co/hplKmSJ5Ta]]></document><document><![CDATA[@Jajorba63 Y muy celosa y muy envidiosa por q no soporta que nadie sea más bella que ella... Que por cierto cuando… https://t.co/VLhjiWMrUg]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 @salvameoficial No me lo puedo creer Coquer, la binguera está en el vertedero? Q raro, según dice el espe… https://t.co/EAt27eS2Ph]]></document><document><![CDATA[Violeta pidiendo el VAR de Supervivientes #SVGala1 y Dakota diciendo q van a flipar como se seque el barro para qui… https://t.co/hFvdbnUXdO]]></document><document><![CDATA[Hoy vamos @ifranco !!! Todo mi aupa para esta mujer valiente!!!! #Vamos]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @SofiaSfcst21 @Granadinanoeli @Rptottytotty1 @site_alexglez @silsilvitasil Feliz sábado para todas ..… https://t.co/eacBveYVBb]]></document><document><![CDATA[Todos mis maltratadores van a limpiar y me van a dar una nueva reputación.]]></document><document><![CDATA[@Sunset_Eli @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/jWZPrFza64]]></document></documents></author>