<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Error. Liberal si, extremista no, nunca. Harto de tanta demagogia en lo económico, tanto discurso involucionista de… https://t.co/hz0BPm2iAW]]></document><document><![CDATA[@Luunatilla Dos cosas malísimas veo ahí: primero que sean tan machistas y poco empáticos, y que hayan conseguido co… https://t.co/7wtOBVXl3E]]></document><document><![CDATA[@furyosan @BMasa13 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Si apoyo totalmente tus palabras, aunque después de hace años de… https://t.co/XMItNyX7I8]]></document><document><![CDATA[@annacristi66 @traduccioautom Jaque mate dice el tío. En su universo no ha ocurrido que después de hacer eso hay ge… https://t.co/f9JBbbYzj4]]></document><document><![CDATA[Já fui criticado por ser obeso. Já fui criticado por ser magro. Agora vão criticar pelo quê?! Bah, arranjem argumen… https://t.co/AkBXuBpFOL]]></document><document><![CDATA[Hai prenotato?? Per info promo sconti traghetto scooter affitto appartamento gadget siamo qui  • • • #formentera… https://t.co/TuHYWoA8y6]]></document><document><![CDATA[Hoy.. Hoy me levante.. Muy cansado.. Sin ganas.. D caminar.. Esperó q con el café.. M despierte.. Y t pueda dar 1 b… https://t.co/E3am4bnQ2m]]></document><document><![CDATA[Después  de 14 horas lloviendo. El jueves, aspersores. @MADRID Ayuntamiento del cambio, bueno, cambiaron el nombre… https://t.co/HVrbxhmtrd]]></document><document><![CDATA[No hay que agradecer nada, genial en tu trabajo y como persona te superas]]></document><document><![CDATA[Denunciantes de corrupción se concentran frente al Congreso para exigir una legislación que proteja al denunciante… https://t.co/diHtpDT7TI]]></document><document><![CDATA[Que puta vergüenza. Ya no es que hayan subnormales que se alegren con el incendio de #NotreDame, es que además les… https://t.co/rPRuPMkhGf]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 33.48 km in 1h:48m:36s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Hey boys and girls check out my new header if you want to see some SICK piece of sky. #SunSet]]></document><document><![CDATA[@ydarias speaking about microservices best practices #ExFest19 https://t.co/2F2pZndhDj]]></document><document><![CDATA[@la_colchoneria Ok... en la app no aparecía canal alguno y ya estaba echando pestes!!!😂]]></document><document><![CDATA[Lo dije y lo acabo de hacer. He dejado de seguir a muchas caras conocidas y cuentas directas o indirectas con la po… https://t.co/6X20FLbBat]]></document><document><![CDATA[Lo que está claro, es que pronto y teniendo suerte (este país) tendrá un cambio y dejará atrás políticas caducas. E… https://t.co/svaNzlc7Am]]></document><document><![CDATA[@dilf2050 @Marvin18848716 @JuanLovesCock @gavinperry60 @gay209 @hairymusclelvr @HProhibido @priapusdei @RodHard6… https://t.co/hXr75t9kmu]]></document><document><![CDATA[En este hilo hay un mogollón de pijos que se creen pueblo. Si no, no se explica que llamen “servicio público” al Ta… https://t.co/uYDmzfcNzq]]></document><document><![CDATA[El candidato de ciudadanos ala Precidencia del gobierno, Alber Rivera,visitando en su campaña electoral para disfru… https://t.co/TLvHsyo88J]]></document><document><![CDATA[@UGT_Andalucia @mc_castilla @UGT_Comunica ....se ha hecho un cortijo de los accidentes de trabajo ;competencias gob… https://t.co/59wFmVQ5sy]]></document><document><![CDATA[@pilarwillpi @Campina_Sur Celia Villalobos en #EleccionesA3N se encaraba con todos diciendo q ella es de valores, e… https://t.co/wD0Rwylmjn]]></document><document><![CDATA[Mira que le ha jodido que le haga el vacio.... ha pasado en poco tiempo de manporrero a apestado. Que penita da ver… https://t.co/oBCKAkJsuM]]></document><document><![CDATA[La gente de #Paris, en la calle, aplaudiendo a los Bomberos que se van a descansar y a los que llegan a dar el rele… https://t.co/DaUiO1BGHI]]></document><document><![CDATA[Comprado #Elecciones28A #EleccionesGenerales2019 #economiapopular  @populares @dlacalle @sanchezcesar… https://t.co/WFsSivEhOn]]></document><document><![CDATA[@i_mtza @evacolladoduran @Capitaldemarca @gussmartin @anammerayo @Kendy_Mar @goloviarte @NaniArenas #FFBack y un fe… https://t.co/u1av7JdW9U]]></document><document><![CDATA[Estarán contentos los de la Iglesia de las catacumbas, vamos a poder practicar un rato.]]></document><document><![CDATA[Mi parte favorita ecologista del programa del @PSOE es la de abrir todas las minas de España. El carbón es ecologis… https://t.co/EKhezc9rfw]]></document><document><![CDATA[Inauguramos la #playa #ponunpoquicodemurciaentuvida #nofilter ❤️ en Santiago De La Ribera, Murcia, Spain https://t.co/BAg9JBYGIN]]></document><document><![CDATA[@dopo4 Realmente lo desconozco, pero me ha hecho gracia eso de Turquía y Rusia.]]></document><document><![CDATA[@Manel_Ramoneda @manuelvalls @InesArrimadas Mira que sois necios los que pensáis así. Argumentos serios pido, no es… https://t.co/QaHYUqeOVD]]></document><document><![CDATA[claro, pero aquí tenemos defensa de la competencia desde 1963...ya van muchos años...]]></document><document><![CDATA[@salmebe @CsCValenciana @CsValencia_Prov @Tonicanto1 @FranHervias @emilio_argueso @YanethGiraldoJ @mventuracs… https://t.co/mcWSIQaqi6]]></document><document><![CDATA[decidme alimentos o platos con bajo o nulo contenido en hidratos de carbono porfa]]></document><document><![CDATA[En que lugar  del mundo  hay un edificio  en forma de pene ...????? Barcelona...!!!!! en Glòries https://t.co/boe7KP2HX1]]></document><document><![CDATA[Mi cuadro favorito del @museodelprado es el triunfo de la Muerte de Brueghel el viejo. Un cuadro sobrecogedor y esp… https://t.co/1L0FKtKJu9]]></document><document><![CDATA[@aravenclaw19 @Futfem Yo también lo haría desmantelándole el equipo al máximo rival todos los años]]></document><document><![CDATA[El poder económico intenta huir de la regulación laboral para abaratar y precarizar el empleo naciente (falsos autó… https://t.co/4hHClDZi8b]]></document><document><![CDATA[Y al día siguiente, @CaraballoJav se marcha del puedo y finalizan las mamandurrias @BrujulaOndaCero]]></document><document><![CDATA[@j_manso @OT_Oficial @SaveChildrenEs Gracias Jesús. Fue hace unos meses, lo han difundido hoy otra vez por el día i… https://t.co/AaUGuj391k]]></document><document><![CDATA[Pero que par de gilis comentando lo incomentable, chorra boba que dicen en La Rioja]]></document><document><![CDATA[@P_MMercado @RafaLHospitalet @IzqEnPositivo Ahora falta saber cuantos votantes de izquierdas no nacionalista hay en… https://t.co/sCFytjL7m5]]></document><document><![CDATA[#SevillaLimpia @Ayto_Sevilla  calle japon a la altura del número 20, y se avecina un puente... https://t.co/O25NP3jAhK]]></document><document><![CDATA[@javirosa84 VAMOS!!!!!!  Mmmm... Javi? En la foto, es Samu el que está delante de Wadir?]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/GjdU04vkT3]]></document><document><![CDATA[@BernardoBAraujo @eletrosheep A questão do gênero dos países é muito estranha. Aqui em Portugal se fala em França,… https://t.co/vuUEWHUJLC]]></document><document><![CDATA[Casi 37 millones de españoles estamos hoy llamados a las urnas en los más de 23.000 colegios electorales habilitado… https://t.co/ZrQHZeVPEK]]></document><document><![CDATA[Coaching is driven by curiosity, creating a space for learning and discovery, enabling new beginnings. Stoked to be… https://t.co/evuN5GBlyo]]></document><document><![CDATA[#Repost 226ers (get_repost) ・・・ 📣Presentamos VEGAN PROTEIN!! 📣Diseñado pensando en quienes optan por una alimentaci… https://t.co/CReBYPLRxe]]></document><document><![CDATA[@MabelLaraNews @JERobledo A cuantos ciudadanos no habrá asesinado  @COL_EJERCITO con ese mismo método desde el regr… https://t.co/QGNy65clh1]]></document><document><![CDATA[The Japanese Emperor’s Role in Foreign Policy https://t.co/GUYFRe3t8W vía @CFR_org]]></document><document><![CDATA[Intentando volver a conseguir un hábito hokaoneone #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Platja Ca'n Pastilla https://t.co/9RxusHp7EQ]]></document><document><![CDATA[#Repost memes_espanolespatriotas • • • • • • "He aquí yo estoy en la puerta y llamó, si alguno oye mi voz y abre es… https://t.co/VvPT8lIkMG]]></document><document><![CDATA[#🙄😬😂 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/Jh9vdm22lb]]></document><document><![CDATA[📺 Hoy estaremos en directo en @EspejoPublico de @antena3com desde el mercadillo de Colindres. https://t.co/7H6CnKe6va]]></document><document><![CDATA[“Act the way you'd like to be and soon you'll be the way you act”.  ― Leonard Cohen]]></document><document><![CDATA[@jupiter_juarez @CosasdeGatosweb @irmaquintero200 @Gatos_Ancat @EsosGatosLocos @BigoteDeGat @Gatopardocom… https://t.co/DsT8tQuyRm]]></document><document><![CDATA[Yo hace 2 minutos: joder, está el @diego_gon desatado, solo veo tuits suyos. Yo ahora: joder, si estoy dentro de su… https://t.co/kLJTKy0EdR]]></document><document><![CDATA[@Enhamed @davidbroncano @LaResistencia @MovistarPlus @ElTerrat Tu entrevista fue la ostia De las mejores de este año]]></document><document><![CDATA[@gustavoenpunto Pues yo me voy a poner una camiseta amarilla🤔😅#28A https://t.co/PUe77n6Mct]]></document><document><![CDATA[@nniqin Lo que yo decía, donde esten las batallas con los orcos y los elfos....]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Este tío tiene toda la razón hay mucho extraterrestres en la tierra de votación que no te engañen. Hay mucho abducido por el mundo.]]></document><document><![CDATA[@mercizizou__ Eso tambien le pasa a Dalesandro no lo quiere nadie de entrenador y habla en el Chiringuito de tactic… https://t.co/ZXJaIgQbWa]]></document><document><![CDATA[@KingMobcn @DoriToribio De una vuelta por Madrid, pero no por El Barrio de Salamanca, venga a Lavapiés, Tirso. Yo s… https://t.co/s90H0s9WXG]]></document><document><![CDATA[Salió asadooo 👌 en la viñuela #Málaga 🇪🇸 #FelizDiaDelTrabajador https://t.co/hkbWYJSmYe]]></document><document><![CDATA[@bgaiz @CDLeganes @CanteraPepinera Espero que estén ayudando los fichajes 🤭]]></document><document><![CDATA[Aviso: para los que estén pensando en emigrar a Portugal, sueldos peores, pagan más impuestos, hay copagos en todo… https://t.co/SNmIkVgVZf]]></document><document><![CDATA[El Domingo de Ramos ya está aquí...🌿 #NoAlPoliticoMartillo #CofradíasMLG  @pollinicamalaga https://t.co/Pf533qtUCa]]></document><document><![CDATA[cesc @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/sdyPzm4pm1]]></document><document><![CDATA[@AleSpuntone a ver, ejemplo: Francois Pinault. Anuncio que donara 100 millones a la restauracion de… https://t.co/50LC31hQ7W]]></document><document><![CDATA[Fijaros si tiene mérito ganar 26 Ligas que existe un equipo que tiene 33...]]></document><document><![CDATA[Por la rambla 🇪🇸 . . #españa #spain #europa #igersspain #visitspain #barcelona #barceloneta #bcn #Travel… https://t.co/8pEvySFvaX]]></document><document><![CDATA[¿Cómo lleváis #JuegoDeTronos? Yo ayer pude ver al fin el tercer capítulo de la última temporada y... 😱😱😱 Os dejo la… https://t.co/Diyt0Mqigm]]></document><document><![CDATA[Con lo justo en la mochila, el corazón hueco y la conciencia limpia. #HastaElinfinitoYmásAllá https://t.co/ZBREZX4F2Q]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv kike setien ha tenido que gestionar una de jugadorazos quitándole protagonismo a otros que ya hací… https://t.co/bPqwYqfXuZ]]></document><document><![CDATA[¿Quién va a pagar eso?  Voy apostar los que pusieron la papeleta equivocada 😂😂😂 a celebrar 🤣🤣🤣🤣🤣 👍]]></document><document><![CDATA[Creo que hoy los mejores son los periodistas xd lamentablemente #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Maine, https://t.co/wch1kltPuq by @mtaylor_photo https://t.co/WoxJiE6UpU]]></document><document><![CDATA[@martinllade Es hora que se reconozca la figura y obra de E. Knorgolg. Me encanta ir descubriendo su obra de concie… https://t.co/3YOvB5ffk7]]></document><document><![CDATA[Microsoft de mierda. Cómo chucha me olvidé que tenía Windows original. Ahora pague de new.]]></document><document><![CDATA[Hoy decidimos nuestro futuro como país 🇪🇸, el esfuerzo de los españoles luchando por objetivos comunes, debe dar su… https://t.co/2qzPpSDJzo]]></document><document><![CDATA[@burbuja2913 @charitoaguila @raisafuenmayor @Ivoncita53 @maritibenito @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114… https://t.co/BA0Mvqm7fm]]></document><document><![CDATA[Para lo único que han servido los votos dados a Vox, es para que Abascal siga viviendo de la política. Como ha hecho toda su vida.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Que bonito se ve todo desde la extrema izquierda, este estafador no tiene vergüenza ni para… https://t.co/zF7vNYty1a]]></document><document><![CDATA[“Vanguardia, liberales, luchadores, historiadores... toreros venezolanos” WTF]]></document><document><![CDATA[El @FCBfutbolsala se alza de nuevo con la Copa del Rey como ya hiciera el año pasado. @Ferrao11futsal es el mejor j… https://t.co/3QkE4c59aD]]></document><document><![CDATA[Recordando el ayer.  Bar Quinto Toro. #Almería. https://t.co/Ykzi62MutM]]></document><document><![CDATA[@FerreiraMR11 Pronto, vou mandar fazer uma estátua para homenagear a tua ignorância. Parabéns campeão.]]></document><document><![CDATA[Esto lo digo porque a) posiblemente con la mayoría de gentes no me veré IRL y porque b) iba a tomar algo con vosotr… https://t.co/JwcB7xye2i]]></document><document><![CDATA[@pedrocasablanc qué lujazo sería tenerte hoy aquí para que nos contaras la experiencia en 22 Ángeles. Recibiendo a… https://t.co/5TmsoKzOWf]]></document><document><![CDATA[@barquerosb Lk pri.ero que tienes que tener es mas respeto y educacion. Que no dejas de hablar.  Eres una maleducada!!]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ Conscientemente no, aunque... No sé si es muy complicado encontrar a un loco que haga una locura.]]></document><document><![CDATA[El independentismo en todos lados es igual, se basa en el victimismo. Ellos son muy buenos y los demás enemigos per… https://t.co/sQwMoP7BlY]]></document><document><![CDATA[@AdryDub Hay riesgo, sí, pero hay que correrlo (no? aaaay). La verdad es que pelos como escarpias 🤞🏿]]></document><document><![CDATA[@marcelo_uf @yudric @adrianratam @puntosglobales @GydTravelers @ViajarSiempre @juanoflyer Tenes que hacerlo. Es mar… https://t.co/nK2B9NqTzS]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes ¿Pero cómo? ¿No es lo suficientemente franquista para el PP? España se va al garete, macho. https://t.co/gcosqcInou]]></document><document><![CDATA[@javieranua Eros Poli ganó una vez en el Mont Ventoux. Impossible is nothing.]]></document><document><![CDATA[@Elgalleggo @RodrigoAlonsVOX privatizando todo lo que pillas y eliminando las reformas laborales? y por cierto con… https://t.co/w0vd8kbFLS]]></document><document><![CDATA[Por esa gente que se elige y te eligen, por ese Alcalde! POR ESOS AMIGOS!!! Por muchas mas como esta y con más gent… https://t.co/GaI7SaOS5H]]></document><document><![CDATA[Me he enterado muy tarde de lo del ontas, verdad? #TePagoelUber #explicadme]]></document></documents></author>