<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@menudotiarro @JosepBorrellF @PSOE Vaya unos golpistas, parece la guerra de Gila 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES  al OTRO lado del charquito Miércoles con sabor a VIERNES ahora ya si comienza la seman… https://t.co/2lT2O2Xys9]]></document><document><![CDATA[@amolinero2 @laSextaTV La ley indica q todo homicidio de hombre a mujer en pareja es violencia de género, independi… https://t.co/I4YK6uL803]]></document><document><![CDATA[@Roberto68454611 @VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Una cosa es lo que se diga y o… https://t.co/kRl0w0IMKw]]></document><document><![CDATA[No te preocupes yo no soy de nadie, soy invisible y quiero libremente sin poseer, con todas las personas que yo hab… https://t.co/gtGHYpDVd0]]></document><document><![CDATA[@nahum Yo sigo sin entender que muchas veces en cenas en grupo pagando cada uno lo suyo redondeamos la cifra para d… https://t.co/gaC5UtmkM2]]></document><document><![CDATA[Tranquil , no és per res concret ens ha passat a tots!!!!!!!. Això vol dir q ets estupendu]]></document><document><![CDATA[Madre mía me he echado una siesta de 2 horas y pico y me he levantado como una 💩]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez T’asseguro Que no m’agafara cap cobriment. Suposo que tu tens informació privilegiada.]]></document><document><![CDATA[@PulgaSinPerro @Gepetus_Browney @Jjsb441 @ANA98564509 Vuelve a por otra, anda!!  .]]></document><document><![CDATA[Somos solidaridad frente a la precariedad, estamos en el Centro Cívico de Madre de Dios apoyando a este espacio vec… https://t.co/Y2RuMEd6ad]]></document><document><![CDATA[@Mara41272274 @boye_g Dona, tampoc és.això. Matisos n'hi ha, eh? entre la dreta i l'extrema dreta, no fotem!]]></document><document><![CDATA[@hourria_col @MPPERSONAL2 @territoris "...cal sortir de l’emergencialisme i planificar les actuacions a llarg termi… https://t.co/Y2wVcm00YR]]></document><document><![CDATA[Almuerzo de hermandad con la Cofradía del Cristo de Zalamea #Elche https://t.co/gMDSpxccw1]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/FZ9zllBGBS]]></document><document><![CDATA[Mis padres jamas me animaron a sacar conservatorio... Pero yo a mi hija si le gusta, le voy a animar a todo.]]></document><document><![CDATA[Hoy se presentan las Fiestas de San Isidro 2019 en #Coslada https://t.co/kOBmqBlNk7]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 Hace muy poquito que te sigo..No te preocupes por los que no lo hacen..💋]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado y Adolfo Suárez Jr. Qué suerte he tenido. https://t.co/vApg83iFlC]]></document><document><![CDATA[@masbamba6 @LuisEspoy @toni_miglesias !Esa es su mochila!, Llevar parte de ese PP de  desleales y chaqueteros que p… https://t.co/23ixLLorJK]]></document><document><![CDATA[@MariaEizaguirre @W50Women @uclaaanspain @uclaanderson @MorillaBeatriz @pilar_menor @CalvoElvira @BelenGallegos0… https://t.co/EJXTq9xXQg]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera @panchi_blueeyes Que vayan todos y no dejen salir a ninguno a ver si no los vemos más]]></document><document><![CDATA[@UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @annysousa_AG @izayannesousa85 @YadiraEstrada92… https://t.co/kltTVJSiht]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales2019 Este año la derecha se ha dividido, lo que la izquierda lleva haciendo años... La izquierd… https://t.co/IHLXQ0Alf5]]></document><document><![CDATA[Y sólo quedarán los buenos momentos de ayer que fueron de los dos y hoy sólo quiero creer que recordarás las tardes… https://t.co/KiGwsF95v7]]></document><document><![CDATA[Bienvenido fin de semana!! . La semana ha sido intensa y el fin de semana no lo va a ser menos. Pero la semana que… https://t.co/K1ALoFb4uK]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/o0VuICJayM]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Eu sei que é ... 19 dias para os teus 19 anos em 2019 só não é no dia 19]]></document><document><![CDATA[@elmundoes La Junta Electoral ha cometido un GRAVISIMO error al no incluir a VOX]]></document><document><![CDATA[Quien a  pedido este informe Tajani, nada mas que deci #VotaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera El rival el psoe, en el mejor de los casos vosotros vais a tener que pactar con vox, yo soy votante de ciudadanos]]></document><document><![CDATA[Ya puedo añadir otro idioma en mi curriculo "turco" 🤣🤣   Allah allah 😅😅😅🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Es por poner una, pero estas son quítate tú que me pongo yo..son patéticas las dos!]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @amolist @JordiMessi2 @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/WCvv2eL4yt]]></document><document><![CDATA[Guillem votant un cop més Guillem votando una vez más @ggraciasanjuan  @DownLleida @DownCatalunya @DownEspana… https://t.co/XOpJXoWFAI]]></document><document><![CDATA[Dicen las estrellas que los fugaces somos nosotros #Beagle #Spring #Dog en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/Ry5NhpekGp]]></document><document><![CDATA[La cantante Bebe: "Las mujeres pierden mucho tiempo con el feminismo y yendo de víctima" https://t.co/JpAWDSVHwl vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@PacoCuellarPGS @martaluciaruiza @Maria_Beatle @__Gonzalos__ @AbelAnkh @ahorapodemos AMÉN..!!!🙏]]></document><document><![CDATA[Lo malo de llevar 4 años viviendo en Alemania es que no puedo soportar que la gente a mi alrededor hable a gritos.… https://t.co/7gZMV4n6EK]]></document><document><![CDATA[No són cap càrrec, ni en tindran mai. Són mos pares. Persones treballadores, de base, que porten des dels 15 anys t… https://t.co/IBGj0O9dDw]]></document><document><![CDATA[Joder qué miedo 😱 a VOX 🇪🇸 Sánchez solo un consejo cuidado quéos pacto con los indendetistas te puede salir caro ha… https://t.co/aNMBSC6E42]]></document><document><![CDATA[As enquisas da rádio din: O goberno será da esquerda espanhola se querem as indepes catalanas #OlaEspanha]]></document><document><![CDATA[@EsportsSER @LluisFlaquer @FCBarcelona_cat @ricardolopezfe Penoso que ya estén echando la bronca contra #Valverde  A alguien le extraña?]]></document><document><![CDATA[@RivasCppm Los partidos, si se lo pedimos,van a llevar en su programa hasta hacernos la colada y pasarnos el aspira… https://t.co/6uJr4Krsq0]]></document><document><![CDATA[Menos a veces no es más, solo son ganas. #blancoynegro #blackandwhite en Provincia de Castellón https://t.co/LPRsdSbIBS]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/7xYB597jLV]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Injxnutlvq]]></document><document><![CDATA[El Consell reparte 12 millones entre Ford y Air Nostrum el último pleno antes de elecciones https://t.co/TwPNSOFIuj]]></document><document><![CDATA[Куда вы планируете съездить в этом году? 🏖️ Или уже съездили? Или хотели бы поехать, но что-то заставляет отложить… https://t.co/e8X6ivlZbY]]></document><document><![CDATA[Madrugar solo tiene sentido si el día lo has de vivir.  Y vivos estamos, así que no lo dudes...hoy es un gran día!!… https://t.co/SSZHzSBDXo]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Mientes @pablocasado_ y tu lo sabes y lo que es mejor l@s español@s lo sabemos. Por eso  #VOTAPSOE… https://t.co/rAYh2yRpbT]]></document><document><![CDATA[Primeras llamadas de la prensa y amig@s para saber que pasa con mis opiniones políticas! Creo que queda claro! Vamo… https://t.co/Dm5MbfU97f]]></document><document><![CDATA[@mora_gala @ghoficial @ZeppelinTV @mariajesusruizg @telecincoes @_ISABELPANTOJA Sí gracias al primero con quien est… https://t.co/rQ41NzysvQ]]></document><document><![CDATA[@Cavalldelanit @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi https://t.co/rqf6yNrkny]]></document><document><![CDATA[@EvartGurleyV El caso de Gendry, le tiró a la mujer equivocada... la que desde niña le dijo "Yo no soy una lady"...… https://t.co/ILYse9Okte]]></document><document><![CDATA[no hace falta que lo diga porque lo twitteo al menos cinco veces al mes pero esa piel es por ser la mejor persona d… https://t.co/sHPtp0rXwJ]]></document><document><![CDATA[14 de abril: el nacimiento de la Segunda República. Un interesante artículo de Juan Manuel Sayago Guzmán (… https://t.co/hoiiqpEo1S]]></document><document><![CDATA[@Igarrigavaz @thetimes Si el Times se ha echo eco de ti es que vas más que por el buen camino, amigo]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/IMpHeL8Jri]]></document><document><![CDATA[@delav2003 @marejadae4 La traducción de Cortázar es estupenda. Por entonces mi francés era limitado. Luego me fui a… https://t.co/xeU4MiVQmG]]></document><document><![CDATA[@MarieRuvalcaba @mizzlizzieo @arociorl @eligwy77 @LeemitageLuke @FauziaBebo @kbuhrmester38 @sanja_zivic… https://t.co/0vp7cGXyDA]]></document><document><![CDATA[@raquelsastrecom Cuando pasas de ser una llamada putada a llorar de emoción por saber todo lo que esta charla TEDx… https://t.co/WEWTyCWRic]]></document><document><![CDATA[Tarta mousse de queso con chocolate sin gluten y sin lactosa! en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/MlqL4fx4d5]]></document><document><![CDATA[@anaguerra por favor Ana tócala así la semana que viene no pido nada mas 🙏🏻💜]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @NeptunoCule 😂😂😂😂que chula eres mi niña guapaaa.feliz lunes😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[@piezas10 @_SantosTrinidad Es la tesis de #inteerkvinna y la ministra de no sé qué vaina de Suecia. https://t.co/uVoI4pNhDh]]></document><document><![CDATA[@PulgaSinPerro @Gepetus_Browney @Jjsb441 @ANA98564509 Vuelve a por otra, anda!!  .]]></document><document><![CDATA[@jorgee_alvess , já nos conhecemos á muitos anos , e o bom é que a nossa amizade nunca “morreu” , apesar de estarmo… https://t.co/X9s8YRn4hg]]></document><document><![CDATA[@_SrtaElikia No es para menos jajajaja puedes ver la segunda temporada solo que es la que está ahora y es la mejor 🤤]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 É claro q isto não se vai tornar numa guerra, agora dizerem que é estúpido ir encher o depósito e… https://t.co/hTzQVn6DGB]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @MariaJamardoC @okdiario @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/l55bvLktvI]]></document><document><![CDATA[Una alternativa para los que no pueden dejar de comer carne por el cambio climático: consumir casquería… https://t.co/GfYE4jKXEf]]></document><document><![CDATA[@uniquitaypon @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/xByJXbCyfz]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador De verdad, para de romper el #cuñadometro]]></document><document><![CDATA[@eldiacordoba La falta de respeto hacia las otras cuatro cofradías que procesionan hoy además de descarada es innec… https://t.co/D5YGiQoHOS]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis quienes son las Estrellas y quienes el Relleno.... #SVGala1 https://t.co/2q2aaf10RJ]]></document><document><![CDATA[sois tan egoístas que no os entra en la cabeza que alguien que vive bien luche para que el resto tb lo haga]]></document><document><![CDATA[@fjvargas73 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat También los son.el resto de… https://t.co/1ke3knzoEa]]></document><document><![CDATA[@Accountable2019 ¿Qué se puede esperar de Ábalos? Él lleva llamando a la puerta de Ciudadanos desde mucho antes de… https://t.co/dikLXUVjUX]]></document><document><![CDATA[@GobernoAlem Quizás su colegio electoral era público y eso les daría alergia]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/AyTXDVs7Ft]]></document><document><![CDATA[Dos cifras más se suman a la de violencia intrafamiliar y nuevamente por un extranjero. Las penas deberían endurece… https://t.co/BV3ubMGxTk]]></document><document><![CDATA[Nuevo tatuaje..... #Fuerza #NoDejesDeSentir en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/7cRT0AsIhS]]></document><document><![CDATA[Todos que de repente soys Pantojistas por haberle dicho a Pollos que no busque una Míriam SAAVEDRA espero más.... E… https://t.co/GmLDLZbtNG]]></document><document><![CDATA[@LatinBillboards @silvibadiali @JLo @shakira @RomeoSantosPage LUIS MIGUEL👏👏👏👏👏😘💚]]></document><document><![CDATA[Warrior.  Pic by📸: irenepinerotkd anapresen albertomoyafotografia cristhiansanchezfoto  Top by👕: ofeliaexpresiva ma… https://t.co/QxrMPOGccv]]></document><document><![CDATA[@Inforenfe buenos días. ¿Con cuánta antelación salen a la venta los billetes de AVE Madrid-Alicante? Quiero comprar… https://t.co/tp05yaPtqB]]></document><document><![CDATA[Caminata meditativa en el monte #megrillándearriba  #finca #monte en Megrillán https://t.co/SOn6d8a9G6]]></document><document><![CDATA[Por un lado, el curso “Auxiliar de Almacén y Reposición” que está impartiendo Carmen Luque Morales y que tendrá una… https://t.co/m6xNoRsnl2]]></document><document><![CDATA[Me llega via WhatsApp, esto y yo me preguto quien ha hecho las puntuaviones? los de Harteoir? Claro por eso los que… https://t.co/GvIgNEUUVX]]></document><document><![CDATA[Está bien fea la etapa de la obsesión cuando empiezas a tener una relación SÓLO física con alguien. O sea, nomás va… https://t.co/v21wIpJ70u]]></document><document><![CDATA[me acabo de dar cuenta de que en poco más de un mes estoy volando a Londres para el Slam y estoy shaking]]></document><document><![CDATA[Cuando eres fiel a ti mismo en lo k  haces, cosas fascinantes ocurren... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla… https://t.co/pXwqrtmHoM]]></document><document><![CDATA[Odio a la gente en los sitios porque me joden las fotos. @joselinromr https://t.co/UXxgRpVl9v]]></document><document><![CDATA[Fa un any estàvem al desert de Marroc. Els viatges amb tú m’inspiren helenhis 💯❤️🌹 en Vinaròs https://t.co/BHKk4imf1w]]></document><document><![CDATA[@jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Muy bien Cayetana, tranquila, serena,  sin perder la calma que te da el saber q… https://t.co/tiSXSQKFPk]]></document><document><![CDATA[@JuanjoAizcorbe @heriherrera @vox_barcelona @Santi_ABASCAL @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/jjnPUSWOrz]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Jolin! Doncs mira que s’han esforçat a enfonsar a ERC a les xarxes, no sé què els hi ha pogut sortir malament?🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Con el candelabro de Tino Casal! #musicleyend en Cueva de Tunel https://t.co/vCm6iqdwsn]]></document><document><![CDATA[@Alma_parati @IberoGael Ser mujer y lesbiana no  Exime  de ser retrasada]]></document></documents></author>