<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los Sueños y el Amor no se negocian... Buenos días llenos de Esperanza. https://t.co/SZVUrxLhRk]]></document><document><![CDATA[Detalle no menor de por qué juega tan bien este Ajax. El DT Eric ten Hag coincidió, entre 2013 y 2015 en el Bayern… https://t.co/Bh8fwd6pba]]></document><document><![CDATA[Ahora quiere quedarse el año pasado llorando porque no le dejaban salir en fin, eso sí yo me lo quedaba para ser la… https://t.co/fz90R9A8Ny]]></document><document><![CDATA[El asesor de Pablo Iglesias debería haberle dicho que en TV no se usa ropa negra porque visualmente se nota AÚN MÁS… https://t.co/zwturf87EC]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: Aplazada a las 18:00 horas la procesión de la @ColumnaUbeda por las inclemencias m… https://t.co/t9LiUiog88]]></document><document><![CDATA[Sobre todo cuando la castracion precoz en FBq no ha demostrado mejores resultados que una actitud más conservadora]]></document><document><![CDATA[@emm_ahdez Por no hablar del papelito que recubría los sobres de Ciudadanos]]></document><document><![CDATA[A los ciudadanos, la banca le debe 60.000 millones de €, EUROS,  eso también es deber, FAVORES.]]></document><document><![CDATA[Maria Elizabete #boat #barco #tiles #house #fisherman @ Afurada, Porto, Portugal https://t.co/aABJdaoUmk]]></document><document><![CDATA[@victorjurado90 @comparsajc Disfruta de la familia, es el mejor premio que podrás tener en tu vida ... Sanluqueños abrazos !!!]]></document><document><![CDATA[#circuitodejerezoficial #circuitodejerez #jerezdelafrontera #motogp #motogpspain #motogp2019 en CIRCUITO DE JEREZ (… https://t.co/DUDc3g4aU9]]></document><document><![CDATA[Es verdad Presidente, hay que resolver muchos problemas, pero el monstruo de la caspa y el pasado, vamos los patrio… https://t.co/b5QEs6vy01]]></document><document><![CDATA[@luis_parejo @Caceres_Basket @aficioncc @ElpicorcitoVN @golfinegros @DeportesCexTV @EPExtremadura Felicidades, con… https://t.co/Q7MtZuDQE5]]></document><document><![CDATA[@MaSanchezdemora @CsLasRozas @Ayto_Las_Rozas @FranHervias @PacoLara_Cs @veroprial @FabianPerezCs @MylaiLima… https://t.co/6xrL6fThry]]></document><document><![CDATA[@JordiBielMiry @gabrielrufian @JoventRepublica Molt bona resposta @JordiBielMiry!! 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Ha tenido la cara dura Casado decir en #ElDebateDecisivo que, para reducir la inmigración irregular, pondrá en marc… https://t.co/M1f7HS9s0W]]></document><document><![CDATA[@NereaHD A ver si me pongo con esta o Special, que de este formato corto solo vi el documental de las marching bands]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina @Luis_I_Gomez Pues el problema lo tenemos aquí. Lo que hay que hacer es vender Loterias y sacarla a b… https://t.co/UhP5Nmr8mR]]></document><document><![CDATA[@restevez_nhd Aunque esos likes tardíos que comentas, especialmente de gente que ni se ha leído la contestación, en… https://t.co/KhhCuBtt1h]]></document><document><![CDATA[.@JuanMarin_Cs exhibe su éxito al convertirse en segunda fuerza en Andalucía por delante del @ppandaluz. Sin embarg… https://t.co/AwHqLD6t4S]]></document><document><![CDATA[@purasalceda @AzkenEspainarra @HablamosE Se refiere sólo a las taifas árabes, los cristianos hablaban todos latín.]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo ¡¡"Es un Monigote, cuyos hilos son manejados desde Cuba...esos que el régimen no impide que su puebl… https://t.co/MExEtgcP2V]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @jusapol @jusapolasturias @jusapolmalaga @jusapolsierra @jusapolgipuzkoa @jusapoleuskadi @jusapolpucela… https://t.co/2QcdvpXNy7]]></document><document><![CDATA[@Benditapuntoeu @LaRetuerka @el_pais @sanchezcastejon @FinancialTimes @el_pais en su linea editorial de creación de… https://t.co/dhYg23kDfl]]></document><document><![CDATA[@B_ca_es_eu @elmundoes Y en Galicia, ¿....? de esa manera como hizo @populares en Valencia en Baleares va cediendo.]]></document><document><![CDATA[@Miguel_GCarr @J_Zaragoza_ Pedro Sánchez será Pedro el grande, así lo soñé y así será,los verdaderos PATRIOTAS gobe… https://t.co/M9DzJWok7P]]></document><document><![CDATA[@RojoMaricaLivre @J1isaac @SextaNocheTV En la @Sexta confunden , siempre que hablan de UNIDAS PODEMOS , sus deseos… https://t.co/0zsmKCfreB]]></document><document><![CDATA[No se puede. Uno debe ponerse los pantalones en su sitio, aceptar que nunca sera elmimo y avanzar con lo que se tie… https://t.co/emojh0nSFG]]></document><document><![CDATA[“Si hay un idiota en el poder es porque quienes lo eligieron están bien representados”                         Mahatma Gandhi]]></document><document><![CDATA[Meditação Bíblica Diária – "... Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será Dado a Uma Nação Q… https://t.co/Q1XIskaxhe]]></document><document><![CDATA[incapaz de volver a conectar con el espíritu del 15M que generaba tanta ilusión a una masa importante de gente.  -… https://t.co/DBzR46Su5s]]></document><document><![CDATA[#feliznoche  Mermelada ácida de frutos rojos. Hecha en casa y me encanta para las tartas de chocolate. Seguiremos i… https://t.co/rgvELsXUwT]]></document><document><![CDATA[@vox_es Abascal va a hacer Presidente a Sánchez.  VOX debería cambiar su eslogan y poner: "Por Sánchez".]]></document><document><![CDATA[@MdaCaravaggio @AYAXTELMON @LuRicone @Martioalfonso1 Lo que le gustan unos pies sucios a Merisi.]]></document><document><![CDATA[Expresar un sentimiento mientras cuidas a un ser amado, es la forma de sacar aquello que te duele. https://t.co/CFNxO5VWtO vía @AlzUniversal]]></document><document><![CDATA[Que triste y a la vez que patético q se te vaya la saliva por mal camino🤦]]></document><document><![CDATA[Que suerte conocer y a ver conocido a este estratosferico  jugador #Messi]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @AndyKaby @new_gaywanking @senior_nobody2 @Michaeljc1979 @dilf2050 @xxx_men_pt @Brooklyn_zkx… https://t.co/5r5K5iJaFW]]></document><document><![CDATA[4 años criticando que el FLA, es una ruina, en Campaña dicen lo contrario, y encima les meten un puro. No es un Con… https://t.co/785yXX0k7o]]></document><document><![CDATA[@carlosbozan Jajaj después de publicarla caché que sonaba a esas “historias que nunca ocurrieron” jajaj]]></document><document><![CDATA[@opuerto1974 @CallahanDrone @TaxiNissanLeaf @felix_alon @javiercostas @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/gb0hWY1vhT]]></document><document><![CDATA[@cris_petit_ @TuRLYoN @RealSociedad @GetafeCF Pero como nos van a tratar mal si los @4GatosGTF somos súper majos. H… https://t.co/wv5YwVLmLc]]></document><document><![CDATA[Necesitamos mano dura ... una espalda fuerte y unificada ....y el psoe sigue callado]]></document><document><![CDATA[Esa carretera es una fuente de conflictos, con muchos muertos. Enhorabuena, Sr. Bonilla!!!]]></document><document><![CDATA[@EAristeguieta Hasta aquí lo sigo señor Enrique... Gracias por lo que hizo, pero creo que ya es hora de cambiar los… https://t.co/fzSeOdBNuE]]></document><document><![CDATA[@MeriStation @PlayStationES #DaysGone me llevaría a Norman Reedus, que debe tener ya mucha experiencia en motos y zombies.]]></document><document><![CDATA[@bragadecarvalho @RuiRioPSD @ppdpsd O PSD de Rui Rio não tem lá ninguém naquela comissão e é o último a saber e a l… https://t.co/ZNYT9qCTWh]]></document><document><![CDATA[@jlmurillop El peso de los comentarios es bajo. Y el % de comentarios negativos en los canales de los partidos tamb… https://t.co/pTky031JcM]]></document><document><![CDATA[@Badia_Albayati Ni se os ocurra acabarla!! Tengo que volver ya. Y ver los muertos, que no los he visto.]]></document><document><![CDATA[@maikeus M'alegro molt per vosaltres Visca el País Basc, Visca la República Catalana, no ens pararan]]></document><document><![CDATA[Hechando raíces.  #malaga #jardinbotanico #turismo #costadelsol #spain en Málaga, Spain https://t.co/rePWmaZuHb]]></document><document><![CDATA[@IEscursell @champunes @ariasvicente431 @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ Lo de la Constitución estuv… https://t.co/AzQATizVWx]]></document><document><![CDATA[En un lugar de la cancha. Expresiones futboleras sin dar una patada al diccionario https://t.co/D9Aexk4qw8 vía @elpais_deportes]]></document><document><![CDATA[@Manolocamacho2 @Cadiz_CF @josegrima Totalmente. Muy bien que estamos en Cádiz, pero de ahí a hacer el tonto hay un… https://t.co/rCJHIySjo8]]></document><document><![CDATA[@Marta51970 @CienciaGob @astro_duque @CrueUniversidad @PSOE @ahorapodemos Toma, ya tienen modelo que copiar las der… https://t.co/qlitQEUXZ5]]></document><document><![CDATA[Huele a maratón... 💪🤪 . . Por mucho que os cuente un maratón se vive desde dentro. . . No sería capaz de describir… https://t.co/4ySbDXOM9e]]></document><document><![CDATA[No pudo ser, retirado de la Alameda Trail, el isquio sigue dando guerra. Pero 13km seguidos hechos, la mayor distancia en 3 semanas.]]></document><document><![CDATA[@ariamsita TORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRATORRA.]]></document><document><![CDATA[@anaguerra @Planetadelibros Siempre así, please 💜 https://t.co/jnY6qv2dLt]]></document><document><![CDATA[@MikiPerBerso Era una pregunta inocente eh? Que los amigos andan hablando ahora de cascos sumergibles ( y no me exp… https://t.co/1MPHgAnZlW]]></document><document><![CDATA[@ancap0 @santos_mt @me_llamo_nadie @agarzon ...por campanarios, mataban toros cruelmente, paseaban ídolos, apedreab… https://t.co/8FqJY8qHGs]]></document><document><![CDATA[El Consejero @jacello cierra la #SemanaSantaMurcia2019 con el Pregón de clausura. https://t.co/vzbP86zGHD]]></document><document><![CDATA[Yo que pensé que Colombia era un país polarizado ... toca  estar en España para divertirse un rato en elecciones. M… https://t.co/pxI5FrxzG6]]></document><document><![CDATA[El PP coloca como número 2 en Coslada a un condenado por agredir a un anciano https://t.co/AV7yw4DmgF]]></document><document><![CDATA[He fumado en lugares chimbas pero este esta especial. https://t.co/GxKjFGlwE0]]></document><document><![CDATA[@Emel7103 @beautifulpic777 You don't wrong me your crazy and have a parashot undewer lol 😂😂🦆🦆🦆🦆😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@IsabelOakeshott @Nigel_Farage @brexitparty_uk Enabling fools without sensible principles like you are bolstering lunatics like Farage.]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain Pues con este he disfrutado mucho.  https://t.co/zdHHIdmKfI]]></document><document><![CDATA[Durante muchos años me he sentido avergonzado porque llegaba el 23 de abril y yo no tenía ningún libro que firmar.… https://t.co/eNZ9JFxp6c]]></document><document><![CDATA[Esta PÉCORA nos ha dado plantón a Carlos y a mí. PARA NO VER LA LA LAND. HOMOFOBIA?? SÍ LO DIGO!!]]></document><document><![CDATA[Quizás el debate de esta noche se centre en el temporal que se quiere cargar España, pero no Valencia. https://t.co/hbT57TGw6l]]></document><document><![CDATA[Por eso ningún cartagenero que se precie debería votar a estos pardillos que no dejan de mentirnos... y a la murcia… https://t.co/pbaf4vxVOe]]></document><document><![CDATA[@Josepablo_ls @JPColmenarejo @azulmanchego @ondamadrid Un orgullo formar parte de la programación especial de @ondamadrid #ondamadrid28A !!]]></document><document><![CDATA[Despertándonos (@ Sunotel Club Central in Barcelona w/ @martha_bgodoy) https://t.co/mRIYnWuNZF]]></document><document><![CDATA[Esto es un no parar. Y lo que queda por salir de 38 años de corrupción en Andalucía]]></document><document><![CDATA[Senna en palabras de su madre, Neyde. Así fue. 🎥: @ayrtonsenna. 😢 #SennaSempre https://t.co/m8U60tHRup]]></document><document><![CDATA[#YoVoto (@ Cip Rincon De Beniscornia in Murcia, Región de Murcia) https://t.co/1siGq785Bg]]></document><document><![CDATA[El primer axioma del fotógrafo actual es comprobar la carga de batería. Por eso yo nunca seré fotógrafo. De desastre en desastre.]]></document><document><![CDATA[@Srachinaski @_ju1_ @ToniAlsiGaixet Es mas, es un mensaje que ataca a la clase trabajadora]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet La sanidad española es tan eficiente porque hay cooperación público-privada. Y el gasto por alumno es… https://t.co/rkF4J6G84Z]]></document><document><![CDATA[Después mucho tiempo fuera de los terrenos de juego por diferentes circunstancias da gusto volver a sentir la adren… https://t.co/iySgFuM9Gh]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu Ojalá que algun dia volvamos a ser independientes. Nabarra es el único camino, Nafarroa da bide bakarr… https://t.co/uieUY81VLv]]></document><document><![CDATA[Hola vivo debajo de una piedra y me falta cultura gay: ¿De dónde coño salió eso de usar "tea" para el drama?  Yo en… https://t.co/2w6mcbY6Jn]]></document><document><![CDATA[Variedad de arcos de herradura hispanomusulmanes (califal el primero, más cerrado, siglo X, y emiral el segundo, si… https://t.co/NAXogsLqLJ]]></document><document><![CDATA[Fernando VII, sería el nuevo rey que, daría paso a su hija Isabel ll, aboliendo la ley Salica, que daría pie a las guerras carlistas]]></document><document><![CDATA[De @adelaplamarques : •  •  •  •  • - La mente, la que se cree dueña y señora de nuestros pensamientos, nuestros se… https://t.co/EnyJNLOOYr]]></document><document><![CDATA[@CNN Calculo sencillo de la desviación de la luz por el Sol, y de la precesión del perihelio de Mercurio, basado en… https://t.co/UyXgRYjWX1]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @vox_es VOX es el malo porque quiere acabar con los chiringuitos, lo más seguro es que los 4 en el debate hablen mal de VOX]]></document><document><![CDATA[💪 En las duras y en las maduras... yo #SoyDelÓbila 💚¡Siempre Óbila! 👏👏 #Óbila #AvilaAutentica]]></document><document><![CDATA[A q mola mi mammaaaa??? Feliz en tu día nievesgermanpescador 😘😘😘 luego te llamo! 😂😂 en La Manga, Murcia, Spain https://t.co/HfrmTwhhdV]]></document><document><![CDATA[@Shaguftahussein @Sho2da_pan @Rossyccb @Make_u2_happy @TheMerryCrystal @enyenyb @Backpackjohn1 @KaceyKells… https://t.co/u9RFaECCkp]]></document><document><![CDATA[Que sea mi entrenador favorito no es solo por lo mucho o poco q sepa de baloncesto.]]></document><document><![CDATA[@PatGrant7777 @PattiBrookd @minerk523 @graceva80762971 @AAvallones @RasnawatiR @Yony54967643 @OkuOkuBil… https://t.co/1nBIMQ47Po]]></document><document><![CDATA[@pegaso_fantasma @InformacionDGT @MADRID En cualquier caso debe estar debidamente señalizado. Por cierto si vas y v… https://t.co/TOOWo6y2oz]]></document><document><![CDATA[Éste es el típico mensaje que nunca entenderé. Culpabilidad por ganar dinero con tus negocios olvidando la gran par… https://t.co/1R6DrgPJve]]></document><document><![CDATA[Can Muñoz a l’Albufera de València. Podeu venir, sereu convidats a un plat d’arròs del senyoret i, si el pare està… https://t.co/P12oukrOYQ]]></document><document><![CDATA[@Carlos_bosch @valenciacf Mi premio es que pase lo pase, ocurra lo que ocurra, estaré ahí siempre]]></document><document><![CDATA[“No existe un algoritmo de compresión para la experiencia, y este es el valor de #googlecloud a través de un stack… https://t.co/UeveXkhdvI]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena pues para empezar respeta a los que no piensan como tú pro si lo llevas en el adn como comunista a… https://t.co/UVgOcSQNqn]]></document><document><![CDATA[@LaSonrisadeNin La mitad de mis espejos y entre tinieblas, 2 temazo de Tako]]></document></documents></author>