<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Prefiero q me suban la puta gasolina a q recorten en sanidad y educacion]]></document><document><![CDATA[Cielos que enamoran... 😍😍😍😍 #Parla #SinFiltros en Parla https://t.co/WLtS5g5xKQ]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera te ha faltado la estampita de la Virgen en el atril pa darte suerte en el debate]]></document><document><![CDATA[Y más si amaneces en la mierda después de tres dias intensos de fiesta 😴]]></document><document><![CDATA[Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socialista arrancaba lo… https://t.co/GFnWJ7e7JV]]></document><document><![CDATA[RT Ana Larraz @Analarrazgale  El martes nos vemos en @ambitocultural de @elcorteingles de Independencia en… https://t.co/3DZU3LsHsP]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/iTEGpkDSFc]]></document><document><![CDATA[Los pacientes merecemos ser escuchados,  y comprendidos No culpables por estar mal Sabio como siempre @GorgaRodrigo… https://t.co/cNi4fnhpnL]]></document><document><![CDATA[Tengo la suerte de conocer a un puñado de maños y todos son gente de bien.  ¡Feliz día de esa bendita tierra que es… https://t.co/gJhNRmHIaw]]></document><document><![CDATA[Ben cert. Ara no podem arreglar el que alguns han impedit de fer, una única llista independentista. Així que voteu… https://t.co/PkqgtgAvPC]]></document><document><![CDATA[Chorrada publica punto com hace que la mala educación en un colegio electoral #EleccionesGenerales28Abril y luego n… https://t.co/QlDLPHt2IH]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/Jf7Ez3OIkH]]></document><document><![CDATA[With 10 days to go until the 2019 @LondonMarathon , It's the final countdown The final countdown The final countdow… https://t.co/B0amHvhTKt]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Ojalá. Dios te oiga. De verdad Huma me tiene podrida....]]></document><document><![CDATA[Yo creía que @RocioRuizDom  ante todo era una activista de la justicia social y que pese al trifachito nos proteger… https://t.co/wC42IUdDgf]]></document><document><![CDATA[Primer Festival PRIMAVERA EN LA FRONTERA. No podéis faltar..... 🎙🎸🎶 #PrimaveraenlaFrontera https://t.co/DbA2IUTa5N]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/wUdWWBUpfZ]]></document><document><![CDATA[@krpskrp @krpskrp , @miguelsalinass, @BoseOfficial https://t.co/RysQxPdj2C]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio Exacto, el gas ismo está en lo que se hace, es el mętodo.]]></document><document><![CDATA[@queco19 No te preocupes si no le va a dar tiempo al PSOE de hacer nada. Si España fuera coherente debería haber ot… https://t.co/VJVyhrXd73]]></document><document><![CDATA[@_JesusVazquez_ Que pena,no protegemos el arte como deberíamos, y ahora ya es tarde. Un legado irremplazable!]]></document><document><![CDATA[Verónica ha escrito esto tan bonito sobre “Nieve antigua”  (@labellavarsovia) y yo solo puedo estar agradecida. https://t.co/Iu25msCzzk]]></document><document><![CDATA[@ElenaSaiz63 @FanN1Farma @CarmenCalvoGarc @BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @chica_farmacia @boticonsejo… https://t.co/NAwWKWujxv]]></document><document><![CDATA[@maigogonzalez @vmavleva @EspejoPublico @RAPHAELartista Maravillosa forma de empezar la mañana con @RAPHAELartista… https://t.co/5Lub4CGTfk]]></document><document><![CDATA[@dchirico1 @kims_wayep I agree this would be a great writing retreat. Followed by a swim in the sea and a home-made #paella]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/TEbOCxQHwG]]></document><document><![CDATA[@jufit98 Hola yo tengo una amiga que es una artista y a mi me ha tocao la lotería]]></document><document><![CDATA[@ecuainm JUDAS Lenin Moreno o DIABO bateu á porta, é o DIABO JUDAS Lenin Moreno traidor da pátria e do MUNDO 😂😂😂😂JU… https://t.co/Tfaf4Fl7Ia]]></document><document><![CDATA[@cav_carmen @lrmegustaleer Hemos perdido Y POR ESO el mobiliario urbano está intacto. Si llegamos a ganar...]]></document><document><![CDATA[Van quedando poquitas Anekkes por aquí. Ya estoy viendo nuevas colecciones para siguientes temporadas (Y así reserv… https://t.co/eJdNHtIqZk]]></document><document><![CDATA[Los cuentos siempre han sido lecciones de moral muy precisas; lo eran, sobre todo, antes de q los edulcorasen con f… https://t.co/ojNgkjd2oo]]></document><document><![CDATA[@mamenboue Me ha dicho " buenos días guapa!" Con educación y respeto, le he dicho gracias. Es bonito]]></document><document><![CDATA[@Carpetvetonico1 @MAMalavia JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA toma mojón, solo habéis conseguido joder a toda la derecha y… https://t.co/AGhkgPp8bl]]></document><document><![CDATA[Viernes noche , hace muy poco tiempo , mi casa estaba llena , ahora han volado los pajaros y el nido se queda vacio… https://t.co/YRnbvhFKIZ]]></document><document><![CDATA[Hoy nos hemos vuelto a saltar la dieta porque "por un día..." y ya he perdido la cuenta de esos días, pero hoy tení… https://t.co/rVjGO3ayKM]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @VOXSevilla Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Parti… https://t.co/rhLuIrtlO1]]></document><document><![CDATA[@electo_mania Tezanos el más aproximado!  Espero que le pidan perdón x todo lo que han dicho de él. Yo le felicito. Buen trabajo]]></document><document><![CDATA[@IAMJunta @LourdesArroyoR Lo mismo ha sido para contarles que están en las listas negras de V0x pero que nada, que tranquilidad]]></document><document><![CDATA[La gente no entiende que las políticas económicas de izquierdas crean muchísimo paro? No todo es lo social 🤦🏽‍♀️ #ELDEBSTEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@jmmorang Recuerda el efecto placebo inmenso en los trastornos del sueño]]></document><document><![CDATA[Sujetando la higuera en Porto Sale'. Formentera https://t.co/cwVO5zK563]]></document><document><![CDATA[@arnaumatadc @aminatihami @JuntsxSVH @MaiteAymerich Somos los mejores.👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@monasterioR @ihenriquezluna @ivanedlm @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @vox_es Enhorabuena, nos sentimos muy orgullosos]]></document><document><![CDATA[Esto. Es una VERGÜENZA  .¿ y no hay dinero.? ¡¡¡ JODER!!! Que es un país aconfesional"y una mierda  Aconfesional.… https://t.co/bJ6XE5NWoV]]></document><document><![CDATA[@ArmoredBall @pigdemont_ @Sr_Gomas Por cierto... no he encontrado la noticia]]></document><document><![CDATA[Eu posso ter grande pancada, ser completamente avariada....Mas fodasse eu posso dar vos o mundo crl]]></document><document><![CDATA[El GPP recurre al Supremo los nombramientos de Sánchez por saltarse las normas en su beneficio. Mariscal "este es u… https://t.co/izYibbrxP1]]></document><document><![CDATA[@EduSB92 @pablocasado_ @ppandaluz @Cs_Andalucia Sois y habéis sido siempre un partido de asesinos y ladrones. Hasta… https://t.co/VtBPx8aLE7]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 La de.odtracion clara de que no todo de consigue con dinero Además su etapa en el Barca no fue solo… https://t.co/EdCjItelTX]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @apuntoratge @jcfortea @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve @marcredondo… https://t.co/sDXk97oZ3k]]></document><document><![CDATA[Denunciad to2 la cuenta y to2 los  TW y RT d esta escoria sociópata y capacitista. TODA su cuenta se basa n acosar,… https://t.co/iGsrDEW92f]]></document><document><![CDATA[La justice confirme l’annulation du redressement fiscal de Google de 1,15 milliard d’euros https://t.co/ZKj25rioF8 vía @lemondefr]]></document><document><![CDATA[@JudithGF5 @contrete @EleuterioHRey @policia @guardiacivil Maldito sin vergüenza, cara dura, estafador!]]></document><document><![CDATA[Tanto feminismo, tanto feminismo, y el candidato de UnidAs Podemos es un hombre? #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[Você se lembra quando começou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro!  🥰#MeuAniversárioDoTwitter https://t.co/tlOTPzU0w5]]></document><document><![CDATA[La decisión estaba clara SE SUSPENDE la procesión de @NPJesusMurcia #losSalzillos. Desde las 9.30 en directo Te con… https://t.co/nhTFGEIbD7]]></document><document><![CDATA[Esta tarde Pergolesis varios en @DeputacionOU con @TNBTensemble https://t.co/AfiS5ZyKH8]]></document><document><![CDATA[@YeniVilcatoma2 Que tal.una colecta ,in sol cada uno, para terminando este gobierno demandamos a la Vilcatoma #laprimeraenirsepresa2021]]></document><document><![CDATA[@SergioDragonfly El otro día vi a una niña de 15 años con chapas de ellos, así que están renovando público.]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @anuskandal @populares Bajeza moral es unirse a asesinos de españoles inocentes https://t.co/bICu1guXqV]]></document><document><![CDATA[La drástica decisión de Risto y Laura Escanes sobre la exposición de su hija Roma - Divinity https://t.co/i5XNtJ6ybM]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas He recibido 2 avisos a mi móvil y he confirmado la dirección. Celeritas conoce la dirección. Esto es… https://t.co/Q5ke1uKJeC]]></document><document><![CDATA[La Agencia de Protección de Datos sanciona al militar de La Manada con 150.000 euros !Zas! https://t.co/EAnootlAkO]]></document><document><![CDATA[🎉 Llenazo total en el cierre de campaña de @populares y @pablocasado_ Gente fuera esperando para entrar!  Fiesta to… https://t.co/t5oOXKszJ9]]></document><document><![CDATA[@RebecaRamis Un día en la playa de Talamanca   #rebecaramis #ibiza #talamancaibiza #ibizablogger… https://t.co/gWdY4U48nm]]></document><document><![CDATA[Ahahaha, estes mesmo adeptos, são aqueles que se por algum motivo o Benfica sofre um desaire em Braga, se vão dizer… https://t.co/u17xQkL2AO]]></document><document><![CDATA[N acredito q aquele gajo foi se meter com aquela pita fds 🤦‍♀️ meu já n digo nada só me vou rir]]></document><document><![CDATA[Este tipo @pacomarhuenda  ¿De que va? ¿Quien se cree que es? En @SextaNocheTV  se permite despreciar a historiadore… https://t.co/7qUds8EIG0]]></document><document><![CDATA[En cada momento, con cada palabra... bendita #respiración previa a la acción, que nos ayuda a pensar y decidir qué… https://t.co/A7CJ3LMEIL]]></document><document><![CDATA[Con esta sensibilidad que tengo y me salen con ese capítulo hoy NONONO💔😭]]></document><document><![CDATA[Y después nos quiere vender la mierda d la MUD q una intervención militar traería derramamiento d sangre... Más exa… https://t.co/GF9WTmXEvu]]></document><document><![CDATA[@mppeixoto_ por vezes és demasiado reservada e não sabes como contornar isso muito bem]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Te deseo un principio de viernes espectacular y deseo seguir teniéndote por aquí. No te nos marches🙏🤗🤗]]></document><document><![CDATA[¿Qué hará el PSOE sin Vox? https://t.co/axP6J9BWpm #Debate por @Jorge_Vilches]]></document><document><![CDATA[@VoyagePriveES no puedo comunicar con vosotros en el 902787249. Querría preguntaros unos detalles sobre una posible reserva]]></document><document><![CDATA[HABRIA K PONERSELA A CIERTOS POLITICOS Crean una máquina que lee frases enteras del pensamiento https://t.co/GI4ZYzNFso vía @ABC_Ciencia]]></document><document><![CDATA[Los jimenez campeones 🏆 #escaperoomlinares #losmejoresratosconellos @PEDROANGELVELA domi_1987 @JesusGarcy2… https://t.co/4SCbT2NRGY]]></document><document><![CDATA[Habrá que irse ocupando del fin de semana 🤩🤩🤩🤩  https://t.co/OZkOdMIjsm]]></document><document><![CDATA[@Todo_Sanlucar @davidbisbal Hayyy mira @rosevilla74 otra vez en Sanlúcar!!!!]]></document><document><![CDATA[Arranca #SantJordi2019 en la parada del @CasalLambda 63b. ¡Qué bonitas están Las Ramblas! https://t.co/fRP5FiMCVm]]></document><document><![CDATA[John Cena y Kumail Nanjiani protagonizarán una comedia policíaca para el director de 'Bienvenidos a Zombieland'… https://t.co/T8WiXx0NQa]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja 🤗😘]]></document><document><![CDATA[O meu pai é MARAVILHOSAMENTE aleatório, mas posso afirmar que nunca errou https://t.co/F1zjNHUjrX]]></document><document><![CDATA[@xivokat @acetona43 @ImmaArnau @DolorsBoatella Totalment d'acord, xivokat!]]></document><document><![CDATA[@daviniabel @rosamariaartal @manuelansede El traje y lo que hay dentro....un gallina, porque los gallos tienen🥚🥚🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@francispintor1 @AntonioRNaranjo @HerreraenCOPE @sergio_barbosa_ @cuadrado_roca Buenos días Twiteros]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado Mila el tartazo no es nada a todos les dan igual de fuerte y ella si está operada por gusto que se esté en su casa en reposo]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Hay padres que han adoptado y después han recurrido a la… https://t.co/DPBy4FveC3]]></document><document><![CDATA[A punt de començar! Acte de campanya A #SantJoanDespi Amb @meritxell_batet @J_Zaragoza_ @AntoniPovedaSJD… https://t.co/O0mwn700bH]]></document><document><![CDATA[Vendo chalet individual en Santa Maria del Tiétar,  Ávila en 115.000 €. Gran #OPORTUNIDAD. Con piscina de 32 m2, pa… https://t.co/eJM3UU8mMJ]]></document><document><![CDATA[Eres humo, vendes humo, vales humo. Es(fuma)te. 🚬🖤👽 en Seville, Spain https://t.co/2cueT5Zn6l]]></document><document><![CDATA[@divinity_es @canyaman1989 @AdolfoRH @mtmad Abogacía en EEUU. Todo el mundo sabe eso]]></document><document><![CDATA[@VaneOna @Ot2018Sara @natalialot2018 @mikiot2018 Estaban los dos solos tomando algo😊😊]]></document><document><![CDATA[@RoadRibs @guiadelocio x cierto esto pasa en restaurante playa y todos decimos q es una estafa y no volvemos más es… https://t.co/PknjFwA1nv]]></document><document><![CDATA[Think positive 🔋🔋🔋 #mujeresrunningpamplona #mujeresquecorrenenpamplona #instarun #running #runnermom #nevergiveup… https://t.co/XAUg8eMKkn]]></document><document><![CDATA[Si él puede liarse un porro por qué tú y yo no? https://t.co/Bmrtzb5qDZ]]></document><document><![CDATA[Terminar la semana con quienes llevas años compartiéndola es más mágico de lo que algunos creen.]]></document><document><![CDATA[Una año más... Pasó la tarde y ha llegado la noche. Ya se acerca el momento de la recogida...ya está El… https://t.co/cJ6kSIZLn9]]></document><document><![CDATA[Descubriendo las maravillas de los alrededores de Madrid. Ruta circular de 14km por el barranco del río Aulencia. P… https://t.co/FHCwV45mBx]]></document><document><![CDATA[@rosataberner Por qué será que no me extraña estando tú por el medio 😍😉😍👏🏻]]></document></documents></author>