<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@nosoybradpitt69 En eso del todo de acuerdo. Pero no hablo de eso. Hablo del sentimiento de las personas, sean las… https://t.co/q03ON3p9Xz]]></document><document><![CDATA[Como ya le dije en privado a @bea_fanjul, es un animal político (en el buen sentido de la palabra) y el mejor azote… https://t.co/YuvAbxmjfh]]></document><document><![CDATA[@SalvemosBejar @MoTrenRutaPlata @TeruelExiste_ @SoriaYa Pues eso digo yo, hay que tener comunicación...]]></document><document><![CDATA[@hugomabarca @anasotogonzalez Señora Ayuso,deje a la abuela en paz,ella nos cuida de los fondos buitres.]]></document><document><![CDATA[Os estáis perdiendo cómo hago "guacamole" casero para mi comida 3 en @plafit93 no sé cómo podéis vivir sin verlo po… https://t.co/Z7bWaV8neA]]></document><document><![CDATA[@tonisolano Siempre viene. A mí la inspectora me ha venido los dos años que llevo de jefe de departamento. Se lee l… https://t.co/aisdq2w1Ze]]></document><document><![CDATA[@SoldOutLive Gracias amigos, una lástima estar tan lejos… Espero sean tres grandes conciertos]]></document><document><![CDATA[A las 22:00, el primer debate electoral, en @rtve no te pierdas las explicaciones de @sanchezcastejon mirando al fu… https://t.co/6tkUDR9L7T]]></document><document><![CDATA[@Jim_danceclass Yo me acuerdo de la mis también... y de mis padres, y mi hermano...]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @alextortsagues Estos jilipollas ya deben estar fuera sin ningún cargo que se cargan España y no hacen nada]]></document><document><![CDATA[Uno de los futbolistas más carismáticos de los 90 https://t.co/cphoUiC5Ft]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @apuntoratge @llobiols @marcsansa @meteolivereta @minervagra… https://t.co/rEQSLvSMBa]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos Y toda  la caterva feminista  Por esta porquería es necesario @vox_es  👇👇👇👇👇👇👇… https://t.co/3NdeknK8iA]]></document><document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil Cuando no se pueden decir las cosas, las miradas se cargan de palabras! #blanes #Twitter #likes… https://t.co/CAw1UwxQRW]]></document><document><![CDATA[. ¿Cómo serán las acreditaciones dentro de @NursingNow2020? @esperafer contesta a @MEsuarezdiaz de @somosAsenca… https://t.co/bLbVdA9ody]]></document><document><![CDATA[La cara del wey más suertudo del mundo por haber podido comprar un boleto para el #barca vs #Liverpool https://t.co/umgatxnK6d]]></document><document><![CDATA[Preparados para salir en procesión con Nuestra Señora de la Soledad. Una tradición del viernes santo en… https://t.co/8KheLkysQ0]]></document><document><![CDATA[Tres guerreros🙆🏻‍♂️💁🏼‍♂️🙅🏻‍♂️ @Tonimatalobos representando con sus zamarras naranjas y verdes de los @Noitebra_FC… https://t.co/5jn1RBXgJc]]></document><document><![CDATA[#TrencádelGuió #Tradiciones Este año excepcionalmente en Santa María https://t.co/Yvun6hK0vn vía @YouTube https://t.co/RgOMZlM18L]]></document><document><![CDATA[Una pena que nos haya dejado sin el merecido reconocimento del Gobierno de España. DEP Neus Catalá.]]></document><document><![CDATA[@unedianosincaus @nandogerman @sosonmb El guión desarrolla muy bien el Libro de Tolstoi. Komodo gira una y otra vez… https://t.co/fBstkSS3z2]]></document><document><![CDATA[@Martin7Manu @LoloPerezRguez Illoooooo que buena época en la banda de Tres Caídas .Vaya bajón ha pegado desde que nos fuimos.]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @gerardgomezf Mes que res perque ell no va menysprear ni l’audiència ni els adversaris polítics? Sí, va estar bé.]]></document><document><![CDATA[Seguimos de campaña para que votéis al partido “Jorge” porque un futuro mejor, es posible. Jóvenes Organizados  Ran… https://t.co/9CjsJzRHEG]]></document><document><![CDATA[En Manotetas, al norte de Madrid, se encuentra la denominada “isla de Chamartín” por su poca accesibilidad. Pero la… https://t.co/Ij0dD5Un6o]]></document><document><![CDATA[Cosas de las que te enteras solo viendo @La2noticias_tve: ¡en los tejados de Notre-Dame había colmenas! Estas se ha… https://t.co/V3LAfzTGnb]]></document><document><![CDATA[@MCMelmas @Hrotha @madrid_rioja @agarzon Que las sanciones comenzaron hace un año? Cuanto tiempo has estado durmiendo tú?]]></document><document><![CDATA[Esfuérzate. Inténtalo. Levántate.  ¿Lo tienes?  genial, ¡AHORA REPITE! Y sigue. Repítelo todo una y otra vez. Al fi… https://t.co/nJyh8nXGTI]]></document><document><![CDATA[@Coronacion_Al ¿a qué hora pasa por la calle Instición? Muchísimas gracias.]]></document><document><![CDATA[@julinome @RadioSabadell @CD_Alcoyano @CESabadell @rfef @CD_Castellon La afición del Castellón vendrá tanto como si… https://t.co/sD2hHX4FYe]]></document><document><![CDATA[Que buena Movie with @MichelleJWeb en @netflix @NetflixLAT @NetflixES #Quito #Uio #Cumbaya #Guayaquil #Tumbaco… https://t.co/KRaKpAulum]]></document><document><![CDATA[@claudiamoran90 O problema é que isto non é información e ademais é unha manipulación #Boicoz]]></document><document><![CDATA[@IaisflautasMor1 @JovenPensionist @PodemMorvedre @CsarGallardolv1 Seguiremos luchando 💪💪👍👍😉😉😘😘]]></document><document><![CDATA[Yo q puse los medios para no escuchar  a estos vendedores humo¿Quién ha ganado el debate de Atresmedia? https://t.co/MV6xq3BY3c]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/oLOulNL1SF]]></document><document><![CDATA[@hellbabe_pt Parece-me ser bastante apropriado. Não há nenhum deste tipo, mas com o Trump?]]></document><document><![CDATA[@__Monkeyz Bueno, siempre queda Puerta Real, Gran Vía (Desde el monumento de Isabel Católica y Colón) o cualquier m… https://t.co/fxVii3tbFY]]></document><document><![CDATA[#Bonjour #Morning #Perpinyà #Perpignan #France 🇫🇷🏳️‍🌈 #weekend #Inspiration #History #Bcn #Europe #Roussillon… https://t.co/fDKUuyO49r]]></document><document><![CDATA[¡Feliz y Santa Pascua de Resurrección! #TriduoPascual #Pascua https://t.co/lj3jQaKrHx]]></document><document><![CDATA[@cadalatacuenta cocacolaep #eventosconbuenambiente #pixelata42km en Ifema- Feria de Madrid https://t.co/yzNQlhCyq2]]></document><document><![CDATA[@Jose_Bermejo @partidazocope @DavidFerrer87 @MutuaMadridOpen @agarciamuniz @lamacope Si no cas damelas 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En el Oasis de Libertad que es el @partidazocope los viernes con #JosebaLarrañaga y los hermanos @gdobarro… https://t.co/9qKaYPnNgc]]></document><document><![CDATA[@_Juan__A Esta chica debió confundirse. Anoche creyó que estar en la Sociedad Rural(de la Oligarquía Vacuna, porteñ… https://t.co/LuEMrQ5UEk]]></document><document><![CDATA[@Mertxe_Beriain @FundContaTeam @SantikutzKlasi Mil gracias Mertxe siempre por estar ahí, ya sabes el cariño que te… https://t.co/e8eSoB8xUs]]></document><document><![CDATA[@diefraumaschine @LucasBonVivant A juzgar por el primer episodio, es una absoluta falta de respeto a los melómanos… https://t.co/EEYHDQIT5B]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @hedonitt01 @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/qd8EdqOJfE]]></document><document><![CDATA[@jordirico Tanto block, tanto block, y cuando hay que usarlo con razón, dudas :-p]]></document><document><![CDATA[Vamos a descansar, los dos, tú y yo, ya es hora Esas cosas que tiene la vida, estoy teniendo un encuentro muy perso… https://t.co/gSl8wK0Mzj]]></document><document><![CDATA[Turma 511 Eu: Quero bue ir comer kfc, mas quero ir ver Os Vingadores  Ze: Marcos tens de escolher kfc ou spoiler]]></document><document><![CDATA[Este video de @ExpertoIgualdad no solo explica por qué la filosofía del 'solo sí es sí' es un disparate sino que de… https://t.co/gxF6zgadQ9]]></document><document><![CDATA[En esta entrevista os dejo algunas ideas, que como se aprecia en la imagen me susurraron los peluches al oído https://t.co/ZMhfZjIaqY]]></document><document><![CDATA[@alfremontes El “se hace el lesionado” cómo lo podemos corroborar? Pregunto porque salió apenas se reanudó el juego… https://t.co/G3kxPPYm6C]]></document><document><![CDATA[bladee: sube una foto de una lampara  yo: te quiero niño ered el mejor te amo💕💕💕💕💗💗💗💖💓💓💓💗]]></document><document><![CDATA[@RicardJove  En la curva peluqui en los entrenos de las 14:00 hemos visto a @Hafizh_pescao55 “el Pescao” que ha ten… https://t.co/GT2tNbqrb9]]></document><document><![CDATA[Mochila y para Gijon por la moto... Y visita a los Brosss del norte 😉😊😊😊 en Estación de Autobuses https://t.co/aK8cTqYckg]]></document><document><![CDATA[Camino de #sanisidro2019 #medinadelastorres #mayo2019 #friends en Extremadura https://t.co/AF9eGa4aAE]]></document><document><![CDATA[El feminismo exige que la relación de personas residentes en un determinado municipio deje de denominarse 'Padrón"… https://t.co/TxI5FyOTZo]]></document><document><![CDATA[No lo he oído mucho, pero ayer en el #DEBATEenRTVE el q estuvo realmente bien fue @xabierfortes Profesional de verdad 🙂]]></document><document><![CDATA[Leopoldo López se refugia en la Embajada de España https://t.co/EO9Thb5pKr vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Vaya vergüenza de la compañía ALSA , estoy en la estación de autobuses de granada y unas chicas asiáticas perdidas… https://t.co/HGjTP5T65L]]></document><document><![CDATA[Amigas planeteras @Anuskanimalista @planetazarpa hoy en el veterinario vi a 2 podenquitas idénticas a #Queen eran… https://t.co/8knJghfUVD]]></document><document><![CDATA[Gran aporte operístico en el @teatrelliure de la genial @RaquelGTomas  CRÓNICA | 'Je suis narcissiste', una gran óp… https://t.co/M8WsZZ4hHW]]></document><document><![CDATA[Ooooooole,así,sin anestesia ni ná,madre mía la que se nos puede venir encima con estos descerebraos!!!!]]></document><document><![CDATA[Pleno de victorias ayer de los extremeños en 2B, hoy os toca a vosotros y lo vais a conseguir... VAMOS @EXT_UD]]></document><document><![CDATA[Estamos en #SemanaSantaZamora y las calles tal que así... Poco más que decir... @AytoZamora Somos tan coherentes aq… https://t.co/H1CDE5YAEb]]></document><document><![CDATA[@crischuperez @DavidSuarez_V Ofender es muy sencillo. Ofenderse, aún más.]]></document><document><![CDATA[Quando será o dia em que os adeptos do SCP vão perceber que os jogadores não podem ver o clube como nós o vemos!???… https://t.co/TFppzRpzko]]></document><document><![CDATA[Isso, claro, vale para unis federais tbm, e é muito similar ao que Alexandre de Moraes realizou na época das ocupações das escolas de SP.]]></document><document><![CDATA[Y para acabar esta Semana Santa que mejor que el Resucitado de la Rinconada junto a @SanGreSanBenito 🎺🎶 https://t.co/HiiOXffU9L]]></document><document><![CDATA[Vente hoy la #AbellánSESSION dedicada a #lajunglaUk emitiendo en DIRECTO desde @LaJunglaRadio  Clima… https://t.co/D8hGwFg4E9]]></document><document><![CDATA[@marca Es muy joven y debería de romper pero vamos si eso es cierto que daban 180 kilos por el el Madrid es no sabe… https://t.co/UnyMe6enzh]]></document><document><![CDATA[Jornada electoral en el colegio público Marcelino Domingo de Sant Pere i Sant Pau. Estoy de apoderado por… https://t.co/pp3WswgSz5]]></document><document><![CDATA[Aspectos intrínsecos, vinculados al típico CIUDADANO mundano, por el camino del engaño. Estudios y análisis variados.]]></document><document><![CDATA[@JaimeRodrigC Allá cada uno con sus ideas y su voto. Y allá el que se deje influenciar]]></document><document><![CDATA[Dicho de otra manera: Guardiola es un entrenador fantástico (para mí hundir a alguien por un partido o eliminatoria… https://t.co/H9y9g4dDPs]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe cuántos eventos que cortan el centro, entre carreras, fiestas, manifestaciones, etc etc sufrimos los… https://t.co/CXTj2tpSqf]]></document><document><![CDATA[400 ultraderechistas finlandeses votan sin querer al candidato comunista y dan la victoria a los socialdemócratas.… https://t.co/1rOZ60qO7T]]></document><document><![CDATA[El granate en Valencia observando a “2 minutos” tocando Valentín Alsina  @clublanus @pauricciuti @GranaTops… https://t.co/4dhUENfYRV]]></document><document><![CDATA[@Jaumeasens la política o la fas o te la fan. Vols dir q ha de decidir el congreso espanyol la nostra República. Ma… https://t.co/iglL1ainXO]]></document><document><![CDATA[De #TitoVilanova : - Lo que hoy es importante, mañana no lo es. Nada es lo suficientemente importante, nada. . Buen… https://t.co/mj3scIbEVn]]></document><document><![CDATA[@ElFaroSER @maratorres_ Preciosa, entrañable, humana, emotiva y sincera entrevista a Rocio Marquez. Vista en vídeo… https://t.co/lZkuSY6h43]]></document><document><![CDATA[Corrida às 6:00AM Fundação Champalimaud com a.bandeira francesa. Gostei!! Mas também ficaria encantado como Moçambi… https://t.co/Opzss7Knn8]]></document><document><![CDATA[Can someone come up with a tinder only for pop punk people who want to meet up randomly drink a beer and talk about your favorite bands?]]></document><document><![CDATA[A los que dicen que @lorenzo99 no1 pone el mismo ímpetu que @marcmarquez93. Decirle que uno tenía 22 y el otro 32.… https://t.co/2S9f68HNhF]]></document><document><![CDATA[Al cierre del trimestre, Mapfre recupera el liderazgo en el ránking de los seguros generales. https://t.co/3HgcXOiOIu vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[JOGA MUITO O MEU CAMISA 7! PORRA EU FICO MUITO FELIZ POR ESSE CARA QUANDO ELE FAZ GOL. MERECE MUITO!]]></document><document><![CDATA[Por las responsabilidades políticas del PP con respecto a la corrupción, a los d+, como al Psoe, no slo preguntaron… https://t.co/0oHr7PxXpf]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp Alfredo me comenta por privado la de PACMA que si que va a darle de comer y lo daríamos en directo🤣🤣]]></document><document><![CDATA[El domingo en mi blog (https://t.co/WCnbI2snkk):  “EL caso burn-u-e....🔥”]]></document><document><![CDATA[Tiene pinta de que soy el último de la expedición. ✈️🇧🇪 ¡Vamos @CB1939Canarias! 💛🖤 https://t.co/VrpLMDP89Y]]></document><document><![CDATA[Ilusionado por haber pasado a las semifinales del “II Bolsin Taurino Sierra Oeste de Madrid” 💪🏽🍀🤞🏽.]]></document><document><![CDATA[@JM8Ayala Yo es que a Booker no lo hubiera sacado en toda la segunda parte. Entre que no tiene la cabeza de un base… https://t.co/EfECuc5kxs]]></document><document><![CDATA[@jandroRCDM @SalvaSevilla14 @RCD_Mallorca Lo único que digo es que todos queremos que se luche por el ascenso y por… https://t.co/aflDLqEYAx]]></document><document><![CDATA[Cristo de las Misericordias Hermandad de Santa Cruz. Imagen del siglo XVII atribuida a Pedro Roldán. “Padre, perdón… https://t.co/WTros0Rkpq]]></document><document><![CDATA[@CDBadajoz #Allenarelvivero #Todosalvivero No hay escusas. Hay que ir al Nuevo Vivero! Hay que dar el penúltimo emp… https://t.co/dJbppGWn0Q]]></document><document><![CDATA[@javierares 4º de la bici. Si esa rueda trasera va hacia la izquierda todas las gotas que se vayan desprendiendo de… https://t.co/9s1Da252we]]></document><document><![CDATA[@mgfigal @Ballesta_Murcia Demagogo, alarmante, electoralista... que triste que un partido como el de usted, tenga u… https://t.co/0HheioK22l]]></document><document><![CDATA[@Pjas93 O @LAFC tem dois anos e tem melhor ambiente. E isso vi eu com os meus olhos lol]]></document><document><![CDATA[Capilla de Nuestra Señora de las Angustias, ubicada en el interior de la Parroquia de Sant Jaume de Barcelona.  El… https://t.co/RP3AoH40bF]]></document><document><![CDATA[La música de la sexta me pone nervioso. Parece una película de Liam Neeson. Óyeme Ferreras como me de un ataque al… https://t.co/CUD0C3ULA5]]></document></documents></author>