<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Descubrimiento de Semana Santa 😋🍹 en Masia de Llaràs https://t.co/5x3rtmE2gd]]></document><document><![CDATA[Ir a recoger a la niña al colegio y poner @Cadena_Dial y que este sonando #TuRefugio de @pabloalboran siempre será tu música mi Refugio Rey]]></document><document><![CDATA[/❤️@sanchezcastejon No está en mis planes intentar pactar con un partido que nos ha puesto un cordón sanitario. Que… https://t.co/IBGVgvLzu1]]></document><document><![CDATA[El acoso escolar hace sufrir cada día a muchos jóvenes y niños. Erradicarlo debe ser prioritario para todos. Garant… https://t.co/Hy9zPiX01w]]></document><document><![CDATA[#TocaYFugaARV P.Sânchez se sabía sus diferencia con S.Rodríguez, pero P.Casado no tiene idea del gobierno que está… https://t.co/a3Y4dNCxTY]]></document><document><![CDATA[@masde50yvivos Si, he estado ahorrando, ser pobre es lo q tiene, sacrificio😉]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi El abandono de hoy, duele tanto como el salto temporal. Que lo sepas !]]></document><document><![CDATA[Lo más cínico de todo es que ahora todo el mundo entiende y valora el arte.]]></document><document><![CDATA[(Volver a) Respirar. 🧘‍♀️🏡  Aprender que hogar es cualquier allí que construyo, donde yo voy conmigo primero. 💫  Cr… https://t.co/lUYXtVLp7n]]></document><document><![CDATA[Vaciada y desconectada: la España que sigue sin internet de alta velocidad https://t.co/M0gH32VnQZ vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@senen98 @FondoSegunda @ViveSegunda @CaminoAlCieloFS @EXT_UD @andresrayo123 @willyledesma11 @FANS_EXTUD @ExtUD2007… https://t.co/4EdZHgQZ1j]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias p… https://t.co/GLBC35svk3]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/BIcSgzYeXt]]></document><document><![CDATA[Presentando una nueva edición del circuito @Sanitas @marcarunningser . Siempre apoyando las carreras populares y lo… https://t.co/w1eKTM3ZJj]]></document><document><![CDATA[Está mi corazón en esta lucha. Mi pueblo vencerá. Todos los pueblos vencerán, uno a uno. (...) Pero está cerca el t… https://t.co/g45bTQ8K0E]]></document><document><![CDATA[@voxsantfeliu1 @vox_barcelona @edudebatlle @vox_es @JordiSJB Yo VOXxxxxx 👏✌️🙏]]></document><document><![CDATA[Que ganas de que llegue mañana para disfrutar un miércoles más de @ADFCanalSur y de sus presentadoras tan bonitas… https://t.co/xZNqFcW7Ws]]></document><document><![CDATA[Imagínense criticar a los gordos porque "no es estético" pero andar mostrando la cuca toda percudida en instagram s… https://t.co/VdhbzIcu2r]]></document><document><![CDATA[@elmonarac1 @InesArrimadas @CiutadansCs @jordibaste @toniclapes @MarquesAgnes @xbundo Quina entrevista més bona!!!… https://t.co/4IQ6NQ0iEa]]></document><document><![CDATA[Infelizmente é uma pena que se pense desta forma. Não é um jogador propenso a lesões é da casa vestiu a camisola co… https://t.co/a1EMALIMuw]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/j0mRC6KDEi]]></document><document><![CDATA[Grande Nuri. Pero tranquila la prensa basura de Barcelona lo a puesto en primera página el pucherazo del enano k po… https://t.co/tnGV6tcS1e]]></document><document><![CDATA[Chula harogante prepotente ella tan segura está que ella está por encima del bien y del mal que asco da]]></document><document><![CDATA[faço o teste da tortinha numa caneca, gastando poucos ingredientes, ou num potinho, onde sairia maior e se não der… https://t.co/upKzKXEyoy]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Jose Molla Catalá, Cambrer / Hostaler  —————————————————— ¿Queréis cono… https://t.co/ioAeuts19q]]></document><document><![CDATA[Sin ser independentista mi apoyo total a ERC y concretamente al señor Oriol Junqueras. Ya quisiera el señor Sanchez… https://t.co/O3pViveyDL]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/7ntAaY4J0F]]></document><document><![CDATA[Sábado 4 de mayo:  Concierto de Lola índigo  Brigada amarilla otra vez en sevilla Pescaito en la feria  Y yo en mi casa que es esta broma]]></document><document><![CDATA[@atopeconrodri @noeminist Creo que va por comentar la foto de ayer  ami me da vergüenza que todos los días haya un circo]]></document><document><![CDATA[Desde mis primeras elecciones no había estado tan emocionada. ¡Qué ganas tenía de votar y qué  a gusto me he quedad… https://t.co/Mu9Yut6Z7P]]></document><document><![CDATA[@ExtinctionR_DE I’m trying to imagine what a “robust” response might be]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo Pero es que este señor no tiene ninguna ética ni moral ni vergüenza el quiere la Moncloa sólo eso para seguir robando]]></document><document><![CDATA[@Icaluj @AjuntamentVLC @joanribo @grazianodasilva @FAO @FAOEspana @FAOnews @ONU_es @NoticiasONU @SpainUN… https://t.co/mqcrcLzJaA]]></document><document><![CDATA[Nunca sabes lo fuerte que eres, hasta que ser fuerte es tu única opción.]]></document><document><![CDATA[os tomáis a risa cuando una persona esta mal, y los que estáis mal de cabeza sois vosotros]]></document><document><![CDATA[Ha sido muy interesante poder recibir las reflexiones de nuestros empresarios en el foro #PontevedraDecide  Gracias… https://t.co/4U7fisiEZA]]></document><document><![CDATA[@lakoreana No sabia que era misógino pero me encanta su obra era un hombre adelantado a su tiempo.👏]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @FPCaballero @nachonavarrogil @josemnieves Buenas noches guapa, 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE, España duele cuando hay una sanidad pública deteriorada o unos servicios sociales basados en el ne… https://t.co/aq2I5Ouhus]]></document><document><![CDATA[@emiliocarrizosa Pago por mis privilegios, como se ha hecho de toda la vida vamos]]></document><document><![CDATA[Os meus alunos são peritos em apanhar o "melhor" de mim kkk https://t.co/Zidq6fCwe9]]></document><document><![CDATA[@exitosape Que hacía el payaso en la audiencia? Alguien me puede explicar?]]></document><document><![CDATA[Los pasos de #JuevesSanto en #Madrid ya están listos para procesionar y más bonitos que nunca 🤗 #JesúsElPobre… https://t.co/AJOlT7x40o]]></document><document><![CDATA[@frycob @tejeda_pedro @vikavika601 @MundoBurbu Cierto !! Lastima que no cogieran ejemplo a los que cedió el puesto !!]]></document><document><![CDATA[Tío la gente q sube fotazas en sitios bonitos todos los días, como lo hacen? Me los imagino haciendo una to do list… https://t.co/eYSNCZVrAO]]></document><document><![CDATA[13 mins to "who would you take to deserted island" and I'm already having headache. Spanish dramas always giving me… https://t.co/Gtoi4W3lQ0]]></document><document><![CDATA[🐟 Pez fraile o blenio de río 🐟   📍En el Centro de Cría y Conservación de Peces Amenazados "Los Villares"… https://t.co/bGR3DgPS2e]]></document><document><![CDATA[Sempre que conto ao pessoal como foi Marina dá uma dorzeca bem forte no coração, possa]]></document><document><![CDATA[5 Things You're Missing In Your #GeriPT Eval episode of  @GerosHealth https://t.co/RBTxQicsjf]]></document><document><![CDATA[@ainhoaleon9 A moja y a monja también ajaajajajajaja o la guerra civil pordioooo todo menos franco😭😭😭]]></document><document><![CDATA[#SantJordi2019 Tengo los mejores compis del mundooooooo ¡I❤️#equipoEnisa!   Os quiero mucho @CaroRguez @adelagimeno… https://t.co/WaMXKPRbGR]]></document><document><![CDATA[@heisenbergFPV @pilareyre Disculpa pero he visitado unos cuantos y a excepción de L’Estartit, el resto de playas eran así.]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Con tanto tinglao q llevaba se le ha descolocao el chip, tendrá q pasar x la ITV del Ibex a recolocarselo]]></document><document><![CDATA[@ForsakegaX @Enerio_Dima @DerlizGaona @AnjelaConJota Esto pasa porque se ha normalizado que un personaje masculino… https://t.co/GPkCoB1qt8]]></document><document><![CDATA[Capitão Fausto, ou como o rapaz à minha frente disse, “Capitães de Abril” https://t.co/VR2S0YS0d1]]></document><document><![CDATA[Pues sinceramente la canción de Amaia me ha aburrido soberanamente, a la mitad ya quería que acabase.]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Palencia @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado… https://t.co/KO2Iq2Dnfz]]></document><document><![CDATA[Espero bum BENFICA bem documentado com factos reais vídeos etc para mostrarem aos labregos corruptos da fpf e liga… https://t.co/Buz8NsqoNf]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Yo es que no pido en esas empresas nada. Me pongo algo de ropa, bajo,… https://t.co/S51jsO0cnf]]></document><document><![CDATA[@brunix67 @jcsosazpurua Xq operación libertad era para Leopoldo  no para Venezuela, imagínate dejar sin protagonism… https://t.co/e7GSvcWsH7]]></document><document><![CDATA[@ruben_galvan_ Bobo  que eres  muy  bobo  y estas  pero que muy  REVENTADO,  Olvidate con  la  mejor  Sofia  no pue… https://t.co/p2IOx9RNlB]]></document><document><![CDATA[Mucho colorido y sonrisas hoy en la celebración del #2deMayo de la #ComunidadDeMadrid -a diferencia de aquel levant… https://t.co/JT3roFoqrB]]></document><document><![CDATA[No puedo estar mas orgullosa de mi familia👵🏻👩🏽👦🏽👧🏼 https://t.co/ZdTWDJWDAr]]></document><document><![CDATA[Nunca perdi dinheiro, aí vou e resolvo perder $20 eurinhos 💶  Fiquei pobre e deprê depois dessa]]></document><document><![CDATA[@olhaoquete2igo Como sempre, falaste antes do tempo.Mas desta vez, até eu estava a concordar contigo.]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @miraunpichon @jusapolburgos @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/KoxQyRngeQ]]></document><document><![CDATA[Fico indignada como as pessoas doam milhões de euros para catedral de norte- dame, mas não são capazes de doar a me… https://t.co/q2RgJvKRzh]]></document><document><![CDATA[@inesArrimadas com es pot ser tan embuster no mentidera no EMBUSTERA fas fastic no tens modos ni vergonya]]></document><document><![CDATA[As mais belas lojas são #vintage no Porto . . . . #porto #igers_portugal #shopping #miragaia #estaes_portugal… https://t.co/sg1OfTNrgl]]></document><document><![CDATA[Últimamente me repito siempre lo que pone @mmorera79 en sus historias para ser positiva en el día y sobre todo repe… https://t.co/GBckJt5BDe]]></document><document><![CDATA[Mano, estou em Coimbra e vieram me bué memórias da seleção, porra que saudades]]></document><document><![CDATA[Muy chulo este vídeo de @Strava con los mejores momentos https://t.co/Vs1PO6dhxx]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ilsPF9RrRF]]></document><document><![CDATA[Yo sólo quiero decir que me hizo muy feliz este mensaje, me siento tan bien, que vibra; saber que existe gente buen… https://t.co/JZsT0P2Ma8]]></document><document><![CDATA[@annazelno @SIETAR_Spain @bknupferl @ideasontour @martagvalenzuel @peterwitchalls @mervalladares @sofiamartinsays ❤️]]></document><document><![CDATA[Hoy comienza la semana de Los Sueños.  Hoy todo comienza de nuevo, como todo empezó en Belén, siguiendo la Estrella… https://t.co/7xmbHl60AS]]></document><document><![CDATA[@diario6com Porque ahora resulta que cuando te vienen a moler a palos hay q pintarse una sonrisa en la cara,yo es q… https://t.co/GHlAW5C7rC]]></document><document><![CDATA[Presupuestos a los que votó en contra. Alucinante total 🤬@pparagon @PopularesHuesca @populares]]></document><document><![CDATA[Es un acierto.tptal pues hay un dicho .te imaginas tu con tu cuerpo y yo con.mi experiencias. Felicidad total .un s… https://t.co/T8AJXuZUTY]]></document><document><![CDATA[@mauricioSaezR @MafitaLavado @hugonopo Creo que ahí hay un camal o fábrica de embutidos, no estoy segura.]]></document><document><![CDATA[@eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/aO2LjknNtn]]></document><document><![CDATA[Se caen WhatsApp e Instagram y para colmo tengo un cartel de Pablo casado en frente de casa , algo más ?lo veo hasta desayunando.]]></document><document><![CDATA[@serratrad @MissLeslieDay @painsmyenvying @plluberas Cuando vengas a la Feria del libro hacemos una traduquedada 😍]]></document><document><![CDATA[@elmundoes El mejor PSanchez, ha sido el mismo: con propuestas, reproches y verdades contrastables 🌹 No ha querido… https://t.co/uPvnF9DJ9H]]></document><document><![CDATA[Y yo y miles como yo Vivendo con 600 eur al mes. Y votando a los que los Sostienen. En el máximo  poder ¡¡¡IMBÉCILES]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @marialocci33 @Granadinanoeli @ConchiCabadas @AliciaChenaut @SofiaSfcst21 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/HY5vzsjAa4]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Vai ser um bom início de tarde de sexta-feira santa ^^ contra o Pella conto com mais um passeio por Monte Carlo 😉]]></document><document><![CDATA[@ghoficial @ZeppelinTV @mariajesusruizg @telecincoes @_ISABELPANTOJA Dramática al máximo sirve para actriz]]></document><document><![CDATA[Si tan solo tienes una sonrisa, entregársela a alguien a quien ames. en Restaurante Torre La Mina https://t.co/PyjR7GCRxk]]></document><document><![CDATA[@MBpopolsku @llamadadetribu @RAnomalas @Diego_FDM Donde? Donde hay sol?]]></document><document><![CDATA[Te amo Pato, y prometo creerte todo, y seguro hiciste, haces y harás mucho más que cualquier machirulo de ministro.… https://t.co/Sc9Gd7ETpe]]></document><document><![CDATA[Nuestro secretario general @_PepeEntrena participa en la presentación de la candidatura de Cuevas del Campo 🌹a las… https://t.co/WB93PkktC8]]></document><document><![CDATA[@lexHerrero1 @Aitor_larreine @isama38 Macho, estás pa hablar ahora eh? 😂 y eso que quiero que se quede el pucela...… https://t.co/zDMwO7NTZ1]]></document><document><![CDATA[🔊ATENCIÓN ! ÚLTIMA PLAZA DISPONIBLE PARA LA CERTIFICACIÓN BAREFOOT TRAINING SPECIALIST NIVEL 2 EN MADRID !!! AÚN ES… https://t.co/6I36sjhPvM]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 Más mentiras más engaños más manipulación para ganar votos]]></document><document><![CDATA[No se puede ser más miserable!! Y que este personaje vaya a ocupar un escaño en el Congreso... Juan José Cortés dic… https://t.co/ltWBTIsins]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días desde Guadalupe! en Museos del Real Monasterio de Guadalupe https://t.co/HZsGMX07sx]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️Porque te mereces una pensión digna. Por tantas cosas que te quedan por hacer. 🧓🏼👴🏼 El próximo #28A  necesitam… https://t.co/6rPlrnWGTb]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Tienes razón, pero lo que hoy se trata, de algo importante,.pero además él recuerdo del Doctor Montes… https://t.co/URzXpkt7wi]]></document><document><![CDATA[Aquí los turnos rulan como la droga. Viene alguien nuevo y alguien que se va le pasa el número que cogió hace dos horas. Menuda mafia]]></document></documents></author>