<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@parrantoni @marian_en_farma @Albert_Rivera @frdelatorre Pero tu lucidez tendrá que decir algo más al buen comentar… https://t.co/j6OaebyW4S]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Españoles despertad,no quieras a un MADURO en ESPAÑA. Viva la ESPAÑA EN  LIBERTAD, no quieras qui… https://t.co/6gVMyhhpiW]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Restaurante la Proa Puerto de Mazarron https://t.co/ngypK91tew]]></document><document><![CDATA[Haces más bonito mi 🌍❤️✨ en Hermandad de Los Javieres https://t.co/et3DpbT4cX]]></document><document><![CDATA[El domingo paramos al fascismo. Hoy reivindicamos este país de trabajadoras y trabajadores. Viva el #1deMayo!!!… https://t.co/VfUOMGnnTQ]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/7r6PjxUHCe]]></document><document><![CDATA[@Hotgaymen4 @Sh8awy70 @new_gaywanking @HotMaleStuds @pman43 @vintagegaybr @dilf2050 @paupratodahora… https://t.co/NTCxtK24u9]]></document><document><![CDATA[@maarcaraballo1 @JMSM99 Gracias Marsiti, era lo mejor que el Twitter cualquiera lo ve y se monta sus historias]]></document><document><![CDATA[@axelgarcia @_AlbeRMS_ En el caso de Zaragoza mucho me temo que está todo el pescado vendido (por eso no ha venido… https://t.co/gSCFGmDQTI]]></document><document><![CDATA[La de Mourinho viene al Madrid me gusto más. No me la perderé de todas formas peliculón!]]></document><document><![CDATA[@aguilar_jm12 @aguedamush @melelira @elisendastone @EliasLM84 @minervagra @TRoderic @SantiCaballer En breves instan… https://t.co/9NtoC7iBGX]]></document><document><![CDATA[@Fleish_82 Alguien que está leyendo La Recherche siempre me hace recuperar mi fe en el mundo!]]></document><document><![CDATA[🌳 Para mí es fundamental tener unos parques limpios y cuidados, no solo por la imagen que proyectan de nuestra ciud… https://t.co/2ECvDlG2yk]]></document><document><![CDATA[Abogados Cristianos se querella contra quien abucheó una procesión en Valladolid. https://t.co/vuci2BTgHA]]></document><document><![CDATA[@madridista_FL @realmadrid No son mis ideas, es lo que creo sucederá probablemente. Yo haría más cambios empezando por el entrenador]]></document><document><![CDATA[@sebitashh @PerdigueroSIPEp Aun no se q puse mal... Jajaja no he dormido en toda la noche y estoy muy espesa]]></document><document><![CDATA[Hace sólo una semana en Antena 3:  —¿Le ha dado tiempo a hacer deporte?   —Intento hacerlo, pero algunas veces el c… https://t.co/1lkmRG5kl9]]></document><document><![CDATA[Aquí siguiendo a los dos hermanitos de @GiantsGaming, aunque @DriDG7 lleva casi dos segundos de delay y @LioN_G7 me… https://t.co/pylBkkXpNc]]></document><document><![CDATA[@kakur98 @femilimon A ver, para empezar no se pueden hacer hipótesis sin información, decir que las pruebas son "en… https://t.co/uLPCDjT9qw]]></document><document><![CDATA[@ESPNMarioKempes Hoy cumple 81 años el verdadero murciélago del Valencia. El gran ESPAÑETA]]></document><document><![CDATA[Trump, las ambigüedades "socialistas" y las "precisiones" comunistas... https://t.co/udvW345vwF]]></document><document><![CDATA[@javiraban @CiudadanosCs @Tonicanto1 @Albert_Rivera Las bestias. Twitter, 1942.]]></document><document><![CDATA[#F1 @Carlossainz55 hizo mejores tiempos por vuelta que los pilotos que acabaron en los puntos.  El ritmo invisible… https://t.co/d26cAdgcYm]]></document><document><![CDATA[@HelenaVillarRT @ymonge @el_pais Nunca lo van a desmentir. Todavía estoy esperando el famoso informe de David Alandete.]]></document><document><![CDATA[Habéis visto alguna vez a unas gradas ardiendo en llamas animando ?? Es la hora. 17:00.  CONTIGO LO CONSEGUIREMOS.… https://t.co/Gv8UMtnxBm]]></document><document><![CDATA[@aberron Yo he estado en uno en ruinas que hay a unos 40km lado de Barcelona. El telégrafo del Ordal. Es accesible pero se cae a pedazos]]></document><document><![CDATA[‼️👉 EL #RAP DE #VOX PARA IR COGIENDO SABORCITO‼️  👉 Tus ojos lanzan misiles, tu fuerza es descomunal..⤵️⤵️… https://t.co/Rlv7VmwVPH]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk En cualquier escenario del mundo me pondría cachondo ser el suplente de Tarantino.]]></document><document><![CDATA[Efectivamente es la Catedral de Reimns de Gustave Fraipont.  Muchas Gracias]]></document><document><![CDATA[Hace unos días mi primo pequeño cumplió 9 añazos, él no vive en Albacete y son contadas las veces que puede venir a… https://t.co/iCgoudED4E]]></document><document><![CDATA[Siempre y eternamente, !JAMÁS! ROBAR, ESTAFAR ni HURTAR a nuestra sagrada MADRE PATRIA ESPAÑA. !!!JAMAS!!! buitres repugnantes.]]></document><document><![CDATA[@we7carlos @aybarrapacheco @Ayto_Sevilla @Congreso_Es Carlos, @populares deja de existir, perdió sus votantes, repa… https://t.co/uF2oYnL4f9]]></document><document><![CDATA[@cuartarevirada @juanjc64 @Juaslus @altocapirote Yo he cambiado de tercio ya eh.. https://t.co/qb3J30Is7m]]></document><document><![CDATA[¿Soy al único al que de momento el capítulo de hoy de #AleluyaLQSA no le está haciendo nada de gracia?]]></document><document><![CDATA[@rvh86_ Poco nivel veo yo ahí ..vamos nosotros y les hundimos el pecho.]]></document><document><![CDATA[Regresando al curro. Pero antes, iniciando una novela de ciencia ficción que lleva tiempo generándome curiosidad, E… https://t.co/bqrXlJn02h]]></document><document><![CDATA[Empezamos la tarde... 🏃🏀  #basket #arbitraje #refree #ilovethisgame #e2 en Enguera https://t.co/ABnYFdigjB]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez es usted un despojo político sin dignidad a la espera de un accidente cerebro-vascular que nos libre… https://t.co/E8s1xtOyvi]]></document><document><![CDATA[@snj85 @CiudadanosCs @Albert_Rivera Muchísimas GRACIAS, Silvia. Veo todo lo que me apoyas desde la distancia y te e… https://t.co/d5k7QJMOz7]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/zsLuTyQKhw]]></document><document><![CDATA[Personas que desean adquirir competencias digitales: Vivimos en una era digital en la que la rápida evolución...… https://t.co/TzM0WFXzz2]]></document><document><![CDATA[@hector_sante Jajaja jajaja...., Pues ésta precisamente estaba inseminada del ibérico puro que lo gasto de AIM]]></document><document><![CDATA[Personas interesadas en la inteligencia artificial: A menos que seas un robot, probablemente estés fascinado - u ho… https://t.co/h4rbYfW4n4]]></document><document><![CDATA[Acompañamiento estratégico o cómo hacer que la empresa crezca en la buena dirección https://t.co/QN4dLkdlEV vía @BBVA]]></document><document><![CDATA[@SergiShy Vamos, que no era una mentira, y que las cloacas de la comunicación seguirán desacreditando a Podemos has… https://t.co/Tq1qQJeMjH]]></document><document><![CDATA[Zizou se equivoca al quitar a @Brahim , estaba siendo de lo mejorcito del @realmadrid hoy. #GetafeRealMadrid]]></document><document><![CDATA[La encuesta de @GAD3_com para La Vanguardia vaticina un vuelco histórico. Pero no olvidéis que la única encuesta re… https://t.co/2Lwmd6Rrwo]]></document><document><![CDATA[#Repost @zumbabeto • • • • • • Es increíble como esta canción de Ray El Ingeniero se ha tomado el mundo, es un éxit… https://t.co/hzHEEjMxOW]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 Y yo igual ya pasó hoy tenía ilusión de que hubiera vuelta pero ya]]></document><document><![CDATA[@SPORTTVPortugal vocês também não teem vergonha dos comentadores que teem ? Um gajo paga quase 30€ para ouvir esta… https://t.co/7HQNCQFfOB]]></document><document><![CDATA[Há dias que sabem a verão! @cantinhosta #santacruz365 #torresvedras em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/6yV06fIq7H]]></document><document><![CDATA[Esto es impresionante, por qué nunca había visto un debate antes... pujajaja #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda No lo des mas vueltas reconoce k sanchez ya no es okupa de la moncloa]]></document><document><![CDATA[@AranchaMOBILE Están los goles desordenados en el vídeo. El que lo editó menudo técnico 🤣]]></document><document><![CDATA[I know I may be young, but I've got feelings too... 👾 https://t.co/pAZR3L7JWK]]></document><document><![CDATA[Esta estafa de persona es hija y fan número uno del tipo que, amparado en su condición de dueño de facto del país,… https://t.co/SRor2xYdGB]]></document><document><![CDATA[Seguimos con mucho ánimo y fuerza llevando nuestro mensaje por todo @MADRID!! #ValorSeguro #VotaPP… https://t.co/RttkuqwhFw]]></document><document><![CDATA[@BoysdoLukeUP @garotossafados0 @CristianSamXXX @paupratodahora @PedroCaralh0 @QGDosBoys @SosexoGay @theKingsxxx… https://t.co/6h42YNppr0]]></document><document><![CDATA[@Jugaras_ @Akrossin Claro que no! Lo que pasa es que es una D R A M Á T I C A. Si es más malo él conmigo.]]></document><document><![CDATA[@IgnorantAsHell @ms_tarrie @DonnaBrent10 @1shawnster @hepatitisihelpc @jill_magnussen @Sky13861654 @DonnaFins… https://t.co/ejApmaGM3X]]></document><document><![CDATA[AGENTS RURALS - Propostes @CiutadansCs   ✔️ Cos amb edat mitjana de 52 anys  ✔️ Previsió incomplerta de 160 nous ag… https://t.co/sd6kOvxdVh]]></document><document><![CDATA[@pacotor76 ¡¡"Sin duda...cuando el existía en la política española antes que el "chavista"!!]]></document><document><![CDATA[I'm at Zoo Santo Inácio in Vila Nova de Gaia, Porto https://t.co/3vTcXpeY4o]]></document><document><![CDATA[@CienciaGob Nunca vais a leer mi obra con atención por que sois unos presuntuosos, eruditos incompetentes. Queréis… https://t.co/QkxihwKDup]]></document><document><![CDATA[En unas horas volamos a Ibiza para pinchar en @lioibiza #ibiza ( All Night Set )  #pacha #ibiza #djlife #hiphop… https://t.co/2OAR3BZY5j]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/j2KQ6CvGDF]]></document><document><![CDATA[Con la lesión de Cheryshev y la marcha de KangIn a Corea, cabe la opción de algún fichaje loco?]]></document><document><![CDATA[Echenique parece hablar como ese cura sudoroso o tartamudo por la lascivia del castigo. Mi columna en El Mundo.  'L… https://t.co/qTxfDUKho1]]></document><document><![CDATA[El monumental #RoboAlPucela de hoy (que todo el mundo ahora habla porque es contra el @Atleti al decidirse la Liga)… https://t.co/f8Dv7RAFXN]]></document><document><![CDATA[A la vuelta de la Esquina. Amor en el hipermercado. El nazismo al fondo https://t.co/iIn0Uy4QY5]]></document><document><![CDATA[@lawercito @Toraco71 @imanoleg_ Costa se pasó 3 pueblos por el supuesto insulto (que dicen que existe un audio pero… https://t.co/rH3TpzBCck]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @alexander_psz @LuisMilla_6 @RealSporting @CDTOficial @RCD_Mallorca @santander_es Alex Alegria]]></document><document><![CDATA[@c_eguiz Se puede estar en contra del maltrato a la mujer y en contra del feminismo radical.]]></document><document><![CDATA[Puede que una actitud positiva no resuelva todos tus problemas, pero molestará a suficientes personas para que el e… https://t.co/5tGAxufz4X]]></document><document><![CDATA[Às vezes gostava de ser bom com as palavras e não ser mega akward e dizer às pessoas o quanto elas são importantes… https://t.co/MCU0H3AMD3]]></document><document><![CDATA[@alure84 Dile que te vas a ver a los amigos, ya verás que felicidad más grande le entra, jajajaj]]></document><document><![CDATA[@UDLPLaBaneza hola estamos cerca de La Bañeza, somos de Gran Canaria... se reunen en algún sitio el sábado para ver… https://t.co/jvUbf4ypu6]]></document><document><![CDATA[@neyzan Seguimos en la lucha, pero el aliento s nos escapa incluso cuando no lo merecemos.]]></document><document><![CDATA[Emmanuel Macron sobre en incendio en Notre Dame: "Reconstruiremos todos juntos la catedral, es nuestra historia"… https://t.co/uolPktJLyd]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor… https://t.co/3KRI9BLswm]]></document><document><![CDATA[@manuperez2002 @OrbitaEduardo Será porque tienen la cruel experiencia de primera mano? Que cuento les pueden hacer?… https://t.co/uu6Nl07bsW]]></document><document><![CDATA[Te dan hoy cuanto te estás jugando los años, pena de competición  adulterada.]]></document><document><![CDATA[Los de la moción de censura, los que “rompían España”, siguen sumando una amplia mayoría. Igual hay que reconocer l… https://t.co/G8kAz9EpJ8]]></document><document><![CDATA[@cayo_lara @AntonioMaestre @pablocasado_ Mi apoyo a la honorabilidad de Cayo Lara.]]></document><document><![CDATA[El valor del Senado en Madrid. Esta tarde a las 19:00 te esperamos en el C.C. Casa de Vacas, en el Retiro con… https://t.co/3wfmdHOFpi]]></document><document><![CDATA[En nombre de @CsCadiz_Prov, enhorabuena, @MCMartinez_Cs👏 1ª mujer q representará a nuestra prov de #Cádiz en nombre… https://t.co/22zqbI5Vuw]]></document><document><![CDATA[📜 Quieres una España 🇪🇸 en el s.XXI, #Unida, en #Progreso e #igualdad 🍊 @Albert_Rivera piensa igual Tiene la virtud… https://t.co/YJeIp4oTE3]]></document><document><![CDATA[@mystery_XX @elenalauroba @despistao1 @SyP_tve @_FernandoGC_ @evelascoq @CamachoMamen @JimmyBarnatan @MirallesSyP… https://t.co/7jRwH6hzdO]]></document><document><![CDATA[@pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR @betyzapi… https://t.co/B3kaoe3B46]]></document><document><![CDATA[@ildelima6 @KNVB @PatrickKluivert @KJ_Huntelaar @Persie_Official the player: Van Persie. the shirt: the orange one, always!]]></document><document><![CDATA[@salvadorcardus @elpetitcatala A Tiziano,  Velázquez y Goya les quemamos los cuadros que hicieron de los Reyes?]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @carloscrivell por el Anuario #Maestranza que este año cumple su vigésimo primera edición, estando es… https://t.co/Xk1mSQj8Tv]]></document><document><![CDATA[I'll see to have it done and posted for tomorrow =D . #FromInktoDigital #frominktodigitalart #titan #custostitan… https://t.co/sdIpfhSsUB]]></document><document><![CDATA[@ShavieVCF Le da antes en la mano, pero no creo que sea para anularlo. Realmente, su golpeo en la mano no es volunt… https://t.co/TkZH0lOLSM]]></document><document><![CDATA[#Opinión | Matar al mensajero como "modus operandi" de la justicia militar Por Jenner López Escudero https://t.co/VAWGS2od8A]]></document><document><![CDATA[NECESITO volver a ver #AvengersEndgame pa resolverme algunas dudas y confirmar si es mejor que Infinity War. Y, de… https://t.co/dLyRrPArEu]]></document><document><![CDATA[Cuando nos unimos, los españoles somos más fuertes. Juntos, somos imparables.  Hagamos historia juntos este #28A.… https://t.co/lffdHcJjIY]]></document><document><![CDATA[@guillermo_663 @ArsenicoLupino @_anapastor_ Ni hay cogoned ni constitucionalista con la banderita atada al cliente… https://t.co/9KPgvtdZIG]]></document><document><![CDATA[“Ya no hacen las mujeres hombres como los de antes, ni los hombres aman como te amé ayer; antes de que esta mañana… https://t.co/5Bn18nvbam]]></document><document><![CDATA[@Segarra89 @javimatagil @VillarrealCF @ahoracaigo https://t.co/qKqWcOFyDA]]></document></documents></author>