<author lang="es"><documents><document><![CDATA[A 7 horas de ver endgame y no me he comido un spoiler aún. Eso si, juego a la ultradefensiva, no concedo ocasiones.… https://t.co/Gk9D4LGe32]]></document><document><![CDATA[HILO| Sigo, que se me ha soltado la 👅. Abrir un perfil en #RedesSociales lo hace hasta el más tonto. Optimizarlo es… https://t.co/2dkvIKSyNC]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert @CastellanoAvila @abc_es Estos son estertores del fracasi. No se verá a los medios informativos de… https://t.co/Fmi0kGDwkI]]></document><document><![CDATA[Los que hablan de elecciones, son los que quieren endulzarnos para que aceptemos esa trampa caza bobos]]></document><document><![CDATA[@Vega2Santos @marisaparrilla @sanchezcastejon #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda… https://t.co/WC5593MZoH]]></document><document><![CDATA[É só o meu tt que ta a toa? Ou o vosso também?? Todos os meus vídeos ficaram com 0 views (??) weirddddd]]></document><document><![CDATA[Esto también es mentira??? Sr Casado, #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #VOTAPSOE #28A #110compromisosPSOE https://t.co/llTGs1VNUo]]></document><document><![CDATA[Que sepáis que el sábado no es jornada de reflexión para mi que yo vote.]]></document><document><![CDATA[Anda, pero que hoy también hay debate? Virgen, el circo se extiende por la TV. #DebateAtresMedia]]></document><document><![CDATA[@aramaese buenas noches. Mi nombre es Gustavo González y soy funcionario de prisiones en uno de los 4 centros penit… https://t.co/hPqZOtcFkU]]></document><document><![CDATA[Reto: ¿Hasta dónde has llegado?  Lo más al Norte: St. Andrews (Escocia) Lo más al Sur: Sidney Lo más al Este: Sidne… https://t.co/LT7QF8PZw0]]></document><document><![CDATA[@IbericaIris @RacloSmith @InesArrimadas Ella está con éstos https://t.co/yTKCAgkihK]]></document><document><![CDATA[Todo me lo ha entregado mi Padre, y nadie conoce al Hijo más que el  Padre, y nadie conoce al Padre sino el Hijo, y… https://t.co/xkHvdRyj2f]]></document><document><![CDATA[@rolexero Buenas noches Javier, feliz viernes. 😁 https://t.co/U65bnhi8pB]]></document><document><![CDATA[Puigdemón, personaje más popular para el pueblo de Coripe, ha protagonizado al Judas 2019. Cada año toca a uno... P… https://t.co/l9IYNwH15h]]></document><document><![CDATA[📈 Las estadísticas coinciden 🏘 Los vecinos lo corroboramos  Los barceloneses sufrimos día a día y mes tras mes la s… https://t.co/72qbWGLlCV]]></document><document><![CDATA[Está el periodo de entreguerras y luego el intervalo entre Semana a Santa y la Feria de Abril sevillana]]></document><document><![CDATA[@esteuscollons @marCbomber1 Cayetana seguro q no. En madrid imagino q si]]></document><document><![CDATA[@radiochips @ElCineEnLaSER ...y era maravilloso escuchar Mano Negra al comienzo de @carrusel 💛🎶 https://t.co/YT51Rutk1p]]></document><document><![CDATA[Solo el 0,15 % de las empresas que no presentan sus cuentas son sancionadas @_Contrainfo  https://t.co/5QL8Bjim2E… https://t.co/oHJ36pIamN]]></document><document><![CDATA[Cuanto más bella es la vida, más veloces sus zarpazos. Cuantos más frutos consigo, más cerca estoy de perder. Por u… https://t.co/atJoR5vQZk]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Pues a mí me parece estupendo... No puede operar un basurero, ni puede defender legalmente un churrer… https://t.co/geDnbzRgdb]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Si de verdad quieres debatir, cumple con el compromiso que habías adquirido, aunque no vaya VOX]]></document><document><![CDATA[@MBaskonistas @TheNatural_93 @fullmuntion @achamiann @Lentejeta @Pablo_2_3 @hirukoa80 @Baskonismo23 No lo quiero en Baskonia muy chupon]]></document><document><![CDATA[Me encanta el nuevo diseño de wc que usan en el @bcnopenbs con el agujero delante. Así puedes "soltarla" y despedir… https://t.co/libkd8pn0g]]></document><document><![CDATA[#HoyUnidasPodemos en los colegios electorales llenando las urnas de futuro]]></document><document><![CDATA[@BartolomeMari El partido socialista de Cataluña , cómplice de la barbaridad que se está viviendo allí. Go Hilary !! Y ella se estrelló]]></document><document><![CDATA[@flashclosed Eheh Não seja por isso. Se for lucrativo troco já pelo Alfa Romeo que até gosto de alguns modelos 😁]]></document><document><![CDATA[Entre el sorpasso de facto de Cs al PP y ésto, voy a dormir hoy de Puta madre.]]></document><document><![CDATA[@bicicletastudio La gente ya ha asociado membership = 10€, y eso no funciona en todos los nichos. Muy buen artículo chicos.]]></document><document><![CDATA[Realidades. Por @PrinzessinAdora  https://t.co/R042AafJTe  En @nuevarevoluci0n]]></document><document><![CDATA[@layra2009 @La9deAnon @CarmCerb @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56 @BrunaHusky @EmmaOzores @silviaromera1… https://t.co/BASAPCROd7]]></document><document><![CDATA[@Geraldcasas7 @PatriotaNene Pues ir a pescar a las 05 H, que antes te tienes que levantar e ir, dicen que relaja mucho a ver si pican 😉😉😉]]></document><document><![CDATA[I just finished running 3.26 km in 17m:03s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[yo no estoy engordando, es un truco para descomponerme mas tarde cuando muera]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo A mí, al contrario, me parece que fue a más, siempre con un perfil bajo]]></document><document><![CDATA[Buenos primeros minutos del Atlético, control, llegada, ocasiones y gol. Después defender, buscar contras que no ll… https://t.co/g1epZoltiQ]]></document><document><![CDATA[@amayalonso42 @iescolar @ReyMagoPop La corrupta @UEFA buscando trabajadores #GRATIS para su negocio. Nadie se hace… https://t.co/sSICsr7F1i]]></document><document><![CDATA[@david15lh Estoy volviendo a ver esto desde el principio. Empecé la semana de campaña y voy por la tercera temporad… https://t.co/cJt3sowp86]]></document><document><![CDATA[Desde aquí, agradezco a la organización de Educación Dixital y de EDULINGÜE su invitación y su confianza, su acompa… https://t.co/SUPuPNywuX]]></document><document><![CDATA[#westsidestory  #westsidestory2019 #westsidestorymusical #westsidestorymadrid #westsidestoryelmusical #madrid… https://t.co/Wnb3K8cnTx]]></document><document><![CDATA[Esta noche hemos palpado la ilusión de los hermanos y hermanas de la @Hdadlosnegros ante la próxima  Coronación de… https://t.co/S7JGq6PbUH]]></document><document><![CDATA[Tras la dimisión de Giral, el presidente de la república Manuel Azaña encargó la formación de un "gobierno de coali… https://t.co/S5VjNFCR4a]]></document><document><![CDATA[@vayanata @PSOE ¿Será k MIENTE? Hasta el diablo puede decir la verdad, tú criterio está equivocado no has de mirar… https://t.co/MBnTmYtqbD]]></document><document><![CDATA[Nadie se ilumina fantaseando figuras de luz, sino haciendo consciente su oscuridad. (Carl Jung)]]></document><document><![CDATA[@Elcholoboritos Lo único que te puedo decir es que Thanos fue mejor personaje en Infinity War que en Endgame. Pero… https://t.co/0kI1BGSCdS]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Presidente, pongámonos a trabajar y mejorar estos resultados que segurísimo en las próximas por desgr… https://t.co/UOts8nAAhw]]></document><document><![CDATA[No entiendo que para cubrir las mesas electorales no se soliciten voluntarios y parados.]]></document><document><![CDATA[Light lunch salad with our new organic MARUSHO - KUMANO NO SU #marushovinegar. Tasty and healthy!!! ✊✊✊✊✊✊✊✊✊✊✊Ensa… https://t.co/IxaVspxR8I]]></document><document><![CDATA[146, pero vamos a cambiar el 6 en vez de “novio” lo cambiamos por “novia”. Amor, sexo y novia]]></document><document><![CDATA[@Bonnifacissimo @MartaJHS @dorseypender No hay más que ver las zapatillas, se las acaba de calzar.]]></document><document><![CDATA[Con Unidas Podemos, no pagas tasas de Universidad, es una de sus magníficas propuestas.]]></document><document><![CDATA[@MarkKnopfler @DireStraits77 ultima gira de Mark? Día 26 plaza de Toros de los Califas . Mark's last tour. https://t.co/5SqU0OH4sc]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera dejando todas sus mierdas en el atril para que las recoja otro.]]></document><document><![CDATA[La economía española crece un 0,7% hasta marzo, una décima más, impulsada por la inversión https://t.co/Uqwyp3MTzn vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde la playa de Denia,  empezamos semana #Denia #ComunidadValenciana #beachlife @eltempsdeDenia… https://t.co/7GTOrmLoBY]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape Año para olvidar en el campo pero para recordar en los despachos, tocamos fondo y salimos.]]></document><document><![CDATA[@meteo_aragon amanecer de esta mañana en Calatayud https://t.co/U5KYufNO6y]]></document><document><![CDATA[#Riverdale: Betty &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Todos los demás &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Archie]]></document><document><![CDATA[Columna | El vicio solitario; por Fernando Vallespín https://t.co/HgJlGY3R32 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina Ana, es tan pequeñito como Byron @capicua_Mca que Pilar te asesore (si sigues con él).]]></document><document><![CDATA[Ahora vemos reportajes patéticos, gente muriéndose literalmente de hambre en hospitales con gente de una extrema de… https://t.co/78KlTum1Z2]]></document><document><![CDATA[A palabras necias, oídos inteligentes #LaMenteEsMaravillosa https://t.co/H5W5CrgHAq]]></document><document><![CDATA[La tensiones en los comuns provocan las bajas de Pin y Vidal https://t.co/yv3JNvYDVY]]></document><document><![CDATA[@pacopolit @valenciacf Entiendes bien el lugar, lo de la gente de refuerzo ya lo veo más difícil. 🤣 yo he ido 3 vec… https://t.co/rN94ycoD9J]]></document><document><![CDATA[@vegetarinando Por falar nos açúcares, há uma forma fantástica de ajudar nessa tarefa árdua, a ingestão de crómio.… https://t.co/UQaujtzltB]]></document><document><![CDATA[I'm at Business&amp;Co. in Quart de Poblet, Valencia https://t.co/zcLG8P857I https://t.co/OWpuiaOn1S]]></document><document><![CDATA[Vengadores Endgame: tras verla 2 veces aquí está mi opinión. La verdad es que el segundo visionado me la ha bajado… https://t.co/aQoxLrg79O]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Ya he dicho que la República era evidentemente imperfecta pero bueno era un inicio, mira cóm… https://t.co/AdT5hwkgQG]]></document><document><![CDATA[@VicenteAlfonso Molo mucho toda esa etapa de aprendizaje y flickr! ☺️☺️☺️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Corrupción es corrupción, pero cuando se le roba a los parados la perfidia abruma. Así que no está el partido mango… https://t.co/QZednDkjUq]]></document><document><![CDATA[Preparando el condumio para mañana, recién cogidas del campo y desgranadas sobre la marcha, qué tiernas y buenas qu… https://t.co/i7NjLADOww]]></document><document><![CDATA[@martaflich Medios de desinformación es lo que sois, para poder vosotros seguir viviendo como dios ✌️😎 #ProgeRicos]]></document><document><![CDATA[Já é prai a 4x que me perguntam se sou irmão de um novais fds mas quem é esse gajo]]></document><document><![CDATA[@MedF1osTV @Karnaplosky @LuisKTM Nadie discute esos datos, precisamente por ello es muy preocupante que en un mismo… https://t.co/UYAFsPStRT]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/tAWmzrziY8]]></document><document><![CDATA[Nice qso with Alex, EA7/G3IAZ/P from one of Marbella beaches ,  I could almost see it.😂]]></document><document><![CDATA[Nuria de Gispert @nuriadgc me ha bloqueado 😭 solo por preguntarle si es una infiltrada españolita por desprestigiar la creu de sant Jordi.]]></document><document><![CDATA[.@vota_por_favor #28A salgamos en masa a las urnas para frenar al fascismo que quiere romper nuestra convivencia.… https://t.co/GzcNw05wUb]]></document><document><![CDATA[@ArnedoRiojano @RADIOARNEDO @RitaBeltranMuro @PartidoRiojano @rrsrioja🇪🇸  Todo lo que hagais por nuestra tierra os… https://t.co/rXN51hOYHW]]></document><document><![CDATA[Este martes escribo en la edición impresa de @laverdad_es sobre el general Gutiérrez Mellado, de quien Vázquez Mont… https://t.co/WXxlNiWyDi]]></document><document><![CDATA[🌞🌞 en Sancti Petri-La Barrosa, Chiclana de la Frontera https://t.co/JhqQFetIi5]]></document><document><![CDATA[Brecha en Microsoft a través de una vulnerabilidad en el portal de soporte. A través de él se puso tener acceso a c… https://t.co/payfpO4aPR]]></document><document><![CDATA[Qué aparte de hoteles y apartamentos turísticos, hay otros proyectos que poco a poco se abren paso, aún pocos para… https://t.co/Y6IGO1p2Bf]]></document><document><![CDATA[a partir de ahora voy a dedicarle más tiempo a hacer ejercicio q al lol vais a ver una bestia en verano no os enamoreis @ gaditanas]]></document><document><![CDATA[@Joufast @molner1998 @Cocharodriguez2 @sanchezcastejon Puedes aportar datos sobre esa mesa que comentas?]]></document><document><![CDATA[¿38 de cárcel y 148 latigazos? NO lo permito y por eso presiono para que @khamenei_ir libere ya a la abogada iraní… https://t.co/HZUSYkEncs]]></document><document><![CDATA[Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai, e do Filho e do… https://t.co/uIiuRMPz5H]]></document><document><![CDATA[- Santiago Abascal (VOX)  Ha ascendido en intención de voto por la inutilidad de PP y Cs. Me da rabia y está enferm… https://t.co/dBc6aTFqSv]]></document><document><![CDATA[Es que llego el Presidente ... el narcisismo y la arrogancia del personaje...]]></document><document><![CDATA[Tuve el honor de participar en este informe promovido por @UNESCOICTs, donde analizamos la trayectoria del… https://t.co/Dz1fJBNapG]]></document><document><![CDATA[Ajoverde con anguila y ajo negro #Madrid @ La Cabra Restaurante https://t.co/6k7XQgH4TU]]></document><document><![CDATA[La ética política de @pablocasado_ es la misma que la de una rata , no sabe nada más que hablar de ETA , no es una… https://t.co/4tvv14DGdh]]></document><document><![CDATA[I just finished running 15.01 km in 1h:24m:26s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@LucasLedo20 @MAMalavia @PhilAMellows Al ppio de Facebook, me hice amigo de todos mis antiguos compañeros del PSOE,… https://t.co/x3TOPt0ZyY]]></document><document><![CDATA[Siempre me contaron La Cartuja 1999, París 2000, Milán 2001, Goteborg 2004, Madrid 2008... Nunca imaginé que yo con… https://t.co/WqBjLh0NT4]]></document><document><![CDATA[Pues mis problemas tienen nombre, arena, medusas, agua sucia y playa abarrotada🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la danza ! Con la gran @ariadnapeya con música de @juditneddermann  https://t.co/2RxEixWmkO]]></document><document><![CDATA[@PedroPensil lo que me llamo la atencion fue la poca gente en las tribunas. Gibraltar tiene poblacion similar y ago… https://t.co/mtxBPv0pYD]]></document><document><![CDATA[Lamento muchísimo la suspensión de las salidas procesionales de las cofradías sevillanas del Jueves Santo. Un fortí… https://t.co/tFY6fjp0jf]]></document></documents></author>