<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@skitismili @carlosarriaza6 Crees q ese entrenador a tenido tiempo de exponer sus manera su metodologia en el juego… https://t.co/WnL0viAwpl]]></document><document><![CDATA[Venga #Teruel, no puedes dejar que #Cuenca y #Albacete se te adelanten...⛈🌩🌪]]></document><document><![CDATA[En materia de vivienda social, para pasar de lo dicho a lo hecho, basta con activar colaboración público+privada, d… https://t.co/YMFxM3m7O7]]></document><document><![CDATA['No puedes ser el diablo cuando no has sentido el fuego.  Yo estoy muerto por dentro, de aspecto como nuevo'. 🔥💀 en… https://t.co/wv1rsjlMEo]]></document><document><![CDATA[@PSOE_AlmeriaCEM @abalosmeco @FmartineL @soniafetesoro @AdrianaVTamayo @indasalinas @inesplazapsoe @jcpereznavas… https://t.co/YQpDxe3sLJ]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDV13 @TiburcioGomez2 @marca En la ligra francesa lo hará seguro..]]></document><document><![CDATA[Eres un estupendo profesional (y coincido en que tu equipo en DM también). No te pierdas y danos noticias pronto!!]]></document><document><![CDATA[@ArnauAizpi, @thejqueng y yo celebrando a la vez el block de un racista 👀]]></document><document><![CDATA[Estudiantes de #FP  hacia la industria 4.0 en Málaga | Diario Sur https://t.co/48e7n9jdrH   @esther_fol @J_A_Mata]]></document><document><![CDATA[@1_pedrodeltoro @ARRAUTXES @Cordobesainfliz @sisagusa @NataliaArana19 @Martina33365320 @AngelesRendn1… https://t.co/s19NN4uomP]]></document><document><![CDATA[Fomento de las energías renovables en la UE: En Diciembre de 2018 los colegisladores adoptaron una serie de cambios… https://t.co/W1XcPx7UGE]]></document><document><![CDATA[Sería interesante ver cómo afrontan estas empresas homeopáticas la venta de anticonceptivos, o  de antitumorales, a… https://t.co/ha5Llg8CCo]]></document><document><![CDATA[@jmira @vicsantor1 Me lo figuro. Orfebrería fina. Mucho dinero gana Víctor, es el no saber que hacer con los billetes]]></document><document><![CDATA[España, que época más dura se nos avecina. Lo cierto es, que así lo has votado libremente.]]></document><document><![CDATA[Dice mi mujer que el año que estuvo ella en Coripe al pelele que pegaron fuego y acribillaron fue Aznar que era pre… https://t.co/jE7xI7Fm4E]]></document><document><![CDATA[El nacionalismo español como origen de la crisis del país. https://t.co/8pPrJaup9b]]></document><document><![CDATA[Siempre se ha dicho que lo primero no seria, mas lo que viene despues corregirá todo lo que no cuadro]]></document><document><![CDATA[Por favor, cuando la sociedad recupere el norte, que me avisen 🤦‍♂️ La detenida por cortar el cuello a otra con un… https://t.co/ctPpkCFqVn]]></document><document><![CDATA[@marramirez @alfonsocuaron @Gabifcom @ingordillo @rosalbamancinas @sercobo @Rococo_Frances @profesorbaena Aquí está… https://t.co/DOzLtxDtuB]]></document><document><![CDATA[@GloriaVazquez_ @Sophistidomme @tech_sofi @ae_bm @Josheriff @Napalism Es muy interesante, la visión por ordenador e… https://t.co/DU0JFtamsW]]></document><document><![CDATA[#Algarve #beaches #blueflag #Portugal #FYI 🏖️🌞⛵️🇵🇹 Here's a list with Algarve's Blue Flag beaches for the 2019 summ… https://t.co/dtAkshVrS8]]></document><document><![CDATA[Michael B. Jordan en Secundario por Black Panther Hermanos Russo en Dirección por Captain America: Winter Soldier I… https://t.co/rH6vuVpElQ]]></document><document><![CDATA[Hoy me he puesto a ver mis vídeos del canal y he sido consciente de cuantisimas horas le he dedicado y cuantos cons… https://t.co/Ku4CzPZGk0]]></document><document><![CDATA[@marylalaw99 Ami me gusta ser la tia noe gusta abrazar jajajja se me duerme el brazo]]></document><document><![CDATA[@GiaimePala Tampoco daría por hecho que, en una posible reforma constitucional, el equilibrio y la relación de fuer… https://t.co/BNHVPsQqV5]]></document><document><![CDATA[@Yipee182 Uffffff pues igual me caliento está tarde aunque tenga el SteamWorld Quest aún xD]]></document><document><![CDATA[Quiero unir un momento al cónclave @OsaLicenciosa @LuRicone @BerniniRocks @MdaCaravaggio   Una vez oído que la estr… https://t.co/9h88OWAeKk]]></document><document><![CDATA[Os dejo para este domingo una entrada que acabo de escribir sobre dos acuarelas de dos conocidos lugares en Granada… https://t.co/3Fy7Bn6IBe]]></document><document><![CDATA[Además  disfrutamos del magnífico libro ‘El niño que no quería ser azul, la niña que no quería ser rosa” de la gran… https://t.co/jdsjUyJWHt]]></document><document><![CDATA[@AlainJonnes A hora q o clube, numa nota oficial, vier desmentir eu mudo de opinião!]]></document><document><![CDATA[Bruno Fernandes vem do outro mundo. 31 golos e é o médio mais goleador da Europa. #MadLipz #MadLipzPortugal… https://t.co/V2ObQUtIVc]]></document><document><![CDATA[@maariaa_diaaz Ese de economía para no dejarse engañar por los economistas......😬😬😬]]></document><document><![CDATA[O resultado pouco importa num dia histórico em que ganhou o #FutebolPopular porque para a história fica a marca de… https://t.co/tTzQBEr5y0]]></document><document><![CDATA[Fin del camino. Agradecido por los momentos vividos y a la vida por poder vivirlos. . . #caminodesantiago… https://t.co/ilHhRru3OZ]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? RUFIANES de los partidos que despreciáis la BANDERA DE ESPAÑA🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸. Que buena suerte tuv… https://t.co/dDVMp7bq2o]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @jotajordi13 Jajajajajaja y jajajajajaja menuda pataleta tienen jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Besapies y Besamanos de los Sagrados Titulares de la Archicofradía de la expiracionmalaga #cofradiasmlg en Iglesia… https://t.co/UvTSqhjD8C]]></document><document><![CDATA[@virginia_fdez Querida Virginia!! Magnifica noticia. Nos alegramos  de  todo corazón Ánimo y fuerte p'arriba!! Un a… https://t.co/FkLF52hzZd]]></document><document><![CDATA[Ni @VictorMaceda ni @Nomdedeu mostren criteris llingüístics, ni expliquen que la @AVLOficial seguix el criteri de c… https://t.co/brcbajPEOy]]></document><document><![CDATA[Compartir el camino con el amor de tu vida hace que puedas conseguir todos tus sueños, que hay que cantar: - Se can… https://t.co/M2wKvKb6Hz]]></document><document><![CDATA[@alfonso_dev @pabloalbizu React Native Web. Básicamente usando los mismos componentes de RN. Construye la web 100%… https://t.co/bDFSDa6wDj]]></document><document><![CDATA[@diarioas debe quedarse y jugar. Yo me acuerdo de Raúl y mirad lo que nos dio. Juventud con hambre al poder y si además es bueno no duden.]]></document><document><![CDATA[Detrás de las pancartas del `Agua Para Todos´ no había ni una gota de agua https://t.co/ZfIUMucKyI vía… https://t.co/rmGEiHiVMT]]></document><document><![CDATA[@SprechendSeo @Damysus2 @FrikiMatico @seoforce_ @madreSEOperiora @Crecimientoguru @soywebmaster @xabier_iglesias @Cosasnet Mola mucho]]></document><document><![CDATA[Cayetana si te violaran a ti ,que harias si, no,silencio...una violacion es una violacion hija de gran puta]]></document><document><![CDATA[2ª Alevin 2SF Grupo 1 14ª y ultima jornada Sabado 27/04/19 - 13:00 h Centro Historico AA VV -0- Real Betis Balompié… https://t.co/sR1bAcIhyr]]></document><document><![CDATA[Acho que me vou safar no exame , também depois de ler um livro de 100 páginas em 2 dias sobre as matérias só tinha era de correr bem 😒]]></document><document><![CDATA[@itswhatumakeit @EddieDonovan @62jerseygirl @IlhanMN 😂😂😂❤️❤️👍👍 https://t.co/iIaRXIoawE]]></document><document><![CDATA[Uno de los personajes de Star Wars con el que hemos crecido y vivido aventuras estelares: Chewbacca. Que la fuerza… https://t.co/wb9EIcde9n]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @Albert_Rivera @CiudadanoVille @FranHervias @jmespejosaav @pacosierral @MGutierrezCs @CsarZafra… https://t.co/JdxLyxEssI]]></document><document><![CDATA[@daniseuba @WiZinkCenter @ClubEstudiantes La verdad es que nos han ganado con poco. Estamos jodidos]]></document><document><![CDATA[Han ganado el Gamper? Dios que pica sangre... Y tanto que es brutal esa imagen. Yo que sé... Imagina que están corr… https://t.co/rcjwzGZbNn]]></document><document><![CDATA[@PabloSaezAM @vox_es @ConSentandreu  estoy de acuerdo con lo que dices pero desde dentro hay que reflexionar tambié… https://t.co/majQNR0XWW]]></document><document><![CDATA[Lo peor de cuando llueve son esas baldosas rotas que pisas y te mojan el pie entero como si fuera un tsunami]]></document><document><![CDATA[M8 Lagoon Nebula by Andy astro (Astrobin) https://t.co/d5m1aCG7vk https://t.co/w1wuT5tfuH]]></document><document><![CDATA[En cambio tú te crees que Cataluña es independiente, tu partido se reúne con toda la ultraderecha europea y el pres… https://t.co/BQcioZGmqa]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/pOtjJu6wsN]]></document><document><![CDATA[@oproprioolavo Professor, pede para seus alunos deixarem esse governo já. É furada.]]></document><document><![CDATA[Los #Requetemartes son increíbles porque voy a poder hacer ese viajecito @yoigo]]></document><document><![CDATA[@kikesilva A ver si por ser homosexuales no vamos a poder reírnos de 2 personas que le gritan a un muñeco 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@alvaromferro @DuarteMarques @JSnotario É questão de usar o Google... https://t.co/98ABWstW3Q]]></document><document><![CDATA[Acabo de salir de ver #AvengersEndgame. Sólo quería decir que me ha parecido precioso cómo un montón de desconocido… https://t.co/sTLG7xyHPa]]></document><document><![CDATA[@Khadim9official @Santi10Soler @elchiringuitotv @sergiriosn PUAAAJAJAJJJAJAA yo la verdad que me meo, menuda pandaa… https://t.co/MWojfNLzOE]]></document><document><![CDATA[@ojobetico @Clio1907 @Balongo_rbb Más del doble?. Seguro? https://t.co/ZHxIwfkro7]]></document><document><![CDATA[De camino a Alicante, decepcionado con el empate del Hércules en Ejea. El equipo tiene potencial para dar mucho más… https://t.co/qpfHhne9d4]]></document><document><![CDATA[¡Buena Semana a todos! Disfruten del Señor y de la Virgen. Tos por igual...@AESTAESS #toasucaramecomo https://t.co/6EyNhtB56h]]></document><document><![CDATA[Joder, qué bien hemos comida en la Parrilla del Colmado en Logroño https://t.co/AmTyA46uFL]]></document><document><![CDATA[@RonBrugal_ES #FestivaleandoConBrugalEs ir con miedo a tu jefe para pedirle una semana libre para irte de festival… https://t.co/wEFdN0Hf0a]]></document><document><![CDATA[No llegó el trifachito, buena noticia, pero toca reflexionar y volver a mirar los principios que nos inspiran.  ¡¡Buenos días!! 😎]]></document><document><![CDATA[@carisimolider @Diego_MA_A_L Sip, ha sido un abuso de lenguaje pero hablo sobre la amenaza de retorno del PSOE a la… https://t.co/ONSN1cOt6l]]></document><document><![CDATA[@Milenadelcasti6 @NoticiasUno En qué mundo vive ud? Nos han tildado de guerrilleros, incendiarios, polarizadores, h… https://t.co/iaa6jNcE2n]]></document><document><![CDATA[El Consejo General del Poder Judicial y la ciencia. Por José Luis Sariego Morillo  https://t.co/B6nBQ89HfQ vía @ofendelaverdad]]></document><document><![CDATA[@Antolopi @huevofrito20 @ComandanteLara Mejor que se marchen ellos a Alaska. En Sevilla se está en la gloria hermano]]></document><document><![CDATA[@la_patilla Ojo No es gobierno! Es el secuestro por unos malandros. Y es toda venezuela! Cuna y cultivo d todo tipo… https://t.co/0obHuN5AUy]]></document><document><![CDATA[@jacynieto @Cddonbenito1928 @SanFernando_CD @footters Desde Barcelona,  hoy toca escucharte .]]></document><document><![CDATA[Con lo que se está viendo en la campaña electoral vamos a tener que pedirle a Rajoy que vuelva.]]></document><document><![CDATA[@aanaabeel13 @BlogAtleti @recreoficial @atcosanluqueno @palbertogarcia @navarrorondan @Marea_Verde_05 @R_Navarro_… https://t.co/SNfIyXprWJ]]></document><document><![CDATA[Solo quedan 6 finales ❤️💙💪🏿⚽️ don’t ⛔️ @adtorrejoncf seatgilautomocion #todosporunobjetivo 🚀🚀🚀💯 #E16 en Estadio Mun… https://t.co/BXMabSNX4V]]></document><document><![CDATA[El ENFERMO MENTAL CHULO DE PUTAS, EL FELÓN SÁNCHEZ, NO PIERDE OCASIÓN DE AUTO PIROPEARSE. ÉSTE AMIGO DE GOLPISTAS Y TERRORISTAS ES PELIGROSO]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre ❤️ #DiaDeLaMadre #Domingo #FelizDiadeLaMadre https://t.co/zDRxVXdqD2]]></document><document><![CDATA[‘Últimos días de Adonay en la ciudad menguante’ @HistoriaMachado Judeoconversos de Almazán  https://t.co/hhQ4eyWxhA]]></document><document><![CDATA[Para mí es un rompecabezas lo que pa' ti es de cajón  🎵🔕 en Miranda de Ebro, Spain https://t.co/8EmyjqLxRn]]></document><document><![CDATA[@JC_Ortega_ Se alzan como l@s defensores/as de las mujeres y lo hacen restrigiendo sus libertades. Las leyes no obl… https://t.co/WmXQThziWn]]></document><document><![CDATA[Los tonos cálidos nunca fallan. luchogf josemiguelroyo @FlorealeTweet @INZalacain @TurfZH #flowers… https://t.co/sVMtKWiYbO]]></document><document><![CDATA[Rincones acogedores con mucho color by si_quiero_by_sira #mecaso #bodas #destinationwedding… https://t.co/LKhafZsoJB]]></document><document><![CDATA[Bosque de Valorio en la zona alta, necesita una limpieza. Estupenda zona para un parque de Aventura aprovechando lo… https://t.co/2GyW9HR4rg]]></document><document><![CDATA[Bebe: «Las mujeres pierden mucho tiempo con el feminismo y yendo de víctimas» https://t.co/NIk0kSmcyY]]></document><document><![CDATA[@Urdaneta1565 @Jpcsol Generar no sé, pero destruír a miles, sólo con mentarles como amigos del gobierno ahuyentan l… https://t.co/R0m4nInsf4]]></document><document><![CDATA[@RAULITObdn No le conviene que lo pongan en su sitio. Eso es lo que no le conviene. Adiós.]]></document><document><![CDATA[A formação de Portugal esta sem duvida no Top 5 do mundo, apesar de não ser portista espero bem que estes jogadores não se percam]]></document><document><![CDATA[@Elmagnussista @FormulaOnePiece @CarlosMLab @SoyMotor @lance_stroll Eso ya si es cierto]]></document><document><![CDATA[Tampoco puede presumirse la condición de profesional en un Ayuntamiento, ni especiales conocimientos de su interven… https://t.co/Lr0oEFwLkE]]></document><document><![CDATA[@Barkleyah @_MaxwellMurder Claro pero todo mejoraria si la gente de chagua,  bogota etc valolara mas las raices aut… https://t.co/ShrwCFiwiE]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 Pero, ¡Ha habido o va a haber bodorrio? Que yo no tengo corbatas!!!]]></document><document><![CDATA[A mi me dicen "Quieranse pero en privado" y se me despierta el exhibicionismo.]]></document><document><![CDATA[¿Le gusta MasterChef? Dos platos: regresa la semana que viene y agrega un segundo día https://t.co/lNHuOy6TeJ]]></document><document><![CDATA[@pabloharour @FrayJosepho Otra que quiere perder el respeto de votantes de @populares . Ni un ápice de autocrítica… https://t.co/BknMpAMGaV]]></document><document><![CDATA[#DiaDelTrabajo hoy todo debería estar cerrado. Si algo estuviera abierto, por respeto, no entres a ninguna tienda o… https://t.co/7B3TsiRKO5]]></document><document><![CDATA[@arreazaortega @IVCNetworksVE @IVCnetworks @CristianMorenoD Sin duda la mejor ha sido Alomar-Vizquel su clase y ele… https://t.co/gUD4yJfhrS]]></document><document><![CDATA[@ConchaLorente Somos una larga lista, a mi hace años,la empresa y @LloretCarles solo porque les definí su negocio:… https://t.co/UqRa87NzeZ]]></document></documents></author>