<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Be a mermaid Venus.  . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket #designtextil… https://t.co/mOSnpQQJdA]]></document><document><![CDATA[Así cualquiera es profeta y de eso ya han hablado muchos que inclusive ya tiene fecha de caducidad sus profecías. C… https://t.co/Og7eZ2vbMy]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Sra. Arrimadas, sí tenía alguna duda sobre C's; la acaba de aclarar. Que disparate dijo. No al PSOE… https://t.co/sxt3rRwDZA]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos tenido una primera reunión que me llena el corazón.  Uno de los usuarios de Orografías quiere empezar un… https://t.co/o8U3rfCFxK]]></document><document><![CDATA[Mujeres 100% entregadas. calladitas sin quejarse, y con un 3% de egoísmo ?? @elcorteingles  tenía que ser !  Nostra… https://t.co/eqcX1CEV3Z]]></document><document><![CDATA[@susiunai Síii es verdad.😂. pero no me canso de verla..es tan romántica ❤️]]></document><document><![CDATA[Rac1, pq no dieu q l' informe no està signat, i pq s' ha filtrat sou penosos #votaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[Abrir la hucha y que haya más de lo que esperas https://t.co/LmeQuT9R5A]]></document><document><![CDATA[Viernes noche , hace muy poco tiempo , mi casa estaba llena , ahora han volado los pajaros y el nido se queda vacio… https://t.co/YRnbvhFKIZ]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones no estoy preparada para lo que viene https://t.co/F00izfNznp]]></document><document><![CDATA[@keyamadhvani @Divyaagg24 @nehas210 @ZainabAnsari29 @CherylAnnCouto @AkashDeepBatra @Priyal_Manglani… https://t.co/YBlFht1zh9]]></document><document><![CDATA[@settleddownn Ya pero como de eso paso de discutir porque la gente que los vota SUDA del colectivo LGTBIQ y del fem… https://t.co/CbASg0R8Di]]></document><document><![CDATA[@NacGeta @DuchRafols @DavidGR1714 La pena es el odio que subyace en ellos y que dan lugar a terribles enfrentamient… https://t.co/DmfVkndVFO]]></document><document><![CDATA[Ayer fue el día internacional del beso... Ahí lo dejo. Imagen de una peli hermosa, Carol. en Community of Madrid https://t.co/xPNglmkLDU]]></document><document><![CDATA[🤔🤔🤔... siempre abierta a lo que venga!!! Nuevos retos, aventuras, proyectos, ideas.... 😉]]></document><document><![CDATA[Finalizada una Semana Santa más me conmueve un año más la grandeza de nuestro Señor Jesucristo alabado y perseguido… https://t.co/7YqXbcuFAd]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk Las buenas y las malas, todo en uno. Y que lo aproveche porque eso es magia.]]></document><document><![CDATA[@jmontaners Primo, no hay miércoles santo.... es laborable.... y obviamente se trabaja, siendo autónomo y sin serlo!]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Cuanto más la veo, más me gusta. Sanem en episodios me conmueve tanto que no paro de llorar...]]></document><document><![CDATA[Para #EIDebateDecisivo hubiéramos necesitado saber cuáles son las propuestas concretas en migraciones, asilo y Refu… https://t.co/zWBAjhR1Nj]]></document><document><![CDATA[Eu sabia que vir para Lisboa ia mudar a minha vida mas nunca pensei que fosse de 8 para 80. Abençoadas mudanças! 🤞🏻🙏🏻]]></document><document><![CDATA[@CanalSurRadio dígale al de ciudadanos que de momento los andaluces no hemos notado nada como nos quiere vender.]]></document><document><![CDATA[Estou a estudar a forma como o sistema respiratório e estou com medo de me esquecer de respirar 🙃]]></document><document><![CDATA[Una iniciativa social ayuda a acabar con los microviejismos  https://t.co/GtgXZ046FD vía @uestudio_es]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @BaaresCaro @MBTotorika @vizacaino24 @vanecorlao @NEVENKAWARNING @liromantica1 @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/d263N4zKuP]]></document><document><![CDATA[@divinity_es A VER YA COMIENZA TARDE ERKENCI KUS?????  4 DIAS DE PUNTUALIDAD Y BASTA...]]></document><document><![CDATA[Me encanta llegar a estas horas de la noche cuando ya los que escriben son los que están al otro lado del planeta.]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree @anacubilla_ @Laszloeragay Hubiera explicado algunas cosas que Pablemos pensase que los actos higi… https://t.co/K6Uu99Q9GM]]></document><document><![CDATA[@Diosat No se yo.... AZÚCAR MORENO SON GRANDISIMAS ARTISTAS SON EL MITO YO CRECÍ CON SU MÚSICA PARA MI DON UN MITO MÁS QUE LA TONADILLERA]]></document><document><![CDATA[@Pabddefuga @Andy66Warhol @vox_es A Bardem le concedo aquel Reinaldo Arenas de "Antes que anochezca"... fue una ree… https://t.co/wUVn9ctEro]]></document><document><![CDATA[Presentación los Casting #lavozantena3 en @albacenter. Look @lola_tendencias lolamunozcollection en Albacenter https://t.co/GQ1cQOWiS3]]></document><document><![CDATA[No estaría mal decir que no te apetece hablar directamente a la persona en vez de pasar de ellos y ponerlo por twit… https://t.co/VHchltmNKK]]></document><document><![CDATA[@santiagocambero @FundacionAtenea @JuntaEx_Sanidad Felicidades! Un gran y precioso reto.]]></document><document><![CDATA[@c_recio @la_unzu @CanovasVicente En mi edificio se han cagado en la entrada ¡increíble 🤦🏻‍♀️! mi familia y yo esta… https://t.co/9HQv4d8fOw]]></document><document><![CDATA[Yo voto a los únicos  Decentes. A los únicos  que Se preocupara  por los PENSIONISTAS  por Los trabajadores por ti Por mi UNIDOS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[Para los que me tengáis en Facebook e Instagram, he decidido que lo mejor para mi es quitarme las cuentas así que s… https://t.co/rVAT44XoXo]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día116: “Marianela” de Benito Pérez Galdós. https://t.co/i5btKxDetq]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Entonces, está usted CIEGO. Mis más sinceras disculpas.]]></document><document><![CDATA[Necesito amigos cinéfilos para quedar y hacer maratones de pelis random 😪]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Yo no se si tendré aquí alguna mía o las tendré en Asturias,, luego miro]]></document><document><![CDATA[Estaba mirando la Torre Pelli, pensando que vaya cosa fea de rascacielos compadre. https://t.co/jmbedS2K0b]]></document><document><![CDATA[En el Teatro Goya, donde se va a vivir la noche electoral de Unid@sPodemos se espera a @Pablo_Iglesias_ sobre las 7… https://t.co/zDSZxYELPF]]></document><document><![CDATA[@AnaRufes @jlpouy @yotauro61 @elmerengonbcn @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste… https://t.co/xaemWsx7DN]]></document><document><![CDATA[¡¡¡MARAVILLA!!!  Como cada año la #Petalada a la #EsperanzaDeTriana en la calle Pureza. ¡¡¡VIVA TRIANA!!!… https://t.co/15b8JX93NJ]]></document><document><![CDATA[creo que mi cosa favorita de Málaga es ir descubriendo maravillas así por la calle https://t.co/Uu639hdAkM]]></document><document><![CDATA[@ghoficial Q TONTO  menos mal q  @sofiasuescun  ya no esta  con el  vaya pieza quien se lo lleve uffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[Quero chorar com o facto de ter que levar o meu traje atrás de mim, em que só a capa pesa 1845826kg]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Raquel pero luego no pidas dinero prestado y tardas dos años para devolverlo Pelotas]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ @podemos A ver, sigues atacando sin aportar nada, por tanto esto es casi de risa.… https://t.co/3nc2g5layn]]></document><document><![CDATA[@CelineDurac @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower I love when my days start like that too 😍😍 enjoy it my dea… https://t.co/tp9QavhqqW]]></document><document><![CDATA['Maio maduro Maio, quem te pintou Quem te quebrou o encanto nunca te amou" #ZecaAfonso Buenos dias  Esperemos que lo sean 🌷]]></document><document><![CDATA[@ElenaSaiz63 @Luis_pastor @CGNavarroPrado Sí. Y parece tan fácil, con tanta evidencia, poder reconducir estos posic… https://t.co/0pwwLNhIWk]]></document><document><![CDATA[@VisitAlmunecar hola! ¿mañana abre el Parque El Majuelo con horario especial? Gracias.]]></document><document><![CDATA[Hoy Google me ha recordado que hace un año acogí a Lola en mi casa. Y sigue siendo feliz en Londres ahora (aunque s… https://t.co/ynXbcyoyvk]]></document><document><![CDATA[quien es la que retransmite el debate??? acaba de decir que ha sido un debate entre los 4 candidatos con mayores ex… https://t.co/QprJtUG9D3]]></document><document><![CDATA[La diferencia entre ser un buen padre o pasar de tu hijo: 105.686 euros https://t.co/h5KYzkUz0m vía @20m]]></document><document><![CDATA[Claro soy una exagerada porque estoy llorando y no quiero saber nada de ellos, que así lo soluciono todo, encerrándome.]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/GQhPLfwwbt]]></document><document><![CDATA[as vezes eu acho que a saudade do meu ex nunca vai passar....... ex prefeito fernando haddad]]></document><document><![CDATA[@KRINKRAN @Horrorizada @moncapsa @BeatrizTalegon Ahí no había que ir a nada, pero allá cada cual.]]></document><document><![CDATA[@bruna_bmco De te cair ??? Phahahahaha😂😂  Olha que o karma é fodido bitch]]></document><document><![CDATA[Vou trajar no dia no dia em que faz UM FUCKING ANO QUE TRAJEI PELA PRIMEIRA VEZ NESTA ACADEMIA, NÃO ESTOU A SABER LIDAR COM A EMOÇÃO]]></document><document><![CDATA[@naciodigital Aixo es democracia!!! i una MERDA. Perdó pero no trovo la paraula adequada.  "HEM CATALÀ SI ÚS PLAU"]]></document><document><![CDATA[Acabei de ir comprar uma fritadeira a ar  Já estamos a fritar batatas, com ar. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Gracias a ti, @Mar_RubioH Ese capítulo sobre los pictogramas de los Juegos Olímpicos de Tokio es fascinante 🌹… https://t.co/mHZX4Ag8kq]]></document><document><![CDATA[@RaulGMera Creo que es más bien que unos ciudadanos intentan evitar un mitin de radicales XD]]></document><document><![CDATA[@gerardotc No hay que olvidar que no se necesita examen psicotécnico para votar!]]></document><document><![CDATA[SEM MENTIRA  1- uns dias atrás  2- 2 3- sim 4- não  5- pode-se dizer que sim  6- nunca 7- sim, F 8- muito 9- cancer… https://t.co/7SRtC1ysRU]]></document><document><![CDATA[@JulieAn59637930 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Thank you Julie ♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Oriana necesitaba lubricante para que le pasase el coco 🥥 por la garganta #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[Un pasado que no queremos recordar, un presente con derechos robados y un futuro... muy negro. Artículo de Victoria… https://t.co/XWWWX5ABll]]></document><document><![CDATA[Paradojas de la Humanidad: el desperdicio de comida crece, pero 1 de cada 9 personas pasan hambre.  Vía… https://t.co/RbDiuk1ySP]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Lo mismo q vosotros, tenéis una magia qué nos atrae hacia vosotros y nos encanta 🥰]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/BIcSgzYeXt]]></document><document><![CDATA[Siempre hay un buen lugar para colgar tu #ropainterior en mitad de la calle!! #madrid #ropa #colada #lavanderia… https://t.co/0D8WTUKvEa]]></document><document><![CDATA[@jaavierraamos @CarlosJ65007537 @pablocasado_ @JuanMa_Moreno Creo que es al revés. Por  eso, ayer le amenazaban, qu… https://t.co/MWP5n4sAHq]]></document><document><![CDATA[@AliciaChenaut @SofiaSfcst21 @marialocci33 @Granadinanoeli @Rptottytotty1 @site_alexglez @ConchiCabadas @consumg72… https://t.co/ogTZjXjNS8]]></document><document><![CDATA[Obviamente las redes sociales van ha hablar de esto y la gente va a subir fotos de notre dame etc. Cada uno expresa… https://t.co/Ib999WNGW4]]></document><document><![CDATA[@elabrazodeloso @ivoox @todopoderosos @aquihaydragones @LQTDradio @NaideSabeNada @agorahistoria @PodCastizo… https://t.co/OvDbIzaFMb]]></document><document><![CDATA[@lvaroPrezMartn1 @Medea36 En Cuatro dicen que es francés, y no se bajan del burro.]]></document><document><![CDATA[Adoro mi carrera, la radio y su magia pero especialmente, adoro a quienes me acompañan en el maravilloso camino (a… https://t.co/nLKLM3roQr]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Bueno, no. Se llaman cárnicas porque se hace el paralelismo entre los "recursos humanos" que ofrece… https://t.co/1NwG8850QN]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Ahora quien insulta a quien?  A lo personal… https://t.co/OS1LU5jMPX]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJjjajajaJAJAJAJJAJAJjjajajajajajajjajajJjajajajajajajajJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAJAJjaja… https://t.co/HQZAw1mCNF]]></document><document><![CDATA[Dormir con mi perrito y que nos queramos es todo lo que necesito ahora mismo]]></document><document><![CDATA[“tengo uñas ahora” jsdjsjs mood durante el mes que estuve sin mordermelas]]></document><document><![CDATA[Activar el “GPS interno” es un reto para algunos de nosotros en cuando tomamos consciencia de rutas que no están re… https://t.co/jmVlAcwqdY]]></document><document><![CDATA[@olhaoquete2igo Tinhas a certeza, não tinhas?A vida é feita de surpresas mesmo quando os dados estão  viciados!]]></document><document><![CDATA[.@maldita_es sigue desarrollando herramientas para no creernos cualquier cosa. Ya tienen una app para Android… https://t.co/gCYIaLqt4S]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @Maria13611__ @DoctoraGlas Yo no me trago nada, tengo una opinión, tan válida co… https://t.co/ljkmIDm9iK]]></document><document><![CDATA[Ayer fue 1 año de este momento... ❤️❤️ @DavidLafuente  #LOS40PrimaveraPop2018 https://t.co/j3ShwIDd6i]]></document><document><![CDATA[Este miércoles no podemos faltar al acto central @ppbalears @populares en Palma, con @pablocasado_ y @MargaProhens… https://t.co/TFESRRBbrH]]></document><document><![CDATA[El viernes trae ya un partido donde juega el Real Zaragoza: el Numancia-Dépor - https://t.co/XBtSrSQKMm]]></document><document><![CDATA[@MarisolCanoCano Yoo me meoo con ella?jajajajaja un besazo enorme corazón 🤣🤣🤣🤣😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[HOLA? 😍😍😍 @jonasbrothers quiero veros actuar ya #BBMAs https://t.co/uXjP4KCbeW]]></document><document><![CDATA[@IsabelDeCastil7 @Aldabaran2 Por dios, que asco,, bueno na,, ya pa q se va decir na😡]]></document><document><![CDATA[@Rosita92642836 La crisis la fomentaron ellos rescatando los bancos sin ir más lejos el bankia que se comieron la p… https://t.co/dqRP64UiuJ]]></document><document><![CDATA[few clouds -&gt; clear sky temperature down 21°C -&gt; 15°C humidity up 37% -&gt; 82% wind 5kmh -&gt; 2kmh]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @elcorreogallego @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE… https://t.co/bx2xNP84zV]]></document><document><![CDATA[Have a wonderful Thursday 🤘🏻♥️ #TheScriptFamily #ScriptEditAngels #MarkSheehan #GlenPower #DannyODonoghue… https://t.co/UrZoErNeQx]]></document></documents></author>