<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mil gracias le tiene que dar Sapochnik y la serie a Ramin Djawadi. Otra vez abre el piano y regala una composición… https://t.co/t4LEX01WKn]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día muy especial, cumplo año y en solo un mes llegará el día más bonito de mi vida. 🎂🎉 #Micumpleaños]]></document><document><![CDATA[A ver Carlos Alberto. Has sacado un listado de corrupción del PSOE para blanquear la corrupción del PP, partido con… https://t.co/7r86h3lFdT]]></document><document><![CDATA[@KenHaprenguin @MartaVery2 @DPeriscopio @LaLupaJudicial @albertdmcat @VictorMaceda @Nomdedeu @LoRatPenat_… https://t.co/JochgCzv0I]]></document><document><![CDATA[I'm at Madrid in Madrid https://t.co/NWl8AKH82A https://t.co/ICZ9H3AEGd]]></document><document><![CDATA[Que empieza el derbi en @Sfctv que solo hace una semana que la tortilla de tantas vueltas que dio se rompio]]></document><document><![CDATA[@JanaNikoloff @OrbitaEduardo porque se les acaba el chollo de los chiringuitos los demás partidos]]></document><document><![CDATA[Se podrá volver a pasear por el interior del Puerto de #Cádiz https://t.co/6ySUpuKZPd vía @portaldecadiz]]></document><document><![CDATA[Conmigo me los llevaba a trabajar. Salí de Córdoba 10.55, llegué a Bilbao 22.15, salí de Bilbao 23.45 y llegaré a C… https://t.co/sgqB2aqLz1]]></document><document><![CDATA[@ivan_galiano Y qué productividad tiene la bicha, qué envidia, es increíble]]></document><document><![CDATA[Casado, como Iglesias, rechaza el debate de RTVE   https://t.co/4UX4AODKt9]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez pone rumbo a La Moncloa tras ganar con solvencia el último debate electoral https://t.co/cSzxh3iQQp]]></document><document><![CDATA[@CCOOMALAGA ..se ha hecho en los 40 un cortijo de los accidentes trabajo ,ES UNA VERGÜENZA]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @_raulpina_ Eres un terrorista informativo pagado por las cloacas.]]></document><document><![CDATA[@atooca @pabuinca1983 No te enojes y disfruta de Messi. Es lo bueno que tiene ésto.]]></document><document><![CDATA[@Yeray111gk @EXT_UD Si me dices su cuenta, para que me pueda poner en contacto con el? 😅]]></document><document><![CDATA[Ahí lo llevas!! Vuelve con las preguntas y estereotipos prefabricados de siempre, vuelve...]]></document><document><![CDATA[Bona Diada a tothom, prínceps i princeses 👸🤴🌹📚 #SantJordi2019 #FeliçDiada #DiaDeSantJordi #SantJordi #SantJordi19… https://t.co/eJ6MaUNa1L]]></document><document><![CDATA[En Torrevieja con ganas de polla algún chaval delgado activo que me dé leche ahora.]]></document><document><![CDATA[España ve "casi obligado" que la UE demande a EE.UU. en la OMC por las sanciones a Cuba @elobrerodigital… https://t.co/aLUcOUJIah]]></document><document><![CDATA[No puede escamotearse a la opinión pública lo que los partidos opinan de la reforma laboral. Es un elemento clave e… https://t.co/1IrNcBbS24]]></document><document><![CDATA[MAÑANA en TELEVISIÓN ESPAÑOLA, a PARTÍR de las 22 horas                         (10 de la Noche) DEBATE a CUATRO de… https://t.co/xE4yAVq2w9]]></document><document><![CDATA[Un recuerdo de Sant Jordi 2019  #barcelona #barcelonacity #catalonia #santjordi en Barcelona, Spain https://t.co/zVBh1Zhwx3]]></document><document><![CDATA[@iko_rueda @MariMacarmen @lululla22 @cestper76 @MurgaUSA @PilarGavira1 @pilarwillpi @JACOBOBECA @RafaelTimermans Pr… https://t.co/nholNNOYyT]]></document><document><![CDATA[#forest #castañar à San Martín de Trevejo, Spain https://t.co/XMpwTgcgiv]]></document><document><![CDATA[Polvo das Antas revela que a empresa que faz o transporte dos árbitros e dos Super Dragões é a mesma https://t.co/vZTurDNOYw via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@ElAcertijoOk @GalileoBack Lamentablemente eso no es así la iglesia, los curas y todo lo que Le rodea es pagado por… https://t.co/T1tqTqJQbg]]></document><document><![CDATA[Esto significa que voy a tener todo el mazo en mi mano? #hearthstone https://t.co/4dP5Ep0IpG]]></document><document><![CDATA[@hipypyji @fer2365 @vox_es Que una mujer violada NO deba abortar https://t.co/BJAqwdlUEr o pedir la lista de los fu… https://t.co/HbKzRLm5Kb]]></document><document><![CDATA[Sábado Santo lluvioso en Salou, a pesar de la borrasca, disfrutando  #salou #semanasanta #lluvia en Salou https://t.co/k5RxdW5TMR]]></document><document><![CDATA[No soy rencoroso, pero no olvido que aquí nadie me ha ayudado a encontrar piso en Madrid. Os mataré a todos, uno por uno.]]></document><document><![CDATA[Ahora toca implementarlo en proyectos reales, enhorabuena por la iniciativa @coamalaga y… https://t.co/GXNKt8HKZX]]></document><document><![CDATA[enricllorca @pscsab  donde lo más importante es Sant Andreu de la Barca en San Andrés de la Barca https://t.co/h9jGn6BdfD]]></document><document><![CDATA[@angeliyobosque @europapress Feliz Domingo de Ramos!!! Y cuando te digan bobby mueve tu colita . Feliz Domingo a pe… https://t.co/OFCCJfsQNn]]></document><document><![CDATA[Desde la costa atlántica gaditana de Rota #TiempoFinDeSemanaA3 @HimarGonzalez @lasextameteo @Adricor_fer… https://t.co/EzvjaqNngo]]></document><document><![CDATA[Gloria a las tagarninas esparragadas. (at @DeliGastronomia in Sevilla, Andalucía) https://t.co/aC8YBzO7bu https://t.co/bK9F8GKKLr]]></document><document><![CDATA[Un día como hoy de 1931 en España se proclama la II República, tras las elecciones celebradas en las que los republ… https://t.co/AyJECjdNgq]]></document><document><![CDATA[@KaizerT8 I think his first touch to score a goal looks like Cristiano's. I think he's going to be a top class]]></document><document><![CDATA[You're just like me when I was your age Things do get better, trust me, I've been there...]]></document><document><![CDATA[@manolomata @minervagra @MeteoBetera @apuntoratge @llobiols @marcsansa @meteolivereta @SantiCaballer @melelira… https://t.co/RcIamaXmYH]]></document><document><![CDATA[@AnaSampedroCs @CiudadanosCs @Cs_Calafell @Albert_Rivera @InesArrimadas @carrizosacarlos @Lroldansu @FranHervias… https://t.co/1Kz55VSlWE]]></document><document><![CDATA[Pedirle a tu amiga que vea contigo los dos últimos episodios de GOT y que te responda que no, porque si un día le d… https://t.co/ZfIXlqFu7i]]></document><document><![CDATA[@DesventurasCleo @lourdes56121094 @amigosdebingo @Animaneko_apa @quissos @silviaromera1 @natalia20949880… https://t.co/OFbLp7xTWq]]></document><document><![CDATA[Hay otra manera de alimentar una población que está harta de transgénicos y química. Es necesaria una alimentación… https://t.co/6nY2i5q8m4]]></document><document><![CDATA[Joder @Ruben_Amon, también te han abducido??..  no queda un periodista de verdad en este país..  https://t.co/jwumUIakxR]]></document><document><![CDATA[@DarioMolaii @Rafa_Hernando Coincido y espero que que a partir de hoy escuchar mensajes positivos y centrados en po… https://t.co/6DsHJpajO6]]></document><document><![CDATA[🔴 Ya están publicadas las listas definitivas para los comicios electorales al Ayuntamiento de Madrid en el Boletín… https://t.co/2yaqgs54aX]]></document><document><![CDATA[@juanmalamet No paga ni las cuotas de hermano... Seguro que salen da la caja B....]]></document><document><![CDATA[Es obvio q El Regimen Y Maduro aislaron, incomunicaron,  a #VENEZUELA @marcorubio @marcorubio @realDonaldTrump… https://t.co/bMaP5SHbCg]]></document><document><![CDATA[Tiene qser jodido ser votante del #PSOE ahora.. eso de no saber si pactaran con ciudadanos, podemos o independentis… https://t.co/0ni1rqWb8k]]></document><document><![CDATA[Vacaciones de semana santa? Dónde? Si estoy estudiando más ahora que en todo el puto curso]]></document><document><![CDATA[@DavisL1109 @JWorldAlive ???  You’re acting like they can’t add new dinosaurs after this.]]></document><document><![CDATA[Ni que estuviéramos en los 50s #Vintage #Look #Classic  #Retro en Ceuta https://t.co/omJejWK9yT]]></document><document><![CDATA[@ferbovi Oportunísimo artículo. Y quien lo firma sabe muy bien de qué habla. Como era de esperar, nada sobre la Uni… https://t.co/D3FV3Ssqul]]></document><document><![CDATA[Una de cada diez mujeres migrantes que llegan a España dice haber sufrido agresiones sexuales  https://t.co/ic3j9JIylG]]></document><document><![CDATA[¿La señora ministra es esa señora que se había dedicado a los niños pobres en cuerpo y alma y que a pesar de ser fu… https://t.co/4sErWtx8Py]]></document><document><![CDATA[#Aspe: Los comerciantes apuestan por la digitalización https://t.co/NOzUtVR4hp vía @@radioaspe]]></document><document><![CDATA[@jmcanasv @kundera212 @LuisAlbReyes @H_Kurgan @MaketoLari No fue ése es el partido que el Madrid acabó con 4 en pista?]]></document><document><![CDATA[@pepablanes @j_giner Deseando enviarte mi película en palabras... Gaditanos abrazos !!! https://t.co/ZagQBgbTUb]]></document><document><![CDATA[@iescolar Cuándo una banda de meapilas es una opción política maaloooo.los echaron del templo por convertir el temp… https://t.co/Y4JDuN7ijO]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian gracias por ser el único en acordarte de Galiza. https://t.co/ZwMOgooEUr]]></document><document><![CDATA[Puede que me cierren el twitter por amenazar, pero me voy a arriesgar ¡Viva Españaaaa!]]></document><document><![CDATA[Si. Si estás interesado en que hagamos una formación en tu centro a través del ICE envíame un mensaje privado 👍]]></document><document><![CDATA[Nas madrugadas do viaxeiro todos os hoteis son o mesmo hotel, todas as recepcións son idénticas. Os croissants sabe… https://t.co/FF6PIzOH7Z]]></document><document><![CDATA[@sikotik00 @JuanPina “Ciertas libertades gracias al estado” 😂😂😂😂 Será a pesar del él. 🤔]]></document><document><![CDATA[Aficionados argentinos del Sn Lorenzo en las gradas https://t.co/OF75WkAWWt]]></document><document><![CDATA[Cuando tenía 16 años estuve a punto de hacerme un agujero para un pendiente con la hoz y el martillo. Si no fuese c… https://t.co/XuihOMxzd4]]></document><document><![CDATA[Mi valoración El Psoe tira de galones, tiene red electoral, gana. Unidas Podemos aspira a gobernar, es su único con… https://t.co/GiE9h7nU8W]]></document><document><![CDATA[Hoy brazos completos y un poco de pierna para completar la sesión. Cada vez mejor💪🏻 @EULAINMACULADA  #PA30dayschallenge]]></document><document><![CDATA[Si se hace esto con algun político de la derecha en carnavales de Nabarra, nos linchan... Y por supuesto nos denunc… https://t.co/10vw0pjSg1]]></document><document><![CDATA[En el Estadio Do Dragao viendo la primera division portuguesa @FCPorto @cdsantaclara  #futbol #otraliga… https://t.co/Iial8Sv1lh]]></document><document><![CDATA[@SanchezGadeo Claro y los dos de estados Unidos también serán claves 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@colorao38 @bancosantander Las cosas que son delito lo son lo sepamos o no. Pero sí, no nos enteramos ni de la mita… https://t.co/SABFgzCQZd]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero Verdad que aburrimiento. Un Fuenlabrada-Navalcarnero tiene mas emoción en la comunidad.]]></document><document><![CDATA[@LG_ES Presnta el portátil de 17" más ligero del mundo , con sólo 1,3 KG. La gama LG gram  se complementa con el po… https://t.co/sqIu6twKFF]]></document><document><![CDATA[Recta final🏀🏀💪  Hoy en casa💙💛 en Pabellon Cubierto De Pilas https://t.co/l2u5co4pGl]]></document><document><![CDATA[@Jose80863600 @AdriNanclares Pues justamente Vox quiere privatizar la educación.... inversión nula... volverán los… https://t.co/SSVF1ZxHyy]]></document><document><![CDATA[Yo solo espero que @Tiko25Medina haya votado al Frente Popular de Judea 😊]]></document><document><![CDATA[@fermosellana  Estimada senhora o meu pai (n. 1896) era de Fermoselle e tinha apelido Seco. O nome de Josefa Sanchez Seco diz-lhe algo?]]></document><document><![CDATA[¡¡¡No molestes Cuatro! !!"" Grito de guerra del gran Iván de los Monteros  👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@Tylosan @tomasruizlopez @Jorge__Galindo @vergauwen_simon And another one in Murcia right where I live, coincidentally.]]></document><document><![CDATA[Desafortunadamente estoy sintiendo en primera persona sus consecuencias. Espero y deseo que la curación siga el mej… https://t.co/KLCEBE5cWg]]></document><document><![CDATA[La supremacía racial franquista y el “Mengele español” https://t.co/1eYeCo4XUa]]></document><document><![CDATA[@AhoraMasYo @Esopmonty @BaronaMer @Brysonzanguango @parisina128 Los tuiteros se arremolinan en espera de algo.]]></document><document><![CDATA[@Humphrey___ @ostinus77 @partidolibertad allí donde pueda presentar candidaturas debería arrasar.]]></document><document><![CDATA[Acabo de escuchar en @HoyPorHoy que el PNV está a favor de políticas para acabar con la desigualdad. Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Carlos_FajardoB @jriveracazorla @diporte @13JavierS @ToNypdz_ Pues cierra al salir.]]></document><document><![CDATA[Podríamos decir que #ErroresCMmn son cuestión de formación y experiencia. Pero sólo en parte #MarketerosNocturnos :… https://t.co/mucn8X4r6z]]></document><document><![CDATA[@Barbif Y déjeme aclarar que no estoy a favor de nadie. Solo de la libertad de expresión de todo el mundo.]]></document><document><![CDATA[@JuanCladeRamon @esmultivac La izquierda española es nauseabunda, pero desde siempre. Nada nuevo.]]></document><document><![CDATA[@Mer_23 Te has quedado corta. Es la @#&amp;€_#&amp;€€&amp;@##¥¢$°¥¥$°π√¢ del mundo mundial. Yo he acabado agotado el capitulo.]]></document><document><![CDATA[Info libre deberíais hablar del psoe. Un poco más de los 8 titulares 5 hablan del psoe bien claro u.p. Nada y luego… https://t.co/SLIN6ZTpuh]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/eYrnMlSOTY]]></document><document><![CDATA[Corta la vida o larga, todo lo que vivimos se reduce  a un gris residuo en la memoria.  Ida Vitale #Cervantes |… https://t.co/lGSAQ5SLdT]]></document><document><![CDATA[@alberto2 @Jelenmorales @LaPequenaSuiza @neppc @kiko_Martinez_S @danimonedero77 @KepaSojo @SoniaPacios… https://t.co/wrqvipAvTL]]></document><document><![CDATA[Estoy preparado para conocer a todas vuestras madres. Gracias por tanto, Instagram]]></document><document><![CDATA[Las armas apocalípticas no existen porque el falso libro de Revelación menciona una Gran Guerra de Dios. La JW.Watc… https://t.co/2eY9XYyjSG]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial Considero correcta la suspencion. Conociendo la parcialidad hacia la extrema izquuerda de esa caden… https://t.co/Jwf6cSqWwW]]></document><document><![CDATA[He hecho una nueva sesión de Walking: Distancia 5.44 KM en una duración de 00:57:45 en  #sportsnet vía @SportsNet_es]]></document><document><![CDATA[@Samuel_Parra @jcampanillas Algún tema puede ser más interesante que otras veces,  pero cuesta ir...]]></document></documents></author>