<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ojalá la lluvia de una tregua para poder disfrutar de la @Hdad_DelPobre en las calles.    Ojalá podáis tener una fa… https://t.co/oNmuh4d3AM]]></document><document><![CDATA[Almuerzo de hermmandad con la Cofradía del Santísimo Cristo de Zalamea en #Elche @CristoZalamea https://t.co/4h9D8uYu6M]]></document><document><![CDATA[El PP difunde las imágenes de las hijas de Pedro Sánchez en redes sociales            Los socialistas denuncian a l… https://t.co/6O8IpxRQFe]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Es de agradecer, ya que la clase trabajadora no puede que sean ellos los magnates económicos 💒]]></document><document><![CDATA[@_allmydefects yo me las guardo en archivos ntr JAJAJAJJ pero se borran o no?]]></document><document><![CDATA[@EverWonderWine Thank you Marc for the post!¡ #Navarra #Spain #visitUs #winetourism]]></document><document><![CDATA[@pucela262 @AngelGmez El Pablito coleta es jilipollas y 😈persona,  que no lo quiero en mi gobierno]]></document><document><![CDATA[¿De qué se ríe la izquierda? https://t.co/jur2gfR438 vía @libertaddigital]]></document><document><![CDATA[#DíaIntermacionalDeLaDANZA Mi otra gran Vocación / Pasión / Trabajo "La Danza es el lenguaje escondido del alma..."… https://t.co/9mHmUIktVN]]></document><document><![CDATA[El mundo es de los valientes y Pedro Sánchez no lo es. Huye de los debates y de un “cara a cara” con Pablo Casado.… https://t.co/dKGsMWClju]]></document><document><![CDATA[Cada martes podéis escucharnos a @jpmontero25 y a mí en #Autoreverse @Radio4G_Oficial charlando sobre Alimentación… https://t.co/E7xjSGqqSu]]></document><document><![CDATA[Demos luz y la oscuridad desaparecerá por sí misma 🕯💫✨  #seamosluzenlaoscuridad https://t.co/tC6Y3fis4T]]></document><document><![CDATA[@ibonpereztv @FernandoArambur Gracias por compartir esta situación tan privada. Un encanto de pareja. Disfruta de e… https://t.co/ecLvjTZDE7]]></document><document><![CDATA[@amarenedue Algunas somos muy “lagartas” y nos encanta https://t.co/cvTpgpkm1y]]></document><document><![CDATA[Acabei de ir comprar uma fritadeira a ar  Já estamos a fritar batatas, com ar. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser"… https://t.co/tr9LK1XD3I]]></document><document><![CDATA[¿Te perdiste la final de @3MT_official en @CanalUGR? Ahora puedes vernos en youtube. Aquí dejo el mio sobre "Cómo a… https://t.co/C67ZHRr7Qu]]></document><document><![CDATA[Que nos lo digan a las ciudadanas y ciudadanos de Madrid que viajamos en metro, concretamente en la línea uno y en… https://t.co/ejy2e4C5mv]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu Todos iremos a a la llamada del Jefe,, el manda nosotros obedecemos🤣]]></document><document><![CDATA[@osk_i Tela marinera de personaje falso y malo, más que miedo terror es lo que produce vaya manipulador.]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/wBMRYT8dYb]]></document><document><![CDATA[#leoyrecomiendo  El club de los mejores, de Arthur Gunn. Lectura amena y buena narrativa. Lo recomiendo]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Y por que la basura de INDA  No está ya en la cárcel  Y FERRERAS  dando explicaciones Junto con los responsables de… https://t.co/nukYLPqK2Z]]></document><document><![CDATA[M encanta mirarle cuando no se percata En q piensas? Le pregunto En nada Eso decimos cuando pensamos en todo Por es… https://t.co/gXAQnNbIvP]]></document><document><![CDATA[@LeChochette @vox_es @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz Llegarán. No obstante, en todos los centros electorales habrán pap… https://t.co/vEmOjFWGc8]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @alex_kaiser2… https://t.co/H7HqNgxSXg]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas No es por tus ideas y tus ideas son muy respetables como las de todo el mundo es por incendiar a la… https://t.co/j1IJx5znp7]]></document><document><![CDATA[Qué asco haber nacido en una sociedad tan intolerante, hipócrita y falsa. Recalco lo de intolerante, hipócrita y falsa.]]></document><document><![CDATA[Nadal quase com 33 anos é um verdadeiro touro em longas trocas de bola! #RolexMCMasters]]></document><document><![CDATA[Buganvilla, rosas y gerberas para acompañarnos en casita.  Ya están instaladas en nuestro rincón favorito donde, ac… https://t.co/jAK6pXckZC]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision  #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/2Hw2bfZxON]]></document><document><![CDATA[Avui a l'hora de dinar he fet Matemàtiques 😂. en Baricentro https://t.co/t4mGUMBK1R]]></document><document><![CDATA[@elpaiscatalunya @el_pais Cayetana també de groc? Això no hi ha qui ho entengui.  Les campanyes electorals cada vegada són més surrealistes.]]></document><document><![CDATA[Avui els diaris de #Lleida informen de la protesta que diverses AMPA's i AFA's van dur a terme ahir, davant dels se… https://t.co/GfYDnrK0bf]]></document><document><![CDATA[Un sintecho marroquí, el hombre acusado de la salvaje violación de la Rambla de Barcelona vía: @elcasocom https://t.co/5tU9h7Z8SD]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy ayudando en el examen de #TCAE de Madrid #SERMAS en Edificación. Lo que necesitéis estoy para ayudar. Un… https://t.co/zROiqay11Q]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR Ese arbolito de Navidad está en Jerusalem. Las otras fotos son hechas por mí… https://t.co/L6fytWLUH6]]></document><document><![CDATA[Q Cris le hable a Joana y le diga que no se va a Zaorejas y pasen todo el puente junticas #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[VERGÜENZA!!! Las redes estallan contra la imagen de dos mujeres pasando la mopa  https://t.co/LvdDgLXXMY]]></document><document><![CDATA[@BorbonicoI @villalva_mojica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3OOjNQAK3h]]></document><document><![CDATA[@tonidelatorre Em va agradar molt precisament per la seva cruesa i manca de romanticisme Hollywoodenc. Doncs miraré… https://t.co/xMpGXpbhNK]]></document><document><![CDATA[@realvalladolid No se va a protestar en ninguno de los miles de robos que estamos sufriendo? Porque sólo quedan 3 jornadas #roVAR]]></document><document><![CDATA[Nanodivulgando y contando los friki-proyectos que desarrollamos. en CSIC https://t.co/u3mjw1GdNr]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Alfonso Guerra se ha quedado sordo. No ha oido a los votantes. Tambien los votantes perdemos audicion cu… https://t.co/bdw0ukys1f]]></document><document><![CDATA[@EiiMister @fibromialgianot Madre mía lo que duele ,es horrible. Yo encima soy alérgica al celestone  Me paso el día avisando]]></document><document><![CDATA[@Blanca_pc qué maravilla..... eso para mí ha pasado a mejor vida ya hasta diciembre :(]]></document><document><![CDATA[@DeportesCopeSE Eso ya no te lo creemos ,perdone pero nunca vi un entrenador con una actitud tan pasiva como la que… https://t.co/Z9K2Im0Nxw]]></document><document><![CDATA[@Fermirv Hoy también del día de villalar día de la comunidad aqui en Castilla y León]]></document><document><![CDATA[@DarkSha71327073 @vladymina @carmenporter_ Pues si,, bien dicho,, es muy especial si,,creo q si tuviera la suerte d… https://t.co/I8RTd81LfO]]></document><document><![CDATA[@arturote8 @NBAMaria38 Cuando dice "elecciones libres" ¿A qué se refiere? ¿Hasta ahora no han sido libres? Fue a Ma… https://t.co/0ZRzd0hZER]]></document><document><![CDATA[Acabo de entrar en Twitter y me ha sorprendido no haberme comido ni un solo spoiler, todo eran tweets de vox y risas.]]></document><document><![CDATA[toda a gente devia ter uma Jessica na vida, juro que aquela miúda vale ouro]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @CamiFdzOficial Q bonito 🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[@xatuss @1118temple MUCHAS GRACIAS HOMBRE SE AGRADECE Y PARA COLMO ESCRIBO CON LAS DE LEJOS , SE ME ROMPIERON LAS D… https://t.co/govaoZBICm]]></document><document><![CDATA[@ProfaDeQuimica No somos libros con patas, transmitimos valores y emociones que les ayudarán en la vida real]]></document><document><![CDATA[Deve ser! Se o JJ for para lá bem pode ser o único título que ganharam e o único escalão por onde passaram]]></document><document><![CDATA[@latialina Tú lo explicas mucho mejor que yo. Contratada! 😊 https://t.co/iMOGSQsX9h]]></document><document><![CDATA[Hay debate en @atresmediacom o sigue oliendo a..... https://t.co/IqEH3b25Bx]]></document><document><![CDATA[. Gracias @agomezpalacio @Telefonica siempre presente en el liderazgo del emprendimiento y la innovación en… https://t.co/jfMqxE1SkN]]></document><document><![CDATA[Uma mulher com sombrancelhas feitas, unhas arranjadas , não quer guerra com ninguém]]></document><document><![CDATA[Interview de #FrancineChristophe dans le fim #Human (2015) de #YannArthusBertrand à propos de l'épisode du… https://t.co/YxK0I5T5dG]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain Bienaventurados aquellos a los que les preguntan 😂 @xavijimenez]]></document><document><![CDATA[o lula falando que sempre teve o sonho de morar sozinho, que preenche o tempo vendo séries, filmes, canais... melhor pessoa]]></document><document><![CDATA[Las q tanto vais llamando lloronas a otras mujeres xq os pensáis q todo el mundo tiene reglas pasables com vosotras… https://t.co/ebzRbBKG4u]]></document><document><![CDATA[@anna_arque siguem exigents recordant-los-hi que existeix una estrategia anomenada unitat que potser si la proven f… https://t.co/SlmmAztirw]]></document><document><![CDATA[@TVConchi Jajajajaja, mientras no se quede parado en mitad de la nada y huela a quemado, te libras de sentirte por completo extremeña.]]></document><document><![CDATA[Equipo fantástico .Gracias 🌸👏👏👏👏👏🌸 #aestahora #canaldeextremadura #equipazo#aestahoraex #aestahoraex en Extremadura https://t.co/GoHrLz829r]]></document><document><![CDATA[Uma mulher com sombrancelhas feitas, unhas arranjadas , não quer guerra com ninguém]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BoVTaEEaYS]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[@CHPardinyes @FedCatHandbol @esports_lleida @casaldonalleida @paerialleida @LleidaTV @FemeniEsport @aralleida… https://t.co/zPdlLveaaI]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @usuariox1 @KikeMlaga @vox_es @obloque @AnovaCompostela @galizaCIG @Vox_LaCoruna_ A mí me choca que Ram… https://t.co/9d29XMmIeg]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Donde está el límite de lo moral, de lo políticamente correcto?? Esos políticos con ese grado de v… https://t.co/2ZS1Jl90Ng]]></document><document><![CDATA[Es la más guapa 🌼 #Sansa en Majadahonda, Madrid, Spain https://t.co/EYvJLcJLie]]></document><document><![CDATA[A Laura Gil el naranja no le sentaría nada, pero que nada, mal.   #AhíLoDejo  #LigaDia  #Basketfem]]></document><document><![CDATA[Tribuna | 140 años de socialismo en España; por Pedro Sánchez https://t.co/ERJipSTL58 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas de semana santa pero el estudio te acompaña... https://t.co/KscWkUvccB]]></document><document><![CDATA[@polscitoall Es importante de marcar la Diferencia entre Sanders y Petro El primero defiende Derechos Educación y S… https://t.co/aKbtHEuPLP]]></document><document><![CDATA[Las andaluzas hoy tenemos que pedirle las llaves de nuestras cadenas a nuestros maridos para ir a votar. Después de… https://t.co/yKzMbDY7xa]]></document><document><![CDATA[@IsabelDeCastil7 @Aldabaran2 Por dios, que asco,, bueno na,, ya pa q se va decir na😡]]></document><document><![CDATA[@Bolzoni88 @Pucelaxelmundo No, tenemos que creer hasta el final, no se puede aflojar antes! 💜 #yalloraremosdepenaodealegría]]></document><document><![CDATA[Me ha venioo la regla hoy y encima ha veniio mi hermana a verme a Córdoba y me acaba de dar un super mental breakdo… https://t.co/STrp8ri41N]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uZpiy4z3mq]]></document><document><![CDATA[Esto es 👌"El cambio climático no es un camelo… Por unas elecciones sin bulos" https://t.co/GjxQmrwNOY]]></document><document><![CDATA[Mi director de tesis (Alfonso García Marqués), catedrático de metafísica de la Universidad de Murcia, habla aquí de… https://t.co/syv13O1V1F]]></document><document><![CDATA[@akalovattic se juntarían las dos cosas que más me gustan barracas y ot]]></document><document><![CDATA[Cómo estaríamos de acojonados para que 24 escaños de la extrema derecha nos parezca un buen resultado 🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[HAS DEBIDO CONFUNDIRTE PROTESTONA HA SIDO EN VENEZUELA ¡¡ MIRA QUE ERES !!😂😂😘😘😘👍]]></document><document><![CDATA[@PatriciaReyesCs Por ESO JAMAS VOTARE AL PSOE  YO SOY DE  VOX  VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Donde es… https://t.co/LHccEIkKxe]]></document><document><![CDATA[@DRD46416310 @superbjavi @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/kSDfFQ0lcQ]]></document><document><![CDATA[@JliaRiba1 @Front_Republica On has vist que FR parli de república nyola?]]></document><document><![CDATA[@jcuixart @KRLS No ho entenen pero es igual MAI MAI MAI  C A L L A R E M Una abraçada i CORATGE  🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[I'll kick it how I wanna kick it When I wanna kick it No, you can't tell me not to kick it 'Cause I'm 'bout to kick… https://t.co/gcrlb8yBrd]]></document><document><![CDATA[@PilarNLo1 @pabloalboran Ya te contaré 😘😘😘😘😘😘😘😘😘 porque no creo que Pablo se pronuncie 🤣🤣🤣🤣🤣😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@dykparatrop @AEMET_Murcia @AEMET_Esp @ElTiempoes @tiempobrasero ¿Alguien me puede informar por favor cómo está la… https://t.co/yPR3ysfgY9]]></document><document><![CDATA[Hola!..como sabes trabajo como Terapeuta Holistica en el tema de las energias, bloqueos y soy  de las que apoya a c… https://t.co/Yt7guo3GGD]]></document><document><![CDATA[@soyunignorante Nosotros las seguiremos poniendo bien para que se vea correcto también en wp-admin mientras escribimos y releemos. 😉]]></document><document><![CDATA[@MaddBCN ei... t’has d’apuntar a això... amb el @egiartenor volem anar al dress rehearsal de Luisa Miller... APUNTA’T!!! 😜]]></document></documents></author>