<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@edersa10 @RealBetis @LaLiga Y los buenos, deben de estar siempre y más con nuestra falta de gol o de tiro...Los ju… https://t.co/Bo5imlkTIP]]></document><document><![CDATA[@isifuerayo @mablanco60 @JoanComorera1 @alegna_g @albertogarcisan Heyyyyyyy cada un te el seu dia, ya he visto el t… https://t.co/HnoTOEUoqH]]></document><document><![CDATA[Es la USAL jajajaja   Daremos gracias por no regalarles a los profesores un iPad.]]></document><document><![CDATA[Un grupo joven y con una buena musica e innovadora, un nuevo grupo con un nuevo estilo. Si os gusta compartirla https://t.co/z37fKxI15I]]></document><document><![CDATA[El secreto es la ilusión, y el no perderla nunca, ni siquiera cuando intentan quitártela.... Buenos días!!!!… https://t.co/Y7WA8som8Q]]></document><document><![CDATA[Espero que Rivera haya traído también los trabajos del máster de Pablo Casado. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@BegotxuBoo Es que sigue siendo estudiante,  en un par de asignaturas está en la convocatoria de gracia. Es que por… https://t.co/3BztvmCtHe]]></document><document><![CDATA[Sábado 27 Abril a las 18 horas!!! Nos jugamos ser terceros. Anímanos!!!!! Nos visita el segundo clasificado… https://t.co/MmOvvrdZUV]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: No esperemos a ser buenos y cordiales. Apresurémonos ya desde ahora a ale… https://t.co/wYGO95jhUp]]></document><document><![CDATA[@DNMRULES Pues yo debo de ser tonto... ¿Me desarrollas el argumento de por qué lo soy?]]></document><document><![CDATA[@idiazayuso2019 @pablocasado_ @AlmeidaPP_ @IdiazAyuso Sois unos mentirosos compulsivos, impresentables, ruines, sin… https://t.co/KPK52nibb5]]></document><document><![CDATA[Es #mayo y no estoy invitado a ninguna comunión, ¡no puedo creerlo! Lo estoy gozando hahaha #BuenosDías con humor #FelizSábado]]></document><document><![CDATA[My first love: I forgot 😂 Longest relationship: Gemini My moms sign: Gemini My dads sign: Aquarius Worst relationsh… https://t.co/9wivlwXVY5]]></document><document><![CDATA[@AlfredoNoya @jguillamonm Me refiero a que este tipo de jugador tiene tal físico y técnica que es capaz de meter ca… https://t.co/JvhG4DOSnA]]></document><document><![CDATA[@MONTSEC1 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍… https://t.co/SMKUsob8Ha]]></document><document><![CDATA[La espiral del silencio ha dejado de ser una representación de los elementos coactivos de nuestro carácter gregario… https://t.co/X6GH83xulx]]></document><document><![CDATA[@alexcibernetica No te lo inventas pero sí omites que estaba en el partido antes de ser la mujer de Iglesias :P]]></document><document><![CDATA[@deltahorn49 Waw 👏🏻🙌🏻!!! Yo fui a ver la Ópera de Viena sin función (era uno de los 4 días que no hacían del año)… https://t.co/yaAMo873nK]]></document><document><![CDATA[Never stop looking for new horizons and making new fellows on the way...  #Nature #Landscape #Trekking @ Puig de Co… https://t.co/SBl8VLIHZ6]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @ahorapodemos Para que luego si no te guste...se manipule o se cambie la Historia.]]></document><document><![CDATA[@mucarena @PpTon19 @luis_lopez13504 @SaVanesCa 😂😂😂😂😂😂😂 tienes razón se llama hembrismo y es bastante mas violento e… https://t.co/CZW517o33c]]></document><document><![CDATA[@joseteraton19 @rafaeljcortes @Aibabur @carolinatelloa @silviabarca @DelReyLorenzo Bueno ha sido el saludo, pasemos… https://t.co/WoeFxv4WcT]]></document><document><![CDATA[@fepalaciosr @BluRadioCo https://t.co/KyJPmI1yYt  Cómo le parece que por esos "paros subversivos" es que ud y los s… https://t.co/AH4eze3y6I]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina @MonicaMarful Y yo y yo jajajajajaj de 3 a 4:30 primero bibe y dormida y luego cacota del mayor, que anda irregular...]]></document><document><![CDATA[Zuñiga. "Memorias de vida". Memorias de un siglo https://t.co/ksTYNlJW99]]></document><document><![CDATA[@LabVisor_site @karmegd Es una iniciativa 100% necesaria. Cuántas veces nuestra cara ha sido 😍 y acto seguido nos h… https://t.co/aNapQkbNOw]]></document><document><![CDATA[📸 🆚 🐕  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza #slowmotion #dog #nature #dam #wetlands #perro en Los Bermejales https://t.co/VYBx1BOyaK]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo literalmente Sanchez y Rivera parecen niños de primaria]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/y869pygRnG]]></document><document><![CDATA[Ya ves, los que llevan 40 años en el mundo laboral jajajaja me meo. Incultas.]]></document><document><![CDATA[Bizkaibus bate su propio récord y supera los 28 millones de viajeros durante 2018https://t.co/JjkX4KXlAx via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@hedonitt01 @ElPaco17170917 @Mr_morq @escofet_jaume @Ororo_Pride @Avelimelis @martinalliue80 @Christi36833350… https://t.co/OlGXx6kquo]]></document><document><![CDATA[@villarrealfan14 @sansonismo @VillarrealCF @ahoracaigo https://t.co/47qCHeEENu]]></document><document><![CDATA[El incierto efecto de los incentivos financieros para mejorar los hábitos en salud  https://t.co/odO79iQV7V]]></document><document><![CDATA[#PorEspaña seguiré votando @vox_es porque es el único futuro que contemplo ahora mismo para mi país!!]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @Manuelaotero6 @RamonaDiazpav La verdad es q mola,, son bellos recuerdos claro que si 🥰]]></document><document><![CDATA[Allá vamos!!!!!!! 🛫 en Madrid International Airport https://t.co/2AwkkfKGfy]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende 'hoy voy a comer frente al museo Reina Sofía. Luego cuento lo que como. https://t.co/4oPAaRwmCx]]></document><document><![CDATA[Unpopular opinion: será que soy andaluz viviendo fuera o lo que sea pero a mí el disco de Mireya me gustó.]]></document><document><![CDATA[@Ojimenezro002 @JGilsanz00 @TeslaParaTodos No hayas generado una contaminación bastante importante. Es así, te guste o no.]]></document><document><![CDATA[@meizosolegalpin @carlosotermin @_anapastor_ @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon Pues un… https://t.co/35gSAagbH8]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraIndecisiON  .- 8 millones de indecisos.  ¿Estás entre ellos? Compruébalo hoy con nosotros...… https://t.co/F7gPFYzWKd]]></document><document><![CDATA[#Portugal #Alentejo #wines 🍷🍇🌻☀️👌 Red wines dominate in the Alentejo's hot, sunny interior. Here's your intro to Al… https://t.co/0tBku7iSte]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy de hace 88 años se proclamaba la Segunda República española ❤💛💜 Sirvan estos versos a modo de recuer… https://t.co/Fj7n4xk6ip]]></document><document><![CDATA[@MarcosCasado18 @YUKIOSEKImaddog En Ferrari nunca fue así históricamente. Eso sí , entiendo que muchos alonsistas m… https://t.co/HZeAemAT2T]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/VIDxrNO45j]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Mi respuesta ante esta barbarie... ¿Revisamos de una vez las tradiciones y nuestra cultura democrática… https://t.co/Qg9M2Y7RD7]]></document><document><![CDATA[@DannyNIR10 Tengo 20, siempre he sido de el antiguo Disney hasta esa serie ya de ahí no más, Victorious, Ícarly, Li… https://t.co/Xs3RJjTtoY]]></document><document><![CDATA[@ElGuadiana_ @trianasevillafc @CorrienteSantia Ya va a estar @_JC1978 diciendo que en Huelva ya está lloviendo]]></document><document><![CDATA[Jabois y nada más. ¡Jabois presidente! ¡Sanxenxo vuelve a la Moncloa!   La crónica de Jabois y la de @EnricJuliana… https://t.co/qLvPq9CPDv]]></document><document><![CDATA[@Berni19920164 @Israel_1977 @_ManuSanchez_ Pues si no lo entiendes, déjalo. 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Estan desatados... @populares @CiudadanosCs @vox_es https://t.co/BpO3kNwwlX]]></document><document><![CDATA[@Cascarelo Também passeiam a cruz no domingo de Páscoa polas aldeias e todo o mundo a dar beijinho e dar o envelope… https://t.co/giT5myPR7G]]></document><document><![CDATA[Este fim de semana promete ser grande #springbreaksantacruz Qui 18 | Cagra Cega ao vivo Sex 19 | Daniela Mendes Tri… https://t.co/wV0gNySOFF]]></document><document><![CDATA[@isaacb12 Demasiado errores arbitrales en contra para ser casualidad, parece que molestamos.]]></document><document><![CDATA[“Cuando tienen entre 16 y 19 años, los jugadores del Ajax tienen un mismo técnico durante seis semanas. Este entren… https://t.co/AnwXpgr1wa]]></document><document><![CDATA[About Yesterday 10K for #Madrid #EDPRnRMadMaraton https://t.co/tphcWWNXEs]]></document><document><![CDATA[No me puedo creer que en el doblaje de un capítulo de la última temporada de la mejor serie que se haya hecho nunca… https://t.co/5BZ8VYbWVL]]></document><document><![CDATA[@JuanchoRubio Suscribo. Mamá sagrado saca los 3400 pesitos para ambos ir al centro jeje.]]></document><document><![CDATA[Cómo producir su propia energía sin morir en el intento https://t.co/iAVpuo3bxt vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Cada vez más equipo, cada vez más gente muy preparada y traída de la sociedad civil, por eso el #28Abril ganará… https://t.co/XXpYhb8TLn]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Lo perdio, el segundo y lo gano pablo Iglesias !!*** https://t.co/I5umjeet8X]]></document><document><![CDATA[@Javi_pacheco24 @pacobelma10 Lo que me faltaba...🤪🤪🤪🤪🤪madre mía.Algo positivo tendrás de mi.]]></document><document><![CDATA[@FlewPs @jameskockelberg El problema es que me siento huérfano de solución ahora mismo. Pero te aseguro que la actu… https://t.co/S2e2jVqhN0]]></document><document><![CDATA[lo único bueno de estudiar es que se te pasan los días volando, bueno y que aprendes muchas cosas que te encantan d… https://t.co/Q4fEMpazvT]]></document><document><![CDATA[Ximo Puig revalidaría su mayoría con los nacionalistas y Podemos https://t.co/ZckONnyGaN]]></document><document><![CDATA[@carlesenric @fecemo1 Unos son extrema derecha y otros externa izquierda. Fin.]]></document><document><![CDATA[Noticia de 2013. Javier Maroto defendía pactos a nivel municipal con Bildu para mejorar la vida de los ciudadanos d… https://t.co/CtIKbmLz4v]]></document><document><![CDATA[La nueva bebida de moda en Nueva York: las pociones al estilo de Harry Potter https://t.co/XMRUmGswYZ vía @20m]]></document><document><![CDATA[Espectacular pétalada a la Virgen de la Esperanza #Ávila https://t.co/Ep3gtdCm0u]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 Bueno, si empuña así lo que quiere empuñar contra disidentes, podemos estar tranquilos.]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Por supuesto. Quiero ver cómo suda e intenta engañar a los españoles. Si pudieran poner víde… https://t.co/5B1p7JFdMc]]></document><document><![CDATA[Pues porque Messi no necesita entender a una señora de 79 años que apenas habla castellano. La vida de esta señora… https://t.co/88XKj4ylmu]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido:  1. Asistente de farmacia en la farmacia de mi abuelo.  2. Camarero: Planet Hollywood Dis… https://t.co/hTL1kSCi56]]></document><document><![CDATA[Bom dia gente boa e assim... Já atrelei o Jacinto, já o abasteci e aqui vou eu fazer distribuição de trotinetes elé… https://t.co/VAJZIZxLcZ]]></document><document><![CDATA[@TheNatural_05 Hi Mike! Do you think that Baskonia will make it to the Final Four?? Thank you]]></document><document><![CDATA[Castillo #mombeltran #MBT19 #mbt2019 en Mombeltrán, Spain https://t.co/ntg1BBFCib]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Yo quiero a los 2 Ceballos Valverde fuera y una pana Llorente una pena]]></document><document><![CDATA[@HablamosE @FrayJosepho @ldpsincomplejos Si ayer no era dia oficial en Cataluña ¿Que hace este delincuente "mordien… https://t.co/qkr8K6Zo3o]]></document><document><![CDATA[@vanvasten Ese es el partido. Yo no me atrevo a decir si ganará el Levante o no, pero si gana el Girona, mucho cuid… https://t.co/yCB1k3Yb2K]]></document><document><![CDATA[He patit l’assetjament escolar en primera persona quan estudiava 1r de BUP i sé el mal que causa. Avui Dia Internac… https://t.co/a1ghQesDfj]]></document><document><![CDATA[Pues si, usad la app NOCTILUCA para #LaNocheEnBlancoMlg La principal novedad de este año es que puedes ir sellando… https://t.co/OHWz10iMbI]]></document><document><![CDATA[Estos no son verdaderos vascos. Son porquería. Cada vez me gusta más Vox. Ánimo, valientes.]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Señor Cintora , que prefiere usted , a un Amancio Ortega q cobre dividendos pero q a cambio cree riqu… https://t.co/nO7VlvdZE4]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/PQxyae6gt7]]></document><document><![CDATA[Hoy que vamos a ver pues el partido del Levante el Tottenham y el newcastle-Liverpool a las 20:45]]></document><document><![CDATA[Muy grande @Jorge9Molina cuanto me alegro por este grandísimo profesional. Enhorabuena al @GetafeCF y a su gran ent… https://t.co/EEiR9ciMXl]]></document><document><![CDATA[La democracia más grande del mundo puede aprobar una #rentabásica para 1.300 millones de personas]]></document><document><![CDATA[Hoy muchos madrileños salen a disfrutar de un largo puente.  🙏🏽 Os pedimos precaución en la carretera y que no haya… https://t.co/ZModt0UU8u]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/x7d2OQajms]]></document><document><![CDATA[Más tontos no podíais haber nacido, ¿no os dais cuenta de que le estáis haciendo el juego a VOX?  o ¿si lo sabéis y… https://t.co/QQCgzzL1cW]]></document><document><![CDATA[. @footters ¿sacareis oferta para los play off de ascenso a Segunda y Segunda B?]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS MAJETES Y FELIZ MARTES!!! #buenosdias #majetes #felizmartes #frasedeldia #chistedeldia… https://t.co/Mfj9SUZFlN]]></document><document><![CDATA[Que envidia ver a tus amigos en Jerez viendo las carreras de Moto Gp, 😩😩😩😩😩]]></document><document><![CDATA[Leyendo el programa económico-fiscal de @vox_es, lo único que puedo decir es que ojalá y ese programa lo hubiera ap… https://t.co/xNDPXUBAOK]]></document><document><![CDATA[Más que datos de participación, primera encuesta a pie de urna, o primeros datos de escrutinio, estoy deseando ver… https://t.co/lucRncS37m]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @simpathy82 Ademas yo aceptare como buen democrata el resultado fuera el que fuera ... Espero que usted igual ... No ??]]></document><document><![CDATA[El guardián de la puerta... #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Club Sant Josep Obrer https://t.co/0iQCy1gh2E]]></document><document><![CDATA[Imagenes recogidas de uno de los trabajadores de Twitter hace unos momentos... #FacebookDown #whatsappdown… https://t.co/jXtBv3KGzl]]></document><document><![CDATA[Otro de los desafíos del futuro inmediato para el mundo de la educación.]]></document></documents></author>