<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FwbeEqLC2y]]></document><document><![CDATA[Completamente desiludida com os Super. Não é assim que se trata uma equipa que tanto se estima, há sempre altos e b… https://t.co/IoPYtaewPt]]></document><document><![CDATA[Ya he visto #GameOfThornes y ya soy feliz. ¡Buenas noches! Mañana no me pidáis mucho jajaja https://t.co/IpIvtUl879]]></document><document><![CDATA[Pedimos perdón, damos las gracias, salimos de apuros con algo más que acrobacias. Tenemos caricias, y avaricias, no… https://t.co/CtoExGVQjS]]></document><document><![CDATA[Se ha quedado una tarde estupenda. en Cadena SER https://t.co/JQIsThqag9]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas, hospitalizado pero fuera de peligro tras sufrir un infarto mientras entrenaba https://t.co/HuKEhwfSvW vía @cuatro]]></document><document><![CDATA[@sentropia13 @Mjose720005 @missmayfe @iabercianos Me alegro mucho guapa que podáis volver ya a casita😘]]></document><document><![CDATA[Buenos días chic@s, feliz cumienzo de semana ☕☕😘😘 https://t.co/qfzFJmIy63]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 td chovendo miga, abre sol, chove, abre sol chove... melhor alternativa é ir no mercado e fazer comidas 😍]]></document><document><![CDATA[The terrace season is officially open! 😋 #barcelona https://t.co/umdZGcsTQF]]></document><document><![CDATA[Bueno nada voy hacer unos ejercicios de respiración trans,, jaja y a la cama q el último viernes me dieron las 9,,… https://t.co/C1b5aHUoUD]]></document><document><![CDATA[@luisete @camindelpecao @FiveGuys_ES Yo fui una vez al principio de llegar y no me gustó nada, pero igual fue casualidad... o yo 🙄]]></document><document><![CDATA[La Cruz De Guía de la @HdadCandelaria1 entra en estos momentos en los Jardines de Murillo #SSantaSevilla19… https://t.co/X0zxPTZAG7]]></document><document><![CDATA[@rafser21 @ELTIEMPO Lo mismo? Qué tiene de mejor su presidente escoria, acaso en su país no hay gente que se muere… https://t.co/jyS1jntUNe]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/YokqbJogjK]]></document><document><![CDATA[Si eres #madre #padre de un #Lactante toma nota, el miércoles 24, tenemos una cita en #HospitalMotril para hablar d… https://t.co/p0ueOMgsGX]]></document><document><![CDATA[Que me perdonen... pero de que coño me sirve un directo de una pantalla de TV. Periodismo de calle...]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Lusi que curro te diste anoche.....Embobada con cada frase tuya...Gracias !]]></document><document><![CDATA[@RicardoMoran ME HE EMOCIONADO HASTA LAS LAGRIMAS . SERAS UN GRAN PADRE Y NO HACE FALTA CONOCERTE PARA CONOCER Y AM… https://t.co/nGPa4l9EVN]]></document><document><![CDATA[Às 2h da manhã estreia GOT no SYFY. Neste momento está a dar a 7 season. Pronto, agora não sejam mais chatinhos.]]></document><document><![CDATA[Lol M'hi jugo un pèsol que el.Lopez aquests s'en va a supervivientes quan torni la Pantoja. Heu vist que es molt gu… https://t.co/MtYVmUzxzY]]></document><document><![CDATA[@marilosz @GOT_esp @alelande @JuanRuizTejada Winter ha llegado, cabeza!]]></document><document><![CDATA[@ZesarM No quiero ser gafe, pero o se ponen de acuerdo o me veo repitiendo  elecciones como la última vez 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@VickyRosell Un bonito lugar para irme..,en Aragón es irrespirable estar ,huele a rancio que apesta,franquistas por… https://t.co/KyIzHaHFur]]></document><document><![CDATA[@tmsfaria já não estou tão chateada, ao menos têm razões para não os usarem mas estão a usar jatos de água]]></document><document><![CDATA[Si es la mejor promo de las que han salido hasta ahora se dice y punto...]]></document><document><![CDATA[@Katia52064318 @MiriamSaavdra Si te entiendo pero le quedaba espectacular 😍]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/XtklRnBs4d]]></document><document><![CDATA[Pues sí, la verdad. Porque tanto si quiero algo como si no lo quiero, tendré que hacerlo saber ¿no? No es problema… https://t.co/EHjm4EhaOl]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 Nadie te regala nada pero con esfuerzo y ganas legas fijo !!]]></document><document><![CDATA[@JaumeMarfany @JoanGuarch Completament d'acord amb la reflexió de @JoanGuarch , Jaume !! Només la UNITAT,ens farà lliures.]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/lhMK9GVQTp]]></document><document><![CDATA[Estive o dia todo a aturar a Jojo e o Renato, e com montes de coisas para estudar e tive de ir às compras sozinha,… https://t.co/tJbavkLqIp]]></document><document><![CDATA[@quevienenlosind @Farethor @vox_es @Santi_ABASCAL Pero muy tóxicos también.]]></document><document><![CDATA[Crack ¡ por favor  VOta aunque  no te sientas español  VOTA POR LOS ANIMALES ¡GRACIES¡¡]]></document><document><![CDATA[@HombreDCorazon @protestona1 TE LO DIJE :SI TE METES CON PROTESTONA ,TE APLASTAMOS CON NUESTRAS RESPUESTAS .💋 💋 💋 💋 😂😂😂😂😂😂👈]]></document><document><![CDATA[¡Con lo que me gusta a mi el sándwich mixto (bikini) y yo sin enterarme!!! 😍]]></document><document><![CDATA[Desde @CEARefugio esperamos que en #ELDEBATEenRTVE no se utilicen irresponsablemente las migraciones y el refugio p… https://t.co/DNt84Z1MYD]]></document><document><![CDATA[@VoxNavarra @voxnoticias_es @vox_es @PSOE @sanchezcastejon https://t.co/4QcchP2phd]]></document><document><![CDATA[Lo veremos hoy @telediario_tve @deportes_rtve  gracias a nuestra corresponsal Moscú @ereija ¡Todos atentos!⛸⛸… https://t.co/4DlbLStLN2]]></document><document><![CDATA[@mmillanclosa Els que falten encara per marxar...hi ha una xusma que deu n'hi dó.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/NzhMBmsb4Y Qué horror. Rezamos por la catedral gótica de los parisinos.]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @TaniaCrespo3 @sanchezcastejon Nadie quiere a @sanchezcastejon..Solo recibe criticas y no lo llego a en… https://t.co/dlwx3talIV]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6lRCWf6yg7]]></document><document><![CDATA[Película de miedo , con la luz apagada , puerta y ventanas cerradas. Se ha abierto la puerta. No hay nadie. No hace… https://t.co/1bVz8VBha1]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @Touch_Of_Ink101 Los fotomontajes son cuando se le hace parecer más blanco, o cuando se le retoca… https://t.co/y3FS0d3t8f]]></document><document><![CDATA[@NewsReputation @LaPimpinelaEsc1 Para una periodista es imposible equivocarse..Un aplauso de mi parte..👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV Sr. de Pâramo nervioso es A.Rivera, mueve los dedos sin parar! Cuando se vió brindar con Otegui!… https://t.co/yKiIn3Dlze]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @joseluisportela @LeaksUberCabify @cabify_espana @Uber_ES Rectificar??? Que va. El señor Jose Luis Porte… https://t.co/COHc2ovalQ]]></document><document><![CDATA[@N3l1nh0 Não sou fã, mas profissionalmente é importante ter.Já exclui CV pq os candidatos não tinham perfil atualiz… https://t.co/XqHKCCbLkE]]></document><document><![CDATA[MISERABLE JUAN GUAIDO :A ESTE LE IMPORTA TRES COJONES VENEZUELA , ES DECIR :LOS VENEZOLANOS SE LA TRAEN FLOJA Y COM… https://t.co/n14R01Fd8Y]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 Que asco de tío!!! Y q pena q haya continuado el programa y le permitan decir lo q ha  dicho.deber… https://t.co/heqa8vf97H]]></document><document><![CDATA[@Ismael_Pardo @JosepLCardo ¡Sí, eso leí! Que al día siguiente mismo ya lo arreglaron, creo. Y la gente quejándose h… https://t.co/6BKndEQScx]]></document><document><![CDATA[Gracias @manuelcarrasco_ por tu delicadeza y cariño siempre. Tú sensibilidad es idónea para cada momento de la vida… https://t.co/etDM2gdLLj]]></document><document><![CDATA[Para #EIDebateDecisivo hubiéramos necesitado saber cuáles son las propuestas concretas en migraciones, asilo y Refu… https://t.co/zWBAjhR1Nj]]></document><document><![CDATA[Malgrat el vent @PSCBegues ha plantat la seva carpa a #Begues Perquè volem el millor pel nostre país i lluitarem pe… https://t.co/6wQs4IYBRs]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[Que pena q un periodico tan antiguo sea tan poco crehible y mienta con imagenes pertenecientes al Yemen para confun… https://t.co/pT1RtoBirY]]></document><document><![CDATA[happiness on the face of this angel to see the hooligans who love him more than anything, the happiness of him to f… https://t.co/eeCxEJjRTp]]></document><document><![CDATA[Cuando tu hija crea mi personaje en un videojuego y te dice que me crea de manera peculiar porque soy Unica, no tie… https://t.co/Ez8w2vBrDN]]></document><document><![CDATA[Mola la oficina de Figma pero... sigo prefiriendo mi estudio, la verdad 😂]]></document><document><![CDATA[Os echo de menos chicas. #friends #ibiza #lastitasdeNoor https://t.co/ObjjRUfWnI]]></document><document><![CDATA[Tengo un bloqueo creativo y tengo que hacer un trabajo para mañana. Fuck.]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MariaCasado_TVE @LaMananaTVE Buenos días querido Raphael.  Que vaya bien la entrevista   ahí estar… https://t.co/YJ2U1wnPen]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Hoy vi en TV a Pablo Iglesias y sigue sin gustarme para gobernar en coalision con el Psoe.. #FelizDia..]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico .soy hombre y andaluz  aunque llevo viviendo y hablando catalán 55años y leyendo a Pedrolo. Marce ..… https://t.co/fTT1Vgxtdi]]></document><document><![CDATA[MONI POLLOS HACE EL PUTO RIDÍCULO EN LUGAR DE HACER UN BUEN CONCURSO VA HACIENDO LA CABRA 🐐 VA DE LISTA SIEMPRE Y C… https://t.co/XP62lC8fzJ]]></document><document><![CDATA[No tienen nada más que gilipolleces en la cabeza.   Este es el tipo de gente por la que te planteas no votar ni col… https://t.co/yqqkJiDZGL]]></document><document><![CDATA[El @CDLeganes es un equipo que hizo sufrir en la temporada pasada a Zidane porque eliminó al Real Madrid de cuartos… https://t.co/HruQOHHtOA]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Buenas tardes. He localizado a través de su web mi voto por correo. Al parecer han venido pero no h… https://t.co/udh8dKr8RK]]></document><document><![CDATA[@iko_rueda @MariMacarmen Traspuesta, no sabía ni en el día q estaba...😂😂  Agua, kikogrónomo. Bien pa lo sembrao!]]></document><document><![CDATA[@3dumartinez @chincheto77 @kurioso O porque se han dado cuenta de que no leían bien y fueron a graduarse.]]></document><document><![CDATA[Dena prest dago!! ⛳ #urduñapitchandputt #pitchandputt #pitchandputteuskadi #Orduña #Urduna #Bizkaia #vayedeayala… https://t.co/yUQrvFfWqE]]></document><document><![CDATA[Hola, no me conoces de nada, pero aquí tienes un enlace de mi movida para que le des difusión porque sí  Un 80% d… https://t.co/cCHUVQ6QFq]]></document><document><![CDATA[📻 Entrevista a @pablocasado_ en @eslamananadeFJL a partir de las 09:00h.   Puedes escucharlo aquí👇… https://t.co/XuLRnmV6Wf]]></document><document><![CDATA[Y si el demonio me acometiera entonces descubiertamente, pareciame en ninguna manera tornara gravemente a pecar. Ma… https://t.co/P0lhOz4MEs]]></document><document><![CDATA[#FAQScrispetesTV3  Ja ho deia, George Orwell -1984- Som titelles teledirigits, vigilats i controlats.]]></document><document><![CDATA[Hoy feria en #Yepes #Lifefit no os lo perdáis!!! #ContrerasFotografiaCreativa  ven ha hacerte tu foto #feriadeabril… https://t.co/5RPpZLnMK7]]></document><document><![CDATA[@Marfil1961 @oriolguellipuig Este dato te lo acabas de inventar   Jamás se ha quedado los independentitas en casa]]></document><document><![CDATA[Sigo esperando y sigue lloviendo!!!! en Camuñas, Spain https://t.co/HuAR9BghSo]]></document><document><![CDATA[Cada día agradezco a las personas que los sacaron adelante en sus primeras horas, y pienso en que esto de tirar ani… https://t.co/xlzPbSDVqc]]></document><document><![CDATA[@Celeste55029619 @MediterraneoDGT Yo no creo q Le vaya a soltar de momento el escrito q hizo el abogado el juez lo… https://t.co/buppBTc7WF]]></document><document><![CDATA[Eu curtia tanto estar longe pelo facto dos problemas estarem tão abafados]]></document><document><![CDATA[@Alfons89635849 En sí jo sóc la meva líder.... Lliurepensadora... Faig el q puc 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@tfrvocals estava a falar do twerk parvo xD thanks 💖💖 que não seja só em concertos de nasty!]]></document><document><![CDATA[Toda una novela negra al más estilo francés. Interesante #quéleemoslasbibliotecarias #recomendacionlibros… https://t.co/SPl5QDAeYr]]></document><document><![CDATA[Me encanta ver a los españolitos resentidos diciendo que el 28-A hubo pucherazo solo porque ganó la izquierda jajajajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Ay por favor que muero de amor con Alejandro 😍😍🤗🤗 #LoQueTeRondaré #Plasencia]]></document><document><![CDATA[Vengo a decir todo esto porque acabo de terminar lo que veis aquí👇🏻, recomendación de @cosasdecolette, librera mara… https://t.co/SM61GBpRHq]]></document><document><![CDATA[A pesar de lo que diga la JEC sigo pensando que @vox_es tendría que estar en #DEBATEenRTVE y #DebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl notá, jejeeg, olfateo Duelo de Bastonazos.. (toy in modo Quintopolar) Sssshhhhhh... zzzz ...zzzaggndooo (… https://t.co/ZWlvHDbliH]]></document><document><![CDATA[@emma_meera Depende. Yo creo que es más en el sentido de que cuando la persona crea y se vuelve artista, su trabajo… https://t.co/TALpgTaAiI]]></document><document><![CDATA[@MaloyCia @Emerg_Vs_Urgenc @VMagnacky @sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @DelPozo_Yuste… https://t.co/5feSLxqGyH]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 😂😂😂😂😂pues espero que se te de https://t.co/FBz9kJISXtñorito con la camara😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hola una cosa alguien se cree lo de Arya de repente ahí con todo el apetito sexual es que ???????????? Me parece muy raro. #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[qui vol parlar valencià amb mi que mai practique @ Palacio del Marqués de Dos Aguas https://t.co/BldptPzcQF]]></document><document><![CDATA[@TrobadaPanderos El motiu mai no serà prou justificat, per faltar a aital Trobada... però haurà de ser en fotografi… https://t.co/jMHR12nIOB]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera a Sánchez “Baje del Falcón”  #ELDEBATEenRTVE https://t.co/rScHndRgLr]]></document><document><![CDATA[@BassVirolla @Ucalegontex 😱😤 💩 y porque no encuentro el emoticono vomitando, que es el más adecuado!]]></document><document><![CDATA[@AlejVillalobos También es un personaje que detesto salvo la serie animada de los 90 y una de las pelis. Sois un co… https://t.co/0gc9CataHZ]]></document></documents></author>