<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cakivi Pero con esa fórmula, que a priori sería la que yo haría, ¿te pierdes algo? #FOMO]]></document><document><![CDATA[@LucasDerGhetto Si preguntas que opinais como te quejas de que te respodan mamahuevos https://t.co/pwEhEYsFxU]]></document><document><![CDATA[@vensalu @TransporteNews @autonomosenruta Estas son las propuestas en un programa electoral de un partido a las pró… https://t.co/j47dn46nhd]]></document><document><![CDATA[El 20 de Noviembre @GuiaMichelin_ES se presenta en Sevilla. En el Teatro Lope de Vega #TDSActualidad https://t.co/QjSKFK5sn4]]></document><document><![CDATA[luego de unas horas de lucha contra las fucking tormentas y las tiendas volando, ENCONTRAmos la "tranquilidad" https://t.co/h6Gow79hFP]]></document><document><![CDATA[@ramoncotarelo  Em fas molta llastima perque m'estic donant compte que ets molt molt molt limitat. Quina llastima d… https://t.co/u5a3MjalRS]]></document><document><![CDATA[@vgomezfrias @CiudadanosCs @Albert_Rivera 17 minutos te quedan de inventar paridas, aprovecha.]]></document><document><![CDATA[¡Acabo de ver el episodio S01E05 de 45 Revoluciones: Capítulo 5 - El álbum! #45Revoluciones #TvTime https://t.co/Xgect7Au5x]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Segovia) #VisitSpain en Cathedral Of Segovia https://t.co/Ur2B1NpGow]]></document><document><![CDATA[Hasta luego, hoy toca cocinar, la mamá de mis NIÑOS tiene fiesta, hasta luego lokuelos inteligentes]]></document><document><![CDATA[Ponte estas gafas y otra persona verá una realidad más brillante. Grande #SolesDeMalaga https://t.co/YqL73zLHDH]]></document><document><![CDATA[#moments vivim  d’altres que s’apropen #medcup2019 #dards #catalonia #femesport #femdiana #darts en Hotel Best Cap… https://t.co/nfZDbbod5O]]></document><document><![CDATA[A mí lo de que vuelva Palpatine para la última película después de básicamente no ser ni mencionado en los episodio… https://t.co/RBqEblr07W]]></document><document><![CDATA[@JaimeCruz_8 Sé diferenciar perfectamente , que tú pienses que mi capacidad para votar se basa en el fallo de un Tw… https://t.co/JlN7RMc3BA]]></document><document><![CDATA[Cuándo @AlbertoFreireB me dice que va comprarse algo de cenar y ahora viene: https://t.co/sqjHOLAMM0]]></document><document><![CDATA[Check this out - Get your morning ritual in place : https://t.co/i3m3f1owTU]]></document><document><![CDATA[@soyelrks @cabify_espana Pero si la parada la tienen ahí por cojones. A mi nunca me han cobrado.]]></document><document><![CDATA[@pipemarulo1981 @mlagder @JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ O usted es muy inocente o definitivamente cóm… https://t.co/8vZIdlP6eo]]></document><document><![CDATA[AHORA: Arturo Vidal viendo el partido de Cristian Garin en el ATP 500 de Barcelona. https://t.co/tq9FS0HyvP]]></document><document><![CDATA[Siéntate para coger aire, no para esperar 💪🏼 Las oportunidades hay que buscarlas. Mientras tú estás ahí parado, yo… https://t.co/vKFlR9ZT7M]]></document><document><![CDATA[@mausavid @adrianratam @lalo_1977 @Juve_Arg @SpottersArg @GydTravelers @DrCaneda @JuanCar97750333 @aviacionline 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@u2daros Te hago caso y reteuiteo porque creo que entiendes mejor la macanica parlamentaria y los partidos mayoritarios.]]></document><document><![CDATA[Advance Shooting with mislene_montoro one to one with softdaylight   Makeup 💄 esthercarbonellmakeup  📷 Ph:… https://t.co/9z78Y3LVeM]]></document><document><![CDATA[Siendo Etiopía parte de Africa, sus formas, costumbres y tradiciones tienen  carácter propio. https://t.co/smEfOr6bsJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @montse__garcia La inmersión lingüística obligatoria es la misma propuesta en Cataluña que en Murcia?]]></document><document><![CDATA[En un partido de muchos detalles, la principal diferencia estuvo en la capacidad del Sevilla de castigar los errore… https://t.co/bWbhNmz2PI]]></document><document><![CDATA[Conexión Madrid-Freiburg🔝😝👏 en Conservatoire royal supérieur de musique de Madrid https://t.co/XUbzXVWOLA]]></document><document><![CDATA[@KingFonso11 @KazeShinYT alguien que me sepa decir el tiempo que tengo que estar inactivo para el bonus de vuelta a… https://t.co/4iwYSHdsnQ]]></document><document><![CDATA[@juliomayol @manyez ¿Y si el problema está en que el objetivo se desvirtúa y se convierte en un” pasar la acreditac… https://t.co/Ok9DTDUHtN]]></document><document><![CDATA[Despedir la semana a los #ReporterosTuiteros  @RafaPrz @PabloRomeroSa10 y @RodriPrzTruj !espero vuestros informes e… https://t.co/k4ZVulwRbU]]></document><document><![CDATA[WOW!!! 😮😯😲🤭 Terrific shot 👍👏👏👏 of this absolutely breathtaking 🌅 in the marvelous 💨🌇. 😍😍😍 The spectacular silhouett… https://t.co/inhNcK0Rxp]]></document><document><![CDATA[@Suzypuzy @whiteteddybear5 Yessss 😂😂😉❤️❤️❤️❤️❤️ https://t.co/D8Ur6FGhSv]]></document><document><![CDATA[@JuandeSantos12 @Colfisio Ahora toca afiliarse y hacerlo fuerte.    Ya veremos la respuesta de los compañeros.]]></document><document><![CDATA[@vladharkonen @BMRibeiro Temos ou não temos razão p'ra dizer que @Record_Portugal e @BMRibeiro é JORNALIXO.]]></document><document><![CDATA[@AhsanDeliri @trishankkarthik Sure but what do you mean by free speech absolutist? No exceptions made?]]></document><document><![CDATA[DISFRUTANDO!! SOLO VIVIR... #Sleeve #Cardigan #Jacket  #Sweater #Top #Glasses  #Selfie #Photography  #Smile… https://t.co/CjTE0enX9h]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza Tabla de tramos de retenciones IRPF 2019: 1058*14=14.812€. Con esta base imponible tendría que aplicar u… https://t.co/CwgbZ1CxDb]]></document><document><![CDATA[@PaulaRo44895608 La realidad es otra. Hay indecisos que dudan entre PSOE y Cs. Los mensajes como el de Garzón puede… https://t.co/gwSXJMZ87s]]></document><document><![CDATA[@carlosmataa15 Pronto, é uma consequência do €, acho que não faz muito sentido "odiar" uma equipa por causa de um g… https://t.co/CcqBc2of45]]></document><document><![CDATA[Autobús 51, de Puerta de Sol a la Plaza del Perú (Prolongación de General Mola) https://t.co/W2u1v4NbVo]]></document><document><![CDATA[Llevo practicando la vuelta a #twitter Lo tenía algo descuidado. Mucho más seguro, profesional y estable que… https://t.co/keuxmVMvNp]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @MrMagufoHdP @EstebanDL @Eldharan Por último, ni eso ni nada es tabú en ciencia, y todo está abiert… https://t.co/eDFrz9VWYi]]></document><document><![CDATA[Independiente de cual sea la ideología de cada persona, creo que España necesita un lavado de cara para despertarno… https://t.co/umXjBFGPG6]]></document><document><![CDATA[#tamarit #altafulla #ferran #tarragona #catalunya #spain 🇪🇸 @ Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/Gyo98rFMmR]]></document><document><![CDATA[@iclavijos @oalfonsogarcia @lauriky78 @Pereira_FC Mansell cuando le dicen que Vettel tiene 4 campeonatos https://t.co/LvnYhXY5xj]]></document><document><![CDATA[@julianigle11 8 años he hecho en abril y desde luego la mejor decisión que he tomado nunca. Lo del "ahorro" ha sido… https://t.co/BtYiuhFPtG]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @escofet_jaume @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez @ElPaco17170917… https://t.co/pk326UGFtx]]></document><document><![CDATA[TRACKING ELECTORAL  El PSOE afianza sus opciones para ganar las elecciones antes de los debates que podrían marcar… https://t.co/MKxx7GUMFk]]></document><document><![CDATA[Os acordáis cuando en el Levante teníamos a gente como Ballesteros, Caicedo, Martins, Kone, Navas? Y a un entrenado… https://t.co/d6EC7InQPV]]></document><document><![CDATA[ALL IN  Una historia desconcertante, original y algo truculenta  #ebooks #suspense  https://t.co/gcjSKJ51Ib  Dispon… https://t.co/tfliatmNsG]]></document><document><![CDATA[#ripdickrivers 🎤#hastasiempre🕊 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/nauut21l5J]]></document><document><![CDATA[[Energia - Sofi Tukker, Pabllo Vittar] en Playa de Torremolinos, málaga https://t.co/3ww3V5n81e]]></document><document><![CDATA[Drake ha mostrado su agradecimiento al ganar uno de los premios #BBMAs esta noche a.....Arya Stark. Definitivamente… https://t.co/xrtqARoywM]]></document><document><![CDATA[@pedronunorsilva @trainmaniac Em termos de execução técnica, creio que se valoriza o Koeman. Marcava de qualquer la… https://t.co/IGyrlMcIFR]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @GetafeCF B, @LasRozas_CF , @CDMostoles y @FAlcobendaSport por la clasificación para Play Off de asce… https://t.co/KtTtMkKKA4]]></document><document><![CDATA[Depois deste jogo, o Famalicão já está na primeira divisão literalmente]]></document><document><![CDATA[@voz_populi @CFriasCruz Se pensaron que ya podían volar solos. Doctores tiene la iglesia. ROMA NO PAGA A TRAIDORES!!]]></document><document><![CDATA[@elchecfoficial La temporada q viene os mereceis la categoría q nunca la deberíais perdido. @LaLiga]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #28A  A las 18 horas un 57% de participación en Aracena. Faltan 7… https://t.co/oV9mZr7Ghu]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a @KRLS y a @JuntsXCat y a todos los catalanes q confían en sus representantes y luchan democraticame… https://t.co/6tpDTnC3GI]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @UDLP_Oficial B. @UDLP_Oficial 1-0 @CoruxoFC1. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@Manuel_Luque10 Anda hijo.... Las fotos que me hizo mi hermana cojones, que le hago.]]></document><document><![CDATA[Vox acusa a Pedro Sánchez de iniciar una guerra civil. https://t.co/0StkHuky1S vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[@juanrasp @kamaradanikolai @babypekosa @javimenezo @Juanfra_87 @verdejomar @yakubiuk @alvarohernandec @ElKurrro… https://t.co/dTlXgQq8Q7]]></document><document><![CDATA[@AnitaPuntoCo @lauhndz2 Los que dicen si y depende, son unos CALZONAZOS]]></document><document><![CDATA[@BejarFM @celadorbejar @psoebejar @BejarPsoeayto @BejarEuropa Eso, para que no se crea que lo hace todo el, muy bueno]]></document><document><![CDATA[@AriannMusic , buenas tardes, bellezon tq, Ariann, gracias por la ayuda que me hicistes con es twtt, Ariann, o Sabr… https://t.co/CayEnUBGiZ]]></document><document><![CDATA[Buenos días Quedan 12 días para que el #PARTIDOPOPULAR recupere el gobierno de #España. 38 para que revalidar el go… https://t.co/4G2DYnPSYH]]></document><document><![CDATA[@ElNacionalWeb Ahora sigan votando a #MADURO , al #COMUNISMOCHAVISTA = #PODEMOS y sobre todo al #Terrorismo… https://t.co/s0PM0bdVbp]]></document><document><![CDATA[Seguro votaré por las derechas... por aquello de mis traumas causados por el socialismo...]]></document><document><![CDATA[Bienvenidos!!! Judo Turverein Dellbruck 1895 (Alemania) #happysunday #judo #judotraining #judomorethansport #malaga… https://t.co/AAo6afZAv6]]></document><document><![CDATA[En los aledaños del Camp Nou. Motivación especial para el partido de esta noche #ChampionsLeague @FCBarcelona_es -… https://t.co/P397bArF1a]]></document><document><![CDATA[@capadociados @canalsur Pues solo les interesa Triana y Macarena, que yo entiendo la repercusión que tiene la madru… https://t.co/iqabpVAKWW]]></document><document><![CDATA[Solo @populares es #ValorSeguro para España 🇪🇸 y pedimos tu confianza el #28A  para construir el futuro de nuestra… https://t.co/75rv3YjIZz]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Ánimo Iker, has hecho la mejor parada de tu vida. https://t.co/IoXUAuWNoi]]></document><document><![CDATA[Lo que pasa cuando eres un ignorante  que no te has leído un programa electoral en tu vida]]></document><document><![CDATA[#sevillafc #esperandochistehulio en Community of Madrid https://t.co/HRg7M3ufzL]]></document><document><![CDATA[Esta Sra. Dice que quiere privatizar todo lo público que empiece por la TVE. Jjjjjjjjjjj no saben ni lo que dicen https://t.co/1HMU9nqEKK]]></document><document><![CDATA[Que malo es Trump! Este era el que iba a traer la 3@ guerra mundial y el apocalipsis zombie según los tertulianos i… https://t.co/zwX2i1VcSW]]></document><document><![CDATA[#YoCreoEnEsteEquipazo #SiSePuede #ClubDeportivoBadajoz @CDBadajoz https://t.co/c0dMJAobJ9]]></document><document><![CDATA[No veo muy contento a Victorino tras la corrida de toros que ha presentado hoy en Sevilla. Malo...]]></document><document><![CDATA[I just finished running 15.64 km in 1h:21m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[S.C.E. Bombarralense x A.C. Marinhense B 40' 3-0 Golos de Ricardinho; Pedro Fonseca e João Silvério https://t.co/GR75rNyfoK]]></document><document><![CDATA[@JMMartin_MDF @fran_navarr0 Estoy totalmente de acuerdo contigo. Otra cosa son los colores o la indumentaria, como… https://t.co/FnF88ARSE9]]></document><document><![CDATA[@SrSpoc Mentira, si eres del Barça a muerte al Madrid, ni cuando juega en el extranjero.]]></document><document><![CDATA[@sonvalero Esta discusión ya la tuvimos cuando en el MWC de 2016(?) les dieron un premio y no veía el valor que apo… https://t.co/sVmcKlD8ZP]]></document><document><![CDATA[Ya estamos de vuelta por los #tri y en el mejor #triatlonmarinadelassalinas #sanpedrodelpinatar #Triathlon #fertri https://t.co/LDR4nhkkSX]]></document><document><![CDATA[Disse à minha mãe que lanchei e comi carne...  Ela revelou o meu destino no inferno]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Casado, pídele ayuda a Rajoy y a Soralla, ellos saben lo que es el Centro, que se lo digan a la Sext… https://t.co/1WrpBCOa3S]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesus Nazareno de la Penitencia. Semana Santa Murcia. en Catedral de Murcia https://t.co/neibuQ4hny]]></document><document><![CDATA[Miles de FELICIDADES @LuisJOlmedo, abrazo fuerte amigo y sigue disfrutando sorprendiéndonos cada día más. Nos vemos… https://t.co/ddVNwgRccp]]></document><document><![CDATA[Sentimiento ambivalente ante el 5º envite Barça-Efes: Por una parte quiero que gane el Barça y pase a la Final Four… https://t.co/uNkiJ9vHY1]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del Domingo de Ramos y en familia 🌿☀️  #domingoderamos #tradiciones #enfamilia #juntosmolamosmas en Sag… https://t.co/TRAcn5M3c4]]></document><document><![CDATA[https://t.co/thBJEaug6F van apareciendo votos robados a vox en andalucia precisamente en granada]]></document><document><![CDATA[El 1 de febrero de 1939, en el castillo de Figueras, Negrín anunció las tres garantías que presentaría a las potenc… https://t.co/KfUL3ZtXVG]]></document><document><![CDATA[Estou apaixonado por ti e pela tua vida que me fazes sentir e me sentir bem contigo e com a minha vida]]></document><document><![CDATA[@JHSmithAT El que calla otorga. Qué sin vergüenza y traidor es el PSOE!]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 @ANARUBEN Pero no por una familia numerosa que proclama en cada debate. Alguien dijo:"Mejor que decir e… https://t.co/9oQP0DBDGi]]></document><document><![CDATA[@Eliezer_1503 @juanantonio11_R @Jhoez_TCP @mingui2004 Por unos 800 montado ya tira bien]]></document><document><![CDATA[No podrán marchitarla. #Brulamia #Zaragoza #elecciones2019 #rosa #🌹#bnw #bnwsplash #bnwsplash_aragon… https://t.co/vu9hLlgm5i]]></document></documents></author>