<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JonesMenda Venga, te dejamos, pero ven en un rato que el viaje se hace pesado y me quedan unas horitas.]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @carmencasasusg @MeteoBetera @avachemtrail @monicaoltra @JoseM_Rebollo @PabloIzni @sk_paqui Buen provec… https://t.co/aEcM6WnMeF]]></document><document><![CDATA[@edgarzambranoad Yo no quiero elecciones. Yo quiero que se vaya Maduro y TODOS los socialistas que poco a poco acabaron con Venezuela.]]></document><document><![CDATA[Así se reconocen los delfines en un espejo se pegarán coquitos con el espejo, genial me gusta, tú también, que pase… https://t.co/q09pMAv48F]]></document><document><![CDATA[@carmenaguado5 @PSOE @sanchezcastejon Mejor no escupir para arriba...que ya sabemos que pasa. Lo dicho es más ciego… https://t.co/OdyBjZs1MY]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @Conor_O_Donohoe @DavidJames_wy @CallumWY @edajporter You should start watching it 😉]]></document><document><![CDATA[@FiscalDesatado @SurielOpina @suriel @AlanGarciaPeru @IDL_R Que miserable es este Suriel, definitivamente estos apristas son mierda.]]></document><document><![CDATA[. Memories of our joint efforts reflected in Qatari media:Official Visit to Prime Minister, creation of the First W… https://t.co/ePN8lMOgd4]]></document><document><![CDATA[@MAECgob A ver si el Gobierno de España defiende el español y a los hispanohablantes. Hoy solo lo hace la asociació… https://t.co/PNUXJvmb8e]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Olé, que guayyy,, y no me enteré hasta ayer no se por que no me aviso el https://t.co/dJSwNp2XFk tam… https://t.co/bSKLmMmNr1]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @Eneas_7 Pero lo que la hace inatacable y casi indestructible es basar los ataques en las criticas… https://t.co/U0kgr9CSo8]]></document><document><![CDATA[@rubenalvesbmx , não te conheço, mas pelo que o Paulo me diz e pelo que aparentas ser , um rapaz 5*. 😊]]></document><document><![CDATA[@JoSocCDRpedroga Bon dia ,Pedro !!  Creu de Sant Jordi !! https://t.co/2PHItYbgMP]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado Mila eres un poco falsa ahora le darías un abrazo está señora que no le guste tanto el dinero]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @alfredgarcia @rtve Gracias por subirla. Es preciosa está canción]]></document><document><![CDATA[Qué jugadorazo @Darwin_Machis !!!! Y cómo me gusta escuchar a @Idelavarga cantar los goles en @RadioCadiz #echandodemenos  +3 💛💙]]></document><document><![CDATA[Són substituts provisionals i, amb respecte, amb els voltors q tenim d'enemics no tinguem la pell tant fina. Jo l'h… https://t.co/t3c96a0EYA]]></document><document><![CDATA[Ya sabes...doble rasero...según  quien lo dice, es necesario, segun quien...todo lo contrario  asi es la vida...]]></document><document><![CDATA[@noeliagcanser A mi no me importa, aunque puede parecer desagradable. Por ejemplo, mi padre que lleva muchas marato… https://t.co/rY5CUJD2Gj]]></document><document><![CDATA[Quiénes son los miembros del «board of directors» y cómo se denominan sus cargos: https://t.co/RguXPwKZd0… https://t.co/RTMasgxpAU]]></document><document><![CDATA[Bueno, cabrones, me voy a dormir. Como me despierte y haya spoilers por aquí os va a faltar continente pa correr, n… https://t.co/79oO8AUnbX]]></document><document><![CDATA[Me niego a seguir pagando la seguridad del casposo y cheposo,  coleta Iglesias. ¿Quien coño se ha creído que es, es… https://t.co/Wu2ACGFDKV]]></document><document><![CDATA[@Serpico73302022 @cptorrego @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/MZEGMWymjP]]></document><document><![CDATA[@jagraterol2 @VICTORJVC2012 @Fran_Bolivar @ramn_camargo @maibortpetit Ese ñangara viaja así xq están mejorando con… https://t.co/Uui662zW4K]]></document><document><![CDATA[@SantaSuki @frikicongafas Jack!!! Qué risa, de verdad. Me da miedo revisionarla y que haya perdido.]]></document><document><![CDATA[@surreider @BeverlyGili Procura no ir de chulo cuando te escondes detrás de un avatar #consejos]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @Emma1492is @sumalen59 @pitumerchita @molacocinar1 @solounahormiga @geluniet @elmeropensador… https://t.co/YAGWdUs4k5]]></document><document><![CDATA[I like you the way you are. 💙 en Seville, Spain https://t.co/NmLvJ4StXK]]></document><document><![CDATA[@_jaosornion Jaja ahí sigue, ya hasta le voy a llevar unos calcetines porque #VISTIMADELAMOR]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya @RaholaOficial @nuriadgc De segons qui, ja sabem que en podem esperar....]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner @Esquerra_ERC Bon dia Eduard avui fineta pa i pastissos.... Jo enfeinada acomiadar a Lleida sogre de… https://t.co/58JHThNEJO]]></document><document><![CDATA[Hola me llamo selu y me gusta estar pegado a mi dueña siempre durmiendo 😭♥️ https://t.co/u81xuWXsXp]]></document><document><![CDATA[Algunos ahora critican la ley d'hondt pero se olvidan que tuvieron la oportunidad de cambiarla hace poco. En cambio… https://t.co/af7mlGNtwW]]></document><document><![CDATA[Fiquei surpreendida com as respostas de algumas pessoas e como me conhecem tão bem]]></document><document><![CDATA[Es que prefiero mil veces conocer a alguien así antes que que me hable por Instagram o por otra app, mira qué quieres que te diga]]></document><document><![CDATA[“ Los Objetivos de Desarrollo Sostenible son la base para el Desarrollo Local” #ODSyActúa #LaIzquierdaquetuquires… https://t.co/vXrSKCRrwB]]></document><document><![CDATA[I’ve been friends with these idiots for 10 years now ❤️❤️❤️ #igersbarcelona #friends #idiots #easter @ Terrasa, Bar… https://t.co/OO6HVL64Gm]]></document><document><![CDATA[Museus com a llocs de reconstrucció dels llaços socials! #MuseusiEdu  @MuseuVidaRural  #laculturatransforma]]></document><document><![CDATA[Desde el alféizar de la torre de Aragón, donde se lidiaron cientos de guerras la mayoría contra los aragoneses, pue… https://t.co/YIbSenO6Uh]]></document><document><![CDATA[Necesito un día de no hacer nada. Y domingo iré a votar y luego no me levanto de la cama]]></document><document><![CDATA[@pbustos77 @Nunakusi Es su estilo, ir a lo fácil. Desde 1931 https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[03:30 de la mañana y desde mi casa se escucha el festival de la primavera... Es DOMINGO DE RAMOS joder 😡😡😡]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @Sussuarez @jucilcantabria @GuerreroJusapol @El_Plural @jusapol @policia @guardiacivil @pablocasado_… https://t.co/E29NlWMfC5]]></document><document><![CDATA[@ferrymary3 @fandelmejor684 @MDegen55 @maricarmengar15 @peixoto_cecilia @ElementosNSEO8 @charli505 @graciagv2… https://t.co/FJQJVdUwsz]]></document><document><![CDATA[Me encanta ver a los españolitos resentidos diciendo que el 28-A hubo pucherazo solo porque ganó la izquierda jajajajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Decías? Donde pones “coherencia”, solo un tuit que indique que tienes una po… https://t.co/UDC3tWdOxo]]></document><document><![CDATA[@JordiTrenzano O 25 como Justin Bieber que ya ha ha vivido 7 veces mi vida.]]></document><document><![CDATA[Próxima procesión en @La7_tv ❇️Domingo de Ramos 19:00h @StmoEsperanza desde Plaza Cardenal Belluga #SemanaSanta19… https://t.co/xFLpuzIPdU]]></document><document><![CDATA[#palmapsoe  #JSAPalmaDelRio No queremos una sociedad donde prevalezca el "Sálvese quien pueda " porque al final se… https://t.co/vKWw1MjIAv]]></document><document><![CDATA[Plato rico, sencillo y económico!! Normalmente le pongo vino blanco pero hoy no teníamos y lo hemos hecho con cava… https://t.co/Cewftlmicz]]></document><document><![CDATA[@sirendreams ¡vaya, vaya! Me han felicitado Dean, Siena, Harper, Eliot, Alice, Liam, Nate-Louis, Alex... y hasta el… https://t.co/LcxmO9WR3d]]></document><document><![CDATA[@LasTaifas @JaEchazarreta1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/9ncOz04Q1f]]></document><document><![CDATA[Estoy volviendo a mi infancia fuertemente gracias a Disney Channel por ponerme High School Musical]]></document><document><![CDATA[ihh a sério que amanhã eu tenho q me levantar d propósito só p ir marcar presença ao 12:40h?]]></document><document><![CDATA[Desfile de Lourdes Paz Artesana Flamenca y Novia. https://t.co/Mg1HaPtzrC]]></document><document><![CDATA[@nataliarod2 @JesusCintora Y una mierda para ti No es normal. Que defendais  Que a unos les salgan Los dineros por… https://t.co/zs3gRf3it4]]></document><document><![CDATA[@XM_Chevalier_MX @MrEwanMorrison Morangos Silvestres. Bergman. Genius. 💙]]></document><document><![CDATA[Apartamento T4 com Terraço nas Antas https://t.co/YvXCNkqXtC  #T4 #Terraço #Varanda #GaragemFechada #Antas… https://t.co/MmBWpOfdqG]]></document><document><![CDATA[El 8 de marzo escribí esto, cuando salía de trabajar 12 horas, adolorida y sin dinero. El 25 de marzo me ascendiero… https://t.co/QpWAoI5oeP]]></document><document><![CDATA[¡¡Si lo que Han echo a PODEMOS  Las CLOACAS  DEL  ESTADO, Se lo hubieran echo a PP C'S O PESOE, Los medios y los po… https://t.co/4J4YWhtcWX]]></document><document><![CDATA[@marisc94 Creo que nada me ha dado más asco y coraje en mi vida. No entiendo para qué y por qué existe gente así en el mundo la verdad]]></document><document><![CDATA[@_elmedero Ahora necesitaría el vídeo de mmmm tu puta madre Jajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[Y también me da risa la gente que golpea las puertas al cerrar, asi se hacen escuchar JAJAJAJA ! De una, felicidadades, te fuiste, se feliz.]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás para la #CataDelVino2019, el escaparate más exigente de un producto que supone un valor económico fund… https://t.co/Rgmxrbb03V]]></document><document><![CDATA[@aisousa14 Já sabia 😂😂😂  Segunda atesta aí o depósito mana senão vais a empurrar]]></document><document><![CDATA[Everybody is solidary with Sri Lanka   #stopcrime #peaceandloveintheworld]]></document><document><![CDATA[@KadizconK @bobDavid01 Eso mismo necesitamos gente de fuera k diga la verdad de lo k pasa en Cataluña y cd's,box i… https://t.co/0gEPHQzYmF]]></document><document><![CDATA[@vallpasion @PreciosaSangrev @angustiasva @AyuntamientoVLL @PoliciaVLL Con la ayuda del alcalde de Valladolid  lo l… https://t.co/YvCahM4ScN]]></document><document><![CDATA[A mí sinceramente me la sudaría que fuese una persona mayor, al igual que a este imbécil se la suda el respeto, la… https://t.co/zcBvdZGzh4]]></document><document><![CDATA[@BrunoMars Nah, who needs to thank is it us! U make me happy, your song is that it leaves me without reaction for b… https://t.co/RPbHTFxRyp]]></document><document><![CDATA[@Labeled_Ana Será o facto de n acreditares em coincidências uma coincidência 🤔]]></document><document><![CDATA[Primavera 😍#primavera #spring #roselles #vermell #red #flowers en Montornès del Vallès https://t.co/PsTrHOwvAn]]></document><document><![CDATA[Botín: "Seguiremos aumentando el dividendo y el pago en efectivo" https://t.co/oq0b7SWr9l vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@masbamba6 @LuisEspoy @toni_miglesias !Esa es su mochila!, Llevar parte de ese PP de  desleales y chaqueteros que p… https://t.co/23ixLLorJK]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ @Antoni297 Es increible que no se diga nada y q no haya forma de largarlo de ahí a ése asesino]]></document><document><![CDATA[Desayuno de reinas, pan con aove y fruta... #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #campo #finca en Megrillán https://t.co/erLSgMoNvY]]></document><document><![CDATA[@iescolar @desdelacoru @raulsanchezglez @hectorfigue_ @Mapbox Es impresionante de verdad. No hemos adelantado nada.… https://t.co/JkesIf3GtC]]></document><document><![CDATA[Las primeras 5 personas que te aparezcan al @ será la relación que tienen contigo.  Mi pareja: @N0elai Mi amante:… https://t.co/fjCHAWm62F]]></document><document><![CDATA[estar no telemóvel perde o interesse e a piada se não estivermos a falar com a pessoa que amamos]]></document><document><![CDATA[@jusapolsevilla #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/tivcBYP4GZ]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @Eneas_7 Y han magnificado lo que puede ser utilizado en nuestra contra: Inquisición como sinónimo… https://t.co/KFAEc3miHv]]></document><document><![CDATA[Será posible q @marcorubio @mike_pence @SecPompeo @AmbJohnBolton @realDonaldTrump entiendan q muchos en el liderazg… https://t.co/QaFbJgj3ww]]></document><document><![CDATA[II Congreso Nacional de los Barrios Históricos de Bodegas en imágenes... No son todas pero son una parte de este in… https://t.co/oCze1Ki34i]]></document><document><![CDATA[Assusta-me Portugal em situações graves de caos social. No Japão cada um levava a sua dose diária de água, sem sere… https://t.co/yGIm7NGMrF]]></document><document><![CDATA[Sempre que conto ao pessoal como foi Marina dá uma dorzeca bem forte no coração, possa]]></document><document><![CDATA[@OHerencia @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Estamos ahí rondando ese sub 50 💪. Es que si lo lograba… https://t.co/N1JnMji0og]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes  Lo necesito para descansar el móvil...y la vista..]]></document><document><![CDATA[¡Obtuve Mariscos! https://t.co/lRuO7dHWJw estoy flipando que real por dios]]></document><document><![CDATA[Gracias a @fat_rugby podré cumplir mi sueño de volver a ser delantera, aunque solo sea por un finde. https://t.co/RJLwJx440D]]></document><document><![CDATA[@ferlopezmar @Ramonesmiranda Tambien contra la ley de violencia de genero..😚😙]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @SrUnpoco @antoniorossi Nulo, señora, puede usted mostrar las condenas por esos supuestos delitos, y cu… https://t.co/zxbmenxnAJ]]></document><document><![CDATA[He visto el cielo nublado y que corre un poquito de viento, y mis ganas de tener una comunión hoy han aumentado.]]></document><document><![CDATA[Per això no ens deixen fer un referèndum i tenim gent empresonada exiliada i milers d' imputats. El PSOE és el mate… https://t.co/6RjsunI6qf]]></document><document><![CDATA[@sigmagoul urbano hasta la estacion de buses de bilbao 3€ (se coge en llegadas) y autobus a vitoria 6'70€]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @PSOE Espero hayan sacado esa subvencion..Confio en Pedro Sanchez..]]></document><document><![CDATA[Mira por favor, BASTA DE PUTOS SPOILERS. RESPETAD A LOS QUE NO PODEMOS VERLO HASTA LA NOCHE]]></document><document><![CDATA[Don Gerardo, tú nos guías. Es un patriota que saqueó empresas, defraudó al fisco, blanqueó capitales, integró un gr… https://t.co/8vOFnfstqo]]></document><document><![CDATA[@estrellapuerta_ Y siempre busca excusa para meter el dedo en la herida]]></document><document><![CDATA[@VictorMSantana @JuanPina @IdiazAyuso Porque promete cosas que NO puede hacer.]]></document><document><![CDATA[@SumedelApaguy @ainoa_del Si si pero triplete en su momento ni el Madrid]]></document></documents></author>