<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El mejor jugador de la historia del fútbol español es #GolazoXavi @ElGolazoDeGol]]></document><document><![CDATA[MADRUGÁ 7:00h PIEDAD DE LA HDAD. DE LA VERA CRUZ DE ALBAIDA en Albaida del Aljarafe, Spain https://t.co/hyBambnzzB]]></document><document><![CDATA[@SolRock99 @mayyaly Me pillas descolocado ahora https://t.co/DtPr4niIzh]]></document><document><![CDATA[@JoseLRoldanSosa Jeje, es de Rogelio Bernal Andreo @DeepSkyColors. Y en el otro lado tengo la de Daniel López… https://t.co/yL48Jmn9E3]]></document><document><![CDATA[@vallemiguelez @RMUBaloncesto @Ruizpalaciospa1 @jrigualada20 @CsRegionMurcia @Cs_Murcia @ifranco @mgfigal… https://t.co/Vmf2EkvZm8]]></document><document><![CDATA[I'm at Aldea Dos Grobbits https://t.co/0PcodlsnEZ https://t.co/bYJky62k7n]]></document><document><![CDATA[#pepecastellsfotografo #reportajesconsentimiento #reportajesfotograficos #fotografiadiferente en Pepe Castells Fotó… https://t.co/0Re10hFKeq]]></document><document><![CDATA[Golo do Werder Bremen, 2-2... Borussia vai entregar hoje o título ao Bayern?]]></document><document><![CDATA[Era muy difícil imponerse a este Ajax con Sissoko y Wanyama en el medio, un Rose desesperante, un Dele que sigue si… https://t.co/mmqXKsLsTQ]]></document><document><![CDATA[Hoy toca deleitar #Sanabria, a tocar de la frontera gallega. No hay mejor plan que comer en un mesón de carretera l… https://t.co/4IoUP3EfDD]]></document><document><![CDATA[@marubimo @PSOE Poca vergüenza la de este pájaro.Algo económico de esta https://t.co/v2PBxcWOXN donde le vienen las… https://t.co/KHMDCRq7Cs]]></document><document><![CDATA[@frdcarvalho @_P_O_R_N_O_ @xxx_men_pt @Bare_Prep_SP @Marcusnobreza @snguys @OBruVideos @paupratodahora @bananaduraa… https://t.co/CgHoJ6GJaV]]></document><document><![CDATA[Que tío más embustero... A ver si lo invitan a entrar en un cercado con uno de Zahariche un ratito, y que cuando sa… https://t.co/4BynbW3FUx]]></document><document><![CDATA[Orgullosos de tener a Samuel de protagonista en el Periódico El PAIS.  Gracias por tu esfuerzo en que Queen tenga e… https://t.co/pagFRf7raA]]></document><document><![CDATA[Hoy celebrando el #2deMayo día de la Comunidad de Madrid con @IdiazAyuso, que el próximo 26 de mayo será presidenta… https://t.co/0gg53AG6ql]]></document><document><![CDATA[Camino de Pamplona. Esta noche va a ser la 🍐 en #PostreClub en #KatosDisco Y con pre-party en #LaUrbana ¡Ganas de g… https://t.co/VpLdbbNJKu]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday #worldplaces #cartagenamurcia #spain🇪🇸 #holiday #sitiosdeespaña en Cartagena, Murc… https://t.co/ChfdwKAtmk]]></document><document><![CDATA[@la_unzu @antoniorentero @joshegea @Albamaza Y así Soraya https://t.co/8B02Kpe8BA]]></document><document><![CDATA[Mario es el gobernador para limpiar la mugre de 20 años de PJ,este es el momento y Mario la persona del cambio.]]></document><document><![CDATA[@SantaMu63891784 @NastykDubs Hijo es ironía sé que te cuesta pero es lo que hay]]></document><document><![CDATA[COMPROMÍS: 1 escaño - 172.660 votos EN MAREA: 0 escaños - 17.726 votos Creo que se debería reflexionar.… https://t.co/pHYKq12Qsq]]></document><document><![CDATA[@wichtwait @cucurrucucuin Qué callado te lo tenías, invita a unas botellas y unas gambitas, quillo!! 💃💃]]></document><document><![CDATA[11 del @FCBarcelona_es: Ter Stegen; Sergi Roberto, G.Piqué, C.Lenglet, Jordi Alba; S.Busquets, I.Rakitić, Arthur Me… https://t.co/AVHrwxZSj9]]></document><document><![CDATA[En esta cita, a las elecciones generales, hay más partidos que otras veces, con posibilidades, pero de momento no h… https://t.co/kD9ng7Alx5]]></document><document><![CDATA[Viva la cúrcuma aliñá 🖤 en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/ypUcRQMm6R]]></document><document><![CDATA[Vaya puta calor que ha hecho esta noche y la que sigue haciendo. Se ha adelantado el verano o que. A punto de poner… https://t.co/IZX5XHOulD]]></document><document><![CDATA[@cielikolindo @SamuelLealG Mezclando mierdas estás tú. Mira lee un poquito y habla de lo que sabes que no tienes ni… https://t.co/ero6oZj5nQ]]></document><document><![CDATA[Cudado q cuando hay  fuertes  movimientos es cuando salen las ratas porque aunque no las haya visto siempre han est… https://t.co/0BX8PJuIvC]]></document><document><![CDATA[¡Hay que seguir potenciando la Sanidad Pública en vez de privatizarla!  Con nuestros impuestos y los grandes profes… https://t.co/L3LiFJjUD5]]></document><document><![CDATA[Tías que ponen a su perro en la foto de perfil de Tinder. Estáis gilipollas o es que tenéis cara de can?! 🐶]]></document><document><![CDATA[@DaniBordas Hay que tener gaznate. Así de grande. https://t.co/BHLmFIIkWc]]></document><document><![CDATA[⚠️ Atención ⚠️  Esta tarde acércate al Centro de Mayores de @AytoColmenar que tenemos 🎥 #cine junto… https://t.co/ERy7B2VizK]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado  Buenos días Quedan 9 días para que el #PARTIDOPOPULAR recupere el gobierno de #España. 35  para que r… https://t.co/BVMV9aOaLl]]></document><document><![CDATA[Hay una fuerza ancestral ahí que se nos escapa a los peninsulares. Igual allí les pagan por subir nudes y estamos a… https://t.co/II9pJ9R8iT]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día especial, hoy es nuestro día porter@s 🧤🥅 #14deAbril #DíaInternacionalDelPortero Un placer compartir e… https://t.co/CnOqQEXwJX]]></document><document><![CDATA[Arrancando mi semana de Feria.... La clave está en divertirse trabajando tanto como si estuviera en la Feria. Voy a… https://t.co/NbKtENAtWQ]]></document><document><![CDATA[@albertocontador 1º Buenas tardes señor Contador ¿Podría explicar porqué al frenar en un descenso mojado te puedes… https://t.co/DsbaL7Onje]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Esta Cayetana ws una fenomena, ¿dónde ha estado escondida hasta ahora? Por favor!!!!....]]></document><document><![CDATA[@BruixetValencia @Miguel_An_Roman @DrSergiohorte @vicentepazo @DrRamonNavarro @ciberchenet @laguaridaVCF @humorche… https://t.co/3wZO1O6td6]]></document><document><![CDATA[A ver: ¿para correr las carreras de @AD_MAPOMA se necesita un aval? Hasta ahora no se me había dado el caso, he cor… https://t.co/B1dZYa3eyz]]></document><document><![CDATA[@LucasPusineriOk @AsoDeporCali Si Claro de eso se trata la humanidad y sin hablar tanto 🙏👏👏💪]]></document><document><![CDATA[@olabocos Pena que a polícia chegou neles antes do povo. O povo do Maranhão sabe lidar com verme desse tipo hehehe]]></document><document><![CDATA[@MorenoManel Nos quieren hundir. Pero no lo conseguirán. La república ha de prevalecer sobre le fascismo y la dictadura capitalista.]]></document><document><![CDATA[🗣”Si crees que la exageración es útil, te equivocas porque dejas de ser útil a la gente”. @bsemper fue de los poquí… https://t.co/3yrNYg6qLo]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento y Organización ultiman los detalles para la etapa de la Vuelta a España que saldrá de #ColmenarViejo… https://t.co/cZmiHq6r1Q]]></document><document><![CDATA[Wind 3,6 km/h WNW. Barometer 1026,1 hPa, Falling slowly. Temperature 17,5 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 42%]]></document><document><![CDATA[Bom.dia gente boa e assim... Luzes no Tejo 6:00AM  José Carlos Madeira https://t.co/fSvaj2vEOF]]></document><document><![CDATA[@4x_Clubchamp @KarenLadybugUSA @drekaplan @peppertrumper @krunalley @gjonesc3 @kevinkc5757 @DudaPhillis… https://t.co/XSh7A6TlbL]]></document><document><![CDATA[Desayuno de churritos tejeringos con la family. Empieza la gula en Malaga. 🙆🏻‍♂️🤦🏻‍♂️. #malaga #elpalo #churros… https://t.co/ordqxHekms]]></document><document><![CDATA[Rumo à Praia das Maçãs, pela escultura verde de #Sintra em Eletrico Sintra https://t.co/d3N21TJrSE]]></document><document><![CDATA[@AlejGf Tú te ríes del Sevilla y de su decadencia en lo interno, pero algo que no ha perdido es su mano firme de qu… https://t.co/FfJewi1uwD]]></document><document><![CDATA[@pnique La peor discapacidad es la intelectual. Tú personificas el ejemplo.]]></document><document><![CDATA[@jeffs_araujo35 É o que venho dizendo sempre. Se a economia estiver nos eixos com criação de empregoss e aumento de… https://t.co/AiS2oy3zy0]]></document><document><![CDATA[@MaiteFinch @IntegralCVlc @maryfernc @m_glover21 @MarJulia40 @Ayuda_Psic @Humannova @aliciakauf @a_donnas Feliz noche !! #seanBuenos]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Has leído el MD.]]></document><document><![CDATA[I'm at Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/mnV0dtPLfg]]></document><document><![CDATA[Happy birthday to Italian film star Claudia Cardinale who is 81 years old today. #claudiacardinale #theleopard… https://t.co/te0cyHeeX4]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon @tastespain… https://t.co/5O0CDRO3B0]]></document><document><![CDATA[Espectacular posta de sol amb arc de Sant Martí complet inclòs 🌈😍😊 https://t.co/R8wsHL5oXa]]></document><document><![CDATA[La URJC y Cermi Comunidad de Madrid celebran el Día Nacional de la Convención de Derechos de las Personas con Disca… https://t.co/vFVJfE3Ia6]]></document><document><![CDATA[@Bcnisnotcat_ El destino? El que no da para más da para menos. Yo lo rebautizaría como Minimo Páramo. Y por pedir p… https://t.co/wuZZ8Yxu5D]]></document><document><![CDATA[La campaña el #ViernesSanto fue cuestión de animales. En esta ocasión, no porque se dijeran burradas o los candidat… https://t.co/n1jWqbsBeP]]></document><document><![CDATA[Quema del Judas, Rodrigo Rato tema Bankia. Dónde estaban los que ahora ladran? https://t.co/k5Z7yo09Jz]]></document><document><![CDATA[Mario Vaquerizo: «El sur corre por mi sangre» @editorialespasa #sevilla #sevillahoy #cuentosparaniñosrockeros… https://t.co/eqvp7EOJMD]]></document><document><![CDATA[El gobierno pretende que no se utilice la residencia del embajador ni la embajada, que por si no lo sabes mientras… https://t.co/Ew5cINF1mx]]></document><document><![CDATA[@beINSPORTSes @valenciacf @LevanteUD habies puesto el escudo de la Real]]></document><document><![CDATA[8:30  Diego aterriza en Barcelona y contra todo pronostico está bastante más fresco]]></document><document><![CDATA[@JaimeSanchezTV @PepeluArteSacro @aunahorade @RedGuadalinfo @dipalme_almeria @AlmeriaJunta @Cruzcampo @luxeapers… https://t.co/0y3pKqYO47]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA @agendanimalista Prohibido la caza pero no la pesca xdd pobres animales, pero no pobres peces. Sois ridículos]]></document><document><![CDATA[Castillo de Bragança #bragança #castillo #castelodebragança #castles_oftheworld #castleofportugal #estaes_castillos… https://t.co/w2BH01h8AT]]></document><document><![CDATA[@Juana_Buigues de verdad, he comido como no me podía imaginar  !! @CanCuxart]]></document><document><![CDATA[@PereSGimferrer Si, me sorprende que Netflix no lamtenga en catálogo porque básicamente su piloto es un episodio de… https://t.co/iNFVNd9CG4]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @AndyKaby @senior_nobody2 @Michaeljc1979 @hiker2121 @new_gaywanking @Brooklyn_zkx @Hotgaymen4… https://t.co/TleSaJimyw]]></document><document><![CDATA[#notadecata🍷 50: Clos de Lôm Malvasia 2018, de bodega_closdelom (13% vol.)  Raïm: malvasia  Net, brillant, cristal·… https://t.co/l9WmUDozLK]]></document><document><![CDATA[Hoy, y con estos datos me viene a a cabeza la copla de JUANITO VALDERRAMA:   "ADIOS MI ESPAÑA QUERIDA"]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.02 km in 34m:30s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[España no es patrimonio ni de derechas, ni de izquierdas.   #España es una de las naciones más antiguas donde parec… https://t.co/LLI274GanD]]></document><document><![CDATA[@AlbertoCadiz96 @tomorrowland illo tío luego hablamos que estoy en prácticas]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Salou, Cataluna, Spain https://t.co/EMd3mZymU1]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev luego te vas a la Alfalfa y no se cabe....]]></document><document><![CDATA[@doniphon62 @rubenmartinweb Estaba bebiendo mientras escribía? No me parece para tanto todo lo que dice. Ay si cont… https://t.co/mgUkckPLrJ]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias UN PERIODISMO MENOR  Viendo las noticias que preocupan a @A3Noticias una es el fajín @HdadBaratillo y h… https://t.co/UQ2rFfQanO]]></document><document><![CDATA[El de Azerbaiyán en #Eurovision es la típica persona que le quitas la barba y es un cuadro]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid cómo Madridista dudo que Zizu tenga los Hu....visto lo que haze]]></document><document><![CDATA[@gordacivil ¿Qué hay de los pantalones?  (Lo digo por el traje completo)  Vamos, digo yo]]></document><document><![CDATA[@GlasgowRM @diarioas Hay cosas que jamas entenderá uno Del Real Madrid. Somos afortunados, si, pero el se merece lo… https://t.co/JuKA8pzZlV]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal Hola Víctor: un mail al que escribirte? Quiero invitarte a un encuentro de @Forocompol. Gracias!!]]></document><document><![CDATA[1- No os gusta ver la Semana Santa  2- Sabéis que las historias de instagram son en un 90% vídeos/fotos de semana s… https://t.co/ie5pGP7DiW]]></document><document><![CDATA[Jardel e Fejsa são dois jogadores que não encaixam em nada nesta forma de jogar. Juntando a isso um claro défice fí… https://t.co/KG9Xh5xSZO]]></document><document><![CDATA[La propuesta no es de Norman Foster o era un globo sonda 🤷🏻‍♂️ #NotreDame  https://t.co/IlFpUaqXim]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi Ya a venido Margari guapa,,, sino no hay dinero q lo aguante,, bueno digo yo 😂😂]]></document><document><![CDATA[Yo solia ver al cadiz b en carranza y nos juntamos alrededor de 4000 cadizta]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/Heu1ef3uKc]]></document><document><![CDATA[Tranquilos q en cuanto voteis no os molestan mas x la tv y os dejan ver salvame, myhyv y esas cosas]]></document><document><![CDATA[Hombre vamos a por todas... creo que hacía tiempo que no veía un once tan defensivo en un equipo importante como él… https://t.co/OLn3KIR0GY]]></document><document><![CDATA[@jmaurab @el_pais @Albert_Rivera @sanchezcastejon Pero no son los que montaron un cirio porqué la presidenta de la… https://t.co/tWa78EUFwu]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @sarajones1988 @micosapiens @Jrgen27307674 @Massafina4 @Aurantiacum @escofet_jaume @56Lucas5… https://t.co/NLLXGGQ7Bz]]></document><document><![CDATA[@corneliusevaza pero cuando os llevaron no os dieron nada para probar ni fumar no? vamos a empezar por ahí 😂😂 https://t.co/QyqmnEL53w]]></document><document><![CDATA[Parece que en Castellón tenemos por delante 3 días de 🌧️ ininterrumpida. Barbacoas familiares 🚫. 🕹️🎞️ y buena 🎶 par… https://t.co/yuiIsY2kkj]]></document><document><![CDATA[🌈 P R I D E 🌈  📸 by antoniogalealba / @antonio_galeote  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza #pride #gayman… https://t.co/86TUQ1wSAN]]></document></documents></author>