<author lang="es"><documents><document><![CDATA[me da la vida que llueva tanto, ojalá se tire así todo el domingo también.]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc No retuerzas lo que es una evidencia, me vas a obligar a pensar sobre ti lo que no quiero pensar. Buenas noches]]></document><document><![CDATA[@ZuritaMartinez5 @mmendizabal1 @Rafa_eltorete Es cierto.. @sanchezcastejon  #28A]]></document><document><![CDATA[Sois unas tramposa, siempre con lo del Imbécil del día, ya en 8tv hacíais trampas y ahora igual #arusitys159]]></document><document><![CDATA[@vox_es revienta Sevilla: @Santi_ABASCAL llena como Felipe y Guerra en sus años dorados https://t.co/bGsuCamgER]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: broken clouds, 13°C 82% humidity, wind 2kmh, pressure 1012mb]]></document><document><![CDATA[Bueno bueno esos looks en Mic Drop son otro mundo, ay me encantan, otra buenísima actuación✨ #BTSxSNL]]></document><document><![CDATA[OpenDemocracy descubre los vínculos de una organización de apoyo a Vox con los ultras de EEUU, Rusia e Italia https://t.co/B3AlO3vOdz]]></document><document><![CDATA[@PostureigLleida @lukanora @velasc_alberto @magielapelos @AplecCaragol @paerialleida @editorialfonoll https://t.co/UOr1sKcDcB]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @puribm47 @populares @CiudadanosCs La gente tiene que entender ese aumento en los impuestos..Para es… https://t.co/l53pwUkTEZ]]></document><document><![CDATA[Lo único bueno de mañana es que estamos vivos y hay nuevo capítulo de Juego de tronos🐲🐺🦌]]></document><document><![CDATA[El @CDLeganes es un equipo que hizo sufrir en la temporada pasada a Zidane porque eliminó al Real Madrid de cuartos… https://t.co/HruQOHHtOA]]></document><document><![CDATA['Diputados de 48'  negacionistas de la memoria histórica, intentando colar a sus hordas borreguiles que periodista… https://t.co/PmVovFUCBh]]></document><document><![CDATA[A ganar, a ganar, a ganar!!!! en Las Rozas De Madrid, Madrid, Spain https://t.co/PMneI9FlmO]]></document><document><![CDATA[@luxxya @c_H0680731 El trabajo es un medio para tener la vida que deseamos.]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Vitoria-Gasteiz, Pais Vasco, Spain https://t.co/0i7PT8w74p]]></document><document><![CDATA[Anda, creí que había dimitido... Las redes arden con Pedro Duque por lo que ha dicho sobre el ataque a Cayetana Álv… https://t.co/FkczjsG8ux]]></document><document><![CDATA[@vivancossesma @jorditurull Per molta anys Conceller #LlibertatPresosPoliticsiexiliats]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @Geri_J7 @AlbanoDante76 @Front_Republica @FrontRoger Gràcies. Dilluns he tingut més mal dia.... Pensan… https://t.co/j3TcRRDy0y]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @liromantica1 @vanecorlao @MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @BelenFGonzalez… https://t.co/dMf9hRfhbu]]></document><document><![CDATA[Uma velha acabou de tirar 100 paus numa raspadinha à minha frente e pediu a que eu queria, podia ter sido eu por segundos!!? 😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@anajartita @malcornoque Y al PSOE esto le ha venido de PM, no puedo con ell@s, dp de 38 he hecho intolerancia grave]]></document><document><![CDATA[@JoseManuelAcbal @pablocasado_ @lepenjm La gente está tan harta que ya no sabe que dirección tomar, van a la desesperada.]]></document><document><![CDATA[@Paquirri74 Al que le gustan los toros y este arte que lo rodea esta por encima de todo]]></document><document><![CDATA[@Messi10_thanks @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/Rm7ZhwhCf0]]></document><document><![CDATA[@rubenmansolivar @JoseELaraPelaez @vox_malaga Totalmente de acuerdo, es un gran presidente y genial persona]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares ¿Usted es licenciado en derecho? ¡No!]]></document><document><![CDATA[Era aficionada a todas las cosas de religión, mas no a sufrir ningúna que parecía menospreció. Holgabame de ser est… https://t.co/99kYAYrK22]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/PmZ5DLPVGu]]></document><document><![CDATA[¡El 27 de abril yo también me uno a la fiesta del @RNRmadmaraton! 🏃🏽‍♀️ Estaré disputando los 10K y luego me dedica… https://t.co/JHowI3P90o]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Hoy la he visto por 📺 en la feria de abril y me he dado cuenta que tiene la cara de una dama antigua. Pa… https://t.co/SygdtYH0xi]]></document><document><![CDATA[@AVEMadBcn 03153 coche 18 #Ensilencio Bebés y niños pequeños, no compatible. Podría pasar el interventor? https://t.co/Ul9O7qbrhl]]></document><document><![CDATA[Muy emocionada con el momento en el que Pablo ejerce su profesión.  #DondeComen2 ¡Yo quiero un profesor como Pablo!… https://t.co/CZFx7V6cfU]]></document><document><![CDATA[Mira que es facilísimo votar por correo en este país, pues todavía hay gente que NO se LEE las instrucciones y pret… https://t.co/ZKiQcHTZkO]]></document><document><![CDATA[Flug verspätet 😩 aber wenigstens können wir draußen in der Sonne warten 🙌🏼 https://t.co/qVV1q15zID]]></document><document><![CDATA[@cmoli78 Que peligro ir en una VTC a la gente le encanta jugarse la vida. https://t.co/rxqqau0sSM]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @Maitechu26 @Eternal_FCB @marga_dp @LOLA_CULE @pilotaipunt @SARAEUGENIAATE1 @AbuelaCule… https://t.co/0vgq2QNAn1]]></document><document><![CDATA[@jmOrbera @RaizesTurismo Pues no lo descarto. Este rincón del mundo está lleno de historia y de belleza.]]></document><document><![CDATA[En el día internacional de la bicicleta 🚲 TODOS podemos participar. https://t.co/tvrMk7s0I5]]></document><document><![CDATA[@QSociedad @JosPastr Todo lo bueno te refieres!! después unos años de miseria, sufrimiento ver como muchas personas… https://t.co/KozHq5uFdu]]></document><document><![CDATA[Tourist in my city.  • Turista en mi ciudad.  #demadridalcielo #torrepicassomadrid #picassotowermadrid @ Madrid, Sp… https://t.co/8SHIluZtin]]></document><document><![CDATA[Dude, já vi a 1° temporada de The 100 umas 3 vezes e ainda não superei as mortes do Wells e do pai da menina de 9 a… https://t.co/qiSrCNAk0c]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 @luismerlo_actor Buenos días M.Angeles preciosa  😘😘🙋‍♀️❣❣❣ https://t.co/okKPADZfxt]]></document><document><![CDATA[Luego el sueño me recordará lo idiota que soy por no irme antes a dormir. Si es que no aprendo.]]></document><document><![CDATA[Domingo 12 de mayo, a las 12 horas, os espero en la Feria del Libro de #jaen, Lonja de la Diputación, para presenta… https://t.co/wSf1KsPUK9]]></document><document><![CDATA[Lugares donde adoro volver... Y comer! #aciertoseguro #amesaymantel #SanMarcos #Sevilla #myrules en San Marco Resta… https://t.co/VI10PkAjkD]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @meme_montero @sanchezcastejon Pena que tenga que cargar con los ERES..Verguenza ajena..❤️]]></document><document><![CDATA[FELIZ DIA MAMI !!!!💖💐#tequieromucho #maaaa #diadelamadre #mayo #rosa #quecaritas en San Cristóbal de la Cuesta, Spa… https://t.co/1gi9yqxJEH]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @Makinavajo @jusapolsantiago @Gata76097266 @CarrascoMarimar @interiorgob @sanchezcastejon… https://t.co/vaZsAMYBR7]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @JosePepehz Un escritor como @maxpradera insistiendo con Podemos..Me extraña..😚]]></document><document><![CDATA[God, I hope my kids are this cool. #hilarity #tee-hee #smile #cute https://t.co/0lqBVPSThO]]></document><document><![CDATA[@Adri_vv92 @ATC_Celeritas Yo compro en Zalando desde hace mucho años y nunca había tenido problemas porque no utili… https://t.co/81KLYjDhj7]]></document><document><![CDATA[PERFECCIÓN  #Haleb #calebrivers #prettylittleliars #pll  #love #TylerBlackburn  #haleb #calebrivers cwroswellnm… https://t.co/eVh8vk92cS]]></document><document><![CDATA[Los neolacis hablando de lo suyo en un campo de concentración nazi. Es de lo peor que he visto en años. Nacionalism… https://t.co/eKTTe8jBl9]]></document><document><![CDATA[Google, mejor #reputacion de España según ranking #ReptrakEspaña2019. La primera empresa española… https://t.co/Yx7JKjcvYc]]></document><document><![CDATA[@AlbertoNahum @DanielRoca @FernandoArambur Democráticos, no me hagas reír!!]]></document><document><![CDATA[Avui em tingut un cel mig ennuvolat a les @terresebretur #badiadelfangar @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo… https://t.co/2kcemNfgDP]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wIJG33q7hG]]></document><document><![CDATA[@Rgjmadrid @vpmadrid @FMadridVB Felicidades a las campeonas, sobre todo a mi ahijada!!! 😘]]></document><document><![CDATA[Llegan motorizados a la Base Aérea de La Carlota.   #Venezuela https://t.co/4egFg5sgIa]]></document><document><![CDATA[«¿Pero existe algo así como la nada, el vacío? No lo sé. Sé que aún estamos aquí, quién sabe por cuánto tiempo, res… https://t.co/gq1m62nfEp]]></document><document><![CDATA[Nacho Pascual, el universitario y árbitro de balonmano que puede ser el primer diputado de @PartidoPACMA  en el Con… https://t.co/njW7tjkdcx]]></document><document><![CDATA[Cuando eres parte de algo mas grande que tu, te hace ser mejor y eso significa ser un equipo 🏀💪 #cba #cbalcobendas… https://t.co/csdu9HElyB]]></document><document><![CDATA[@roberdrone @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Otro que insulta, estamos a tope con el respeto de las opiniones 😂]]></document><document><![CDATA[Mi familia es sólida y con amor. Atemorizaron tanto a mis padres que ellos por la ignorancia y miedo llegaron a mal… https://t.co/UgsXNxJyEB]]></document><document><![CDATA[@Roger_CdV @KRLS @socialistes_cat @miqueliceta @meritxell_batet https://t.co/crmWbwVT23]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @salvameoficial Cuando ya no le interese las 💩💩💩de ella ...empezará con las 💩💩💩de su familia Esperanza 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/5521dQ1Nfj]]></document><document><![CDATA[#Letizia, Tessy, Diana, Meghan... Las nueras incómodas de la realeza europea https://t.co/rtxMNfSaje]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @joseluisportela @LeaksUberCabify @cabify_espana @Uber_ES Rectificar??? Que va. El señor Jose Luis Porte… https://t.co/COHc2ovalQ]]></document><document><![CDATA[@CasaReal @Literatura_SM @comunicacionsm #FelizDomingo tras 9.*--AM #28A a no negociación colectiva en(justificació… https://t.co/18hF5dIO9j]]></document><document><![CDATA[Se prevé cuando se actualizará el anexo de @AS_HPoniente @enfermeria_alm @SATSE_Almeria @CSIFAlmeria @ccooalmeria ??]]></document><document><![CDATA[Me traigo a Madrid la certeza de que todo está bien tal como está, sea en calma o agitado.  I bring to Madrid the c… https://t.co/H1DNhicDLM]]></document><document><![CDATA[It’s barely been a week since Avengers:Endgame premiered and I’ve already seen it 3 times on cinemas. Looking forwa… https://t.co/aUs2MqKGgV]]></document><document><![CDATA[Baya repasó del Liverpool a los culos k injusto es el fútbol.un 68," de posesión tres paradas de gol uno en la rall… https://t.co/b902Dy4KJX]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/dHxXnXLUlj]]></document><document><![CDATA[@Fuulyyy @batadopeofc @AlvaroLg12 9 meses mi mare pensándose mi nombre pa k ahora vengan 4 tontos a cambiarmelo🥴]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of En serio ?? Hasta donde van a llegar estos soltando mierda sin razón 😳😳😳]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Lo tuyo es el running hombre!! 😂😂😂😂 https://t.co/FlhvsvqDsc]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/RKODmCk2GD]]></document><document><![CDATA[Habría estado genial que @TeoGarciaEgea hubiera ido al #DebateAtresmedia vestido de huertano en el día del #BandoDeLaHuerta2019]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/loTsMrIlLw]]></document><document><![CDATA[Abro hilo: Este tipo de bomba lacrimógena usada entre ayer y hoy en Venezuela se le conoce como granada lacrimógena… https://t.co/dOg2SJjZK1]]></document><document><![CDATA[@IniestismoFCB_ @As_TomasRoncero @diarioas A ese tio le dieron el https://t.co/80SLixaBVn periodista en la tombola]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @1118temple @Carmen_2Estevez @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca… https://t.co/eaI46z0S8e]]></document><document><![CDATA[Puede que me hayas ganado en quererme más pero yo siempre tocaré el suelo antes que tú ❣️]]></document><document><![CDATA[🔴 WhatsApp cierra la cuenta de Podemos para enviar mensajes masivos a simpatizantes https://t.co/cP924XQa8Y]]></document><document><![CDATA[@jasmina82249156 A mi regreso continúo. Este viaje ya estaba planeado! 😞]]></document><document><![CDATA[Dios de vd os creiais q si estuviera el PP no iba a subir los impuestos? Os recuerdo la mierda q hicieron economicamente con españa?]]></document><document><![CDATA[El amor mueve montañas... #BuenasNoches #SemanaSanta2019 https://t.co/voDhEddMyw]]></document><document><![CDATA[@technic_cosmetics_es kit de labial y perfilador en el tono lady Bird  @w7makeupes paleta pretty please… https://t.co/lnANi6UJQK]]></document><document><![CDATA[@Saritabb06 @ElChicoOreo https://t.co/HSUZopaVpD metete en este tweet y si no te deja verlo, en el Twitter de esta chica.]]></document><document><![CDATA[@rosina_mar O los que tican el bonometro al instante y quienes tenemos que buscarlo, al llegar a los tornos, en bolsillo, bolso, abrigo... 🥵]]></document><document><![CDATA[La política de l’insult i el cinisme de Ciutadans https://t.co/fjLO2x6BVe]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @Virginia_Rexach @luciarecalde02 @AnaMaria_pasch @_Itinerem @jagonzalezrh @gomez_saborido… https://t.co/V5M1bf9ubM]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraQueNoPasen Informar sobre Vox entre insultos, vetos y amenazas: "Sois una vergüenza, nos tendréis siempr… https://t.co/75ILf2OTXC]]></document><document><![CDATA[Mas tass bem é justo, porque da primeira vez que ele admitiu que gostava de mim eu dei lhe a pior tampa da história]]></document><document><![CDATA[@Lorena5bj @Maria_Escn @nneverletmego_ AAAAAAAAAAHHHHH https://t.co/Sx3t3d0TTy]]></document><document><![CDATA[@ErnestoEkaizer Y cortan la cabeza al que saca la a la luz el posoñible fraude]]></document></documents></author>