<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Cuántos buenos momentos caben en una semana y suerte la de jugar en este genial #TeamWinetTV Granada. Gracias, Elis… https://t.co/wE9Mc0g8tz]]></document><document><![CDATA[@jcislaj @tiricia34 @PSOE @populares @vox_es @ahorapodemos Jajajajaja😂😂,, que guapo por dios 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@ORMurcia @MFerreroB @claritaalarcon @antoniobotias @MaTeresaMarinT @joaquinzamora61 @MuseoSalzillo @CSCofradiasMur… https://t.co/QmU6QOaEzq]]></document><document><![CDATA[E essa transformação de Lace?!? Tiramos o castanho escuro e clareamos para o verão que está a chegar!!! Mude sua LA… https://t.co/u5slAt9l30]]></document><document><![CDATA[El @cfhercules es de Play off y el @FundLucentum ya es de Oro, increíble lo de hoy!! Vamosss]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @Luciernaga_Ed @BastosLitAg Gracias,, iré a por él,, y ya te contaré, 🙂]]></document><document><![CDATA[Mira que os invito eh JAJAJ esq ojala os tuviera al lado a todos, bno en vd prefiero viajar yo xd anyways que os ka… https://t.co/N1hy3EwFHF]]></document><document><![CDATA[@Generaldepie_ @jaime_ros99 @rfef @valenciacf Ahora es cuando se tiene que ver que tienen cojones y negarse a jugar… https://t.co/oXvOK4NU6l]]></document><document><![CDATA[#Correos recibió en un sólo día 250.000 votos para las elecciones del #28A  https://t.co/LCHGlK3S4Y https://t.co/G9YxtTlqXt]]></document><document><![CDATA[@javenegas61 @Charicinta Sabía yo que hoy no ganaba el Madrid en Getafe.]]></document><document><![CDATA[@ENDOS96 @japariciot2 @juanacasellas @DHgua @SEEDendoscopia @bsc_endoscopy @BSC_Spain Mucho mérito. En el vídeo par… https://t.co/2IXR4R917r]]></document><document><![CDATA[@AnaTerron_ @Saracarrenov @lamiradacomun Valor seguro: que tu pensión que se va a ir a tomar por culo.]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Helensi26072410 @Puuig33 @PrimalCefe @desirelopezrios @MrMagufoHdP Boom nada tío, yo hablo del meca… https://t.co/lZ8Dx330bJ]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #YoNoMeRindo porque @Santi_ABASCAL ha devuelto con @vox_es la #ILUSIÓN perdida de mucha gent… https://t.co/80ZpLKo7dz]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Nazareno, El Abuelo de Jaén. https://t.co/Ga9Bs5iWOP]]></document><document><![CDATA[#BarçaMUFC..me la suda lo que haga el barca. Da igual cuando leas esto.]]></document><document><![CDATA[Lo de ayer en la televisión pública fue un debate #DebateRTVE  Lo de hoy en la televisión privada es un vodevil #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas No me cansaré de poner en valor la valentía de Inés arrimadas frente a mundo sórdido y desgraciado d… https://t.co/giFLpCAKHt]]></document><document><![CDATA[Una novela es un espejo que se pasea por un largo camino Frase tantas veces citada. De #Stendhal. #RojoYNegro https://t.co/1XWSGuGzlB]]></document><document><![CDATA[¿En serio? ¿en serio Filoni ahora le come el Cringe y no con la vergüenza que ha sido lo de Mandalorian? ¿que coño?… https://t.co/BK3JMaTKud]]></document><document><![CDATA[ME DOLIÓ, PERO APRENDÍ­ ALGO NUEVO: A NO CONFIAR DEMASIADO, A NO DAR TANTO CARIÑO Y A SER CONSCIENTE DE QUE SIEMPRE HABRÁ UNA MENTIRA.]]></document><document><![CDATA[El AJAX es una oda al futbol de ataque!!!! Llegan con 6 tios siempre!!!]]></document><document><![CDATA[@Napalism sip :-( terrible aunque sería mucho peor l'Orangerie, Orsay o Louvre. El pompidou por mi que lo usen para los yonkis.]]></document><document><![CDATA[#Libros #Emprendedores , hemos publicado el libro @APP_tualizate , @ExLibric . Con un objetivo principal, #ayudar a… https://t.co/dt1SHv9LCs]]></document><document><![CDATA[Región activa AR 2546 captada en Calciun y Eyeccion solar. Fotos de @Solar_Gaz https://t.co/8mVpIXBQiE]]></document><document><![CDATA[Tu siempre te tienes que agarrar de alguna mujer famosa para tener tu minutito de gloria ?]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Marismas Del Odiel https://t.co/Bkz54dL35n]]></document><document><![CDATA[@Rosenkevalier @JosebaMeseguer @EjercitoAire De acuerdo. Envidia me das de que puedes tocar al niño. Yo soy de los… https://t.co/6eqr7aqNHl]]></document><document><![CDATA[@Perhaps84183392 @MickeyMackkk @BlayneyMartin @ThornieKate @emmyzen Thanks and I wish you genuine success with that!]]></document><document><![CDATA[@Respopuli @88lamaga Pero hay indicios que afirman que murieron víctimas de un atentado montonero por haber deslegi… https://t.co/s6mDVqHB4p]]></document><document><![CDATA[@Nando_J @signoresalieri Si siguiera la lógica de las novelas, cuando Daenerys estaba sola rodeada de espectros deb… https://t.co/RTAfuZnd5j]]></document><document><![CDATA[Colorear una foto en blanco y negro de Audrey Hepburn https://t.co/L6IrgNpxMH]]></document><document><![CDATA[@blanKat5 @ReflexionExpont @borjateran Mira, “ en el pais de ciegos el tuerto es el Rey” ya te lo hemos intentado e… https://t.co/aYZKTSWcjV]]></document><document><![CDATA[Não acham que já chega de meter ft com “se quiser eu te ensino o caminho até mim” FODA SE quero ir em todos 😂]]></document><document><![CDATA[@ivannsev Un bético que quiera que pierda su equipo es un bético penoso,  igual que cualquier aficionado de otro eq… https://t.co/HHUaukonjz]]></document><document><![CDATA[@claubadalona @Quicklime_83 Tu sí k piensas ,tú sí k sabes,hay mil ejemplos,los indígenas americanos si se hubieran… https://t.co/f3WJE0gcmT]]></document><document><![CDATA[Elche #elche #elchesolypalmeras #spain #canon #algarapictures #lovethisplace en Elche https://t.co/zawYOLauP9]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos hit para esta temporada: #ÁbransePerras, de la inconmensurable @GloriaTrevi (a la que le gustaba andar d… https://t.co/y6OAQ8nVhb]]></document><document><![CDATA[@anaoftherock C's ultraderecha? Eso de la gasolina lo dijo también Echenique..]]></document><document><![CDATA[@Castro_Valin @evacolladoduran @fatimamartinez @soyAliciaRo Se llama, responder a la necesidad de quién busca... la… https://t.co/Ayc4FovIsD]]></document><document><![CDATA[Varias cosas ricas de este último mes de Abril en Taberna DisTinto #DisTinto https://t.co/8VrS5Wmj0s]]></document><document><![CDATA[“No hase falta desir nada más” “Todo OK Jose Luis” #Thetinglao @lagalerna_]]></document><document><![CDATA[Todo mi ánimo y mi fuerza para el @besoccer_ES CD @UMAAntequera. Estoy seguro de que este magnífico grupo volverá a… https://t.co/XHRDB4uTrE]]></document><document><![CDATA[La @p_salida82 organiza un viaje para el partido @RCDeportivo Fabril - @UnionistasCF. Vía @eldigitalds  https://t.co/fwKuzh9i4g]]></document><document><![CDATA[Caray con la campaña electoral! Aparecen competidores inesperados. Como medias_puri en Community of Madrid https://t.co/9qK8AzP4Ww]]></document><document><![CDATA[El canciller de Venz,Jorge Arreaza a menaza a EEUU, por las últimas sanciones contra el Banco Central de Venz,Arrea… https://t.co/gnvnGD904k]]></document><document><![CDATA[@MartaMnezCanal @mcalpena Total, pero insertar un emoji en un escrito de alegaciones...entiéndeme, que uno tiene su… https://t.co/KkPkXnUwUh]]></document><document><![CDATA[@pepillogrillo67 @sanchezcastejon @PSOE Pero su ministra de economía diciendo que son buenos resultados. Como para fiarse]]></document><document><![CDATA[Suplentes en el @Alaves: A.Sivera; Martín Aguirregabiria, Adrián Marín; Manu García, Darko Brasanać; John Guidetti… https://t.co/J2p85PvPul]]></document><document><![CDATA[Cuando tienes un problema y no lo admites, el problema es doble y sera eterno.]]></document><document><![CDATA[Es hora de trabajar para que nuestros/as amigos/as que emigraron vuelvan a su país. ¡Así lo vamos hacer desde el… https://t.co/oUXCuhIPKc]]></document><document><![CDATA[#LaHistoriaLaEscribesTú Hay que ganar las elecciones, para poder meter en la cárcel a todas estas gentes peligrosas… https://t.co/6FWbxcophr]]></document><document><![CDATA[@molina_manu @ADEMARLEON @Doradodiego @Callejo_Javi Doy mi voto  a Javi Callejo, gran persona y entrenador.]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/LRnriiGqb7]]></document><document><![CDATA[@Azafatamarga @MDiazFuentes @EnfrmraSaturada Iria tiene suerte de tener amigas como tu Marga]]></document><document><![CDATA[@17Marquitos Siii, Caballo que hizo? Lleva partidos que da vergüenza ajena.]]></document><document><![CDATA[Iglesias: “Nos han tomado el pelo porque no estábamos en el Gobierno” https://t.co/Fas39KnV8U vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@ChiquiOliver @Gabriel71872331 @OrlvndoA @jguaido Como un idiota vas a quedar cuando lo invoquen, USA no invada y l… https://t.co/soJYuRBM1I]]></document><document><![CDATA[#Cascais #roteiro #Portugal  😎🏰🏖️🌄 15 sítios imperdíveis em Cascais. Roteiro pelo melhor do concelho, entre fortes,… https://t.co/Q4vwQLCU3d]]></document><document><![CDATA[La Virgen de Lágrimas y Favores, saliendo de hacer su Estación de Penitencia en la S.I.C.B de la Encarnación.… https://t.co/mestEt5RuY]]></document><document><![CDATA[Y que os parecería Ricky en Toronto??? Yo creo que podría encajar @RamonFdezEs @FranFermoso #TiempoDePlayoffs #dormiresdecobardes]]></document><document><![CDATA[Lo digo hoy que vamos ganando, para que no se me tache de oportunista, QUE ABURRIMIENTO DE TRIPLES! NO JUGAMOS A NADA! NO DIVIERTE NADA!]]></document><document><![CDATA[Esta mañana hemos presentado IL FINTO SORDO a los medios, la coproducción del @teatrozarzuela, fundacionmarch y… https://t.co/wIvqKppIOu]]></document><document><![CDATA[@jormarllor En directo y en vídeo y sin ningún tipo de censura ni intimidación?]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV La realidad de una españa donde la gente se ayudaba sin busca de rentabilidad ninguna,un país con valore… https://t.co/Jr8gSjRWWj]]></document><document><![CDATA[Dicho queda #got #juegodetronos8 #got8 #juegodetronos #gameofthrones #gameofthrones8 en Tetuan, Madrid, Spain https://t.co/ynDfXAHLGJ]]></document><document><![CDATA[@PlataformaRC Que pasa,que interesaba que gane un vasco? Ese error es como para invalidar los tiempos en meta!]]></document><document><![CDATA[🤔 Pues esta vez la #JornadaDeReflexion tiene más sentido que nunca. Reflexionemos cuál es la España que queremos y… https://t.co/NP1hhzBh5r]]></document><document><![CDATA[@PatomaPiedra @Porculero13 @DaniPintoB @ivanedlm Si tienes toda la razón , Cataluña roba a España el poder o cerebro k le queda]]></document><document><![CDATA[Vergonzoso como se emiten opiniones sobre quién debe atender un parto, cuándo se debe hacer una cesárea o como y do… https://t.co/tpobSgQ2pF]]></document><document><![CDATA[Poca afición del #Pucela en Los Anexos dada la importancia del partido. Grada llena sí, pero muchísima gente de Salamanca.]]></document><document><![CDATA[Día de sol y aguas tranquilas…#orlanders en Real Canoe Natación Club https://t.co/feZPjE24S4]]></document><document><![CDATA[@Vdot_Spain Camarero en el Zum Zum de Cánovas? Madre mía, pues no iba yo veces ahí de joven. Y luego con los niños.]]></document><document><![CDATA[Manuel Machuca presenta en Sevilla &lt;i&gt;Tres muertos&lt;/i&gt;, su última novela https://t.co/XM3sZh4KA9 vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[@emilio_villa90 @BlackTypeTurf El bandazo que se pega en la curva es de nota. Lo qué pasa es que por eso, en España… https://t.co/yVRphbl8IU]]></document><document><![CDATA[Viendo desde el principio al directo de @DjMaRiiO_90 En el trabajo https://t.co/CPNxaimdhg]]></document><document><![CDATA[El nen de badia ya está en el fullon de Mané k no está en la jugada te tienes  k medicar eres un provocador te tení… https://t.co/9l2I1AoeJe]]></document><document><![CDATA[@LavaletteAstrid @ReikiArthur @Inspireu2Action @thecarolinabee @CarmenAcai @loveGoldenHeart @gary_hensel @malekalby… https://t.co/s7iJPTAp7r]]></document><document><![CDATA[Hemos pasado unos días pedaleando por las alturas. Por falta de datos y bateria no hemos podido compartir este micr… https://t.co/q7FFU428lG]]></document><document><![CDATA[Feliz estación de penitencia hermanos @DoloresdelCerro @HdadSanEsteban @Hdadestudiantes @HdadJavieres… https://t.co/6pNTgmNASB]]></document><document><![CDATA[@TheWorldvsMS I have mmarked "extra support" but definitely not from doctors...]]></document><document><![CDATA[@JaviZero_ Bueno, en el vídeo critica a VOX por varias cosas, los animales es una de ellas pero no la única.]]></document><document><![CDATA[@juventusfces @Cristiano #GETREADY para inventar un nuevo hashtag conmemorando un nuevo Scudetto consecutivo. Cual… https://t.co/twOHR8bpXM]]></document><document><![CDATA[Vamos #Murcia, 2-0 al descanso ésta no se nos puede escapar FINAL Campeonato selecciones autonómicas Futbol Sala Al… https://t.co/aHlMhrO9WH]]></document><document><![CDATA[A verdade "arruma-se" a ela própria por mais que os baldaias, pmlopes, fjMarques e outros cartilheiros se esforçem.… https://t.co/hsVwZZ07sf]]></document><document><![CDATA[@52municipios @MapocarMara 3 meses de prueba, si no cumple que se vaya a cuidar ovejas.]]></document><document><![CDATA[Este coitado assim movido a ódio também não irá longe. Tem de ver o vídeo da "queda" do fuhere Pinto. https://t.co/fRSHGkpoGc]]></document><document><![CDATA[Si Sánchez tuviera que elegir entre redactar un indulto para los golpistas y dejar el gobierno ¿Lo escribiría con T… https://t.co/xr86SrTT4s]]></document><document><![CDATA[@Jon_Campandegui Alguien ha denunciado a este sujeto?  Si nadie lo puedo yo interponer una denuncia contra él ?… https://t.co/FsrhRyxyOK]]></document><document><![CDATA[@Pedromonago Buenos días Pedro, 2 temas te propongo:  👉Debate electoral y quién lo ganó. 👉Nuevo sistema de entrenam… https://t.co/McPGEpPdbt]]></document><document><![CDATA[📣 hoy a las 19:00h pedazo de charla 🚀🚀🚀 de dos super cracks @monchomad y @fpuenteonline 🔝🔝🔝  en @IEM_BS 💪🤓 Imperdib… https://t.co/ZKn5UYmUOw]]></document><document><![CDATA[Siguen las nubes bajas y el fresco por la mañana, desde la costa atlántica gaditana de Rota @marcredondo… https://t.co/MC9AKvWuur]]></document><document><![CDATA[Aún con el corazón encogido por el desastre de Notre Dame, volvemos a la meteo.  Intervalos nubosos durante la jorn… https://t.co/H5gEOCCnwl]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos A casa Marquesa que te espera tu macho. Caraduras. https://t.co/EEeEu6yTV0]]></document><document><![CDATA[O Gnomo de jardim continua a defender o Varandas como se a sua vida dependesse disso. E será que depende?]]></document><document><![CDATA[Progreso social, tensiones y una guerra inevitable: así es la II República en los libros de texto https://t.co/Tzwo1NAaK2]]></document><document><![CDATA[Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialista @PSOE con ZPedro @sanchezcastejon a la cabeza se puso e… https://t.co/UdjUKP0XAS]]></document><document><![CDATA[Inabilitacion política para aquellos candidatos que incumplan promesas electorales es una de las propuestas que hac… https://t.co/vO7f7ddti0]]></document><document><![CDATA[@unionsevitaxi Por eso la llevamos y para que se conciencien los demás.]]></document><document><![CDATA[Cena de familia. ¿Por el EGM?, no... porque sí!! https://t.co/uSopnsvwJz]]></document></documents></author>