<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Por lo menos se reconocen sin tapujos las alianzas. Aunque a este socialista se le ha olvidado añadir Bildu. Otegi… https://t.co/2vo2XRjDiD]]></document><document><![CDATA[@MurciaMaristas SuperdumboMaristas campeonas regionales cadete femenino baloncesto. Partidazoooo https://t.co/ZXeqCPaNbm]]></document><document><![CDATA[@esperedondo Tampoco entendiste tan mal: si hay algo que les gusta a los populistas es dar por culo.]]></document><document><![CDATA[Presentación los Casting #lavozantena3 en @albacenter. Look @lola_tendencias lolamunozcollection en Albacenter https://t.co/GQ1cQOWiS3]]></document><document><![CDATA[@petric22871241 @CatalanNation @josepalay @KRLS manera amb en Jordi Turull i amb en Josep Rull.]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui Yo no le echo de menos, no pienso dar publicidad a esta gente]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/uW2enI45JH]]></document><document><![CDATA[Este finde desde donde estés, echa un viztacito a todas nuestras marcas favoritas en la web, o el sábado en tienda,… https://t.co/zl51lPiKGL]]></document><document><![CDATA[Así mismo, coherencia, movimiento y acción desde los #valores y el #compromiso]]></document><document><![CDATA[@DavidLipiani @maverdu72 Pisada, calzado, exceso de asfalto!!! Ven a de.e😁]]></document><document><![CDATA[A esa mujer la tendrían q meter en una jaula parece un mono mal parido.]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez No paras de soltar sapos y culebras Rosa.....ja sabemos que un politico fracasado...es terrible...mas si es mujer]]></document><document><![CDATA[Uma feliz Páscoa a todos 🐣 ⠀ ⠀ ⠀ ⠀ #natgeoyourshot ⠀ #landscapephoto ⠀ #ipa_shotz⠀ #landscapehunter⠀… https://t.co/2ru6vVO396]]></document><document><![CDATA[@larazon_es El porcentaje de participación será alto, el voto por correo es un muestreo de lo que puede pasar el domingo 🌹]]></document><document><![CDATA[@mriater No te preocupes por la velocidad, lo importante es el resultado.]]></document><document><![CDATA[@abc_es Es un vínculo de por vida con todo lo que conlleva A la vez es la experiencia más maravillosa que se puede… https://t.co/CSqNCTdFDh]]></document><document><![CDATA[@CVerguenzas @Angel_Ico9 @policia @guardiacivil @PVasco_EuskoL @sanchezcastejon @eh_bildu #EquiparacionYa… https://t.co/2PfVaHEOyI]]></document><document><![CDATA[No sé como, pero tengo el tobillo derecho hinchado, y no me lo he doblado ni nada por el estilo... y duele que flip… https://t.co/H4zhTIrS8U]]></document><document><![CDATA[Para los que me tengáis en Facebook e Instagram, he decidido que lo mejor para mi es quitarme las cuentas así que s… https://t.co/rVAT44XoXo]]></document><document><![CDATA[¡Mi primer #HonestBrakfast!☕️🥐   Nos vemos el próximo jueves 9 de mayo en @ImpactHubMAD Picasso con… https://t.co/KZSAjttK81]]></document><document><![CDATA[@Xavi_Domenech @terresebretur @catexperience @SdBaixEbre @descobrircat Igualment, xavi. Per tu i la Montse]]></document><document><![CDATA[Un padre bipolar, una madre evangelista, unas islas extremas. Amy decide comenzar una nueva vida en Londres y allí… https://t.co/3TcZnvIXSj]]></document><document><![CDATA[@Borck1 Soy súper fan de tus fotos de ascensor, nadie posa como tú 😽#photoinelevator]]></document><document><![CDATA[Nunca perdi dinheiro, aí vou e resolvo perder $20 eurinhos 💶  Fiquei pobre e deprê depois dessa]]></document><document><![CDATA[Todas las campanas de la Giralda tocan festejando el día más importante del año para los católicos. https://t.co/i7znRNsbnd]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @chgarciacortes Se parece a Robert Redford, en sus setenta, claro.]]></document><document><![CDATA[@tfrvocals segundos depois aposto que levaste patada do mano que estava a fazer crowd surf]]></document><document><![CDATA[@elprogramadear Y porque no se os permite poner la cara de este cerdo para que lo conozcamos y no nos tomemos con él nunca!? No lo entiendo]]></document><document><![CDATA[Pregunta: La gente mala gente, sabrá que es mala gente? Algún mala gente que responda por favor]]></document><document><![CDATA[@noticiAmerica Obvio,  por que dentro de poco te vas  la cana . Te conviene]]></document><document><![CDATA[“Y si yo no te hubiera conocido, te prometo que te hubiera inventado.”  Me llama - @JavierBeret]]></document><document><![CDATA[só cheguei agr a casa, como é q é suposto estar amanhã às 12 em casa do gonçalo ???]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 Yo no quiero ir pa mis amigos que estudian fuera no están :(]]></document><document><![CDATA[Illinois Bill Would Require Trump Release 5 Years of Tax Returns to Be on Ballot - Should … via @Countable https://t.co/Du8t0eMOOE]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @albago75 @thorquathor @TheObjective_es Pues allahu akbar y bon appetit 😂]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM @sanchezcastejon Pues @sanchezcastejon y el @PSOE no sé,pero lo que yo tengo que decirle es LEA,por favor… https://t.co/69rZuLBFEF]]></document><document><![CDATA[@Ventuckyspaz @cmarslett Me too, the EMBASSYCAT is good but Mr. Assange is not , but his LOVE for her was and is mo… https://t.co/AYD9EP5T9q]]></document><document><![CDATA[No hay mayor orgullo que ser Abogada de la Merced... por ellos con Ella... https://t.co/FDUhCusbRa @Hdad_Pasion]]></document><document><![CDATA[El mejor guerrero no es el que triunfa siempre, sino el que vuelve sin miedo a la batalla ❤️💛💜💪🏽 en República de Es… https://t.co/ErqN46V0mK]]></document><document><![CDATA[#coulant #desert #love #gastrolover #chocolate rubenmiralles_restaurante https://t.co/0iC4sj4CeL en Restaurant Rubé… https://t.co/S2RhdzoqQG]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ¡Esa canción me da subidón!.¡Mucha AZÚCAR EN UN BOWL!.❤❤❤]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Los libros aportan mucha sabiduría como otros medios culturales He leído pero no soy una gran lector… https://t.co/8VvlkCWfGD]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @pirlosantos @populares @sanchezcastejon Lo que el PP tiene que hacer es pararse a pensar: ¿Por qu… https://t.co/LHsgwrtj9w]]></document><document><![CDATA[‘La Batalla de Invernalia va a ser el episodio más largo de Juego de Tronos y la mayor batalla de la historia del c… https://t.co/JCbHaHz8MB]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @guardiacivil @policia @jusapol @GuerreroJusapol @mcyava @jusapolsantiago #EquiparacionYa… https://t.co/1dY1KdUBMw]]></document><document><![CDATA[@carmencicuta @JoshyelMundo @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/QQ7Bn8WmIB]]></document><document><![CDATA[Es falso que el PP haya revalorizado un 16% las pensiones, como dice Casado https://t.co/t7dgGWvFxI vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/h3dfHEJ7I7]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @maplami @fiorellafarna @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/z1wViDb0hO]]></document><document><![CDATA[@Bronchud @populares @HectorFolgado @mjosecatala @ppcv @carmencontelles @isabelbonig @EvaOrtizVilella… https://t.co/n6HRVdilDN]]></document><document><![CDATA[Hola una cosa alguien se cree lo de Arya de repente ahí con todo el apetito sexual es que ???????????? Me parece muy raro. #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[Las TVS de las ESPAÑAS  Quieren encumbrar al esnifo  Se les nota demasiado]]></document><document><![CDATA[El Metro se viste este lunes de #DonQuijote con motivo del #DiaDelLibro  https://t.co/Hc7zD1TSke vía @20m]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Por un lado aplaudo la decisión Pero si por ley está regido así, es para todos igual, la bondad hay que… https://t.co/sNhTyLLCBL]]></document><document><![CDATA[again it's @SondraRadvan’s Grateful Monday ... wishing it would make me think about important things one more week... #mylowcostcampaign]]></document><document><![CDATA[Gol gol  gol Mariano Hala Madrid  Real Madrid 1 Villarreal 0 https://t.co/pQXQOXYRAM]]></document><document><![CDATA[@cazamariposastv @sofiasuescun @AlejandroAlbala Iros  ha  tomar POR CULO  y  dejar de una  PUTA VEZ  ha Sofia en pa… https://t.co/0zA7hcoD4N]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @Monchitta Claroo peroo nosotras..no somos famosas!!ni estamos mal con ningun Concursante??Ella si… https://t.co/Of0Pm3e7Qo]]></document><document><![CDATA[Não são alguns! São todos. Tenho quase a certeza. Mas até agora foram tentando denegrir a nossa imagem]]></document><document><![CDATA[Las madres también se quejan, piensan en ellas mismas y quieren tener vida propia. Esas son las madres reales, no l… https://t.co/EBtjS9RQ0s]]></document><document><![CDATA[‼️Lo venimos observando desde hace años pero ahora es evidente.  ➡️Un informe de la #OCDE advierte sobre el declive… https://t.co/sA3Wl4psUc]]></document><document><![CDATA[Ya empiezan con la campanilla, Anabel pidiendo agua q no se la eche x encima q la tiene al lado, Lídia se levanta t… https://t.co/JS2REbtLLi]]></document><document><![CDATA[Me voy de campamento y he intentado que me quepa todo en una sola maleta, pero nada, que no hay manera. Soy un desastre]]></document><document><![CDATA[@Gastako Yo me cambiaba YA!! Hoy he currado 12 horas... y mañana repito!!!]]></document><document><![CDATA[@RondaRnD @Miguelonpo66 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot @vox_es Joder, inmigración selectiva lo que me faltaba por ver xd]]></document><document><![CDATA[Los dos profesores de derecho que tenemos tienen un cacao con los apuntes que ni ellos se enteran]]></document><document><![CDATA[@Cover_Soul_sing Rastrero es decir que os quitan dinero a vosotros para dárselo a Cataluña como si aquí viviésemos… https://t.co/ghZc0SWeo0]]></document><document><![CDATA[@dinovennet @jusapolsierra @alhucema66 @jusapol @jusapolasturias @jusapolmalaga @jusapolgipuzkoa @jusapoleuskadi… https://t.co/DYOq8Q90rv]]></document><document><![CDATA[Amb l’esperança entre les dents ✊🏼 @ UdL Campus Cappont https://t.co/i6WD2eqBsj]]></document><document><![CDATA[JA TINC LA COPA A LES MEVES MANS!!!! Gràcies equip, sou molt grans!!!! fcbhandbol #coparey2019 @ Palau Blaugrana https://t.co/ShXOLycrwX]]></document><document><![CDATA[4h30 e eu a deitar-me, ainda bem que não vou ter que me levantar às 8h30 p trabalhar, nem]]></document><document><![CDATA[@CandySw19183096 Olía a amor incondicional, a si te caes te levanto , a abrazos que te hacían sentir a salvo ,a prí… https://t.co/gPwpS1PFJ4]]></document><document><![CDATA[#BuenasPracticas #ODS17 #alianzas #IbercideRSC @IbercajaSocial @CulturaRSC @Lacasaytu @Arainnova_ @mmalfaro31… https://t.co/k7FzEzMNoK]]></document><document><![CDATA[Comencem acte final de campanya a #Lleida amb més il.lusió encara. La força de la gent al carrer, la seva rebuda i… https://t.co/tbZAOkSnui]]></document><document><![CDATA[Justo enfrente del anterior mural que subí en este hilo está otra obra de arte hecha con spray y por el mismo autor… https://t.co/FERAmZjUvE]]></document><document><![CDATA[Todo a punto y con los motores encendidos para el Curso de tartas decoradas con FROSTING de hoy. Menuda tarde de gl… https://t.co/4YRzC1eJ8N]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado de sol, paseo, feria.... Disfrutando en #MercatFinestrat Un día más me llevo a la #Fibromialgia de pas… https://t.co/jbxdAMWYQB]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Por diosssss!!!!!! Ni me lo digas!!!!! Claro!!!! Tú próximo viaje avísame!!!!]]></document><document><![CDATA[Hablemos de las personas loro: han oído un discurso, no lo entienden pero lo repiten. Estas personas derivan en vot… https://t.co/JrWgCRj34N]]></document><document><![CDATA[🤗🎂🍫 #felizcumpleaños mi chocolatito, #14yearsold  quien lo diría, la alegría de la familia, la más generosa, cariño… https://t.co/HINpkYBvOP]]></document><document><![CDATA[En el día internacional de la bicicleta 🚲 TODOS podemos participar. https://t.co/tvrMk7s0I5]]></document><document><![CDATA[Tío pues a mi después de todo lo que han pasado no me parece pronto para que la diga te quiero]]></document><document><![CDATA[Córdoba y sus flores, sus calles , sus colores 😍#cordoba #andaluciabella #andalucia #weekend #lospatios #enjoytime… https://t.co/8BOAj3AF3K]]></document><document><![CDATA[Mientras la manada d  Pamplona siga en la calle se seguirán las violaciones.]]></document><document><![CDATA[Por favor, que alguien le diga a Pablo Manuel Iglesias, que él ya es poderoso.]]></document><document><![CDATA[Que estara pensando mientras ve a @Alphasniper97 ? 🤔🤔😂😂 https://t.co/TG1PPwzs6T]]></document><document><![CDATA[@jusapoljaen @policia @guardiacivil @jusapol @Jupol_Jaen @JucilJaen @AfapolJaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/wKyoV3zmHf]]></document><document><![CDATA[@Gprado2506 Plop debería de publicar del ex presidente Alan García que es polémica plop .]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @navedelmisterio @carmenporter_ @P_Villarrubia @FPCaballero @SantiCamach0 Tremendo meneo,debe de ser fli… https://t.co/yOl6XTOrW8]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Sin duda alguna el refrán contigo se cumple totalmente "chico trabajador". Ah,… https://t.co/GWATyzXQd6]]></document><document><![CDATA[Domingo 12 de mayo, a las 12 horas, os espero en la Feria del Libro de #jaen, Lonja de la Diputación, para presenta… https://t.co/wSf1KsPUK9]]></document><document><![CDATA[Porque llueve en Espinho, Portugal. Porque el día está gris y dan ganas de cierta melancolía, pero no desde la tris… https://t.co/wih35izXbX]]></document><document><![CDATA[@Carrebau66Jose @cata_tur @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @maitegras @49georgina @josepbaucells12… https://t.co/62NhBzrM0D]]></document><document><![CDATA[Cierto el intento de #censura del #ElDebateDecisivo ante las #EleccionesGenerales2019  y hoy lo viviremos con inter… https://t.co/04UbOTDfFQ]]></document><document><![CDATA[@Garankor @skakeofanzine 😂😂😂Lo mismo q pasa en salud, una cosa es cobrar una mierda y otra no cobrar]]></document><document><![CDATA[Lo he visto en la red... y me lo apropio. Me encanta. Buenos días! https://t.co/okYotY4bjD]]></document><document><![CDATA[@Oliv_Lisle @DEYCatherine1 Donc d’après Hamon le ministre a inventé l’attaque : les portes n’ont pas été forcées ,… https://t.co/qYEBvINtyR]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/0E06Bqn1xa]]></document><document><![CDATA[@Cristina_H_ Y estar desde las 8h30 hasta el cierre y recuento de los votos con dos apoderados de Vox y la plaga ma… https://t.co/keQ5aH8oeX]]></document><document><![CDATA[Begoña Villacis: “esto no es una tabla rasa” (refiriéndose a la negociacion con Sánchez) Es decir ¿ #Depende de dónde... ?#VamosCampeones]]></document></documents></author>