<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pila Bautismal sin referencias que se encuentra en la iglesia de San Jaime de Barcelona; digo sin referencia, porqu… https://t.co/b8IDfASVJ1]]></document><document><![CDATA[@sfcadistancia Creo, y solamente creo que ha puesto el tick en los que quiere que se queden]]></document><document><![CDATA[@osanchezq Cierto, hay que ir a buscar vídeos "vintage" para tener constancia que es humano. https://t.co/MYS70lLUfy]]></document><document><![CDATA[@mariabetalinda Ai a sério? Quem? No outro dia vi a mãe do Diogo no pingo doce 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Me cuesta pensar, teniendo en cuenta la tecnología actual, de que lo de Notre Dame haya sido un accidente.]]></document><document><![CDATA[Heaven By Bryan Adams Acoustic cover 😔😔😔😔 Full version on IGTV em Spain https://t.co/H4sPNJ7zYf]]></document><document><![CDATA[Por mais subjetividade que exista neste ponto, eu não consigo perceber o que se passa com este gajo]]></document><document><![CDATA[¿Por qué los libros no son más baratos, para de este modo las editoriales puedan vender más ejemplares? Ahora sólo… https://t.co/LaqQ0oaZXD]]></document><document><![CDATA[Rivera, es derecha, fascismo, represión, ley mordaza, racismo, homofobia, capital, antiaborto, machista... gracias… https://t.co/EOCKijwPC0]]></document><document><![CDATA[La Torre del Oro y el Puente de Triana. en Seville, Spain https://t.co/MdVM9oer7i]]></document><document><![CDATA[#SabGenteChachi4May "Tenemos el MEJOR, para este Sábado; Querid@s CHACHIS". #FelizSábado y VIVIR... https://t.co/wzwlavZ1EQ]]></document><document><![CDATA[Historia zuk idazten duzu La historia l'escrius tu A historia escríbela ti ❤️💜💚 Os esperamos. https://t.co/vfcTHRJa42]]></document><document><![CDATA[@ChiquiOliver @Gabriel71872331 @OrlvndoA @jguaido Ok pero no pretendas que Guaidò se quede guindado de la brocha so… https://t.co/CulB1dQJYJ]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes les gusta demasiado el dinero, esta gente su ideologia es forrarse]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/MOHiEvdT0s]]></document><document><![CDATA[¡Acabo de firmar la petición de @FadJuventud para pedir la entrada en vigor de la Ley del Alcohol! ¿Te unes a nosot… https://t.co/Jmc1nhgWxe]]></document><document><![CDATA[El día de hoy va de la mano de Serrat y Benedetti. https://t.co/MI74NA5LkN #JornadaDeReflexión]]></document><document><![CDATA[El descubrimiento de América... eso lo hacen todos los putos jugadores de todos los putos clubes del planeta. Sin e… https://t.co/ZJINrGlFQu]]></document><document><![CDATA[La verdad siempre ofende, porque a nadie le gusta que le digan lo que hizo para destruir el pais]]></document><document><![CDATA[De nuevo saca Sanchez a Casado las declaraciones ¿hirientes del si es si?, pero en este caso, Casado vence holgadamente al rebatirle]]></document><document><![CDATA[@AdaColau Aquesta carta, adreçada a vostè, va aparèixer com a destacada durant una setmana a l’edició digital d’El… https://t.co/BIVLF8WiOl]]></document><document><![CDATA[Calling any phone provider in this life to get something fixed must be some kind of punishment for things you did in a past life.]]></document><document><![CDATA[@Hlr2906Hilary @Anabell74Ana @EstrellaFlores9 @AgustinBotines @IsabelFraca @Tonisanchezsanc Está a tiro de piedra d… https://t.co/tbxvg32qEx]]></document><document><![CDATA[Con el #PlanColegas 10 € muy ricos para hablar y navegar si te vienes a @TuentiES 10 € para ti y 10 € para mí. ¿Te… https://t.co/O3KWB6YZWs]]></document><document><![CDATA[El padre de Monedero habla de cosas que hizo bien Franco, sorprendente: la sanidad funcionaba mejor, no había IRPF,… https://t.co/WkfuZr2DsZ]]></document><document><![CDATA[📉Otro dato negativo más. Uno detrás de otro desde que Sánchez empezó a gobernar 👎 La tasa de ahorro de las familias… https://t.co/Y8ornt3Nwb]]></document><document><![CDATA[Y la gente les voto por simpatía y esas cosas... No será la primera vez que lo veo. España sigue restando.]]></document><document><![CDATA[El próximo Sábado de 19 a 20h, @abellanoficial impartirá un TALLER DE CAJÓN en #mazarron. Si siempre te ha llamado… https://t.co/2ntuTzsuCh]]></document><document><![CDATA[@AlvaroPavon_ No, Álvaro, sabes que no suelo entrar pero es que es absolutamente indecente lo que insinúas, además… https://t.co/rCfeMkH6fV]]></document><document><![CDATA[Buena ruta antes de ir a votar !!! 72 km 💪😰 en La Azohía, Murcia, Spain https://t.co/F7f8i8F5sT]]></document><document><![CDATA[😱 ¿Te ha llegado el mensaje de votar en el Senado 1+1+1 ?  🔴 *¡ES FALSO!* 🔴 Te lo explica nuestro candidato Juan Ca… https://t.co/2KfP2duZbh]]></document><document><![CDATA[No me puede gustar mas esta gama de color 😍😍😍😍Animal Print Colección 2019 “Resiliencia “ #animalprint #simofsevilla… https://t.co/hOfSCqJc5y]]></document><document><![CDATA[@veneno_capitan No, harissa verde, creo recordar con mi mente ya afectada.]]></document><document><![CDATA[Modo Zen 😎 #vivaaliberdade 🌹 #25deabril #freedom #liberdade #vilafrancadexira #sacoorbrothers #goodvibrations… https://t.co/5Rgr1sZoO1]]></document><document><![CDATA[Iniciació al marc de Jerez en @terraavins ;) @ Terra à Vins https://t.co/FnEkdiXkQz]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Todo el que toma partido es culpable.Del 1 O y los del a por ellos. TODOS. La ignorancia brota, no… https://t.co/OByM5ZvuJg]]></document><document><![CDATA[Equipo de auténtico lujo el de @CiudadanosCs para convertir a #España 🇪🇸 en motor de la #UE🇪🇺.  Enhorabuena, amigo!… https://t.co/YilFjHNmSh]]></document><document><![CDATA[Ven y participa en la vida política de tu pueblo. Que nadie decida por tí. https://t.co/BXafO0zbqe]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z AT JACKS SMOKEHOUSE PUERTO BANUS SATURDAY SESSIONS  FROM 8pm EXPECT A SUNDRENCHED SELECTION OF DISCO HOU… https://t.co/unC8O4fLuv]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de Sánchez ofrece a Bruselas una subida de impuestos de 5.654 millones en 2020 https://t.co/sw6LdX4pQA vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[@cbusquets Creo que es bastante interesante, pero hasta que no lo vea en acción, no sabría decirte. Eso sí, todo va… https://t.co/J1KOpkzwyr]]></document><document><![CDATA[Tras su solvente victoria en Mendizorroza el @FCBarcelona_es ya tiene la liga al alcance de la mano.  Partido de no… https://t.co/7Gc0gUBMXh]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @dcg_8638 Una lástima que se halla empañado por la lluvia.]]></document><document><![CDATA[Esta noche lanzamos esta oración de sanación Interior en nuestro canal de YouTube. en Andalusia https://t.co/aegFaCKVPL]]></document><document><![CDATA[El Triángulo Hércules de Ceuta homenajea a los masones ejecutados por defender el ideal de fraternidad https://t.co/28YeVU2oRn]]></document><document><![CDATA[Já cá estamos para o XIV Mistuna! em Gambelas, Faro, Portugal https://t.co/zdveVO7vpk]]></document><document><![CDATA[@marbrbx Por momentos pensei que ela ia morrer juro que gaja que série fds]]></document><document><![CDATA[@BoixRichter He coincidido con arqueólogos trabajando en el mismo entorno y compartiendo impresiones sobre los hall… https://t.co/pzWauLR3jj]]></document><document><![CDATA[Voy a la Feria del Libro de Ocasión de Valladolid y no compro ningún libro, porque lo de ocasión brilla por su ause… https://t.co/1qTq61zn6k]]></document><document><![CDATA[Ánimo a los trabajadores de Correos y vamos a por una fuerte movilización que aún hay tiempo de cara al #28A]]></document><document><![CDATA[Es hora de cambiar. Nuevos interlocutores con nuevas propuestas.  Apartado XIII. Punto programa 154 del programa de… https://t.co/FYYI8Njd2z]]></document><document><![CDATA[Toca disfrutar de estos playoff y animar como nunca a este equipo porque se lo merece.  El año pasado nadie daba un… https://t.co/cr6G9rDCnS]]></document><document><![CDATA[@pepablanes @mariajosem79 Enhorabuena, admirada @pepablanes !!!!! Gana la cultura, gana la radio, ganan las mujeres… https://t.co/UCVBxBnAx5]]></document><document><![CDATA[Confirmo que el azahar es uno de los olores que más me gustan. SIN DUDA 😍 Y Murcia huele a azahar]]></document><document><![CDATA[@casa_rei São otários como tu que vivem à custa do estado e apoiam governos que não fazem as reformas necessárias.… https://t.co/WYMLwuUESC]]></document><document><![CDATA[Votando @PSOE #VotaAPSOE #HazquePase #NoPasarán https://t.co/hDoRGZHAoy]]></document><document><![CDATA[@NicolasMaduro ánimo y fuerza en estos tiempos donde fuerzas extranjeras y traidores de su país intentan involucion… https://t.co/XyMCVWowZc]]></document><document><![CDATA[A new trip is starting... London, here we go!!! @ Estación de Valladolid-Campo Grande https://t.co/Uq78NjM8vB]]></document><document><![CDATA[@danmmarti Hasta ahora pensaba que el nulo sí dificulta el 5% de corte, mientras que el blanco no lo hacía. Pero persisten las dudas.]]></document><document><![CDATA[@hobby_consolas Si es para que tengan un hijo, no lo vería mal (porno aparte).]]></document><document><![CDATA[@Samsa2111 Ojalá Emilio de Justo le corte las orejas a los Ibanes, pero si eso sucede le empezará a ver con muchos… https://t.co/tEqdg6NU9Q]]></document><document><![CDATA[#FoodTruck con los compañer@s de @Cs_Alicante, Jose Antonio Aibar Vidal y Eduardo Sempere Palomares. #VitaminaC par… https://t.co/oUQZfCzRGA]]></document><document><![CDATA[Con su victoria en el tercer partido que tuvo jpuntos formidables  el @VoleibolLogrono  ganador de la… https://t.co/nhqTmnasvf]]></document><document><![CDATA[@joeabenpresa @santi_lara7 @sdelgadoaros Es que además en su bio pone Endavant! El Nini éste es de V🤮X o Cs por sus… https://t.co/xvB6Gi1Ix0]]></document><document><![CDATA[@Gol @realvalladolid Los errores que dependen de nosotros estamos trabajando en ello, con los "errores" arbitrales… https://t.co/SYoxV5ZVu7]]></document><document><![CDATA[Estoy en Grazalema un pueblo muy bonito en la sierra aunque es un lugar donde llueve mucho  (Lugar con + precipitac… https://t.co/N5ooa1xoCr]]></document><document><![CDATA[@Latanace @malditobulo @policia Esa es una de las asignaturas pendientes en este paisito nuestro. Sacar de las fuer… https://t.co/SEPMTEJ535]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Otro impresentable, y todo por estar con los políticos, y tener una silla, a ver qué consigue, .Si con e… https://t.co/YVY4Su6pPp]]></document><document><![CDATA[Momento de cultura: la cultura es cultura y culturalmente se tiene que culturizar la cultura. #ElDebateDecisivo https://t.co/s6gDKIerAo]]></document><document><![CDATA[Ponte a pé. Foto 113. #onedayonephoto #porto #river em Ponte D. Luis I (Dom Luis I Bridge) https://t.co/YCOF1Myrhn]]></document><document><![CDATA[Já que a Aria vai ser má no futuro a minha personagem favorita é a Hanna]]></document><document><![CDATA[@artur_pds Ainda no pré jogo estava a jornalista com o Pedro pinto no sofá e ela tinha isso na mão. Será para inser… https://t.co/g04fyeoaJv]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para acompañar ésta noche a Jesús Yacente. #semanasantazamora #zamora #zamorafotografica… https://t.co/s0ks8Vkjr0]]></document><document><![CDATA[Para mi @lolaindigomusic es la que mejor rédito ha sacado a ot, ole que bien lo ha hecho]]></document><document><![CDATA[😮😯😲🤭 Fabulous shot 👍👏👏👏 of this wonderful and iconic Michigan Avenue's 🌷🌷🌷 in the front line together with the awes… https://t.co/SlAqbzeZX9]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV buena tertulia sobré la lluvia pero como todas las hermandades estén mañana en la calle y empieze a ll… https://t.co/kpme13Ws5K]]></document><document><![CDATA[@elisabeni Yo quiero pensar que hay teatro, y ganas de aparecer en RRSS.]]></document><document><![CDATA[Vista terapéutica... #ss2019 (@ Hotel del Mar) https://t.co/NV9ruFu4Fl https://t.co/912MiESUFm]]></document><document><![CDATA[Segundo árbol de gran porte arrancado en plaza Santa Catalina, después de dejarlo morir. Ganan los toldos y el espa… https://t.co/rXYYl6VVZt]]></document><document><![CDATA[Qué suerte la mía, tengo una entrada para la final 😊 #amunt reservado ya el AVE 🚅]]></document><document><![CDATA[Razones por las que solicito a electores de PNV y Podemos en Gipuzkoa que emitan un voto útil en favor de Pedro… https://t.co/GB3482pHYd]]></document><document><![CDATA[@Luismoralb Ahí está el tío, el que dice que solamente se alegra con las victorias del Real Jaén.]]></document><document><![CDATA[@MiguelWyoming @eldiarioes @RequenaAguilar Es que se te viene a la cabeza la frase de Máximo Décimo Meridio. https://t.co/z0HfueqYwF]]></document><document><![CDATA[Hoy en Ing. De Telecomunicación... La carta de Smith. En la asignatura de propagación hemos aprendido cómo adaptar… https://t.co/SnG0llyg2h]]></document><document><![CDATA[The Sed centro de artes escénicas en NY no da la talla https://t.co/0hxWaW9he5]]></document><document><![CDATA[¡Ojo! Últimos días para presentar propuestas que mejoren los barrios de #Valladolid. #PresupuestosParticipativos… https://t.co/N2DqhE5SQL]]></document><document><![CDATA[Día 2270. Songs: Ohia. John Henry Split My Heart. #lamúsicadelazar  https://t.co/Uqekl2N7eb]]></document><document><![CDATA[Mania. Amor obsesionado y posesivo, combinación de Eros y Ludus. John Lee]]></document><document><![CDATA[@juancarlosmohr Me da repelús este personaje, es muy mala, un simple bicho fascista]]></document><document><![CDATA[@Nigridal @ChacheNaguer @LatveriasDoom Siempre tendré esa duda con Showgirls. Era autoparodia o le salió de forma i… https://t.co/WN5sSF9hXh]]></document><document><![CDATA[@VOX_y_Voto Mi padre pasó 11 años interno en el CHA y lo recuerda como una de las mejores etapas de su vida.]]></document><document><![CDATA[Lisbon has a special way of reminding us all to slow down and breathe life in 💙 #Lisbon #WednesdayWisdom… https://t.co/bR2gtUlTk0]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles tendrá que salir salvo sorpresa Ratón el lunes, seguro que lo hace perfectamente, se comprime la salv… https://t.co/7JBeDhtnXd]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE Si, sobre todo una mayoría para volver a arruinarnos.]]></document><document><![CDATA[@seamos_una_voz @JavierGz82 @alex_alcazarm @Renerodriguez_ @AJCarril71 @AiniApgg @Gorka_Maneiro @eldiarioes… https://t.co/BKZS7mboSy]]></document><document><![CDATA[@Marta_caravaca A mí me parece lamentable, con la que nos ha caído y parece que no hemos tenido bastante, que pena y rabia...]]></document><document><![CDATA[@NGresiva Esto es lo que nos han dejado los ladrones, los que rompen discos duros, los que cobran en B, los que no… https://t.co/yvgIXGiWfQ]]></document><document><![CDATA[Dice el de la Moto que Vox quita derechos a las mujeres para dárselos a los toros. 😂😂😂😂😂😂 🔥🔥🔥  con este exabrupto… https://t.co/ho0BS1Pegi]]></document><document><![CDATA[@kajonodemo @MediterraneoDGT @vox_es Mongolo, lo ha confirmado la junta electoral 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @inma_ben @OnionSabadell @isabeldangueira @Carmatpor @martinalliue80 @77populacho @GloriaFontLopez… https://t.co/P3VE8QtS34]]></document></documents></author>