<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Por fin os traemos esta colaboración 🌷💜 Con una persona super especial para mi 🥰 Mi Canaria makeuploveyu Ella es ta… https://t.co/doE0NtJl5m]]></document><document><![CDATA[Sí bonita es tu Ensenada, preciosa es tu ciudad. Un abrazo a tu Hada y un beso para ti.]]></document><document><![CDATA[@dfuentescastro Todo basura lo que tiene el PP mentiras fraude corrupción que asco]]></document><document><![CDATA[@gaeliadeideas @PabloMM Puede ser todo lo celebrada que sea, pero no es comparable tomar a un personaje en concreto… https://t.co/mLdz6Uq8EG]]></document><document><![CDATA[@pepitode7 @Santi_ABASCAL Bueno, como yo no,  que he cotizado y sigo cotizando desde que finalicé la carrera.]]></document><document><![CDATA[Vamos a por la 3a jornada del #tarracofood #tarragona que organiza @estrelladammcat @reding22 #laplaça… https://t.co/T7YRmjCS8G]]></document><document><![CDATA[@postaspescada Mas eu gosto que fiques sempre bem informado sobre as novas tendências da moda Madeira 😂]]></document><document><![CDATA[@EstheritaAR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/ivTycaxB8T]]></document><document><![CDATA[#CayoPantoja lo del RIMEL PARA Q NO SE TE CORA ES UN GOLPE BAJO CON SEGUNDAS HACIA MÍRIAM]]></document><document><![CDATA[Se escucha el viento .Un tímido sol entra por la ventana y ya repican las campanas de la iglesia. #BuenosDias y buen miércoles]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 Todos el santo día...sin parar...pero sin parar....Mañana ya llega lo bueno dicen..menos mal porque menuda semanita fea]]></document><document><![CDATA[@DavidGarridoBaz @FilmotecaEx @ayto_merida @Merida_espana @SERMerida @ondaceromerida @ZoomMerida @FJ_Merida… https://t.co/Q9ESpCnJ4y]]></document><document><![CDATA[@Dr_Hackenbush @CristinaSegui_ Es la frase de la campaña. Dirigida al medio no a la reportera. No olvidemos que los han machacado.]]></document><document><![CDATA[@fatima_ec99 Mi fati enamoraitaaa💙 #Jaénremueve #peroenMurciasesigueliando]]></document><document><![CDATA[El pasado viernes homenajeábamos a Francisca Aguirre. Contacté con los poetas que participaban, ellos decidieron lo… https://t.co/r9B8JmWMZT]]></document><document><![CDATA[@Pepe74857378 Yo de niña nunca los daba a nadie, ni a mis padres, era algo q me causaba mucha incomodidad, era un c… https://t.co/isojYSCEzu]]></document><document><![CDATA[Siempre voz de los trabajadores, coherente y fiel a ti misma! Gracias por una legislatura en la que nos hemos visto… https://t.co/iZBxhsFWBC]]></document><document><![CDATA[.@MonederoJC , que militó en el PSOE del 82 al 86, en IU a partir del 86, y posteriormente en Podemos, donde se eri… https://t.co/9Y0JkH5AWx]]></document><document><![CDATA[@jguaido 90 días engañando a los ciudadanos.... ustedes están en campaña política. La acción que debió tomar no la… https://t.co/P8fqFqtKg9]]></document><document><![CDATA[Quedan dos días para votar .... No le digas a nadie tú voto  Sí acaso a tú marido .. Él no lo contara a nadie... Ja… https://t.co/tM35dmeBem]]></document><document><![CDATA[Vengo a presumir de una cosa, sé que a esta hora esto está muertecito pero LO NECESITO O SEA NO QUEPO EN MI , mañan… https://t.co/3WfjsyapHQ]]></document><document><![CDATA[@criaturo2 @cuatroaldia No... es un frances. ¡¡¡Islamófobo, racista!! https://t.co/cCeKc4maZX]]></document><document><![CDATA[La influencia de España en la política económica de la UE - Elcano https://t.co/gR3O35rJ0D vía @rielcano]]></document><document><![CDATA[@captomente Mas não foi a vossa casa mãe portista que fez exatamente isso em Braga, com a prestimosa dádiva  do árb… https://t.co/yAQAS0ul60]]></document><document><![CDATA[Aquesta dona es renta la cara amb ciment cada matí. Què gran. És un altre nivell 😂😂😂😂#DebateRTVE https://t.co/I8eCxV6AQr]]></document><document><![CDATA[@p_marcote Con la basura que tienen en las mochilas tanto PP como Ciudadanos pero ya se tapan unos a otros jejeje jejeje]]></document><document><![CDATA[No puedo dejar de leerlo, super enganchada #sientelaaventura #sakura #matildeasensi https://t.co/K0SmO57pgH]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @No_a_la_GS @DoctoraGlas Eso para los que compren. Tú mismo lo has dicho. Y en la #GestacionSubrogada,  no se hace, tal cosa.]]></document><document><![CDATA[@inesrobredo @essneutron Y España participa a traves de @BilbaoEss financiado por @CienciaGob y Gobierno vasco]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo @AndaluciaJunta Gracias, lo que me cuentas coincide mas o menos con lo que me dice una magistrada de… https://t.co/GtZrgZkYOD]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas De verdad no perdamos más tiempo, te… https://t.co/hVuiaSblPh]]></document><document><![CDATA[On a very random tweet, I never really understand the appeal of having a lot of keyrings. I don't have that much ke… https://t.co/t4hseWSN9Y]]></document><document><![CDATA[“Cómo educar debidamente a unos hijos que vivirán en un entorno diverso sin catar la diversidad, es un misterio”. M… https://t.co/d40leZlW3i]]></document><document><![CDATA[Solo espero estar a la altura de mis obligaciones y del resto de ese estupendo equipo y no defraudaros.]]></document><document><![CDATA[Si trabajáis en el medio audiovisual sabréis que aquí no hay fines de semana, ni puentes ni festivos... Y si quedan… https://t.co/ogP4VkFtb4]]></document><document><![CDATA[Tardecita de frikeo #bar #friends #bang #ganesinsaberlo #friday en Seville, Spain https://t.co/f1qmOGCh6L]]></document><document><![CDATA[El alojamiento en un pueblo de costa, para las personas que llegan para trabajar es un gran problema. Pertenezco a… https://t.co/TVBKN6urjp]]></document><document><![CDATA[@solidatus @Rafa_Hernando @vox #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/daYxhJRWB4]]></document><document><![CDATA[@de_montesa Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue a… https://t.co/NoyKTRYo6d]]></document><document><![CDATA[@Hemostasia_HUVH  estupendo equipo siempre comprometidos con la Hemofilia ! Proud of you ! Y unos niños que son un… https://t.co/8XbE7EBPgB]]></document><document><![CDATA[@Aliciadempeus @jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Eso es una calumnia y una difamación. Muestre la sentencia donde… https://t.co/ISvfXlhU7s]]></document><document><![CDATA[Posicions com la teva són les que segresten Catalunya. No et preocupis que guanyarem. Et vaig seguir al FAQS i amb… https://t.co/bsJzGTCWoO]]></document><document><![CDATA[@El_Incomodador Totalmente de acuerdo, son tal para cual, son denigrantes]]></document><document><![CDATA[@larazon_es @pablocasado_ Pedagogía la necesitas tu, pedazo de tochana.   Todo lo tienes falsificado.]]></document><document><![CDATA[@zoevaldes En marzo de 2004 casi 200 personas inocentes fueron asesinadas... y la vida siguió igual. Un pucherazo e… https://t.co/dwXaENuMC1]]></document><document><![CDATA[Me parece genial que tiréis la propaganda de ciudadanos pero tiradla al reciclaje joderrrrr]]></document><document><![CDATA[Os presentamos a Mr Bad Guy... el compañero perfecto para cualquier cita. El plan perfecto para un viernes de abril… https://t.co/BROSchX9pY]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @sisopuerto @fandecansalada @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @MeteoBetera Maaaar !! Ese pati !! 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Para mi NAZARETH ES LA GANADORA!!!!!! LO QUE HAN GANADO NO LES DA NI 500 €A CADA UNO... #GotTalentFinal]]></document><document><![CDATA[@Banhez88 @davidbroncano @a_pinacho @LaResistencia @cuartetomorera @mmorera79 @jcarlosmeni @LaResistencia]]></document><document><![CDATA[@MistralS CIERTO SOLO A MEDIAS,NO SE CONTABILIZAN =LOS PEQUEÑOS MUNICIPIOS QUE LOS + POBLADOS.LAS DIFERENCIAS PUEDE… https://t.co/nfyLoZNKL1]]></document><document><![CDATA[El algoritmo de @MovistarPlus acaba de adelantar por la derecha al de @YouTube, porque me ha puesto un anuncio de c… https://t.co/cKib7gFyKS]]></document><document><![CDATA[Un despacho propio... para lo femenino en la empresa | Compañías | Cinco Días https://t.co/et7lYdMTxm]]></document><document><![CDATA[@gloriass @LeaksUberCabify @cabify_espana Hasta el martes nada. La atención al cliente brilla por su ausencia y lue… https://t.co/QLcTTwHEDw]]></document><document><![CDATA[Y casi llega la Semana Santa a su fin , la despedimos con platos que no podían faltar, Bacalao en tomate y como no… https://t.co/ZFrdc5WPqs]]></document><document><![CDATA[Este idiota tentou desdramatizar o cenário mas n conseguiu pque otem mmo foi tema e discussão e houve quem afirmass… https://t.co/yLm1mXgsF3]]></document><document><![CDATA[@pilar_lima @Irene_Montero_ Orgullosa de que me represente una mujer sensara, inteligente y con templanza. Qué sabe… https://t.co/Nw0BiE8NaB]]></document><document><![CDATA[Me estoy entrenando igualmente vale? Vale . Que echaré el pulmón? Posiblemente vale? Valeeeeeeee!!! https://t.co/zwysa1UcQK]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, esos q estoy dispuesto a cometer 💢 * * 📷 drarmas  📌 #Retiro * *  #photoshoot… https://t.co/Ow5qYZU92T]]></document><document><![CDATA[@mariusguerrero Totalmente, por ejemplo, me ha recomendado muchísima gente “La reina del flow” y llevo dos días pon… https://t.co/Xwk9ypYL4T]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @Docaparicio @Diario_16 Me da la risa..jijijiji Ay Casado como mientes..]]></document><document><![CDATA[@nmalenda Sigo y seguiré #SiempreAdelante no lo dudes Gracias a ti por apoyarme 😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[@TheRealLukevans Happy Birthday Luke!! I wish you have one out of many wonderful days 🍾🥂😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos Veremos cómo queda al final con el recuento de los votos ahora que han cerrado los colegios. electoral… https://t.co/qNJAHmff8b]]></document><document><![CDATA[Si es la mejor promo de las que han salido hasta ahora se dice y punto...]]></document><document><![CDATA[.... quan les dones seguim sense poder prendre decisions sobre la nostra pròpia vida sense haver-nos de justificar… https://t.co/LFzhGf8yhQ]]></document><document><![CDATA[@Pilar__Leon @claratahoces @Planetadelibros @Luciernaga_Ed @Lolaescudero 👏🥰]]></document><document><![CDATA[Si es reprobable su negativa a realizar dos debates, aún lo es más el uso de RTVE a su criterio.  RTVE debe ser un… https://t.co/fpWMQ2TeYj]]></document><document><![CDATA[Mierda @jguaido te dieron con todo, sobate q eso se hincha... Very well said @JasonPoblete]]></document><document><![CDATA[fr obrigada a todos por fazerem este dia tão especial! amo vos do fundo do coração]]></document><document><![CDATA[#UkuleleSaturdays  Uprising — Muse. One from the can with dad.  Escuchad la letra y ya sabéis, porfi, votad mañana… https://t.co/QXhc7ZVlJa]]></document><document><![CDATA[Se inaugura la jornada sobre Servicios Sociales en #Coslada @TVCoslada https://t.co/CM86ypiXhM]]></document><document><![CDATA[POR DIOS!!QUE EXTREMADURA ES MÍ TIERRA ,YO ESPERO Q LOS EXTREMEÑOS NO PERMITAN Q NINGUN NAZI LA MANCILLE.OJO!EXTREM… https://t.co/cpQnyzQFFz]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/I7WRS5ETZH]]></document><document><![CDATA[@isalalarga @carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio No tenéis verguenza. Los votos no se prestan. Habéis perdido la conf… https://t.co/CuBbmAJ47P]]></document><document><![CDATA[Cala Bassa beach club  ✳✳✳✳✳✳✳✳✳✳ O P E N ALL IN ✳✳✳✳✳✳✳✳✳✳  #BarraGourmetByChefCharoVal  #BARRAGOURMET2019  . .… https://t.co/ut43mrgIGP]]></document><document><![CDATA[de verdad la gente que no para de criticar a los que sentimos pena por lo sucedido en Notre Dame y lo menosprecia,… https://t.co/0nVKPojv3S]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Hay personas indiferentes sobre las elecciones que sobre otro tema..]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @Maria13611__ @DoctoraGlas Esque yo no he dicho que deba decidir por todas , he… https://t.co/8MrzWDpUed]]></document><document><![CDATA[Seriously? El marquito de Rivera en plant maceta para adornar la mesita de trabajo?  #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@iblascog @javierre_es Y a mi que haya participado en la reflexión!!! Y la foto?]]></document><document><![CDATA[@magelesmedina @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/yWVlbLG4sI]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @abcdesevilla Para que quiere una víctima estos señores???]]></document><document><![CDATA[found myself pushing some people away because of the trouble their relationship would bring me... really got tired of bullshit]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc Necessitaven un cap de turc x despistar i t'ha tocat. Ni cas, a part, els únics que s'haguéssin pogut que… https://t.co/sTJ726DBRq]]></document><document><![CDATA[@Loreanneblue @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/Wbqh7q9sOb]]></document><document><![CDATA[En mi vida he estado ni en un parque de bolas ni tampoco me he subido a un castillo hinchable.… https://t.co/zJODZNEHFj]]></document><document><![CDATA[Y comienza el show d la familia López a todos ellos les encanta el melodrama]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 Pues ese es su problema, tener una visión más amplia  de las cosas, enriquece]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_ ha comenzado el debate dejando claro que los @populares son el único #ValorSeguro🇪🇸 para España.… https://t.co/W4thlup89s]]></document><document><![CDATA[Me he quedao en ronda pa un taller de 20min jaja me apetece matar a alguien]]></document><document><![CDATA[@hi_ghmami esta foto tá a meter bué piada porque ela tá toda gira mas dps com cara de que a mãe a obrigou]]></document><document><![CDATA[@lluisregincos @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/5drNCfIUh5]]></document><document><![CDATA[El bulo con el que el PSOE pretende lograr mayoría absoluta en el Senado https://t.co/hfrjleiUvj]]></document><document><![CDATA[@Angel_Ico9 @CerroSin @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/5bmYE2ZsVJ]]></document><document><![CDATA[@pizzaconfruta @DominosPizza_ES Yo también les he hablado y nada... que mal...]]></document><document><![CDATA[Rumbo al Palau Blaugrana para las ruedas de prensa del coach Pesic y Pau Ribas, previas al tercer #playoff con el E… https://t.co/tayRkEAKfa]]></document><document><![CDATA[Si 8 millones de personas vieron ayer saltar a la Pantoja de un helicóptero,  no determina ni su nivel cultural, ni… https://t.co/KynJLz1jqM]]></document><document><![CDATA[Cuantas veces me he negado recibir cariño de otros seres humanos en quirófano.... creyendo que allí solo era yo qui… https://t.co/IkNrEtVhfH]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @EnricMillo Escalfar cadira, rascar-se els c,,,,,,, cada dia i això  si cobrar de tots!!]]></document></documents></author>