<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¡Vamos con los drones! #RECREO cargando baterías de drones para próximos eventos. A saber:  27 abril "Encuentro de… https://t.co/Ycs5d9PhdV]]></document><document><![CDATA[Si estaís interesados en el mundo de la informática, seguid a @MonsterPC_es 💯]]></document><document><![CDATA[@miguelito16sfc @LaLigaenDirecto @JoaquinCaparros Saludos de Jorge Molina.]]></document><document><![CDATA[@tambienflotaras @HuhConH ... o tuitear mantras estúpidos sin saber nada de aquello de lo que se opina...]]></document><document><![CDATA[@Mdmois @Xuxipc Totalmente de acuerdo contigo. Una empresa envuelta en tantos casos de supuesta corrupción, y en di… https://t.co/hJ94dGx8n5]]></document><document><![CDATA[#Repost patriotas.coripe.sevilla • • • • • • 🇪🇸 - (Compartir y Difundir) - 🇪🇸 -  Queda 12 días antes  del 28 Abril… https://t.co/ZFxVMjRTve]]></document><document><![CDATA[@AntonioGomezC4 @FuenteApolo @drjavierserrano @SEOR3 @Monthy_A @AmadeoWals @roentgen66 @JoaquinJCabrera Resilencia]]></document><document><![CDATA[La Sexta, apoyo total a Iglesias y Sánchez.... Se acabó !!! Vergonzoso canal, no informa sólo adoctrina!! Por ciert… https://t.co/nOJHkiOD5n]]></document><document><![CDATA[Y como mínimo con pena de muerte por lo que le hubiera hecho a ese hijo de puta]]></document><document><![CDATA[Pedro @sanchezcastejon no quiere a @ahorapodemos en el Gobierno mientras @Pablo_Iglesias_ presiona  https://t.co/DuJbqbFhCJ]]></document><document><![CDATA[Salida procesional de la Virgen de la Soledad del Santo Sepulcro, @sepulcromalaga de su Casa Hermandad en la calle… https://t.co/aw2MNtmaMO]]></document><document><![CDATA[Parte de razón  tiene,,#Klopp  pero amigo,,a mi #Messi me caga en el san gabriel,Martinenc ,Roma,,,o el mismo #Anfield]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias Según el tamaño del supositorio.... no obstante, esta doctora tiene un problema mayor lo suyo no tiene arreglo.]]></document><document><![CDATA[! El primero de muchos !  Un placer teneros por España ⚽️🇵🇫🇺🇾🇪🇸 #tourexperience https://t.co/KjhR8UW1lo]]></document><document><![CDATA[En la noche del 12 llegaban noticias sobre el triunfo republicano. El 13 la derrota de la monarquía era evidente. E… https://t.co/rjrXbzSxEj]]></document><document><![CDATA[Amo por sobre cualquier bebida el café. He leído más libros que los que me acuerdo. Amo es cine argentino y español… https://t.co/nuHvAPAuAg]]></document><document><![CDATA[La flota vasca captura 7.000 toneladas de anchoa en un inicio "intenso"de campañahttps://t.co/Val90z8B6K via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@willunion La España viva ha votado en masa. España viva no es sólo el que saca la bandera. España viva son los hom… https://t.co/UsLWK6Hz7a]]></document><document><![CDATA[Tengo más dudas por votar el 28A que cuando toque una vagina por primera vez.]]></document><document><![CDATA[El próximo curso estaré estudiando en Madrid, soy Eurofan y productor audiovisual. Contratarme por dios… https://t.co/T2QhhXyt7c]]></document><document><![CDATA[Al final en fútbol como en la vida, aunque trates de hacer las cosas con respeto, siempre habrá que piense que has… https://t.co/IGSYU7QS5D]]></document><document><![CDATA[Y esta mañana compro esta edición antigua (del histórico año para la Literatura Española de 1927) de la novela "Pep… https://t.co/TKPA7CQNRz]]></document><document><![CDATA[@InglesOnlineTVE She helped me to finish it even though she was very busy]]></document><document><![CDATA[Corral de Comedias (siglo XVI). Plaza Cervantes. A diferencia del Corral de Almagro éste evolucionó adapándose a lo… https://t.co/HeojPSbzkY]]></document><document><![CDATA[@turkish_photo @AlphaMuscleGods @gayarabul @gaymekan @TurkGayPlatform 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[Yo no me rio de la poca gente que va a sus actos.. Les dará vergüenza o no quieren dar la cara, pero luego van todo… https://t.co/2SMuvJFtRS]]></document><document><![CDATA[@_asantos1 Nem tem comparação André, uns definem 3.º lugares outros definem títulos de campeão...]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon "Estamos muy cerca de que el @PSOE puede gobernar con independientes de reconocido prestigio para… https://t.co/DhHtcI53ab]]></document><document><![CDATA[Y cambiando de tema hoy es el #DíaInternacionaldelBeso y acepto BESOS que serán devueltos durante el día. °° °° ° Y… https://t.co/WtYA0UMRdK]]></document><document><![CDATA[Un año más @BoehringerES colaborando con @SEMERGENGal y la #CatedraUSCSEMERGEN GRACIAS @DanielReyAldana… https://t.co/SAmjQFKdqv]]></document><document><![CDATA[@Srachinaski @ToniAlsiGaixet @_ju1_ Si? Torra es de ERC? no lo sabia xd]]></document><document><![CDATA[@davidgp73 @mmendizabal1 Mamen ya perdió el norte y la objetividad hace mucho tiempo.]]></document><document><![CDATA[@Iriagal Despois din que en Galicia non hay caciques e oque mais abunda. eres un desgraciado pero cando tes algus c… https://t.co/KbSRMlS90d]]></document><document><![CDATA[Sr @pablocasado_  ustedes dilapidaron la caja de las pensiones en su gobierno  #ELDEBATEenRTVE #tatarlak]]></document><document><![CDATA[Escuela de baile de Cártama. Por Sevillana. Teatro Carthima en Cártama, Andalucia, Spain https://t.co/LCr4YHQLF8]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 18.17 km in 1h:01m:13s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[La gran @NoemiCasquet ayer hablando de #malamujer con @davidbroncano en @LaResistencia 🙌 @Lunwergfoto https://t.co/yMvpArrjk8]]></document><document><![CDATA[@abel_vm Lo que me venga más a mano antes de salir a recoger unas lechugas al huerto]]></document><document><![CDATA[@cristinavarro @Paco_Glez_ @JesusCintora Comparativamente, que aporta usted mas que él . Sino lo hace,  calle y cre… https://t.co/6UEooYvZAy]]></document><document><![CDATA[sin mandamiento judicial no debería poder haber obstrucción.....es fácil, @sicsuper debe pedir y obtener antes el p… https://t.co/e19qpedK89]]></document><document><![CDATA[Este hombre cada vez está menos capacitado para hacer nada en este país. Y eso, si alguna vez mínimamente lo estuvo.]]></document><document><![CDATA[@joaquinarte @RealBetis Tiki tiki miau miau .... sigue con la luz apragá y márcate un bailecito hulio o ya no te de… https://t.co/r8mHPnGEpt]]></document><document><![CDATA[@RadioTaronja_ @rubenmartinweb @Miguel_An_Roman Dos gigantes de la narración.]]></document><document><![CDATA[But still being mibe...! Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/1aBw4DLTGW]]></document><document><![CDATA[#AyudaACayetana a salir de las drogas duras hay que llamar a proyecto RETO que te curan rezando que te hace mucha f… https://t.co/4CvkK4uqtb]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/GC9MhJG28u]]></document><document><![CDATA[@Corona_Futbol @lovesoccer Mi querido #EdecánDeInternet eres enorme.   Tu siguiente destino será muy afortunado de… https://t.co/XyLcuBkGvm]]></document><document><![CDATA[Hora pi y mañana me tengo que despertar pronto, si es que soy subnormal perdido. Un momote para esos desequilibrado… https://t.co/kOlbnUg4R4]]></document><document><![CDATA[#birdphotography #nature #TwitterNatureCommunity  #birding  Chochín  Eurasian wren .  ( Troglodytes troglodytes ) https://t.co/tPDEL6ALkV]]></document><document><![CDATA[@RodrigJG Muchas gracias a ti y José Luis,  aclarais muchas cosas con vuestro articulo, muy bueno.]]></document><document><![CDATA[📗 Feedly ¿Qué es, cómo funciona y para que sirve?  👥 Cómo conseguir seguidores en Feedly ⚙ Cómo configurar Feedly 🌐… https://t.co/37OzbRmaVX]]></document><document><![CDATA[Francia regula la circulación de patinetes eléctricos | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/4oHU4F1oty]]></document><document><![CDATA[@DCarrionF Acho q me pierdo en el hilo... mira a ver en https://t.co/wtw5TzUpiL o algo así, hay un instalador en el… https://t.co/PL11eCWxGq]]></document><document><![CDATA[@ifertor @jmz__ No es Alberto Garzón... es el hermano, y no es diputado]]></document><document><![CDATA[COLOR GITANO.  Realización: @pedrogonzalezmoda  Fotografía: @pilarbarrionuevo_photo  Modelo: @rociioga  Peluquería:… https://t.co/lqDtxdSqdt]]></document><document><![CDATA[Teams, Whatsapp, Slack, Twitter DM y Telegram todos al mismo tiempo: y estoy de vacaciones 🤷🏻‍♂️ https://t.co/ojvySMO5Qt]]></document><document><![CDATA[Malagueñando en SS !! #JuevesSanto2019 #Málaga #ssantamálaga en Málaga, Spain https://t.co/LChcU7kEx7]]></document><document><![CDATA[@PsycOz_ Lo malo es que cuanta más campaña hagan en su contra más votos va a recibir, esto es España]]></document><document><![CDATA[Se va a tratar de ir superando obstáculos y sobre todo nunca bajar los brazos ni dejar de creer. Vamos !!!]]></document><document><![CDATA[@lasprovincias @Los40 @DavidSuarez_V @DaniMateoAgain @JuanCSanjuan no todo vale]]></document><document><![CDATA[Tengo un montón de libros sin leer , libros como : Dossier negro , Inexplicable , Insólito , El puzzle de cristal ,… https://t.co/c6YXYYIOvX]]></document><document><![CDATA[@Fco333Gomez @diegoebarros @_ju1_ La última vez que se propuso esa solución se quedaron 40 años. Educación vs violencia siempre.]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/OPbMkVfxIL]]></document><document><![CDATA[Tal qual os fanáticos petistas, o pessoal não entende o que foi dito/escrito, interpreta de um jeito que confirma o… https://t.co/gd4ethTu4K]]></document><document><![CDATA[Y tengo que decir que esta semana está siendo la hostia para mí personalmente hablando🤙 por muchas cosas que me est… https://t.co/67CQ4v2unG]]></document><document><![CDATA[RECUERDA: Servicio especial de Autobuses Salmantinos para el derbi del 13 de Abril. @SalamancaCFUDS -@UnionistasCF… https://t.co/U0PzzSml0m]]></document><document><![CDATA[#23Abril #DiadeVillalar #DiaDeCastilla #DiaDePartido #DiaDeRoVAR #BastaDeRoVAR La comunidad y el equipo más expoliado comparten día #pucela]]></document><document><![CDATA[Al parecer, hay más islamistas por la zona de Sri Lanka, huidos con explosivos y dispuestos a inmolarse tambien con mochilas]]></document><document><![CDATA[@serpal_ @AVVLNORTE @Cs_Leganes @UnionporLeganes @psoedeleganes @PodemosLeganes @leganemos @Leganews @LeganesActivo… https://t.co/trToUpfkxE]]></document><document><![CDATA[Seréis más felices cuando entendéis de que un spoiler es el final de 'Memento', 'El Club de la Lucha' o 'El Sexto S… https://t.co/UMW4hZyi13]]></document><document><![CDATA[@lunagalla En Teruel al tren lo adelantan los tractores. La España profunda]]></document><document><![CDATA[Acompáñenme en esta historia triste (pero a la vez descojonante) de Twitter.🤣🤣 https://t.co/bquTbnXUtH]]></document><document><![CDATA[El 1de Mayo recuerda que presentamos la candidatura para hacer junto a ti #LaHerenciaQueQuieres y nos acompañarà… https://t.co/yOM3mwap5d]]></document><document><![CDATA[📷 GALERÍA | https://t.co/s0hP6aAfWM Imágenes (más de 240) del partido entre @USCFbase @UnionistasCF Infantil C 4-2… https://t.co/spRgxZ0eW3]]></document><document><![CDATA[@nelkson @Pablo_Iglesias_ Lo que pasa es que la de aquí te cobra hasta el impuesto al sol, por tener paneles solares]]></document><document><![CDATA[Llevo muy mal que la gente venga a mí cuando se arrepienta de haberse ido.]]></document><document><![CDATA[Un auténtico lujo ayudar a @Jonfer1 en su asalto al Campeonato de la Unión Europea 🇪🇺 Lo mejor está por llegar CAMP… https://t.co/L2W0uE7YWU]]></document><document><![CDATA[Creo que lo que queremos todo el mundo y todos los votantes es un partido a dos partes; uno, el 22 y la segunda vue… https://t.co/W7i1hU6yXN]]></document><document><![CDATA[Las visualizaciones que comparto las he implementado en tan sólo 1h30, más las 4 horas de limpieza de datos. Es MUY… https://t.co/id0i7fp4Vn]]></document><document><![CDATA[#Repost male.menendez6152 • • • • • • Gracias a maiqline por este vídeo lleno de colorrrr!!!! . .con mi look de soc… https://t.co/c7FTNFcPgc]]></document><document><![CDATA[@LorenGonCa no sabes lo que te has perdido, me hubiera gustado que hubieras estado para ver a todo el estadio anima… https://t.co/RS962xY2Rq]]></document><document><![CDATA[Los debates y el baile de candidatos entre partidos hace saltar por los aires el pacto de no agresión de las derech… https://t.co/paSxhJZvLC]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @marianorajoy Con el ministerio del interior.]]></document><document><![CDATA[Desastre sin paliativos. Deportiva y políticamente, una noche pra olvidar 🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@TITOVILLI @reyesmecoa @SandroRuizCs @latoma12 @Lopeziniestamj Por lo que deduzco creo que dice, que los que no est… https://t.co/sKPu5Jj9Kr]]></document><document><![CDATA[Amigo Albert como vuelvas a interrumpir puede que me pase por tu casa y tengamos un pequeño debate en el descansill… https://t.co/Mq6ZpMrMBr]]></document><document><![CDATA[@superleo99 Yo creo que no hay manera para que las venezolanas sean tan feas como ella. La consume su maldad, fanat… https://t.co/2CMUtWXBVm]]></document><document><![CDATA[Y @QuimTorraiPla contribuirà amb el descrèdit del premi la Creu de Sant Jordi col·locan-la la medalla @nuriadgc ? https://t.co/98WzlaMFQP]]></document><document><![CDATA[Oye @Albert_Rivera (perdón, Alberto). Aquí no veo la foto de @gabrielrufian  ❤️ https://t.co/hHi88J8Tx3]]></document><document><![CDATA[[NUEVA ENTRADA] Infoxicación digital. ¿Qué es? ¿Cómo puedes combatirla? https://t.co/cOjhyKiZ7W]]></document><document><![CDATA[já esperou muito seu avião ? aeroporto de madrid. https://t.co/rd64rqD3sV]]></document><document><![CDATA[@sergio__Alacant Esto no es baloncesto que las estadísticas son muy importantes Esta claro que quedar primero te da… https://t.co/rwS6AmeuRe]]></document><document><![CDATA[Este jovencito Amon,que vive del apellido de su padre,como otros cachorros/as de periodistas conocidos, no sabe otr… https://t.co/O9bFcgp0ca]]></document><document><![CDATA[LOVE, una historia que ha marcado mi vida .... aquí el trailer https://t.co/hQyiUSgNqu FINALISTA EN LOS PREMIOS FUG… https://t.co/uGdx8yEGUH]]></document><document><![CDATA[¿Usar el poder para acabar con el pensamiento? Fase I: cerrar los centros de pensamiento. Bolsonaro contra las facu… https://t.co/SASxXCnoWY]]></document><document><![CDATA[San Gonzalo con “Noches de Lunes Santo” por su barrio. Ssanta 2019 https://t.co/PRWKNOCCMB vía @YouTube… https://t.co/zz2Bpbz0og]]></document><document><![CDATA[@thewinestudioes @BallesterosMw @hudin @mjhuertasvega @ferrancentelles @SJEvansMW @AlmuVino @alcalacristina… https://t.co/ppwka5Tleo]]></document><document><![CDATA[@malaga quitad ya las terrazas de las calles del centro al paso de las procesiones. Son peligrosas, irrespetuosas e… https://t.co/frbEbFPSsI]]></document><document><![CDATA[@djmontero @realmadrid Pues eso es lo que consiguio Florentino Perez hechar a la gente del Bernabeu y de los bares… https://t.co/d5ZMSjGDKE]]></document><document><![CDATA[El #28A no te olvides de ir a votar, #HazQuePase #VotaPSOE por #LaEspañaQueQuieres #PedroPresidente https://t.co/pEK1HfXdTy]]></document></documents></author>