<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Como agua de mayo buscamos el TRUKU truku 🤣 a por el viernes 🍀 #AndaLevantaV3]]></document><document><![CDATA[@BlazquezJoaquin Sánchez ha hecho la de Rajoy en 2015. Q se peguen entre ellos q cuanto más hablen más pierden.]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve Yo llevo años queriendo ver en esos debates al bng , a coalicion canaria etc etc,… https://t.co/PB0Z2Uvutd]]></document><document><![CDATA[Hein Semke 25 Abril 1974 (1974-1975) em CAM Gulbenkian https://t.co/u7gGA0071W]]></document><document><![CDATA[@JulianRuiz_SFC @SevillaFC 😂😂😂😂 No mientes la soga en casa del ahorcado Julián!!!!😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@IvanAltamira_ @SamRivadeneira @AmbatoBonito @rpadpre @Belen_VR @LaRayuelaRadio @fabriciovelav @OswaldoVela1… https://t.co/WpevGCH1Uv]]></document><document><![CDATA[@hugotiago_ Uma boa altura para andarem a pé.  Fazem exercício e é saudável]]></document><document><![CDATA[@patriciaesle @_anapastor_ @VicenteVallesTV @atresmediacom https://t.co/K4KPgiO2zo]]></document><document><![CDATA[Partido igualado en Ipurua. Lemar a pase de Koke da los tres puntos al Atleti. Buen partido del vallecano. Vitolo j… https://t.co/ParevFtu7T]]></document><document><![CDATA[@LavaletteAstrid @rohit_sha @ms_tarrie @pkamla1 @pratoshnivedita @PrachiMalik @gerrinnesmac @Dianne__LadyD… https://t.co/OQaouQkUvx]]></document><document><![CDATA[@VICTORIA_RG No ha pasado desapercibido, Victoria jejeje, pero no me atreví a ponerlo. Pero ya que lo dices... https://t.co/OOnXwyIUGk]]></document><document><![CDATA[@ScalabroniE @SoyMotor Vale, en eso estoy de acuerdo. Pero un piloto (y mas aun un piloto q tenga varios campeonato… https://t.co/endaTyuZEt]]></document><document><![CDATA[@nachozafra @mushocordoba @CordobaFutsal @JoseGarciaRoman Previsible. Hay tanta vergüenza como dinero.]]></document><document><![CDATA[@alcalaturismo__ @AlcalaTurismoY_ @TurismoMadrid @respinosak1 @Quinito72 @GrupoCPHE @digitalcomplu @DondeIrEnMadrid… https://t.co/ak0HfPEKdM]]></document><document><![CDATA[Algunos libros solo necesitan 25 páginas para convertirse en una obra memorable. ¡Felicidades! Ya estamos deseando… https://t.co/uKr5Gfy6UL]]></document><document><![CDATA[@deprofsion @AllTrucksRR @Cristobalmc1959 @oticg El día del trabajo no debería haber ningún camión en ruta...]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro porque si es regalado es un buen chollo!]]></document><document><![CDATA[@ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez… https://t.co/0vFrIVLrVM]]></document><document><![CDATA[@RadioMARCA @2aDivisionB @Rapidobouzas @jou_toni @RadioMarcaVigo @ValeroRafa Campo Municipal de Bouzas - Baltasar Pujales]]></document><document><![CDATA[En este país llamado España uno puede ser de izquierdas y feminista y alinearse sin problemas con Vladimir Putin pa… https://t.co/6Wm3HDDTEt]]></document><document><![CDATA[@mglcas La GUL en Granada tendría que ponerse las pilas en agilidad de gestión. Más de un mes llevo esperando poder… https://t.co/Sst1viceRy]]></document><document><![CDATA[@ALHCalderon @Nazakezu Mire señor , el hombre es un hijo d la gramputa metaforicamente hablando . Aqui todos barrem… https://t.co/S4IhhLFqQw]]></document><document><![CDATA[@caprifoi No obstante, adelante, le gusta lo que ha visto (pese a que yo he visto un minuto de nada, la mitad del t… https://t.co/yUCO2iX1vY]]></document><document><![CDATA[R e d e m p t i o n 🙏🏻✝️ . . . . Seguimos disfrutando de la Semana Santa🔥😈 habéis preparado algún plan especial pec… https://t.co/qCyIl5fOcV]]></document><document><![CDATA[Si la tranquilidad suena... este debe ser su sonido, sábado de abril.  . . . #playa  #vientodelevante #olas #mar… https://t.co/HV3SY5SjsS]]></document><document><![CDATA[#SoñarEnGrande es soñar en #Sevilla  28 de Abril #realmaestranza  #LuisDavid https://t.co/OIODiA4Czp]]></document><document><![CDATA[@Lola_Alberdi @educaINTEF ...Alumnos y docentes necesitamos un tiempo de adaptación a esa nueva firma de enseñanza… https://t.co/7kMcdpTqwl]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Se sacó la carrera de periodismo en el mismo sitio que Pablo Casado hizo su master]]></document><document><![CDATA[Ahora es cuando se comen los morros casado y Álbert? #ELDebateEnRTVE https://t.co/44YWj7v8Rn]]></document><document><![CDATA[@OlgaPer65487606 @PattiBrookd @Yony54967643 @AAvallones @z44DDgwHxWUYiFr @mirtaimperatori @heroldbarton @akomama_tm… https://t.co/NEdKhqbI1B]]></document><document><![CDATA[Vaya tela!!! 👇 "Si la autodeterminación es un delito yo me declaro abiertamente culpable y reincidente, porque mien… https://t.co/I0w9YfPM8T]]></document><document><![CDATA[El que le dio el disco de oro a Omar fue el mismo que le dio el título de mister universo a asraf #SVGala1]]></document><document><![CDATA[Reprochan a Cayetana que celebre "golpes de estado" en Venezuela: "Sinvergüenza" vía @elnacionalcat_e https://t.co/z8HOR5qTyh]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @martinalliue80 @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis… https://t.co/89lox66dNk]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Totalmente de acuerdo @Cayetano_Rivera . La humanidad de una persona  se… https://t.co/gUlynQQtRh]]></document><document><![CDATA[@jasasot Yo pensaba que se le iba a las nubes, pero la ha enganchado perfecta...]]></document><document><![CDATA[@glointhesky @Fjlopezm Que callado se lo tenía Paco,que era una consagrada estrella del Rock🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[2019 #caminodelosmuros #wallsroad #lacartuja, #urbanphotography #landscape 📷 #minox #gte #minoxgte #minox35 🎞… https://t.co/Fxd3av85wJ]]></document><document><![CDATA[@PayArss  saludos como está el papi.aun en Bonaire y la mami cómo se encuentra 😁]]></document><document><![CDATA[EMPRENDIMIENTO | 3️⃣ habilidades imprescindibles para #emprender según @ThisIsSethsBlog via @emprendenewsok https://t.co/dqyjgkPg7O]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los votantes de #Vox gobernará #Sanchez 4 años, al dañar a la única opción de Valor y Segura de Gob… https://t.co/d1Ljc4eFeW]]></document><document><![CDATA[Efemérides del Real Betis Balompié. Hoy hace 80 años. Nace en Segovia José María Corral https://t.co/ZfbFBiqscd vía @manquepierdaweb]]></document><document><![CDATA[Como no tomen el mando las policías fieles a España, en Vascongadas y Cataluña los que se sienten españoles están v… https://t.co/17vErQWNkb]]></document><document><![CDATA[@mucarena @PpTon19 @luis_lopez13504 @SaVanesCa Maca te has pasado de frenada, estoy en contra de todo tipo de viole… https://t.co/4IJNTJPOFL]]></document><document><![CDATA[Rara vez me pongo a este lado del objetivo, pero cuando se está entre buenos amigos y mejores personas siempre es u… https://t.co/1DmNdlFvu5]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU ¿Qué parte nos perdimos de "es una superestructura de las élites para mantener alienado al pueblo"? Éx… https://t.co/LeRSHhDayd]]></document><document><![CDATA[Yo en el Amor quería ser instagram y WhatsApp que se caen y se levantan juntos Pero No, yo prefiero ser twitter y m… https://t.co/4zwJeIFnlM]]></document><document><![CDATA[Alea iacta est!!! VENGA A VOTAR!!!  #elecciones2019 #eleccionesgenerales #instagram #sominstagramers #weinstagram… https://t.co/Exa3kBwHvq]]></document><document><![CDATA[#eldebateenrtve Casado 4 Rivera    5 Iglesias  7 Sánchez 8  Un cero a PP por un tono casi de pueblerino de primaria… https://t.co/dUjc4YlLcw]]></document><document><![CDATA[Tengo dudas si fijar este tuit...Para enseñarlo a todos sus fans. Se creerá que así se puede hacer un debate. Que t… https://t.co/AiUTPW0aHa]]></document><document><![CDATA[@lucentumblog @FundLucentum @CBVillarrobledo Perdona Ramón, Villarrobledo no juega la última jornada con Navarra?]]></document><document><![CDATA[Por el futuro de nuestro país. Que sea alentador y no incierto. https://t.co/bBulYwMEV1]]></document><document><![CDATA[@Samu_CCF @JavierOlivar82 Pequeña rectificación: si no llega a ser por el de la capa.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Tamy_GS @PSOE Desde luego que votaremos. Pero a un gilipollas plagiador de tesis y amigo de asesinos desde luego que no.]]></document><document><![CDATA[@Pablo69119934 @Rafiklalin Totalmente dacordo,  o galeguismo tense que adactar aos tempos , non se pode estar ancor… https://t.co/0jHTCmPmPE]]></document><document><![CDATA[@GallizoMercedes Bueno. Más bien delincuente fugado que desde su exilio dicta órdenes al partido que se deja repres… https://t.co/utU8NlUzcV]]></document><document><![CDATA[@lorennart Intentar sacar rédito político de anécdotas fortuitas es caer más bajo que los resultados electorales del PP, y ya es decir.]]></document><document><![CDATA[Subir con mi compañero brandan.marquez liderando la prueba 101 peregrinos el mejor regalo... en Puente de Domingo F… https://t.co/MWR0wuDcI0]]></document><document><![CDATA[Menudo día de playa hace. Perfecto para pasear por la arena y hacerte selfies enseñando morritos.]]></document><document><![CDATA[@Joaneti1980 @rly71 Gracias por intentarlo y gracias por viajar con el equipo]]></document><document><![CDATA[Procesión de San Juan de los Reyes Toledo España ful gente impresionante https://t.co/gUGxtcun3i]]></document><document><![CDATA[Ya hemos vencido la 1era batalla, ahora queda la guerra #Gameofthrones https://t.co/8FhPl3xvPy]]></document><document><![CDATA[Jugar al fútbol es muy simple, pero jugar al fútbol simple es lo más difícil que hay. #Cruyff #LegadoCruyff #Ajax… https://t.co/fdKCNGk2fn]]></document><document><![CDATA[@_IreneVilla_ joooo que ilusión que me sigas. Ojalá algún día te pueda contar lo que hacemos desde @ffpaciente cada… https://t.co/vO7dgcl73O]]></document><document><![CDATA[@Anita_Romero @lavecinarubia Haces bien. Ya no es que impongan sus ideas, ya es que nos tratan de tontos a los que pensamos diferente]]></document><document><![CDATA[Frente a Universidad Pública, construcción. La otra forma de beneficiar a los amigos del @PPopular… https://t.co/m5o6GwNIny]]></document><document><![CDATA[Horas después, con tiempo para pensar y darle mil vueltas a todo , toca aceptar con muchísima resignación lo que se… https://t.co/rkVtcFQmGF]]></document><document><![CDATA[#Metallica ... and beer for all!! Ouuuhhyyeeeeaaahhh!!! https://t.co/pUXwvouN9y]]></document><document><![CDATA[Para mi un amigo es una persona con la que puedes estar casi a diario con el, pasando buenos momentos juntos y al q… https://t.co/OzRpAkDBlt]]></document><document><![CDATA[@Hoygan_F1 Ese no es Jochen Rindt, es Pepe Oriola https://t.co/bnBH5FAl3B]]></document><document><![CDATA[Por eso nunca pactará con Rivera, hoy el que domina el cotarro socialista es la cuchipanda de IZ, por eso con el vo… https://t.co/wNjl967urd]]></document><document><![CDATA[#idearia2019 Seguimos con la segunda sesión, hoy estamos en @lasnaves trabajando para construir con todas y todos.… https://t.co/ISJx93Wvd5]]></document><document><![CDATA[Mirando una partida de golf desde la habitación para dormir la siesta en Barceló Costa Ballena Golf &amp; Spa https://t.co/05dtXoB7DS]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Que se saque el supositorio del culo y se lo meta en la boca para probar a que saben sus ideas.]]></document><document><![CDATA[@delPinoE Eso no es verdad. Hemos complicado el tema sanitario de forma innecesaria. Tener un problema en otra ccaa… https://t.co/Btl7yP2cPk]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @inma_ben @Christi36833350 @Carmatpor @Dan__Vader @tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01… https://t.co/kNOWOo7kdQ]]></document><document><![CDATA[Representando a España en el Open Internacional de tenis de mesa #MiDeporteEnTVE https://t.co/8DqXyKaQam]]></document><document><![CDATA[@AstridHirsch @XuanSala Será para compensar los millones invertidos por los golpistas catalanes para desprestigiar… https://t.co/jqEzsawRkJ]]></document><document><![CDATA[@RGEJEA @AupaEjea Tenía que haber sido el sábado a las 12 o a las 17!!!]]></document><document><![CDATA[@Vdot_Spain @juego_limpio Lo que había era mucho más anti Barça, y muchísimo merengón valencianista.]]></document><document><![CDATA[Mejorando poquito a poco! 4rep con 20kg lastrados! #fitness en Torremolinos-Málaga, Andalucia, Spain https://t.co/HJNpNYpmRm]]></document><document><![CDATA[El #vino es #cultura #bodegasfundador #winetesting en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/l54yTyWFle]]></document><document><![CDATA[Se han equivocado fijo,el @RealZaragoza va volver a jugar un sábado?Que lo revisen 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Que te feliciten desde Paris es bonito, pero más bonito es que sea tu hermana y sobrinos.😍os quiero. https://t.co/X0cZzKvUIZ]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias1 Feliz Lunes! La vanidad nos persigue hasta en el lecho de la muerte. La  soportamos con entereza porqu… https://t.co/5qodPVZx0H]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Avelimelis @Morafanova @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/DFIKj1crQn]]></document><document><![CDATA[Problemas con el droneship hacen que el lanzamiento se retrase hasta mañana sábado no antes de las 8:41 hora penins… https://t.co/PaUgnP6Rpg]]></document><document><![CDATA[En las elecciones apoyaré a #UnidasPodemos28A. El voto útil. Tenemos que impedir que la derecha y la ultraderecha a… https://t.co/tp62F9a8Hd]]></document><document><![CDATA[@NotInMyHouse26 Yo tampoco. En Andalucía, hasta este tipo de sondeos, decían una cosa. Después, los datos oficiales dijeron otra...]]></document><document><![CDATA[Es un desiderátum más que sea una negativa muy rotunda, pero no había visto esto y Casado aún no había dicho que da… https://t.co/DFGdQHW6Q9]]></document><document><![CDATA[@Senegal_es Engaña por la altura. Medio muy inteligente con balón y un animal en el juego aéreo. Buen desplazamiento en largo.]]></document><document><![CDATA[@GeneralMourao Seu desejo de feliz Páscoa deve ser para os petistas. Você está mostrando ser totalmente contrário o… https://t.co/wZB44Ag5rb]]></document><document><![CDATA[@tonipamp26 Te recuerdo que el año pasado pasado subió el rayo con 76 y el Huesca 75]]></document><document><![CDATA[Estoy muy orgulloso de mi país por la participación pero según los resultados la caída puede ser el doble de dolorosa por ello.]]></document><document><![CDATA[@juanma_rguez @Confepiscopal Dedícate al poker.... Es lo tuyo amigo "Poli"]]></document><document><![CDATA[@TennisChannel @DavidFerrer87 Ayer en la Unidad Móvil de @tve_tve nos emocionamos todos con tu despedida del… https://t.co/sVLSdz6Rci]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi apoyo es para los #WhiteWalkers, me uno a su ejército por un TV… https://t.co/9GA3ZkJpu1]]></document><document><![CDATA[Deja de fomentar el odio puto subnormal y cállate la puta boca, que a algunos gilipollas se rían de lo sucedido no… https://t.co/sqhORcZM5c]]></document><document><![CDATA[@ivanlopesan @nachoalvarez_ Con aumento de deuda y déficit a niveles de récord. El incremento de la recaudación en… https://t.co/6jf6UjKo2A]]></document><document><![CDATA[@erikmontalban TIENE CASTAÑA QUE LA MOVILIDAD REDUCIDA TE SIRVA PARA PAGAR MENOS  IRPF MIENTRAS ESTAS EN ACTIVO, CU… https://t.co/GrqQh6EhZG]]></document></documents></author>