<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BrunoMars @billieeilish if you like her vibe it's because you haven't seen my 😎 @BrunoMars #hooligan https://t.co/aol84Czn57]]></document><document><![CDATA[Cuándo tu te preocupas por los demás lo mínimo que esperas es que hagan lo mismo]]></document><document><![CDATA[La justice confirme l’annulation du redressement fiscal de Google de 1,15 milliard d’euros https://t.co/ZKj25rioF8 vía @lemondefr]]></document><document><![CDATA[debería llevar 1 hora dormida, pero esto es emocionante, ya no porque sea casi todo rojo, es que no es azul, ni nar… https://t.co/0LmbWLgjV3]]></document><document><![CDATA[@marmotitax Yo solo los sello en los lugares donde duermo, pero puedes sellarlo en cada pueblo que pases, en todos… https://t.co/6CxP0BcRTV]]></document><document><![CDATA[Me da el pésame el doctor, estoy muerta. en Granada, Spain https://t.co/9TuQ5fqYHM]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @CristaJones9 @MillanAstray3 @change_es @CitizenGO Miente a la gente]]></document><document><![CDATA[Jornada 'Realitat climàtica = Emergència social' #50PelClima a l'Espai V... https://t.co/NqZVv1pXVK vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@maximhuerta Regalo por el día de la madre, deseando disfrutar con su lectura Gracias mi amor @pollitoalejo25  por… https://t.co/ijL2YfJ2un]]></document><document><![CDATA[Después de tanto tiempo sin publicar nada por twitter...solo tengo que decir que te amo cada día más @XXenator!!… https://t.co/a7HbHeyf6z]]></document><document><![CDATA[@GranadaEsMKT De influencers, de turismo y de los resultados tan especiales que pueden surgir de la combinación de… https://t.co/3aB1IG5WAB]]></document><document><![CDATA[@DahXio @savanabay @La_Pollice A ce sujet on ne sait toujours pas l’objet qui l’a soit disant éborgné puisque la ba… https://t.co/sfhq7HbqmR]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @cayetanaAT Y Cortés, y Suarez, y el propio Casado. La casa de los horrores. Eso por no hablar de lo qu… https://t.co/crdrelaGRf]]></document><document><![CDATA[este día fue precioso gracias por las fotos niña 🌹 en Rouge https://t.co/kRvbjEwequ]]></document><document><![CDATA[Doy las 🙏💕 gracias al @Ayto_Aranjuez por invitarme a la presentación de #smarturims de la mano de @Avansis @CasinoAranjuez]]></document><document><![CDATA[Los ODS y la Agenda Urbana como base del desarrollo de una sociedad sostenible!  @tasionite @mgarzonactua… https://t.co/TGBi2yvwjY]]></document><document><![CDATA[faço o teste da tortinha numa caneca, gastando poucos ingredientes, ou num potinho, onde sairia maior e se não der… https://t.co/upKzKXEyoy]]></document><document><![CDATA[El próximo desafío del sistema europeo y español de reciclaje es separar por completo la fracción de basura orgánic… https://t.co/KumTSRPoqy]]></document><document><![CDATA[Esta noche es la Noche de las Tiendas Creativas en #Zaragoza, con 6 rutas distintas: ruta para cuidarse, ruta de la… https://t.co/vxFTo0uzV9]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/szIb0SPuDn]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, toda  la razón. Ciudadanos se ha cambiado la chaqueta tantas veces como le ha interesado.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Segundo domingo de #opotruquillos para el #EIR20 ! Una vez más gracias a @OsoPanda993 por esta apreciación👏🏽📝… https://t.co/B2GPzu8jVZ]]></document><document><![CDATA[Like de @AnneMarie al tweet de Alba.  Vamos por buen camino ♥️🙏  Esto es lo que merece Alba, nada más. https://t.co/WWZs0yhhO4]]></document><document><![CDATA[Madrid, Espana - Nov 2018 en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/h5elhEPpjc]]></document><document><![CDATA[@Trismegista No solo  en la  Sexta, es en todos los medios de comunicación.  Podemos es el enemigo a abatir. Aun  s… https://t.co/4Th1tzQ2O0]]></document><document><![CDATA[@MiguelCt15 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/t26uzLJCxk]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/m47NX8JUcy]]></document><document><![CDATA[Creía que este tipo de nervios ya se me habían quitado. Es lo que hace la distancia, desgraciadamente. Pero no. Hoy… https://t.co/NP8QkFKEiN]]></document><document><![CDATA[she is both hellfire and holy water em Óbidos, Portugal https://t.co/c7de0Cwfnv]]></document><document><![CDATA[@larazon_es @pablocasado_ Pedagogía la necesitas tu, pedazo de tochana.   Todo lo tienes falsificado.]]></document><document><![CDATA[@jucilAvila #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Cw0NYP1Aee]]></document><document><![CDATA[@VaryIngweion ¿Te vale? 🤔 (mira arriba del todo, antes del título, tarda en cargar)  https://t.co/03Yh3QU0pQ]]></document><document><![CDATA[@FundScherzo @Cultura_MDRD @AwesomeMadrid @madridesnoticia @sorteosconcurso @EUVMADRID @erizartecultura @culturavivamad @indeworld @rodpoti]]></document><document><![CDATA[Hi ha molta llista d’espera d’al·lergologia, què fas? Augmentes hores d’especialista? Augmentes places d’especialis… https://t.co/bXAIkRjQDo]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Así es Teo. Llevabais una carga muy grande. Pero míralo al revés, a pesar de los pesares habéis qued… https://t.co/BnyWReRBSO]]></document><document><![CDATA[La @oliv_lau amb la seva mirada dolça i valenta, posa el focus en problemes reals, en la #vida. La #dependència no… https://t.co/k6Jv9WXjb6]]></document><document><![CDATA[No hay día q no sorprenda. En esta segunda entrega os hemos seleccionado una buena muestra de sus intervenciones má… https://t.co/4u3d2BJvLU]]></document><document><![CDATA[@PaulaCrystalina Quando mudei de graduação tive de ir a conduzir para casa 😬 mas vais ver que daqui a pouco já não notas nada ☺️]]></document><document><![CDATA[la nueva afición de mi hermana es llamarme por facetime mientras corre hacia donde estoy para asustarme.]]></document><document><![CDATA[@XeloJordan @DUEdevocacion @chuchencio @Charorx @manyez @ChemaCepeda @zgancedo @la_oveja_negra @lovenursingmery… https://t.co/Kl9Ctbzcgf]]></document><document><![CDATA[@jcamposasensi @auditoriumpalma @Santi_ABASCAL @vox_es @MMContesti @voxnoticias_es #JavierOrtegaSmith #vox https://t.co/sT8nLsQnBf]]></document><document><![CDATA[Por qué todas las películas que veo de "amigos con derechos"  "Amigos con derecho a roce" "Sexo y amistad" los tipo… https://t.co/LtPcBx8Oot]]></document><document><![CDATA[He bloqueado a @sanchezcastejon para disfrutar de Twitter.Para mi,esta en la selva.Que le den.]]></document><document><![CDATA[Excelente! #Movilidad #bici @actua_leon @ActuaSevilla @ActuaAndalucia @ActuaRivas @JovenesQActuan @actua_alcala… https://t.co/h9WwqqZ4nq]]></document><document><![CDATA[Os recomiendo mucho esta aplicación para poder probar productos.   #kuvutlovers kuvutes en Costa Tropical https://t.co/JELiQRuN17]]></document><document><![CDATA[@Nines72142717 @LolayWin A mí me pasa igual, me afecta demasiado. https://t.co/VRSHYAhp1m]]></document><document><![CDATA[Al final habrá debate el 22 y el 23 de abril. #EleccionesGenerales #DebateRTVE #Debate23A]]></document><document><![CDATA[La pesadilla @vodafone_es continúa. Lo lamento por los trabajadores que se ven obligados a tomar parte en esta farsa.]]></document><document><![CDATA[@cachedrugs Qué difícil es soltar lo que ya te soltó. Da más miedo abrir las manos y dejar ir, que abrir el corazón y dejar entrar.]]></document><document><![CDATA[se ha filtrado el segundo cap de got pero la pereza de levantarme a por el ordenador es superior a mis ganas de ver… https://t.co/4ZAj0maEUB]]></document><document><![CDATA[La izquierda recupera el 'cinturón rojo' de Madrid a menos de un mes de las municipales https://t.co/PENM8Ith6e vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Excelente!! #FeriaDeAbril #ElColorQueQuierasTú !! @JovenesQActuan @barreramanolo @tasionite @ActuaBalear… https://t.co/2BMaLppTl6]]></document><document><![CDATA[El abuso (subrayo esta palabra) de las sujeciones también nos compete a los fisioterapeutas. No buscamos la autonom… https://t.co/PKWRO2CKyu]]></document><document><![CDATA[De ensayo al año, muchas horas de sacrificio que nadie ve. Pero aparte del poco respeto en la calle tampoco hay res… https://t.co/zWxmBZdQsL]]></document><document><![CDATA[Por fin comienzan las vacaciones!! Recordad que nos vemos a la vuelta, el 25 para ser exactos. Ese día os espero en… https://t.co/6yPOJyfp3C]]></document><document><![CDATA[He estado este fin de semana viendola en turco y se me hacen super raras las voces dobladas. 😂 #MisifúEnDivinity]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/9IgOFTKB2W]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @KikeMlaga @esRadio @libertaddigital No creo que @esRadio le haya dado ni un solo voto a Cs. Los a… https://t.co/PIIQdUg8Tj]]></document><document><![CDATA[@notasmedianoche @doctorgaona Hasta ahora parece ser que la muerte cerebral era prácticamente irreversible. Si suce… https://t.co/OUxtOCJfAF]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo P.Casado no se rectifica de las barbaridades de  J.Jos€ Cortes, sino que apoya  sus palabras. Dond… https://t.co/eT2cCpmUca]]></document><document><![CDATA[Barcelona, 12*, tremenda lluvia. Ains! #asieslavida #dejadellover #lluvia #nomegusta en Barcelona, Catalonia https://t.co/T7omGMK6MO]]></document><document><![CDATA[#SalvameOkupa4 Kiko H te mantienes ahí por desprestigiar a los demás, a veces con mentiras. Es repugnante Torquemaditas]]></document><document><![CDATA[@flipandoencolo1 Jajajajaja claro,,, pues yo me he desvelado después de Mileniolive y no he dormido,,, 🙃🙃🙃 Feliz sábado linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[@sofiasuescun ¿Villana, destronada? pero ¡Qué Dicen¡ En GH Dúo, Sofía Ha Sido Víctima de Los Celos de Albalá, de Su… https://t.co/IHP6HRHfpu]]></document><document><![CDATA[@luciablagar Seguiran robando en los pocos lugares que esten..Creo tambien afecto al voto,la corrupcion del partido..]]></document><document><![CDATA[@marquesdemoya Rotura de stock? Santo cielo!!! Mientras queden los perritos y las rosquillas de yema (y la última i… https://t.co/p4RGymZAiU]]></document><document><![CDATA[Para mi NAZARETH ES LA GANADORA!!!!!! LO QUE HAN GANADO NO LES DA NI 500 €A CADA UNO... #GotTalentFinal]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ Mi niña me estoy desmayado de risa 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 Lo jurooooo no puedo lágrimas y sudores del cuerpo]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Tiene que ser el TE amiga.... saben mas que los ratones colorados🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[El mejor plan..... Siempre apetece un buen café y en este caso con un roll de canela ❤️ @Santagloria_Pan https://t.co/f5Jf8f754U]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Ay Santiago, Santiago, que sólo mentís cuando habláis o cuando te escriben los tweets... Que estáis… https://t.co/05cxxFFeYU]]></document><document><![CDATA[@HablamosdeTv Ha mi me ha encantado.y la sin graciaa de paz Padilla!le pregunta!.. eso te pasa muchas vecess?..es i… https://t.co/O9QfhxRSeL]]></document><document><![CDATA[Pues ya se ha visto lo que piensan. Luego llegarán los otros a decir que la mayoría son ellos. Con estos resultados… https://t.co/ypeqh83SOe]]></document><document><![CDATA[El lunes, día 6, tendrá la reunión de los nuevos componentes a las 21:00h, en nuestro local de ensayo. Aún sigue ab… https://t.co/CryTz0XAsP]]></document><document><![CDATA[@TVConchi Jajajajaja, mientras no se quede parado en mitad de la nada y huela a quemado, te libras de sentirte por completo extremeña.]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Venga ya los patológicos estos de la mentira , temen al futuro , ya que su cerebro aún no ha evoluci… https://t.co/K681QvNrLc]]></document><document><![CDATA[COMO decimos por aqui 1 EURO POR TUS PENSAMIENTOS #Solo RECUERDO que #ContigoSiempre # vamosss x masss @alexoficial… https://t.co/FSiwz3erbN]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @bicido Es de agradecer que una persona tan respetada y conocida como Rafa Nadal, nos abra los ojo… https://t.co/jXtesEJH7G]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempo_tve @ElTiempoA3 @AFZnoticias @fotosdezaragoza… https://t.co/NSFYkcl9jg]]></document><document><![CDATA[El sábado voy a ver Los vengadores the end game, y ya estoy nerviosa 🤯🙆‍♀️]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas A Ver Ines si lo entendemosSr Torra es el presidente de la Generalitat si? Como presidente represent… https://t.co/zDE4g5wQeG]]></document><document><![CDATA[Hoy hay que hacer una cosa muuuuucho más importante que votar, ir a misa, que no se os olvide!]]></document><document><![CDATA[Me he sentido identificada con la frase de la película "Espartaco": "eres tan fuerte que puedes permitirte sentir miedo"]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Q lastima de criaturitas,pero es el  campeón de escupir huesos de aceituna]]></document><document><![CDATA[Si Sühan viste ya de por si como una diosa los días normales de novia ya ni te digo. 😍 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@ingaflakkari @orientationlit We've just received your registration! Thank you! So looking forward to welcoming you… https://t.co/EJyQSlhSfU]]></document><document><![CDATA[Cuando sea, “En una semana nos vemos en Latinoamérica...” 🥺🎉😱  Buenos días así también 😘 @AlbaRecheCol]]></document><document><![CDATA[«Just abans de començar La boira es pot palpar Jo vull perdre el fil En un full de somni.» @Sanjosexmusic en San Ma… https://t.co/DPpT96MchE]]></document><document><![CDATA[Li donem lea gracies a la Ministra per haver donat notorietat a l'acte, no poden evitar fer el ridícul, i el seu ri… https://t.co/TRea33nzgB]]></document><document><![CDATA[Mano para mim existem amizades virtuais que têm mais significado do que aquelaa em que eu convivo diariamente ❤️ @HelderTavaares]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Después de todo que la criticado normal que pase de ellos pues le an dado por todos lados puesto qu… https://t.co/ombm2WgDjS]]></document><document><![CDATA[Hay pasos que No se dan con Cualquiera...👣🔜  #aPasosAgigantados #momentoPies #noTedetengas #haciaDelante https://t.co/XsvoupqnqZ]]></document><document><![CDATA[@maydul1 Lo siento, pero de ahora en lo adelante hay que ir preparado...]]></document><document><![CDATA[Pues cenando, no? (@ Ricard Camarena Restaurant in Valencia, Comunidad Valenciana) https://t.co/7mRYoBOQBG]]></document><document><![CDATA[@SirMetanoien @Sebi_Berenger Pues eso quería, decir la diferencia  cuando se mata animales por diversión. No es lo… https://t.co/rfDRLH8uD9]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt primeira coisa q eu pensei: a Bibi é muito esperta, palito reutilizável para todas as hrs https://t.co/JVaNIX1fTl]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @PSOE @CiudadanosCs @populares @vox_es @jusapol @UMCmossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/uFPd2K5qZY]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @EngerbertRamos @MadridCarlosE @IndepeRepublic1 @pilotaipunt @_StegenismoFCB @cristobalsoria… https://t.co/Pc9nJQR2Gj]]></document><document><![CDATA[@ZaidaCantera @eldiariotec Pues yo cuando salió el anuncio de CS lo bloquee.]]></document><document><![CDATA[Gracias por participar: casi empate SI / NO. Opino que si, caso de bajar coberturas, con ánimo de informar de los e… https://t.co/iNEzvBA9zw]]></document></documents></author>