<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No, en este vídeo no han pillado “a una mujer de izquierdas con un taco de solicitudes de voto por correo” en las e… https://t.co/RE4hJBnOCi]]></document><document><![CDATA[¿En qué cabeza entra dejar fuera a Keidi para jugar con un retirado? @MalagaCF]]></document><document><![CDATA[@EduLopez1889 @JoselitoRecre @recreoficial @SanFernando_CD Que estas celebrando la champions y el lider es el Mellilla personaje]]></document><document><![CDATA[Mi amigo Jenaro y yo pitando una final de 24 horas en Collado  Mediano  #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/MDUyQoBn4X]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @NutriRebel @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 Extipulan qué concretamente?]]></document><document><![CDATA[El porqué de NO votar a Vox y  concentrar el Voto en el PP.?  - Experiencia de Gobierno. - Dos rescate econômico. -… https://t.co/nnPvM1GCVw]]></document><document><![CDATA[@ehbilduaraba @Dorron_ @SolaunAinhize @maddisasi Tubos Reunidos muchos años de mala gestión y ahora a soportar expe… https://t.co/VRY7UkeLI4]]></document><document><![CDATA[Los guionistas de @JuegoDeTronosTM no saben que el fuego produce descensos del 70% en la resistencia de la piedra y… https://t.co/D6rbQC69kz]]></document><document><![CDATA[@semaiorana @MJotaGarcia 1) No es "el periodista", en todo caso es "la periodista" y tiene una maestria de la Unive… https://t.co/2UA2etT8xZ]]></document><document><![CDATA[@lisawelsh23 Nunca llueve en MURCIA y va a hacerlo de seguido 4 días 🤦‍♂️ https://t.co/xPhnvF22qK]]></document><document><![CDATA[Esos de los sindicatos está más perdidos que el barco del arroz que hace miles de años que desapareció y aún no apa… https://t.co/IJdjAVxOFB]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree No se sabe qué es peor, si “las víctimas de los caídos” o las “tropas de Franco”. Sí se sabe que no era su día.]]></document><document><![CDATA[Torrevieja 'inunda' el canal del Trasvase https://t.co/p22iYOZMEL vía @diariolaopinion]]></document><document><![CDATA[Ahora sí que sí camino a Madrid. ¡Camino a la #ESPreParty!   Atentos a las redes de @DecibeliosMag y a… https://t.co/tb9ZLlwmn8]]></document><document><![CDATA[Otro referente de la prensa económica internacional pidiendo el voto para Sánchez. Mientras en todos los países rec… https://t.co/npHicCbyJK]]></document><document><![CDATA[SPECIAL GIVEAWAY 😝   Follow me   RT this  tweet   Tag  Friends    needs merch  Ends: 10 seconds   7 WINNERS]]></document><document><![CDATA[@ivanlopesan @dansbans11 @murias_suarez @ahorapodemos @agarzon Claro, que la crisis de caballo en USA que se trasla… https://t.co/d9sveECkpV]]></document><document><![CDATA[PEDRO, SANTIAGO Y JUAN ERAN LOS MÁS ALLEGADOS A JESÚS, Y NO MENCIONAN QUE ÉL MANDASE CELEBRAR EL "MEMORIAL" Un enga… https://t.co/YYKKwgg5QW]]></document><document><![CDATA[Mañana la entrada de hinchas del Deportivo Cali estará permitida y podrán entrar relajados, no como cuando… https://t.co/wyIQb1JEfM]]></document><document><![CDATA[El que diu quintacolumnistas a la CUP lo ofèn que li diguin convergent... Ahajah]]></document><document><![CDATA[Fotografías de la empresa que colabora con @hyperlooptt en el diseño interior de las cápsulas y las estaciones de h… https://t.co/4C7bQnd2w0]]></document><document><![CDATA[Te gustaría bajar tu marca personal en la distancia 10k ??? El 5 de mayo mi gran amigo @mac and me, estaremos como… https://t.co/UodR7vTQTl]]></document><document><![CDATA[. Emprender el camino una y otra vez Cuando emprendemos un camino que nos apasiona, el nerviosismo y la ilusión son… https://t.co/GS6pgposAv]]></document><document><![CDATA[Times We Crack Only to Let the Light in and you when crack? @ppenalvera @FP_nra22 @jalvarezmesa @jarevalo_FP… https://t.co/7M18wc8LOo]]></document><document><![CDATA[@outspokenXK No mundo em que vivemos! É nós africanos estamos sempre aplaudir 👏 os países do primeiro mundo 😔😔😔]]></document><document><![CDATA[Aun queda una semana y media para que se acabe la semana Santa! 😭😭😭 Que aburriento señor! 😭]]></document><document><![CDATA[@angel_blanco_a @dmanzano1971 @MovistarBasket O eso,  q no le he entendido muy bien.]]></document><document><![CDATA[Algunos de los problemas de aquella época siguen teniendo vigencia hoy, y los comportamientos de la derecha siguen… https://t.co/wdPEwS42nE]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.26 km in 1h:40m:22s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@juanjojr @fran_estepa @pacorojas1948 No sé qué es peor, si la ausencia del nuevo amado lider o que aparezca con un… https://t.co/3qghoZpKs4]]></document><document><![CDATA[Pero es que lo eliminaron, por miedo a que gane a la estremaizquierda y el NEWsocialismoPSOE,junto con Podemos e independentistas.]]></document><document><![CDATA[@aketzavm Diselo a Latigo Serrano que lo queria antes que Carlo Ancheloty al perdedor de Jemez.]]></document><document><![CDATA[Cuenta la leyenda que todavía hay gente que no se ha rendido a Messi, también cuenta la leyenda que los llaman los "Reventaos".]]></document><document><![CDATA[@GranadaCdeF Buena iniciativa para fomentar el crecimiento de todos en la provincia.]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO?Zapatero decía que él no tenía la culpa de la ruina de ESPAÑA, nos dejó desnudos.  Dónde nos lleva… https://t.co/yPBZ39Nbxb]]></document><document><![CDATA[Base de Datos con 735 biografías de Brigadistas Internacionales que estuvieron en @Castelldefels (en la prisión o P… https://t.co/DMmvO45sMZ]]></document><document><![CDATA[Está menina ontem já fez 45 km. Aos poucos vou melhorando https://t.co/ttHh2MW2Yp]]></document><document><![CDATA[🛠️ #DíaDelTrabajo | 1 de Mayo: En el trabajo y en la lucha, cuenta con @CNTsindicato   https://t.co/66DmYP2oFb @_Contrainfo]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Empiezan a salir  las nubes por la cuenca del Embalse de Cijara y ya 27°C https://t.co/qLoNWPbW2M]]></document><document><![CDATA[@dansbans11 @murias_suarez @ivanlopesan @ahorapodemos @agarzon El sistema público de pensiones, es sostenible con e… https://t.co/zZCRPADsWi]]></document><document><![CDATA[@jguaido se mas cómo CERCEI y menos como Meñique, una sigue viva y el otro murió degollado]]></document><document><![CDATA[Qué es &amp;#8220;ontas&amp;#8221; y por qué se está haciendo viral en Twitter https://t.co/S1C4H3YxIG]]></document><document><![CDATA[Curioso este artículo y demoledora su conclusión, la raza humana es peor que un accidente nuclear masivo...… https://t.co/dLIej6UhSE]]></document><document><![CDATA[He escuchado que #Portugal es el único país europeo sin un partido fascista en las instituciones... ¿Alguien puede confirmar?]]></document><document><![CDATA[@doniphon62 @reichelatm Me extraña mucho que los Gil-Cerezo no dejen la puerta abierta a embolsarse una buena pasta.]]></document><document><![CDATA[Mira Ragnar de Vikings os hubiera venido bien, porque vaya mierda de defensa perros]]></document><document><![CDATA[@tomasgray1 @JuanCasajus @UgeAstesiano @albanesediego @sudamericarugby @lucianosapag @ZonadeTackle @frankiedeges… https://t.co/0mTwgIgGlG]]></document><document><![CDATA[Mucha fuerza @IkerCasillas te deseo una pronta recuperación. Un abrazo. #AnimoIker]]></document><document><![CDATA[Que mejor que Córdoba para juntarse Logroño y Zaragoza. Recuerdos de un Martes Santo. https://t.co/emWO2LzMIQ]]></document><document><![CDATA[@macabercovich Yo pienso lo mismo que tú, no puede ser algo peor que un dictador de izquierdas, a quien España siem… https://t.co/9PaF0RMNYi]]></document><document><![CDATA[Casi me olvido de postear la casa de #LosPicosDeLaSuerte en Los Picos de la Suerte https://t.co/Dv4rIRyrhU]]></document><document><![CDATA[Drinking a #SoSick! by @3ElementosBrew @ Cervecería El Lúpulo Dorado — https://t.co/jlLvKzWecK]]></document><document><![CDATA[Llueve fuerte en Gerena.... ojalá y sea una nube rápida y escasa... porque hay muchas hermandades en la calle 🥺 #SSanta7TV #SsantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Más bien los desengañados del PP que no confían en @CiudadanosCs ven @vox como su opción de derechas.]]></document><document><![CDATA[30 aniversario reapertura Teatro Salón Cervantes #CazaDePañuelos #Directo #AlcaládeHenares #SerHenares @soyrayden… https://t.co/JhvsSZSGyX]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares Me alegro que hables de clases medias, de trabajadores, utilizando terminología de izquier… https://t.co/OTLLzqeRHs]]></document><document><![CDATA[Preparados para el estreno mundial de Los Mochuelos #yoestuveahí https://t.co/2EGf64Zh6O]]></document><document><![CDATA[@hematocritico Y si vio ayer a Mark Knopfler en concierto ya ni te cuento.]]></document><document><![CDATA[@adiazmendez @jorgegcastano @JMDCentro Buenas noticias!!! Esperamos con ansias ver ya a los operarios empezar los trabajos cuanto antes. 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[👉🏻Sólo en mayo en mi blog https://t.co/RzDuFNPsCz:  1️⃣Entrevista a Javier Piedrahita  2️⃣Artículo de Álvaro García… https://t.co/qatm4Sx2lh]]></document><document><![CDATA['GC 2244 Rosette Nebula by Deddy Dayag (Astrobin) https://t.co/6aCTwfabXv https://t.co/5mZHtq8jmf]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox a la alcaldía de Benidorm condenado por violencia machista David Pérez Brígido ya no aparece en… https://t.co/pNQtxswAdM]]></document><document><![CDATA[Casi siempre que trato de ser amistoso me la hacen mal, así que ps alv, mejor soy apático]]></document><document><![CDATA[Ariana is not at the bbma this is forma tour what the fuckkkkkk? I've been waiting for almost two hours for this??? #BBMAs]]></document><document><![CDATA[#EdvardMunch - The Lonely Ones (1908) en Valencia https://t.co/nhC3BlOJWH]]></document><document><![CDATA[Vic o Vich -en catalán fue así durante siglos- se ha convertido en escenario habitual de las mamarrachadas indepes.… https://t.co/Emh5IvuONv]]></document><document><![CDATA[@cristinagmc_gmc En este caso las expectativas de las cocretas de mi madre si son buenas y el sabor, mejor. Cocretas como puños 😁]]></document><document><![CDATA[@levanteud vs. realbetisbalompie #LaLiga #Levante #Granota #LevanteRealbetis laliga #Valencia #VamosssssLevantee en… https://t.co/1AxyeZhWcR]]></document><document><![CDATA[A falta de buen tiempo un poco de turismeo/postureo por Ibiza #postureo #daltvilla #vamosalaplaya #livinglavidaloca… https://t.co/JhkcmLa88H]]></document><document><![CDATA[#JabbaElHutt #Bubota #PorticoNatividad 🎧🎵🎵 The Handsome Family - Far from any road en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/oRmwnTKj7p]]></document><document><![CDATA[“Depois da tempestade vem a bonança  Sempre ouvi dizer que quem trabalha alcança” em Viana do Castelo, Portugal https://t.co/oiqMnKLcWn]]></document><document><![CDATA[No se tiene en cuenta que el cristianismo es una vida, es una opción fundamental por Cristo, Camino, Verdad y Vida. Juan García Inza]]></document><document><![CDATA[EE UU reactiva la presión sobre Maduro ante el bloqueo en Venezuela | Internacional | EL PAÍS https://t.co/3cWRXKmH9s]]></document><document><![CDATA[📣Donant a conèixer a #Massamagrell la plataforma ciutadana Volem Més! ➕Sumat al projecte del candidat socialista… https://t.co/ZVaOPOYLeo]]></document><document><![CDATA[Hemos pasado de aquello del fútbol es un deporte en el que juegan once contra y siempre ganan los alemanes a un dep… https://t.co/jjUeUaP7yQ]]></document><document><![CDATA[@JuanjoGarridoV A que con mi cuenta de gmail que uso con vosotros, no me dejaba suscribirme a vuestro newsletter y… https://t.co/Q6n41d5BMe]]></document><document><![CDATA[Dimiten en bloque 19 candidatos de la lista de Vox en Calahorra (Rioja)  https://t.co/Sjn3vsCLTt Buena noticia para… https://t.co/wCdra7F8W9]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @vmm7773 Vivir como la casta con el sueldo de un obrero...la verdad que tiene su mérito.]]></document><document><![CDATA[Me encantan las dotes de adivino que tiene este hombre teniendo en cuenta que iban a ganar las elecciones]]></document><document><![CDATA[@heminguay_ Te contesto lo que le contesté ayer a otra persona. No soy muy fan del género romántico, y aunque está… https://t.co/TKwwViYVsl]]></document><document><![CDATA[Sala do Trono (Antiga Sala Oval) do Palácio Nacional de Queluz, 1774. Arquitecto Jean-Baptiste Robillion e entalhe… https://t.co/M8LW4X8KqN]]></document><document><![CDATA[@nofarsa @MaketoLari @PadelKass Y se tragan el penalti de Pique en el teatro de los sueños siguen robando]]></document><document><![CDATA[@AquilesBaezaDur @ajosue92 @jrisco Ante la falta de argumento, el escarnio. Saludos.]]></document><document><![CDATA[Sí a los inmigrantes, sí a los mileuristas, sí a las mujeres, sí al colectivo LGTB. Lo que parecían noes desesperad… https://t.co/GHMoiwN23r]]></document><document><![CDATA[@Leandro61522462 Mano o gajo diz que tomou decisão de merda então tbm não ama o Benfica? É anti-portista?]]></document><document><![CDATA[Este palacio, fue la primera muestra de arte renacentista de España! Hoy, Jueves Santo, es el día de mayor esplendo… https://t.co/nev9pWBv0C]]></document><document><![CDATA[@wallapop Hola, borré ese anuncio y lo resubí, pero al nuevo me ha vuelto a hablar desde 2 perfiles falsos, con el… https://t.co/sy0Iupfb9v]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @LevanteUD Espectacular!!!! Este tío es un porterazo. Recuerdos desde Soria @aitorfernande13]]></document><document><![CDATA[@saladesvertes @PattiBrookd @OlgaPer65487606 @Yony54967643 @AAvallones @z44DDgwHxWUYiFr @mirtaimperatori… https://t.co/h7k31EM35r]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día triste. Se cumplen 82 años del Bombardeo de Guernica sobre población civil, perpetrado por los avione… https://t.co/p3D1B2b8Zw]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Blade_Runnnner Por lo menos le ha quitado la etiqueta😂😂 https://t.co/8n3iu9qXjT]]></document><document><![CDATA[@GolSur1907 @fdariovazquez Llegar adónde? El noveno a 11 puntos de la Champion quedando 15? Muy tarde el tuit.]]></document><document><![CDATA[@franciscoaceta No esta ni se le espera. No ha recibido ordenes superiores]]></document><document><![CDATA[@propermusicmag On the same tour, at Madrid,  simply the Best  performance in my life.]]></document><document><![CDATA[@Kxxznm1 @factosdabanda Estamos fartos de teorias 😂😂😂 é bom que nos mostrem na prática 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[🚨Por favor🚨 #RT toda España y el que tenga corazón!!  El que quiera a sus padres, que escuche la desolación de Anto… https://t.co/f91g8EF6gm]]></document><document><![CDATA[Para dizeres isso é porque deves querer deixar, o código é tranquilo boa sorte]]></document><document><![CDATA[Recién terminada la primera clase del XR Design Immersive con nuestros hermanos de @uxerschool. Muy buenas vibracio… https://t.co/PcYf2Bu0zx]]></document><document><![CDATA[El Chorro, Málaga #shotoniphone #shotoniphone8plus https://t.co/TA5Y3KgorF]]></document><document><![CDATA[Avui ens complau mostrar els nostres aprenentatges musicals, gràcies a l' @EMMCACentreArts, al nostre barri, a la p… https://t.co/csFFJidy1h]]></document></documents></author>