<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PilarBernado Parece ser que ya están cerca de la cifra de los 1000 millones de euros en donaciones privadas, según… https://t.co/RjuABgS4jO]]></document><document><![CDATA[@rita_sousaa12 @catarinaaa_26 Vai ser logo a primeira coisa que vou fazer 😂]]></document><document><![CDATA[@IGuadaball @Storvice @nogaret Qué le importará al juez Marchena el uso que ese tío le dé a su culo 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @rojasocialista Eso digo yo que rompan el pacto de Andalucía esto es para seguir engañando mintiendo y manipulando]]></document><document><![CDATA[Imputan al alcalde de Benidorm y a la edil de Bienestar Social por presunto acoso laboral https://t.co/mUvKsZTDyS]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Purita = puritana Si es un insulto para ti,… https://t.co/gg20i4SCwu]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travel #Traveller… https://t.co/NCvLw1OWRE]]></document><document><![CDATA[Hoy saque este pedazo de ejemplar de trucha de 50cm 👏🏻🌿🎣 #fishing #daiwa #savagegear #columbia #smithfishing… https://t.co/h8cyNkv8sh]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pjuJrJr47O]]></document><document><![CDATA[Avui #diadadesantjordi al #passeigdegracia stonbergeditorial en Barcelona, Spain https://t.co/YOZZ4rkUEh]]></document><document><![CDATA[El resultat de 6 anys d'experiència com a votant exterior i diverses setmanes de #Periodisme d'investigació.… https://t.co/1jYL13CrXr]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal Nada como un concierto de año nuevo Para llegar a una orquesta se requieren muchos años de estudio y… https://t.co/UEwQr7iXSb]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio lo que explica de los chinos reclutando niños me ha recordado totalmente a "El juego de Ender" 😱… https://t.co/RW6pKCAtuT]]></document><document><![CDATA[@BlancaUsoz Totalmente de acuerdo, no lucho contra mi #Fibromialgia #DolorCrónico Prefiero centrarme en vivir y dis… https://t.co/mNIHR0yqKj]]></document><document><![CDATA[Literalmente no se como coño voy a volver a salir limpia en las notas porque LITERALMENTE tengo todos los días a pa… https://t.co/sx22DziZE4]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Entiendo cuál es tu posicionamiento respecto a algunas de estas cosas y en muchas ocasiones compart… https://t.co/8Dzx8JIeb4]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de ella, la maravillosa #cestaderegalocomrosas pide la suya antes que salga de #promocion 😍… https://t.co/xniyQvKbbX]]></document><document><![CDATA[Mi Príncipe de la Paz 🐓💙⚓️  #SSantaSevilla19   📸 @SValencia_Foto https://t.co/a3EbvpMvkz]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc No retuerzas lo que es una evidencia, me vas a obligar a pensar sobre ti lo que no quiero pensar. Buenas noches]]></document><document><![CDATA[Hoy, por fin he sentido @lallamada_ . Casi dos horas muy recomendables que se pasan volando entre risas, canciones… https://t.co/YXtRfKDlsP]]></document><document><![CDATA[@Daquino_19 @andre_vax Vou ficar uns tempitos sem ver o drogatido mas ele também é chatinho então é na boa, chill M… https://t.co/ZPQHGTMJad]]></document><document><![CDATA[@sninobecerra Això era quan ell podia estar a una banda o l'altra. Ara ja està ben ubicat......]]></document><document><![CDATA[Primera sesión profundizando en #valores #liderazgo #coaching con los alumnos de estancias internacionales… https://t.co/jZ9X8tbV8c]]></document><document><![CDATA[@Eva30893643 @DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot A ver, he dicho que soy comunista? No. Y es… https://t.co/q2d4Way9qZ]]></document><document><![CDATA[OHHH MEU DEUSSSSS  Quero muito  @SpereiraVania deixo te fazer esta obra de arte!!]]></document><document><![CDATA[@floresandrea_23 Lo k no es justo es k esa tía hable con ese desprecio d Pantoja cm el k no quiere la cos entre chi… https://t.co/HaoyYQJSum]]></document><document><![CDATA[@Boronat76 Es que no la hay. Lee la segunda parte del tuit. Y sí, la involución humana es un hecho.]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Macarrones con salsa tomate y champiñones y tortilla acelgas de la ana parra]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Les médias sont anti-Macron et seraient prêts à soutenir les pires assassins s’ils étaient contre le Pr !… https://t.co/1ubTnE4Pd6]]></document><document><![CDATA[Una delicia #TheLehmanTrilogy hoy en el #TABV de #Guadalajara. Música, canto, multitud de personajes y sólo seis ac… https://t.co/GdLPc5ZPUu]]></document><document><![CDATA[Nos preparamos para vivir una noche mágica #VigiliaPacual con los talleres que nos adentran en la liturgia de la lu… https://t.co/4E1f9kcAQA]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo de ramos 🐐🌾🥁🎺🎉✝️ en Region of Murcia https://t.co/YI6a2ugECh]]></document><document><![CDATA[Lunes 3 de Junio, "Curso de Iniciación a los Primeros Auxilios" en Andújar. ➡️Formación presencial. ⏰5 horas. ➡️30€… https://t.co/flQvqV2SGE]]></document><document><![CDATA[@AvelinoPepa Totalmente de acuerdo, el conocimiento siempre te hará un poco más libre. Yo recuerdo siempre a mis ma… https://t.co/FjdOvB4Lxc]]></document><document><![CDATA[Vi esto en un hotel de Barcelona y creo que es lo que mejor representa la frase https://t.co/hPHIIA5xT0]]></document><document><![CDATA[La respuesta frente al #TurismoSinMedida está en crear más alojamientos públicos, poner límites a los precios del a… https://t.co/SBxTfggr1O]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Sofi_pm ES UNA CARADURA QUE BUSCA QUE TODOS ESTÁN A SU NIVEL,VADE RETRO]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía entrega a Vox los datos de colegiación de los trabajadores de violencia de género | Sociedad… https://t.co/MHOs2YmmvR]]></document><document><![CDATA[Se eu me importasse com spoilers estava bem f*. Nunca mais via GOT, p/exemplo.]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @ElenaWallace_ @luciariv12 Jajajajajajajajajajaja me encanta de verdad]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV ¡Que no nos busque problemas! A estos se les acoje, no como a los que cruzan el mediterraneo. ¿Porqué será?]]></document><document><![CDATA[@lakoreana @fuedicho Un placer ademas de @ANAGABRIELRL  me encanta la historia y la literatura.👍😁😁😁😁]]></document><document><![CDATA[@Javier_As90 @Alejandra851976 @AntonioMaestre Los iberoamericanos acceden a la nacionalidad con 2 años de residenci… https://t.co/iDDqtGx1SH]]></document><document><![CDATA[Mayo viene cargadito. De cosas nuevas, nuevos retos, música y días presiosos😍❤️]]></document><document><![CDATA[Profesora: Qué tal las elecciones? Estáis contentos? Mi clase: *caretos y ni una palabra* Yo: Lo oís? Es el silencio]]></document><document><![CDATA[@louve_garou @MeLlamanEikasia Que no te la de, yo no recomiendo a cualquiera 😊]]></document><document><![CDATA[@MendiMendi1 @jcgcabrera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3ZrU5rlZVI]]></document><document><![CDATA[Si la vida no estuviese llena de indirectas, no sería todo tan divertido.]]></document><document><![CDATA[@LexaVLC @Taxitronco @PPopular Totalmente de acuerdo.PP el partido de los https://t.co/qxr6nvKcgJ Vox🇪🇸🇪🇸💪]]></document><document><![CDATA[Muy chulo este vídeo de @Strava con los mejores momentos https://t.co/Vs1PO6dhxx]]></document><document><![CDATA[@amuruveluna @Djawadi_Ramin Si??? A mi me ha encantado, teniendo en cuenta que ella (no quiero decir el nombre para… https://t.co/78sNBbFYry]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sres. se debe rechazar la violencia de nacionalistas, independentistas y de políticos que crispan-in… https://t.co/srpAKrF3H6]]></document><document><![CDATA[@ARRAUTXES Me dedico al mundo de la moda y no e visto nada ni parecido en mi vida !!]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @GirautaOficial @terciodtabarnia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/kfWISY0PWl]]></document><document><![CDATA[@LeChochette @vox_es @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz Llegarán. No obstante, en todos los centros electorales habrán pap… https://t.co/vEmOjFWGc8]]></document><document><![CDATA[O meu Photoshop não abria várias fotos JPEG e dizia que não dava para guardar porque não tinha ram suficiente. Sou… https://t.co/qNxSzbHFTZ]]></document><document><![CDATA[Día 4: Rabanal del Camino - Molinaseca (26kms aprox). Seguimos subiendo hacia la Cruz de Fierro. Antes de llegar al… https://t.co/QBGukHXMHW]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles en serio???  Todavía estáis así?  #unclientemenos 👇🏻👇🏻 https://t.co/lSaMESNPMa]]></document><document><![CDATA[Detalles diseño.  . La Sirenita Ariel.  . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket… https://t.co/JkAMPmLiC8]]></document><document><![CDATA[@melophhobia @yaghotario mas as duas foram um puta boom e que muita gente considerava como diferencial essa coisa d… https://t.co/Acfk4vLA9m]]></document><document><![CDATA[@Incapacidad Seguimos luchando, desde luego q si, seguimos #SiempreAdelante Pero es indignante q todavía haya perso… https://t.co/kY6Fts0KXg]]></document><document><![CDATA[Te apetece leer el making of de Despiértame cuando acabe septiembre? Pincha aquí y no te lo pierdas! https://t.co/WUdWcOl3oH]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/n5NnkF278D]]></document><document><![CDATA[@RealBetis @RealBetisMiVida Otro y otro y otro partido perdido, gracias @QSetien]]></document><document><![CDATA[@paquifer1969 Cuando la gente sigue a "monstruos piraos" como este ,es cuando se producen los grandes genocidios de… https://t.co/p9hjtTT5B2]]></document><document><![CDATA[Dormindo atualmente com 3 bichinhos de pelúcia na cama por motivos de carência afetiva preenchida pelas pelúcias que mamãe manda]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea compara el veto de Vox a periodistas que no le bailan el agua a Abascal con la gestión de Sánch… https://t.co/PeLpMMmlfB]]></document><document><![CDATA[El salto de la PANTO un po espatarada pero bien #SVGala1 Se la ve que tiene ovarios.]]></document><document><![CDATA[Cada jornada electoral Villaroya tiene su récord 😁 Salva, Francisco, Vitorino, Carmen y Lourdes, Nati y Clara, todo… https://t.co/GwDjyJN5UP]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Eso lo teníamos hasta el 15 M, lo que parecía unas justas manifestaciones, Iglesias termino combertirl… https://t.co/Mbyrgee774]]></document><document><![CDATA[@DavidCuestaTV @MIRAMETV Corrígeme si me equivoco . Ese  local no estaba casi dentro de la playa ?? Por menos tiraron Chovito no ???]]></document><document><![CDATA[@elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Y que detengan a esos enferm… https://t.co/OAFTmU7JMa]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno Y donde esta el cambio q hablan? La junta de Andalucia sigue incumpliendo la ley de seguridad privad… https://t.co/h66XDyEaxJ]]></document><document><![CDATA[Chilaquiles con pollo desmechado, queso fundido, crema agria y salsa verde mejicana con base de totopos caseros.… https://t.co/l5V0bHiq02]]></document><document><![CDATA[“La idootez es la única enfermedad en la que el enfermo no sufre sino todos a su al rededor.”]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio REPITO LO QUE ACABO DE ESCRIBIR,ZAPATERO A TUS ZAPATOS,REFERIDO A BANQUEROS EN GENERAL]]></document><document><![CDATA[@Msol59 Hace un tiempo llevaba mechas más oscuras el rubio platino es natural soy morena de piel u muuy rubia de pelo jajajaja]]></document><document><![CDATA[Perquè 20 anys de feminisme no se celebren cada dia; perquè la lluita continua i perquè sí✊🏻! #27A #TracaFinal… https://t.co/ZOvmxPn4Ri]]></document><document><![CDATA[@jusapolmallorca @jujaeav #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/m2a8Ftbx9q]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/A6l8M4mC2G]]></document><document><![CDATA[Cuanto más nos odien l@s poderos@s, más apoyos entre nuestros iguales, en la clase obrera, tenemos que ser capaces… https://t.co/WIrq1TA9jc]]></document><document><![CDATA[Hay que rescatar personas, no bancos. Y yo voy a ser la primera persona a la que van a rescatar.]]></document><document><![CDATA[@pilareyre En realidad Sant jordi nunca  mató al dragón, todo fue un paripé porque me consta que está vivo y colean… https://t.co/NqItqxW06U]]></document><document><![CDATA[@o_picc Amigo isso acontece comigo a vida inteira, pra bater perna de shortinho no verão recomendo usar óleo entre as coxas pra não assar]]></document><document><![CDATA[EL GOL DELS CAMPIONS!!! #johiera  CAMPIONS!!!! @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/34YkXj8hOJ]]></document><document><![CDATA[Una de las mejores experiencias de mi vida. Genial concierto de Bach con Ensemble Galilei y con mis buenísimos amig… https://t.co/LzhSyNYny1]]></document><document><![CDATA[Estoy pensando en irme de esta ciudad. Tengo un mes para que aparezca un gran motivo por el que quedarme.]]></document><document><![CDATA[¿Quieres ganarte un 💝 para mamá ?: Participa en nuestro concurso es muy sencillo😉:  1- Sigue las cuentas:… https://t.co/TIuH9iw9Nn]]></document><document><![CDATA[@1iramosfdz Así era el tal tercer lugar más sagrado del islam en los años 40 del siglo XX, en un territorio donde n… https://t.co/j6whXjfHG3]]></document><document><![CDATA[Gracias @_infoLibre @AlvaroSanCas por esta reseña tan rigurosa y atractiva #Cherid #CloacasDelEstado… https://t.co/ksYePf0JFK]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: La fuerza de Vox y otras cinco sorpresas posibles según las encuestas | España | EL PAÍS https://t.co/EtX8wvvaPD]]></document><document><![CDATA[Vox echa al candidato condenado por violencia machista en Benidorm para tapar el escándalo https://t.co/5QHaX8KTmC]]></document><document><![CDATA[A qué hora salen los @esecundarios hoy??? @laventana @La_SER Qué burra la gent de @SERCatalunya:es van carregar els… https://t.co/BaWOUcW6tm]]></document><document><![CDATA[Basta ya a que tengamos que trabajar con contratos que no se corresponden a nuestra categoría profesional, basta ya… https://t.co/qoJrmTPOOe]]></document><document><![CDATA[Almuñécar me recuerda a agosto, mi verano, mis amigos, las borracheras extremas...]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:52, noon 13:35, sunset 20:19 WEST (UTC+1), April 21. Day length: 13h 27m.]]></document><document><![CDATA[En el #VermuRepublicano celebrado ayer en Bcn, @AdaColau se acercó a saludar. Aquí con #RafaelBorras.… https://t.co/Sxq0BRXPXX]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Et elle ne dit pas j’ai l’APL , j’ai une baisse de la TH et l’an prochain je ne la paierai plus etc et… https://t.co/5bUzzEnQr1]]></document><document><![CDATA[¿Que están tramando? Irene Montero, Otegui y Tardá, reunidos en un hotel en Ginebra-Suiza. https://t.co/1QwB5BSszS]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJA BIATCH PLEASE. Que seas una inútil no quiere decir que necesites a un hombre. In fact, tu no necesit… https://t.co/LkM9UA5m6d]]></document></documents></author>