<author lang="es"><documents><document><![CDATA[➡️ Eduardo Mira " 3 dias depois das comemorações do 45 aniversário do 25 de abril fomos presenteados pela vergonhos… https://t.co/xhoFnyIhMf]]></document><document><![CDATA[No hay pruebas de que Pedro Sánchez y Quim Torra hayan firmado “un acuerdo secreto” por el que Sánchez aceptará la… https://t.co/nNF5CjZmck]]></document><document><![CDATA[@DonostiaMeteo Parece qué vamos a hacer un fín de semana bueno ¡¡ a disfrutar!!]]></document><document><![CDATA[@margaserranoalv @juanantonio1511 @PSOE @sanchezcastejon Atresmedia que haga el debate con la media,que son tres.]]></document><document><![CDATA[Este debe de ser uno de los tweets de la década. Al menos el gurú se lo toma con humor 😝]]></document><document><![CDATA[Todos son anti sociales, por esa razón deben haber cada día, más ANTI SISTEMA.  Este sistema es una mierda.]]></document><document><![CDATA[@PimentonRMU Y el basket @UCAMMurcia empatado con Guipúzcoa y breogan en descenso. ambos han ganado.]]></document><document><![CDATA[Your hardest times often lead to the greatest moments of your life. Keep the faith. It will all be worth it in the end.]]></document><document><![CDATA[la gente que se ofende por un chiste en 2019 sigue existiendo? y organismos gubernamentales también? creo que sois subnormales]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en San Pedro de Alcántara https://t.co/21j0xTrBdc]]></document><document><![CDATA[@Marina_Jimenez1 @EsperanzAvila @DesdeSanJuan18 @LlamadordeAvila @iCofradeAvila https://t.co/HjYcnE74qc]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Se creía el gran capitán adelantando a la ultraderecha, por la derecha ,dije k se iba a romper los dientes… https://t.co/o58yS4XzZs]]></document><document><![CDATA[Loiras gostosas e bem húmidas pela goela a baixo 😋 Tardes que ninguém desconfia de nada 😈🔥 Mamma Mia 🍺 #saturday… https://t.co/Rwh9PedFDB]]></document><document><![CDATA[@ALevySoler iros siempre a que es mentiroso, atacad ahí, incidid, hacedme caso.]]></document><document><![CDATA[@macarenapruiz Alguien se preguntó en su momento en términos de alcance, proceso de implantación, retorno de invers… https://t.co/Lw5JGcTe4Y]]></document><document><![CDATA[El éxito es ir de fracaso en fracaso sin perder el entusiasmo. Winston Churchill.]]></document><document><![CDATA[@Islamouro1 @delCojonBrivon Desela al sr Rato, Que De cuentas corrientes y tocar campanas, sabe un rato.]]></document><document><![CDATA[@elisacarrio No te arrepientas de tus dichos. Ellos provienen de tu desesperacion psiquiátrica. El mal, es imposible ocultarlo]]></document><document><![CDATA[@CarlosAlbornoz Uffff! Los míos ya saben que me pueden hablar a partir de las 11am https://t.co/A1IqRUpaHJ]]></document><document><![CDATA[@rosacarrerasfz @324cat Este señor se ha debido equivocar. Viendo cómo la tratáis se ha debido pensar que era la Arrimadas.]]></document><document><![CDATA[@AndoniAmadoz @esparzahueto Mal parado ya ha salido. La campaña estaba siendo impoluta hasta hoy. Su cabreo hoy en… https://t.co/D8J0cZJfdt]]></document><document><![CDATA[@ComMtPrazer Não aprendeu nada desde os tempos da Jota. É ruido, ruido idiota. Saberá o que é a António Maria Cardo… https://t.co/oMdXuuiNcN]]></document><document><![CDATA[#ConchaEspina Poesía Reunida, que edita @torremozas y que @imartinrodrigo nos da a conocer, con trazos sobre su bio… https://t.co/bMeyratDxN]]></document><document><![CDATA[#maseros #festesbusot #entrada #capitanes en Busot https://t.co/e2VCnFaEs3]]></document><document><![CDATA[Alto y claro. Que tus oyentes sepamos quién NO VIENE a @MasDeUno y  por qué no quieren ser entrevistados por @carlos__alsina]]></document><document><![CDATA[Luego yo la llamaré facha de mierda y se montara un cristo de cojones   Álvarez de Toledo tacha de “xenófobos” a la… https://t.co/CtfPSUYuWy]]></document><document><![CDATA[La fiesta de la sevillanía más pura. Desfile de lunares, flores, mantoncillos y corbatas. Color del arbero, bombill… https://t.co/RdMgo78T3i]]></document><document><![CDATA[Las autoridades de la 🇪🇺 #UE y las de 🇬🇧#UK aconsejan prepararse para un #Brexit duro.  🤔¿Conoces qué repercusiones… https://t.co/9b3EzdDKhs]]></document><document><![CDATA[@FermindelaCalle Vale Fermín...no hace falta que lo digas nada veces...]]></document><document><![CDATA[Joder estoy viendo Instagram y es cierto que hay mucha peña de Valverde en la Trompetera. Va a parecer eso un Sábad… https://t.co/VtA0NbB6y0]]></document><document><![CDATA[Nunca tanta ILUSIÓN en tan poco espacio. 🤗 En unas horas, rumbo a tierras belgas. ✈️🇧🇪 Empieza el SUEÑO. 🏆🏆 ¡VAMOS… https://t.co/oYOYEvB7rp]]></document><document><![CDATA[@SuckMyKhezu oh, pobre :(  no es un juego que pide demasiado pero recuerdo de jugar con el otro ordenador :/]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL soy un burgalés aficionado del Barcelona y tú un HP Q aspira a presidente de España ojalá Q solo te vote tu p.m., subnormal]]></document><document><![CDATA[Pacma está muy bien como ONG pero como partido político????? No me hagas reír]]></document><document><![CDATA[Dictador eres tú qué sin un bloqueo como el que apoyas en Venezuela tienes sumida a Argentina en caos y miseria]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Cristina355335 Además la campaña nos la está haciendo los progres , comunistas e independentistas.  Así qu… https://t.co/TOvP1nrgvq]]></document><document><![CDATA[Los #apoderadosCs de @Cs_Esplugues empezamos una nueva jornada electoral con toda la ilusión e impulso que necesita… https://t.co/49ClHOHNGn]]></document><document><![CDATA[@Enneko @ho_gorkazpi @CatalinaDeFoix He leído tus artículos, y como te he dicho son muy pesados, y no tiene base de nada]]></document><document><![CDATA[@StraumannES @docdiazrod @Cisco_research @Colgate @straumann Como para no seguirle! Es un crack!!! Cuidarlo mucho!!!]]></document><document><![CDATA[Albacete - Elche #MediaCoach en Estadio Carlos Belmonte https://t.co/cvi69k6hwY]]></document><document><![CDATA[@KRLS Inacceptable!!! Encara que no estigui d'acord en força elements polítics, a molts ens trobarà al costat davan… https://t.co/UyxIXpwyPN]]></document><document><![CDATA[@DraSofiBauer @EBaladia @nutri_rivers @paleobull Ahora sí, ahora una nocilla fit pasa a ser comida real.]]></document><document><![CDATA[@MunitisGol @ApolonioCdb @EXT_UD @CDBadajoz @Cddonbenito1928 @cfvillanovense 😂😂😂😂😂id a misa 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Sin sorpresas. La lucha (Wrestling) es la disciplina que ha creado más campeones de la UFC.]]></document><document><![CDATA[Dirigente de Vox en Canal sur... Por parte de los medios se conservadores se ha condicionado el voto... Dice que no… https://t.co/YZNSdk9mRd]]></document><document><![CDATA[Me acabo de comer 2 platos de callos y un flan con nata de postre. Hoy en La Rosaleda dejo al niño de los garbanzos de #PacoGandía mamando 😆]]></document><document><![CDATA[Cachondeo por cómo el presidente de Murcia habla a la gente en este mitin del PP https://t.co/TUIjCWRoxi]]></document><document><![CDATA[@allymcbeer_ No hay mejor manera de definir lo que un festival puede aportar a tooooooooda una región...  Me alegro… https://t.co/vPmntHQzhl]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW @BCMPSOE A ver iluminado que no nos creemos q no vayamos a pagar la fiesta los demás que andemos po… https://t.co/ZBOLlEA0c2]]></document><document><![CDATA[Mithy eres el gancho que decide quién se queda y quién se va @HideOnCachopo]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque_rbb Pareciera cómo si ellos si estuvieran por encima del escudo]]></document><document><![CDATA[#GrandPaStyle 👴🏼 👧🏼🌞😘 en Tres Cantos, Madrid, Spain https://t.co/UaNf9oIbXw]]></document><document><![CDATA[Here are 5 RNAs that are stepping out of DNA’s shadow https://t.co/AJJ6QS0Sn2 via @AddThis]]></document><document><![CDATA[@Danipaquitof ¡Y yo! Me llevó mi abuelo a verla (o yo le llevé a él) y entre que se juntó la fiebre post-Se7en y qu… https://t.co/RNZuNB9XTq]]></document><document><![CDATA[@lacallecsr Buenos días amigos....👋 👋 👋!!!! En la feria de Sevilla es mu normal ver este movimiento, cuando estás e… https://t.co/MNiV0BRJck]]></document><document><![CDATA[@Giulimarquez93 @JavierS_85 @es_Motorsport @HRC_MotoGP @LCRHondaTeam @marcmarquez93 @calcrutchlow @lorenzo99 Probad… https://t.co/GoUMwntkBB]]></document><document><![CDATA[Colau apuesta todo a sí misma y elude el 'procés' https://t.co/NQaRbJyfwe]]></document><document><![CDATA[Tiempos de valientes, tiempos de sueños @SanseMAFG @bybeloch @mgarzonactua @reaccionayactua https://t.co/KKZyPh3xfQ]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M @XSGalicia @PSdeG @PsoeLugo @PsoePontevedra @PSdeGdeOurense @psoeprovcoruna Suerte sñr Gonzalo Cabal… https://t.co/KU8SfYEtjj]]></document><document><![CDATA[No creo que España se haya "ido a la mierda" creo q se ha salvado de eso y que gracias a ello muchos como yo seguir… https://t.co/fLNJHLs2y7]]></document><document><![CDATA[@octavio_pr @Nisininolocont1 Es la actitud más inteligente, teniendo en cuenta la mediocridad extrema de los candit… https://t.co/J4GDAZTKLM]]></document><document><![CDATA[@enbicipormadrid @MADRID @_patadecabra_ El programa @STARSMadrid nos ha contestado a nuestra AMPA que no está dispo… https://t.co/RabqR0QR9q]]></document><document><![CDATA[📺@sanchezcastejon: Cuando votaron en contra de los #PGE2019 los independentistas y la derecha, nadie aplaudió, porq… https://t.co/z0EIvMsnSm]]></document><document><![CDATA[@CaritasMadrid Interesante proyecto. Hay que darle forma. La idea es muy buena]]></document><document><![CDATA[@FossasJosep No me queda claro,  cual son tus motivaciones.  Desde luego,  desde lo racional y con la historia y ec… https://t.co/qvq296W3Fw]]></document><document><![CDATA[@antoniocarlosmi Los políticos como siempre tirándose los trastos a la cabeza unos a otros... decepcionante. 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@CarlosGoi8 @MediterraneoDGT Lo que hay que grabar es el casoplón de este alfeñique bolchevique]]></document><document><![CDATA[@Luddydrag un amigo mío IRL dijo de cambiarlo a bitcoins a ver qué pasa 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[Mi truco para medir 184 centimetros fue meterme cada tarde desde sexto de primaria a 3 de eso dos brics de leche co… https://t.co/Si3JbQajSt]]></document><document><![CDATA[Políticas de sostenibilidad de los partidos en España. Todo esto solo hoy en mi buzón #EleccionesGenerales2019 … https://t.co/XfCvlDTu0v]]></document><document><![CDATA[@MarcosT_PT Dá p'ra fazeres uma pausa na difamação enquanto vou ali ao multibanco depositar €2,000.00 na conta de um árbitro?]]></document><document><![CDATA[@Mariagtriana Y éste q mal tiene? Porque lo liberan? Asco de justicia 😡]]></document><document><![CDATA[Tras la banda de precipitaciones se abrirán claros, pero no os confiéis. El aire frío tras la lluvia y la inestabil… https://t.co/j3JEL6TpWW]]></document><document><![CDATA[Não se constrói o futuro, sem antes reconstruir o passado e principalmente reformar o  presente ! Do not build a Fu… https://t.co/bDVdxNOWD7]]></document><document><![CDATA[@annalibera A ver... querida @annalibera ... Juego de Tronos y el Debate son mucho más interesantes y sugerentes co… https://t.co/h6b6GuNiGw]]></document><document><![CDATA[Andreas murió de meningitis tras estar 75 horas atada en Psiquiatría https://t.co/PmFTINcCYF vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Me encanta el último anuncio de Amazon; el del niño que se pone el jersey de rayas cuando le sale de los cojones ,… https://t.co/WnLNJvJgsX]]></document><document><![CDATA[@BernatRuiz En mi carrera como editor reconozco que he sucumbido a la tentación de la faja en una ocasión, y  te co… https://t.co/sacwmLQEyb]]></document><document><![CDATA[@carmenmrin @WildCardgp @Motoworldjp @WorldSBK @DucatiMotor Y no son sólo Jordi Torres ni Kawasaki. Yamaha, la terc… https://t.co/GNQ7iaTJOG]]></document><document><![CDATA[Dos horas quedan para ejercer tu derecho al voto !! Dos horas para terminar de decidir si quieres un país de progre… https://t.co/6lRldKPNiG]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar que la semana que viene la tengo entera de vacaciones 😎🙌🏻💃🏻]]></document><document><![CDATA[Clandestine, llena de magia, glamour y toque chic,  llega a nuestro Lounge Quinto Quinta - La Azotea  Este Viernes… https://t.co/x18VCMMzs2]]></document><document><![CDATA[Le Paris Saint-Germain qui perd 5-1 et là pour l'instant 3-1 contre Nantes, continuez, je vous aime comme ça 😍❤️ #jesuisdusud #chambrage]]></document><document><![CDATA[@Fabelol1991 a mi me tienen que dar la key de prensa y estoy esperando el mail con ansias xDDD]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674 @ElPaterBlanco @56Lucas5 @martinalliue80… https://t.co/nN027vabfg]]></document><document><![CDATA[Tamarite tiene unas buenas pistas de padel, podéis reservar gratis las horas horas que queráis los días que queráis… https://t.co/UclWSY9qge]]></document><document><![CDATA[El día 13 de abril empezó el año nuevo en Camboya, lo que ellos llaman festival, que en realidad es terminar el año… https://t.co/33ibskWSBj]]></document><document><![CDATA[Científicos descubren una especie humana desconocida en una isla de Filipinas https://t.co/AAUTQEMPWj]]></document><document><![CDATA[#exfest19 y su desayuno, unas buenas migas Extremeñas 😍 https://t.co/i77ih2fkVf]]></document><document><![CDATA[La escena de Jon Nieve y Daenerys montados en los dragones no te la firma ni el mismo Walt Disney.]]></document><document><![CDATA[🎶 Ginas work the dinner all day... La gentecilla de @RockinRobin_RR no podía olvidarse de este clásico de @BonJovi… https://t.co/lNRvT1RFrs]]></document><document><![CDATA[@Chenoa @zapeandola6 @laSextaTV @globomedia @atresmediacom @AliasManagement @VeronicaMiyun @marea_watches Bella, be… https://t.co/wLVj2kYr0N]]></document><document><![CDATA[Me ha llegado propaganda de casi todos los partidos y me llama la atención el hecho de que el único que no dice fue… https://t.co/XJ7FpGGjPD]]></document><document><![CDATA[Hoy andamos todos revolucionados con este artículo de @elpais_espana  Intentar caer bien a todos es una renuncia a… https://t.co/0WpDDafBzK]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Pero puedo vivir otro tipo de "opresiones "]]></document><document><![CDATA[@pacoleonbarrios Sé que no es el sitio, ni tampoco las formas.... Deseando enviarte mi película en palabras.... Gad… https://t.co/mpRKDiuuHa]]></document><document><![CDATA[Em Braga as gasolineiras estão a ser reabastecidas por camiões vindos de Espanha.]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #orgullosamentepopular #orgullopopular #partidopopular #El28deAbrilYOVOYAVOTARALPARTIDOPOPULAR… https://t.co/VhJjMFtiv7]]></document><document><![CDATA[Al final un empate que cambia el devenir de la jornada en la zona baja de la tabla...]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais Antes heran cuatro y solo puede quedar uno 🐷🐷🐷🐷💩💩💩💩🐷🍾🥂]]></document></documents></author>