<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Fernand14000417 @MonKa_Ga En Opciones seleccionando el Audio 2 tenéis el sonido ambiente]]></document><document><![CDATA[¿Buenas tapas en Cádiz a muy buen precio mirando el mar? Restaurante Arte Serrano 👌😋☀️ #tapas #food #foodporn… https://t.co/oUJPvHp5a2]]></document><document><![CDATA[Y entonces fingi que estaba bien, todos me creyeron, menos yo..... https://t.co/axLP7ES3C7]]></document><document><![CDATA[O jogo decorria e tbém achei que era pénalti. Depois vêm os ceguinhos dizer o contrário Ex-árbitro diz que há penal… https://t.co/zi2HKOB0KL]]></document><document><![CDATA[https://t.co/tadpAdvech ¿Esto quieres para el resto de España? El #28A el voto se une por 🇪🇸🇪🇸💪. Vota el… https://t.co/ZFq1ROF84N]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/EInyJReU6n]]></document><document><![CDATA[@MariLuzHernan13 ¿Victimizar? ¿¿Hola?? Y de gratuitad nada, que en mi caso soy titulada de nivel I. Lo que no se de… https://t.co/sQ3LFN8Clj]]></document><document><![CDATA[Em sembla ofensiu que una empresa com El Corte Inglés que, o bé té un megadepartament de creatius, o bé es gasta un… https://t.co/09mHabZDxi]]></document><document><![CDATA[Twitter nos da el dia y nos deja sin mds🤦🏼‍♀️😂😂😂😂 Mejor tomarlo con unas risas y todo a la cara como antiguamente… https://t.co/dG8lrbaNYi]]></document><document><![CDATA[@HermanosPelaez Si ese fuera el único, no te olvides de la gran marquesa, si es sí, o de Cortés, el padre de esa pobre niña.]]></document><document><![CDATA[La actitud es una de las herramientas más potentes con las que contamos #actitud #EmpoderamentoFeminino #mk… https://t.co/aavUwxlSg6]]></document><document><![CDATA[El último nº 1 de ETA queda hoy en libertad: ya hay más crímenes sin resolver que etarras en la cárcel https://t.co/k4eCIq0hSA]]></document><document><![CDATA[@UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @annysousa_AG @izayannesousa85 @YadiraEstrada92… https://t.co/ahtknOWjj8]]></document><document><![CDATA[....y lunes de nuevo....y hace un día de los bonitos...pocas ganas de trabajar....feliz día 🌼 https://t.co/VhHzedUghT]]></document><document><![CDATA[🔉Cuando naces todos ríen y tu lloras. Vive tu vida de manera que cuando mueras seas tu el que ría y los demás llore… https://t.co/nQ3pcBHOLp]]></document><document><![CDATA[Bacalao al pil pil #bacalao #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #casarural en Megrillán https://t.co/To149oJa6K]]></document><document><![CDATA[@gallifantes mira, si aquesta convocatoria la fessin en ferm tos els partits independentistes la compro.... pero un… https://t.co/G2pSmuSQIX]]></document><document><![CDATA[#NotreDame  se sabe si se ha conseguido controlar el fuego?? Dios mío 900 años de historia que va en horas no puede ser 😢😢😢😢😢😢😢]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Gracias , igualmente ,feliz finde y sobre todo tú descansa que te esp… https://t.co/mRp4vnVYHN]]></document><document><![CDATA[💖 Que todos los sábados  sean tu! 💖 en Chamberí https://t.co/CcvtncMLjb]]></document><document><![CDATA[@SamaraCMerla @badmotherfckr88 @NoSoyFresa_ Ahhhhh respeto jajajajaja que se esta hablando en esta publicacion de r… https://t.co/v5R4dB2twV]]></document><document><![CDATA[@Pediatra2punto0 Sí, puede que más enfado que tristeza.... especialmente cuando ves con impotencia los casos graves… https://t.co/jAUUwTSb0x]]></document><document><![CDATA[Por que la SEXTA  invita  A esta rata a sus Programas Les está  haciendo  algún Tipo de chantaje o que.? Por que si… https://t.co/QJd9J7wDVf]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT El meu fill quan veu un cotxe groc diu que és un cotxe català, ara m'està intentant convèncer de que em… https://t.co/hplKmSJ5Ta]]></document><document><![CDATA[Nota de prensa de @CruzRojaMadrid: 1 DE MAYO: DÍA INTERNACIONAL DEL TRABAJO  Balance del Plan de Empleo en 2018 Cru… https://t.co/zuegbVqePo]]></document><document><![CDATA[A casa nostra tenim presos polítics i exiliats! @PSOE @socialistes_cat @CiutadansCs @populares i @v🤮X. https://t.co/feiuKecRly]]></document><document><![CDATA[Momentos inesperados #ssanta19 #elbalcondelacomother #niparecemoscansados en Calle Sierpes Sevilla https://t.co/agNJ5aHuAa]]></document><document><![CDATA[A punto de escuchar la charla de @facchinjose en el #eConferenceBCN https://t.co/GG5OzmBjJP]]></document><document><![CDATA[¿Qué es una keyword? Todo cambió después de colibrí @facchinjose en el #eConferenceBCN https://t.co/qp3JKwJ9rs]]></document><document><![CDATA[@ChristophePretr @JukichOltene @partisocialiste C’est ça , tout s’est déréglé dans la nuit du 6 au 7 mai 2017 , avant tout allait bien !!]]></document><document><![CDATA[@bets_okay @Fdez_Jessica @darksun_tweeter @1iramosfdz @catapumchimpum Yo lo dije y lo mantengo. NO VEO RECIPROCIDAD… https://t.co/TRHw0AY5X3]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu No es de recibo a estas alturas del partido , Ami no me cabe en la cabeza !!]]></document><document><![CDATA[#graciasportanto #siiii todos los que me habéis enviado mensajes y #orquideas #violetas #milesdegracias .He pasado… https://t.co/DPI9iaWw3m]]></document><document><![CDATA[Cuando llego al patio de mi casa ¡sorpresa! Tengo un aviso en el buzón que estaba ausente hoy a las 11:28 vaya cuan… https://t.co/kOW29xmBSq]]></document><document><![CDATA[@Moonyconfessa @carolgalvao97 Eu também não confiava que a Carolina não quer que a assombres. Aposto que é o seu de… https://t.co/Uymmpd75qP]]></document><document><![CDATA[@celiadesigns @nahum @untipofeliz Y tú de que conoces a @untipofeliz 🤔?]]></document><document><![CDATA[@pep_roig_bcn @Marc_VdG @EscofetMerce @TMB_Barcelona @PedroMiretBetan @Cs_Sarria @ivanbelloalriol @CiutadansBCN… https://t.co/VGkPr5vYJM]]></document><document><![CDATA[@j_manso @CiudadanosCs @Albert_Rivera La autonomía de centro se respetará y claramente la norma no incluye los caso… https://t.co/pDNuimiCaL]]></document><document><![CDATA[viernes Santos hoy la gent gran no tiene derecho a comer ni el día de Pascua por q se le trae la comida el miércole… https://t.co/ywkwjsIspb]]></document><document><![CDATA[La #tecnología no siempre manipula sino que a veces clarifica. ¿No sabes a quién #votar? Disipa dudas con un chatbo… https://t.co/SeEXKYaWrh]]></document><document><![CDATA[@Abu_el_ladron @RAEinformal Y la de éste/a y ése/a como pronombres demostrativos para evitar confusiones...]]></document><document><![CDATA[Ana deberia darse un paseito por el barrio y ver quien atiende en el Dulcinea, quién barre las calles, quién pasea… https://t.co/RHgi9MBznM]]></document><document><![CDATA[Después de reírse de las personas con síndrome de Down, este “humorista” bromea con la quimioterapia. Después dirán… https://t.co/jYciry4ITK]]></document><document><![CDATA[@FranGlezSosa @Paatri__98 @LI3PeO Somos gente crítica que paga sus impuestos en España pero que no canta himnos ni… https://t.co/tcSG1oBiCw]]></document><document><![CDATA[#leoyrecomiendo Terminado Talión " de @sdiazcortes me gustado mucho y he disfrutado de una lectura amena e interesa… https://t.co/OAun8zAY0t]]></document><document><![CDATA[@DemonsEarth @Oscar_arand @jajomo1 Estás muy, pero que muy equivocado con nosotros. los andaluces. 😡]]></document><document><![CDATA[mano eu não me importo de corrigir erros nos trabalhos mas podiam facilitar e não escrever frases de 7 linhas tipo… https://t.co/T8EndLqUon]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Es muy curioso,  pero desde el mismo momento q mostró ese documento,  yo sabía q era falso. Es indign… https://t.co/ppkKvrCzeb]]></document><document><![CDATA[Con esta imagen se cierra el #MartesSanto en #LaIsla y otro año más una recogida con el Parque como testigo! https://t.co/HqoeMamq1T]]></document><document><![CDATA[@HelloMaaat Jajajaja, esto es nuevo. Siempre nos dicen que hablamos como si regañáramos 😂😂]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana me he cargado el mando de la tele, nose como coño la he bloqueado que con los que he probado no… https://t.co/fZpgLFsPiv]]></document><document><![CDATA[🍫 #CHOCOCOCO Una forma deliciosa de hacer nuestros bombones y #chocolatinas controlando la cantidad de cacao puro y… https://t.co/KIWTNBuUC5]]></document><document><![CDATA[Equivocarse en un punto, una asistencia, es lícito y humano. Pero esto es vergonzoso. Jugadores jugando 30 min y qu… https://t.co/qx42gYObsJ]]></document><document><![CDATA[Y ahora ... ¿Qué estudio? 🤔 Artículo 14 profesiones para 2025 @XLSemanal ⬇️⬇️ Grado en Gestión de la #Información y… https://t.co/VF95VQJsVe]]></document><document><![CDATA[@el_puntillazo @ChicaIsmael Extraordinario es: pata atrás, fuera del sitio, echándoselos para fuera, haciendo conto… https://t.co/2z6vn2Ch43]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Gracias. Hoy voy a cambiar el orden de actividades de la tarde para que no me pueda la pereza. Aparte… https://t.co/FqBXUCEcG9]]></document><document><![CDATA[@GuillerCil @avachemtrail @Mario_72 @Pauquechu @rafariza69 @sisopuerto @iviberro @MrJTSZ @chemtrailator… https://t.co/weG9UdFALW]]></document><document><![CDATA[@SandraBarneda @Hispasat Gracias @SandraBarneda @Forbes_es por invitarme y darme la oportunidad de charlar contigo de lo importante 🤗]]></document><document><![CDATA[@bcrespoa Piratas, madera... Corrupción a tope!! En qué nos hemos equivocado, prima?]]></document><document><![CDATA[Un día divino de yoga en el centro el Gong #feliz #unavidadelujo #girlstyle #paz #bienestar #happy #gettinggoals… https://t.co/ZscWWDvCTw]]></document><document><![CDATA[Me gusta este ejemplo que pone Lucía Martínez en su libro 📙 #vegetarianosconciencia Para todos aquellos que digan q… https://t.co/NTLJovpxQK]]></document><document><![CDATA[Quién le iba a decir a Colón que habría otro mundo cruzando el mar... Buenos días y feliz domingo!!!  Escríbenos,es… https://t.co/da7PHoMAAQ]]></document><document><![CDATA[Moviendo el eskeleto a to lo k dá!! #Anasalcuadrado #knoskitenlobailao #xunratoasí #repito #una #ymil en Sala Diwali https://t.co/wRLOpJRNdd]]></document><document><![CDATA[📚🌹Mañana, llueva o no, será un día de luz. Os espero en #SantJordi en #Barcelona de la mano de @EdDestino para cono… https://t.co/xahRJzgydV]]></document><document><![CDATA[Quién dijo que los domingos eran para descansar? #metropolitangym #dontstop #fit en Metropolitan Romareda https://t.co/I4cF6su43B]]></document><document><![CDATA[@graham74GC @oxfordhvp @oxford_blood @gdvallance Our slots in the clinic are 10 minutes and the agenda is frequentl… https://t.co/DEycnfDpUf]]></document><document><![CDATA[Esto son lentejas, o canadienses o las dejas: las venden como castellanas, pero es un fraude https://t.co/uEXWiPtEKo vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[GIVEAWAY! O segundomuelleportugal ganhou Ouro na Certificação ‘Auténtica Cocina Peruana’, o que significa que ir lá… https://t.co/fJPlRxQTXK]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Las famosas Cartas de San Pablo a los corintios.....qué momento!!!!]]></document><document><![CDATA[@tuitermann @boticario_81 Totalmwnte de acuerdo!!! A la mierda los dos!!!]]></document><document><![CDATA[Ayer escuché un vallenato en un carro que se paró justo a mi lado en un semáforo. Me lo sabía y comencé a cantar :(… https://t.co/KVCSTjqvCN]]></document><document><![CDATA[Siento decir esto pero... Los ultraderechistas me caeis como el culo. Denada😘]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @rafjuan @GuillerCil @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/UNVFESDjAp]]></document><document><![CDATA[Fan de este vendedor de #Wallapop y de su familia victoriana 😂 https://t.co/dmkqyl19Rr]]></document><document><![CDATA[Trucos para estudiar la #lprl Ley de  Riesgos Laborales para opositores  en directo desde : #academiasantodomingo… https://t.co/hBs1C2n6AG]]></document><document><![CDATA[Llegint i escrivint, posem en joc constantment el qui som i des d’on: podem “ser d’una manera que no es plega ni es… https://t.co/H8ER2oCrtI]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea PUES JUNTAMOS LAS MEMORIA HABER SI NOS ACORDAMOS ENTRE LAS DOS , A MÍ TAMBIEN ME PASA .😍😛]]></document><document><![CDATA[Aneth va de chacha palmera cualquier cosa menos concursante por q Le va CHUPAR la xixi a la Pantoja hasta atraganta… https://t.co/p70beNoujy]]></document><document><![CDATA[Si te gusta la ciencia ficción  te recomiendo esta obra con protagonista femenina: Nuevo Paradigma de @LordAlce una… https://t.co/IOswT71zHJ]]></document><document><![CDATA[Bueno me voy a poner a cenar pa ver cuarto milenio tranquila,,, hasta luego y a los q no se queden hasta mañana 🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[#endefensapropia En @La1_tve "La Corona partida" primera escena, muerte de Isabel La Católica y la herencia de la c… https://t.co/MnHh2AdkDO]]></document><document><![CDATA[Quiero pedir perdón a todos a los que os escribo por WhatsApp yendo borracha: https://t.co/IGOZ4O2pqq]]></document><document><![CDATA[@ArturoPerezGil @Eurosport_ES 😂😂😂🤣🤣🤣🤣 fue agobiante esas 9 bolas rojas en la zona de la tronera inferior izquierda,… https://t.co/mZVjLxM1WW]]></document><document><![CDATA[@vueling cómo puede ser que hagais reventa de los billetes de vuelta de Dublin-Barcelona de 10 niños y sus profesor… https://t.co/ynP5NuhbFy]]></document><document><![CDATA[Hablemos de las personas loro: han oído un discurso, no lo entienden pero lo repiten. Estas personas derivan en vot… https://t.co/JrWgCRj34N]]></document><document><![CDATA[@AnaPrezas sentes muita necessidade de carinho e expressas isso de uma forma não correspondente com o que sentes]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @ARAmeteo @Vakapiupiu @nestor_meteo @eltempsTV3 @SoniaPapell @MeteoMauri @TomasMolinaB @marcredondo… https://t.co/KiABhnzDab]]></document><document><![CDATA[You make my whole world feel so right when it’s wrong, that’s why I know you are the one]]></document><document><![CDATA[La irresponsabilidad de este señor para conseguir votos es demasiado y no se avergüenza de ser embustero compulsivo… https://t.co/dZwHCaRj0j]]></document><document><![CDATA[@fgarrido20 @Canarion__ Tenes razón MJ se beso con Antonio pero por suerte solo fue eso lo de ylenia es tikitiki que asco 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Si, totalmente, el conocimiento del otr@, es fundamental para eliminar los prejuicios q nos bloquean]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Ahí le doy toda la razón la convivencia da Asco a veces]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/MgvapgH72j]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @pepetoles460 @carapantalla @DimoniCent @KbreHada @daltonicozurdo @isetapm @aiguablanca @EliasLM84… https://t.co/Ih4kk89JvF]]></document><document><![CDATA[No me parece nada atractivo Chris Evans/ Capitán América, ya está, ya lo he dicho]]></document><document><![CDATA[@AOCpress Vete a Venezuela Vive las Penurias creadas por La Boliburgueses Ladrones Criminales y después habla Desnu… https://t.co/dbVaRi71Sm]]></document><document><![CDATA[@MRizaldos @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/4qbNgnwrzN]]></document><document><![CDATA[HAT TRICK DE QUI???? Killer @pablo77alvarez @FCBhoquei #oklliga DALE PABLOOOO https://t.co/XrG9kcWms3]]></document><document><![CDATA[Estava a ficar stressada porque se não encontrasse este relatório teria de fazer o trabalho todo de novo]]></document><document><![CDATA[Gaudint de les tradicions de la nostra cultuta popular catalana!! Gràcies a tots els que m’heu regalat una rosa sig… https://t.co/jNE5ip45cn]]></document></documents></author>