<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@LGalmeria El mejor alcalde que ha tenido Almería. Mi voto lo tiene. Gracias @RamonFPM]]></document><document><![CDATA[Sigue la misma tendencia. Inestabilización paulatina de oeste a este desde última hora del miércoles. Imposible afi… https://t.co/jsVTYgFK8G]]></document><document><![CDATA[@Feralmyra A una semana de las elecciones es el momento de hacer tonterías así, sí señor. Qué nos depararán los próximos días...]]></document><document><![CDATA[No hay que comer carne, abrimos todos los corrales, desde pollos a jabalíes pasando por toros, sueltos por las call… https://t.co/Gv9Q6pImgV]]></document><document><![CDATA[@LVPibai @amuntvalencia_1 "La mare quel va pari" el señor que expresa esto, no puede resumir mejor tu tweet...]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @esmeralda_grao Que maravilla!!! Hoy nos hemos levantado sensibleros!!😜]]></document><document><![CDATA[@imamapostat Donc, dans de pays comme L’Arabie ou l’Afganistan il n'y a pas de viols 😱😡. Du n’importe quoi.]]></document><document><![CDATA[Debemos unir el voto en torno al Partido Popular https://t.co/8hGmPim5Jy vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Han pasado 48 horas. La herida de Guardiola al madridismo es insondable, definitiva.]]></document><document><![CDATA[´´ MI ADMIRACIÓN A LAS MUJERES ´´  Las mujeres son grandes , pues gracias a ellas estamos en esta bella vida, nos t… https://t.co/FtoNbPcfAA]]></document><document><![CDATA[no es un copy es mi ingenio vale dejo aqui firmado by atobansitoh un besito]]></document><document><![CDATA[Irony is officially stone dead. This is the utterly arrogant, disgustingly dishonest lunatic Farage talking.]]></document><document><![CDATA[Restauraciones de #EasyRider, #ElResplandor, #LaEdadDeOro, #MilagroEnMilán o #TheDoors en 4K, en la programación de… https://t.co/77f6Pr5TBZ]]></document><document><![CDATA[Hoy he estado en el rinconcito católico y he visto a dos de sus amigas.  ☺️☺️🌴🌴🌴🌴🌴🌴🌴🌴🌴🌴🌴🌴]]></document><document><![CDATA[El apra con del Castillo y Mulder, no saben nada de los 200 mil dolares , y piden que le pregunten a Alva Castro y… https://t.co/JTBZicmWOh]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Si no viene es por culpa del caducado tranquilo traera otro Mayoral o Mariano o Rodhigo o Vinicius o alguno de esto.]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 32.02 km in 1h:22m:51s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[PARTIDAZO el que nos ha regalado @Rodsanmi00 esta noche con su tope anotador en @ACBCOM (22). Y además, acompañado… https://t.co/h2H4CgRSwd]]></document><document><![CDATA[En los primeros tiempos, la República desarrolló su política influenciada por la depresión económica tras el crack… https://t.co/XEHj4Me0DO]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que me ha quitado el sueño los últimos meses:  https://t.co/amaZsNLUsV]]></document><document><![CDATA[@fernandorojibl1 Gracias amigo!! Ya lo sé, un abrazo y disfruta de tus días!! Cuidaos mucho hermano]]></document><document><![CDATA[@Panchicista Me quedo con la frase, Barragán está metido también ? También también si le dicen finidi creo que dice que también]]></document><document><![CDATA[Cayetana y Boadella o el retorno del espíritu de El Taxidermista https://t.co/ibpFgYKuCs]]></document><document><![CDATA[#Dalloway 🎧🎵🎵 The Jeevas - Virginia en Teatro Español https://t.co/oVWGMUHwLD]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Llanos De La Larri https://t.co/1YNVvp5Z3B]]></document><document><![CDATA[realmadridbasket 🆚 @cbbreogan @acbcom #Madrid #RealMadrid #breogan #BreoganLugo #Lugo #Baloncesto #ACB #Basket 🏀 en… https://t.co/aECv7QaXQA]]></document><document><![CDATA[Art: pitarteaga Photographer: @senyorerre #Capturando  #Jj_Urbanart #Total_Urbanart #UrbanArt #StreetArt… https://t.co/CzGwONiLzp]]></document><document><![CDATA[📺 NOTICIAS 7 ANDALUCÍA  Este jueves acompañamos al rey Felipe VI en su visita a la base aérea de Granada; además os… https://t.co/uGm8m9VLVz]]></document><document><![CDATA[@maresssss @Alber_Barrios @ACarretoG @levmauc @AkiraHikawa Me parece muy extraño ver al bueno de Lucas por allí...… https://t.co/O9ImMMvfpu]]></document><document><![CDATA[@revueltageneral @BeatrizTalegon Seguramente. A la iglesia nunca le ha gustado el entierro de Genarín e intentaron… https://t.co/6dtw8K4fMK]]></document><document><![CDATA[@Thromdarr @TodoMegaDrive Por otro lado, no comparto del todo esa visión de un personaje occidental. De hecho sonic… https://t.co/gqxYyPoO6V]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @Carmen_2Estevez @liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/r863KgXojW]]></document><document><![CDATA[@rtve @cachitos_tve @ArchivoRTVE Jopetas!!! En mi casa estoy en minoría. Quieren ver el #ElDebateDecisivo Yo quiero… https://t.co/qRC8zpwS7q]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/wgyXRMMVAH]]></document><document><![CDATA[Cuentan que todavía está Soraya Sáenz de Santamaría bailando con los mariachis que mandó #forocoches a la sede del PP anoche…]]></document><document><![CDATA[En temas digitales no puede haber más nivel de analfabetismo que minusvalorar la capacidad de las redes sociales pa… https://t.co/6PmBmQjSoF]]></document><document><![CDATA[Últimamente me estoy tomando muy a pecho pequeñas cosas que me pasan con la gente.]]></document><document><![CDATA[@VinnyLXXX @SeamusOReilly69 @AJMarshallXXX @drewdixxxon @JakeMarshallXXX @OwenHawkXXX @rawfuckclub ,😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[No ha sufrido el Recreativo en la 1 parte, destacando sus centrales F Serrano y Héctor. Los locales tuvieron 1 pero… https://t.co/Wf8mOBx4tR]]></document><document><![CDATA[Cumple Ángela 27/04/2019 en La Línea de la Concepción, Spain https://t.co/WbypziukKs]]></document><document><![CDATA[Con mucho amor cada caja para ayudar a quien más necesita en Venezuela! @VenexosPT]]></document><document><![CDATA[Easter holidays kickoff #sommos #wine #redorwhite #barbastro #huesca #easter #winetasting @ Bodega SOMMOS https://t.co/e8WPbaBjjT]]></document><document><![CDATA[Avecíñase PAR-TI-DA-ZO!!!! Como sempre #forzabreo https://t.co/Ekig0Zeh8X]]></document><document><![CDATA[@borja26399 @victorcorral24 @Rociojim97 @s Cuando se cansaba de jugar al fútbol, se dedicaba a perseguir a mujeres… https://t.co/mjGcaIwJJb]]></document><document><![CDATA[Con el 90% de los votos escrutados, el Madrid sigue haciendo el ridículo 😂]]></document><document><![CDATA[@lehtimaeki @Pitch @multikev Reveal.js + embed runnable Kotlin playgrounds]]></document><document><![CDATA[.@grupomasmovil alcanza los 5 millones de líneas móviles de postpago. Te lo cuento ⬇️ https://t.co/V1Tiecb6c1]]></document><document><![CDATA[@atletico_facts @jos_toms Quizá sea porque los del Atlético quieran irse, digo yo]]></document><document><![CDATA[Hoy es de esos días que amo a Twitter más que a nada en esta vida, y no puedo salir de la App 🤣🤣🤣… https://t.co/7PVSEri8Qg]]></document><document><![CDATA[que saudades do meu avô e do meu cão, só depois de irem é que se percebe o tempo desperdiçado]]></document><document><![CDATA[@VirginLinares @Pablo_Iglesias_ @myteks 1)  Estudié Matemáticas Fundamentales en la Universidad Complutense de Madr… https://t.co/mOtoLYapCy]]></document><document><![CDATA[Carlos Martinez, ya se que cuando comentes tu pongo la tele en mute #EresDelFarsaYLoSabesCerdo]]></document><document><![CDATA[@josetarheel @fdiazgarrido @MercadonaTech Muy buen trabajo el que estáis desarrollando para e-commerce!]]></document><document><![CDATA[@sanchezgalera @f_corona @alcalacesar1965 compruebo que no, pero sí veo tres provincias de 2+2, aunque también en B… https://t.co/YHTs1G4fio]]></document><document><![CDATA[Después de las tormentas sale el sol. en Ciudad Real https://t.co/ttnceUTnqY]]></document><document><![CDATA[El Getafe se defendió diciendo que no lo hacían nunca.  Su entrenador es la mayor mierda que ha pisado un banquillo… https://t.co/fHQbIvSIUT]]></document><document><![CDATA[@Uber_ES pido un viaje, no tienen silla de niño pequeño y me cobran el viaje y la cancelación, las dos. Reclamo, me… https://t.co/FljILGzx0h]]></document><document><![CDATA[@carlotaamgc Escuchame traela a mi casa q hay super pocas no se q coño hemos hecho con ellas q hay poquisimas JAJAJAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[@guinxu estoy desarrollando una experiencia en #realidadvirtual con #unity , que me aconsejarías para un sistema de… https://t.co/JQl6lt7CLE]]></document><document><![CDATA[Carlos Lozano me encantó en su edición de GH VIP, pero en cuanto salió de la casa se ha vuelto un insoportable de cojones. #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[@massimo3651 @pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59… https://t.co/8el9SUPyql]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @Ororo_Pride @56Lucas5 @tulipeltercer @escofet_jaume @isabeldangueira @cositasmartinez @Massafina4… https://t.co/WEWMeaqtT3]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @20m ¿Qué pasa con Andalucía, qué debemos entender? Está claro, andan levantando alfombras y airea… https://t.co/5wEERNJ6tB]]></document><document><![CDATA[@Pablocasado_ dice que si gana que las corridas de toros seguirán y seguro y seguro que metiendo mano al cajón también ....salud]]></document><document><![CDATA[Avengers: Endgame Cast Sings "We Didn't Start the Fire" https://t.co/kBr0h3GlPV]]></document><document><![CDATA[Torreblanca ha celebrado hoy por primera vez su preferia, estrenando además el nuevo quiosco bar del canal que hemo… https://t.co/jvAtr9aF35]]></document><document><![CDATA[@javioru @TiempoCom @tiempobrasero @Tiempo_Valencia @toni_roncero @METEOVISUAL https://t.co/VL2XVqTMCt]]></document><document><![CDATA[Com Deus me deito Com Deus me levanto Comigo eu calo Comigo eu canto Eu bato um papo Eu bato um ponto Eu tomo um dr… https://t.co/wYet6nKikK]]></document><document><![CDATA[Que el personal de tienda salga tarde lo mismo, la empatía mandada a pedir]]></document><document><![CDATA[Comparto la última tribuna que escribí hace unos días para @diariosevilla sobre la  #dependencia en #Andalucía.  “P… https://t.co/JB30dVBUzf]]></document><document><![CDATA[@javierares 1º Buenas tardes Javier. Menudo lío  le metí ayer confundiéndolo por la voz con Iosu Garai. Entiendo qu… https://t.co/o3tME3Uitj]]></document><document><![CDATA[Semana santa en @zoomadrid #BuenosDias de #Domingo https://t.co/BGSW3hJReM]]></document><document><![CDATA[Que jugador Tadic que Champions League, la pena es que estan perdonando mucho y les va a pesar.]]></document><document><![CDATA[@AnnaAniAnna Lamentable :( Comparten la misma ideología en relaciones laborales: #precariedad, #DespidoLibre, descu… https://t.co/cgQkQU4pNQ]]></document><document><![CDATA[Ya hace tiempo que me vienen llegando,, y a vosotros?  Policía Nacional alerta sobre el nuevo timo del paquete fals… https://t.co/ijzbmBCGZk]]></document><document><![CDATA[@alfanhui93 @AlvaroLuna87 @Letirroja A mí de lejos me pareció un capibara 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[1. Isabel la Católica 2. Julio César 3. Alejandro Magno 4. Leonardo da Vinci 5. Carlos I de España 6. Felipe II de… https://t.co/l88sd2oe41]]></document><document><![CDATA[Miércoles de azotes, suena "Cuando me alejé de tí" por @AMNazareno10 tras la entrada de Nuestro Señor Amarrado a la… https://t.co/JecPCpM8yf]]></document><document><![CDATA[@Sototumulo You’re book is waiting for you in our Vigo branch! Enjoy... https://t.co/zynQIzs7XO]]></document><document><![CDATA[@coriolania @Monolocus Votar al #PP ¿para qué? No tienen ideología de derechas. No me representan. En realidad la i… https://t.co/3E1M3YoVg7]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Solo  puedo decirte  vete ha VENEZUELA, para ver cómo la habéis  dejado, y luego  a la mierda, ha llévate  aP. Sánchez a Zp]]></document><document><![CDATA[@rivasp_loria @TSJ_Legitimo @jairbolsonaro @sebastianpinera @SenRubioPress @EP_President @Presidencia_VE @NituPerez… https://t.co/YvwGbDyrNN]]></document><document><![CDATA[@mapp400 He comido de lujo, rico, rico. Invítame tú, gañán, ya verás como te lo agradezco. 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Si se hubiese hecho la consulta,plantearla y todo el embrollo que han generado en Alemania.......la respuesta españ… https://t.co/14o43WfViK]]></document><document><![CDATA[@JulenZaballa @polispol @GPrestanizzi @auronplay @crazy_cat_raqel Esa es mas de un treeeeh🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@la_patilla Sukhoy esos son los famosos “Tumbas Voladoras “ que compro a Rusia la Parga Intergalactica otro regalit… https://t.co/skBMr7TIoZ]]></document><document><![CDATA[Un placer conocer a Mario y su #QueseríaMontealijar Hay que apostar por los emprendedores, especialmente en el mund… https://t.co/Y73QxYoDtS]]></document><document><![CDATA[@policia Buenas tardes.  He recibido este correo que es claramente un phishing.  Lo pongo en su conocimiento.   Muc… https://t.co/k7jEp4bhQy]]></document><document><![CDATA[Pues sobre el tema de #LaJuntaElectoralNoMeDeja creo que a Errejón y a Manuela no les viene tan mal como puede parecer. Explico:]]></document><document><![CDATA[Tu si eres guapísima pero el reloj sigue siendo feo 😜😜🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣💛💙💛💙💛💙💛💙💛💙]]></document><document><![CDATA[@Vikingo2000F @As_TomasRoncero @diarioas A los varcelonista roncero no se lo tomes en cuenta vamos a la Cibeles y e… https://t.co/9lCzN0K8Y0]]></document><document><![CDATA[@JoaquinLpz11 No necesitas excusa. Ya puede la Roma fichar a Messi que yo siempre me pondría el '10' y a 'Totti'.]]></document><document><![CDATA[@IStrizu @2014Postway Será en castellano, no en español, todos los idiomas son españoles según la constitución, deb… https://t.co/LxNWKUZYNS]]></document><document><![CDATA[Joder qué mal esa última jugada... pero grandísimo partido y grandísimo resultado, sin confiarse a la vuelta y a ganar!!!! 💪🏽 🔴🔵🔴🔵🔴🔵]]></document><document><![CDATA[@JWontana @carmenporter_ @mileniolive @navedelmisterio @NachoAres @JaviPerezCampos @RafelBalaguer @titusoide… https://t.co/qrRUmOJsEh]]></document><document><![CDATA[@hermesmvm Marico exacto, yo a busquets casi que lo odio, pero debe estar en el top 3 de mediosdefensivos que he visto en mi vida.]]></document><document><![CDATA[La presencia en redes es muy necesaria para difundir lo que somos y lo que proponemos. Es importante que nuestra im… https://t.co/EOT6nd7MS5]]></document><document><![CDATA[Anoche vi la Familia Addams la de los 90 y flipé como cada vez que la veo (y no son pocas). Le pregunto a… https://t.co/3Tr8lu27wH]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/o0qtxqRirP]]></document><document><![CDATA[Venezuelan coup attempt stalls as military digs in https://t.co/XcODtX7URw vía @financialtimes]]></document></documents></author>