<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/98P5k8OOWE]]></document><document><![CDATA[TE PILLE...! IMAGE REAL de Aviso de Bloqueo 🔒 a una IP que ha intentado entrar en mi página web... .  😠 Lo ajeno, n… https://t.co/FiTUB1Dz6y]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame : le "petit bois" responsable de l'effondrement de la charpente ? https://t.co/Osr506Zu4f]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Mañana, mañana y así pues hasel. Lo más jande aún, gigante, o más https://t.co/46qi1XugeO]]></document><document><![CDATA[Motivo 1- Daniela Motivo 2- Maia Motivo 3- Ruben Motivo 4- Os meus irmãos  Motivo 5- Ruben Motivo 6- Diogo  Motivo… https://t.co/TdIlxIRjhJ]]></document><document><![CDATA[Nem amarelo viu qto mais vermelho. Condenável. Isto é agressão pura. E de certeza que os energúmenos da discussão c… https://t.co/6w0ehKeb9j]]></document><document><![CDATA[a woman should be who and what she wants em Baleal, Leiria, Portugal https://t.co/giSuf47pgO]]></document><document><![CDATA[#TotEsMouTV3 Cañas lo que no estan es per dir mentides i agredir a la gent]]></document><document><![CDATA[@adrian201714 @mansan09 @BenetBeca @luzdegas123 @besodevlinder @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/VxJmUGQRn6]]></document><document><![CDATA[@mamoonraman678 @AJEnglish Pues desde el siglo VII en Medina les ha quedado de lujo. 😕]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/kcS66eBzuI]]></document><document><![CDATA[Es blanca, viene de la vaca y está en botella de vidrio. No, no es leche y nunca lo será]]></document><document><![CDATA[Taller de domingo con @antonistzanidakis @cbamadrid 😻😻😻 https://t.co/Z4dpVQDZTG]]></document><document><![CDATA[Hace un año empezamos esta aventura en #4tv #Bienvenidosamihotel toda una experiencia q repetiría sin dudarlo en Ca… https://t.co/Uqly7DFybW]]></document><document><![CDATA[@capdezuro23 @DeboraSeries Pues a mi black summer me he enganchado un poco de momento.]]></document><document><![CDATA[Ya va siendo hora de que las "peques" nos vayamos a dormir ¡Buenas noches!!! https://t.co/3VN5PPyoS1]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! Vaya obra teatral que vimos ayer... #LaCafeteraElRebate .- ¿Quién ha ganado el primer d… https://t.co/3zECLrjOJO]]></document><document><![CDATA[Amanecer!!🌞 Óleo sobre lienzo(40x40) #arte#abstracto#deco# https://t.co/VGbBmZvlKR]]></document><document><![CDATA[@Correos Porque el ultimo sitio donde estuvo mi paquete es el 30 de Marzo y no ha avanzado nada?]]></document><document><![CDATA[@Faggman_ Tampoco es que yo sea experta, más bien todo lo contrario.   A mí, de momento, me ha gustado mucho La lar… https://t.co/OH4nVdrZAC]]></document><document><![CDATA[TERRIBLE... En @elconfidencial: Detenido en A Coruña por un presunto delito de violencia de género contra su novia https://t.co/R13gXNx7Au]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @anuskandal @populares Bajeza moral es unirse a asesinos de españoles inocentes https://t.co/bICu1guXqV]]></document><document><![CDATA[“Todos somos muy ignorantes, pero no todos ignoramos las mismas cosas”. Albert Einstein.]]></document><document><![CDATA[Pues bueno... Pues bien... . #pinotnoir #bourgogne #vindefrance #vin #wine #winelover #redwine #winegang… https://t.co/VKYWWzCfzW]]></document><document><![CDATA[El Estado italiano gana ya 10.000 millones en Endesa tras el timo a Zapatero. Cosas que debemos recordar para que n… https://t.co/8pZQBkwh1H]]></document><document><![CDATA[@RubenDragao1893 @manelfmacedo Os teus argumentos são tão bons, ensina-me]]></document><document><![CDATA[La força imparable dels socialistes.   Amb vosaltres, guanyarem!  #28A #26M #LaEspañaQueQuieres /❤ #VotaPSOE… https://t.co/XpNgQ9ZyH3]]></document><document><![CDATA[Bueno, aquí tenéis a @Santi_ABASCAL https://t.co/wNSEEzzTRV, que empieza dando cera al debate.]]></document><document><![CDATA[Belleza de árboles en el parque de mi casa. No sé qué árbol es éste pero está precioso... #Árbol #ÁrbolesEnFlor… https://t.co/q5vtfey1Qv]]></document><document><![CDATA[Lo que está pasando con @vox_es es idéntico a lo de @ahorapodemos en 2015. Iglesias hizo presidente a Rajoy y Abasc… https://t.co/q2Mv8dU8xw]]></document><document><![CDATA[@MGoit @NConcostrina @LateMotivCero Es la profesión más asquerosamente mercenaria que existe, cuando se pone a ello.]]></document><document><![CDATA[@marisc94 Creo que nada me ha dado más asco y coraje en mi vida. No entiendo para qué y por qué existe gente así en el mundo la verdad]]></document><document><![CDATA[Precioso é o tempo que passamos e aproveitamos com os nossos pais, com os nossos animais. Os amores da nossa vida. 👨‍👩‍👧🐶🙏🖤]]></document><document><![CDATA[Bona iniciativa. Molt fan de #StarWars 😊 #MayThe4thBeWithYou Avui #StarWarsDay als #EncantsNous a l'#Eixample. Amb… https://t.co/6t81v1EONB]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM estas son las ricas galletas fritas que hablabais la semana pasada… https://t.co/u4Oi01OmQM]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Parecen no tener pasado !ya!, expliqueles a sus seguidores que está ocurriendo en Andalucía… https://t.co/O1pvKDq26l]]></document><document><![CDATA[Estas manchando ese producto tradicional desgraciado .Ponte la barretina cabron de mierda .]]></document><document><![CDATA[El quart minvant d’alguns pel matí és força preocupant #BonDia  https://t.co/JpYWOI7QyV]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Es una lame culos es según el sol calienta... No puedo cuando grita me da ganas de entrar en la pantalla y ponerle un bozal]]></document><document><![CDATA[Perdona pero me parece que algo has interpretado mal, escolar es lo los más objetivos, y supongo no debe ser fácil]]></document><document><![CDATA[1. Alemão  2. Francês (leio muito bem, mas escrever e falar.... meio sem tempo irmão) 3. sei lá man  4. Italiano ❤️… https://t.co/6d7lg4fz8t]]></document><document><![CDATA[Three weeks away from our third Candelaria Design Tour Spain starting right here in Barcelona! This will be our 16t… https://t.co/ujBKFAMLZp]]></document><document><![CDATA[THANKS 🤗 to @frankhuzur @socialistfactor!  Right now at the @HotelAlmirante HAPPY EASTER Everyone! 💕]]></document><document><![CDATA[@CallDominguez @676657683 @MariaJo90961805 @mariacr06523107 @MariaCa68832738 @AbadiasM @SINEVA6 @bichin007… https://t.co/6Dyz3z14sp]]></document><document><![CDATA[@peregrintuk Tú nota es más generosa que la mía. En efecto, el reparto me ha encantado, pero el guión se me ha qued… https://t.co/QnjkubocNe]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera España necesita valientes como tú, Albert. Vamos Ciudadanos! Vamos Albert. Vamos España]]></document><document><![CDATA[I’m a Chloe 💙 according to #Lucifer @BuzzFeed quiz 👉😊 https://t.co/dx2c4qjDDe https://t.co/OszDW7kXMz]]></document><document><![CDATA[@animalitario @ismaelquesada @NBAMaria38 ....controlar con "holgura" ( Dimensión superior a la necesaria o convenie… https://t.co/R490L9VQkD]]></document><document><![CDATA[@Mjose720005 @magilso Me lo he imaginado cuando he salido a la terraza valla tiempecito que tenemos]]></document><document><![CDATA[Alguien de ciencias que me explique por qué el Montgó siempre lleva boina aunque no haya una sola nube más en el ci… https://t.co/wBgAeNQgUu]]></document><document><![CDATA[@albertomd42 @algeneiro Que piense pa dentro y ya está. O lo que es lo mismo, no hay porque criticar cosas que encima no te gustan.]]></document><document><![CDATA[Inseparables!! #diumenge #vermut #LaMora #Tarragona https://t.co/YPn5M7SbQC]]></document><document><![CDATA[5. DEL XIX QUE ALTERA LA BELLEZA Y EL EQUILIBRIO DEL PROYECTO ORIGINAL,AÚN CON LAS TORRES INACABADAS. Y LO + IMPORT… https://t.co/2uBVluLWK8]]></document><document><![CDATA[Colección Happy Heart, diseñada mano a mano con el pintor Mallorquín afincado en Nueva York, @domingozapata y la co… https://t.co/A2DqE2flRR]]></document><document><![CDATA[Nunca se ríe ni se baila suficiente #PrimaveraTrompetera2019 en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/m4FcRM6zuR]]></document><document><![CDATA[@Moonyconfessa @carolgalvao97 Eu também não confiava que a Carolina não quer que a assombres. Aposto que é o seu de… https://t.co/Uymmpd75qP]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Yo no lloro, eso lo hace la de Suiza. La vara de medir ha sobrepasado todos los límites… https://t.co/3u2HikTnEw]]></document><document><![CDATA[POR ESTE LIBRO, PROHIBIDO EN CUBA, CONOCÍ A ELI COHEN.  PAZ A SUS RESTOS... AL FIN.  https://t.co/uvnMRZkZDM]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @AriesAbril11 @minervagra @Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @MeteoCaudete… https://t.co/TKCbo6pumz]]></document><document><![CDATA[@Frico75 @Caballoloco2342 @MrTuputamadree @omniaveritas_ @jav1458 @gnomoasturiano @bobmcadoo_ @EspanaCataluna… https://t.co/knhKFItZFb]]></document><document><![CDATA[isla morenita de carlos sadness en la radio?????? y yo le veo la semana que viene S o c o r r o]]></document><document><![CDATA[Gracias a la @la2_tve qué buenas preguntas sobre mi novela #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 Vamos a ver Agustín los gin tonics no los vamos a tirar habrá que beberselos. Aquí no se desperdicia na… https://t.co/DeRJVpM9ue]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #argalibro2019 coincidí con dos grandes autores: @mariareig. y @benito_olmo . Charlamos con los lectores,… https://t.co/evbywJ96i5]]></document><document><![CDATA[Avisadme cuando hablen de #feminismo #DebateRTVE https://t.co/yDoBu6fgmQ]]></document><document><![CDATA[Mira  S. Perdiguero estaréis tan encantados, de que hayan ido a Bildu y no al pp. Y todavía,te lo preguntas? Menos… https://t.co/HKRI2hzAWP]]></document><document><![CDATA[@emo9ParisRP @hanyefu @shinylucille @BorisLeMeec Je vous jure que c’est vrai !!!]]></document><document><![CDATA[Aguas fecales en la zona Gran Vía Sur de Alicante https://t.co/qbvVAu0Bmz]]></document><document><![CDATA[- oye tú no ibas a entrenar con el elástico que compraste? - emmm... pero es primer día. Mejor empiezo bien mañana. 🙄 #NuncaSereFit]]></document><document><![CDATA[@_s0yningun0_ @MarketGardenRnR @MartuxaPiruxa @gmm223 Ni a sido @Jenniisst, ni he sido yo!! Ha sido Twitter, y por… https://t.co/Q5hIzJVFDv]]></document><document><![CDATA[Bueno, ya es hora de tomarme una pastilla para tener estabilidad emocional en el día de hoy]]></document><document><![CDATA[Deseando que llegue mañana. Hay que ir a votar. El #PlanesDeDomingo está claro 📺 #28A #EleccionesGenerales https://t.co/NRlL9pUZjf]]></document><document><![CDATA[De momento son tres, la 2 de TV, Telemadrid y Atresseries. Por favor ..]]></document><document><![CDATA[La izquierda recupera el 'cinturón rojo' de Madrid a menos de un mes de las municipales https://t.co/PENM8Ith6e vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@Candeliano @InesArrimadas Éstos  de C'S junto con el PP  Tienen lo nervios nerviosos]]></document><document><![CDATA[@Pequicouce @cesarmed_ @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/uowVzC5qPE]]></document><document><![CDATA[Temazo que mañana el viernes 3 de Mayo tocarán en el 80' Copas KING SAPO!!!! Cómo empezamos este mes!!!!🐸🐸🐸🎸🎸🎸🎸🎸🎸🎸… https://t.co/3RuKzJvjta]]></document><document><![CDATA[Haluaisitko nauttia kesästä sen kaikissa väreissä?  Harmaakaihessa mykiö samenee vähitellen, oireena on alentunut n… https://t.co/ZQg0DTA6p1]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero @KRLS Pienso lo mismo Chema Clavero. A que estamos esperando. Gracias. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:37, noon 14:15, sunset 20:53 CEST (UTC+2), April 15. Day length: 13h 16m.]]></document><document><![CDATA[@JuanmaRomero @sanchezcastejon @PSOE @elconfidencial @ECEspana Vamos @sanchezcastejon a ganar por mayoria..❤️]]></document><document><![CDATA[@DANYLOUBATIERES Elle parle des retraités , ce n’est pas Sarkozy qui a supprimé la demi-part des veuves ???]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @FT #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/f4IiyLiC5P]]></document><document><![CDATA[Un regalo único, realmente especial y personal. Gracias por la dedicatoria! 🌹📚💖Soy la amiga de "nuestra Lourdes" 😉… https://t.co/yRqDXV0Msl]]></document><document><![CDATA[@DemonsEarth @Oscar_arand @jajomo1 Estás muy, pero que muy equivocado con nosotros. los andaluces. 😡]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion ¿Quién usted? Porque como se puede apreciar y usted y mucho… https://t.co/CU20kNac0N]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️ El #28A  vamos a llenar las urnas de puños y rosas para llenar #España de ilusión y futuro. Eso es lo que est… https://t.co/Xv7MzozhRg]]></document><document><![CDATA[Alicante, la segunda ciudad más sucia de España. Esto hay que cambiarlo. Alicante tiene que ser una referencia en g… https://t.co/rly5dQ36uq]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Neste momento não existem palavras para explicar aquilo que estou a sentir]]></document><document><![CDATA[@henrylaya @majam11 @FRepublico Yo solo veo una caraja vacilando su día como cualquier persona, no sé q tiene d pop… https://t.co/oYWbFHl2Fm]]></document><document><![CDATA[I vote for @Kailen_Sheridan of @SkyBlueFC for @NWSL Save of the Week! Vote #SheridanSOW]]></document><document><![CDATA[Vaya, todo el día en tuiter con la polémica del sr que denuncia a una dependienta por no hablar catalán... Al hilo… https://t.co/L2QskMbSCZ]]></document><document><![CDATA[@hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío https://t.co/bmLe4Tvzl1]]></document><document><![CDATA[en realidad no la voy a quitar nunca porque literalmente ella es casa así que]]></document><document><![CDATA[Amb l'espurna de la història i avançant a pas valent, hem encès dins la memòria la flama d'un sentiment. Al feixi… https://t.co/m04u5NxrVV]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: La fuerza de Vox y otras cinco sorpresas posibles según las encuestas | España | EL PAÍS https://t.co/EtX8wvvaPD]]></document><document><![CDATA[Three weeks away from our third Candelaria Design Tour Spain starting right here in Barcelona! This will be our 16t… https://t.co/ujBKFAMLZp]]></document><document><![CDATA[@NoraBdj BUENAS DIAS NORA FELIZ SÁBADO #FelizFinde preciosa https://t.co/4WAU5jtXtb]]></document><document><![CDATA[Es una puta vergüenza que haya cogido un tren a las 16.15 para llegar a Santa Justa (Sevilla)  a las 16.50 aprox, y… https://t.co/Vxy57RWwlQ]]></document></documents></author>