<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El SAS anuncia 77 profesionales en las Unidades de Prevención de la Salud https://t.co/hDlNQ4q08z]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 Pues su abogado ha agradecido a la Audiencia Nacional su decisión de absolución, diciendo que se ha rec… https://t.co/zWXnnHHcGc]]></document><document><![CDATA[Pues empezamos los festejos!! 👏🏽👏🏽 #macondolovers❤️ #caladelturco #lamanga en Macondo Beach Club https://t.co/yk9KczqA9a]]></document><document><![CDATA[‼️👉 El Análisis de cómo está la política en ESPAÑA, después de los resultados de ayer en la elecciones..es que NO s… https://t.co/S9aj3sHXVV]]></document><document><![CDATA[@belenana44 @N0ESP0RPRESUMIR Si nos tenemos que preocupar también de los seguidores, mira, pásame la cicuta y acabamos antes.]]></document><document><![CDATA[#viacrucis Cristo de la Cofradía de Nazaret #semanasanta #tradiciones https://t.co/psFsa3KUwn]]></document><document><![CDATA[Así como vivimos la política en España, creo que es necesario que los medios planteen debates con la mayoría de par… https://t.co/gFSeRgy9zY]]></document><document><![CDATA[... el Curial e Güelfa (obra d'autoria dubtosa)" *La torxa (o l'antorxa) olímpica*. *Levante-EMV* (@levante_emv), 1… https://t.co/1Z08RQzlIO]]></document><document><![CDATA[Debería esta prohibido y penado con algo duro el tener que levantarse a las 6:00 un día post-Bando...]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Que paso amigo dejate de folladas con la genre q te quiere. Un abrazote y seguro q saldras bien de es… https://t.co/NJS4Dkq8mS]]></document><document><![CDATA[⚪ Cristo de la Salud, Jesús Nazareno, Cristo Yacente, Virgen de la Antigua, Virgen de los Dolores; VERA CRUZ… https://t.co/SAHwbOfEFR]]></document><document><![CDATA[Es un misterio insondable que una parte nada despreciable de la izquierda de uno de los países más prósperos y libr… https://t.co/FwfyNUd6gB]]></document><document><![CDATA[@alvaro96rz @somardismoRZCD Alguien decidia sistema, alguien decidia donde poner a los jugadores... y el acepto ser… https://t.co/ugZrgn1r5F]]></document><document><![CDATA[@nonune81 Jamas h tenido mejor convenio y he cobrado mas dinero en relacion al trabajo realizado]]></document><document><![CDATA[He hecho una nueva sesión de Running: Distancia 5.08 KM en una duración de 00:26:12 en  #sportsnet vía @SportsNet_es]]></document><document><![CDATA[Una banda intenta robar en el chalé donde residen Garay y Tamara Gorro https://t.co/87dvtyBmGZ]]></document><document><![CDATA[@AnaRinoa @reumacia Efectivamente no es así, al menos no es mi caso. Y me atrevería a decir que tampoco es el escen… https://t.co/bL0esRSReT]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil Jajajajaja hola ya se acabo y hala ahora descansa un poco y a currar🤩]]></document><document><![CDATA[#PassejadaAmbBarret #AmbBarret2019 @amb_barret en Passejada amb Barret https://t.co/yMcZuCMgS5]]></document><document><![CDATA[Y porque el Madrid no ficha a Van De Beek? En serio joven y bastante buena imagen y corre cosa que otros no hacen,se nos escapan todos]]></document><document><![CDATA[#JuegodeTronos #GameofThronesSeason8 y pensar que solo quedan 5 !!! A disfrutarlos !!! 😜😜 https://t.co/7YBiVwR4oU]]></document><document><![CDATA[Magdalena se traslada a @CovaSantaIbiza con su fiesta semanal: Shadows   https://t.co/ilTDFLLSof #Ibiza #España… https://t.co/xxJkAF6fpo]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY @vox_es La cara de amargura tipica de todos los militantes de izquierda.]]></document><document><![CDATA[@radurulf_ tiene más el que más dinero gaste, no tiene por qué ser el que gobierna,  pero si por esa zona son más s… https://t.co/6FKuziBDAe]]></document><document><![CDATA[@SorayaSias @FundacionSMLRPH @Lanzaderas_EES @carzum @Malonsorf A mi aún me queda una ardua tarea, pero “Sarna con… https://t.co/LO6dtqZ5wX]]></document><document><![CDATA[@BenditaIgualdad @yosoynaranjito_ @lindasnecker Depende de tus intenciones, payasa]]></document><document><![CDATA[Qué me gusta mi TL cuando es absurdo, intrascendente, sin sermones ni lecciones; cuando no se toma en serio nada. Buenos días 🌤]]></document><document><![CDATA[@jaherran A mí es que siempre me gustaron! Por eso lo compré jejeje lo he probado y los gráficos son increíbles!]]></document><document><![CDATA[Me encanta que las sábanas huelan a mi casa... eso sí que es felicidad #TeEchoDeMenosYa 🧡]]></document><document><![CDATA[@Cover3_mx @mhbecerranfl @FumbleLost No se ni que decir.... #GiantsPride https://t.co/ppTkgvSYxW]]></document><document><![CDATA[@AnaBentezOrozco @CervantesFAQs @sanchezcastejon @PSOE @CiudadanosCs Quien le hace el juego a la derecha es el que… https://t.co/xTgT1GvtLa]]></document><document><![CDATA[Relax de sábado noche con un buen té de jengibre y limón. #relax #pausa #tranquilidad #te #infusiones #elprincipito… https://t.co/zVAmkknNt5]]></document><document><![CDATA[@AndreuStark Y el finde de tú cumple!!! Este es tú finde y te toca deisfrutarlo!!! Te lo mereces!!! Papu!!!]]></document><document><![CDATA[Elijamos líderes que crean en la ciencia. No hemos llegado hasta aquí gracias a chamanes, charlatanes, necios o ene… https://t.co/tgwJ37HXdV]]></document><document><![CDATA[Pues sí, lo voy a hacer: acabado Final Fantasy VI me voy a poner con Final Fantasy X]]></document><document><![CDATA[Viendo precios para ir a Australia para el IC de Oceanía de la próxima temporada. Me explota la cabeza]]></document><document><![CDATA[@elentirvigo @PatriciaSbd Fascismo independentista!  @guardian @TheEconomist @ScotNational @TimesofIsrael… https://t.co/Vl4LSKYVN6]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Estas son algunas de las fotografías que ha dejado la primera parte entre @USCFbase @UnionistasCF Juvenil… https://t.co/4QMMK9jPYe]]></document><document><![CDATA[@SaraPocasideas @A3Noticias Seguridad ante todo, y fórmula para cubrir gasto, No creo que estemos ante una revoluci… https://t.co/706jEVs02g]]></document><document><![CDATA[Plaza de toros de las Ventas, acuarela perteneciente a colección privada. https://t.co/0e4203VNYp]]></document><document><![CDATA[Por lo poco jugado a days gone.. solo   puedo decir que se merece el goty del año 2019 y lo resumo en una palabra "… https://t.co/I0pH69ne2R]]></document><document><![CDATA[Aposto que metade das pessoas que  se manifestaram acerca do incêndio em Paris, nem sabem o que é, nem sobre quê, nem nada.]]></document><document><![CDATA[A série da netflix -&gt; Love, Death &amp; Robots. Está mesmo muito boa aconselho qualquer um a ver 😉]]></document><document><![CDATA['Vengadores: Endgame': La conexión entre Tony Stark y Thanos que une todo el universo Marvel… https://t.co/aqCal1Jsh0]]></document><document><![CDATA[Cuando se juzga por rebelión o sedición, por convocar un  referéndum de autodeterminación, es: o porque la democrac… https://t.co/VTcqsgy48G]]></document><document><![CDATA[Horsehead and Flame nebula by Deep Sky West Remote Obserbatory (Astrobin) https://t.co/c6rLvYkgEr https://t.co/23gnh6unnB]]></document><document><![CDATA[@pvallin Por mucho que diga Brunet si el TC declara constitucional el cese de Consellers y President de la Generali… https://t.co/a9YToXVI6e]]></document><document><![CDATA[@xisco_manjon ¡Fantástico, esto debe estar permitido por la mafiosa @UEFA para los figurines del futbol! Mueve  din… https://t.co/bvp30vpeO7]]></document><document><![CDATA[Ahora sí sé lo bien merecido que es el día del trabajador. https://t.co/Yk0gSUUkpl]]></document><document><![CDATA[la Vane me acaba de pasar esta foto de Beni-York https://t.co/M6cdh8wdQY]]></document><document><![CDATA[@revol_es @cayetanaAT @HerreraenCOPE Ojalá hagáis coalición con Cs. Vosotros por el centro y nosotros por la derech… https://t.co/gDtXUisw0E]]></document><document><![CDATA[Peter Mayhew el actor de Chewbacca ha fallecido. Del su personaje dijo; "Era como jugar ha ser un oso de peluche gi… https://t.co/S4UH4M5auv]]></document><document><![CDATA[Hay gente que a parte de boba es retorcida en este mundo. Que todo lo centraliza en la sexualidad y que se cree san… https://t.co/aNFcY5WFNC]]></document><document><![CDATA[@Javyeslavaphoto @LuisCarlos Y sabes por qué no se puede instalar instagram en este telefono? No lo consigo.]]></document><document><![CDATA[@aero_eric Sí, claro montar una sedición y poner a todo un país al borde de un ataque de nervios. Vaya sentido común!!]]></document><document><![CDATA[XXVII Congreso de la Sociedad Española de #Láser Médico-Quirúrgico #SELMQ - presentando nuestra experiencia en el t… https://t.co/vZJH9qq75y]]></document><document><![CDATA[Terminamos la Semana Santa con los amigos de toda la vida😘....nos vamos pa Madrid https://t.co/0fhZzVB0pu]]></document><document><![CDATA[@necharte1941 @AHIFU2019 @jptaborda74 @historiaceleste @FCaceres2011 @DanubioFC @CNdeFhistoria @RacingClubUru… https://t.co/D9w98QBWl1]]></document><document><![CDATA[@gerardotc Este tipejo con el casoplon  que no ha pagado, no me extraña que tenga miedo de que entren a robarle a s… https://t.co/le8oLCTZNS]]></document><document><![CDATA[En este puto gobierno no hay garantías para la vida, @IvanDuque  exigimos que detengan el asesinato a líderes socia… https://t.co/7HjBzgmr62]]></document><document><![CDATA[@SajakSports Material deportivo de alta calidad. No dudes en visitar la web para ver sus productos. 👌🏼🔝]]></document><document><![CDATA[Al olor de la Flor de Jara y bajo el cielo de las #villuercas el equipo A (Alícia y Alfonso) se ha encontrado para… https://t.co/IpTT1Jk7Jm]]></document><document><![CDATA[Avui s’acomiada del #Godo2019 un #champion Gran #Ferru un gran del #tennis ! @DavidFerrer87 https://t.co/P9lidDVhTz]]></document><document><![CDATA[@DonJuanTenori1 @Juanma_Saez @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume… https://t.co/p2xwe6syvk]]></document><document><![CDATA[La realidad no es otra cosa que la capacidad que tienen de engañarse nuestros sentidos Albert Einstein en Communi… https://t.co/MpWqLvrWgy]]></document><document><![CDATA[Que decir de mis juveniles,mis guerreros estamos a un punto del ascenso @CreviDvo próxima semana todos animar a los… https://t.co/cY6uwBj2Z1]]></document><document><![CDATA[@SinCotizar Es para que no les llegue el sudor a los ojos, pareces de Logroño, mamona.]]></document><document><![CDATA[@deirdresrevival Hay que probarlo y si sale pues habré muerto cosa que quiero y si no pues tb esta bien]]></document><document><![CDATA[El jueves que viene nos vemos, en días como hoy da asco leer el Twitter valencianista...]]></document><document><![CDATA[¡Recuerdo como todos los años, que no existe mecanismo eléctrico que encienda la #FeriaSevilla19! ¡Es un acto simbólico!]]></document><document><![CDATA[Andalucía: Los tribunales anulan el acuerdo por el que la Junta socialista contrató a 8.000 sanitarios en 2017 | Pe… https://t.co/deAPaWN3jy]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Desayunos_tve El PP subio la gente en construción del 10 al 20 con la economía sumergida, y… https://t.co/vnwXBSdmgt]]></document><document><![CDATA[Niver da Ká no ADAMASTTOR. A gnt de atrapalha mas depois se acerta. Felice Compleanno amore mio. Bacio. em Braga, P… https://t.co/Zfaz5UaAj9]]></document><document><![CDATA[Los primeros sones de la @BandalasNieves de #Olivares en su #SSLasNieves2019. Salida de la Virgen de… https://t.co/VHqYkobMfS]]></document><document><![CDATA[Desayunos de fiesta #Madrid @ Santa Eulalia Boulangerie Patisserie https://t.co/wtn8yTALMg]]></document><document><![CDATA[@borriquillaypaz @AuroraCoronada @JBorriquilla @ViaCrucisGR @PerdonAurora @AAlbayzin @BajoAlbayzin @hdadconcepcion Que a si sea]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Vuelve a parar el partido Alfonso Vicente para que los jugadores se refresquen.]]></document><document><![CDATA[@EXT_UD @UEFAcom_es @EuropaLeague Como se huelen que de aquí a 3 años vamos a estar en Europa... 🙈🙈🙈]]></document><document><![CDATA[@RayDonovan8812 @MoretaJFrank @berguetanu @1984MarBaez Y lo tienen como un Dios! Pués se va a tirar 25 años en el t… https://t.co/UbfZ1XwRHy]]></document><document><![CDATA[@ftarrio @LezoBlas @pablocasado_ Pues lo entiendes así que vete antes que los votantes te echen. Pp ya no sirve.]]></document><document><![CDATA[@fisiorespitm Hola. No llevo razón. He planteado tres preguntas solo, que no se han respondido. Y los avances se ha… https://t.co/SmliF8XLHe]]></document><document><![CDATA[Marooootoooo!!!! Riveraaaaaaaa!!!!! Farlopaaaaaaasa!!!!! Arrimadita 😂🤣😂🤣😂🤣😂 @populares @Albert_Rivera @CiudadanosCs… https://t.co/umnN07r7yl]]></document><document><![CDATA[@ndrea_montero Y yo no debí subirme en ese cabify que supuso mi mini recaída al marzo negro]]></document><document><![CDATA[Este sábado tenemos una cita con la música y la cultura en nuestra @PSanSalvadorleg. ¡¡No te lo puedes perder!! Y y… https://t.co/ZQwRFvbfmV]]></document><document><![CDATA[Asistencia media Olímpic en las últimas 6 temporadas: - 2013/14: 5.556 - 2014/15: 5.915  - 2015/16: 5.025  - 2016/1… https://t.co/fSEizDHTKN]]></document><document><![CDATA[Yesterday from the #SantuarioVirgendelaVilla #sunset #landscapes #wheather @aquilatierratve @jacobpetrus_tve… https://t.co/Fvym4US1My]]></document><document><![CDATA[@horasdetaxi no sabes lo que será en 5 años? Porque lo pones tan largo?por interés quizá?]]></document><document><![CDATA[Milky Way over #Japan. Photos by @DaixPhotography https://t.co/4tzCxrMb8R]]></document><document><![CDATA[El codirector del 'CIS murciano' cobra por asesorar al Partido Popular https://t.co/wrynZCgIJX vía @eldiariomurcia]]></document><document><![CDATA[@Nomdedeu @cayetanaAT A cual se refiere? El PP todavía no lo ha sido,  sin embargo el partido original de los nazionalistas sí.]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @PSOE @vox_es @CiudadanosCs Si claro panfleto... vamos a votar a Podemos... ja jaja ya y te lo creiste!!!]]></document><document><![CDATA[@santi_calvo_ @Paula_iff Se quedó en una decepción esa peli...con el plantel de actores q habían]]></document><document><![CDATA[📍Más de 90 minutos para general una sola opción clara de gol. Así es imposible. El verso se acabó. Toco ver los gol… https://t.co/BfvLfqVlae]]></document><document><![CDATA[Hoy en el evento de entrega de las combos de ayudas de #fundacionsolidaridadcarrefour @CarrefourES "Esto va de pone… https://t.co/SOVG7l8IC9]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Creo que le das demasiado importancia a lo de ser trans.]]></document><document><![CDATA[Buenos días. El primer café de la mañana va con la pedazo de taza de @CStarttime y es que así, se empieza el día a… https://t.co/CVMGGieAVr]]></document><document><![CDATA[@pacojgq12 @sport Al menos alguien del barça lo dice. Este es el hilo, es cierto que no lo dice. https://t.co/NCJb15R7Gd]]></document><document><![CDATA[Obrigado por me teres ajudado a tirar a garrafa de água da máquina AHAHAHAAHA]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumplen 45 años de la Revolución de los Claveles, que sin duda cambió el sino de Portugal y de toda Europa,… https://t.co/aUn8Ucu970]]></document><document><![CDATA[No es la primera vez que Manolo Segura expresa su bochorno por la politización de TVE, independientemente del color… https://t.co/ixcNiVyTQb]]></document></documents></author>