<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Fastic ,fastic ,fastic sento , Ahir la Cayetana ens va portar al primo de ZUMOSOL a insultarnos ,son ben be L'Espan… https://t.co/bsGpjJpV1m]]></document><document><![CDATA[@anavmor Hoy me han intentado endosar eso en nuestro barrio. Veo que tú no discutes tanto https://t.co/H2on5TYhrZ]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Seria genial que una vez que llegaran a plató y se descubriera quienes son los dos finalistas los l… https://t.co/EuUK1zT2FT]]></document><document><![CDATA[🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹PT-Army 🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹 É o seguinte, eu faço anos daqui a 1 mês e 26 dias. Quem me quiser dar de presente alguma… https://t.co/piNXcV4rOx]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Maria13611__ @Meaburro @DoctoraGlas Que no os gusta votad para intentar… https://t.co/fgBuML7EbN]]></document><document><![CDATA[@CONCHA_ZARAGOZA @JustoPedro_D Pues no entiendo el susto. Todo lo que se ha hecho desde el colocón de la Transicion… https://t.co/qTyvYoxVho]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos sufre dos varapalos judiciales en apenas dos semanas y en plena campaña https://t.co/9k1v23XpX8 vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[#N1CanalFiesta18 QUIERO, DESEO, NECESITO! QUE EL NUEVO SINGLE DE @DavidLafuente #QuieroOlvidarte ESTE EN LA LISTA D… https://t.co/E9xpPz0bdk]]></document><document><![CDATA[@Rafaelgomezgon4 @mariangeles2692 @luismerlo_actor Aunque no siempre es un alma maligna, también los que más nos quieren, nos hieren💖🌹]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @jagonzalezrh @luciarecalde02 @jllabellon @Dr_Blazquez @FlordAmetler @Virginia_Rexach… https://t.co/vSdPZXHECc]]></document><document><![CDATA[Salvador Monedero, padre de Juan Carlos Monedero: “Franco tenía el don de amar a España por encima de todo” | Podem… https://t.co/DYbHPL1YfO]]></document><document><![CDATA[#FreeASSANGE   WHY I SUPPORT JULIAN ASSANGE BY MIKE LYONS🐱🌎#Assange   https://t.co/GkzB8f1DDW]]></document><document><![CDATA[Colgantes de LARIMAR. Un mineral único por tener la resonancia del fuego, del agua oceánica,  del aire y de la tier… https://t.co/orWEpK6tXQ]]></document><document><![CDATA[@LuisBenet3 @ARAmeteo @Vakapiupiu @nestor_meteo @eltempsTV3 @SoniaPapell @MeteoMauri @TomasMolinaB @marcredondo… https://t.co/kjc9uSxa0d]]></document><document><![CDATA[Y llegó la primavera... 🌞🌸🌬 #chill by: @juaniyobb ♥️ en Parque del Retiro https://t.co/PiWOMtFHle]]></document><document><![CDATA[@annavic91376175 @yeyaboya Doncs la va haver de fer sentir des d'una escenificació ben inhumana...i indigna!]]></document><document><![CDATA[Vaya, vaya...  ¿La mejor campaña antifascista de las Elecciones? Quizá no... https://t.co/4yMDXIsQGI vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@bochasacri No sabes cuanto extraño el campo eh! Tengo muchas ganas de ir para las fiestas, voy a intentarlo jajaja]]></document><document><![CDATA[@fguzon @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/2MAhBbMZop]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @enrgargim @vinosdomm @dipucordoba @MMWinesUK @MontillaMoriles @mimaacordoba @Cordoba_MeGusta… https://t.co/DlIRpJDlqD]]></document><document><![CDATA[No veo tuits condenando los 8atentados en Sri Lanka, algunos de los cuales en iglesias cristianas. Sigue existiendo… https://t.co/URYeJugs1h]]></document><document><![CDATA[@javioru @JoannaIvars @Estacionla6 @alfons_pc @ecazatormentas @lasextameteo @Jota__Pex @Rub_dc @Divulgameteo… https://t.co/QXnMH3QuRS]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @Pablo_Iglesias_ Eso pasa por votar de forma “erronea”...por decirlo de alguna manera...🤨 ( como el culo, vamos 🍑)]]></document><document><![CDATA[No crean que me vine a la puta mierda a valer verga porque me vine a la puta mierda a valer verga.]]></document><document><![CDATA[Si on résume : Castaner ment , la directrice de l’hôpital ment , le médecin et les infirmières mentent bref tous ce… https://t.co/AHdAlu0nll]]></document><document><![CDATA[Hoy antes de salir de las Iglesias cuando visitéis a los Titulares de vuestras cofradías, pasad por el Sagrario y s… https://t.co/EX02jZOuqJ]]></document><document><![CDATA[@andres_pascual @ateneo_riojano @editorialespasa @Planetadelibros @RiojaWine_ES @lariojaturismo @miryamgalaz… https://t.co/o1dodYQWSV]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2GXcuQ9Sfq]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @Franelfisio @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Jabi, y con esto ya dejo el debate. Efectivam… https://t.co/c04nTaB8VR]]></document><document><![CDATA[🏢 Torre Polaris Atalayas Business Center . . . . . . . . . . #torre #edificio #oficinas #atalayas #businesscenter… https://t.co/XIxYoT15uc]]></document><document><![CDATA[@SantosMMateos @scamarzana @semiramis_glez @museodelprado Pues creo que en comparación con otros museos con menos r… https://t.co/O3ddC7RLVo]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zWC7SeKsoC]]></document><document><![CDATA[Cada vez que llego a casa me sorprenden con algo nuevo en mi habitación. Me encanta volar con papá. https://t.co/RdjTB3Nrvb]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Respeto intolerancia y amenazas demuestra donde si no calladita estás mas guapa]]></document><document><![CDATA[@Tressa_69 Jajaja, preparandote pr engullir otravez,😂 https://t.co/6DlHBogIN6]]></document><document><![CDATA[Visita imprescindible si os acercáis por Zamora! Es una iniciativa preciosa en un centro muy bien cuidado. La visit… https://t.co/wPO8aQ6Kwv]]></document><document><![CDATA[Madre mía me he echado una siesta de 2 horas y pico y me he levantado como una 💩]]></document><document><![CDATA[Algo que me cuesta un poco pero veo que me ayuda a ser más ordenada: las autoinstrucciones. Mentalmente y/o con not… https://t.co/QmEkmHXDmC]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @Ofenbachmusic @nickwaterhouse  @5SOS  @johnlegend @bloodpop]]></document><document><![CDATA[@JosManuelPuent5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/0scb6uUAyP]]></document><document><![CDATA[@AytoAlcalaH Yo he realizado fotos esta mañana mientras se quitaba el mobiliario y un familiar ha comentado que al… https://t.co/r0sQtcLXbb]]></document><document><![CDATA[Riza antes me daba miedo pero es que ahora me da mucho más.. #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@Liiidiia_12 @_anabelmonte Mañana belm.ana y rocjimveg atacaran de nuevo😂]]></document><document><![CDATA[Uuufff que miedo!!! Una pena a lo se ha llegado. Cuántos años sembrando odio 😢]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde #Elche en el mercado de la palma del #DomingodeRamos  @agropopular https://t.co/AUW0rUF2tc]]></document><document><![CDATA[FELIZ CUMPLEAÑOS SIEMPRE #CANTA CORAZON #QUE EL AMOR DE MIS Amores ya esta aqui 🤩🤩y hoy cumple años de todo corazón… https://t.co/OoyvGvEx0G]]></document><document><![CDATA[Desde mi ventana es todo eso y más, veo q se trata del crimen organizado internacional en el poder, disfrazado de d… https://t.co/OnXZafmOJW]]></document><document><![CDATA[#28A  #MujeresSinVox  #EstaHistoriaLaEscribesTu https://t.co/WrFsD6yIRB]]></document><document><![CDATA[@AndreuRomani El nombre me da igual ,pero unidad debería de haber ,para luchar contra el poder que nos lleva a la miseria]]></document><document><![CDATA[¡No te quedes en casa #28A sal a votar #votaporfavor HOTENIMATOCAR #EstamosMuyCerca #VotaSocialista  #VotaPSOE… https://t.co/ela1g59qyI]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @marialocci33 @AliciaChenaut @Granadinanoeli @alexgonzalezact @HibaAbouk @site_alexglez… https://t.co/zS1Bsemzvd]]></document><document><![CDATA[¿Cómo tiene que ser la guitarra que se toque con esa púa? 🤔 https://t.co/FNkYBaB8dz]]></document><document><![CDATA[@ierrejon @Jadouken10 Si hubieran pedido los datos de los becarios y si estaban haciendo su trabajo, por llamarlo d… https://t.co/MTP3saAU3y]]></document><document><![CDATA[@Corresponsables @marcosgonzalezm @Endesa @aqua_vall @sostenibleXXI @grupo_sifu @EMUASA_Clientes @FUNDACIONEDP… https://t.co/F2kLG8QR9H]]></document><document><![CDATA[@sempresaludava Ja què en Florentino parla de PONTS I SOLIDARITAT, que li preguntin a les víctimes de Gènova. D'aqu… https://t.co/kB3lcfnWiS]]></document><document><![CDATA[@lauratarrillo 14 años y 14 años el padre susurrándole al oído. Saca tú línea el adoctrinamiento de este muchacho.]]></document><document><![CDATA[a gente acha q qnd morar sozinho vai guardar as comida nos Tupperware bonito, tomar as bebida em taça, mas a real é… https://t.co/lIBoTZDGf8]]></document><document><![CDATA[@NovatillaTotal @realvalladolid No no, ascender por supuesto! Aunque @LaLiga sea una absoluta #VARgüenza    Pero yo… https://t.co/MTRVLISaPA]]></document><document><![CDATA[Nada más doloroso para un docente que ver a los alumnos que, hasta el día anterior te querían y respetaban y a la i… https://t.co/AKzMvOa4ZF]]></document><document><![CDATA[Impactada por el incendio de Notre Dame de #París una referencia de la arquitectura europea que las llamas están hi… https://t.co/QyJbwwsyas]]></document><document><![CDATA[@ManelGORO @JoaquimTorrent Quien quiere cargarse la inversión lingüistica? quien prohibió que la gente hablara su l… https://t.co/rMXrxRmfm5]]></document><document><![CDATA[La gente menos preparada se apunta al PSOE y la nombran ministra,así nos va.]]></document><document><![CDATA[@mhlsports @OlivarBasket @fbkadinbasket Bravo chicas!! Bravo @OlivarBasket Gran partido frente al @Fenerbahce parti… https://t.co/3GhrVmqZSe]]></document><document><![CDATA[A veces el cansancio nos impide contemplar el alba.  Es como el alumbramiento de un nuevo ser .  El milagro de la vida. #BuenosDias]]></document><document><![CDATA[Todo está muy bien si se preocuparan de que las trabajadoras que sostienen el turismo tuvieran unas condiciones lab… https://t.co/gAQxBg6toM]]></document><document><![CDATA[@AnaDevesa3 @el_honorable_a #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8lBV4DRHrM]]></document><document><![CDATA[Las ofertas de las agencias de gestación subrogada en España: otro intento si el bebé muere y elegir el sexo por un… https://t.co/vC96DXp7HU]]></document><document><![CDATA[@samboadilla1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @belen_ah @OlgaLosad @vanecorlao @liromantica1 @BaaresCaro… https://t.co/jhm0x12G51]]></document><document><![CDATA[Menudo abogado para defender a este mierda!!!!!¡El juez firma la libertad del gitano que mató a Laura Luelmo!… https://t.co/1ukC2SFy01]]></document><document><![CDATA[Pobrecita, ojalá aparezca pronto su familia. 😭😭😭😭 https://t.co/B8rNEoJ59A]]></document><document><![CDATA[@KRLS @jordialapreso Precisament per aixó President,  hem de marxar d'aquest salvatge país.]]></document><document><![CDATA[Se ha quedado una tarde estupenda. en Cadena SER https://t.co/JQIsThqag9]]></document><document><![CDATA[@nikedice Aaah! Vaya,,, bueno ya lo ves grabado aunque no es lo mismo verdad? Bueno cielo felices sueños 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[Personal, es decir, esto es lo que yo hago, no quiere decir que sea lo correcto. Llega un momento, supongo que por… https://t.co/AfVMZutTfC]]></document><document><![CDATA[#nails #girls #beautiful #uñasconestilo 💅 #fashion #nailart #dulceestilista #nailsbyDulcestilista #girl… https://t.co/CvsndzpS2O]]></document><document><![CDATA[Real que he recibido un sobrecito de la bandera de españa y real que es lo que estáis pensando  Voxmitando estoy]]></document><document><![CDATA[@isaserras @ClakDoyle Venga guapita, céntrate en tu campaña. Cuando caiga Maduro, hablamos. 😜😜😜😜]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Murallas De Ávila https://t.co/mOQW32Fscn]]></document><document><![CDATA[Una toalla y un lebrillo... ¡que tu pasión nos mueva a servir! Un giro determinante; AMAR #pascua19 https://t.co/KHsjMTmDBV]]></document><document><![CDATA[@Naru24 @YebraconY Es MUY peligroso el capítulo de mañana. Creo que habrá Spoilers hasta en la frutería.]]></document><document><![CDATA[Políticas sociales decía @sanchezcastejon... Agarráos fuerte las carteras que vienen curvas!!!]]></document><document><![CDATA[@Edux87 @JavierMBrieva @rcfusionadas @CofradiasDeMLG @canalsurmalaga @bajopaliocsr @lagrimasyfav Buenísima la imagen]]></document><document><![CDATA[@Benyikanario @guardiacivil @policia @gabrielrufian #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/MiGtz1kk9I]]></document><document><![CDATA[Happy birthday to the most amazing person in the world (after me)... LOVE YOU ❤️ #sisters #happybirthday #cancun… https://t.co/s0eOt33z5R]]></document><document><![CDATA[@paviderice @LikeADios @EnriquedeVicent @geoestratego @nachonavarrogil @Alfon_Arranz @navedelmisterio… https://t.co/NX2Cjzy9n3]]></document><document><![CDATA[@GozoaCatalunya @Avia__Maria Ex quin fàstic.  Molt bona documentació 😉😉😉]]></document><document><![CDATA[Con mi pasotismo nadie me va a querer en la vida https://t.co/hrDarC0VPf]]></document><document><![CDATA[@SevillaCivica @LosRemediosSvq Multaco al local, y cierre del mismo si hay reincidencia. Verás como volvían a las s… https://t.co/pBoSZLuige]]></document><document><![CDATA[Obrigada Bruno Lage. Continua o título será teu Bruno Lage: "O segredo da 2ª parte foi uma melhor atitude tactica"… https://t.co/rRABWV7mgS]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @vanecorlao @liromantica1 @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/hITneB9pvJ]]></document><document><![CDATA[#Becausethenight 🌹 disponible en plataformas digitales #feliçsantjordi #santjordi #SantJordi2019]]></document><document><![CDATA[Una argentina con guardaespaldas 💪🤣 en Yelmo cines Plaza Mayor https://t.co/3reZWsSVvY]]></document><document><![CDATA[@josesoliscangas @FarreLopez Gracias igualmente https://t.co/6HsiexvGQ2]]></document><document><![CDATA[Vistas desde la Giralda    #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/r4TuZaXf9b]]></document><document><![CDATA[@LilibethGarcia_ Hola!! Te importaría seguirme para mandarte un privado porfi? Es un momento, te quería comentar algo :)]]></document><document><![CDATA[Comença la marxa per la República dels drets socials https://t.co/vqfNahCb1G]]></document><document><![CDATA[Out of all the fridge magnets I could have bought out here in Spain... I pick one that has nothing to do with the l… https://t.co/scryb1YKZR]]></document><document><![CDATA[No es lo mismo venir al Palau Blaugrana y no ver en la cancha a Navarro.]]></document><document><![CDATA[#Gordon, en su reino de mar y arena. Buenos días y feliz sábado 😉🐕✨ https://t.co/VvGm4aqzNO]]></document><document><![CDATA[@Icunde_67 @IzqDominguez @1Raquel__ @javiernegre10 Todos los muertos asesinados deben ser reconocidos. En democraci… https://t.co/tIM6HKCPEZ]]></document></documents></author>