<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y aquí ya no se puede superar nada el momento, que maravilla de día... en Calle Virgen de los Buenos Libros https://t.co/54WQh9Lmjd]]></document><document><![CDATA[@omarsf69 @VidaDepor @Adri_RCDC Ni con 70 puntos valdría para entrar en playoff increíble sería.]]></document><document><![CDATA[Per a no tornar al blanc i negre, vota amb orgull #LGTBI #VotaAmbOrgull #PSPV #PSOE #JoAmbXimo https://t.co/uR1vWrTCv8]]></document><document><![CDATA[@Atascaburras2 @BABISG1959 @Pablo_Iglesias_ Entonces tú dices que si no hubiera extranjeros, las mujeres no serían violadas y asesinadas????]]></document><document><![CDATA[#geometria #arquitectura #calatrava #valencia en Ciutat de les Arts i les Ciències - Ciudad de las Artes y las Cien… https://t.co/dRKZqzfLQ4]]></document><document><![CDATA[Arranca ja el #DebatValenciaRTVE Interessant per decidir el nostre vot! #28A https://t.co/dx3FdzmzGc]]></document><document><![CDATA[Y tras mucho pensarlo... Mi gran amiga Lorena y yo queremos ofrecer un taller largamente madurado y preparado con m… https://t.co/MTH4Ehy055]]></document><document><![CDATA[Pandemain. El Pan Tradicional de los Granjeros.  #ZL2019 #ZonaLudica19 https://t.co/wLtnauqTxB]]></document><document><![CDATA[@petardeteboom @lapekin_esa @88cherries88 Perdonad que me meta, es una tontería, pero leyendoos he visto que la señ… https://t.co/R2h0WdXvQc]]></document><document><![CDATA[Coaliciones y ultranacionalistas: así está el vecindario europeo @elobrerodigital  https://t.co/X4UriHzqz3… https://t.co/eVL916JGXd]]></document><document><![CDATA[Os tengo que decir que escuchar misa en la iglesia de mi pueblo es una pasada, la tercera catedral de Salamanca https://t.co/VuO3b3r6qD]]></document><document><![CDATA[Me da rabia la Madrugá por tener sólo ojos para mi Cristo de manos atadas y su Madre. Me encantaría poder parar el… https://t.co/c11OVXhVpC]]></document><document><![CDATA[@MartaCarrasco4 @valentingarcia2 @ElenaCarazo @diegopsuarez @CharoPadilla1 @ECarneado @javier_mrquez… https://t.co/4XPxQrlcvP]]></document><document><![CDATA[@pilicorleone Pili!! Siempre de co Fé y Esperanza!!. Fuerte p'arriba!. 💚💚. Un abrazo enorme]]></document><document><![CDATA[Estoy enamorado del juego de este Ajax. Eso es jugar al fútbol, sin millones, con cantera y agallas. Por cierto, po… https://t.co/tPWvu82Cj5]]></document><document><![CDATA[@Newtral @_anapastor_ @transparentia_ @ines_calderon Es posible que ahora mismo esté dando error? Felicidades una v… https://t.co/j3e8yuK8qo]]></document><document><![CDATA[@kristenbjorn @wagnerediego @DiegoLauzen1 @denisvegaxxx @QueerMeNow @theQueerPig 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Ya apuntabas maneras, Clara... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Muere el expresidente peruano Alan García tras pegarse un tiro cuando iba a ser detenido | Internacional | EL PAÍS https://t.co/bW6fPk8fH3]]></document><document><![CDATA[@Santi96ESP @brucebaner190 @MalditoDato https://t.co/u4f0USWwW4 El propio artículo que enlaza is deja claro que se… https://t.co/c3OwwoSCKw]]></document><document><![CDATA[Acabo de grabar el capitulo 4 de pokemon X randomlocke y los motes de los pokemon son @TodoTec_Youtube @SebandyYT]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ En comparación con la gente que ha reunido Pedro lo vuestro es mierda entre dos platos.]]></document><document><![CDATA[#14deAbril @inakiyfrenchy76  https://t.co/Mb31v2rjmf  vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[No lo comprendo. Más bien subirá mucho más. El alto coste es básicamente por los recargos políticos e impuestos. A… https://t.co/vMeWK2OOl2]]></document><document><![CDATA[Los franceses nos llevan siglos de ventaja en cuanto a musica you cant change my mind]]></document><document><![CDATA[Este río va a ser mi desconexión ante el caos que se viene a #Sevilla a partir de mañana 🤫🤫🤫 #rioguadalquivir… https://t.co/WnyCxpEYya]]></document><document><![CDATA[@JAntonioMARR @MariconDeEspana @elentirvigo A mucha gente le falta saber algo más de historia antes se ondear una b… https://t.co/bMBVwnCOIK]]></document><document><![CDATA[Día totalmente de invierno con aguanieve y temperatura máxima de 9°C. Ayer y hoy Madrid ha tenido la temperatura má… https://t.co/Q2Nq99Wsj2]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues esta noche los vivos han ganado. #EleccionesGenerales28A #28A #eleccionesgenerales #Got8x03 #JuegodeTronos #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@sangerchu Un chico que corre carreteras ultras de bici (ultra no como concepto ideológico) a pesar de sufrir una p… https://t.co/STiT5SEYQn]]></document><document><![CDATA[¿Cuál ha sido la conversación más amena que has tenido hoy? Yo en primera hora de la mañana, llego al trabajo, desp… https://t.co/jMsAOA9jp6]]></document><document><![CDATA[@Entelequio2 @Somos_Pueblo_ ¿Y los invendidos quien los hace?¿Y si los hacen porque los pasan al cobro en el total?… https://t.co/9RZS2H0Pjs]]></document><document><![CDATA[@MJpmi @adirecto @ModestoBarragan @peichsantana @mlamas_MD @MarinaRomero @LolaTrigoso @MLorena_C @CarmeRamoss… https://t.co/Wy4OZz2TyY]]></document><document><![CDATA[Cucaracha en la plaza del dos de Mayo. @cabify_espana deberíais  regalar una rampa portátil a los conductores.]]></document><document><![CDATA[@DishonourOnUCow @conchigg26 @Luis_Endera Eso ya no cuela. A mucha honra Antiguo]]></document><document><![CDATA[Cae la de pulpo en #Caravaca uno tiene pinta de parar #Lluvia #Murcia https://t.co/EwQbBkvfZP]]></document><document><![CDATA[Empiezo a estar hasta más pelotas de tener que aguantar impertinencias de personas qué, ni me conocen ni espero que… https://t.co/skT2qgyOQZ]]></document><document><![CDATA[@SherpaGuapo @OndaCero_es @BrujulaOndaCero @JuanraLucas Soplan vientos de cambio]]></document><document><![CDATA[A FPF deverá aceitar o pedido de reunião e aproveitar p'ra notificar o clube da Administração ARGUIDA p'lo CRIME OR… https://t.co/BN994KZv6P]]></document><document><![CDATA[Tambien se quieren cargar el Parlamento de Navarra.. Quieren prohibir partidos. Quieren cerrar televisiones. Y mas… https://t.co/iGV9o3cYOK]]></document><document><![CDATA[@QuirogaLeopoldo @FiguerasVives @hesuslopezrojas @pilarcarracelas @JotaMSilvaA Obviamente no hay que llegar a estos… https://t.co/KfoRNFAKQr]]></document><document><![CDATA[@MelanieSt1895 Posso mandar ele se fuder! Eu sou o meu patrão e se ele me ligar, fazendo queixa de mim mesmo, mando se fuder de novo....]]></document><document><![CDATA[No podía tener mejor presentadora  #famaabailar que @paulavazqueztv famaabailarcero en Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/4DVZgVsbUW]]></document><document><![CDATA[Presentación de la candidatura de @Cs_Tarragona a las municipales  #LaTarragonadeTots  ¡Qué gran momento hoy en la… https://t.co/dYWpAza80z]]></document><document><![CDATA[@arrierossomosgu Enhorabuena GU Ciutat Vella,  sois grandes profesionales 💪]]></document><document><![CDATA[Tarabilla común (saxicola rubicola), ave paseriforme de la familia Muscicapidae propia de Europa y las regiones med… https://t.co/61i3dHKqkG]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @PatGrant7777 @OkuOkuBil @EliLeonarda @AAvallones @GoravKavyansh @monicasloves @marinavibu609g… https://t.co/9RD3hzTs9S]]></document><document><![CDATA[@ppcolmenarejo @maemmape @JuanchoIrurzun @RaquelRojoSnche Y dónde está el programa, por favor?]]></document><document><![CDATA[@AytoAdra @VictorManuel_Of Que partida de dinero dedican a la biblioteca municipal Problemas de fslta de personal.f… https://t.co/e7cfA1UeAV]]></document><document><![CDATA[No creo mucho en las encuestas, pero cuando leo que hay votos para el PP, CDS y VOX,  no comprendo que fiebre nos i… https://t.co/RSUWOgC3wL]]></document><document><![CDATA[FELIZ DÍA DE ARAGÓN y SAN JORGE 2019 A TODOS LOS ARAGONESES! Aragón tierra de libertad, de progreso, de guerreros,… https://t.co/V7WOmOJ7CL]]></document><document><![CDATA[@PVillacreces Está claro a veces hay que dejar el orgullo aparte por el bien del equipo!!! Serán unos play off muy interesantes!!!]]></document><document><![CDATA[En la carta del PSOE para pedir mi voto se nombra a España 30 veces en seis párrafos. ¡Ni Vox, chicos!]]></document><document><![CDATA[L’interdit presentación de una fragancia icónica femenina #NiUnaMenos https://t.co/3IkZTPMNe9]]></document><document><![CDATA[Que no te compren por menos de nada Que no te vendan amor sin espinas Que no te duerman con cuentos de hadas Que no… https://t.co/p8cUDnBgGJ]]></document><document><![CDATA[La carta viral del padre de una niña con #SíndromedeDown al tweet de #DavidSuárez  https://t.co/wzPVFYxbIg vía @ABC_Familia]]></document><document><![CDATA[¡Qué buen evento de porteros ayer en Alcobendas organizada por @marcetfootball ! ¡Que bien lo hacen los chicos! Alg… https://t.co/eRFoyrXYJi]]></document><document><![CDATA[@ppenichetg @PSOE @CiudadanosCs Esta vez no son a por de urna. Es una encuesta de ayer]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias especialmente q esas personas que esta mañana les duele la cabeza por la resaca electoral.]]></document><document><![CDATA[@Marconicok @teleSURtv @TareckPSUV El narcogobierno de Colombia. https://t.co/DmnLgddUVj]]></document><document><![CDATA[Francisca Aguirre ya está en Ítaca  https://t.co/qdv24xIpqN  Por @Ortega_Lucas Vía @ctxt_es]]></document><document><![CDATA[@Iban_Ugarte @ConsuorF No me molesta, de hecho a mi tampoco me gusta... pero me parece una provocación al igual que… https://t.co/eWUo6r1cUe]]></document><document><![CDATA[Uruguayo Catalán desde hace 2 meses con 62 años huí de mi querido país , aquí en Barcelona se habla de POLÍTICA , p… https://t.co/HU94ElPXld]]></document><document><![CDATA[Ontem visitei Monte Gordo e fiquei com a sincera sensação que no futuro o Algarve vai ter muitos passadiços assim s… https://t.co/qEjzIm61wQ]]></document><document><![CDATA[@CurroLobato Las canciones son la última Libertad que nos queda. Te deseo lo mejor en el concierto!]]></document><document><![CDATA[#monesdepasqua #forncarlosripolles #fornersdesde1925 #cabelldangel #xocolata #massapa #crema #brossat o #mato… https://t.co/2jhOGetx4Z]]></document><document><![CDATA[Qué más le dá Su campaña es enfangar a base de mentiras. Su programa: echar a Sánchez]]></document><document><![CDATA[@BIGBenfica9 @Dores @SLBenfica Mas tentas ? Ou és tipo o @rantunes9 que é mais mão?]]></document><document><![CDATA[Disfruto la armonía de la simpleza. Mi color favorito es el gris. Me siento mitad argentino aunque no lo sea, ya qu… https://t.co/RECbKkmTGh]]></document><document><![CDATA[@SrRustico Hoy me ha tirado tres veces, una de ellas con pantallazo azul incluido. Tras actualizar drivers de Nvidia funcionó perfectamente.]]></document><document><![CDATA[Pués muchos años hace, que no se restablecen libertades y vida social en Chile.  La tutela militar, no es buena.]]></document><document><![CDATA[los graciosos que hacen los avisos de bomba se la podrian meter por donde yo les diga]]></document><document><![CDATA[@guscavalari eu mesmo nesse momento, infelizmente o nome do fantasma é "projetar fracassos dos relacionamentos ante… https://t.co/jmxOjjfrRH]]></document><document><![CDATA[🎼Todo un placer poder volver a escuchar a la Orquesta Filarmónica Cervantina 25 Villas @OCervantina interpretar la… https://t.co/iNFzsWhmxJ]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a la familia de @CsRinconVict  siempre apoyando las causas justas y necesarias. @Asalbez y… https://t.co/JHIvdwDYlt]]></document><document><![CDATA[La Casa Torre de Aldán (Bosque Encantado). *Fotografía: Copyright © Miguel Selas Canga / Fotografía Profesional / M… https://t.co/vgVKTWhLBe]]></document><document><![CDATA[@lf_albert Onis es el máximo goleador de la historia del fútbol francés creo.]]></document><document><![CDATA[@pefsd @_alarq Ahora veo que mucho. Porque yo apostaba que vox iba a sacar más cerca del 20 que del 15. Que es lo q… https://t.co/gj6jpEeng3]]></document><document><![CDATA[@Moycesc @atcosanluqueno Toca sufrir, ahora más que nunca hay que estar con el equipo... La pregunta es interesante .....]]></document><document><![CDATA[@carloscgarcia4 @CTIFMadridSur @CITECMAT Casi todo vale. Aprovechando restos.]]></document><document><![CDATA[@Jonspinaro Supongo que en el nuevo tambien, pero hay que decidir  cuál. Quizá @gonzalotorne pueda sugerir algo.]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos tenido una agradable reunión con una gran persona @joseafunes_  Presidente del @C_ESCOLAR_AND Junto a… https://t.co/rFg1H6nF68]]></document><document><![CDATA[@PelayoEscandell @LamentabiliSine Creo que si. https://t.co/GFKks9ghv8 en este artículo escribí sobre ello]]></document><document><![CDATA[@lightmeup_swift @taylorswift13 @taylornation13 @Luismig64605937 , mirar esta página.]]></document><document><![CDATA[kompile-testing 😍. When working with annotation processors compile-testing was one of the key game changers for Jav… https://t.co/mLt6y0FhjQ]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @RasnawatiR @ThShaher @z44DDgwHxWUYiFr @graceva61504736 @chitaagui8125 @beej789 @Palmerhuges1… https://t.co/6Dc4c7icos]]></document><document><![CDATA[@deportescope Deberíais preguntar como hicisteis con el Real Madrid durante todo el año pasado sobre si el árbitro… https://t.co/kl4qwMNMgr]]></document><document><![CDATA[@Crisdbd Jajajajaja tenía que contar que sale el mejor smartphone de 2018-2019 en la película, ¿o no? Además, si lo… https://t.co/4DOGbAAfPK]]></document><document><![CDATA[@Avillafranca_ Noche y Niebla dura media horra, perro. Mírate esa y otra]]></document><document><![CDATA[@LorenaLimon @Fernan_Carrasco @hdadsbernardo Hoy me acorde de el... Como cada año, en miércoles santo]]></document><document><![CDATA[Detalles de algunas de las obras que se pueden ver en la exposición de #TamaradeLempicka (prorrogada hasta el 26 de… https://t.co/NCyrZgdMWM]]></document><document><![CDATA[thi @Toni53678259 @Elisabet_en  @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/9IF9kb3wyo]]></document><document><![CDATA[@TheMerryCrystal @michelanna @gerrinnesmac @Light4ASD @BabyGo2014 @MamCivi @jill_magnussen @pkamla1 @YanaNaumenko2… https://t.co/LedLLDX6r6]]></document><document><![CDATA[La definición de la enfermedad hepatica grasa no alcoholica. Por @DrTinahones en #SEDiab19 Puesta al día… https://t.co/ryBTmlGmA4]]></document><document><![CDATA[7/3/19 y @Rubenibg ya hablaba de robo, anoche el Tito Bill le dio la razón.]]></document><document><![CDATA[@IJodarL @elentirvigo @Chusbrave @Santi_ABASCAL @vox_es Debate de perdedores. Más de lo mismo]]></document><document><![CDATA[ya son casi las 9 y siguen sin ser devueltas a su casa y a su #antoniopapa dos niñas españolas secuestradas Rocio y… https://t.co/HVmh213hdY]]></document><document><![CDATA[No lo puedo creer. Cuando ganen la Libertadores la rompen directamente, no la levantan. https://t.co/RCYBaCjuD4]]></document><document><![CDATA[@H_Kurgan @jmcanasv @LuisAlbReyes Lo que es un milagro es haber podido disputar ese 60% hasta el final. El año pasa… https://t.co/J7vYyzxAYx]]></document><document><![CDATA[Menuda puta asquerosidad y menuda vergüenza. Llegar al punto de meter a niños en esto, grabándoles y haciendoles de… https://t.co/5v4UmtQnzI]]></document></documents></author>