<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mor Neus Català, supervivent dels camps de concentració nazis https://t.co/APnfygWfFk]]></document><document><![CDATA[La última portada de la italiana @Internazionale https://t.co/A4eVbuSRgt]]></document><document><![CDATA[@asanleo @ccifuentes @angelgarridog @CiudadanosCs “Alguien vendrá que bueno me hará “]]></document><document><![CDATA[@perradesatan Y eso por qué? Que se cuece? Que como vivo fuera no me entero]]></document><document><![CDATA[Este hombre está mal de la cabeza eso es mentira el miedo hay que tenerlo ala ultra derecha esis sin son Fascistas… https://t.co/s1aIXEEbo8]]></document><document><![CDATA[@Charorx @ArteCuid @ToniTorresQ 🌈😍 vais a terminar haciendo que vuelva a ponerme mi azul y rosa en el pelo 🦋💖😘 https://t.co/HHnjI6lb05]]></document><document><![CDATA[Hoy lo dice la OCU, pero nosotros lo sabíamos. Lo vemos y nos lo decís los vitorianos: ❌Vitoria está sucia   El… https://t.co/XHH53Fkuyi]]></document><document><![CDATA[@a_anna7855 No tinguis llàstima per una persona que vol una Catalunya lliure i próspera.  Tingues llàstina dels traïdors.]]></document><document><![CDATA[#l6nencampana Pero qué aburrido este debate!! Dónde está Pacma??? Por mucho que queráis silenciarnos… https://t.co/8GBHy2JzOq]]></document><document><![CDATA[@freshbabe_ tenho de te dizer que no dia da benção te vi 2x mas tavas com pessoas e fiquei com vergonha]]></document><document><![CDATA[Rosario Cantos, directora general de #Eurochoc opina sobre @DulcesNoticias https://t.co/ncGJuTrhcH]]></document><document><![CDATA[@jokuchi34 @PartidoPACMA Gran argumento buscar en el machismo de otros para excusar el propio...]]></document><document><![CDATA[Fav e envio 13 questões "difíceis" por dm  1. Já  2. Não  3. acho q não 😂 4. não  5. sim 🤩 6. sim 7. não 8. sim 9.… https://t.co/OcZh88rkmo]]></document><document><![CDATA[eu nem tenho roupa pra 26 graus na europa da licença eu achei que aqui era só frio]]></document><document><![CDATA[@alvaritomfs @eldesmarque_rbb @GabrielGalan81 Porque no sentarlo en la grada como se hacen con los jugadores????]]></document><document><![CDATA[Spring in Andalusia #tbt #andalusia #sunnyday #photooftheday #alcazardelosreyescristianos #alcazar #gardens… https://t.co/tkdINvCoVN]]></document><document><![CDATA[NEW POST ON THE BLOG ⚡️ Rome city guide, including places to visit, what to do, tips and best places to eat.… https://t.co/XrFhHemN0f]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora No es más tonto porque no entrena,  con lo guapo que estaría callado🤐🤐🤐]]></document><document><![CDATA[@AFAPOL_Asturias @JosAndr90869973 @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/fLQsJxZYhN]]></document><document><![CDATA[@lebiram222 @MiriamSaavdra Anabel está subidita por su familia porque ella no es nadie si no fuese por su tía y pri… https://t.co/wRCjk3pGso]]></document><document><![CDATA[Y comprobarás tan solo en un instante como con su boca gigante te come a besos por Carnaval ❤️]]></document><document><![CDATA[What my mom has experienced with her flight with TAP it's horrible. Never buy a flight with @tapairportugal again i… https://t.co/qeaMiROtLb]]></document><document><![CDATA[Fodido é estares desiludida/o com uma pessoa e depois sentires bue saudades dessa pessoa por todos os momentos que… https://t.co/NeJESsQwHc]]></document><document><![CDATA[@matisotober Que me partoooooooooooooo, imposible ! jajajajaa ¿ Será por ganas ?]]></document><document><![CDATA[@ReporteroGusta2 @elpais_cultura @almasylaszlo Los nazis se quedaban todo lo aprovechable. De las casas de los judí… https://t.co/Cp8ljmtjcd]]></document><document><![CDATA[Está bien fea la etapa de la obsesión cuando empiezas a tener una relación SÓLO física con alguien. O sea, nomás va… https://t.co/v21wIpJ70u]]></document><document><![CDATA[@JoanQueralt Supera el Nacionalisme i se'n va directament al Totalitarisme]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día125: “El amante silencioso” de Clara Sánchez @Planetadelibros  Una novela sobre la culpa, el mi… https://t.co/znglCuD2Bm]]></document><document><![CDATA[@lake_imadra @sam_mrcury @david_mp_chulin @PartidoPACMA A Rivera...que ha pactado con Vox, Pp y que apoya la tauromaquia, la caza...sese 🙌]]></document><document><![CDATA[La niña que se pagó su propia ablación | Planeta Futuro | EL PAÍS https://t.co/wjwkdkpozk]]></document><document><![CDATA[Decidme que Fantasma y los dragones están bien por favor 🙏🏼  #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Crack ¡ por favor  VOta aunque  no te sientas español  VOTA POR LOS ANIMALES ¡GRACIES¡¡]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jpqT8txjal]]></document><document><![CDATA[Nosotras somos la única fuerza política libre, porque somos la única fuerza que solo tiene deudas con la gente https://t.co/FEMu7LgGnX]]></document><document><![CDATA[Temps de flors a Sta Coloma de Farners.  #stacolomadefarners @monicamunt en Santa Coloma de Farnés https://t.co/n5qXo4Mv1y]]></document><document><![CDATA[Tarta mousse de queso con chocolate sin gluten y sin lactosa! en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/MlqL4fx4d5]]></document><document><![CDATA[Voy a firmar aquí contra el espanto, por la paz, por la vida, por el canto, por el gorrión que vuela cuando beso. https://t.co/sowUn8W9Rr]]></document><document><![CDATA[Tengo que esperar unas 12 horas para ver got. Pls pls pls cállense la jeta.]]></document><document><![CDATA[Así se acaba con la religión, y no por imposición.Hay que respetar a los creyentes, pero rebatirlos con argumentos.… https://t.co/JSD5Ev10pt]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles en serio???  Todavía estáis así?  #unclientemenos 👇🏻👇🏻 https://t.co/lSaMESNPMa]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Salud #SSantaMurcia #semanasanta2019 #SemanaSanta #cristodelasalud #murcia https://t.co/SBYGi5InTl]]></document><document><![CDATA[El dinero del Borbón para la pensión  "El capitalismo es terrorismo" Aupa Pentsionistak! https://t.co/ltB0RvaTkZ]]></document><document><![CDATA[@Lacasitos985 Siempre es mejor que lo pierdas entre las páginas de los libros, te hará bien a ti y a la sociedad española]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @dom_bello @mercheli @PSOE @GLlamazares A mí ya me han llegado de tres partidos distintos y por cuatro que… https://t.co/Zh5joUEitS]]></document><document><![CDATA[@samach_arq la verdad que vaya tela con lo del tiempo. cuando planees volver me dices y te recomiendo sitios que visitar. :)]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Puigdemont y la falta de fundamentación jurídica de la Junta Electoral Central, por Javier Pérez Royo… https://t.co/iBfCJh51h3]]></document><document><![CDATA[@ShanaVWhite It's horrible and each airport/person seems to make up their own rules. Yesterday my kara (Sikh bracel… https://t.co/U8MK8oqvlO]]></document><document><![CDATA[@concienciencia @Tabarnesirrita1 @mosquitacojona Progresista es a progreso lo que carterista es a cartera. 😊]]></document><document><![CDATA[Cuando escribes una entrada en tu blog de traducción y nadie se digna en leerlo o en comentarte qué le ha parecido.… https://t.co/816HJA1kgw]]></document><document><![CDATA[@prophetiae666 @OMGitsXupi @elmundoes Yo acabo de votar a Pablo Iglesias,sin problema]]></document><document><![CDATA[@zazou33700 La question n’est pas là : je ne suis pas retraitée et je disais que  Sarkozy avait enlevé la demi-part… https://t.co/TcHZ1ScSui]]></document><document><![CDATA[Mi piel y mi pelo lo agradecería voy a tener que irme a svenson jaja equisde]]></document><document><![CDATA[@ernestmaragall @elsa_artadi Miri sr. Maragall,   està vostè demostrant que es un vividor de la política...penso qu… https://t.co/ziPX4FciF5]]></document><document><![CDATA[shisha_jt x SORTEO SHISHA JT EL CHIPÉ Arrancamos un nuevo Sorteo Shisha JT en el que podrás ganar un Pack de Cachim… https://t.co/Bp96FMYgfC]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Ya lo veo y por eso lo remarcas tanto.  Par… https://t.co/Gq7jClqR7S]]></document><document><![CDATA[@carloscsb_ @rosira_rosi Este es un socialisto no de ahora sino de toda la vida]]></document><document><![CDATA[@stere1408 @BTSsNoona1 @msoniagf @SylvieGulich @MamaARMYcat @NayruYukiko @silviggarcia @IngridGhinna @BTS_twt Un po… https://t.co/vbgl54Dcyp]]></document><document><![CDATA[@JL_Vayssiere @bif_o Depuis le début nous sommes nombreux à dire que les GJ étaient dans leur gde majorité des symp… https://t.co/hNVRjKNObj]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/fyQRaUZGzu]]></document><document><![CDATA[En el 7th International Congress of Educational Sciences and development hablando de #paisajesonoro #innovacion… https://t.co/LQZilxM87y]]></document><document><![CDATA[@Afapol_LP @cptorrego @Franpaco14 @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/pfnQBDu6HV]]></document><document><![CDATA[Último día de campaña. Empezamos por las entrevistas que me han hecho en los diarios. Esta es la de @AtlanticoDiario https://t.co/kZKp4R4hWo]]></document><document><![CDATA[Veo que los métodos pedagógicos eficaces y sensibles se prolongan en el tiempo.Pasé media adolescencia con un chicl… https://t.co/584AHfMqWG]]></document><document><![CDATA[Se ve que mi hermana se arrepintió de haberme puesto el nomvre de Alba porque se ha pasado todo el fin de semana ll… https://t.co/XnIEbjqNr3]]></document><document><![CDATA[Se feliz como tu quieras !no como la gente te diga #Saludos_mi_gente https://t.co/MJ3dVKr8vt]]></document><document><![CDATA[Rivera tenía que elegir y parece que ha elegido ser cabeza de ratón... Y Casado ha vuelto al WC imagino]]></document><document><![CDATA[Pregunta seria para @mmorera79  ¿a Iván siempre le pasa algo con los micros o es cuando yo lo veo? En Tomares se lo… https://t.co/lTP2eRsUfw]]></document><document><![CDATA[Lo que no puede ser es quejarse al gobierno nacional, de una cosa que ha hecho el alcalde de tu pueblo, o quejarse… https://t.co/L39x0UBHUx]]></document><document><![CDATA[@javier_fraiz Nós inauguramos coa @noaourense os días de reflexión sinceros: vermú e colegas. #PaQueVamosDecirQueFacemosDeporte]]></document><document><![CDATA[@antonlosada @PSOE Es una vergüenza. Ni 48 horas ha tardado en decepcionar el @PSOE Lástima que tenemos tan corta memoria política.]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/Lxms3rnNsu]]></document><document><![CDATA[@JL_SR2015 No lo se, no la he visto. Y mientras  esté el periodista más embustero de  ESPAÑA  Yo no veré  esta  cadena]]></document><document><![CDATA[@gambrinus67 @sardine33000 Je ne savais pas ça ! Je n’aimais pas le personnage mais je trouvais que c’était une bon… https://t.co/xZdpgBOWoO]]></document><document><![CDATA[Hace años que no estás físicamente conmigo, pero siento presente igual. Te quiero, mamá #FelizDiaDeLaMadre https://t.co/Vk5BpGmtMl]]></document><document><![CDATA[@libertador_dig No les quitaron nada, los venezolanos ocuparon lo q ellos rechazaban]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/vGaa2Dw3R6]]></document><document><![CDATA[@nefftyss @ALFLIMITE @AmparoDelacru13 Necesito que Twitter haga un icono para aplaudir hasta con las orejas! 👋👋👋👋👋👋👋👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿]]></document><document><![CDATA[@Sesgismundovida @Eccehumus Es una persona real que confunde a Aretha Franklin con Celia Cruz, a Martin Luther King… https://t.co/7qMztnkXj4]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Y x cierto el referendum para ver si seguimos maltratand… https://t.co/ZARZHGiOMz]]></document><document><![CDATA[Lo voy a decir así a lo bruto. El HIIT es droja. Pero qué agustito te quedas. https://t.co/QkIJESQHvt]]></document><document><![CDATA[@NOTARIO_T5 @c329195782dc486 @BelenEstebanM Haber se con un poco de suerte manda a tomar por culo al esperpento Notario 👍👍👍]]></document><document><![CDATA[@museoalmudena @archimadrid @Visita_Madrid @SecretosdeMadri @madridnube @madrida360 @ungatopormadrid @PodCastizo… https://t.co/Smc4MZTQOG]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @pedro_altuna Esta sabé de historia lo que yo dé mecanica de coche,todo esto es atacar a lo mismo]]></document><document><![CDATA[@pachalou23 @Carlos71908200 @Esperan02602911 @telecincoes Me acuerda ni de los novios q a tenido Lou 😉😉]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Vaya preparado porque eso precisamente es lo que va a tener: falta de respeto, i tolerancia,  cris… https://t.co/0Ai6Fjnt75]]></document><document><![CDATA[No está muy bien explicado 😂 Con agente usuario se refiere al navegador. Con bloqueo de refiere a usar una fuente d… https://t.co/UnoHiWJFGh]]></document><document><![CDATA[@tirso1965 @desdelacoru @yosoynaranjito_ @Anonymous_Prodi Es un hombre con vulva]]></document><document><![CDATA[@MuyLiberal Que no se enteran, que mi familia entera ha votado toda la vida al @PSOE  mi hija, su pareja un montón… https://t.co/UWEfCwpGjv]]></document><document><![CDATA[Debemos dejar la elegancia a los zapateros y sastres. Pero...los calcetines a Vanbahlsen vanbahlsen… https://t.co/aFeckHxCzp]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/zYLr6gKBV5]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXVSXrlHdR]]></document><document><![CDATA[@puika1999 @abc_es Muchas adopciones fracasan, pero no lo cuentan para no chafar el negocio.]]></document><document><![CDATA[Igual las quiero un poquiqueh 💜 @ Murcia, España https://t.co/DLz9Q57eXa]]></document><document><![CDATA[@rmarcasevilla Pues a este hombre visto lo visto le da igual q lo abucheen,q lo echen,si no se juega Europa es una… https://t.co/4pdYBBFPPQ]]></document><document><![CDATA[@LOLA_CULE @MaiteMedinazaha @marga_dp @Maitechu26 @AbuelaCule @Eternal_FCB @pineapple138 @Anaruizjurado10… https://t.co/QEIl3xMcRn]]></document><document><![CDATA[“Tus alas ya existen, todo lo que tienes que hacer es volar.” @justinbaldoni]]></document><document><![CDATA[@ninde_black Estamos conectadas @ninde_black ❤. Justo iba a preguntar que plataforma es la mejor para adquirir audi… https://t.co/ie7i6dbh96]]></document><document><![CDATA[Una vez alguien muy importante para mí me dijo: “Para hacer que las cosas sucedan primero hay que soñarlas” y desde… https://t.co/LVe8AWgpLV]]></document><document><![CDATA[#SSsnta7TV Buenas tardes amigos , gracias por acercarnos la Semana Santa de Sevilla a nuestros hogares , me haria i… https://t.co/fHNEFqIkxs]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @Esquerra_ERC @ehbildu @estercapella @xavieritja @xavier_cat @julenaretakoa @gabrielrufian @JoanTarda @JonInarritu 💪😭]]></document></documents></author>