<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@streamyng @KellyJWaffle @PIPEVELASQUEZ @mercadeosimple @pacodocus Muchas gracias 👏👏👏🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[Lo mejor es que los que estáis dando por culo sois los mismos que os quejábais de OT, de GH y de SV. Aaaaaaanda queridos.]]></document><document><![CDATA[El populismo es la peligrosa alianza entre idealismo y resentimiento que ha surcado Occidente desde la Revolución F… https://t.co/izh6fnDLop]]></document><document><![CDATA[@ragenau Uff... es imposible responder eso con tan poco espacio... llevo solo 10 días y ufff... es maravillosa esta experiencia!]]></document><document><![CDATA[@UniversalSpain @David_Busta A mí me encantó el dueto de David y María y David fue muy generoso porque le dio prota… https://t.co/nbTeAWe0B9]]></document><document><![CDATA[@Jacoboramosobra @EVAVilop @PacoCuenca Cuando alguien se alegra de un incidente en su ciudad, no merece representar… https://t.co/TpVWoZuVu2]]></document><document><![CDATA[@ereynaabogado QUE VERGÜENZA! AHORA NO SOOO HEMOS TENIDO UN CORRUPTO DE SACO Y COBARTA DE 2 MTRS SI NO TAMBIÉN SEGU… https://t.co/xoswUYCjKD]]></document><document><![CDATA[Nosotras en @VinaRockOficial para sobrevivir en los pogos @Albaricoque_agc @Judyth_5 @andreagonzg1 (@ mariafritas e… https://t.co/5U60Oi1A2o]]></document><document><![CDATA[La Pedrera desde el patio interno #pedrera #lapedrera #lapedreracasamila #gaudi #barcelona #barcelonacity… https://t.co/sDccASL5VZ]]></document><document><![CDATA[@juanduqueoliva @BodegasUrium @Docetapas @mariourium @xonsy @PepeluArteSacro @ZoltanCsabaNagy @VinosJerez… https://t.co/JLC8WuZNdE]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras Perdona. En qué mundo vives! Quien te paga? Piensas que la sociedad es idiota, que no tenemos formación… https://t.co/qkFqu2ie72]]></document><document><![CDATA[@Sonsolesm99 Pues que les den por saco. No saben lo que se pierden https://t.co/I4bdu5p2v4]]></document><document><![CDATA[@ayalivic @Anonymus_ES Pues que poco sabes de ello. Eso de que solo se le sube al gran empresario es una mentira....]]></document><document><![CDATA[Cual es el precio exacto De la felicidad en Calle Betis https://t.co/q92ThNirbn]]></document><document><![CDATA[Acabamos de presentar la candidatura del PSOE a la alcaldía de #FernánNúñez.Un proyecto encabezado por el compañero… https://t.co/YTfeXqmpPU]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve la oportunidad de pingar el Mayo en Capiscol, y lo hice junto con mis compañeros @danidelarosa y David Ju… https://t.co/jG1PTKiUrM]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @BkCuenca @Passeng05817024 @martinfd78 @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo… https://t.co/BFaDgIAW9d]]></document><document><![CDATA[@Esteltena @KRLS Cada cop que passen coses com aquesta ens donen ales als independentistes]]></document><document><![CDATA[@ojedathies Gracias amor. Sí, ese lo hago ya hace tiempo, pero casi es cuando menos me molesta. Es en casa, de noch… https://t.co/VanCK5rfnn]]></document><document><![CDATA[Este es el respeto que tiene este personajillo por las víctimas,que asco dan #VotaPSOE ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Muy buenos, ya esta noche, lluvias, ya se sabe x pecadores los q se van de vacaciones]]></document><document><![CDATA[Rindo pois só vi Get Out, Moonlight, Her, Inception &amp; Call Me By Your Name.   Roma eu larguei, desculpa, pessoal.]]></document><document><![CDATA[Mucha suerte en el Día del Libro y de los Derechos de Autor Sant Jordi🌹 Desde mi pequeña colección Un abrazo https://t.co/nBQQY5Sf1O]]></document><document><![CDATA[@luisete @camindelpecao @FiveGuys_ES Yo fui una vez al principio de llegar y no me gustó nada, pero igual fue casualidad... o yo 🙄]]></document><document><![CDATA[Estoy segura que el taxista que le ha llevado, lo que menos le ha importado en ese momento es cobrar la carrera. Pe… https://t.co/UXJ4daNXVy]]></document><document><![CDATA[@ppatrimgc @LeaksUberCabify @cabify_espana Todo moderno y muy cool. Yo voy en #taxi pago al final de mi trayecto en… https://t.co/Ydl3ZI57a1]]></document><document><![CDATA[¿son suficientes 4 minutos en una revisión cada 6 meses? Indignante y muy triste No nos escuchan Así pasamos los añ… https://t.co/h7ZbKiMULo]]></document><document><![CDATA[Dos intentos de ver a @JavierBeret y no pude. A la tercera va la vencida, nos veremos en #Los40Málaga ¡¡POR FIN!! 😍]]></document><document><![CDATA[@PicasdeF @jusapolcadiz @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/UOS3uIEKW0]]></document><document><![CDATA[Nuestro Señor Jesús Luz y Vida #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019 en Zamora, Spain https://t.co/YwqOUMUZcv]]></document><document><![CDATA[@pccarballo @elmovimientov Si lo que pasa ,o ha pasado es que apoderados de vox por ejemplo no había en muchas… https://t.co/Pp1qBLrIub]]></document><document><![CDATA[@RosaGmezMartne1 @annysousa_AG @ANAGABRIELRL @papuki1 @AnaFerreiraBr @RENACERDEANAG]]></document><document><![CDATA[@KoldoPereda Es una noticia fantastica estarèmos a la espera haver que sucede]]></document><document><![CDATA[24',1-0 @golsmediasports @CDUtiel @DiscoboloAC golazo de Guille Simarro]]></document><document><![CDATA[@julio_alamo No dejes de ir... no pierdas el animo y sigue luchando ... algún día ellas, tus hijas querrán saber la verdad ...]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Repartidora muestras de colonia por la playa 2. Cliente misterioso cadena Fast Food 3.… https://t.co/Z9JHlICDS5]]></document><document><![CDATA[Cuando eres fiel a ti mismo en lo k  haces, cosas fascinantes ocurren... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla… https://t.co/pXwqrtmHoM]]></document><document><![CDATA[“¡Libros! ¡Libros! He aquí una palabra mágica que equivale a decir: "amor, amor", y que debían los pueblos pedir co… https://t.co/HmwKVXEPND]]></document><document><![CDATA[@javioru @Robocariz @ElTiempoNavarra @meteosojuela @ojaizmeteo @meteoduruelo @Golfo_Bizkaia @GuillerCil… https://t.co/onCrQ5KKju]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️ ESTE VIERNES ⚠️⚠️ @siennamusica en Valladolid, no dejéis pasar esta oportunidad de oro para ver a uno de los g… https://t.co/tfFbdyj9SJ]]></document><document><![CDATA[El nuevo espectáculo de @nachodiago 🎩 es un maravilloso homenaje a #Houdini Me ha encantado!! No os lo perdáis!! Ha… https://t.co/bvGVagARMR]]></document><document><![CDATA[@javioru @Robocariz @ElTiempoNavarra @meteosojuela @ojaizmeteo @meteoduruelo @Golfo_Bizkaia @GuillerCil… https://t.co/h0vhh0bQia]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @sergiomguti Como está el Robo, 143 es la centena más alta que se ha hecho en el mundial?]]></document><document><![CDATA[Política Fiscal y económica de @vox_es por Rubén Manso, Portavoz y Coordinador del Programs Económico de VOX https://t.co/upNfJL5Fvb]]></document><document><![CDATA[Amarillo constitucionalista y castellano en el #DebatTV3 ⤵️ https://t.co/ttYhjxPrgP]]></document><document><![CDATA[El #25deAbril de 1974 en Portugal, la policía política mataba a sus últimas víctimas. Una placa en la antigua DGS d… https://t.co/iLAGokuap1]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Esta chica va por el Mismo camino  que CAZADO  De PSIQUIATRA]]></document><document><![CDATA[@ReboredoJ Sim, no congresso! Pois, eu sei. Sobretudo para o sul eles sempre lá estiveram.]]></document><document><![CDATA[@GreenFraile @GascoJuanjo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YLjKfTD1p2]]></document><document><![CDATA[Cae la noche en el puente de Triana   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/ph97BaEsRA]]></document><document><![CDATA[@RunningConsult @El_Universal_Mx @atletismoRFEA @deportegob @lajornadapucela @VallaDeporte @Chami_Rugby… https://t.co/dlEFJIa567]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Cuando los militares van en marcha https://t.co/3ViOCpDDhO]]></document><document><![CDATA[@masde50yvivos Tb, no se hacerlo sin comer, así me sale el doble de caro 😜]]></document><document><![CDATA[Ayer señalé, en una conversación, una contradicción que no era evidente y una petición de principio. Con eso, se ac… https://t.co/P8WAbpR6Iu]]></document><document><![CDATA[entre los profesores que venían con nosotros y el conductor del autobús no podían contenerla ni sacarle la lengua q… https://t.co/EYrgZrziWc]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Tenes mucho que callar Rosa....enfadada porque no ganaste las primarias a secretaria general del PSOE… https://t.co/zhQLoLcjwt]]></document><document><![CDATA[Casualment una amiga meva em va dir q no em signifiqui tant a Twitter 😳. Vaig flipar, donar-li les gràcies per la s… https://t.co/ybeKxqSUtw]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Ánimo Sr. Casado. Se le ha visto a usted cansado. Lo puede hacer mejor. Debe usted soltar más lastre… https://t.co/87ENoPKxVi]]></document><document><![CDATA[@jusapolcoruna @jujaeav @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/DHKTjrf0dO]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @EngerbertRamos @MadridCarlosE @IndepeRepublic1 @pilotaipunt @_StegenismoFCB @cristobalsoria… https://t.co/Pc9nJQR2Gj]]></document><document><![CDATA[Eu quero muito perceber a mente das pessoas que fingem gostar de músicas antigas só porque as "torna mais fixes". Demência né]]></document><document><![CDATA[Me mola recordar el dato de que Casado no quería ensayar el debate porque quería irse a los toros. Cuando uno tiene… https://t.co/1UaVEBU7ak]]></document><document><![CDATA[Vais de súper "progres" pero a la mínima ya os veo babeando detrás del alcalde del pueblo (cabe destacar que es del… https://t.co/qQIDCBzAZ4]]></document><document><![CDATA[Acabo de hablar de los dinosaurios de Juego de Tronos. Tenéis que quererme así 😅]]></document><document><![CDATA[A eliminação da @juventusfc traz, ainda assim, um reconhecimento único à carreira de @Cristiano @ChampionsLeague]]></document><document><![CDATA[Embarcadors #abril2019 #loriuesvida #Ebre #ebreactiu #boscderibera #terresdelebrenatural #reservadelabiosfera… https://t.co/UO6F8OLs9S]]></document><document><![CDATA[Como hay gente que le gusta el cereal remojado mil horas en leche. Guacala!]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 A mi lo que me alucina es que sean TANTOS... Tanta ignorancia y garrulez hay en España?? Tanta gente dispu… https://t.co/2zDefIzzKk]]></document><document><![CDATA[Pearl harbor es la mejor película del mundo entero, no tengo pruebas pero tampoco dudas!🥵✌🏻]]></document><document><![CDATA[Aunque yo he sido tan ruin, en ninguna de esta suerte no caí, no jamas pretendi hacer mal, ni aunque pudiera quisie… https://t.co/zjOpu3VhIl]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @Nestealimone @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ No cielo,… https://t.co/1gZ2IclQtS]]></document><document><![CDATA[@EnfermeraPirada @elenapegon Enfermera pirata no te entiendo , lo único que creo es que si algo está mal se puede o… https://t.co/jADmRRIXLK]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Ah vale. Estoy en Instagram de los premios pero IG solo hay un video]]></document><document><![CDATA[@boye_g @AlbaAdvocada Igual acabarían antes liberando a los presos políticos y pidiendo perdón por la violencia del 1-O. No sé, digo yo...]]></document><document><![CDATA[PB 2,16,12. Mañana a por la final 😏 📷 luissanmar10 en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/pz7MKSKODy]]></document><document><![CDATA[🎤 Uso de #micrófono real 🎤Marta y Ali, la mitad de @LAS_MIGAS, nos dedican esta canción tras el showcase de la… https://t.co/xA43lWPaME]]></document><document><![CDATA[Desde @ppandaluz semana de duro e intenso trabajo en @ParlamentoAnd ;Comisiones, Pleno , Reuniones, debates e inici… https://t.co/nLXigLDlqu]]></document><document><![CDATA[Tú lo sueñas!  Natumadera lo construye. Este dulce asiento de amor al rededor de uno de los árboles anfitriones. En… https://t.co/NJ15OltiLS]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos preparando paquetito directo para Miami. Toña ya dentro de poco te llegará!!! De Madrid ✈️ Miami… https://t.co/wOl2DYmuj4]]></document><document><![CDATA[👉El diario secreto de Assange en la embajada: ataques de rabia y visitas de Pamela Anderson https://t.co/kTToBPS2hp vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @carpediemspanje @jusapolpolpol @guardiacivil @policia @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/zlX50j6Vyz]]></document><document><![CDATA[@anabelperezh @eltiempo_atv @TIEMP0ZARAGOZA @meteo_aragon @AEMET_Aragon @ZaragozaTurismo @tiempobrasero Buenos dias… https://t.co/Vz0KJKnbnz]]></document><document><![CDATA[“Queremos ser más felices que los demás, y eso es muy difícil, porque les imaginamos mucho más felices de lo que son”. Montesquieu.]]></document><document><![CDATA[@PSOE Estoy leyendo las respuestas de algunos,y de verdad dan mucho asco y pena,pero no podrán con el PSOE. El 28 t… https://t.co/XmmPruu9KH]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @sonsoles_ph @AnaRufes @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos… https://t.co/CrwnGeRbDu]]></document><document><![CDATA[@Cisco_research @Osstell Aysss. Tuve yo un caso, pero te lo tengo que contar en directo (nos veremos en #SEPA2019 ?)]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.vamos por el lunes con energia.munchos😘😘😘😘guapisimaaa]]></document><document><![CDATA[I'm at Tablao Flamenco Cordobés - @tablaocordobes in Barcelona, Spain https://t.co/qVrzSXLNnG]]></document><document><![CDATA[VENGA YA HOMBRE ! SÍ NO QUIERES VOTAR NO VOTES YO RESPETO TÚ OPINIÓN PERO PARA NADA LA COMPARTO :TODOS ESTAMOS HART… https://t.co/eVzN7ezkqv]]></document><document><![CDATA[@marialves53 A Arte Sacra é maravilhosa! Eu sou fã também, não tanto sobre a Páscoa já te expliquei porquê... Não t… https://t.co/bWWGcCnmmx]]></document><document><![CDATA[@DrumsThomDesr @WeAreTennisFR Moi aussi ! J’espère qu’il n’est pas blessé car ces deux défaites ne sont pas normales !!]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @estelsiplanetes @astroprades @CelistiaP Ja no cal anar a veure aurores🤗]]></document><document><![CDATA[@alejandroTGN Miedo y rabia me da pensar que vamos a seguir pagando su sustento a personajes como Rufián o Colau Od… https://t.co/tfz64ONbu4]]></document><document><![CDATA[Instagram, Facebook y whatsapp se caen y ahora es el momento en el que Twitter colapsa¡ 😂🤣 #InstagramDown #whatsappdown #FacebookDown]]></document><document><![CDATA[@glennicholson7 Hay gente que tiene una preferencia muy marcada por una o por otra.  A mí me gustan ambas, para mí… https://t.co/r9ePMQ10WR]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB Pues dijo que no a TVE, que era a cuatro candidatos, y sí al de A3media, que incluía a Vox hasta que l… https://t.co/HJtTm2MC8R]]></document><document><![CDATA[Desfile de Pronovias 2020: vestidos de novia para todos los cuerpos y edades https://t.co/no96Xjx4Kp]]></document><document><![CDATA[Sempre disse que ia ficar 1-2. Sérgio no final deste jogo deve ligar ao PdC a comunicar que vai embora. Lol]]></document><document><![CDATA[Me da igual el sitio, no me importa el lugar siempre que seas tú quién me acompañe con esos ojos y esa risa infinit… https://t.co/wlhl9QQ4SD]]></document><document><![CDATA[@josepalay Que diu aquet "señor " problemas el President TORRA ? Els PROBLEMES els tindrà España si surt el CAVALLI… https://t.co/K8JrjUQzQD]]></document></documents></author>