<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jacksfaking @Merxe_09 @elconfidencial Recuerdo que leí algo sobre ello👍😁 Y como no pertenezco a ningún partido, me… https://t.co/6Zu8XoGG3O]]></document><document><![CDATA[#WaytoGo @ecoalf  #plasticfreeoceans  #RestauracionEcologica  #ThereisnotplanetB  sdgaction #sdgs #odss  #welldone… https://t.co/IwZk8iXL3q]]></document><document><![CDATA[Si twiteas diciéndole verdades a @GFVara de @psoeex a seguro que te bloquea así es el talante de la @VerdaderaIzqda]]></document><document><![CDATA[Como esto siga así la segunda parte la juegan los de Huesca @tjcope #BarçaMUFC]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @jesusmanuelcra Espera que pasen las europeas y al pp le de por sacar la tijera....]]></document><document><![CDATA[7. Y en tanto, el pueblo deicida ciego en su torpe delirio, al que es Luz, Verdad y Vida en su costado una herida a… https://t.co/JuMAcRqyaR]]></document><document><![CDATA[¡Lo han vuelto a hacer! Pleno de victorias para nuestros equipos  💚⚪️🖤  en Liga 1|2|3 y 2ªB.  🔝 Segunda semana cons… https://t.co/WqUQ0Q1vw7]]></document><document><![CDATA[@jacobpetrus_tve @tiempobrasero que os parece este timelapse ?https://t.co/jKdBXrKY26]]></document><document><![CDATA[Y si queréis comprobar por qué la televisión pierde fuelle frente a otros medios y es foco de desconfianza fake pon… https://t.co/J0bjqOwygh]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @CiudadanosCs @PSOE @Albert_Rivera Si hacen eso es que el PSOE no tiene dignidad.]]></document><document><![CDATA[@Emerald_Ter Cada vez que digan ETA e independentista, chupito, y acabo borracho]]></document><document><![CDATA[Decidme que esto es falso, por favor. De ser cierto, me ahorro los calificativos https://t.co/88Mcc56AnY]]></document><document><![CDATA[Madre mía qué falta de cultura. Soy del 82 y estudié el papel de Manuela Malasaña en el colegio, si no recuerdo mal… https://t.co/FP42SpS4Xh]]></document><document><![CDATA[Primeros pasos empezar tras instalar tu primera distribución Linux https://t.co/kkenQHgOZ4]]></document><document><![CDATA[@88lamaga El nacional-socialismo no tiene nada que ver con el montonerismo que surgió como una respuesta violenta a… https://t.co/tRXNbUsgeu]]></document><document><![CDATA[Assholes never end. All my support to @Enes_Kanter https://t.co/RAwiSJzoaM]]></document><document><![CDATA[Muy desorganizado de vez en cuando, organizado de vez en cuando y... solamente yo https://t.co/MnKyQOjoF7]]></document><document><![CDATA[Lo del PP mejor ni comentarlo, espero el meme de la señora del estruendo y casado]]></document><document><![CDATA[El maquillaje tiene muchas vertientes... Aquí parte del resultado de nuestra “Color Master Class” ¿Blanco y negro o… https://t.co/dZmNmHZ0Ie]]></document><document><![CDATA[@LamiqueAgus @diarioas Te vuelvo a repetir, depende que como te vayas. Raúl tuvo su homenaje porque supo echarse a… https://t.co/Axc34cH5UY]]></document><document><![CDATA[Mañana Origen pierde 3-0 o 3-1 contra G2. Ojalá no pero estas outdrafteadas a G2 no se las haces y, de hacerlas, ti… https://t.co/N7BcZbNW8b]]></document><document><![CDATA[#L6Npastoryvallés Da la impresión que el debate electoral es para el lucimiento de los periodistas. La de tiempo qu… https://t.co/oHemI0cEgZ]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/R90YD4SQj7]]></document><document><![CDATA[The machine! 👌🙌🚴‍♀️@pasamontesluis cuando las sacamos a pasear! @MMRBikes @nestawheels https://t.co/YwprrIDYv6]]></document><document><![CDATA[🍔 Hamburguesa XL 🍔 by stadiumgrillandsport . . Te la presento en imágenes ...... Pero imprescindible el vídeo donde… https://t.co/l9SNQPh1BI]]></document><document><![CDATA[@leisysiel @victorialimon99 Definición de la RAE. Necesitas más? https://t.co/NWA6CcGhqg]]></document><document><![CDATA[@marta_sugranes @rtve @tve_tve Ahora hay q mantener la tendencia y el contenido y en 6 meses/1 año se reflejará en mucha más audiencia.]]></document><document><![CDATA[Barcelona Catedral de la Sagrada Familia @ Barcelona, Spain https://t.co/JrXgGOOsJw]]></document><document><![CDATA[BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA BARÇA  CAMPEÓN DE LIGA!!!! https://t.co/HTmbx0cgwQ]]></document><document><![CDATA[@ToniAlsiGaixet @_ju1_ @Srachinaski Molan estos eslóganes tan rimbombantes mientras se tiene a la antigua Ciu gobernado tu comunidad.]]></document><document><![CDATA[@FedericaMog @IntlCrimCourt.... ¿Do you continuing protecting Maduro's regimen?  You are accomplice  and responsabl… https://t.co/WRLE97GpDE]]></document><document><![CDATA[Golazo de Phillip Coutinho al  Manchester United 😍🔥. Barcelona 3 - Manchester United 0  #love #instagood #me… https://t.co/AFAP11Jrtl]]></document><document><![CDATA[@okdiario ¡¡""Este "MONSTRUO" ¿¿ tiene DNI exclusivamente español??""!!]]></document><document><![CDATA[@jjgibaja Al final tampoco podemos olvidar q el margen que deja Europa es el que es. Además, recuerdo q estas elecc… https://t.co/iDOZdmWAuc]]></document><document><![CDATA[@mcarvajal_ Y así lo hice durante mis años de profesional y así lo seguiré haciendo como docente. Creo que es lo má… https://t.co/OYNQn4LJjT]]></document><document><![CDATA[@juanfrajl @SEO_BirdLife @Sergio_SMS @Mariano_msf @Letirroja @Biologus_agri https://t.co/h3xdYzm6VP vía @AEAFMA]]></document><document><![CDATA[@martamonpi Como veo que estás en plan maratón Marvel te recomiendo "esto" después de Guardianes de la Galaxia Vol.… https://t.co/WRZVfpefSe]]></document><document><![CDATA[Amb en Marc Vila a la parada de Sant Jordi 2019 d’ @abacuscoop ahir a Sant Cugat del Vallès. Va portar el seu exemp… https://t.co/Kd2vbul5qZ]]></document><document><![CDATA[@anasansem @joaqmorera Aquí la Rx del hospital. Cuerpo extraño exactamente en la misma localización. Y cada vez se… https://t.co/E4NfiNN333]]></document><document><![CDATA[@DelReyLorenzo Para mí la palabra clave , lo que le da sabor a esa frase es "Ceferina"...... la sobrina.]]></document><document><![CDATA[@sbr353 @AlMacqueen Usted debe ser alguien santa y perfecta ... Yo diria que usted es la perfeccion ... Mas aun , yo diria ... Bueno !!]]></document><document><![CDATA[Que el Newtrola de Anita Pastor,no haya verificado la falsedad del documento fake(listas negras)exhibido por el doc… https://t.co/IQc2LPvNtd]]></document><document><![CDATA[Las nueve frases del primer debate electoral https://t.co/dXP2guQAb7 vía @eldiarioescan Es evidencia que en su mach… https://t.co/836OqPGBVR]]></document><document><![CDATA[@lorenzz_11 @NetflixES Si a este tío le quitan la trona, nos íbamos a reír más de las gilipolleces que suelta!!!!]]></document><document><![CDATA[La derrota deja un agujero de más de 20 millones en las cuentas populares https://t.co/eekNb3kuAp via @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Decir que Vox é o primer partido de extrema dereita do Parlamento canto menos dudoso xa que sen ir máis lexos, o PP… https://t.co/JdZocyBTLv]]></document><document><![CDATA[🔴 Nuevas y estremecedoras imágenes aéreas del interior de la Catedral de Notre-Dame tomadas con un dron. En ellas s… https://t.co/5YyLI02VqC]]></document><document><![CDATA[Posiblemente el futuro más prometedor de cuantos deportes pensemos.  Creo, que no existe semejante talento en depor… https://t.co/0YvxQ3JZYT]]></document><document><![CDATA[@UGT_Andalucia @UGT_Comunica @mc_castilla @SoledadRuizSeg @raulgromo @OskarMartn2 @fernanmorillo @_CrisGR… https://t.co/h3VhND7fx7]]></document><document><![CDATA[#Repost emiliamernespy_ofc • • • • • • @emimernes_ 😂❤️así es como en Realidad se escucha cuando canto yo y uso auri… https://t.co/W3U57vFSEm]]></document><document><![CDATA[Sra @InesArrimadas si usted considera que poniendo urnas se da un golpe de Estado, entonces tiene un grave problema… https://t.co/Hclw7ZIWMX]]></document><document><![CDATA[Que os quede claro cabezones... Sentido común y criterio ¿Que coño extremos? Sois más tontos y pá siempre los boca… https://t.co/4lRXgStTbH]]></document><document><![CDATA[Ya hemos reventao los zaragueles #BandoDeLaHuerta2019 https://t.co/uOfCV9TPZ9]]></document><document><![CDATA[@tunkuv @thewire_in Mirada profunda y seria, figura elegante y con libros suficientes para preparar sus próximos re… https://t.co/8vHj87MsXY]]></document><document><![CDATA[@Diego_MA_A_L @richardpvict @AlvaroNua Los españoles muy españoles, defendiendo A las empresas extranjeras. Será po… https://t.co/XoEJT0KTiR]]></document><document><![CDATA[@DiezPuzzola Muchas gracias @DiezPuzzola, un beso grande y viva España.🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@Lordpipa86 @1DSierra A mi no me llega al nivel de ofensa pero si me molesta bastante y como puedes imaginar no he… https://t.co/bYrJ92a0aw]]></document><document><![CDATA[León, León, León San Fernando. #conmonchi #elgranderbi⚽⚽ #sevillaespasion en Sevilla Futbol Club Sociedad Deportiva… https://t.co/FfDcKKO2ID]]></document><document><![CDATA[Portugal, cada dia mais lindo. em Praias da Arrábida https://t.co/Rry6PsEou1]]></document><document><![CDATA[Entrevistamos a @Albert_Rivera: "Propongo un plan a 10 años para que el Estado vuelva a Cataluña"  https://t.co/7GSBhfYHSC]]></document><document><![CDATA[Hoy he comido de lujo; "Solomillo de pavo con patatas".  Esto ha sido un placer... . en Lupión, Andalucia, Spain https://t.co/Fu5qlX0ptt]]></document><document><![CDATA[@Latanace @Tatopodrido @SaraSolomando @missbkayser No, por Cáceres NO. 😌]]></document><document><![CDATA[🤗💪 Contento de haber estado con todos vosotros, compañeros, colgando carteles en uno de los territorios lamentablem… https://t.co/SL5pC0rfNV]]></document><document><![CDATA[El despertar de la vida vegetal. #morille #spain #salamanca #b #bn #bnw #bw #bw_addiction #bw⚫️⚪️ #bestoftheday… https://t.co/BeltHdgdEC]]></document><document><![CDATA[@emgalego Tal e qual disse há dias o @fromgaliza em relação a "escano" que pertence à tradição política espanhola,… https://t.co/R0kUeeQIoM]]></document><document><![CDATA[Puerta de la estación. Cuenta la historia que la muralla en principio tenía torres. Conforme la gente construyó las… https://t.co/9ah0tNvVmw]]></document><document><![CDATA[Comenzamos etapa nueva en hotel SANTO DOMINGO de #lucena . Nuevos retos... Aqui os espero #chefstalk #gastronomia… https://t.co/MyVYWI3laO]]></document><document><![CDATA[Entrevistamos hoy a @pablocasado_ en @elmundoes: "@Albert_Rivera no es fiable; si puede, repetirá su pacto con… https://t.co/cDd9uOZ22X]]></document><document><![CDATA[Mirando al cielo, esperando a que el tiempo nos deja salir.  #semanasanta #semanasantacalagurritana… https://t.co/vhWbPSNsF1]]></document><document><![CDATA[@carlos5guerra La HP lleva 25% el que le sigue 13% una diferencia bastante grande]]></document><document><![CDATA[De nada 😉   Brother Culture - Heal Them [Evidence Music] https://t.co/5R4wcQsKXl vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Para establecer una mesa de diálogo @Esquerra_ERC de @gabrielrufian debiera buscar empatía con @sanchezcastejon en… https://t.co/jbXCAcFfQU]]></document><document><![CDATA[He visto #Endgame por segunda vez y, a pesar de ser la mejor película de superhéroes, tiene, en mi opinión, problem… https://t.co/P5yGpPyFng]]></document><document><![CDATA[Como acertadamente trató en clave de humor @ElPalermasso_ el problema no son las sillitas portátiles sino el civism… https://t.co/dEwBqMX4PS]]></document><document><![CDATA[Mi candidata es España, una  hermosa tierra llena de virtudes y riquezas.  #EleccionesGenerales28A https://t.co/7pbpXgZsdd]]></document><document><![CDATA['Aquella tarde donde se me rompió el alma' Manuel Alcántara ha fallecido en Málaga a los 91 años. Toda una vida ded… https://t.co/JrKIMx9Aiv]]></document><document><![CDATA[@lamacope, más allá de tu obtusa visión, y nula compresión matemática(*), debes aceptar que en la ciudad de Sevilla… https://t.co/meEtBiYVsg]]></document><document><![CDATA[@gizondela ¿Y a alguien le importa donde esté?  Por mi que se vaya a la Antártida.]]></document><document><![CDATA[FRASE . " Nunca se da tanto como cuando se dan esperanzas . " Anatole France.]]></document><document><![CDATA[@RealMarcosCF @J8BigGeorge pues como no venga Jovic,se lo llevará el Arsenal de turno o Tottenham...]]></document><document><![CDATA[Desde hace unas decadas esos cambio, se establecieron ascensos y descensos que unían la liga de fútbol con la confe… https://t.co/EWDz5pvGzY]]></document><document><![CDATA[@Ismael_CortesG @Podemtgn @EnComu_Podem Estamos encantados de hacerte la campaña.]]></document><document><![CDATA[@RegedorDoJardim @caslucas1969 @SLBenfica @news_slbenfica Temos p'lo menos o direito de propor e insistir nas propo… https://t.co/3GaJ1S0yUp]]></document><document><![CDATA[@soniagaudioso Está bien q pida disculpas,pero esa entrada está totalmente fuera de lugar,está mal hacer eso,pero p… https://t.co/AwAox5WhZz]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon PP 68  escaños desaparece por mafioso y ladrón chorizo.]]></document><document><![CDATA[Lugares onde beijei  1- sim 2- nao 3- sim 4- sim 5- sim 6- sim 7- não 8- sim 9- sim 10- não 11- não  12- sim 13- si… https://t.co/FWPRO0cUb3]]></document><document><![CDATA[@Heritep Es que me está diciendo que no va a haber una coalición entre izquierda y derecha para aislar a la extrema… https://t.co/WeOqfj6rRe]]></document><document><![CDATA[@CovertShores Congrats, that is a great compliment. You should ask some copyrights 🤓]]></document><document><![CDATA[La hipocresía de España y la UE al intento de golpe de Guaidó se pone de manifiesto en posición oficial, apoyan a u… https://t.co/0IOPdd6EzY]]></document><document><![CDATA[#Tauro Has tenido que pasar por cosas que los demás no comprenden y eso te ha hecho más fuerte. Has logrado llegar… https://t.co/dCLvfm2xxv]]></document><document><![CDATA[¡Entalto Aragón!   Hoy 23 de abril celebramos el Día del libro y de #Aragón.   Yo lo hago con el que debería ser el… https://t.co/S46odTm5x4]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @Cobre_hombre Coloco a mi chica, no me gusta ya, la despido y coloco como 2 a mi nueva chica. A los… https://t.co/HTkndkx5am]]></document><document><![CDATA[@DementePerdido Easy 😉 Nunca fuiste fan de los michirones y eso que están buenísimos 😋]]></document><document><![CDATA[George Lucas ayudó a dirigir una escena del primer episodio de la temporada 8 de Juego de Tronos https://t.co/G2EoyJ5DQR vía @Gizmodo_ES]]></document><document><![CDATA[La entrada en campana del palio #EsperanzadeTriana19 ha sido de babero y gordo. Que barbaridad. Que brutalidad. Que… https://t.co/90qwB6sO0E]]></document><document><![CDATA[Desejo a todos os meus amigos uma Páscoa feliz junto de quem mais amam.  #pascoa https://t.co/dBFZemLAse]]></document><document><![CDATA[Bom  Dia 🌏♥️🔆 #quintadosremédios #Bobadela #joselias #fazermeumelhorsempre #avidacomecaaos50 em Quinta dos Remédios https://t.co/PK5toaF17S]]></document><document><![CDATA[madrid, california  un placer bro!!  https://t.co/jvgFhiSPAD https://t.co/AkjbQmxBqd CHACEN ZERO $ 🤑 https://t.co/ByZwJRptgp]]></document><document><![CDATA[@ManuelRomero14 @Albert_Rivera @ArnaldoOtegi @PSOE No es victimismo, es que hace cuatro dias esos hijos de puta mat… https://t.co/c5lj22qBQb]]></document><document><![CDATA[@buhardillajames @Cuentuister @luisteira Yo no he visto gente con más clase  que en Comporta (además eran como todo… https://t.co/NTdStH1zwA]]></document></documents></author>