<author lang="es"><documents><document><![CDATA[ofender pessoas não faz parte da liberdade de expressão   thanks for coming to my ted talk]]></document><document><![CDATA[@loren16v @cabify_espana @TaxiEspana Gracias por el consejo, estamos trabajando en ello. Yo en Semana Santa lo que… https://t.co/Sqfqwunqtk]]></document><document><![CDATA[Hola!! 🙋 Paso por aquí para recordaros que hasta ell próximo domingo, la web está con un -15% Dto. (CÓDIGO: PASCUAS… https://t.co/rfuFygAZKm]]></document><document><![CDATA[Ayer no me pude descojonar mas con estos dos personajes @rober_moral7 @paulaaquiroos hicisteis mi noche, bueno y co… https://t.co/HT616tk0Mt]]></document><document><![CDATA[warmupfestival, 1st round. . . . . #Murcia #warm #warmup #festival en WARM UP Estrella de Levante https://t.co/euQlXlmdFr]]></document><document><![CDATA[¡BOMBA!: ‘Sálvame’ destapa el intento de soborno de Mónica Hoyos a Kiko Hernández https://t.co/NVEnDJRMRj]]></document><document><![CDATA[Más quisiera parecerse a a Khaleessi Vaya creídos se lo tienen Ciudadanos lanza un fotomontaje con Inés Arrimadas c… https://t.co/8ZiHNVtJGg]]></document><document><![CDATA[Q se indignen xq se llama a este lo q es, una agressió sexual (bueno ni eso xq lo han condenado sólo x abuso). De verdad q puto miedo.]]></document><document><![CDATA[@nabacegu @josep_dedalt Y Leopoldo y su familia en Venezuela con mas de 50 muertos a sus espaldas , en la Embajada… https://t.co/qYjdFHmtR2]]></document><document><![CDATA[@MariaGonzz14 @CaravacaPedro @InmaGV11 @TriniMP_ @lolapereas_ Nooooo tengo massss que decirrrr que te aaaaaaaaaaa mo.]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @javioru @miguelmarqueta @madorobla @MariaVitdo @josestormchaser @MonicaNika2411 @MeteoMorella… https://t.co/XqfRF3cE4E]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra Halaaa q lejos,, 😂,, me alegro 🥰 Buenos días corazón ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @InesArrimadas @tv3cat S'en adona de com fa el ridícul??]]></document><document><![CDATA[Què bé estar en el lliurament de premis del concurs literari organitzat per les companyes de la Biblioteca de Llago… https://t.co/GldzjbHyck]]></document><document><![CDATA[Tengo mucho mono de viajar a todas partes,ver paisajes y de la III República]]></document><document><![CDATA[@grafiquillo @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Mil gracias. He puesto la denuncia ya]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Lo correcto, para quien? Para ti?]]></document><document><![CDATA[Tenho 100 pedidos p seguir no meu insta p fam , eu nem tenho isso td de amiga 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[uma das coisas boas do Twitter é q ngm lê as besteiras q escrevo https://t.co/47vXUqyQK8]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx A mi nadie me ha metido nada en la cabeza. Son extremos, uno de derecha y otro de izquierda. No ha… https://t.co/Wy19UXNY8d]]></document><document><![CDATA[@Natra1404 @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/YcUQB9Wphz]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno A  ver...que te han votado porque están hartos de la corrupción. No permitas que continúe  https://t.co/x2mrs2MZcY]]></document><document><![CDATA[Buenos días familia rodeada que paséis un maravilloso día buenos días Bea que pases un bonito día te quiero https://t.co/NqvgaT7XmM]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que escuchemos que uno de los problemas para el mantenimiento de las pensiones públicas es que vivimos… https://t.co/O0d8MWHcQy]]></document><document><![CDATA[Cada vez que suena la canción de Scott y Callum https://t.co/4ITeZWG1hM]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas a ver a mi amiga bella, dónde el aire da la vuelta 🌪 y más allá... 😂 en Griñón https://t.co/JobnhejAKM]]></document><document><![CDATA[Aquí el futuro presidente de España 🇪🇸   💙#PabloCasadoPresidente #ValorSeguro #MurciaConCasado https://t.co/uCPw9dxvmH]]></document><document><![CDATA[James vuelve a entrenarse con el grupo y Soro no se ejercita por un esguince - https://t.co/6tUlIdNZbl]]></document><document><![CDATA[@Sor_presssa @madrereciente @Fem_Shepard_ @AnonimoAutista @Neurodivergent2 @AsperRevolution @AidaTrazos Perdona? En… https://t.co/j8tvBtvMTW]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @Tereram2013 @pnique Tanias que haber oído a Miguel. Angel Aguilar al mediodia. Pero bueno, la inqu… https://t.co/aqBFovZjxT]]></document><document><![CDATA[Feliz lunes, queridos amigos. Un día fantástico para darse un garbeo. En unas horas estaré por el barrio. Besos...😘 https://t.co/cX1PjwrObw]]></document><document><![CDATA[@Isa_Fernandez01 @mariiagetafe JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJJAJAJAJAJAJAJ ME AAAAHOGOOOOOOOOO]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Más ganas tenemos mi hija y yo y además mi hija va embarazada de casi nueve meses de su pequeña Alma https://t.co/hQIN28qcmu]]></document><document><![CDATA[Cómo me gusta venir al pueblo y estar escuchando flamenco todo el día... 💃🤤]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @RAnomalas @Diego_FDM Pues cuales van a ser,,,, ESTAR AHÍ CON,, "" MILENIOLIVE ", somos los MEJORES " VIVA LA TRIBU"]]></document><document><![CDATA[Imprescindible exposición. Imposible salir de ella igual que se ha entrado, sin que algo haya cambiado, se haya rev… https://t.co/yYjcFgeT9D]]></document><document><![CDATA[@MariSolSolet @unodeldiezE @grancocolio @ristomejide @luisgonzaloseg Por la pasta que tiene.]]></document><document><![CDATA[Prontos para a grelha. / Ready to grill. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/SWepKUeDBu]]></document><document><![CDATA[Si te conectas ahora a @La7_tv verás como se reparten, desde las carroza del #Desfiledelasflores, más de 1 millón d… https://t.co/1Kp1fznQaP]]></document><document><![CDATA[Muy a favor del reciclaje ♻ pero... A ver dónde están ahora los "amigos de Badajoz" Para objetar por la inclusión d… https://t.co/RLTvfHBWhU]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 Bueno , peor para ell@s !! Si son materialistas sin empatía por quien lo necesita hay que tenerles lastima]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vanecorlao @liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/Cjs8X39f5w]]></document><document><![CDATA[Ojalá la noche de mañana también e acabe en celebración.   #FCB #CampeonesDeLiga 🏆 https://t.co/Y9c7gYNz5b]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos @carmenporter_ @navedelmisterio Si si y las corbatas 🤩]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber Que le pasa a la gente yo pensaba que estaba obsesionada con la serie pero veo que no compare]]></document><document><![CDATA[Félix Pérez, gerente de Grupo Albatrade (Fridul) felicita a @DulcesNoticias ¡Muchas gracias! https://t.co/od7t11I8kb]]></document><document><![CDATA[Mañana @AvanadeSpain #Barcelona estará en el @CAT_zure así que pásate y ven a conocernos! #microsoft #Azure… https://t.co/PoElXoDJsN]]></document><document><![CDATA[No me ha producido ninguna emoción el salto de Carlos Lozano y tampoco la de Pollos son los dos muy falsos hablando #Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂sera digno de verte😂😂😂.buenos dias tocaya.que tengas un feliz sabado y esta noche a celebrar el Aliron😘😘😘guapisimaa]]></document><document><![CDATA[@laxarxaxanante1 Bon dia Xarxers.  Ja som a mitja setmana.    Ha pasar-ho el millor possible.]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_ ha comenzado el debate dejando claro que los @populares son el único #ValorSeguro🇪🇸 para España.… https://t.co/W4thlup89s]]></document><document><![CDATA[@juanduqueoliva @Docetapas @xonsy @mariourium @BodegasUrium @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/XkOuDPK147]]></document><document><![CDATA[@Gabrielopev @CdItve @MujeresRtve El periodismo, cuando se pone a ello, es la profesión más mercenaria que existe.… https://t.co/jfmdOWGFuz]]></document><document><![CDATA[Amor é o meu namorado fazer me massagens nos pés, enquanto conversamos sobre tudo.]]></document><document><![CDATA[Querido @Julianhurtado1 es tu honestidad, tu verdad y tu familia lo que me entusiasma de tu crónica. Creo que tu pr… https://t.co/trf8hiH5Kb]]></document><document><![CDATA[temperature down 16°C -&gt; 13°C humidity up 72% -&gt; 87% wind 3kmh -&gt; 2kmh]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid Si juntos PSOE, podemos, Bilduetarras, e indepen, tenemos, el coctel molotov, para la dectrucion, de la Nación Española!!]]></document><document><![CDATA[Estuvo 15 mins de reloj replanteandose en silencio como coño pudo tener semejante desastre de descendencia.]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz hoy me han preguntado....como es tu persona favorita???... #MiPersonaFavorita es unica, tiene ese ab… https://t.co/w03RSvv1kJ]]></document><document><![CDATA[@guilleguisado19 @luciamartinn6 Pues ya te podrían dar fuertemente duro y sin piedad y que no tg pero recuerda que yo te quiero❤️]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/hVq6BYQZFi]]></document><document><![CDATA[Partido Popular - Junta local de Torrelavega - El PP de Torrelavega considera necesario aumentar la presencia polic… https://t.co/uj05RrW9dm]]></document><document><![CDATA[@agropopular #AgropopularAlbacete Río Mundo. Buenos días, D. César y compañía. Día soleado.]]></document><document><![CDATA[L’Ignasi Labastida inicia la II Jornada de Dades de Recerca. Quin és el cicle de vida de les dades de recerca?… https://t.co/hLpDhHqbL9]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6e8kIrP3Im]]></document><document><![CDATA[@Sanchino8 @juanmasoynadie @_SantosTrinidad O la vieja indecente de Madrid.]]></document><document><![CDATA[The only goal you can’t accomplish is the one you don’t go after.  El único objetivo que no puedes cumplir es aquel… https://t.co/4lyBAKtqsQ]]></document><document><![CDATA[Árbitro de WWE sufre una lesión durante un evento en vivo de NXT https://t.co/S1p3sB3Xr4]]></document><document><![CDATA[@CatusInsanus @alberto123d Tiene tanto miedo que le ha debido de dar un brote de locura]]></document><document><![CDATA[After taking off from a cloudy London we reach the blue skies.  Beautiful reflection of the fuselage on the engine,… https://t.co/zvLkQ0oQ21]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/BjPs1LxkgG]]></document><document><![CDATA[1-3 ignaaaaaaaaaaaa doblet d en @igna_alabart @FCBhoquei #OKLliga https://t.co/GvMLc5spiz]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon illo, es verdá joe. Este hombre desde que entró en el gobierno ha pegao un bajón del carah… https://t.co/3O77IZoDcV]]></document><document><![CDATA[@GH14Vlc Aaah vale, es que lo veo en algunas cosas y en otras no, y no sabía porque era 😬]]></document><document><![CDATA[Este hombre me ha dado Me Gusta a un tweet y después de comprobarlo unas 155 veces *guiñoguiñocodazocodazo*, he des… https://t.co/RfCtTtGusG]]></document><document><![CDATA[#Geo :Tecnología romana que se mantiene en @SalinasSPedroPR El agua se bombea desde el Mar Menor hacia las charcas… https://t.co/YDtDwibV3C]]></document><document><![CDATA[@AliciaChenaut Mt mt beijinhos para todas as amigas Twitteras ...especiais que estão na nossa vida e coração...para… https://t.co/aWTDtYYhjD]]></document><document><![CDATA[Y viva Ávila que tiene un chuletón que no me lo como ni yo ni el Paquirrin. @EmilioCabrera7 https://t.co/PNXkP7gs9e]]></document><document><![CDATA[GIFs. Que Arte comunicándose tan rápido, enseñando tan rápidooo,. EN RUSO !!]]></document><document><![CDATA[Libretita Venus (1). Parte delantera.  . . Detalle estampación y tejido. . . . . #serigraph #project… https://t.co/izJUXFWOqt]]></document><document><![CDATA[@soyfernan @horacio_urbano Es de Italia en 2009. En google pueden encontrar las notas del terremoto.]]></document><document><![CDATA[@MadridZar @logomensor @indisioux Da que pensar A mi me apestó desde el minuto uno, y no será la primera vez: Frent… https://t.co/FwfgtHTy1e]]></document><document><![CDATA[estoy triste porque literalmente nunca jamás voy a ver a marina en directo]]></document><document><![CDATA[Pena de juventud... A estos los mandaba a la mili 6 meses, se les caían todas las gilipolleces]]></document><document><![CDATA[いただきます。 - - - #ramen #ramenotaku #mallorca #saturday #saturdaymood #japanesefood #home #weekend #brunette… https://t.co/MgEOuhCVUv]]></document><document><![CDATA[Eh, però els gossos han d'anar lligats, no fos cas...  #GentIncívica #NoVolemGentAixí https://t.co/mAlptga3Ra]]></document><document><![CDATA[Todos reventados saliendo de fiesta y yo currando. La vida es muy dura.]]></document><document><![CDATA[Mis fotos del @FCBbasket 82- @AnadoluEfesSK 72 📷🏀 https://t.co/TFh5PJlS0v #FCBBasket #BarçaLassa #Euroliga https://t.co/ZesnhoLHnC]]></document><document><![CDATA[@Jackydorje Il faudrait qu’ils regardent le film de Nuremberg à Nuremberg !!]]></document><document><![CDATA[que durmais super bien para que cuando os levantéis escucheis lo nuevo de shawn 🌸]]></document><document><![CDATA[@REsclapez @willy_caballero @albacar_21 @gonzaloverdu @RUBENPEREZ_4 @RiveraSporting @Jorge9Molina @ivisanchez11… https://t.co/7AnCxnMV4T]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez no puede decepcionar a la ciudadanía.... Debe mucho a   Unidas Podemos... Que  ejerza como un auténti… https://t.co/pTTtXsyp5J]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@Esquerra_ERC @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati Els membres de aquesta Junta.... tenen estudis ? estan al dia de la veritat?]]></document><document><![CDATA[@ICarmonaP O presente distópico y sobre nuestras manos 😶 https://t.co/ryTK2t744B]]></document><document><![CDATA[Se ha quedado una tarde estupenda. en Cadena SER https://t.co/JQIsThqag9]]></document><document><![CDATA[@QuiquinRr @MuySorPrendida No confíes mucho en eso. Hay mucho tarugo que ha votado por miedo a los "antropófagos" d… https://t.co/IlsVh9CI2x]]></document><document><![CDATA[calorcito portugués (@ Praça Luís de Camões in Lisboa) https://t.co/VjgN4HMixl]]></document><document><![CDATA[Se fue el día de disfrutar de Ti por las calles de Sevilla... queda el recuerdo... empieza de nuevo la cuenta atrás… https://t.co/u11jBBdFoK]]></document><document><![CDATA[@ReiCordova Yo que he dicho, voy en manga corta que hace calor...  Le he tenido que quitar la sudadera a mi pareja!]]></document></documents></author>