<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#jj_geo_218 #jj_geometry #ig_ometry #estructurarte #lines #shapes #colors #metal #madrid #madridmola #madridjoven… https://t.co/0WuJhKr1OF]]></document><document><![CDATA[Ojalá mucha gente lea esto y salga a votar, a todos esos que dicen que votar no sirve para nada, a todos esos que d… https://t.co/NTfoL1MaVq]]></document><document><![CDATA[Grande Abascal cualquiera hubiese huido HONOR FUERZA GANARAS LAS ELECCIONES Y ASI DEBE SER]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en La Niña De La Peineta https://t.co/dAA8aRIdHF]]></document><document><![CDATA[Buenas @Hdadlosnegros . Los hermanos podemos obtener de alguna manera las banderas de la Coronación? Gracias.]]></document><document><![CDATA[Foto finish! #Sientelaesperanza #Dejadquelosniñosseacerquenami https://t.co/SU58lI8Bd4]]></document><document><![CDATA[@VPalacios__ Si es bastante bocas , hablamos en el campo señor klop. #ForçaBarça 🔴🔵]]></document><document><![CDATA[@got_sanchez @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/OHnrt4MiYA]]></document><document><![CDATA[Para todas las madres de niños enfermos que cada día me dan la lección más importante de esta vida, ayuda incondici… https://t.co/tPQBgI3Tel]]></document><document><![CDATA[Mujeres.....!!!! Yo me quedo con la parejita, pero la Urraca.... 🤭🤭😀👍🏻👍🏻que poder el suyo jajaja!!! Súper enganchao… https://t.co/bcAJ9Wybv3]]></document><document><![CDATA[@Enzo_Galb Segun el rancio progrerio, la derecha (los fachas) Odian a los homosexuales, en cambio uno de sus iconos… https://t.co/7QNMqw0LhK]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/m4bBDl3GyM]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/t5PXmBFLec]]></document><document><![CDATA[@Anamari08774891 En el armario político te metía yo , y forrao de naftalina , que gente más despreciable !!]]></document><document><![CDATA[@BoscoLabrado Un fuerte abrazo. La energía no se crea ni se destruye, solo se transforma.]]></document><document><![CDATA[Wish I could be back soon to one of my fav spanish cities 💃🏼 https://t.co/NqaShf71kU]]></document><document><![CDATA[@Chandos_Social @PXandTarts @Total_Bristol @mevalco @finefranceWSM @BuxtonButchers ...if Chris is around, make sure… https://t.co/BizXNrUHM1]]></document><document><![CDATA[Este domingo nadie tiene excusa para no ir a votar..bueno, yo sí la tengo, porque he votado ya por correo..pero es… https://t.co/KDvVJnpqRL]]></document><document><![CDATA[La gente que decís que los futbolistas no pueden tener problemas , ni ser infelices o tener depresión por ser millonarios , estáis bien?]]></document><document><![CDATA[@AlbertOrtegaES1 Creo que vas confundido. Diseño es lo del Ajax, lo de pep se llama TALONARIO. Hablemos con propiedad.]]></document><document><![CDATA[Cuando vayáis a compraros un portátil, que tenga disco duro SSD. Lo demás me da igual, pero el portátil full de SSD… https://t.co/yNb937ucNz]]></document><document><![CDATA[Crucerustas que saldrán corriendo para Bilbao o no desembarcarán. Y si lo hacen, encontrarán cafeterías y tiendas c… https://t.co/u49P2YklDy]]></document><document><![CDATA[una vez fui a grabar a un estudio y el loco me preguntó por las visitas... ya era yo el que no queria grabar]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay Que personajes asi no vayan en las listas y haya "paracaidistas". Al final es mas de lo mismo]]></document><document><![CDATA[@raquelstrr Yo no he visto nada de nada y en mi curro están haciendo una porra..dios mío qué heavy]]></document><document><![CDATA[@pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR @betyzapi… https://t.co/a2owLKuyNE]]></document><document><![CDATA[Ahora que ha vuelto @PDeclan y que dejan con vida a @GdeOckham, puede decirse que solo falta @Armunho para tener Twitter como Dios manda]]></document><document><![CDATA[@chinaskyspirit Si el PSOE pacta con Cs es pq no le da con Podemos,así que tanto da.]]></document><document><![CDATA[Bajo mi humilde opinión, lo que nos dedicamos a esto creo que no debemos hacer burla o mofa cuando pasan cosas como… https://t.co/veXv8SyFka]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Arizona. Photos by @seanparkerphoto https://t.co/seWxMOFPrj]]></document><document><![CDATA[@Joseluis_Cuevas @georgebest_ Exacto. Consagras todo a la posesión y está muy bien y es muy vistoso y ganas en San… https://t.co/QiYyLIhbAh]]></document><document><![CDATA[Na manhã seguinte olhar para a pessoa que está a domir a meu lado e perceber que sou o gajo mais sortudo de sempre,… https://t.co/H8JqjUZIRh]]></document><document><![CDATA[Yo con todas las ganas de ver Got y pierdo el metro pq ha decido que quería venir antes de lo normal y me tengo que… https://t.co/RDZXnraWIZ]]></document><document><![CDATA[Que arda Notre Dame, por Carlos Mayoral https://t.co/gG6KIjrmRT vía @TheObjective_es]]></document><document><![CDATA[@chavamomox Lo primero que le hicieron al toro al entra en chiquero fue limpiarle el albero de su hocico.]]></document><document><![CDATA[@amataz_ Es que XDDDDDD  Esta casi todo bien pero lo de cavar zanjas JAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Esta noche se quedaran como mudos toda esa escoria de la sexta y el feminismo radical !!!!!!!! Les faltará papel higienico !!!!]]></document><document><![CDATA[@diegoveliu @joestruch Estadísticas lesiones NCAA. https://t.co/3DcSHjColw]]></document><document><![CDATA[@ValierX @carlota_fcb @MarvelSpain Mas las series what if? (Serie animada con las voces de los actores) loki, wanda… https://t.co/OMGWY6xomP]]></document><document><![CDATA[Fantástico, me ha encantado, fan total desde ya!!! Lo recomiendo!!! 😍👏👏👏🎶]]></document><document><![CDATA[Detenido en Madrid por narcotráfico un general chavista disidente a petición de EE UU | España | EL PAÍS https://t.co/ch8GKKXnyG]]></document><document><![CDATA[Se não fosse o 25 de abril, nem coletes tinham para levar, já para não falar que a hipótese de "saírem á rua" impli… https://t.co/DGsyEJ8faP]]></document><document><![CDATA[The tipical summer wind have started 🌬️ en Oliva, Valenciana, Spain https://t.co/zSEZP6eC8S]]></document><document><![CDATA[Eres un pajuo (gilipollas) @agarzon Por que no te ocupas de ver como levantas un poco tu prácticamente desaparecido… https://t.co/yLGIFYPrMY]]></document><document><![CDATA[@ines_s_tavares Ainda vais ter que trazer um bidão de combustível e o folar daí, querida!]]></document><document><![CDATA[A la Fira Artesania @ateneusantroc aquest any sense pluja ;), i com sempre, molt bon ambient #SantRoc #Badalona… https://t.co/MY6dFsklfY]]></document><document><![CDATA[#VOXFirmasEleccionesEuropeas #vox @vox_es @VOXSevilla https://t.co/OoDlDe4PvP]]></document><document><![CDATA[Wind 9,7 km/h NW. Barometer 1018,8 hPa, Rising slowly. Temperature 7,3 °C. Rain today 34,8 mm. Humidity 97%]]></document><document><![CDATA[@vicentegomez77 @Vox_Murcia @RosaRodaNews @laSextaTV Gracias Murcia por estar presente y ser tan valientes.]]></document><document><![CDATA[Huelva de Semana Santa, pero ojo porque hay noticias!!! El San Fernando no pasa del 0-0 frente al Recreativo Granad… https://t.co/Fcd5bEMRxT]]></document><document><![CDATA[@DiosaMinervaSev @NBAMaria38 Creo que ella ha querido decir que está en "El Limbo".]]></document><document><![CDATA[Barça vs Manchester United. Champions League, cuartos de final. #campnou con natizea13 en Estadio Camp Nou F.C. Bar… https://t.co/6zlq3Of4lW]]></document><document><![CDATA[@Mikelhm @kamaradanikolai @PacoAcosta1 @juanrasp @Aretha_ @bi0manan @danigarofano @ElKurrro @juanmasass @PalPakiyo El año me ha descolocado]]></document><document><![CDATA[Ha estado @Pablo_Iglesias_  @ahorapodemos en el debate de @rtve ? sorpaso de V🤮X]]></document><document><![CDATA[@DRZRZ @sanchezcastejon @carmencalvo_ @conJoseMFranco @ZaidaCantera @antgalan @pacogarcisuarez @gomezdcelis… https://t.co/kuQ0WhLcD0]]></document><document><![CDATA[@AlbertoGReyes @j_moeckel Seguro que hay más amigos tuyos que míos en esas carreritas.]]></document><document><![CDATA[Los invitados este año a la explanada para las fiestas de la Encina: Los Genios del Cante. @AlcaldesaPonfe 🙏🏽]]></document><document><![CDATA[Por un municipio más progresista, que defienda los servicios públicos y que apueste por una ciudad pensando en un f… https://t.co/V3OkvcMyJO]]></document><document><![CDATA[Un McDonald's en un antiguo café racionalista, en la avenida Central de Braga https://t.co/UUcurPcVMx]]></document><document><![CDATA[Ya van 24, pero todavía os queda por aguantar🎂 en Plaza de la Glorieta, Elche https://t.co/mhgyFSYyBg]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/gco5KrulQp]]></document><document><![CDATA[@maxpradera El destino es como tú, pero un poco menos. Eres lo más asqueroso que recuerdo en periodismo. Imbecil]]></document><document><![CDATA[@Arandel_df @elsacodelcoco Habria salido con que les han lavado el cerebro sus padres o estaran adoctrinadas, cualq… https://t.co/fJjaT9M1ND]]></document><document><![CDATA[Llegó el gran día, el primer paso para estar en esa final soñada. Tenemos que darlo todo e ir a por ellos desde el… https://t.co/SFB6ttQd60]]></document><document><![CDATA[Las redes sociales se mofan de la imagen de Pedro Sánchez en Twitter https://t.co/t2MW8naBXD vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/SYPEMhh06e]]></document><document><![CDATA[Ahora toca buscar otra clínica de Urgencias, gastarme la pasta y solucionar el problema. Bye bye @sanitas]]></document><document><![CDATA[Sale la Virgen de la Palma de la @HdadBuenFin de regreso a su templo #ssantaCOPE @saetaenssanta @COPESevilla https://t.co/YJPqbOHruB]]></document><document><![CDATA[@_Joniki92_ creo que ese señor despues de EndGame se va a jubilar , igual hacen una de origenes pero poco mas diria]]></document><document><![CDATA[@urbanobusto Estivo ben. E serviu para reflexionar e votar ben, que era do que se trataba 😁😁]]></document><document><![CDATA[I'm at Forninho Doce in Monte dos Burgos, Porto https://t.co/ZZjmiZSGCf]]></document><document><![CDATA[@Ousitotraveller @Linus_Larrabe @bastilladigital @matthewbennett Estoy contigo, el fenómeno VOX es consecuencia dir… https://t.co/mh9zSgVSrB]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Cuidado con los cargadores baratos: estos jóvenes saben cómo los usan para robarte https://t.co/Hx7TaxbuNu]]></document><document><![CDATA[✊🌹Hoy celebramos el #14A, se cumplen 88 años de la proclamación de la II República, defendamos sus valores y nuestr… https://t.co/FoUSqS1nIJ]]></document><document><![CDATA[@ResurreccionSev "Cielo azul pa' la salida del Resucitao"  Fotografía por @jesuggest a las 7:03h https://t.co/ldyBJOaU6Y]]></document><document><![CDATA[¿Compromiso? Los partidos políticos exponen sus propuestas en materia deportiva de la Comunidad Valenciana.… https://t.co/Np9OiSkmXy]]></document><document><![CDATA[@Lagatasobreelt @Estersinhache69 Por favor, por favor, dejadme gobernar cuatro años, y luego si eso, sigo chupando… https://t.co/HUDKyoSP67]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ Calma, tanta urgencia por mi istetios es de risa. Ya la cagaste con la ansiedad un… https://t.co/ZmgNsx2UxP]]></document><document><![CDATA[Es cierto que puso a un amigo, Sí... Pero no cobró 200.000€ en medio año. Ahí Garea, dale duro: https://t.co/zp5rF9OnIb]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted @HotMaleStuds @Tradielover1 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Pero es que muchos no estamos a la altura intelectual de Pep, que no llegamos a entender el fútbol como él. Solo lo… https://t.co/e9Kk07qdd2]]></document><document><![CDATA[@FranBarbosaG El Recre debería estar primero si no hubiera dejado escapar esos puntos en el minuto 90 y pico.]]></document><document><![CDATA[Yo soy la Luz del mundo: el que me siga no caminará en la oscuridad, sino que tendrá la luz de la vida (Jn 8,12)… https://t.co/HSKqD1ZrPY]]></document><document><![CDATA[@nicoarevalo7 Creo que está en la Comisión Delegada y la Directiva de Garbajosa, donde imagino que podrá llevar pro… https://t.co/jvbVCdlp1V]]></document><document><![CDATA[Ojo a ésto. Tweet serio ☠️ Hay que pagar lo de Lo Celso Al Messi de México Los fascículos de Carvalho El finiquito… https://t.co/OBkd9ov4qQ]]></document><document><![CDATA[Ya hemos vivido eso con uno de los dos en su gestión cultural en Madrid durante la renovación del Matadero, aunque… https://t.co/jKwDHEytEV]]></document><document><![CDATA[Me alegra mucho saber que millares de personas disfrutarán está Semana Santa con la lectura de SOBREVIVIR AL MIEDO.… https://t.co/CB0CIGCCPE]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon El franquismo, la mayor recesio de los ultimos 150 años, embargo economico a España descargar con… https://t.co/JuISnebKMm]]></document><document><![CDATA[📚 10 consejos para los que comienzan 📚  ❌ No quemar fotos de compañeros ❌ No insultar  ❌ No amenazar ❌ No causar da… https://t.co/wXBGSjF5lX]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas ingresado de urgencia por un infarto? Esperemos que no sea muy grave...]]></document><document><![CDATA[@meteobenas Y además parece que la media de 2013 resulta más de la limitación que tuvieron las máximas, y no porque… https://t.co/yOduooLubH]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/yUJBM7xaF5]]></document><document><![CDATA[@agusmadariaga @allopher @NaniArenas @anammerayo @mr_barea @codigobuho @CarmenRos35 @GranadaEsMKT @CecyMezaBaides… https://t.co/kkshuH7M1R]]></document><document><![CDATA[Teniendo en cuenta que el pueblo es soberano, que VOX no se come a nadie, y que Franco no ha venido ni se le espera… https://t.co/NR1YfvrvlA]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon estará hoy en Toledo a la 13:00 h, en Vallecas, a las 17:45 h, y en Valencia a las 21:00 h, por qu… https://t.co/7vrtK499hm]]></document><document><![CDATA[@yoyo308 En estos tiempos en muchos casos tmb. Muchas zonas con muchas coincidencias.]]></document><document><![CDATA[@julito_grcv Y @juanluissotoadd nos pidió que llenásemos las urnas de latidos socialistas el próximo 28 de abril]]></document><document><![CDATA[Hoy era el día de la perros, que también entran en campaña. Rivera propone endurecer la ley para los que maltratan… https://t.co/MVZkHHduoQ]]></document><document><![CDATA[Curioso como suben las tormentas desde el Sur hacia #Ávila   Alarma de Lluvia Plus - 20:10 https://t.co/5RJ7Pt94Bz]]></document><document><![CDATA[Mouctar Diakhaby . . . . . . . . . #football #futbol #europaleague #valenciacf #sportsphotography #rain #lluvia… https://t.co/OuNKGvZl9G]]></document></documents></author>