<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GiinebraLegend @Emilio61528587 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RpxiFbzqlG]]></document><document><![CDATA[Acabo de llegar a casa y me he encontrado con esto 💕💕💕 https://t.co/CnBH0TJF5w]]></document><document><![CDATA[#LlibertatPresosPoliticsiexiliats sou tots ostatges en mans de miserables]]></document><document><![CDATA[Quem é este parvo vestido de jornalista ou este jornalista vestido de parvo?]]></document><document><![CDATA[@elsabeatrizgon1 👋AHÍ esTa yo lo dije desde el principio Sabe mucho de tele es muy lista en este aspecto yo no la j… https://t.co/aqx5klxhA8]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @ertrivi69 @AlejandroSanz @antoniorozco @xavimartinez @TonyAguilarOfi @canalfiesta @Los40 @JuanMagan… https://t.co/LQlW02OZhS]]></document><document><![CDATA[@elfo555 A casa tampoco ha llegado la buena , mejor ,así me doy el gusto de cogerla delante de todos .💪💪😉]]></document><document><![CDATA[QUE PESADOS LOS DE YELMO CINES CON EL PUTO MENSAJE DE LA LLORONA. QUE YO ME CAGO CON ESAS COSAS]]></document><document><![CDATA[Me parece muy fuerte que mi mejor amigo que esta en Nueva York ahora mismo, se entere antes de los cotilleos que yo… https://t.co/Ds8pEFCl8D]]></document><document><![CDATA[¡Ay de quien pudiendo hablar  no emprende vuelo!  En vez de #VictoriaAlada llevo un #ángeldeChinautla  He visto los… https://t.co/0NPnvpfoeG]]></document><document><![CDATA[@SandraVonMatter @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Eso es. Ahora un desayuno con mis niños que cura todo 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[#relax #sunset en Bodega San Simon, Valdevimbre https://t.co/RXDIuIEY76]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Y todo unos por llegar al poder y otros por no perderlo!!!]]></document><document><![CDATA[@Rebeca23870678 @salvameoficial Es que el sabe cueles son los fuertes de salvame y si dice algo lo mandan a callar con solo miraralo]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Tú que coño estás oprimido?]]></document><document><![CDATA[@Pepelutri Le tenía que haber dado, pero con la porra en la cabeza por idiota]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden Son los nietitos... no entiendo la sorpresa https://t.co/k0QURGN0aa]]></document><document><![CDATA[Muy buenas sensaciones en #pelegrú #aravaca Cocina tradicional actualizada  buena técnica y buen producto comandada… https://t.co/SGl0zY3ZIA]]></document><document><![CDATA[vcs q metem vídeos a mostrar o rabo ou fotos tipo que partem corações só pra realçar a vossa geração, cresçam e qua… https://t.co/UXgGMioSCE]]></document><document><![CDATA[Mejor no podía empezar @VinilavBismark su sesión en #RSD2019 en @Marcapasos_GR pinchando Omega¡¡ https://t.co/R6u3qq4hCM]]></document><document><![CDATA[¿¿Qué espera la gente que contestes a la pregunta "Todos los años sales de nazareno"??]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @MochilaExpres A ti desde Madrid te queda un poco más Cerca q a mi]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 Por supuesto, sobre todo cuando el contenido denuncia, supuestamente delitos contra mujeres y NO LO DEN… https://t.co/qV6yqiAUcA]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Bla bla bla ... ahh que lo pagas tú por mi.? Estas son las condiciones de cabify y ube… https://t.co/BB7Je7wkDy]]></document><document><![CDATA[El pobre @criville_alex ha de fer un curset de castellà amb urgencia.....mare meva va a 20 barbarismes per segon… https://t.co/sDoII0kCwv]]></document><document><![CDATA[Os acordáis? Tenemos que volver!!! en Peniscola Castle https://t.co/N5iDasLZ9z]]></document><document><![CDATA[Alucino, Alfonso Guerra, recomendando el pacto con Ciudadanos,  está mayor, mejor no aconsejar nada. Con Rivera NO]]></document><document><![CDATA[@rocipinfer @AncapESP @24h_tve @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ahorapodemos 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[#desayunosaludable #café cn joseangelhernandezmartin en mi sitio favorito albuentuntun #meloehganado… https://t.co/xK2JihYIqM]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA @pGraneroCastro Raro, raro. En fin. Si no quieres, tú sabrás. Pero... me decepcionas. Para tuitear no… https://t.co/mH7I6gCdPl]]></document><document><![CDATA[@KinksterOscar @LaFallaras Parece que fue ayer... https://t.co/SSloZPvWXd]]></document><document><![CDATA[@MendiMendi1 @jcgcabrera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3ZrU5rlZVI]]></document><document><![CDATA[Consejos prácticos para Circular por #Madrid y grandes ciudades en #bici con seguridad, interesante vídeode… https://t.co/SdxaE6o3EW]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/JkyepQb6CA]]></document><document><![CDATA[Buenos dias que tengais un feliz martes.felicidades a los Jordis.y esta noche a cargarnos al Alaves con dos cojones… https://t.co/BQdFWGmC83]]></document><document><![CDATA[@ViajamosJunto @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @Recuerdos_Mo @viajandoenfurgo… https://t.co/0eEVTJ92JH]]></document><document><![CDATA[@jusapolmalaga @maribelcmartin @larazon_es @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/mJrgYg0iVq]]></document><document><![CDATA[Será que eu vou adormecer em alguma aula?  Não percam o próximo episódio por nós também não]]></document><document><![CDATA[Wallapop me tiene loca. Vendo estructura de cama sin cabezal. “¿A qué te refieres con cabezal?”, me preguntan 🤪]]></document><document><![CDATA[@fguzon @Salud_JCYL Soy masoka...qué le vamos a hacer! A mí me gusta con sus luces y sus sombrajos!]]></document><document><![CDATA[@soler_toni De on ha sortit aquet "sufridor catalan no separatista " Han fet vídeos de les pallisses qu'hens van do… https://t.co/OtrTyJwrG7]]></document><document><![CDATA[4. BELLEZA,MIREMOS  ATENAS O LOS TEMPLOS EGIPCIOS,ADMIREMOS LA TOTAL PERFECCIÓN DEL PANTEÓN DE AGRIPA,SIGUEN SIENDO… https://t.co/OEPYZydxxY]]></document><document><![CDATA[Una parte importante del desarrollo conceptual de la enfermedad se forma en base a la experiencia, tanto propia com… https://t.co/hChmSFZjT0]]></document><document><![CDATA[Amb l’esperança entre les dents ✊🏼 #xavisarriàielcordelafera @ UdL Campus Cappont https://t.co/QN5sb0RL7g]]></document><document><![CDATA[Pues no te veo pidiendo bajada de edad penal, para que niños se 16 que cometen violaciones y robos, queden impunes.… https://t.co/OcdZ7eRzjo]]></document><document><![CDATA[Escòcia anuncia un segon referèndum sobre la independència el 2021 via @elnacionalcat https://t.co/pY98s6npsU]]></document><document><![CDATA[@harlinger Selama masih negara Asia, pasti ada supernatural2nya yg gituu]]></document><document><![CDATA[@alfreserramanci @CELAGeopolitica Lenin Moreno é um traidor do Equador e um Traidor mundial, merece cadeia perpetua… https://t.co/XOHhekKmxZ]]></document><document><![CDATA[@DomandoAlLobo @1asufridoramas @jeffreyvarela Y tanto que sí!!! Es como si te pasara a ti misma 😘😘🍏🍏]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Eran todo unos grandes investigadores,, y lo del hombre lobo,, es mucho.]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Es la vida real de los que tienen que producir y aportar, frente a la realidad paralela que vive esta gente]]></document><document><![CDATA[carlos le  ha dado un  beso toñi y luego a sofia me encanta este presentador jajjaja]]></document><document><![CDATA[Sami Callihan Threatens To Spoil Avengers: Endgame, Kevin Owens Reflects On Double Knee Surgery  https://t.co/MDckn9Z8t0]]></document><document><![CDATA[Verde que te quiero verde! ¿hora de comer? ¡Que aproveche! #green #verde #greenfood #foodillustration #comida… https://t.co/Dfdz1PCwCO]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet No tens res a dir del teu company socialista de Coria. Això no és un delicte d'odi. Sou uns cínics]]></document><document><![CDATA[Amb l'espurna de la història i avançant a pas valent, hem encès dins la memòria la flama d'un sentiment. Al feixi… https://t.co/m04u5NxrVV]]></document><document><![CDATA[@RosannaZanetti  preciosos🌹❤️ @davidbisbal  Plantando  el árbol de la vida! En representación del nacimiento de nue… https://t.co/iRaV5xopwr]]></document><document><![CDATA[Jajaja dulce tu con mi tía no puedes déjate de tonterías https://t.co/u369cFEtOa]]></document><document><![CDATA[@TorilVictoria @24h_tve @tve_tve @Irene_Montero_ @ahorapodemos Irene montero.menuda lección les ha dado a todas las… https://t.co/dkuMvUNX8t]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua Con mucho resñeto, su nuevo look me recuerda a un actor de Hollywood. Sólo que él es rubio. 😅😀😍😍]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Que se vaya pero toda la tarde. Se ofende porque Belén dá su opinión? Pues no le ha dicho a Anabel… https://t.co/4nikBiUzVi]]></document><document><![CDATA[Así entraba en Campana Nuestra Señora la Concepción @Hdad_silencio_ #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/IJlVL4YJ7P]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Somos tod@s los milenarios buenos y además tenemos un buen Comandante, junto a su Capitana q nos d… https://t.co/bOCXnZ9sH3]]></document><document><![CDATA[@MainatJM Enhorabona,  #Trinca 😍, quants anys, quant somriures 👏👏🏼👏🏽👏🏾👏🏿 Gràcies!!!]]></document><document><![CDATA[@aefisio @_RaulFerrer @aef_apsc @AEF_TM @AEFSM_info @AEF_EDU_ @AEFDeporte Enhorabuena, querido compañero… https://t.co/3Cm2EPLV2N]]></document><document><![CDATA[Muy divertido #zapeando1335 como siempre y @chenoa, estabas guapísima. Ese color te favorece, aunque la verdad, est… https://t.co/uIXTo6Mijh]]></document><document><![CDATA[@lourdesent18 @JxSentmenat Llegiu  el programa en uns  dies el pengem a les xxss  allà ho posa ....aquests 10 compr… https://t.co/F4fBfdurxP]]></document><document><![CDATA[Em pregunto... Quants paquets hauré rebut que han sortit d'aquí? 🤔 Un autèntic gegant! @amazon https://t.co/ZVYcK2YB5e]]></document><document><![CDATA[Eres un demagogo, que has vivido del régimen chavista, mientras el pueblo se muere de hambre, sin comida ni medicin… https://t.co/TdzWuMseTh]]></document><document><![CDATA[La devallada de vots i escons del PP li representa una pèrdua de deu milions d'euros en subvencions. Ja no és rar q… https://t.co/CrNUH0NJMF]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @Albert_Rivera @pablo_casado @pedro No he visto el debate pero hoy vi en TV por la tarde parte de… https://t.co/kxVACI8u22]]></document><document><![CDATA[Dakota antes de saltar del 🚁 discutiendo con el piloto nos dará creo que grandes momentos https://t.co/HnHGUCe9hv]]></document><document><![CDATA[Que lindo el Cristo del Ecce-Homo y la Virgen de la Salud y Esperanza, procesionando por las calles de Lanjarón. En… https://t.co/oLq1szXZAM]]></document><document><![CDATA[@javinavarrx Supimos que por lo menos una mesa hubo un grupo de personas de etnia gitana que votó a Vox]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Ya ves,ni me  acordaba de que es festivo y ahí estaba yo a las 5, paseando a la perrita 😂😂😂 Pobre,… https://t.co/4PfO7xxN1H]]></document><document><![CDATA[Vaya. Aviso a Cuarto Milenio: me acaba de salir esto en tuiter. Cazafantasmas a mí.]]></document><document><![CDATA[Esta prenda se oye?: Álvarez de Toledo se reafirma: 'Un silencio no es necesariamente un 'no' en las relaciones sex… https://t.co/TaLdNs2hbs]]></document><document><![CDATA[Tan acostumbrada a llamarla "La manquita" que se me había olvidado que se llamaba así]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @ActuaArmilla @ActuaSfdh @ActuaSfdh @CatalunyaActua @ActuaBierzo @actuacamas @actua_leon… https://t.co/2641LQRY86]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/Cf8pIHQ9tV]]></document><document><![CDATA[Friends will be friends 👫❤️ #shabbatshalom #friday #spring #djanapaula #behappy #friendshipneverends #turnup… https://t.co/lNPPHR3kYb]]></document><document><![CDATA[Agradecer a la Dra. Andrés responsable de docencia @IBSMIA_ el dar visibilidad a los EAP de pediatría @apmallorca d… https://t.co/Qq6ZE81pd5]]></document><document><![CDATA[Hoy no era el día de salir de casa sin paraguas... claro que el karma ya me avisó: por la mañana tiré la taza del c… https://t.co/hQAC7P30qJ]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @LaMargaridecadi @Vanidadd @navedelmisterio Ya te digo y con encima casi nos metamos,, madre mía con el hombre quemado 😂]]></document><document><![CDATA[@BassTreb "La muerte mórbida está detrás de ti"  No sé si voy a poder dormir esta noche pensando en el de la guadaña acechándome.]]></document><document><![CDATA[Con la sonrisa hasta los noventa (años) 🖤 en Hostalric, Cataluna, Spain https://t.co/xD7ZYEEWVt]]></document><document><![CDATA[A cuánta gente tendré que silenciar hoy las historias de ig de la playa? 🤔 https://t.co/gaaoP8RqAI]]></document><document><![CDATA[@ChristophePretr @MARCLANDES40 @franceinfo C’est quoi son travail de journaliste ? Voler du matériel , insulter les… https://t.co/IhC2IuCGie]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂tranquila tocaya que nuestro barça no pierde😘😘😘guapaa]]></document><document><![CDATA[Uma feliz Páscoa a todos 🐣 ⠀ ⠀ ⠀ ⠀ #natgeoyourshot ⠀ #landscapephoto ⠀ #ipa_shotz⠀ #landscapehunter⠀… https://t.co/2ru6vVO396]]></document><document><![CDATA[¡ATENTOS! #elsuareg #estetica #terapiaalternativa #belleza #bienestar #salud #diadelamadre en El Suareg https://t.co/dz9JxlAD7U]]></document><document><![CDATA[@ParaMicroBio @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/6syjKOswF6]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati El poble comença a estar cansat al veure que els liders polítics estàn muts.]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Que callados? Si no sois… https://t.co/MtEGXNy9yz]]></document><document><![CDATA[Y les va muy bien.... a los portugueses, a la gente, a los pensionistas, a los dependientes, etc, etc.]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @navedelmisterio Si, si si y a mi Aunq vayan a veces con buenas intenciones]]></document><document><![CDATA[@UqueDe Mi voto es para UNIDOS PODEMOS  Y por que vivo en Castilla Que si no. Sería para los Independentistas  CATALANES]]></document><document><![CDATA[@ildecortes @soyrancia @rancio Quiero una @soyrancia!!! No me creo que me haya quedado sin ellas!!]]></document><document><![CDATA[Los liberales de 1808 dijeron que "sin libertad no hay patria". Eso es lo ha hecho siempre el @ppmadrid: dar libert… https://t.co/HdM0VuoloD]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 @ldpsincomplejos Imagino que lo mantendrá tras la nueva constitución de la cámara, que habrá que volver a designarlo]]></document></documents></author>