<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@minimaxir And that, my friend, is how software engineers performance was measured in the 90s. And what a mistake it was...]]></document><document><![CDATA[After many times at BCN, finally I can make it to visit Palau and with a great match: Barcelona- Efes. I love baske… https://t.co/axFDhusL8S]]></document><document><![CDATA[me duele como mis muertos tio las otras dos no me dolieron nada con esta no puedo ni comer]]></document><document><![CDATA[@saladesvertes @HumbleIndian @heroldbarton @AisyahHasan9 @RasnawatiR @dykrh271 @ThShaher @oooooooozero… https://t.co/djzoeLItuC]]></document><document><![CDATA[@MONTSEC1 @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa… https://t.co/jUFEq0XLEi]]></document><document><![CDATA[hoy es uno de esos días que salgo a una hora que no debería casi 100% como todos :)]]></document><document><![CDATA[La Catedrática de Economía Aplicada UCM, Aurelia Valiño Castro, presenta la economía como arma y por lo tanto punto… https://t.co/JZ3a1FbkwN]]></document><document><![CDATA[@PutokaRIOca @casalzncarioca @pausemcapa @Jotode @eyeguyx @QGDosBoys @hot_connection2 @KeroPutaria18 @18_wank… https://t.co/8M5m8cVCVZ]]></document><document><![CDATA[Estamos fichando al montonet? Habrá venta masiva?  Fichajes: Sergio León, del Betis, fichado https://t.co/WQThXriu3b]]></document><document><![CDATA[Ha tardado en llegar, pero ya la tengo en Murcia. Muchas gracias a todos. Ahora, a estar siempre bien afeitado.… https://t.co/AeI0iLawtk]]></document><document><![CDATA[Aquí la artista de mi hija creando para la promoción del libro APPTUALIZATE  del que es ilustradora. en Atraves https://t.co/4CQQkATtdf]]></document><document><![CDATA[#zapeando1349 Yo fui portero del @Cadiz_CF Cobraba 1.000 pesetas por partido. Luego ascendí a inspector de puerta.… https://t.co/VGyEGG4nhZ]]></document><document><![CDATA[É isso.   Mas o Atlético Madrid / Jorge Mendes vão ganhar mais 20 milhões, noutro negócio qualquer, com outro clube… https://t.co/uJsQC6Fi27]]></document><document><![CDATA[@Mar_llambi Así será , Casado ya se abrió la puerta y saldrá, Albert Rivera vendió el submarino y canta victoria ,p… https://t.co/h67WTOMPDB]]></document><document><![CDATA[@plantaonerdice Estava aí semana retrasada, espera que jajá começa “Terra Nostra” 😂]]></document><document><![CDATA[Se adelanta el Valencia contra el Arsenal, que equipazo tiene el Valencia.]]></document><document><![CDATA[El caso es que al final, cuando un barco se hunde, todos se quieren salvar. Unos escogen la vía cómoda y otros, aun… https://t.co/f4ktQHWGi0]]></document><document><![CDATA[Nuestro voto es para que #AMiManera de @Chenoa sea #1 en la lista #efmtop40             @ExitosFM]]></document><document><![CDATA[@Enerio_Dima Lo raro es que lo hicieron en plan satira pero South Park enseñó muy bien lo que es un consentimiento… https://t.co/Pfd2osUc8J]]></document><document><![CDATA[Comentarios así en plena retransmisión, y luego a aleccionar por Twitter... Si es que poco nos pasa.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/Glg9QKK5by]]></document><document><![CDATA[Los creía perdidos, ahí estaban, geolacalizados en la calle, pero no en mi bolsa. 🤪🤪🤪 Bueno mañana conmigo, música,… https://t.co/W7PggiArba]]></document><document><![CDATA[@S_Xechris @MALPARIT1 Tonterías. No tenéis idea de como se realiza el escrutinio. Lo explico en este twit. https://t.co/UpHsYvj9y1]]></document><document><![CDATA[@AndiCandeas Es muy bueno. Tiene otro #elciclodelamormarica q 3/4. Y al escritor lo puedes seguir por las redes… https://t.co/p0zPeA9TqL]]></document><document><![CDATA[Casado asegura que el PP tuvo que pedir un crédito privado para pagar las pensiones cuando llegó al Gobierno.   ¿La… https://t.co/3IWxLeheIw]]></document><document><![CDATA[@PabloMedinaG_ Es que es en serio, podrían ser más eficientes en costos si ahorran en colores.]]></document><document><![CDATA[#Vacaciones Estadio Bernabéu, @realmadrid  España 🇪🇸 Parte II https://t.co/fKonIsQ0Z1]]></document><document><![CDATA[@CET_RFEdA @RacingWeekend19 #Test @ascari @AytoRonda #Motivacion #NextStopMotorlan https://t.co/cxoR0iESb6]]></document><document><![CDATA[Canal TVE grupo RENFE te invita a asistir a este evento ferroviario https://t.co/kVxXyYhTkh]]></document><document><![CDATA[Soldados israelíes disparan a un menor palestino maniatado y con los ojos vendados El Ejército investiga el tiroteo]]></document><document><![CDATA[Este chico tan alto(el de blanco) es otro de mis followers... y si, es un autentico ídolo !!  @paugasol… https://t.co/hVtExuzYiH]]></document><document><![CDATA[Drinking a Nap Time by To Øl CPH at @barcentrobcn — https://t.co/FalMevOExJ]]></document><document><![CDATA[@silvia0907 @vox_es La periodista diciendo es un poco fuerte... claro a ella le gusta la miseria y el hambre que Ig… https://t.co/9Z4VMEiKe0]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, he comido un bocadillo de jamón con pan integral, para cuidarme. Como estoy algo cansad… https://t.co/3mvGmOYIbl]]></document><document><![CDATA[@MirosanMercadeo @danielamyca Y aún así el riesgo es "nivel supreme" #RelacionesPublicasMN #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[Be cool, be relaxed bitch ▪️ ▪️ ▪️ ▪️  #landscape_lovers #sky_captures #landscapephotography #fantastic_earth… https://t.co/kOQmyzS8Iq]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados El modelo de Sánchez es la Socialdemocracia/República.La historia demostra que con el modelo marxi… https://t.co/joYgfvkxyl]]></document><document><![CDATA[@ignacastel @colombiaccesibl Querido tocayo , no somos héroes , no somos villanos , somos personas como todos ... p… https://t.co/c9xCOlDb6g]]></document><document><![CDATA[@Pabblete Pero y lo grasiento que empiezas a notar el tacto del móvil de repente?]]></document><document><![CDATA[@davidmaeztu @albero @jcampanillas @OfeTG @ruthbenitoabog @MarcosJudel @CPEREZANDUJAR @IlopezGon @luisjasanchez… https://t.co/M4UhFq6Lrd]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/7OAs6fBpdO]]></document><document><![CDATA[Agüita pa los patos 😍😍😍😜😜😜🙈🙈🙈😏😏😏😊😊😊🔐♾#4 ❤️❤️❤️❤️#iloveyou en Praia De Troia, Setubal, Portugal https://t.co/UQCx1O2jDO]]></document><document><![CDATA[MEDITAD BIÉN EL VOTO, EL PRÓXIMO 28A, SI VOTÁIS AL FELÓN CHULO DE PUTAS PEDRO GUAPO SANCHEZ, VOTARÉIS A TODOS ESTOS… https://t.co/ntYYnL8vw8]]></document><document><![CDATA[@DarthPukulo @ICano7 Iñaki Cano, haciéndose el tonto, deslizó creo que en Radio Marça, se preguntaba si el Madrid n… https://t.co/hroI8dvJsl]]></document><document><![CDATA[Prefiro pagar 💰 aos professores e restantes funcionários públicos em vez de pagar aos Bancos 🏦  💵 !]]></document><document><![CDATA[@jordiPuignero @KRLS Ya mismo lo tenemos en los encantes cambiando sellos y cromos y Por tebeos de Martínez el facha😆😆😆😅😂.]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Te queremos ver bajo los palos cuanto antes. Mucho ánimo porterazo...]]></document><document><![CDATA[@Jr_venero @RichiZazo El proyecto del City es idéntico al PSG. Se basa en el TALONARIO. No es cuestión de fé. El qu… https://t.co/67M1DpqVnr]]></document><document><![CDATA[@abarceloh25 @pablocasado_ Cuándo votas a un partido q respeta la constitución, se supone que están votando que haya un Rey.]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ jajajja a ver a ver, se te ha ido de las manos, con el trailer de portavozas ahora llega ovarios de… https://t.co/5cnee197a1]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.78 km in 55m:41s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@MONTESQUIEU1956 @PSC_Badalona @sanchezcastejon @AlcaldePastor @socialistes_cat @PSOE Mientes como un bellaco. Que… https://t.co/Fm9UugEvjC]]></document><document><![CDATA[@Pepelias17_ La Sevilla que era referencia para el orbe taurino ha desaparecido. Plaza de segunda categoría.]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 30.64 km in 2h:14m:59s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Cuándo empiezas por privatizar la Metiendo a políticos Vendiendo la a los italianos Reduciendo la plantilla a la mi… https://t.co/y9q4DP8NQx]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Benalmádena, Spain https://t.co/237cBQ3ONP]]></document><document><![CDATA[“Empanadilla criolla su guarnición de maíz”🌽 @taullamurcia  📷 @PedroJLopez_ https://t.co/nA7ljapeXN]]></document><document><![CDATA[@apsza22 O povo é quem paga a incompetência e desleixo dos governantes. E depois saem do governo e vão ganhar milhõ… https://t.co/wAtKxEm08W]]></document><document><![CDATA[Monica Ayesa in the list for the 2019 18U Spain Volleyball National Team!!! Congrats!!!🏐💥✋🏼 @ Spain https://t.co/IBMFtFS4RL]]></document><document><![CDATA[Lo que veas escríbelo en un libro, y envíaselo a las siete iglesias de Asia. Apocalipsis 1,9-11a.12-13.17-19]]></document><document><![CDATA[Once del Real Madrid: Courtois; Carvajal, Varane, Vallejo, Marcelo; Casemiro, Valverde, Kroos; Lucas Vázquez, Maria… https://t.co/McqLdvSZiu]]></document><document><![CDATA[Dudley acabou de dar a vitória aos Nets hoje, ao tirar o Jimmy Clutch Buttler do jogo. #NBAnaSportTV]]></document><document><![CDATA[@Aleminoacida No habría sido necesaria la mano de Yisus con el arroz chino. Él, solito, se multiplica siempre (más… https://t.co/wNGQubcdAj]]></document><document><![CDATA[@Martadescans @Albert_Rivera @InesArrimadas @BalEdmundo @maitepagaza @CiutadansCs Los nazis eran hermanitas de la c… https://t.co/t6QOvhWK43]]></document><document><![CDATA[Cheira-me que este período vou faltar mais do que os outros todos juntos, a minha cabeça não conjuga este tempo e aulas]]></document><document><![CDATA[@julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es del debate de @atresmediacom también ha salido corriendo.]]></document><document><![CDATA[Viendo la llegada de los hermanos,#deAndujar. en Rute, Spain https://t.co/aEfb6bYlwh]]></document><document><![CDATA[Empezamos la cobertura audiovisual del #EMS2019, donde dos especialistas de #Audiovisuales de @SAMUR_Formate ayudar… https://t.co/wrNbzaiwB3]]></document><document><![CDATA[@toninote Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/WtVSKFOkFs]]></document><document><![CDATA[#Repost @cekyviciny • • • • • • Son duro Ellos 🕺🏾 en Zaragoza, Spain https://t.co/3ruTXdFYWT]]></document><document><![CDATA[@manumarlasca El MARICÓN de Marlasca, ( lo de MARICÓN, lo dice la Ministra de Justicia, no yo), se hace el orejas y… https://t.co/2S6OfSa98M]]></document><document><![CDATA[@97xxxyon @_P_O_R_N_O_ @ociosoccs @100kamisa @soytonymx @todo_pasaok @INDUSTRIA_GAY @dotadosonline @Justgaytime @Veneboy @Gerox_Allen 😃😋]]></document><document><![CDATA[Si una imagen dice más que 1000 palabras y de seguro un vídeo dirá más que 1000 imágenes. Por eso si necesitas algu… https://t.co/q8LHNIINTL]]></document><document><![CDATA[#IkerCasillas "Protagonista del Día, pronta recuperación, FUERZA y ÁNIMO". Un Estupendo deportista y MEJOR Persona. https://t.co/bZwENF7mLS]]></document><document><![CDATA[Toni Cantó: "Los animales no tienen derecho a la vida. #Ciudadanos #PP #VOX #UPN #NavarraSuma Es lo que hay..   https://t.co/OoRhHki2SD]]></document><document><![CDATA[Nota: siempre pensé que el hecho de que el PRC se presentase a las generales era una irresponsabilidad política. Me… https://t.co/gAPUHOk3Fo]]></document><document><![CDATA[@ionebelarra ¿Cómo hará cada partido para? - Evitar la especulación inmobiliaria y los desahucios a familias.… https://t.co/WDC7CXMRNh]]></document><document><![CDATA[@SergiFiliiIovis @compromis @monicaoltra @joanbaldovi @IgnasiCandela @AitanaMas @NatxoBellido @CompromisALC Sí, tro… https://t.co/sWYccWhYYJ]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 @altamiranoMLG Existe una diferencia que le da más gravedad. Los cartuchos se pagan con dinero público y… https://t.co/LFCJUsZw5P]]></document><document><![CDATA[Convindria recordar als socialistes i als feixistes andalusos quan parlen del terme "tierra de acogida" que Catalun… https://t.co/soR2UkywF9]]></document><document><![CDATA['Vermú de reflexión' Receta: -Música  -bebida gratis -Gente maja y variada -Una reflexión que te volará la cabeza :… https://t.co/iY1axgaZ2o]]></document><document><![CDATA[Comparto las opiniones sobre Guedes en punta. El equipo gana una verticalidad letal. Crea espacios y llegadas fácil… https://t.co/Xe0GjIu11i]]></document><document><![CDATA[@ferlopezmar Cómo miran por los q menos recursos tienen, eh?  Vosotros lo habéis querido...]]></document><document><![CDATA[A partir de hoy del @LFC desde chiquitito , a tomar por culo Guardiolaaaaa a tu casa otro año maaas]]></document><document><![CDATA[#Ávila así la tiene el peor alcalde de todos los tiempos... Hecha una pena... 😡 https://t.co/Ud8I1RtGqV]]></document><document><![CDATA[‘¿A quién te llevarías a una isla desierta’ (2019) 3/10. https://t.co/rlXUuV5iHh]]></document><document><![CDATA[La de las uñas largas podía pasearse hoy por el Nervión y hacer el corte de mangas también]]></document><document><![CDATA[@nediro @Qizax @RubenSanchezTW @CervantesFAQs No mientas, se presentó con un documento pactado con los falangitos,… https://t.co/WXsnwhArte]]></document><document><![CDATA[A los profesionales del análisis de datos, que nos suele encantar implementar visualizaciones guays, nos genera un… https://t.co/wgDPObuUqW]]></document><document><![CDATA[@tuhacesalaquas espero que esta vez alaquas sea del pp y que esto sea un mal recuerdo]]></document><document><![CDATA[“We always find something, eh Didi, to give us the impression we exist?  Yes yes, we’re magicians”]]></document><document><![CDATA[Modelo: alexandrina_teris  #shooting #retrato #portrait #modelo #model #interior #luznatural #naturallight #boudoir… https://t.co/Z1WLc9Bzur]]></document><document><![CDATA[Sr Putin le pedimos por favor que con el pueblo de Venezuela no se meta ya estamos en la miseria por culpa de los R… https://t.co/rtXuXnCRzi]]></document><document><![CDATA[A pessoas que eu não tinha noção que podiam me surpreender pela positiva !]]></document><document><![CDATA[@teresajbecerril: "yo no pediría jamás el voto con el respaldo de terroristas e independentistas. El apoyo de… https://t.co/Ts6DYy4YoB]]></document><document><![CDATA[Aujourd’hui, je me sens plus parisien que jamais 💔💔 #NotreDame #enFlammes #ÎleDeLaCité #Paris 😢 https://t.co/q7ggce4qjL]]></document><document><![CDATA[Disseram me que danço tipo um cão salsicha a ter ataque epiléptico, que acham fans que me viram a dançar em Punta Umbría ?]]></document><document><![CDATA[Limpieza 2.0 @RegionGranada #ELDEBATEenRTVE El nido de Ali Babá https://t.co/mmGuHxyoEc]]></document><document><![CDATA[Mi Enhorabuena a este buen amigo músico y poeta de Alloza e irremplazable (sino lo tendríamos que inventar)… https://t.co/fPlp65lpQl]]></document><document><![CDATA[En minutos gran premio de España de moto gp!! Lo disfrutaré junto al gran @ErnestRiveras y todo su equipo!!!]]></document></documents></author>