<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cmgorriaran @cubo_de @tki_ojo @UPYD @Cristiano_Brown @Elisabobergpast @Herzogoff Es necesario que esto se aclare @Gorka_Maneiro]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy mas cansada, y más de bajonazo de lo normal por lo tanto también más tierna y eso no me viene nada bien..… https://t.co/vuvdmdP1Zt]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Describir? No has puesto capturas y un artículo de… https://t.co/JR1DSnm57E]]></document><document><![CDATA[Hoy es la #NochedelosLibros y en el Museo Arqueológico Nacional lo celebran con una conferencia sobre el egipto de… https://t.co/bNwa8reRYO]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @Marina55160412 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/epMJxaZbd4]]></document><document><![CDATA[@Rafa_eltorete ESTO YA NO SE PUEDE CONSENTIR, PERO DE QUE VAIS, VOSOTROS SOIS UNOS CÍNICOS, SINVERGÜENZAS, LOS QUE… https://t.co/KPaR56xGo3]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Pago 2 happy meal y quiero un descuento de 5 pavos si es posible. Esta… https://t.co/sr7EGFIlIA]]></document><document><![CDATA[@esata123 😂😂😂😂Los animales son increíbles. Y muy inteligentes, aunque haya zoquetes que digan que no lo son. Y sobr… https://t.co/JzWCZ4H3TN]]></document><document><![CDATA[Mes amours! #madrid #tgif #friday #bffs en Samsara Madrid https://t.co/vbwm2gNJh1]]></document><document><![CDATA[“There are few people whom I really love, and still fewer of whom I think well. The more I see of the world, the mo… https://t.co/3DoBu21JNF]]></document><document><![CDATA[me acabo de acordar que he soñao que conocia a Cardi B pero me hacia un puto corte de manga y me decia: get out bitch]]></document><document><![CDATA[@aysglzrl @erkencikusdizi Pensaba que Huma molestaría justo antes del beso.. Menos mal....]]></document><document><![CDATA[La última portada de la italiana @Internazionale https://t.co/A4eVbuSRgt]]></document><document><![CDATA[Antes mis amigos se divertían en bares, ahora se divierten en bodas CSM.]]></document><document><![CDATA[A esta porquería de programa madridista solo le queda echar mierda sobre el Barça... asco es poco😞]]></document><document><![CDATA[Creo que hay mucha gente que no se ha enterado que en el SILENCIO HAY QUE GUARDAR SILENCIO.  En general en todas ha… https://t.co/pw5Xd5jsnL]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM estas son las ricas galletas fritas que hablabais la semana pasada… https://t.co/u4Oi01OmQM]]></document><document><![CDATA[Detente, observa el camino y preguntate si estás bien. https://t.co/HpEHWIfnfD]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/8tWTaGPqAj]]></document><document><![CDATA[Ya solo la iconografía machista del debate daba grima... #LaCafeteraElRebate]]></document><document><![CDATA[Was supposed to be going home an hour ago but we accidentally started chatting to someone who sat on the board of t… https://t.co/YF1SyV12t2]]></document><document><![CDATA[@agendanimalista @PartidoPACMA @LuisVMoreno @veganoyo @eze_pz @avat_ma @Oscar_VeganActv 1. Como toda la carne que m… https://t.co/tIXLjLMurd]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Sabes la fuerza que tienes,supongo q eres consciente,explicar q en la gala de expulsión de Antonio… https://t.co/qIuCXtjlAD]]></document><document><![CDATA[Só agradeço por Punta ter metido o atraso de vida da Madalena, na minha vida 😎]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ la tortura, el maltrato y el asesinato no es cuestión de gustos, es de una sociedad enferma. Donde se… https://t.co/0BTWtwGLnX]]></document><document><![CDATA[@ksmtpay He visto un poco pero eso no, la he puesto más tarde y la he cambiado enseguida, no soporto tanto facha]]></document><document><![CDATA[@Asepeyo @MutuaFM @Ibermutua @EgarsatMutua @MCMUTUAL Tenemos muchas ganas e ilusión puestas en estas jornadas. Si e… https://t.co/kI9JmgVcRq]]></document><document><![CDATA[¡Qué bueno es que tus amigas te conozcan bien y sepan de tus gustos! Estos regalos son más de lo que se ve en la fo… https://t.co/GotEkp0iAR]]></document><document><![CDATA[Abrir la hucha y que haya más de lo que esperas https://t.co/LmeQuT9R5A]]></document><document><![CDATA[🐣 Boa Páscoa! 🐣  🐣 ¡Buena Semana Santa Crosstwiter@s! 🐣  @reebokes @Reebok https://t.co/R5KPQjJX0n]]></document><document><![CDATA[@malejandracruza @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP… https://t.co/nCjTDBe3D6]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc @protestona1 Tengo varias enfermedades crónicas, pero estoy bien dentro de lo que cabe. Millones de besos 😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Vale vale valeeeeee... tampoco es pa ponerse así 😂😂😂 sólo estaba remoloneando un poquito😉😘😘]]></document><document><![CDATA[@xalbertus Ligero es difícil jajaja  De lo que es teoría o estética...  hay un cómic, de Juanjo Sáez, se llama El a… https://t.co/UoXAoYjLUE]]></document><document><![CDATA[@Mio77994227 Pues si😂algodón de azúcar rica algodón de azúcar que es mío solamente mío y de nadie más 🤤😋😍😂]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por avisarnos @IsabelIniesta. Funciona muy bien esa conexión académica Zaragoza / Sevilla.… https://t.co/bRirrGMuet]]></document><document><![CDATA[BUEN Y BENDECIDO MARTES @alexoficial  para ustedes aun noches q el smanecer les traiga serenidad y realizacion de t… https://t.co/EwrpcUNlRS]]></document><document><![CDATA[ESE ABUSÓN VIOLADOR,  ESTARÁ 2 AÑOS Y SALDRÁ:  LO MEJOR PARA ESA CLASE DE CERDOS ES , QUE LOS QUE FUERON VIOLADOS Y… https://t.co/Xo4VnmpXUc]]></document><document><![CDATA[@AlboranTeam @pabloalboran NOS VEMOS EL 18 DE MAYO😍😍😍 @pabloalboran @pabloalboran]]></document><document><![CDATA[Gema, gracias por tu compromiso. Hay que arrimar el hombro para mejorar nuestro pueblo como siempre hacemos los soc… https://t.co/bOlYZoVX7o]]></document><document><![CDATA[¡¡Gran FAMILIA!! Sentimiento irrompible 🧡Pasado, Presente y Futuro🖤#ellessomtots @vcf_femenino Gracias a todxs por… https://t.co/YDr5RiOoSy]]></document><document><![CDATA[Entreno!!!!! Con DANIL!!!! My personal trainer💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻 en Camuñas, Spain https://t.co/WxQrcft8FD]]></document><document><![CDATA[Me encanta que tengas esas ganas, pero eso es cosa de dos y yo tengo menos ganas, agua agua agua, miau miau gatito,… https://t.co/gbCiCxOorE]]></document><document><![CDATA[Le he preguntado que qué le habían enseñado y me ha dicho que no se acuerda, que lo ponían en varios ejemplos del l… https://t.co/QDnaopGZuL]]></document><document><![CDATA[@kafiat @SSarelvis67 @astro_duque #HazQuePase el #28A #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon  @astro_duque]]></document><document><![CDATA[Bob Dylan canta hoy en Pamplona y no voy a ir 😩😔😭  https://t.co/929ipszaOh]]></document><document><![CDATA[Nothing is relevant today. 😶 @ Mercado de Triana https://t.co/hMxIG3b9Q4]]></document><document><![CDATA[@darksun_tweeter @Fdez_Jessica @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum Alla tú si te dejas comer https://t.co/vW2Mwo2WnZ]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @Oso676 @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/z3CbRHBeI8]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Psoe La Carolina (Jaén) donde está la democracia? #psoe #lacarolina #jaen #sevilla #españa #andalucia https://t.co/BABpoosvjd]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/4T8lSa46Su]]></document><document><![CDATA[@Asabarna Gracias Al. Desconectar sus datos lo hago hace tiempo. Pero en casa, uso mucho el móvil para otras cosas… https://t.co/idyEgT6qzU]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.hoy por fin vamos a disfrutar de nuestro barça.tenemos que apoyarlo a muerte y desde el minuto u… https://t.co/4fWCInafZQ]]></document><document><![CDATA[Ahhh tinha me esquecido que também saiu vídeo novo do @wuantt com ppl nas livestreams da twitch💙💙🤘🤘]]></document><document><![CDATA[@Amartinbeaumont COMPRENDO EL PARTIDISMO y la defensa justa pero no un periodismo honrrado siempre q una acción a v… https://t.co/XxRiFoIZBs]]></document><document><![CDATA[Se fue el día de disfrutar de Ti por las calles de Sevilla... queda el recuerdo... empieza de nuevo la cuenta atrás… https://t.co/u11jBBdFoK]]></document><document><![CDATA[A raíz del seguimiento apasionado de las elecciones españolas por parte de muchos hermanos hispanoamericanos y sus… https://t.co/KGtujsDRPD]]></document><document><![CDATA[5 Things You're Missing In Your #GeriPT Eval episode of  @GerosHealth https://t.co/RBTxQicsjf]]></document><document><![CDATA[Bueno que dentro del aeropuerto de Lisboa hay una zona de fumadores estoy flipando]]></document><document><![CDATA[2.- La adjudicación se hace efectiva en la Plataforma de Contratación del Estado el 30/04 a las 21:27!!!! Aunque el… https://t.co/HE2AnsZYWt]]></document><document><![CDATA[@Pacodiezgarcia @BeatrizTalegon ADEU....lo bloqueo SI porque no me interesan sus mentiras. PONGASE usted al dia .🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[É uma cena explícita, é cruel. Não ajuda ninguém, não alerta sobre nada. Todos os psicólogos e psiquiatras são unif… https://t.co/fG1zVdvgDY]]></document><document><![CDATA[@vkobernyk @selfbite Total! Pero todo es efímero!! Rápidamente se puede caer en el mainstream y eso es lo peor https://t.co/edRBMxeumB]]></document><document><![CDATA[Madre mía. Estamos a poco más de 7 horas para escucharlo. Yo pensaba que Refree también estaba produciendo el disco… https://t.co/bwff1LBIQ0]]></document><document><![CDATA[Se os va la puta pinza colegas. Hay una diferencia entre un pique deportivo sano y esto. Ni sois más aficionados po… https://t.co/9VqmUlVpIP]]></document><document><![CDATA[@David_Varea @MalagaREC @BarriosMalaga @Juancassa @GuillermoDiazCs @festivalmalaga @malaga @vecinosmalaga… https://t.co/bto1AxGZn8]]></document><document><![CDATA[@LibertoPalauSer Ya, lo sé de sobra, sin embargo debería tenerla. No quiero desmoralizarme.]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @DavidSuarez_V @vivinarcosis @carmentxu1974 @RosaVillacastin @kayaya19 @manolomata @cacauencorfa… https://t.co/y7licqEim8]]></document><document><![CDATA[@RABAGOISABEL @paquipaula22 Perfecto Rabago, mejor no se puede describir.]]></document><document><![CDATA[@OlgaAgu81574610 Ademas tienes hijas no?menudo lio yo es que no tengo. Y tengo tiempo libre estoy de baja laboral n… https://t.co/l6XQRiAlrR]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Hace dos años estuve en Cádiz, un deseo cumplido Enhorabuena ! 👏]]></document><document><![CDATA[Risas, chistes improvisados y un vasco hablando en catalán | ANTENA 3 TV https://t.co/vHumtY5X4h]]></document><document><![CDATA[Não te desejo o mal, desejo apenas que a verdade sobre quem tu é, se revele.]]></document><document><![CDATA[Madre mía!!!🤦‍♀️ imagino si viviera por ejemplo cerca de la carretera Valencia y por un descuido coge mal un desvío… https://t.co/rR5QIlrtJP]]></document><document><![CDATA[La lucha contra el #cambioclimático impulsa la #globalización #Economía @CincoDiascom https://t.co/MftueZya13]]></document><document><![CDATA[@chiquitamala @todomejorqenada @jdelacruz_IoT En España? más de los que tú crees. https://t.co/F54NxGr323]]></document><document><![CDATA[Aquí en estos momentos se ve a quien le importas y a quien no en realidad.]]></document><document><![CDATA[@Athina3482 No existía el divorcio, la homosexualidad era aún mas castigada, no inventaron el bypass, no había trat… https://t.co/orhuiljbnV]]></document><document><![CDATA[En un claustro me enamoré. Era una romántica. Al final me quedé con el claustro. Había más paz. #FelizNoche 📷… https://t.co/1aOXWumwju]]></document><document><![CDATA[@alexrollan @alfonsdg Qui serà la @pina5399 que t’ha fet aquet regal? Espero que poguis trovar el temps per llegir-… https://t.co/Xj3iQMcJLA]]></document><document><![CDATA[m he achicharrado los hombros, si es q no se puede ir con este tono blanco lavabo x la vida]]></document><document><![CDATA[Guardo buen recuerdo de nuestra visita a Dstage. @DiegoGuerrero75 y cuando volvamos a Madrid repetiremos.]]></document><document><![CDATA[“No siempre las mujeres vistieron de blanco para casarse. Fue la Reina Victoria de Inglaterra quien lo puso de moda… https://t.co/NaxDH1jRIE]]></document><document><![CDATA[#picsart #picoftheday #blackandwhite #barcelona @igersbcn topbarcelonaphoto @bcnmoltmes @comomolabcn best_barcelona… https://t.co/WT31975QVj]]></document><document><![CDATA[@haveumetteresaa @MestreRafaela Eu já queria ir mas ya com o calor q fez hoje vou definitivamente]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas El que sin acento el vas es ir hala con h a cascarla]]></document><document><![CDATA[#Rebelión es, de todo el disco, la canción más "vieja". Yo no estaba muy segura de producirla pero Josh me convenci… https://t.co/a7V568xrl6]]></document><document><![CDATA[@mariarabadan2 Yo estoy sufriendo jajaja, menudo bollodrama estoy pasando, ahí me iba a estar yo]]></document><document><![CDATA[Gracias a @cepsierradecadi por contar conmigo una vez más para la formación @CalculoABN y haberme acercado a la rea… https://t.co/vxTxMc3hGr]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2msDZjYz8H]]></document><document><![CDATA[Alguém me explica a epidemia que está a haver com as t-shirts da Mona Lisa? Comprei uma na Zara, de repente a Bersh… https://t.co/pkFJq1tM5M]]></document><document><![CDATA[Mi Puerto Real, como te había echado de menos... 💛 https://t.co/404E1Um0jK]]></document><document><![CDATA[Par favar que alguien haga memes del alcalde de Miraflores, es la mejor forma de hacer roche en estos tiempos.]]></document><document><![CDATA[🎥|| Otro videito de Alba en sus instastories después de la sorpresa que nos dió.  Y claro que nos está gustando, de… https://t.co/4BLJ5CEMEV]]></document><document><![CDATA[Anda, haznos un favor a las mujeres, déjanos en paz, que cada una haremos lo que nos plazca con nuestra vida, mamar… https://t.co/iZ8LY9vDQ5]]></document><document><![CDATA[no entiendo la organización esta de mierda que lleva roi con las entradas sinceramente]]></document><document><![CDATA[@paviderice @LikeADios @EnriquedeVicent @geoestratego @nachonavarrogil @Alfon_Arranz @navedelmisterio… https://t.co/NX2Cjzy9n3]]></document><document><![CDATA[@Chopox Jajajajaja claro, pero el tema es la tolerancia del comegatismo hacia lo más "tropical". Pero bueno, no puedo evitarlo.]]></document><document><![CDATA[Voto #Algo tan bonito Como es este tema de @CarlosTorresMsc para el #N1CanalFiesta15 @N1CanalFiesta en @canalfiesta… https://t.co/lG4aYxesL7]]></document><document><![CDATA[@EiiMister @fibromialgianot Madre mía lo que duele ,es horrible. Yo encima soy alérgica al celestone  Me paso el día avisando]]></document></documents></author>