<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @StantonGreame @aussietrbl @HotMaleStuds @HotUKBoys @HottieMcHotStuf 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[El Tottenham deja fuera al City tras el 4-3 de hoy y hace historia al pasar por primera vez en su historia a semis.… https://t.co/7En17vZ9gH]]></document><document><![CDATA[@Kenny_DiazPR @AnaNGon97 @cinematictalk @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez Está infladísimo, puede ser que hasta teng… https://t.co/sdOzHbfX2u]]></document><document><![CDATA[@romanlandin @obloque @anaponton @lavozdegalicia Basura nacionalista para nada es un insulto, es una opinión objeti… https://t.co/504M9ByGVb]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE PP partido podrido mafioso, condenado por la justicia.]]></document><document><![CDATA[Ya en frío desde anoche, es cierto que el capítulo ha sido muy épico de principio a fin. Pero lo del final ma ha de… https://t.co/C4N2TvwMTH]]></document><document><![CDATA[Y seguimos con el nuevo menú de Primavera de coquemadrid. Y aún quedan los postres 👌🏻👌🏻👌🏻. en Restaurante Coque https://t.co/NaqPXuy8Wv]]></document><document><![CDATA[@chrisflyingaway @eldiarioes @Barbijaputa Lo peor es donde quiere ir...]]></document><document><![CDATA[“Un sueño soñado en compañía, es una realidad” John Lennon.  #digitalpainting by @mmarchant_ec  #fotografia… https://t.co/DludHuruoA]]></document><document><![CDATA[@AlexMuozGarc @lasextameteo @Estacionla6 @ZubiaurreTV @Adricor_fer @marcredondo @ArusityslaSexta @JoannaIvars… https://t.co/0nBAkyk0lC]]></document><document><![CDATA[@Matilde99101783 Happy sunday to yo too! Thanks https://t.co/e56NH5wxy2]]></document><document><![CDATA[En el día de los trabajadores, la mejor noticia que podíamos tener es el anuncio de la derogación de la reforma lab… https://t.co/kqjlvXyCYt]]></document><document><![CDATA[Juro que siempre deseé hacer esta coña #SantJordi2019 @MovistarCentre https://t.co/J0oHs3GeY8]]></document><document><![CDATA[Moltes felicitats a @Victorvidal_1 i Sebi pel debut amb el primer equip del @Lleida_Esportiu 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Campo de Criptana (Ciudad Real) Con compañeros de VOX en Campo de Criptana https://t.co/WgwIfgoWTA]]></document><document><![CDATA[Pocas instancias públicas, personalidades o instituciones se salvan de verse ante la justicia: presidentes y consej… https://t.co/LVrVHQlaj9]]></document><document><![CDATA[@Jose_Miguel_78 @sergiogomezsalv O muy aberchale, a ti te doy publicidad para tu medio a ti no…]]></document><document><![CDATA[@i_hernandez82 @Econ1871 @jgjorrin Las evidencias dicen que con menos ladrones, menos negocios asegurados con diner… https://t.co/UzHCi0f7es]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/xFBC1R2DxS]]></document><document><![CDATA[Messi el mejor jugador del mundo, vamos Messi a x esa Champions https://t.co/P3ur9z3xlV]]></document><document><![CDATA[@luciasainzp @ASICSspain @WorldPadelTour @pansGranier @gemmatriay @MarceFerrari81 @EstrellaDammEs @FCatalanaPadel… https://t.co/3pM1GMtnZN]]></document><document><![CDATA[La pertenencia a un estado no se impone, se elige.   Hablemos más de esas Comunidades que queremos llenar de gente… https://t.co/2pNnf4fvGx]]></document><document><![CDATA[Los jefes del IBEX ganan 79 veces más que sus empleados. SOLO?? https://t.co/j89v8LlM2c]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/UV8FdPvt4l]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de dar el golpe sobre la mesa y esperar los resultados favorables para el equipo  Por la sexta victoria consecutiva]]></document><document><![CDATA[Oil on #hahnemüle paper. 26 X 26 cm AVAILABLE. 👉👉Podéis ver videos en tiempo real en mi PATREON (link en la bio).👈👈… https://t.co/YmDQ7YCKzw]]></document><document><![CDATA[Merecido retorno a lo más alto y esta vez llegando desde lo más hondo... Grande Tiger!! #Tiger #TheMasters]]></document><document><![CDATA[¿Contra 200.000 hombres del ejército de Maduro, más que muchos europeos, serán capaces los rebeldes sublevados de d… https://t.co/tR4Hzsmhqp]]></document><document><![CDATA[Pues el día llego, d esta manera entro en el club d los del 3er escalon! Y amen para q sean muchos mas! 👏😇🎊🎉🍻🎂 https://t.co/Jm3mc6ugYc]]></document><document><![CDATA[Lunes 6 Martes 7 #ChampionsLeague  @LFC - @FCBarcelona_es  Miércoles 8 #ChampionsLeague  @AFCAjax - @SpursOfficial… https://t.co/xGeAxWIwYf]]></document><document><![CDATA[Monasterio de Uclés!! ⛪  #monasterio #uclés #ordendesantiago #cuenca #lamancha #españadespoblada… https://t.co/Vqmm3qQzRx]]></document><document><![CDATA[I literally love being at home. In my own space. Comfortable. Not surrounded by people.]]></document><document><![CDATA[@Esther26545599 @GuillenOlmo Oficial,oficial,cuando se trasladen a la MONCLOA.]]></document><document><![CDATA[Mi madre cogió mi bandera, lo que sucedió a continuación os sorprenderá. 🏳️‍🌈 https://t.co/wikWqhAO5k]]></document><document><![CDATA[#Paris #ChalecosAmarillos #Sabado27 "Las protestas continúan en las Rues de Paris". https://t.co/PbnVOhSoIi]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en Albacete para la charla que tendrá Rivera con candidatos locales y en la que se hablará también d… https://t.co/wlPZhTm7Oe]]></document><document><![CDATA[Los sindicatos salen a la calle para recordar al PSOE que ya tiene “sobrada mayoría” para derogar la reforma labora… https://t.co/xNnFPoHOir]]></document><document><![CDATA[Vox lo vuelve a hacer. Llama a declarar como testigo a un sargento del área de Mediación de los Mossos que defiende… https://t.co/T2VQoteRMi]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #miapuesta   Villarreal - Huesca  2-5 goles, 3-8 tarjetas y 7-14 corners]]></document><document><![CDATA[Tengo que coger un bus que llega a las 3am a Granada por dejarlo todo a última hora https://t.co/HHrkxT667b]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ @LUZLERIDA Y los muertos en las manifestaciones de los ultimos años? Sólo esto. Me da la sensación… https://t.co/VsKUU6rViE]]></document><document><![CDATA[Con los hijos, nietos y amigos de Guillermo Paniagua en el descubrimiento de la placa con nombre de la Sala de la C… https://t.co/i1EXPBeYBi]]></document><document><![CDATA[@Jgomeznoya oye mira...que si quieres te pago una semana más de vacaciones en Bermuda y vuelves el domingo de la se… https://t.co/KwZB3feLUG]]></document><document><![CDATA[@RevistaBOCAS Buenas tardes. Hace unos meses (largos) escribí desde Londres un artículo para BOCAS, una entrevista… https://t.co/HMv4xadpbO]]></document><document><![CDATA[@adiosdedios @isca1063 Trillado por tu lider espiritual , hasta que se vio obligado a recular !! Si , ese lider q l… https://t.co/je0kkBxV0M]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor É verdade, é um dano importante no património edificado mas, o incêndio do Museu Nacional do Brasil… https://t.co/TSXcuVMHDV]]></document><document><![CDATA[Sevilla me llena de alegría cuando llego y de tristeza cuando me voy.¡Siempre volveré, siempre!]]></document><document><![CDATA[@pccomponentes @HuaweiMobileESP #HUAWEIyPcComponentesTOP lo que más me gusta es su diseño espectacular!!!]]></document><document><![CDATA[#Ibiza #Baleares #island #90KmNearValencia #byPlane #byBoat #Balearia #WorldHeritage #MediterraneanLive… https://t.co/8ZPN4IvXP2]]></document><document><![CDATA[@fortealola1 @RosaMar6254 Que urticaria me entra viendo juntos al V🤮X azul ,al V🤮X naranja y al V🤮X verde , como en… https://t.co/7ui834R6Ki]]></document><document><![CDATA[Es una pena. En lugar de ofrecer soluciones, pierden el tiempo atacándose uno a otro. Yo ahora vuelvo al status “in… https://t.co/9SWN1Uow7l]]></document><document><![CDATA[Incidente Con María Santísima Del Rocío https://t.co/h7Ok6GaOss #CofradiasMlg]]></document><document><![CDATA[@vox_es @ruben_olmeda ¡¡"Me gusta eso del VÉRTIGO DE LOS PATRIOTAS"...en todo caso es muy humano y simple el sentim… https://t.co/aUPPakcwXn]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a quedar con mi BFF después de unas cuantas semanas! No sabéis las ganas que tengo de abrazarle!!!🙈]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati @ERC ja fa temps que vol a @KRLS fora de la primera línia per inter… https://t.co/oVgqmidqO8]]></document><document><![CDATA[@yoyeras Jajajajajjaa busca el polideportivo de la asunción si vienes a jerez y comete una tortilla ahí. Te la hace… https://t.co/x6dc5Y7zoU]]></document><document><![CDATA[@juancvillena @Santi_ABASCAL Se llama ley D’Hont, lo q dices en número de votos gana la derechita cobarde, el velet… https://t.co/2wD3xj382S]]></document><document><![CDATA[No tengo ninguna duda y es muy posible que ustedes tampoco: Hay que votar a los que defienden  España y a los españ… https://t.co/zKUNTOTJ0p]]></document><document><![CDATA[Super chula la colección de whisky inspirada en #juegodetronos que venden en la tienda @johnniewalker_ en Madrid. U… https://t.co/luQnZABdl7]]></document><document><![CDATA[Qué van a ser estas piezas? Hay una esperando para el primero que acierte... en Madrid, España https://t.co/maUrkaJbVm]]></document><document><![CDATA[@Lorne_98 @juanrallo @manuel_llamas @Godivaciones @BernaldoDQuiros @diegodelacruz @eco_liberal @rodriguezbraun Dond… https://t.co/seTbMnGcec]]></document><document><![CDATA[Acabo de cruzarme por la calle a un chico que conozco de salir por ahí y no sabía que era canario..]]></document><document><![CDATA[@manolobaenagarc Los debates entre políticos que se presentan a las listas electorales, en general, se han transfor… https://t.co/YCj4GRp8YC]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de las Qs en Jerez!!! Con la mejor compañía!!!😍🚨🏍🛵🏍🛵 en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/8eqsgRU1Jk]]></document><document><![CDATA[Pero con la palabra además reiterada se complace a la derecha, no se trata de molestar sino de agradecer con lealta… https://t.co/8RWLa8TY9j]]></document><document><![CDATA[@blxnddie @Isa_Caulfield @SVRGN Pero no tanto que coma McDonald's en el bar de su padre 🤷🏾‍♂️]]></document><document><![CDATA[Medidas del trifachito: bajar impuestos a ricos y regalar dinero público a empresas privadas. Nada que no esperásem… https://t.co/k1OmRlSQr2]]></document><document><![CDATA[guía  del voto de enraizados, basados en los postulados de Benedicto XVI.   https://t.co/ByE7u2GLno]]></document><document><![CDATA[Les respostes a una enquesta que convida als que volen una sortida democràtica efectiva a Catalunya.  https://t.co/qkayvj48MQ]]></document><document><![CDATA[@john_sheriff @Dvinuesa Que si un jugador se quiere ir se va, si ponemos clausulas de 300 nos acabará pasando como… https://t.co/MEiRECT9Kt]]></document><document><![CDATA[@kukudh99 Sí. Mencionamos lo suyo con Valbuena en cuatro páginas en el capítulo del Mundial.]]></document><document><![CDATA[Puta merda... Lá vou eu concordando com o Gilmar Mendes novamente. O mundo tá acabando.  Do Discover no Google https://t.co/Dc0BOa3ty7]]></document><document><![CDATA[@MadinaED Cuando habitualmente veo las cifras de inversión me entristece la caída sistemática de “prensa, revistas y suplementos”.]]></document><document><![CDATA[Creo que debemos de terminar con la manipulación. Faltan médicos y faltan especialistas. Los ministerios y comunida… https://t.co/wjUBqNjENG]]></document><document><![CDATA[🌹Yo Voté Con Amor 👬🏳️‍🌈 #Libertad #PorMiFamilia @smoreno82 https://t.co/nMijaVzztA]]></document><document><![CDATA[#AgropopularLasBardenas Buenos días desde la Siberia Extremeña, donde amanece soleado y con subida de temperaturas.… https://t.co/71enCZKnjw]]></document><document><![CDATA[Los socialistas, ya había ganado otras elecciones durante la Segunda República. Daba comienzo otra historia. Las de… https://t.co/zJhcMWbOG9]]></document><document><![CDATA[Hoy domingo de Resurrección tenemos que lamentar el atentado en Sri Lanka que ha provocado 200 muertos y más de 400… https://t.co/V7LI8civ66]]></document><document><![CDATA[Sin Filtros! La primavera haciendo de las suyas... en Parque Europa https://t.co/BQ5fM7G78F]]></document><document><![CDATA[Todas esas cifras que dan las encuestas son un bulo !!! Esperate al Domingo !!! Que VOX PONDRA A MAS DE UNO EN SU SITIO !!!]]></document><document><![CDATA[@NoInvisibles es que ncluso peor cuando la enfermedad rara afecta a un adulto. Doblemente rara y doblemente ignorados.]]></document><document><![CDATA[#Momentos  #DeLlenarTwitterDeFlores  Cuando la Belleza encuentras en el lugar más Sencillo... https://t.co/b5bxb4lhIx]]></document><document><![CDATA[@Pabspm tenemos que hacer de VOX UN PARTIDO DIFERENTE , UNICO , Y NO ACEPTAR NI UN SOLO OPORTUNISTA QUE QUIERA COME… https://t.co/mIYpQoSQim]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Totalmente de acuerdo. Ahora tienen los altavoces del Congreso para que los españoles podamos oír nítidam… https://t.co/G105vjbrAA]]></document><document><![CDATA[@esperanzaona @sandrasankarate @DamianHQuintero @RFEKarate Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024… https://t.co/gUtOJMuJGv]]></document><document><![CDATA[@CovitePV Hola @CovitePV difundir este vídeo para saber cómo votar en el Senado. Es fundamental. https://t.co/yDlyH6GIg7]]></document><document><![CDATA[CALLOS DE BACALAO sobre una crema a la vainilla y un toque picante @francispaniego @FrancisPaniego      #wine #vino… https://t.co/wiGjZ6KO2w]]></document><document><![CDATA[Hay que ver.  Los cretinos no aprenden. La mermada intelectual, que confundió Norte Dame con la Catedral de Santiag… https://t.co/aRO9LBQ2QU]]></document><document><![CDATA[Intento ser lo más objetivo posible después de #ElDebateDecisivo y #ELDEBATEenRTVE   - Entiendo que Sánchez juega c… https://t.co/iHmWsYpf4p]]></document><document><![CDATA[@Churrice101 Sem comentários. Eu até entendo o que ele quis dizer, mas podia ter feito outra comparação.]]></document><document><![CDATA[Y si todos estamos de acuerdo en que hay que hacerlo ¿por qué no lo hacemos todos juntos y al mismo tiempo?]]></document><document><![CDATA[Recuerdo cuando profes de la Complutense encabezaron una carta quejándose de los métodos científicos del Prado.]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las… https://t.co/F3Aa51jsjA]]></document><document><![CDATA[@NihnoA @Juanfgc @petrogustavo No señor, no sigo uribistas, eso es.un virus, aparece el tagline que es diferente]]></document><document><![CDATA[@Jovenalumno @HCFParalimpico @hgadeaA @_FEDPC_ @RayoVallecano @cfhercules @elremate_rsv ¡Eso está hecho!😉 Pero yo juego con los campeones 🙄]]></document><document><![CDATA[Imposible disimular mis miradas asesinas a los que iban con acreditaciones verde MOCO 🤮🤮. Lo siento 😐]]></document><document><![CDATA[I just finished running 2.01 km in 9m:12s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Mañana a las 21.00 h. os esperamos a todos en la Casa de la Cultura de Alguazas para hablar de #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/qERxMO9DMn]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO Hombre es que es Monasterio, está en su rollo..(es una mierda de chiste pero había que decirlo!)]]></document><document><![CDATA[@Doozy_45 And people keep in shouting to Comrade Jezza to come off the fence. People, he has sat on the fence now f… https://t.co/epiRqQpzi5]]></document></documents></author>