<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@m_torrell Bon día, q suerte tener tan  cerca el mar, junto a él me iré cuando acabe mis responsabilidades, hasta q… https://t.co/W6BO5sdxXI]]></document><document><![CDATA[Conchudas en el mundo y usted, fuera de eso supuestamente la falsa era yo.]]></document><document><![CDATA[Cuándo propondrán los políticos dar un día libre por el puto dolor de ovarios del primer día de regla que sufrimos… https://t.co/UyVuOIyVwr]]></document><document><![CDATA[«El ascenso en Las Palmas nos habría cambiado la vida»  https://t.co/zB7u2lKdSv]]></document><document><![CDATA[@Raggammm Hay qe pasar de estas tonterias...Hoy por Hoy para mí, él está en otro escalón !]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @maplami @fiorellafarna @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/z1wViDb0hO]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/PzOsrxrIio]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias s… https://t.co/ZAJxhoIivl]]></document><document><![CDATA[@DavidAl53050266 @Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079… https://t.co/EcZVbFbUNC]]></document><document><![CDATA[Arrimadas avisa a Esteban (PNV) y Rufián (ERC) de que Cs va a "borrar su sonrisita supremacista"… https://t.co/sJ7kIz3T0i]]></document><document><![CDATA[@melapelateamo Porque más Clip no quedan para hoy ya no? Joder con cristina 😭😭]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @cuarda29 @aleixrenye @liebana_81 Este mismo, mire qué educada es. Léase a usted misma. En fin... Como el… https://t.co/VAMC1bIwb6]]></document><document><![CDATA[Onde sou feliz em Estreito, Castelo Branco, Portugal https://t.co/W7AjJRw0Si]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  ⚽ 0-0  🕰 55' Primer cambio en nuestro @valenciacf   ⬅️@FerranTorres20  ➡️ @Carlos10Soler… https://t.co/KwrS8S9FOp]]></document><document><![CDATA[@Robin_dlostuits Jajjajajaja. Si tiras de emeroteca 4 años atrás...puedes econtrarme hasta cantando una jota en “Pa… https://t.co/R3IloSzwWr]]></document><document><![CDATA[#másppmáscultura los hashtags del @populares van desde el despropósito hasta el insulto, según el día. Hoy toca ins… https://t.co/j9Dl7i1bS4]]></document><document><![CDATA[La consejera de Fomento @FomentoAND @marifrangr recibe la Níspola de Oro en Otívar https://t.co/xghLK3ilF8]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea: “El mayor peligro para España es la continuidad de Sánchez” https://t.co/iG9WAGVjxX]]></document><document><![CDATA[@FCBhoquei @FCBtv @pablo77alvarez @educastrofcb @PBBMeritxell @sangculeoficial @joao9rodrigues @mgual3 @nil_roca24… https://t.co/ygVLRHzU6S]]></document><document><![CDATA[‘VEURE LA POESIA, SENTIR ELS VERSOS’. Este miércoles 1 de mayo, a las 13h (Sala Museo 1) #FiradelLlibrevlc actores,… https://t.co/GCYTKR7zUv]]></document><document><![CDATA[@Erika16715102 @okdiario Todo eso lo llevan haciendo los moderados hace años. Ya toca.]]></document><document><![CDATA[Muy interesante la cocina de producto de las islas!! @turismo_gastro_ @ibizasabors #ibizasabor19]]></document><document><![CDATA[@HelenaLopezG JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAAJJAA]]></document><document><![CDATA[@CurroPasquau @LauraBorras Mejor que explicártelo te animo a que veas sus intervenciones. Se trata de ser objetivo… https://t.co/2h9B8Xrwz9]]></document><document><![CDATA[@KacheYT Puedo dar mi opinión, digo yo, que para eso es mi cuenta y mi red social. Es mi opinión y es respetable al… https://t.co/gl7bkVrsPw]]></document><document><![CDATA[pero esta chica no estaba con la herman de Millet Figueroa Uds sacaron un concierto en el que la hermana iba a verl… https://t.co/tVkrkP0X9e]]></document><document><![CDATA[e em comprar o tal feijão enlatado pois eu n vou esperar meu feijão cozinhar 3hs p almoçar amanhã, sem tempo irmão]]></document><document><![CDATA[I M P R E S I O N A N T E la batalla de Winterfell. Maravillosa Arya siempre ❤️ #Got8x03 #BattleForWinterfell #GameOfTrones]]></document><document><![CDATA[@louve_garou No creo que esté completamente sola, de todas maneras a veces eso es necesario para ver y encontrar nu… https://t.co/xj90fc3fSr]]></document><document><![CDATA[@SrAbigor Eso me gustaría a mí q me llamaran chavala, pero ni eso, pa mí q emano la edad q tengo 😉]]></document><document><![CDATA[@TsubasaAkai @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos Mi abuelo, salió del Puerto de Vigo, ru… https://t.co/WVE0pyHPdY]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 Maravilloso!! 🌟☀️🌟 #ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻… https://t.co/VeYlbYaSUA]]></document><document><![CDATA[@adrian201714 Qué cosas veis, yo para oír mentiras hace mucho que pasó de oirlas]]></document><document><![CDATA[Lo de su Señoría es de traca gorda #vergüenzaninguna https://t.co/AlJLcHoS7C]]></document><document><![CDATA[AMOR ETERNO #KARASEVDA  #NIHAN #KEMAL💟💟❤❤❤❤❤💟💟💟💏💏😘😘😘 . en Ponferrada https://t.co/b7q6ryqP4E]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Harta estoy, aguantarme nunca, a mi no me doblega ningún separatista. A ti no te lo he l… https://t.co/BV8gkI6DjH]]></document><document><![CDATA[sois conscientes de que la vuelta a la música de justin vaya a ser colaborando con ed???????? un sueño]]></document><document><![CDATA[@VickyLitkens @BeatrizTalegon Bien hecho, yo hago lo mismo con ésta, la jerezana y los de v🤮x]]></document><document><![CDATA[Despedimos el @CAT_zure #AzureBootcamp #GlobalAzure #globalAzurebootcamp #GlobalAzure2019 #GAB2019 #gabbcn2019 por… https://t.co/7mYooL0C7R]]></document><document><![CDATA[@eagaatg @ABenavidesT @NicolasMaduro @dcabellor @DrodriguezVen @vladimirpadrino @jaarreaza @teleSURtv @Mippcivzla… https://t.co/eU4ftrBi17]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS El odio puede ser muy sano... y curativo;  saber al mundo dormido y de vacaciones es un exceso inasum… https://t.co/imezx2gSXj]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Como dice su compañera @cayetanaAT; estudie más antes de hablar. Como siempre defiende lo indefendib… https://t.co/kOMIqmb6Xh]]></document><document><![CDATA[Ya un año de estos la veré repetida cuando @toros , magnífico canal de @MovistarPlus por el que te clavan 20€ al me… https://t.co/4ZfAdveziR]]></document><document><![CDATA[@algeneiro @JavierMartin71 @SolerAlberti Ea! Ya pasó, duérmete otra vez]]></document><document><![CDATA[A esto q dicen el coletas y el gominolas?. Q los echen pronto mas mierda NO.]]></document><document><![CDATA[Lo vuestro @Iberia tiene tela.Viajo en  tarifa business,no me cambiáis a un vuelo antes aún habiendo plaza xq no po… https://t.co/4iAebSTiOo]]></document><document><![CDATA[Més q entendre des del 155 es va acobardir i es va agafar a l'eslògan "eixamplar les bases" 😠]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/bvh9e5jcCV]]></document><document><![CDATA[Justicia proporcionará el listado d los 130 trabajadores propios y externos q hacen los informes psicosociales, sin… https://t.co/fDVFE0I2gr]]></document><document><![CDATA[@jasalo54 Espero que ese día no llegué nunca, por el bien de España , porque si hemos tenido un incompetente , no q… https://t.co/hGtX4FJSQB]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Donde lo metes hija,  cada día más guapa.y tu marido también.un saludo enorme]]></document><document><![CDATA[Ha tornat Veneçuela? Ja patíem. La Doro patint. https://t.co/5KutHNV7RX]]></document><document><![CDATA[Para alcanzar la excelencia, tenemos que estar formados en la tecnología y sobretodo en el #BigData sin olvidarnos… https://t.co/TwFnA3fPcB]]></document><document><![CDATA[Gracia Querejeta acaba de terminar en Cáceres el rodaje de ‘Invisibles’, una película de mujeres protagonizada por… https://t.co/yEuwVmgZ0e]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @FPCaballero @nachonavarrogil @josemnieves Buenas noches guapa, 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 Mejor así tenemos más espacio para bailar https://t.co/So2BF7yFli]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 @ivmaroto_nacho @ismaelsaid @DraMadariaga @fjrascon @DUEdevocacion @ffpaciente @reumamromero Sigamos luch… https://t.co/JuDDQwi5Xd]]></document><document><![CDATA[@dra_calegria No hay mucha que digamos !! Siempre te queda aquello de " haz el bien y no mires a quien"]]></document><document><![CDATA[Como puede ser que de un minuto de gala salgan 20000 anuncios, me estais poniendo nerviosa #BBMAs]]></document><document><![CDATA[Son insoportables los dos,una con los expamientis y el otro con las broncas]]></document><document><![CDATA[Una passada!!! Tres hores de diversió ininterrumpuda! Cinema de divertiment amb majúscules! #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Cada capítulo es especial... Graciasssss!!!]]></document><document><![CDATA[@tiagoxmiranda @Bigchanno @didiana11 @iamanacat Pensava que já tínhamos ultrapassado essa fase ...]]></document><document><![CDATA[@pepeverderon De esto hay una persona que ve los partidos de forma diferente a como los sufrimos en las gradas, sol… https://t.co/12bbA9g1Vl]]></document><document><![CDATA[🔴 @joanbaldovi: El #28Abril tornarem a Madrid amb un grup parlamentari de @compromis que lluitarà perquè el Congrés… https://t.co/LW2enAMKGf]]></document><document><![CDATA[Los días soleados de primavera, me ponen así 🌻🐿💛 https://t.co/Qm1Oo3kTI5]]></document><document><![CDATA[@josecorbacho Que escuche.....es el silencio, ese que el no tiene¡¡¡ igual que educación #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Legal design y comunicación clara: ¿cómo ofrecer unos servicios jurídicos transparentes? https://t.co/kCZEoVrhoN vía @newsjuridicas]]></document><document><![CDATA[@ardepalepope Imagino que habrás captado el sarcasmo ¿verdad? Lo hice para seguir en tu línea.]]></document><document><![CDATA[@maigogonzalez @vmavleva @EspejoPublico @RAPHAELartista Maravillosa forma de empezar la mañana con @RAPHAELartista… https://t.co/5Lub4CGTfk]]></document><document><![CDATA[@NicolasLucca A mi me traumaron las tortugas haciendolo y ese ruido espantoso...]]></document><document><![CDATA[Y por todo esto somos un partido de centro  #ElDebateDecisivo https://t.co/V7xQJ1lci1]]></document><document><![CDATA[#Repost weloversize (get_repost) ・・・ Una de las cosas que más cansa oir sobre los tatuajes: ¿Qué harás cuándo seas… https://t.co/dRH1XwgnXy]]></document><document><![CDATA[@tecovasosa @AlbertoRavell Q risa jajajaja sigan creyendo q las vacas vuelan]]></document><document><![CDATA[Y ya que tengo su atención si llegaron hasta acá les invito a mi cuenta de Instagram de viajes, cultura y fun facts  https://t.co/78D0lfIJpx]]></document><document><![CDATA[Y como no podía ser la de menos acá Mi Tarta de cumpleaños!Bizcocho de chocolate blanco relleno de crema de coco!😊… https://t.co/8YD9XB5ZpH]]></document><document><![CDATA[@marquesdemoya Rotura de stock? Santo cielo!!! Mientras queden los perritos y las rosquillas de yema (y la última i… https://t.co/p4RGymZAiU]]></document><document><![CDATA[Casado cambia de estrategia y llama “ultraderecha” a Vox. Vuelta a empezar el viaje al centro. No paran de viajar,… https://t.co/s36imdYHuK]]></document><document><![CDATA[Los mayores en residencias no son niños a "educar" (lo pongo entre comillas porque muchos métodos no se pueden llam… https://t.co/GyIsmbTFPc]]></document><document><![CDATA[Ensinem aqui a tia como é que se partilha uma publicação do Insta no Instastories (ou seja, com acesso direto à publicação da pessoa).]]></document><document><![CDATA[Lo estoy flipando mucho :  Mena pide a Casado, Rivera y Abascal que no asistan al traslado del Jueves Santo | Diari… https://t.co/vHhWp7yAt4]]></document><document><![CDATA[Bendito Simpecado de la Hermandad del Rocío de la Macarena, Sevilla hoy https://t.co/zkn7QUBnk0]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza ajena del malgasto de dinero habiendo personas en este país que no tienen que llevarse a la boca! En… https://t.co/T02JPD0VZE]]></document><document><![CDATA[👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏Elecciones generales: "Albert Rivera, el más eficaz para sus objetivos", por Victoria Preg… https://t.co/Ke030DJD8i]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs Desde el 31...  https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[@basteiro @elespanolcom Fue un politico de Vox que mando el mensaje a sus amigos de partido..Les salio muy productivo..]]></document><document><![CDATA[Sem mentira : 1-3 2-yah 3-não 4-não  5-não sei  6- yah , R 7- não 8-peixe 9-mt gente  10-Nao  11- 5 Fav e mando]]></document><document><![CDATA[#LaSagrera per Sant Jordi Sta Jordina @LaSagrera  #SagreraActivaAssociacioDeComerciants https://t.co/fxPbDX9hjX]]></document><document><![CDATA[Ainsss veo las termitas y me pasa como con los piojos ... me empieza a picar todo 🥴 #equipoinvasores https://t.co/p5llfWXeEd]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Et vous dites quoi en entendant Mélenchon soutenir et excuser la politique sanguinaire de Maduro ??]]></document><document><![CDATA[@CavanillasrRosa @RaholaOficial @cayetanaAT Al PP cada personatge que treuen van de mal en pitjor]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @OisoOiso1 PUES MUY SENCILLO CIELO ,PORQUE NO GOBIERNA LA IZDA.]]></document><document><![CDATA[Isto porque: O mau humor, as bad vibes, as más energias, o sentir-se deprimido e cheio de dúvidas quando na verdade… https://t.co/BaybMruiDE]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flors #flores #flowers #macrofoto #foto 11 #photo #fotografia #photography #color @ Meliana https://t.co/ZSXUp24xN3]]></document><document><![CDATA[Alguém me arranja trabalho para as ovi? Quinta de noite, sábado o dia todo e domingo até às 19h. Pleaseeee, preciso de dinheiro xD]]></document><document><![CDATA[@Luissanz873 Ah, vale. Luis cielo que eres -somos- muy jóvenes. Hay tiempo de sobra para tener todo eso que deseaba… https://t.co/AkswOYrkow]]></document><document><![CDATA[ojalá algún día alguien os quiera como los madrileños de sangre y de adopción quieren a madrid, en serio]]></document><document><![CDATA[Así es #caravacadelacruz y así son sus #caballosdelvino vividos de cerca, una experiencia espectacular! Gracias por… https://t.co/we2wgIdGKz]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Buenos díassssss pecador 😉😘 dime qué tiempo hay por allí... que en una hora estoy paseando tu ciudad...👏🎶🚗]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Segunda vuelta de un primer debate acantonado. @JovenesQActuan @actua_leon @barreramanolo… https://t.co/50gxh3WtXZ]]></document></documents></author>