<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hola me llamo selu y me gusta estar pegado a mi dueña siempre durmiendo 😭♥️ https://t.co/u81xuWXsXp]]></document><document><![CDATA[No hay objetivo que se me resista 4 días 40 km de #runner y en este maravilloso enclave #Cádiz  -10+10 https://t.co/k3wTnR0ewH]]></document><document><![CDATA[Hemos ganado las elecciones. Ha ganado el progreso, la igualdad y la decencia. Hemos hecho que pase. Hemos seguido… https://t.co/aLAlFPu0KD]]></document><document><![CDATA[Eu odeio filmes românticos ou séries com aquelas partes todas lamechas, fico triste]]></document><document><![CDATA[Tic, tac....  En unas horas comienza la Noche de #TiendasCreativas de made_in_zaragoza y zaragozaactiva en el Casco… https://t.co/H7KvLPrxlq]]></document><document><![CDATA[@uniquitaypon @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/xByJXbCyfz]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Mientes, sigues mintiendo y ayer hiciste unas acusaciones muy graves y falsas #CumFraude https://t.co/aoC0OYL8NG]]></document><document><![CDATA[@Lucas__Petit @HostinPierre On arrive où ? En 2014 le FN était arrivé en tête avec presque 25% , quel est le bilan… https://t.co/Ld3L4zFXHy]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja @JosepBorrellF Que no lo deje ver el Sr Marchena, no quiere decir que los catalanes no sepamos que… https://t.co/XQfhGAgUO7]]></document><document><![CDATA[@mariabaach BITCH, APRECIO EL COMMENT PERO M ESTIC PLANTEJSNT TORNAR A SER AIXÍ DE NARANJA DE PELO. LOVE UUUU 💖💖]]></document><document><![CDATA[Podeis disfrutar de montesquius_ natureloversmontesquius en la_conserva como #vinodelmes #vinoescultura #ilovewine🍷… https://t.co/UUa0m6dKVr]]></document><document><![CDATA[Semana Santa, semana en la que todas las parejitas se van de viaje.  Instagram lo demuestra 🙄]]></document><document><![CDATA[¡Ojo! Que Pedro Sánchez, quien votó en contra de los PGE de @populares entiende que tiene legitimidad para apropiar… https://t.co/ZG1SyhZ37v]]></document><document><![CDATA[Llegó borracho el borracho Segundo single del último disco de Bertín Osborne. Nada más que añadir, señoría.]]></document><document><![CDATA[Tengo que decir que he leído #Elúltimobarco de @domingovillar y sí, mi amigo @ValeroRafa tenía razón: es una grandí… https://t.co/gWcmcZOMZH]]></document><document><![CDATA[6.HUYEN DEL TERROR Y LA ATROCIDAD.ELLOS SOMOS NOSOTROS. LA IGLESIA CONTINUARÁ SIENDO BELLA,UNA HERMOSA RUINA. QUE H… https://t.co/p5D3XhHTYr]]></document><document><![CDATA[@HortetManuel @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/LVdG9zOhiE]]></document><document><![CDATA[Encuentran los cadáveres de la madre y el hijo desaparecidos en Tenerife https://t.co/qixim5dH7c vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[Quando deixas de fazer certas coisas  para certas pessoas , deixas de ter o mesmo valor]]></document><document><![CDATA[@pablogardur Oleeeeee!! Maravilla 😍😍😍 que Ella le dé su nombre a tu gente 😘😘]]></document><document><![CDATA[@riascos_maribel Claro si los fans le paga las lipoesculturas la abdominoplastia es lógico q este bien de cuerpo ig… https://t.co/IhnWCRtMTm]]></document><document><![CDATA[@jford_007 @Cristi_latin @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/zypGvi0LDH]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gstwnKMQFo]]></document><document><![CDATA[No es verdad. No podemos escribir lo mismo porque los hombres de hoy son diferentes a los de antes. Todo cambia, ta… https://t.co/5LPDZGT8Rn]]></document><document><![CDATA[Algo bueno que he aprendido en españa: Decir que NO!  NO muchas gracias. NO estoy interesada. NO quiero. NO y NO.]]></document><document><![CDATA[Sin lugar a dudas, las mujeres   pararemos en las urnas a la extrema derecha #28A #8MRemember]]></document><document><![CDATA[@soler_toni a Sant Andreu de Llavaneres seguirà sent persona non grata i el mal que ha fet als nostres presos i a l… https://t.co/8LALSyWxOX]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico La dieta natural es la dieta que venden los supermercados ultra… https://t.co/iFxqnOXdS5]]></document><document><![CDATA[@ainhoaleon9 A moja y a monja también ajaajajajajaja o la guerra civil pordioooo todo menos franco😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Festivaleando 🥳🎉 . . . #comunion #diadecomunion #primos #familia #saturday #felicidad #pregnant #babyiscoming… https://t.co/5nrAVnlQOc]]></document><document><![CDATA[Trobada de socis i sòcies d’Òmnium a Tiana. Difusió del gran nombre d’activitats que s’han fer des d’@omnium del po… https://t.co/VFtoNLBot8]]></document><document><![CDATA[vengo a recordar el momento en el que dave zulueta ganó ot en la gala 5 https://t.co/GqRl54rdVL]]></document><document><![CDATA[Darrer fragment de la carta de @jcuixart @omnium per la XXX #NitStJordiCatNord a #CatNord #Perpinyà #cultura https://t.co/TDpqFuc7kk]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo buenos días Bea feliz lunes abraza lo bueno besitos buenos días familia rodeada]]></document><document><![CDATA[No hago capturaa x respeto a Danna y xq debería hace capturas a absolutamente todos sus tuits y RT. Lo de este infr… https://t.co/bemkhJF6DQ]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 @YouTube Mira tú por dónde !! Jajajaja Seguro que hay un montón que les gusta !! 😜]]></document><document><![CDATA[@yoli_49 @Rptottytotty1 @marialocci33 @site_alexglez @SofiaSfcst21 @BeaSpain_ @Granadinanoeli @ConchiCabadas… https://t.co/3u5zG9JQHt]]></document><document><![CDATA[@EduSB92 @pablocasado_ @ppandaluz @Cs_Andalucia Sois y habéis sido siempre un partido de asesinos y ladrones. Hasta… https://t.co/VtBPx8aLE7]]></document><document><![CDATA[A mis murcianicas y murcianicos, los de aquí, los que están fuera y hoy echan de menos la tierra. Los que vienen a… https://t.co/MDZZXlMcTh]]></document><document><![CDATA[¡QUÉ ASCO VOX!  Plantear una política de enfrentamiento, ya no solo en contra colectivos como el feminismo y LGTBI… https://t.co/wdLSF434kk]]></document><document><![CDATA[@manuraortiz @PSOE @socialistes_cat @PSCLH #28A #LaEspañaQueMereces @sanchezcastejon..]]></document><document><![CDATA[Estou com o coração super acelerado e sinto-me ansiosa and I don’t know why]]></document><document><![CDATA[También queríamos agradecer en el Día de la @ComunidadMadrid la colaboración y solidaridad de las más de 4.507 pers… https://t.co/xGaYcnQQPz]]></document><document><![CDATA[@sonyxperiaes @movistar_es Porque ella me enseño muchad cosas y me crio y es una madre 10]]></document><document><![CDATA[#CumpleañosDeLuisMiguel 🎂 #ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras ♥️#MickySoyTuGirasol 🌻 @juanytaCris… https://t.co/DflpzxyIwm]]></document><document><![CDATA[Salud y República!! ✊💜💜💜  #14deAbril  #VivaLaRepublica  #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/rLLcGuXDI2]]></document><document><![CDATA[@caragos69 @mmillanclosa @PSOE Això deuen ser les seves polítiques socials!!!]]></document><document><![CDATA[@ObispoMunilla Demagogia pura y https://t.co/gF3c2NO0XU mujer ha violado las normas de Derecho internacional y se h… https://t.co/iMiQ3Yoqri]]></document><document><![CDATA[Hi ha persones que lluiten tota la vida: són les imprescindibles. Gràcies Neus, pel teu mestratge i el teu compromí… https://t.co/cwT68ALJXG]]></document><document><![CDATA[Y depende del tono con el que se diga, también varía mucho el significado. 👏🏻]]></document><document><![CDATA[Encontro o site com os vestidos para o verão mais giros de sempre, claro que tinha de ser espanhol]]></document><document><![CDATA[#fotofamiliar #amor #todolistoparalafoto en Muro de Alcoy https://t.co/0lDV3nbSyj]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @Maitechu26 @Eternal_FCB @marga_dp @LOLA_CULE @pilotaipunt @SARAEUGENIAATE1 @AbuelaCule… https://t.co/0vgq2QNAn1]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico Aquí te doy la razón!!]]></document><document><![CDATA[Sólo quedamos unos cuantos madrugadores esta semana... 💪🏼💪🏼💪🏼 pero... te sientas en el metro... 🤔🤔🤔😃😃😃 #BuenosDías… https://t.co/6YxchvqbQP]]></document><document><![CDATA[¿Sabes diferenciar #ciberbullying, #bullying y #acoso? #2M #Alacimamejoracompañada https://t.co/TPcuzvqOfI]]></document><document><![CDATA[Arranca la temporada del langostino del #MarMenor #FelizDiadeLaMadre https://t.co/PhhrScLMlO]]></document><document><![CDATA[as FaMoSiNhAs só fazem merda mas ainda assim vocês insistem em pagar pau pra elas como se elas fossem as vossas ídolas??]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi Bon dia i bona mona, estimada Montse !! ❤ https://t.co/9ov9MPYB1N]]></document><document><![CDATA[Pide a Renfe que deje de utilizar perros. - ¡Firma la petición! https://t.co/bROwHasXwb vía @change_es]]></document><document><![CDATA[😔 que mal cuerpo se pone con estas cosas, y contando lo feos que son los Franco y demás, que huevos.]]></document><document><![CDATA[@celiadesigns @nahum @untipofeliz Y tú de que conoces a @untipofeliz 🤔?]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @Singlutenismo @ExperienciasdeD @Lu_naWhite @32maca @MadridMarysun @ffpaciente Q sepáis q pienso ir a Ma… https://t.co/hIMGZ1EflJ]]></document><document><![CDATA[La imagen de los jugadores del @GironaFC después del partido ha sido un poema. Tirados sobre el campo, frustrados,… https://t.co/pfEsLg30w3]]></document><document><![CDATA[@PilarNLo1 @pabloalboran Ya te contaré 😘😘😘😘😘😘😘😘😘 porque no creo que Pablo se pronuncie 🤣🤣🤣🤣🤣😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Pues sí ¡¡¡VIVA ESPAÑA!!!  lo más natural del mundo.  #VOXSaleaGanar  https://t.co/Fws0WWFPNR]]></document><document><![CDATA[Algunos la llaman muñeca de madera, yo la llamo Esperanza Macarena!  #Arte #Patrimonio https://t.co/OBjNZggZbX]]></document><document><![CDATA[@3dumartinez @chincheto77 @kurioso O porque se han dado cuenta de que no leían bien y fueron a graduarse.]]></document><document><![CDATA[Aries ♈ comienza una nueva etapa Si te gusta este canal suscribete, dale a me gusta, a la campanita para recibir lo… https://t.co/FRUbuclZLz]]></document><document><![CDATA[Repito: “una prensa libre hace a los pueblos libres”. Frank Capra en la película “Juan Nadie” minuto 1.]]></document><document><![CDATA[DOMINGO DE RESURRECCIÓN   "Cristo ayer y hoy, principio y fin, alfa y omega, suyo es el tiempo y la eternidad. A Él… https://t.co/ZNkERX1y34]]></document><document><![CDATA[#EarthDay #DíaDeLaTierra #NoFilters #SinFiltros #Valencia #España #Spain #Amanecer 15.08.05 https://t.co/NW0zvrBddn]]></document><document><![CDATA[#Rebelión es, de todo el disco, la canción más "vieja". Yo no estaba muy segura de producirla pero Josh me convenci… https://t.co/a7V568xrl6]]></document><document><![CDATA[@La_posesion Muy claro lo dices,, pero la gente por lo q veo aún no se a enteeao]]></document><document><![CDATA[De todos los quehaceres del hogar, limpiar la nevera es uno de los que más odio. Siempre hay algo que tiene 1600 años allí.]]></document><document><![CDATA[Aprovem la construcció de 136 pisos de protecció oficial https://t.co/LA259c9vYg]]></document><document><![CDATA[@Oliv_Lisle @Arowbase1981 @Decathlon @castorama_fr @Apple @WordPress @T_Bouhafs @GaspardGlanz Oui tout à fait , mai… https://t.co/R5uYI9lXRS]]></document><document><![CDATA[@Mrs_Boo_Boo_ @Herraiz_MJ @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro… https://t.co/L1SLuIGI9u]]></document><document><![CDATA[@DrLGarciaB @MCMUTUAL @ArthroscopyJ El link a la referencia está roto, podrías ponerla? Gracias!]]></document><document><![CDATA[@Aetesys1 Muchas gracias por uniros y luchar por el C1 para nosotros los #TCAE]]></document><document><![CDATA[@ALSA_Autobuses esta vez la reclamación pasará tambien por la OCU, la tomadura de pelo se os está yendo de las mano… https://t.co/mPsl9fMBaZ]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver si nos enteramos, con nuestra tradicciones y fiestas populares, no solo nos lo pasamos bien sino q adem… https://t.co/N7GFB95NZs]]></document><document><![CDATA[Subcampeones de Andalucía @DebatEducativo @EducaAnd @CEPJAEN1 #TorneoDebateEducativo https://t.co/CSF3JbKQEa]]></document><document><![CDATA[Já chega de shiny check, sinto que já tenho os olhos todos trocados jeez]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @Eva_Granados @socialistes_cat @QuimTorraiPla @ClaraND17 Ella sempre reclama.]]></document><document><![CDATA[Importante!!!! Ropa limpia y manos limpias en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/2sU8SjwzUJ]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/n8KDJZV0TL]]></document><document><![CDATA[Esta semana era aquilo que estava a precisar há demasiado tempo e que não podia ter porque preferia ter o curso como prioridade]]></document><document><![CDATA[Trump Says He Discussed ‘Russian Hoax’ with Putin, Avoided Talk of 2020 Election Meddling via @Countable https://t.co/yxZmqcBz40]]></document><document><![CDATA[@John96952719 @navedelmisterio @carmenporter_ @geoestratego @Diego_FDM @EnriquedeVicent Conformidad social ?]]></document><document><![CDATA[@Ismael_Pardo @JosepLCardo Totalmente. Lo bueno es que ha salido mucha gente en defensa del traductor y el actor de… https://t.co/NrCe37mvos]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Tonicanto1 Acabas de reconocer todo lo que robó en Valencia el PP y estáis gobernando con ellos en A… https://t.co/XxuEKTCTuC]]></document><document><![CDATA[Pantano de Ruesga. ~ ~ @canonespana  #pantanoderuesga #cerveradepisuerga #pantanos #naturaleza #primavera… https://t.co/inBX5ufjpA]]></document><document><![CDATA[Nada raro... esto es lo que hay detrás de un Volkswagen y la legalización de la marihuana que no solucionan problem… https://t.co/bN4RzsDPTr]]></document><document><![CDATA[“Companys deia ‘no podrem ser Republicans si España no és republicana’...ara els d’esquerra heu tornat a la nostra… https://t.co/178i0HGRkt]]></document><document><![CDATA[Screened out: The Spanish teens hooked on technology https://t.co/thdmiOeYYT vía @elpaisinenglish]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @AEMET_Esp Si que puede, que diluvie en Sevilla la madrugada del jueves al viernes santo.]]></document><document><![CDATA[Más de 800 comensales que favorecieron a inflar la suma total para entregar a la @aecc_es Una noche cargada de sorp… https://t.co/b43b3Bvont]]></document><document><![CDATA[Preocuparte por el futuro no hace que ocurra, y además te pierdas el presente. https://t.co/2cLi6ZvF56]]></document><document><![CDATA[@joseignaciojr Ni la atención primaria muchos de los médicos de familia seríamos lo mismo. Gracias Paco]]></document></documents></author>