<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @AnaHid46 @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/MtmFpyr2xW]]></document><document><![CDATA[He de decir que sorprender no me sorprende. Muy del PNV en pura esencia]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob Si quieres un chat en vez de Twitter. Ya sabes lo que tienes que hacer. P… https://t.co/fOBAL4hc0y]]></document><document><![CDATA[Anabel como las maracas de Machin bailando y cantándo sola en el salón 😂😂😂 #sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias: “No hay que interrumpir todo el rato, señor Rivera (...). A la gente que le vota a usted no le gust… https://t.co/kqxd2L0pZB]]></document><document><![CDATA[@MMATOS67439482 O que as pessoas não fazem para aparecer na tv! Vidas medíocres e mentes perturbadas...]]></document><document><![CDATA[Preparativos de esta tarde que nos encontraremos en las localidades de Segura, Idiazabal, Lazkao y Zegama realizand… https://t.co/PFfHWv3MPJ]]></document><document><![CDATA[@ViajesNG Puestos a imaginar diría, Norte de la India, zona residencial ☺️]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! em Lisbo… https://t.co/9eugmN8PDp]]></document><document><![CDATA[¿Aun no me habéis votado? Os dejo un enlace directo para que lo hagáis.   Solo teneis que introducir vuestro correo… https://t.co/wAvl0SUYuT]]></document><document><![CDATA[Las políticas de derechas deben llevar en el afán la mentira y desde luego ninguna propuesta.  Es tremendo!!!#debateRTVE]]></document><document><![CDATA[Por siempre serás “mi héroe” #felizdiadelamadre #ejemplo #granmadre #lamejorabuela en Madrid, Spain https://t.co/smm5xuPjBY]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @vox_es Vox dice que el PP insulta a sus "posibles" votantes, tratándoles como si fueran niños pequeños,… https://t.co/3OYQrkN4Tt]]></document><document><![CDATA[@elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Promoviendo el voto censitario, así es como se trabaja po… https://t.co/mm9pLYCxCP]]></document><document><![CDATA[El sexo es un juego de acción que se puede hacer con el ratón sobre la pelota JAJAJAAJAJAJAJANAJAJAJAKJJA]]></document><document><![CDATA[A mi desde ayer me funciona fatal WhatsApp!!!!! #SomosLaAudiencia15a  WhatsApp, Facebook e Instagram vuelven a func… https://t.co/UtW3oG7cYu]]></document><document><![CDATA[Los peperos se han Meado en la Constitución  Y se siguen meando  en ella Sólo les sirve para JODER  A CATALUÑA]]></document><document><![CDATA[@polifck gracias poli a que si bueno al menos aun queda un poquito para los exámenes]]></document><document><![CDATA[@ViajesNG Puestos a imaginar diría, Norte de la India, zona residencial ☺️]]></document><document><![CDATA[Desde mi barrio Parque Cerro del tío Pio. Q bonito está el cielo de Madrid. https://t.co/CmqlXhqtiv]]></document><document><![CDATA[Estreno de @avit_bnt en la fmsesp  dando su primer batalla, enfrentamiento en #Pamplona 🔥 Nos espera una gran jorna… https://t.co/lGMqYc4erv]]></document><document><![CDATA[@vergeauto @fonsiloaiza2 @albertdmcat Se burlan de nosotros,Anda que no viven bien a nuestra costa!Somos muy tontos… https://t.co/ek8cxH59qS]]></document><document><![CDATA[En la situación que nos encontramos creo que el club debe hacer un llamamiento a aficionados y personas que acudan… https://t.co/wfzqk88Hlj]]></document><document><![CDATA[Jajaja Jajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Estoy riéndome con lágrimas señores!!!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 Yo le tenía simpatía porque había sido remera como yo. Pero con la vida tan guay que llevaba de verda… https://t.co/XAOtgZt9dD]]></document><document><![CDATA[@ruteleigo Tu és do crlh mm, era dar-te um par de penas e ias a voar na boa]]></document><document><![CDATA[Soy inmune a todos los spoilers de juego de tronos...basicamente porque no sigo la serie y me la suda...xD ah y por… https://t.co/jY6Uxj2bJ4]]></document><document><![CDATA[“Camino, crecimiento y mirada al futuro”. Gracias @scrjferraz por contar con @Edelvives en esta jornada tan especia… https://t.co/2J0wtqtzzH]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraEstuPPfactos Igualdad y violencia de género: ¿qué propone cada partido en su programa electoral? https://t.co/lasHqcOLN5]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @socialistes_cat Massa tebi @meritxell_batet @socialistes_cat És un delicte d'odi i cal una condem… https://t.co/pGDnJKCL7b]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto de Ibiza - @aenaaeropuertos in Ibiza, Balearische Inseln, Illes Balears https://t.co/Z30xkryozX]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @noeliaxal @lauragt94 Oye pues a este paso os presento en veraniki (o antes jo) 🌚]]></document><document><![CDATA[@manuelcrespo73 @EugeniodOrs_ @_MinaMurray No es eso lo que quería decir !! Las obligan a abortar ? O simplemente n… https://t.co/pET8DlXCBb]]></document><document><![CDATA[Catalanes, Sánchez y sus socios os roban @cayetanaAT 👏👏👏 https://t.co/ddye4UwZHk]]></document><document><![CDATA[El amor de una madre es el amor más puro, más sincero, más grande....¡que nunca me falte! 😍 https://t.co/mnj1nSyM9F]]></document><document><![CDATA[El queso en este caso muy mejorable pero como idea rápida 🔝 ✔️Arroz 🍚  ✔️Queso 🧀  ✔️Tomate 🍅 #Food https://t.co/eU6xCVI4X7]]></document><document><![CDATA[@ReanimatorSenor @LaVanguardia @alextortsagues No me diga... A este también le iban a dar la Creu de Sant Jordi?]]></document><document><![CDATA[#Repost weloversize (get_repost) ・・・ Una de las cosas que más cansa oir sobre los tatuajes: ¿Qué harás cuándo seas… https://t.co/dRH1XwgnXy]]></document><document><![CDATA[@JR_298 @ladypalo Gano el Psoe y puede gobernar en solitario con apoyos puntuales.. Comparar los resultados de unos… https://t.co/zJ3UCwLZlX]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @marga_dp @vizacaino24 @pineapple138 @LOLA_CULE @Maitechu26 @Eternal_FCB… https://t.co/e4Z04c8pQz]]></document><document><![CDATA[No es Galdós un novelista tradicional, sino un novelista total. Parece que no tienes estilo, porque los tiene todos… https://t.co/6rdybg1tCW]]></document><document><![CDATA[Aun no tienes pendientes para la feria??? No te quedes sin ellos!!   #feria2019 #Sevilla #pendientes #guapas… https://t.co/ZooyrnnbNB]]></document><document><![CDATA[Joyas que dan vida: un proyecto solidario para cambiar el mundo https://t.co/Qf1cHl7AS2 vía @cinconoticias]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @MariaMonteroTFE @SaraHispania @JAGambero @DLPMadrid @GuerreroJusapol @PSOE @sanchezcastejon… https://t.co/mwMr1JcmRC]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/S5N8fibBNV]]></document><document><![CDATA[‘Esto es posible gracias a las pequeñas cosas que compartimos juntos’✨ @BTS_twt #BBMAs https://t.co/z9VkTcVncT]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes desde Valencia , esta familia cofrade os da las gracias por acercarnos con vuestra tv la Semana Santa… https://t.co/J2wUHTaiLm]]></document><document><![CDATA[@LluisBarna @apuente Instituciones governamentales participando. Policias disparando..]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies Honorable Conseller @ChakirelHomrani  Des de la Festa reivindiquem respecte i diversitat.… https://t.co/DeQ6KWI5fY]]></document><document><![CDATA[@edupnk @realvalladolid @AthleticClub Si fuera de Bilbao, pues igual, pero soy de Valladolid... Lo está haciendo fa… https://t.co/cHrMl0JS4q]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Eso viene más de tu sangre gallega porque mira Carmen Amaya y era catalana.]]></document><document><![CDATA[Día internacional del beso, no soy yo muy de dar besos, nunca lo he sido, en realidad en mi casa no hemos sido besu… https://t.co/FJIy3wD91y]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Ahi estem d'acord. Sempre han votat socialisme fins la pujada de C's.]]></document><document><![CDATA[Me suspirito qué bonita frase me emocionado,Pone de todo un poco pero más bien hablando con la realidad,Soy una mad… https://t.co/n9bmSiPRjl]]></document><document><![CDATA[@tryhard68 @alaouia14 ¿Si he escrito dos palabras, cuentan como apuntes?]]></document><document><![CDATA[@jonbaldw Es natural, el do que forma parte de "esa clase media"., todos los que cobramos penos somos pobres y a el… https://t.co/jkp8ybboqp]]></document><document><![CDATA[@souokikas Já saiu (?) pelo menos eu já vi quase até ao fim mm agora, no mr piracy]]></document><document><![CDATA[@sonrisasforall Asi me gusta!!!! Que ya estaba yo con la toalla, bikini, mono playero y demás enseres de camino a A… https://t.co/p7uwgHfkyI]]></document><document><![CDATA[C’est clair maintenant Plénel roule pour l’extrême droite , nuire à la liste REM c’est permettre au RN d’arriver en tête aux européennes !!]]></document><document><![CDATA[@Mio77994227 Pues si😂algodón de azúcar rica algodón de azúcar que es mío solamente mío y de nadie más 🤤😋😍😂]]></document><document><![CDATA[También otros tantos Europeos que se manifiestan como ateos celebran el incendio bajo el himno de “la única iglesia… https://t.co/vz8rVXI2pK]]></document><document><![CDATA[O restinho de paciência que eu achava que tinha pra HOMEM definitivamente foi pro saco. Esgotou. C’est fini. Que maldição ser hetero.]]></document><document><![CDATA[@elabuelo_perez Buenas tardes Antonio, yo siempre estoy dando gracias . No hacen falta grandes lujos para ser feliz 😘😘]]></document><document><![CDATA[@bahagia_sejati Acc cuti bulan November, tapi lately aku jd pengen lebih awal huhuhu]]></document><document><![CDATA[“There are few people whom I really love, and still fewer of whom I think well. The more I see of the world, the mo… https://t.co/3DoBu21JNF]]></document><document><![CDATA[Quando saiu do ginásio tenho sempre uma fome vocês não estão bem a perceber]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! #LaCafeteraElRebate2  .- ¿Puede un Presidente ser impertinente? Análisis de programas c… https://t.co/EwersZhXkL]]></document><document><![CDATA[@benitez_lab @Univcordoba @RankPrizeFunds I will do @benitez_lab! I’m sure they remember you 😊]]></document><document><![CDATA[@LeonardoBotero4 Por favor dime que cambiaste tu nombre porque perdiste una apuesta o algo. https://t.co/Ny3jRli5JA]]></document><document><![CDATA[Jornadas muy interesantes y necesarias para analizar la evolución de las plataformas digitales @gabvsper19 #GvsP2019 https://t.co/PokH8iADkz]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/4UtbQflOg3]]></document><document><![CDATA[@RAFADOR8476NADA @dorlenenuco Ya q perteneceis a ls altos cargos gubernamentales, me ayudais a conocer a Pedro Sánchez gracias]]></document><document><![CDATA[👉 “Con el PSOE cada trabajador de renta media o baja pagará más de 1.000 € extra en impuestos”  https://t.co/8EsEFQDiRl]]></document><document><![CDATA[Mi autocorrector en vez de poner Balvin me pone Balcón JAJAHAHAJA cada rato me toca borrar comentarios y cosas porque la cago 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley 🤣🤣🤣🤣 Si los de derecha la mangan pues España va a por ellos la gente está muy quemada el mundo entero… https://t.co/n0dUkeyyC8]]></document><document><![CDATA[No es la primera vez que la comunidad LGTBI da la vuelta a un símbolo creado en su contra: ya lo hicieron con el tr… https://t.co/SEx0zSfiTV]]></document><document><![CDATA[Aznar vuelve a dar un mitin en Barcelona tras 16 años y saca el hacha de guerra. "El PP es un partido concebido y p… https://t.co/uvrJtLhSMp]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat i per que ? els de Ciutadans ,de Jordi Cañas, quant va dir-li Pig( porc) demont ,al MHP Puigdemont ,… https://t.co/mvzjtohn1G]]></document><document><![CDATA[Tamalyn Lopez Necesito saber, si hay alguna persona q va a votar en  blanco por cualquier razón, si me podía dar su… https://t.co/aEe99v4QJU]]></document><document><![CDATA[@RedBlanquiazul @DaniPichin Muchassss felicidades te deseo lo Mejor un beso]]></document><document><![CDATA[Así se empieza una mañana de domingo. 💁🏼‍♀️🔝 #MemoriasDeTraducción #herramientasTAO https://t.co/zoFHf4cji5]]></document><document><![CDATA[@AgustinLaje @elentirvigo @Gato_directo @merece_saberlo @jemahuja @joanplanas]]></document><document><![CDATA[24 mil espectadors al derbi femení sevillà. El @RealBetisFem - @SevillaFC ha acabat amb empat a 1 i amb un golàs qu… https://t.co/kZVubqfGs8]]></document><document><![CDATA[🌄 Luz del atardecer sobre el símbolo de la ciudad de Murcia . . . ⛪ Torre de la Catedral de Murcia, es la tercera t… https://t.co/MqtH9VJ5NO]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/OqJB1RgnE1]]></document><document><![CDATA[El gran hermano está mirando está velando por mi @holamellamoboza en @DiscosBoraBora #RSD2019 https://t.co/hYDAUIxcp6]]></document><document><![CDATA[Use a 1°letra do seu nome (sem pesquisar) animal: aranha cor: anil filme/série: Absentia bebida: água ardente alime… https://t.co/2gr85qoLpi]]></document><document><![CDATA[A, que a partir del lunes es a las 19:55 menudo cochondeo oye. 😑 #PasiónPorSühan]]></document><document><![CDATA[En días importantes como hoy @elmundotoday no defrauda https://t.co/ZSFFVqLuUX]]></document><document><![CDATA[WhatsApp, Facebook e Instagram sufren una caída a nivel mundial de dos horas. Anoche #Anonymous lanzaba un mensaje… https://t.co/ey2wt2GOWU]]></document><document><![CDATA[@charimorales68 @ArthurConan33 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Como q se aca… https://t.co/IabB0ZfbDv]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @ozcla @juanypotrilla @marisan141008 @pxndxdemercurio @JennyTLovesAF @alexoficial @mia_mia_aim… https://t.co/r55QYtwTJt]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/G1atmcZymf]]></document><document><![CDATA[Ojalá VOX, aunque sea lo último que haga en su vida política, sea cerrar ‘La Sexta’.]]></document><document><![CDATA[@gibadaperu @patarevalo @chapatucombi @larryportera Ahhh jajaja no has donado. Y encima quieres hablar por los que… https://t.co/l5TLEPPjAw]]></document><document><![CDATA[Desde luego viendo los políticos que representan al PP nadie puede tener ganas de meter su papeleta en la Urna#L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SantanaCarlos @BuikaMusic  @maluma  @timmytrumpet… https://t.co/1D5PbV9KG0]]></document><document><![CDATA[@CarmeFenoll @RicRuizGarzon @paginasdeespuma @ferialibro @vivivivi29 @wllorach @JemaCiuro @neuscast @ACEcultura https://t.co/mAVWTzryuK]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @VerdadyVerdod @Marta69613969 🤣🤣🤣me apunto a la celebracion,oleeeee]]></document><document><![CDATA[@benoithamon Évidemment toi Benoit tu n’as jamais su ce qu’était le travail !! Tu sais que le mot existe mais tu ne… https://t.co/ee9nBAFejH]]></document></documents></author>