<author lang="es"><documents><document><![CDATA[hoy no dices nada de tu amigo el meacolonias, o tb conocido como el inventor del fútbol? tápate que vas de listo @MundoMaldini]]></document><document><![CDATA[Quero deixar crescer o cabelo tipo riccardo scamarcio https://t.co/2xnUyNGt4c]]></document><document><![CDATA[Forma Profes FPDual Granada –  Proyectos formativos de aprendizaje del profesorado y formadores de empresa… https://t.co/t6PcEGazCB]]></document><document><![CDATA[Que Casado acuse a los demás de Óscar con Bildu, con los separatistas catalanes, etc es bastante vergonzoso cuando… https://t.co/kxBlGcUdTK]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #Atresmedia "Tenemos la confianza, tenemos la credibilidad”. Dime de qué presumes y te diré de qu… https://t.co/mi6kMOafAD]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE El PP partido podrido mafioso, se a cargado España con la burbuja inmobiliaria y los recorte… https://t.co/yC7FV8oXj0]]></document><document><![CDATA[#Tauro Has dejado de creer en tu relación, has  dejado de esperar que tu pareja cambie su actitud y que las cosas… https://t.co/4ZdwM9WCPy]]></document><document><![CDATA[Pasarse la ética y el espíritu de la jornada de reflexión por el arco del triunfo: definición gráfica @larazon_es https://t.co/mbRpf99DiI]]></document><document><![CDATA[Tras mucho esfuerzo, sacrificio y algunos disgustos, los #periodistas socios de @_APPV_ ya podemos disponer del car… https://t.co/MgSNvWOf9X]]></document><document><![CDATA[@najera2000 Tengo un hijo en Inglaterra haciendo un máster en Neurociencia. Tiene un libro de Neurología de esos de… https://t.co/TyXMBRtM9l]]></document><document><![CDATA[@Robert__Neville Yo voto a PACMA antes. Por mis perras ya que ellas no pueden.]]></document><document><![CDATA[Tibisay Lucepna tomo el vuelo de TURKISH airlines a las 3pm,no debe ser de vacaciones por qué llevaba 9 maletas eso… https://t.co/5qS3lGw2pN]]></document><document><![CDATA[⛹️ ¡Qué carteles más chulos para los triples del @BFuenlabrada! Aquí el primero, el de @LukaRupnik5 👏 #VamosFuenla  https://t.co/FhjOncbwFd]]></document><document><![CDATA[@KaisserXose Ostras... 🤔🤔 Tienen cremas pero todo lo que se vende y se come tiene registro sanitario.. (o eso pensaba yo)..]]></document><document><![CDATA[Quando uma porca defende um porco misógino só para ganhar likes de lagartos  ressabiados.]]></document><document><![CDATA[No sé si será un bulo, pero si es alineación indebida, debería ser eliminado de la competición, no? Y las eliminato… https://t.co/txJjMALmSM]]></document><document><![CDATA[Esta es la clave para entender lo que ocurre en el mayor armario del mundo https://t.co/IGGL6bQvE6]]></document><document><![CDATA[Compra online il biglietto del traghetto ⛴ mediterranea pitiusa con il nostro codice sconto SINCE2014.… https://t.co/QGdgpaNNaN]]></document><document><![CDATA[@VELASCO85 @JorgePe14862226 @mahercu4 @javielako Segurame te reirás pero previo pago de 5€. Yo no soy presidente ve… https://t.co/heaUzjcPVq]]></document><document><![CDATA[La otra portada de ‘El Jueves’ por el Día del Trabajador… con Felipe VI como protagonista - https://t.co/FwOscdphFz… https://t.co/q6OrA1tc2o]]></document><document><![CDATA[ BEGOÑA , ESTOY UN POCO NERVIOSO , Y ESO PEDRO ? PORQ DICEN Q TODOS Y TODAS SE VAN A DECANTAR POR VOX , PEDRO , P… https://t.co/wb5ARTwpeD]]></document><document><![CDATA[Viendo el bajo nivel de este año ... españa tiene muchas posibilidades de estar entre los 5-10 primeros  Incluso ganar !!  #EuroEnsayos4M]]></document><document><![CDATA[Lo de la Coruña: demuestra que VOX: ya es imparable. @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/FA9Wbjv9jj]]></document><document><![CDATA[@MarcelBL21 @troyana25 Yo hubiera dicho lo mismo,cumplir estos artículos de la constitución es ser patriota,viva la… https://t.co/Te5hdE8TlD]]></document><document><![CDATA[Shipping up to Boston, Depeche Mode ya va a sonar cuando los facturemos]]></document><document><![CDATA[@Trbserrano E não estamos a falar de twiteiros escondidos. Uma pobreza moral.]]></document><document><![CDATA[Antes de enseñarle a multiplicar y sumar, decirle que la demagogia es la caña: no hagas nada en tu vida que nosotro… https://t.co/xi3DY705J3]]></document><document><![CDATA[26 muito gira mesmo fr , do que falamos pareces-te grande gaja mesmo e já sabes se precisares alguma cena aqui para ti]]></document><document><![CDATA[Paseando por Madrid en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/p0TtuOEnrw]]></document><document><![CDATA[La @cofradiasalud sale a la calle en una tarde de #MartesSanto sin caramelos pero con mucho sentimiento y fe cristi… https://t.co/BDV5DoyhVK]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/HgGadtvwfX]]></document><document><![CDATA[@titor41 @JOSEMANUELSOTO1 @Elite_TaxiBcn @EliteTaxiEspana @jisa44 @ivanescudero @EliteTaxiVlc @mundoestiba… https://t.co/dbIVuIpHPk]]></document><document><![CDATA[@LauraRP25 - Hola Señor presidente - Hola Fernandez -Sabe que? me he comprado una chaqueta que sirve tanto para inv… https://t.co/JpnM1ZbcCf]]></document><document><![CDATA[@KJFER2 @PatiPatiBcn @TractoriaPhil De la izquierda igual , necesitamos a las dos colaborando y usando la verdadera… https://t.co/s6iFtDxBpS]]></document><document><![CDATA[Happy Days 😎 As mudanças das nossas vidas positivamente e para melhor são frequentemente recebidas por certas perso… https://t.co/xEzN0FM5zy]]></document><document><![CDATA[A 🗳, porque por muchas pegas que pongamos, es el único momento donde vale igual el voto del más pobre y un marqués,… https://t.co/o5mQDokXYx]]></document><document><![CDATA[Yo no salía en la segunda parte y en el túnel de vestuarios paliza gorda a Mateu q la chupe el mierda ese]]></document><document><![CDATA[Si  te fijas  un poquito  te sorprenderá,  la vida es poner interés @PlanesGranada @radiogranada @lasextameteo… https://t.co/CMqGIwus3h]]></document><document><![CDATA[Que mal rival el Deportivo para jugar una eliminatoria a doble partido. Mejor no verlo ni en pintura]]></document><document><![CDATA[Olha Mara, digo-te uma coisa que vai ajudar-te muito "Talvez" O segredo da vida não é ter tudo que nós queremos, ma… https://t.co/1v6Qib0aMR]]></document><document><![CDATA[Os dejo el enlace de “Que más da” en Spotify, ya sabes sígueme!!😉      https://t.co/ZONOgN9RA3 https://t.co/nv3TTXSlJJ]]></document><document><![CDATA[@cerme1988 @JaviUreta Recuerdo una ocasión de Manjarin. El resto más difícil de digerir que una peli mala de los 70]]></document><document><![CDATA[Pasa la Dulzura... Pasa la Madre de Dios. #Humildadzgz #Dulcenombrezgz #MariadelDulceNombre #Privilegiados https://t.co/m8ciLDu6V9]]></document><document><![CDATA[@locuraextud @luiscorchuelonu Pues el partido que hizo ayer Ortuño no creo que fuera para insultarle ni para recriminarle nada.]]></document><document><![CDATA[El Primero de Mayo en la Historia de España - https://t.co/5jAtEi0jiB via @ojoshipatia]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/3Ev8bDJjl0]]></document><document><![CDATA[Extraordinario acto hoy con @psoesanjavier con la grata y estimada presencia del compañero @ANDRESPERELLO]]></document><document><![CDATA[Lloviendo sigue 6 el cielo encapotado así que el primer viernes de mayo en Jaca,,,, 😭😭😭 https://t.co/GqV8LHMbu7]]></document><document><![CDATA[La riqueza de las familias españolas se redujo casi un 3% en 2018 @elobrerodigital   https://t.co/3e9KLO0vle]]></document><document><![CDATA[@rafa_roserena No! Ha sido inicio feliz, que me he quemado la lengua en el primer sorbo. Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Viendo "Y de repente tu" en @tve_tve y ver a @jonhcena54 !! Y volverme loco jajaja Pd a su lado Drax el destructor https://t.co/BMTh3o7ku4]]></document><document><![CDATA[👉wingpadel circ_nexxo_argentum @ELECTRODOWEB centerfamilysport saforgraphics #clinicadentalaliciafelici… https://t.co/gLU9KlrRNS]]></document><document><![CDATA[Parece que fue hace siglos cuando Pedro Sánchez ofreció a Rajoy todo su apoyo en la aplicación del 155. Hoy una der… https://t.co/7qHSh2oPDs]]></document><document><![CDATA[@WTA_ever @puigmelont @LolaLolailo15 Que hoy es sabadete y estoy viendo que al final me le amargueis]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Pues a ver si mi compañero me contesta y me abre, o me quedo en un banco cual indigente PD:No te rías que… https://t.co/JuMywDMPSX]]></document><document><![CDATA[“Words are, in my not-so humble opinion, our most inexhaustible source of magic. Capable of both inflicting injury and remedying it”]]></document><document><![CDATA[Ignacio Escolar nunca terminó la carrera de periodismo pero es Director de un panfleto donde la manipulación es la editorial diaria ,]]></document><document><![CDATA[SÁNDWICH N°556: La mejor cadena de hamburguesas que he probado en el mundo se llama @GoikoGrill. Ondera, personal M… https://t.co/0TF3w18y7n]]></document><document><![CDATA[Se acerca la primera presentación de @iPADresLibro. ¡Me gustaría veros a todos allí! ♥️♥️♥️ https://t.co/YcWTuigebi]]></document><document><![CDATA[@PortalDragoes Força, pelo menos nas redes sociais, temos que denunciar estes corruptos.]]></document><document><![CDATA[Sigamos soñando... Esperanza Nuestra. Los Viernes de la Trinidad. #Trinidadzgz #AmoryEsperanza #EsperanzaTrinitaria… https://t.co/T2amFmlrRp]]></document><document><![CDATA[Carles de Montbui, nova població de Catalunya 🤣 El poble que bull  @324cat @jordisolef @MastersOfNaming… https://t.co/cQPqkrQtFd]]></document><document><![CDATA[This is why structural reforms and well-targeted investments are needed hand-in-hand to lift up potential long-term… https://t.co/5k7hqJ9j9Q]]></document><document><![CDATA[I'm at Plaza Los Fueros in Pamplona, Comunidad Foral de N https://t.co/DhfrUFMATF]]></document><document><![CDATA[@uxuebarkos y su gobierno preocupados por la despoblación.  Deniegan ayudas a reforma argumentando que este edifici… https://t.co/U685zFtAqj]]></document><document><![CDATA[•HUMANIMAL•  It will arrive soon #Photograph #Canon #5DmkII https://t.co/mPynidFQXU]]></document><document><![CDATA[Necesito una persona así en mi vida que me haga reír de esta forma 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@pensionazo_no El eslogan "gobierne quien gobierne las pensiones se defienden" desmontan por si mismo esa falacia.😠]]></document><document><![CDATA[Menos opinar en Twitter y más en las urnas  Los carteles de #VotaPorFavor inundan las redes para que la izquierda… https://t.co/dKSWalhSba]]></document><document><![CDATA[Oporto 2019  • • • 📍 #travel #travelling #vacation #visiting #traveler #instatravel #instago #wanderlust #trip… https://t.co/EaHcYX8p9n]]></document><document><![CDATA[La decisión de Icardi: Se irá a la Juve de Cristiano o se irá al Madrid. Dediceté, Mauro!]]></document><document><![CDATA[Feliç Pascua!!! #menjarlamona #primeramona #graciespadri #feliçpascua #lamona #xocolata #pastis #pastisseria en Tor… https://t.co/hCmM4UdCqz]]></document><document><![CDATA[Qué afortunados somos los fascistas , totalitaristas, franquistas , incultos , rancios , casposos , esquiroles que… https://t.co/4N4N2hD1rU]]></document><document><![CDATA[#tree #outdoors #leaf #nature #landscape #wood #fall #park #rural #scenic #sky #daylight #bright #countryside… https://t.co/duaFsx8mV1]]></document><document><![CDATA[I'm at Estádio do Sport Lisboa e Benfica - @slbenfica in Lisbon, Lisbon District https://t.co/iHleVV0mEE]]></document><document><![CDATA[@montseymas Te arrancaba las bragas a bocaos pa después comerte to el coño!]]></document><document><![CDATA[@Acunnia @Aneku_Sun Que rule uno de esos que me quite el sueño y me entren ganas de vivir pls]]></document><document><![CDATA[🇵🇹👑A Escadaria 👑🇵🇹⠀ •⠀ ~⠀ •⠀ ~⠀ #camaradoporto #oporto #porto #oportocool #stairs #rich #redcarpet #carpet #view… https://t.co/RjM01fnIzM]]></document><document><![CDATA[@helensmomma @gerrinnesmac @jill_magnussen @hepatitisihelpc @DansoyGomez @pratoshnivedita @SathieGounden @pkamla1… https://t.co/s2QWsBclLK]]></document><document><![CDATA[Ya que estamos en Semana Santa sigo mi penitencia 😉 https://t.co/iGHpGnp906]]></document><document><![CDATA[Los mejores cuatro años querido amigo, siempre tienes algo que enseñarme y hacerme reír, la felicidad que tienes y… https://t.co/4V2pXo09NV]]></document><document><![CDATA[En todos los idiomas te diría "Te quiero", pues sobre ti gira el mundo entero.❤️ Feliz día a todas las cariñosas, s… https://t.co/gxwxbmpvTe]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @sanchezcastejon Alguna propuesta? Menudo sobo os habéis llevado, venga que tal van esas horitas extras… https://t.co/FbPN0mwg4p]]></document><document><![CDATA[@goldenlily2017 @henrymorse581 Yessss ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️ https://t.co/dfRBM68V2K]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es Y HAY HIJOS DE PUTA E HIJOS DE LA GRAN PUTA, SOLO HAY QUE LEER LO QUE ESCRIBES. MAMÓN!!]]></document><document><![CDATA[@Nasirgan No puedes afirmar nada pq no sabes nada de sus planes sinceramente. Puede haberse dado cualquier caso, lo… https://t.co/cI8uUM3ZTC]]></document><document><![CDATA[.@Intel_Spain abandona el negocio de los módems #5G para smartphones https://t.co/GJMnESV5ee vía @zonamovilidad]]></document><document><![CDATA[NJ. . . . #storylicious #lisbonphotographer @ Sintra, Portugal https://t.co/hXkzdivPFo]]></document><document><![CDATA[Semana Santa 2019 (I)  - Calvario, Pasión, Muerte y Resurrección de Jesucristo en la azulejaría de la Ermita del Pr… https://t.co/nnIIMaTHlx]]></document><document><![CDATA[@CbNico Buenas titanic número 2 con mozzarella y salsa barbacoa gracias y buenas noches]]></document><document><![CDATA[Ensaladilla rusa con gambas en Casa Luciano #Ayamonte #Huelva #ensaladillarusa No suelo estar a favor de meter gamb… https://t.co/3lWvlS1Nhq]]></document><document><![CDATA[Madrugada del Viernes Santo 💜✝️ #nazareno #veredas #sanbartolome #semanasanta2019 #madruga #utrera #sevilla #españa… https://t.co/XHFjwg7G9g]]></document><document><![CDATA[“ A medianoche siempre se abre un minúsculo resquicio entre el día que termina y el que empieza, y alguien que tuvi… https://t.co/c66whT9a6Y]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 23.18 km in 1h:25m:35s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@HospitalUVRocio @saludand Enhorabuena al Dr Garcia Fernández por su empuje e innovación en el manejo Endoscopica d… https://t.co/easjS9KJCg]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon El https://t.co/pqnk5bEj9V PSOE 135 diputados, PP 68 diputados, Ciudadanos 53 diputados, Podemos 34 diputados, VOX 25.]]></document><document><![CDATA[@IdafeMartin Parecida a la de Verstrynge, siempre con el más populista reaccionario.]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo @elEconomistaes Pedro Sánchez fue comprar un dron con cámara 8X.]]></document><document><![CDATA[Reason to believe by #PabloGimenez... Great to listen before our General Elections in Spain https://t.co/dFTfzbFWNy]]></document><document><![CDATA[@leonardoserrada @JoaoTDuarte Eu disse ver, sou mto respeitador de arte]]></document></documents></author>