<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En 40 años de historia de los ayuntamientos democráticos, ningún gobierno municipal ha hecho nada parecido, a lo qu… https://t.co/dkLXcIsX62]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.que tengas un feliz viernes.munchos😘😘😘guapaa]]></document><document><![CDATA[Este domingo #HazQuePase no seas el futuro cuñao de tu familia, no seas la que va a la manifestación el #8M pero lu… https://t.co/RswRSyh8Bl]]></document><document><![CDATA[Buenos días family 😘 Me rechifla este vestido ♥️ Y a ti ?? Ya lo tienes disponible en tiendas 🛍⬇️🛒… https://t.co/cBBXY4eafv]]></document><document><![CDATA[12:39h. El "after bar Caracol" sigue abierto. Cómo hace buen tiempo ahí están. Ni se les entiende, y eso que hablan… https://t.co/YWNI6vMsop]]></document><document><![CDATA[Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/1O1R843UZQ]]></document><document><![CDATA[@bebi_fernandez Cupido no sé, pero yo me he tomado un lorazepan y aquí estoy más perdía que na, en el aeropuerto de Adolfo Suarez]]></document><document><![CDATA[✍🏼 Para seguir las elecciones democráticas del 8 de mayo en📍Sudáfrica  👇🏼👇🏼👇🏼]]></document><document><![CDATA[No sé qué voy a hacer el año que viene a tantos kilómetros de mi mejor amiga]]></document><document><![CDATA[Que música do caralhão, jr, cada vez melhor  E para melhorar ele está a ficar um gajo mesmo mesmo giro]]></document><document><![CDATA[aquí pongo yo las condiciones ⛓ @ Los Pinos de Babia https://t.co/EJjhKMoHFn]]></document><document><![CDATA[@lolalailo Si, por cierto, que lo  de  las faltas de ortografia aun no tengo claro si, son para demostrar que los q… https://t.co/M6fwaNlbAm]]></document><document><![CDATA[Yo no busqué, pero por la época no me cabía duda de que no se podía ajustar a la consideración jurídica actual. El… https://t.co/2TMrELUzKy]]></document><document><![CDATA[¿Qué dicen tus manos de ti? Dedos hinchados, uñas pálidas o descoloridas... https://t.co/f0yU5EKnA3]]></document><document><![CDATA[@carolrg15 Uiiii lo que te has perdido estos días, amiga... https://t.co/kO4AXdg05G]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Y va de experta!!]]></document><document><![CDATA[@candaddi_ ayyy pero q fantasía de personaaaaa de vdd diosito la cuide bien y la bendiga]]></document><document><![CDATA[Feliz #DíadelLibro. Este año esperamos con #ilusión la visita de #escolares que nos traerán el viernes 26 a… https://t.co/sx0X7Ux9YX]]></document><document><![CDATA[Madre mía como ha terminado Medcezir nose que ha pasado porque llevo bastante tiempo sin verla pero en cuanto ponga… https://t.co/zwv433KAbo]]></document><document><![CDATA[♡➶✾♕ High heels off, I'm feeling alive... ©Lana Del Rey (Feeling alive): https://t.co/xftVaYLcXy]]></document><document><![CDATA[@sylvyn40 @NovelasEnNova @NovaTDT @orozcoanaok @jeabello Pues disfrutela'es lo k yo piensoo y también soy libre de… https://t.co/pFdnatrnhv]]></document><document><![CDATA[ME OIS CHILLAR?????????   The Handmaid's Tale: Season 3 Trailer (Official) • A Hulu Original https://t.co/aN1svyuREd vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@sedlr_ Jo crec que és una malaltia crònica i endèmica catalana que encara no han estudiat els científics.  Crec qu… https://t.co/cjQozkBOx2]]></document><document><![CDATA[Se q volveras pero comprenderas q nadie se pasa to la vida esperando sinceramente]]></document><document><![CDATA[@sylvipb @assemblea la situacio que vivim es excepcional i mereix respostes excepcionals.... mes enlla de les drete… https://t.co/PYFTrBIznb]]></document><document><![CDATA[Imprescindible lectura 👇👇 @NuriaCSopena constatando lo q debe permanecer en la memoria 😍]]></document><document><![CDATA[@Jordi_Strummer @VidalMoll El que volen les bases els importa una m.... 😞😞]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hay. No se merece ni un voto de la izquierda catalana. Asens es el socio más fiel que tiene la derec… https://t.co/CTNfkYIGmH]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Después del bonito día de ayer, hoy Castellón va vivir SU GRAN NOCHE RESINPHÓN… https://t.co/MXpjssC4D4]]></document><document><![CDATA[Sunsets are proof that every day can end beautifully. ~… https://t.co/0pmtjvh7Gm]]></document><document><![CDATA[Ana Marín🤗🤗🤗🤗: TPZ. Obra de teatro histórica. El encuentro en 194... https://t.co/breKqpfXR3]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Fray, ahí no hay nada que hacer. Le tanteé hace algunos años y no ha habido el más mínimo cambio evolutivo, 🦈]]></document><document><![CDATA[Un día me dijo alguien a quien quería mucho: “en política nada es casual”.]]></document><document><![CDATA[@carlossmato Yo creo que la distribución de asientos de hoy es cosa de sálvame...]]></document><document><![CDATA[fiquei enojada quando li um post sobre o abuso que as atrizes de blue is the warmest colour sofreram, ainda bem q n… https://t.co/RPo25wRekT]]></document><document><![CDATA[Los franceses han sacado a Dios de sus vidas. Y ahora lloran la catedral  no por su significado religioso,  sino po… https://t.co/OmUTcwDuvu]]></document><document><![CDATA[@Dragoncinho De facto todo o feminismo marxista que conhezo bebe de Kollontai]]></document><document><![CDATA[Hay alguien en @canalsur que sepa que en Andalucia hay OCHO provincias?]]></document><document><![CDATA[Juego de tronos me va a hacer sacar los pañuelos por segunda vez esta semana https://t.co/t5CrV1Pkxl]]></document><document><![CDATA[Os acordáis? Tenemos que volver!!! en Peniscola Castle https://t.co/N5iDasLZ9z]]></document><document><![CDATA[@albert1pe @DavidViejo1 @vanessagp3 @culebra1978 @junqueras @Esquerra_ERC @Front_Republica Jo el respecto però no c… https://t.co/XZ1yA6SUFM]]></document><document><![CDATA[Another day at the office 🎬📽️💡 Cortesía del Fotógrafo: javirivera97 en Concello de Sober https://t.co/AdK5TQIdBb]]></document><document><![CDATA[@martinidemar Tengo un buen amigo, pedazo de CV inexplicablemente sin plaza fija, afectado por esta situación. Es u… https://t.co/goYxNGtY97]]></document><document><![CDATA[Queria tanto estar contigo neste momento e poder dizer que te amo vezes e vezes sem conta]]></document><document><![CDATA[@AEPTURISMO @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/7blnxLCKmo]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elmundoes @esRadio Ya se han olvidado que Rajoy, al cual admiro sobremanera, tuvo el desafortunio de pe… https://t.co/aj2rWkm8kg]]></document><document><![CDATA[Todavía no caigo que en 11 estoy pisando otro país. Me convertí en la persona que siempre quise ✌️]]></document><document><![CDATA[@massinni1 @DavidSuarez_V No lo sigo, ni lo haré.  Me llegó por un RT. Y si, quizás puedo estar amargada, mi padre… https://t.co/szXbDnJeSX]]></document><document><![CDATA[Virgo decides tu vida, es tuya y la diriges a tu forma y a tu manera, eres coherente contigo mismo, gracias por hac… https://t.co/cFbQTIegNI]]></document><document><![CDATA[@shinylucille @dupontaignan Il n’explique pas DA que c’est la droite qui a voté contre De Gaulle car elle voulait c… https://t.co/bw76oC5oZO]]></document><document><![CDATA[@JoseAlb45206729 @CastroEspinM Duermen como bebés, puedes estar seguro.]]></document><document><![CDATA[“En psicoanálisis, la historia tiene que ver con cada sujeto, en singular, con lo que cada cual lee en su inconscie… https://t.co/jjuyjoUGvD]]></document><document><![CDATA[Et vas perdre el Debat d'Eleccions Generals de @radiocastellon amb les candidates de Castelló al Congrés? Pots recu… https://t.co/PwHlRJJgQJ]]></document><document><![CDATA[Es más, ¿cómo puede salir esta arenga de la progresía (?), defensora a ultranza (?) de la libertad, la igualdad y l… https://t.co/KqHBGKARMd]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/DZQn5bcQZt]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @Hristi_1X2 No quiero aguar la fiesta pero... gracia, no me hace mucha.]]></document><document><![CDATA[@kim4guk E vocês todos orgulhosos com essa merda,fizeram uma grande coisa parabéns 🎉🍾 abram o champanhe e ponham fo… https://t.co/eX85DYxAAP]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Como no pueden discrepar con su inteligencia.... pues a enseñar las tetas... Y ni por esas!!!]]></document><document><![CDATA[El daño colateral que Isabel Pantoja ha hecho a Rocío Flores https://t.co/Bgve6xOnTa]]></document><document><![CDATA[Right now, I’m really loving camel colored coats, a casual T-shirt, jeans and mules. A staple in my wardrobe is a c… https://t.co/isDKbbt3Wj]]></document><document><![CDATA[#martinezVidal un traidor más a VOX! Como es posible tanto gilipollas!!!]]></document><document><![CDATA[Fui comprar uma raspadinha, vim para rua e um maluco pediu me dinheiro. Eu disse que o que tinha foi para comprar a… https://t.co/4Jn9nou5ko]]></document><document><![CDATA[3/5/19 PORTRAIT  📸 @nereportelac  🎬 labueladeltechno  🎥 @Carl0sBlanc0  🎙️ verollgactriz  🎞️ MELANCHOLIA. Lars Von T… https://t.co/qqjog6kPtZ]]></document><document><![CDATA[Que pena hoy he tenido por primera vez que bloquear y reportar a un miembro de esta red que ha decidido en vez de c… https://t.co/ODe44F8abh]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Y8aRKppNEm]]></document><document><![CDATA[@MsMerymHill @fer2365 No señora, han ido a VOX.  Lo digo con conocimiento, infórmese bien , dé un paseo por barrios… https://t.co/hU59pK6McB]]></document><document><![CDATA[Uns pressupostos participatius són possibles! Divendres en parlarem amb l’Albert Vilajoana, interventor de la Paeri… https://t.co/G9S7Us9yVK]]></document><document><![CDATA[A Astana acabou com a festa da Bora Hansgrohe na última etapa da Volta ao País Vasco, que rolou ontem em Eibar! Por… https://t.co/X9ZMvfGQ7v]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 Siiii es viernes, toca sofa🛋peli📺y disfrutar con mi 💘 Gracias #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@quercineo_ @ssanchezBCN @sanchezcastejon No se ponga usted así, hombre, que le va a dar un pasmo y se va a quedar… https://t.co/iaW1n8mUw8]]></document><document><![CDATA[@igoneporto Yo empezaría por entender oref 0 y después pasaría a oref 1... estas matando moscas a cañonazos tía]]></document><document><![CDATA[@abc_es Tranquilo Guaido, que la crisis la vamos a tener en España durante cuatro años]]></document><document><![CDATA[@MarcaHectorJR @soymimarca Gracias por compartir, Héctor! Está basado en casos reales y tiene afán de ayudar a que… https://t.co/9UhJPsi3Li]]></document><document><![CDATA[@sonia_156 No me extraña jajaja pero es la resaca del viernes, la del sábado todavía no la has pasado 😂]]></document><document><![CDATA[@lluisgibert No  te hagas mas daño del que intentan hacerte los otros. No votar al congreso significa disminuir el… https://t.co/U8swgPrL0o]]></document><document><![CDATA[.@brsmeas - me uno a decenas de miles que apoyan la propuesta de Noruega para detener la exportación irresponsable… https://t.co/ZVMVSfNhSK]]></document><document><![CDATA[@JucilCadiz @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DjYsX7SQtt]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 No es por echarme flores,  pero la que tiene to el arte de esta pareja, soy yo 😂😂.  Mi marío ha dao un braguetazo conmigo😂]]></document><document><![CDATA[@OHarasPubGrill Gracias por el trato a las mascotas. Fantásticas hamburguesas 🍔]]></document><document><![CDATA[@fjrascon @ivmaroto_nacho @ismaelsaid @DraMadariaga @DUEdevocacion @ffpaciente @reumamromero Gracias El profesional… https://t.co/HKlQZdypLe]]></document><document><![CDATA[Lo he dicho muchas veces, como suena los pasodobles a la mujer, cantados por una mujer, poquita cosa hay mejor.]]></document><document><![CDATA[Pues se ha quedado un buen día para ir a Sevilla a animar al @valenciacf en la final de la Copa del Rey! @MPizzaco… https://t.co/Yxl0XaSOag]]></document><document><![CDATA[Si 8 millones de personas vieron ayer saltar a la Pantoja de un helicóptero,  no determina ni su nivel cultural, ni… https://t.co/KynJLz1jqM]]></document><document><![CDATA[@MANUELVISO1 @luciapediatra @JulioBasulto_DN @jvicenteprieto @xatouri Cuenta conmigo siempre y encantada!]]></document><document><![CDATA[Cuando quieres avanzar tus trabajos finales, pero hoy interrogaron a #BarataSabe https://t.co/CSo2XPhEqE]]></document><document><![CDATA[@miquintopino @puchovic Yo lo seguí para ver esos pedazos de bocadillos que yo no podría comerme jamas pero que me… https://t.co/gU8XFyDgmr]]></document><document><![CDATA[@goncalocvale Frustração só a qualidade de transmissão ou do meu sinal da Zon....]]></document><document><![CDATA[Great interview @phpacha ! Deus vult: uma velha expressão na boca da extrema direita | Brasil | EL PAÍS Brasil https://t.co/SXDvgmGkFp]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Uy!!!  Ya me imagino al tío persiguiéndola por las discotecas 😂😂]]></document><document><![CDATA[Obviously not today, but hopefully the last ‘winter-ish’ outfit! To shop the look visit the blog (link on profile)… https://t.co/c2kEHz2RoX]]></document><document><![CDATA[@isabelbonig @PSOE @populares @pablocasado_ @ppcv @pablocasado_ 🇪🇸España es el segundo destino turístico del mundo… https://t.co/xi1B4sXv9w]]></document><document><![CDATA[@rociosasca Ufff no sabes cómo te agradezco estas palabras.... Un abrazo enorme]]></document><document><![CDATA[@vegatula Gracias!!!! A base de repetir las cosas 100 veces pero avanzo, avanzo #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @homo_politik @la__massa @Dan__Vader @Carmatpor… https://t.co/ibjqGbY8NK]]></document><document><![CDATA[PLATAFORMA DE RECONOCIMIENTO GRUPO C1 PARA TECNICOS SANITARIOS - ¡Firma la petición! https://t.co/o7CN8ngCGG vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@joarnot @MADUnited ¿Broma? Ni siquiera si lo fuera, que obviamente no lo pretendía, tendría justificación y mucho menos gracia. Lamentable]]></document><document><![CDATA[AHORA BIEN, creo que lo importante es: un futuro mejor para las PERSONAS. Lo demás se subordina a esto.]]></document><document><![CDATA[No da para más. Pero si él no lo entiende, alguien del ayuntamiento que se lo explique. Hay buenas personas en paro… https://t.co/PKDJlf2aVD]]></document><document><![CDATA[No veo la lógica al reparto de contenedores de #MateriaOrganica en #Palma  Zonas que estan apiñados y otra que hay… https://t.co/oRDHrMxxPa]]></document><document><![CDATA[Belleza impresionante en los #PerineosEuropeos 🥰 https://t.co/y6AD9aHHcH]]></document></documents></author>