<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SanzIrles Es absolutamente demencial. Lo próximo serán los libros de Historia.]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @marinavibu609g @graceva80762971 @Premaleela1 @akomama_tm @PatGrant7777 @SimplesmenteSyl @WHIKLI… https://t.co/Ifl3HBjsNZ]]></document><document><![CDATA[@macarenasegarra @PSOE @CiudadanosCs De acuerdo Macarena, en estos momentos es la mejor solución para España]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve la oportunidad de participar como jurado en el Campeonato Regional de coctelería de Extremadura. Una nuev… https://t.co/IDC160ZdKS]]></document><document><![CDATA[#JornadaDeReflexion me gustan mucho las fresas,el brócoli me da mucho asco.]]></document><document><![CDATA[@theplaycocYT @IrantzuVarela A Abascal sin embargo no. En eso es un maestro.]]></document><document><![CDATA[@paaabs muito eu nesse momento esperando DEMAIS receber uma mensagem dessa 😪]]></document><document><![CDATA[@nusca_ap Yo cada vez lo pienso creo que van a tirar por un final similar al de Olvidado rey Gudú.]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: 28-A: ¡Muera la inteligencia! https://t.co/jcI571u3lI Una buena explicación a porque Mas no cue… https://t.co/ONyAMWGQbo]]></document><document><![CDATA[Te mostramos en una comparativa el enorme cambio de Juanmi Such Perez que vino con un cuadro de dolor agudo que le… https://t.co/CAtVytiXke]]></document><document><![CDATA[En serio que ha preguntado un concursante que si los peces son herbívoros o carnívoros ? 😂😂😂😂 que nivel  #Superviviventes2019]]></document><document><![CDATA[@OscarOscaroff @agarzon @DaniGagoPhoto Se que te jode, pero la malvendio el descerebrado de ZP. Después de intentar… https://t.co/xWSqfRZlJV]]></document><document><![CDATA[@agricooltor @sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Yo no soy de VOX, pero la cruda verdad es que les están pegando y… https://t.co/Mv2o1UKSVP]]></document><document><![CDATA[@Majodomin @musikawa @C_ConEuterpe @MiguelChumillas @zoraidaperez @borjamusico @LidiaGongal @David_Vargas_Mo… https://t.co/qJFNrO5CBf]]></document><document><![CDATA[Vinicius contra la depresión https://t.co/D1FuPvrlor vía @diarioas @cristobalsoria SACA LA BIBLIA Y PONTE A REZAR.]]></document><document><![CDATA[Olvidemos que son mis hijas PEQUEÑAS ROCÍO y María ,son dos españolas robadas por 5 súbditos RUMANOS esto no se pue… https://t.co/rqkcHC2Xh7]]></document><document><![CDATA[Los @populares hacen autocrítica tras perder más de la mitad de sus escaños: "Hay @pablocasado_ a largo plazo"… https://t.co/OxwtE1sUA8]]></document><document><![CDATA[Para este panfleto, PSOE y https://t.co/bv6j2BfZ4W no se presentan a las elecciones autonómicas.  Y lo malo es que… https://t.co/txEKvygvON]]></document><document><![CDATA[Vamos que queda media hora!!! Participación brutal aquí, &gt;85% https://t.co/8plXKu0j4m]]></document><document><![CDATA[@PsoeGetafe @psacera @LolaDelgadoG @sara_heba @PSOE Magnifica ministra y honesta]]></document><document><![CDATA[@CarlosPrendes @Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes Y ya recordar que estamos muy por debajo de la media europea e… https://t.co/ExUqfDUIB5]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @jordievole Para la dignidad no hay fronteras y no sabe de banderas: los derechos universales, tampoco!]]></document><document><![CDATA[#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/CTPgdalqJw]]></document><document><![CDATA[@juliamasdeu @juanillomendi @sle61997 @JaViLoOXx @mysticxenia @aleemaartinez_ Tipico de nazis el llamar nazis a los que piensan diferente xd]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/uFaWqboTIY]]></document><document><![CDATA[@AndreaVixi @SoledadSLorenzo @RelojSanLorenzo @GJSoledadLorenz @elllamadorcsr Fantástica... Enhorabuena!!]]></document><document><![CDATA[Carrera de Minaya 🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️ en Minaya, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/1xRffNyv8s]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes No creo que haya alguien tan monguer como para dejarle algo prestado a alguien del PP vamos]]></document><document><![CDATA[@U_D_Almeria @luisitocarrile @JotikNarvaez Más o menos... https://t.co/yeP6lafMft]]></document><document><![CDATA[@salvafolgado @90minuts Ya estrenarán el Episodio IX... https://t.co/GYrMmmGd88]]></document><document><![CDATA[Penalti claro, no toca el balón y le da con los tacos a Rakitic!! aunque va a verlo ahora.. 😂]]></document><document><![CDATA[@xyecrespo Muchas gracias Xavi! Afortunadamente todo ha salido bien y venía bien preparado 😊]]></document><document><![CDATA[@mangelspbarniol @AlbanoDante76 @VilaWeb Fachin que t'aquivocas d'adversari ERC no es adversari de cap partit indep… https://t.co/W2EMwZPyyj]]></document><document><![CDATA[Empezando las charlas de @CONPilarZgz #CONPilar19 https://t.co/Qse6HOMfWA]]></document><document><![CDATA[@_Moroncito_ Por mucho que intentéis blanquear los desfalcos el big data os deja en evidencia. https://t.co/d7bn9XRZDL]]></document><document><![CDATA[En algunas elecciones tendrán que votar al límite del cierre de las urnas. Se sacarían el rabo.]]></document><document><![CDATA[@nurialugueros @adidas_ES @atletismoRFEA @adidasrunning @Ayto_Burjassot @adidasWomen @TracKisKcaB Fuerza y honor!!!!!]]></document><document><![CDATA[Nueva terapia para la leucemia | La Fe y el Clínico, entre los 8 centros de España que darán la nueva terapia para… https://t.co/0iZMYWEXso]]></document><document><![CDATA[@populardeportiv @mauriciogarciad @souto11 @joton74 @gerebit0 @charlidsg @GregorioLeonOR Lo siento pero esto no lo… https://t.co/5QHcfbDG2L]]></document><document><![CDATA[Cae un clan familiar que captaba a discapacitados y personas vulnerables para pedir créditos  Qué clase de persona… https://t.co/8ApKXc3DDX]]></document><document><![CDATA[@pnique Tú y tus amigos habéis entrado a perturbar La Paz en España y no os lo vamos a permitir]]></document><document><![CDATA[@JordiCruzPerez Es una malparida mierda. Notre Dame es una I G L E S I A. Que parte de IGLESIA no se entiende? Es u… https://t.co/AOuMZC0zAf]]></document><document><![CDATA[Tiborna de Sardinha da tabernaantidantas com direito a Fado ao vivo. Fantástico!! 😊😍😁❤️ Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima… https://t.co/zbJOzmEgZq]]></document><document><![CDATA[D’ ruteo 🏝 • • • • 📸Shotaso by ma luv dorisvillalba_ en El Palo, Andalucia, Spain https://t.co/1FlsX5pjkZ]]></document><document><![CDATA[Impresionante primer episodio de la temporada 11 de @la_queseavecina me ha encantado. Enhorabuena!!!🎩🎩🎩]]></document><document><![CDATA[Pues yo no se para qe se inventan estas https://t.co/2fccMfVQjp a veces no las recomiendan]]></document><document><![CDATA[@sketchbookmd @Wilkinsonjonny @GEHealthcare @jrobi09 @lauraellen115 @ThinkingCC @ayoseperez Pero esto es lo que usan los cardio, no?]]></document><document><![CDATA[@RealGomezRM @NaninhoSr @Nissan_ESP El día que saques un tuit criticando a Carvajal o Nacho te compro un Nissan de… https://t.co/96ymW0hrWZ]]></document><document><![CDATA[TOP PRODUCER - REAL ESTATE MAGAZINE. Ficou hoje entregue mais de 90% da revista. Os moradores dos Jardins da Parede… https://t.co/ue6K7XbTCu]]></document><document><![CDATA[Las puestas de Sol en #Cádiz son especiales. #nature #naturaleza #landscape #sunset #beach #nikonistas… https://t.co/AGI1ADL8gN]]></document><document><![CDATA[Sigo sin entender como todavía hay clubs q confían en él. No le ha funcionado su modelo de juego en ningún lado.]]></document><document><![CDATA[@JoseContado Lo que mejor sabe hacer Sánchez, y no lo hace del todo bien, es copiar.]]></document><document><![CDATA[Pueden ir a Neptuno estoy seguro que los pateticos estos estarian encantados son lo mismo que los culerdos.]]></document><document><![CDATA[#HayUnAgujeroDeGusanoDentroDeTi @umbralprimavera #SurgeMadrid #MalalaProducciones ESTRENO 9 de Mayo a las 20h30… https://t.co/7mu2AmTmDL]]></document><document><![CDATA[Mercè Vilarrubias: La inmersión es la aplicación del programa nacionalista en el ámbito educativo. https://t.co/sUcdHwENEF]]></document><document><![CDATA[@buhardillajames @Cuentuister @dromero99 @_N_Jones @MisssFowler Ah coño, que clasicazo el Iñigo.]]></document><document><![CDATA[Antes, cuando decías un tontería, solo se daba cuenta de tu imbecilidad la persona con la que conversabas. Ahora, c… https://t.co/9PoHVXBXdu]]></document><document><![CDATA[6. Considerando La Democracia Española tal y como esta es en realidad, apelar al voto en contra de opciones q viene… https://t.co/BwwMfIwmNV]]></document><document><![CDATA[Inaugurando el Hiperaula de la Facultad de   Educación UCM en Facultad de Educacion UCM https://t.co/IGqTDYOZvV]]></document><document><![CDATA[El problema del tiempo a partir de la Literatura...#TesisUAM en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/Ap58g7sbEM]]></document><document><![CDATA[@aha19752005 @hermanntertsch Se te secó la neurona de tanto "smouth jazz". Mas agumento y menos víscera.]]></document><document><![CDATA[@AnaEvaNezParis1 Jajajaja no no, creo que lo invento un sevillano en el siglo XVIII 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[✊Esta mañana nos hemos reunido con @ccooLeon y @UGT_Leon para escuchar sus propuestas y presentarles nuestro progra… https://t.co/EdvbWkoFhF]]></document><document><![CDATA[@Maxfdez007 @SoyMotor Que se cumplen solo si el piloto quiere??😂😂😂😂😂 Claro claro, hasta q el piloto las desobedece.… https://t.co/ZwcIwD6iR7]]></document><document><![CDATA[LA PELL DE L'HOSPITALET". Març 2019. Obra enmarcada en la conmemoración dels 40 anys d'ajuntaments democrátics. INS… https://t.co/uW25cjRzfC]]></document><document><![CDATA[Un nuevo día de campaña más finalizado, un día menos para echar a Sánchez 💪❤️🍊 #VamosCiudadanos https://t.co/xJjVvVIy1I]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/0SwAzQaHN5]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z  WITH PAULA ON VIOLIN AT AMARE BEACH HOTEL, SATURDAY BEACH SESSION FROM 2pm djmarioz #paula#violin… https://t.co/Dxr7Byy93C]]></document><document><![CDATA[@Defensagob @policia Muchas gracias por el trabajo bien hecho, siempre alerta están, todos los cuerpos y fuerzas de… https://t.co/xVmxTwFXKI]]></document><document><![CDATA[Esta línea de muebles os va a encantar.Diseñado con las mejores maderas destacando la corteza de los árboles https://t.co/dScF7Jym0h]]></document><document><![CDATA[#Desayunos Pedro J. Ramírez,dice que "Casado ganó las Primarias" y el moderador se come esta Desinformacion (propio… https://t.co/JFfwPBvBuo]]></document><document><![CDATA[@CheonoChe @Vicent_Marco @armariodesorden @radiochips La de l’Altra Taula era Espíritu Olímpico de John Williams. https://t.co/0HjfmB7Yyl]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm José María Izquierdo sigue vivo?¡, pero si era un mozetón cuando Franco entró en el ejército......]]></document><document><![CDATA[I am sorry but the last lines of this commentary by @EuroBriefing have been proven wrong over the past 6 months. Sp… https://t.co/aXEiZnaQsg]]></document><document><![CDATA[Bueno mi Gente me llene de Odio en paladar.urbano se los recomiendo los Pepitos y las Hamburguesas están Peine pa F… https://t.co/zTD7ZPPFXN]]></document><document><![CDATA[Emilio Rúa - 12-04-2019  Gracias por todo! . . . . #emiliorua #davidssanjose #javieralvarez #carmenparis… https://t.co/soB8Y33bl1]]></document><document><![CDATA[@PM_Psi @incomodo0 @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Amigo no sea usted comedido con lod chulos , que aqui… https://t.co/f4oCwtUj9Z]]></document><document><![CDATA[@babymariiiiiii Não sabes amor se estas apagada não podes Aceitar só ias ver depois 😻😻💘👫🍀🔒 nem eu a ti mas eu dou a… https://t.co/eQrklOzsNG]]></document><document><![CDATA[@lasaroct @Caperuzo_efese @PabloMolinaMM @Nortes_Fran La Santa Liga, Lázaro, la Santísima Liga y el Sacro Colegio Arbitral.😬]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 Jajajaja jajajaja jajajaja Una prueba más de que están pirados: Solo el loco se cree Napoleón]]></document><document><![CDATA[@PabloMM @InesArrimadas Si alguien no te quiere saludar pues no te saluda, intenta vivir con ello q no es para tanto.]]></document><document><![CDATA[@SergiGarcesDiez , te deseo que pases un Feliz cumpleaños con todos los tuyos y que nos sigas haciendo disfrutar año tras año]]></document><document><![CDATA[@RubenP_Barranco @IsabelPerez770 @flipandoencolo1 @navedelmisterio @carmenporter_ Buenas noches Asturias radio]]></document><document><![CDATA[@socasmc @MayoralRafa @rebeldiajoven Habéis entregado la izquierda y el gobierno a Sánchez. Ya no hay vuelta atrás.]]></document><document><![CDATA[Con chi siederai quest’estate in questa panchina ?? • • • #formentera #seidiformenterasesince2014 #23 Giugno aperit… https://t.co/pi3gcC3yK3]]></document><document><![CDATA[@victorianoi @GoogleStartupES @graphext @databeers @BigDataSpain He empezado a trabajar este mes como ingeniero de… https://t.co/n70NppEKm5]]></document><document><![CDATA[Seta fina de los Cameros riojanos. Riqueza gastronómica. en Pamplona, Spain https://t.co/HSvJPWP1Cl]]></document><document><![CDATA[Perdón @CarlesRamio el título del libro es “inteligencia artificial y Administración pública. Robots y humanos comp… https://t.co/aNckntuIBX]]></document><document><![CDATA[Votar el #28A es muy importante pero lo es aún más organizarte en tu barrio, centro educativo, de trabajo...  El fa… https://t.co/iEIdGZTvBf]]></document><document><![CDATA[Si os habéis preguntado por qué no tiene palio es porque no le hace falta más que el cielo de Cádiz.… https://t.co/EcAypyIfPC]]></document><document><![CDATA[@chollos24h bonitas pulseras, encontre gran surtido en https://t.co/GzKecJg2Mb por si alguno le interesa echar un vistazo]]></document><document><![CDATA[Iron Maiden - Number Of The Beast (The Book Of Souls: Live Chapter) https://t.co/hqNkL8CC0H vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@tininArjona No me gustó mucho... me aburrí un poco, la estética bien, la banda sonora guay pero la trama Pff flojita 😅😳]]></document><document><![CDATA[Amigos turistas no metro, atentem, só pagaram um bilhete por isso não ocupem dois bancos 😒]]></document><document><![CDATA[@pnique El podemita que ha hecho el vídeo se le olvida decir que si votas a Podemos o psoe tu voto va a Bildu o gol… https://t.co/s53pH54PEo]]></document><document><![CDATA[Dí la palabra mágica!!!!! #shazam #kinepolis #cine en Kinépolis Madrid Ciudad de la Imagen https://t.co/axaKG5FRkb]]></document><document><![CDATA[Y a todo esto, Santiago Abascal frotándose las manos frente al televisor #ELDEBATEenRTVE https://t.co/allTVsftip]]></document><document><![CDATA[No queremos las sobras, ni pequeños destellos, queremos todo lo que es bello. #barrionalistas en Valladolid https://t.co/3TtfscDF33]]></document><document><![CDATA[É um momento histórico. 600 golos do melhor do mundo. Sempre @Cristiano! 🇵🇹 #InterJuve #CR7Juve #SerieA]]></document><document><![CDATA[@1661MAC @Lordcrow11 🚨Por favor🚨#RT toda España y el que tenga corazón El que quiera a sus padres,que escuche la de… https://t.co/TprAbE2K1r]]></document></documents></author>