<author lang="es"><documents><document><![CDATA[NO ME REGALES FLORES o BOMBONES, REGÁLAME #RESPETO  #Reconocimiento  #dignidadsalarialyprofesional  #AMOR  #Todos L… https://t.co/tGQ8NKasJ2]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @crpandemonium Jajaja porque VOX arrasa sin lugar a dudas 💪💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Felicidades a la mejor madre del mundo! Te quiero 🥰❤️ anamurpeiron en Monzón, Aragon https://t.co/DZlrevnEwN]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales 2019: Una red de cuentas falsas de Twitter promueve a Vox en campaña | España | EL PAÍS https://t.co/Fd1nadBq7B]]></document><document><![CDATA[@NovaCiFi @Toliol Tengo el corazón divido en muchos trozos pero #MiLibroDeNOVA sería brazales de duelo de Sanderson… https://t.co/5TKGHbLzJ4]]></document><document><![CDATA[@KRLS @JosepBorrellF doncs d'aquest de la pobla no me'n refio gens , no es gens sincer i ja ens ho ha demostrat]]></document><document><![CDATA[Chips de calabacín #espectaculares #deliciosas en @reding22 #tarragona #laplaça #plaçacorsini @ Reding22 https://t.co/t7S3Swbpw9]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ No se podrá acercar nadie,a la PANTOJA.xq a todos les dirán palmeros,no me parece justo.]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin Y en estas en las de mañana , elegimos si seguir teniendo derechos y libertades ,o perderlos Y el únic… https://t.co/fvHQpRAk93]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll @tonysan777 Que bien le queda la melena .Voy a volver a pedirle que se case conmigo 😍😍 https://t.co/6MzeKen4bZ]]></document><document><![CDATA[@portet_bruguera @vadortitus Evidentment, no cal cap referèndum per si volem o no monarquia, si fem el que volem, q… https://t.co/Yqojgv0fyJ]]></document><document><![CDATA[@venus_esclava @DcHelene @PSOE El mundo se acaba en el año 1000, según las sagradas escrituras. Arrepentíos]]></document><document><![CDATA[A, que a partir del lunes es a las 19:55 menudo cochondeo oye. 😑 #PasiónPorSühan]]></document><document><![CDATA[No se cómo os puede gustar el verano.... estamos en abril y yo ya estoy insolada y acribillada por los bichos 😒]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No creo que tú presidas  Ningún  GOBIERNO  No creo  que la gente de Mi país. Sea tan estúpida]]></document><document><![CDATA[@vitelone La publi del lloc parla de turisme de família amb valors. Al loro: hem començat la discomòbil amb una can… https://t.co/SpKFuNsNmT]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin Té RAÓ: - QUIN COLLONS DEMOCRÀTICS HI HA a España!!!  SANDRO: Coratge per soportar aquesta INJUSTÍCIA.]]></document><document><![CDATA[@cblanch22 @edurequesanz @blancansina @MariaKrauel 💜💜💜💜💜💜 Qué ganitas de brindar contigo ya]]></document><document><![CDATA[@PDelgadoLopez @Dos30TV @canalsur Esperándolo con ansias!!! Ganas de que llegue el Miércoles para disfrutar una sem… https://t.co/psAzqaPCoo]]></document><document><![CDATA[@manuelab1959 Básicamente dice que no es no a un gobierno con los traidores a España que eso sería impensable.]]></document><document><![CDATA[@AMOAMISAMIGO @Maligno_Gh 40 AÑOS y, al parecer, No Han Aprendido Nada... Lamentable que Las Nuevas Generaciones de… https://t.co/wo6AKi0axY]]></document><document><![CDATA[PILU PUEDES PUTODEJAT DE TWITTEAR ESTO Q YA SE Q VOY A SUSPENDER deja d recordármelooooooooo  @PiluMolina25]]></document><document><![CDATA[Que tú también tienes ganas que si quiero ver tus ganas, qué vas a coger el paraguas, jaja y me acompañas, de bromi… https://t.co/o266mW1eCJ]]></document><document><![CDATA[@Emerg_Vs_Urgenc @sonsoles_ph @elmerengonbcn @DelPozo_Yuste @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/vanxbjeYJp]]></document><document><![CDATA[Vamos a acabar con las listas de espera📉. Apostamos por la colaboración público-privada para atender a la gente por… https://t.co/Ywv4wAWiLY]]></document><document><![CDATA[Carlos Herrera revela en directo la desesperada petición que le ha hecho Pedro Sánchez | Periodista Digital https://t.co/NtEPefxqEQ]]></document><document><![CDATA[Nadie entiende que mi luz es otra, pero yo soy capaz de ver  lo que a otros les deja a oscuras. @elvirasastre   Deh… https://t.co/SlWYMdwRMm]]></document><document><![CDATA[TAN SOLO La app me sugiere que recorte el video para que tenga menos de un minuto.  Lo siento, pero quien no quie… https://t.co/Nr2IcOgbjg]]></document><document><![CDATA[@Front_Republica,  @Poble_Lliure,  @partit_pirata, @som_alternativa ,  pel Twitter corre  aquesta imatge. La estant… https://t.co/ViGylcjeuW]]></document><document><![CDATA[El primer tweet que veo al abrir la app, ni me acordaba de la Semana Santa... Cuando he empezado a leerlo no sabía… https://t.co/TvbaYhU0DE]]></document><document><![CDATA[“La idootez es la única enfermedad en la que el enfermo no sufre sino todos a su al rededor.”]]></document><document><![CDATA[Quien diria que por un hilo de freestyle el destino me cruzaria con @Doxer_bdn ❤️]]></document><document><![CDATA[@ElenaLo27289262 @Beabotias @InesArrimadas @Tonicanto1 Disculpe: precisamente lo que estamos defendiendo es poder e… https://t.co/vaWtFNfpBg]]></document><document><![CDATA[Tienes la gracia.en la frente te peinar.como poncio Pilatos lo conoces .es del barca .por eso no anularon el gol co… https://t.co/gzT8kkpeFy]]></document><document><![CDATA[Hola @EvaSacristan , por qué no aprovecháis y os lleváis  a @mlalanda para que hable de su proyecto… https://t.co/eiyqotEbCb]]></document><document><![CDATA[@jcuixart Per molts anys,Jordi !! La teva serenor,dignitat i tendresa ens asperona per seguir lluitant per la vostr… https://t.co/vqEeU3A00P]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que   sea   #N1CanalFiesta16  del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@RacloSmith @DiosOdin234 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/BXNOcwT9lR]]></document><document><![CDATA[. Ser feliz nao é ter uma vida perfeita, mas sim reconhecer que vale a pena viver apesar de todos os desafios e per… https://t.co/hxJ80PgAKL]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.19 km in 40m:02s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@MadridZar @PepeWilliamMunn @sanchezdelreal @elespanolcom @pedroj_ramirez Sodomizado y meado. Laberintos edípicos o vaya usted a saber. 😈]]></document><document><![CDATA[Lo de Mayoral de cara a portería no tiene explicación... trabaja mucho y tiene muchas cualidades, pero está negado en ejecución]]></document><document><![CDATA[Escucho a hombres y mujeres españoles decir que la violencia de género es un invento político para generar odios, y… https://t.co/eJOkWhT0nA]]></document><document><![CDATA[@okdiario Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/xWkiW6TzwC]]></document><document><![CDATA[@mcriadog Siento mucho q te hayan tratado así #MuchaFuerzayPaciencia  #SiempreAdelante  #pacientesquecuentan]]></document><document><![CDATA[@MariaSe73592318 @salvameoficial Peroo es k su hermana..encima es tan cobarde k le calienta la cabeza?Pues Carmen h… https://t.co/q3TkirV8iP]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @_StegenismoFCB @Tocapilotes @pilotaipunt @IndepeRepublic1 @BlaugranaTotal @XarxaFCB @Culers1899… https://t.co/dFcCRCld7i]]></document><document><![CDATA[Xa sabedes como son de toxiño, pero moitas grazas por estar sempre e grazas por vir. (Non me esquezo dxs que non pu… https://t.co/qkFcr9OMGK]]></document><document><![CDATA[La edición del mes de #abril del 2019 de la #revista mensual #internacional anglo-india @SocialistFactor en la cual… https://t.co/TZ2dCVI4yO]]></document><document><![CDATA[𝐸𝑙𝑙𝑜𝑠 𝑡𝑎𝑚𝑏𝑖𝑒𝑛 𝑡𝑖𝑒𝑛𝑒𝑛 𝑠𝑒𝑟𝑖𝑜𝑠 𝑝𝑟𝑜𝑏𝑙𝑒𝑚𝑎𝑠 𝑑𝑒 𝑓𝑒𝑟𝑡𝑖𝑙𝑖𝑑𝑎𝑑 ~ 𝗥𝗲𝗽𝗿𝗼𝗗𝗼𝗰𝘀  𝑐𝑜𝑛 𝑒𝑙 𝐷𝑟 𝑀𝑖𝑔𝑢𝑒𝑙 𝑅𝑢𝑖𝑧  https://t.co/J5trS61Nmn… https://t.co/aQoeiQ9XqC]]></document><document><![CDATA[Tú sabes Virgo que yo te dedico todo el tiempo que te haga falta porque yo te quiero y tú me quieres, libremente si… https://t.co/FKhABJ5iLe]]></document><document><![CDATA[Oye que esta tarde veo #AvengersEndgame NO BIG DEAL https://t.co/zvFeNTHkGB]]></document><document><![CDATA[Malviviendo 🤷🏼‍♀️ #primaveratrompeterafestival en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/mJ7sx3LW5k]]></document><document><![CDATA[Sino una luz de parecerme todo de poca estima lo que se acaba, uy de mucho precio los bienes que se pueden ganar co… https://t.co/X6QJ8DYi4o]]></document><document><![CDATA[Todo es cuestion de deshacerse del nudo.....o cortarse la cuerda...Buenos dias L U N E S #coffebreak https://t.co/635tutIgHF]]></document><document><![CDATA[@Martisima_SoyYo ejerciendo su derecho al voto👏👏👏👏👏👏 🇪🇸 🇪🇺 Hasta votando está guapa! 😍 😍 😍 😍 😍 😍 #martasanchez… https://t.co/pM9SuhG1RS]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tenemos un plan irresistible con @JLambanM y @Pilar_Alegria. Te lo vas a perder? 🍕🐉♥️ https://t.co/kRixcXdclh]]></document><document><![CDATA[La verdadera democracia es aquella que respeta y promueve la independencia de los poderes públicos, por eso en Perú… https://t.co/T1I2LEHtQT]]></document><document><![CDATA[@MVTARDE Jeta ,caradura ,sinvergüenza, ladrón a cualquier ,calificativos poco]]></document><document><![CDATA[@Sonia_R_Navarro @titulillos @Psoe_ER Magnifica noticia, buen trabajo y mucho éxito]]></document><document><![CDATA[@Teofilo1952 @ageyp @carmen2513 @bucker125 @CarmenCarmenlqs @carmenarpon @Udec_Carmona @UDECCordoba @diagopedro… https://t.co/t9oZ0pnuK7]]></document><document><![CDATA[@AlcaldePastor Aún falta más control policial en la zona. Que se vean patrullas de mossos  a menudo. Es el barrio s… https://t.co/5aLcn1Ejj2]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @eldiariotec Lo que me alucina es cómo hay tan poco espíritu crítico... cómo puede tanta gente cree… https://t.co/0pja0UpzxS]]></document><document><![CDATA[Gracias a la Aventura del Saber @aventurasaber por saber decir y preguntar.]]></document><document><![CDATA[Alguna foto de Rufián después de Semana Santa?  Por ver los kilillos que habrá pillado con las torrijas 🤦😂😋]]></document><document><![CDATA[Sal a votar el #28a por #LaEspañaQueQuieres #EstamosMuyCerca #HoTenimATocar #VotaPSOE #VotaPSC @PSOE @PSOEigualdad… https://t.co/IZUrpgSgUu]]></document><document><![CDATA[@abaker41370 Im sure the week will fly by and ill feel like ive never been away 😭😭 xx]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 Mejórate como persona, te lo digo como consejo]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/JkyepQb6CA]]></document><document><![CDATA[Un chaparrón fuerte de camino al colegio es la mejor manera de volver a la rutina.]]></document><document><![CDATA[um dia eu vou ser igual a mari palma e ficar postando varias cenas da minha série favorita no instagram]]></document><document><![CDATA[Regalos especiales para gente especial ¡Bienvenido Javichu! No has podido nacer en una familia mejor 😍😍😍😍… https://t.co/rf4NuuDq6x]]></document><document><![CDATA[@Uraby_ Se desbloquea en Gridania, donde la inn. Era un lalafell subido en una caja creo, según entras, a la derecha.]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes mundo 🌎!! ¿Qué tal va ese sábado? #madrid #lavapies #sedetuvoabril #primavera en La playa de Lavapies https://t.co/H7PKjNQuMe]]></document><document><![CDATA[@sdemaya Rufian o la capacitat de contradir-se a si mateix.Passa de titllar de Judas a Puigdemont amb les 155 moned… https://t.co/yqpOjy1doE]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ creo que ha dado en el punto exacto para hablar y acalorar temas sanitarios y dignidad… https://t.co/QGKJjcM217]]></document><document><![CDATA[I am so excited about my debut in Baltimore at Pride Fest 2019! Thank you @Palmisanoprod for the invitation. I’m so… https://t.co/S1CuZUAEJ0]]></document><document><![CDATA[@vititweet Baby sigo en granada! El sábado regreso a Madrid pero de una a Viena! No sabes el dolor de piernas de ta… https://t.co/NBrnLoyht2]]></document><document><![CDATA[@croquetasdejuls @juliaot2018 @carlosot2018 @UniversalSpain @LiveClippers https://t.co/q93Nghzedu]]></document><document><![CDATA[Esto podría joder de alguna manera la declaración de Barata (no dijo todo)?]]></document><document><![CDATA[@Samy57124219 Buenos días Paloma feliz Domingo de Resurrección.  ALELUYA, ALELUYA.!!!]]></document><document><![CDATA[@Recuerdos_Mo @viveandalucia @HBO_ES @AndaluciaTB @farodelajument @viajesconhumor @helloiamruben @Viajando_blog… https://t.co/jb4JoNLUd9]]></document><document><![CDATA[@Stubbsmartyn5 😔 its the worst thing ever xx sending you lots of love ! And thank you ❤ xx]]></document><document><![CDATA[Dicas para cerimónia senhora e homem...! O que publicamos está disponível...! em Lisbon, Portugal https://t.co/h40QIYcn1w]]></document><document><![CDATA[@rubenalvesbmx , não te conheço, mas pelo que o Paulo me diz e pelo que aparentas ser , um rapaz 5*. 😊]]></document><document><![CDATA[@Danis_ArchAngel Dani had a hike that knows how it works perfectly. JORGE Is learning how it works.. Don't be bad t… https://t.co/A4sxla4jmY]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 Feliz viernes amigo.deseando ya que llegue mañana para disfrutar de nuestro barçaaa💪💪.😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Noche estrellada 💫🌌 #nocturnephotography #stars #sky #shoot #night #shadow #lights #fotografianocturna #cielo… https://t.co/iTwKhtersB]]></document><document><![CDATA[Sea como fuere, el ser político no justifica el no poder sufrir un ataque de ansiedad o atravesar un mal momento. N… https://t.co/6aUPXom5L1]]></document><document><![CDATA[Visita con niños la fragata Victoria este fin de semana en el Puerto de Málaga https://t.co/0PfOJtI9VU vía @ladiversiva]]></document><document><![CDATA[Va a ser muy duro sobrevivir al día sin comerme spoilers hasta que pueda ver el capítulo esta noche 😪 #ForTheThrone #GoTS8]]></document><document><![CDATA[@Tamaram17682250 @NBAMaria38 Dentro de poco conocerá la dimensión de la palabra "engañar']]></document><document><![CDATA[@Violeta25988 @carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio Los que no habéis entendido nada sois vosotras, la gente vota lo q… https://t.co/Q7zqETnejP]]></document><document><![CDATA[@artola80 @tx_legal @elpidiojsilva Empieza por E? 🤔🤔🤔 https://t.co/0Pvdh8jwSj]]></document><document><![CDATA[@africanus03 @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zalUkygrDK]]></document><document><![CDATA[Fin de fiesta 💞 @teatrados @AytoSantaella #cometesantaella #cometelahistoriadesantaella https://t.co/qE3jEmPdE5]]></document><document><![CDATA[@fjberman @DaniRemigio @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/FtA8CIdDnJ]]></document><document><![CDATA[President Puigdemont: no ens rendirem https://t.co/Beg4Ulmy2e  BRILLANT! 👏🏻]]></document><document><![CDATA[Pensamiento decolonial e izquierda. Sí se puede. | @ctxt_es  @AlejoPedregal https://t.co/E4zQtTONkF]]></document><document><![CDATA[Mis amigas about my ex: olvídate de él, pasa de él, fuera, cancelled  Yo: que ya mismo es su cumpleaños y somos ami… https://t.co/gPnn4StyBn]]></document></documents></author>