<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Gracias LUISA!! Un grupo increíble. Súper aplicadas. Un gusto compartir ese momento. 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Working... :)) 🎶🎶🎶 @mattcorreadj @GRMusicLabel #music #musician #bass #house #voice #vocals #progress #workout… https://t.co/MAfz4RXlND]]></document><document><![CDATA[@sufridasafo Estas mierdas estan hechas pa que desesperes y pagues... De hecho yo seguramente ni intente acreditarlo, pagaré y ya...]]></document><document><![CDATA[La influencia de España en la política económica de la UE - Elcano https://t.co/gR3O35rJ0D vía @rielcano]]></document><document><![CDATA[@jordimateobcn_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/8xWFUnVg83]]></document><document><![CDATA[@fann56 Buenas  noches,ya es hora de dormir,🖐😘😘 https://t.co/ZubwAPd2V0]]></document><document><![CDATA[@Tesa29053098 @RosaMar6254 @ahorapodemos @Irene_Montero_ @mnka_SRRr @JimRipense59 @orto1941 @Lailoken__… https://t.co/8HYd3kx46T]]></document><document><![CDATA[@SandMar57 @Arowbase1981 Mais aucun média n’en parle ! Les médias ne pensent qu’à taper sur le gvt et le Pr , ils… https://t.co/51RRpNnTBX]]></document><document><![CDATA[Happy Easter 🐰💃🏼 . . . #easter #pascoa #ootd em Porto Salvo, Lisboa, Portugal https://t.co/XxCK68aetY]]></document><document><![CDATA[El q no quiera alejarse d su casa x miedo, q bajen a sus calles y tranque todo]]></document><document><![CDATA[Clases de HISTORIA  reciente De unos NIÑOS  de entre 6y8 años A un IMBÉCIL]]></document><document><![CDATA[@capslucc @yaghotario @melophhobia é real uma pergunta pra se policiar, porque a gente é tao condicionado e inserid… https://t.co/ZsUAoORxAi]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/UnBR9Z89n5]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe donde puedo encontrar el cap. 9 de Erkenci Kuş? No lo encuentro por ningún lado, y donde lo encuentro nose ve. 😪😓]]></document><document><![CDATA[@germankafer @big_bastardo OK. Voy a confesar. Tengo el horno dañado, así que me toca calentarla en una olla. Conse… https://t.co/0C0OphRPSJ]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Bueno pues oye ya veremos, 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Ven a provar nuestra  🏵OSTRA TEX-MEX🏵 En nuestras barras Gourmet by chef Charo Val  en @cbbc_ibiza Y las novedades… https://t.co/ufK1nwkMf0]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Castillo De San Juan Aguillas https://t.co/riRy9X5iFy]]></document><document><![CDATA[@anisokoria A que fanaticos religiosos te refieres? Maduro lleva el camino de genocida..]]></document><document><![CDATA[Estoy estudiando direccion pq quiero ser directora algún día a pesar de que se que de directora de foto me iría mej… https://t.co/gg7fE0nP36]]></document><document><![CDATA[Dos años de la mega marcha a la Defensoría del Pueblo en mi amada Caracas, donde fuimos reprimidos con una maldad i… https://t.co/cG8p1VbL46]]></document><document><![CDATA[Me siento tan bien cuando estoy cerca del mar... Llevaba un mes sin verlo ni oirlo y era como que me faltaba algo 🐠🌊 https://t.co/XwrTAbrFnP]]></document><document><![CDATA[I de sobte...........En un instant, en un lloc inesperat tot pot canviar...... en Santa Coloma de Farnés https://t.co/hKhb44oFwW]]></document><document><![CDATA[#NotreDame #2013 #NoFilter Tu seras toujours la plus jolie de toutes. https://t.co/cml6Iu6xO9]]></document><document><![CDATA[@FParsonage @WellingMichael @DerbyChrisW More Example of Brutality: https://t.co/rFqo6AKQFp]]></document><document><![CDATA[@marinaLobL Me temo que no va a ser así. Yo creo que superará a Ciudadanos y que estará más cerca de PP. Tercera fu… https://t.co/f9LE6Nvodb]]></document><document><![CDATA[@CandySw19183096 Olía a amor incondicional, a si te caes te levanto , a abrazos que te hacían sentir a salvo ,a prí… https://t.co/gPwpS1PFJ4]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Después del bonito día de ayer, hoy Castellón va vivir SU GRAN NOCHE RESINPHÓN… https://t.co/MXpjssC4D4]]></document><document><![CDATA[Hola! (@ Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona) https://t.co/eFwH4So9TC]]></document><document><![CDATA[#ICTSNews  Radiotelescope IRAM-30m  (Pico Veleta #Granada) Spanish contribution 🇪🇸 to the first image of a black ho… https://t.co/50Jh6tL21M]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo #FelizDomingodeRamos #Quiennoestrenanotienemanos https://t.co/hXpm9sScDS]]></document><document><![CDATA[#PabloCasado #ValorSeguro #pp @PpLaSolana @Ana_Belen_RS @populares @PPCiudadReal1 Pablo Casado visita Ciudad Real https://t.co/YX4Xu2vl5w]]></document><document><![CDATA[@Katia52064318 @MiriamSaavdra Le quedaba muy bien y las  envidiosas se morían de rabia]]></document><document><![CDATA[La @uesantandreu se lleva la #CopaCat19 ¡Enhorabuena!🥳 https://t.co/rZNFZsBAmb]]></document><document><![CDATA[Bueno me voy a poner a cenar pa ver cuarto milenio tranquila,,, hasta luego y a los q no se queden hasta mañana 🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[“Que cada uno vote en conciencia” @tasionite  @JovenesQActuan @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo @mgarzonactua… https://t.co/cUb8SYMXA1]]></document><document><![CDATA[@QuicoSalles @Kaldeu1 Seràs prepotent i tonto fins la mort oi ?  @JosepCuni]]></document><document><![CDATA[@MissFio_ Yo sí. Y en la madrugada se trabaja mejor. He cambiado mis horarios.]]></document><document><![CDATA[No existe mayor preso, que el que duda entre dos puertas abiertas #serenacalma https://t.co/usMA3GhwNg]]></document><document><![CDATA[BLOG - Emmanuel Macron, Narcisse du grand débat https://t.co/Sxvq0om36S]]></document><document><![CDATA[@pilareyre @PartidoPACMA Otro 🙆para tí, por estar siempre del lado de la empatía y la compasión a nuestros hermanos… https://t.co/RpLQQsPNWr]]></document><document><![CDATA[La insuficiencia cardiaca va a seguir aumentando pero vamos a poder tratarla mejor indica el Dr. vivencio Barrios e… https://t.co/2YF1iqSO8F]]></document><document><![CDATA[os meus planos para este verão com o novo passe são percorrer todas as praias da linha de cascais e margem sul]]></document><document><![CDATA[@angel_h_merino @mlalanda @lnacw @roipipe @jmartinezal @Espe1980 @PepePediatre @loq_hayque_ver @Nopanaden Yo también te pido lo mismo]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😅😅😅😅 él jura que fue por él que yo fui😆😊  Awwwwwwn!! Que tiernos e inocentes son los hombres a veces 😅😂😂😂  #Cabronestodos]]></document><document><![CDATA[En estos días de Semana Santa, intentamos servir dulces típicos de estas fechas con el café (rollos fritos, tortas… https://t.co/lC168YPzUo]]></document><document><![CDATA[Això és avui a les 19h a  @DocumentaBCN. Alguns dels autors dels relats negres de "Negres de l'Ebre" de… https://t.co/nwn5Y2srh8]]></document><document><![CDATA[Las manos y las miradas lo dicen todo sin palabras. Defreds. en Crucero Pullmantur https://t.co/meeuIbA5Eo]]></document><document><![CDATA[@TaviHarper @HP @Marta_catalonia @consumcat Si noi....una mala tarda la té qualsevol]]></document><document><![CDATA[DEP #ManuelAlcántara Me guardaban sus columnas del @DiarioSUR para leerl@s en vacaciones 🎼Mil gracias x este regalo… https://t.co/2cyGBsMl2x]]></document><document><![CDATA[Es bravo pueblo se extinguió en el caracaso, cuando con una situación casi de nimiedad comparada con la actual sali… https://t.co/z5PmeNrUHe]]></document><document><![CDATA[Espectáculo bochornoso de #hooligangs ( no offence) el que vivimos ayer en #DebateA3Media argumentos , sin respetar… https://t.co/894AciG4VY]]></document><document><![CDATA[@radiopolla Ya se lo digo yo ¡¡¡Toni cantó!!! Haber quien Te da trabajo  ahora con lo Mal actor  que eres. Y peor P… https://t.co/UkzplYX3Go]]></document><document><![CDATA[Una vez alguien muy importante para mí me dijo: “Para hacer que las cosas sucedan primero hay que soñarlas” y desde… https://t.co/Zqj2H4gi7D]]></document><document><![CDATA[@StarTrance1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9GupdgGCgH]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona No me cabe en la cabeza que pasen estas cosas, hoy en día. Mi abuela dec… https://t.co/yWsz5XajHP]]></document><document><![CDATA[En mis manos ya.... Y esperando que @carola_cari venga de Bolivia a recogerlo Versos que viajaran a Bolivia… https://t.co/JwctVtig8A]]></document><document><![CDATA[Gracias por participar: casi empate SI / NO. Opino que si, caso de bajar coberturas, con ánimo de informar de los e… https://t.co/iNEzvBA9zw]]></document><document><![CDATA[Don't kill that man, he could be the one that brings you gifts for Christmas.]]></document><document><![CDATA[Todo un placer el compartir esta mañana mi experiencia con el futuro de nuestra sociedad, y el poder aportar ese gr… https://t.co/0t38MmedsO]]></document><document><![CDATA[Qué bien le ha venido la publi a @Pablo_Iglesias_ Le han quitado la caspilla esa que tenía en el jersey... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[#martinezVidal un traidor más a VOX! Como es posible tanto gilipollas!!!]]></document><document><![CDATA[Debemos dejar la elegancia a los zapateros y sastres. Pero...los calcetines a Vanbahlsen vanbahlsen… https://t.co/aFeckHxCzp]]></document><document><![CDATA[@gambrinus67 Vous avez raison ce n’est ni un attroupement , ni une manifestation juste 14 GJ égarés qui cherchent l… https://t.co/RFCSLGCoaV]]></document><document><![CDATA[Torrezno crujiente y jugoso , una exquisitez para el paladar,#alimentatussentidos #comereal #comenatural  #cerdo… https://t.co/i4uTo6HlaD]]></document><document><![CDATA[@benitezrafa Para ser los primeros, no han estado mal, me podían las ganas.... Pero, sí, como casi todo, necesitan… https://t.co/w7xKW2dsDK]]></document><document><![CDATA[Completamente de acuerdo. Entre Carmona, él y otros vende patria nos quitaron el futuro del país]]></document><document><![CDATA[Premi de la Fidelíssima Vila de Perpinyà a la Colla Gegantera, que enguany també celebra aniversari, i a la Cobla M… https://t.co/qzVYQyRC8A]]></document><document><![CDATA[https://t.co/CMLXgiFrQz Esperamos implicación política por la mentiras desde @peremasoanglada @educaciocat #CeipMontregreLucha]]></document><document><![CDATA[@MojonYun @Fernand53400448 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/G3HXk0PYfi]]></document><document><![CDATA[El nuevo rico Pablo Iglesias sale de su casoplón para votar por primera vez en Galapagar | Elecciones 2019 https://t.co/9inyhBhBk7]]></document><document><![CDATA[@cathyk69 @DeadMoneyTeam @BFMTV La REM( à laquelle je ne suis pas adhérente ) n’a jamais insulté ni les GJ , ni les… https://t.co/J8e1KF8W8i]]></document><document><![CDATA[😱 El PSOE propone eliminar la educación diferenciada por sexos que avaló el Constitucional en 2018… https://t.co/PH3EB0V1Iz]]></document><document><![CDATA[“La mujer de verde, se ha vuelto a poner el traje. Para rescatarme. ¿Qué sucederá cuando las balas no reboten, y lo… https://t.co/i95Gx5Hkeh]]></document><document><![CDATA[@spastorl80 @whezker @es_kiQe @kortvex Jajajaja, pero si no habéis sacado nada. Absolutamente nada! En cambio, sobr… https://t.co/c8cnLyWzib]]></document><document><![CDATA[Patria es pensar en el futuro de nuestros hijos.  Qué grande  @agarzon señalando la necesidad de potenciar los se… https://t.co/ADi4m5VmiF]]></document><document><![CDATA[El alojamiento en un pueblo de costa, para las personas que llegan para trabajar es un gran problema. Pertenezco a… https://t.co/TVBKN6urjp]]></document><document><![CDATA[Precioso vídeo!! y en español y dando una entonación preciosa, Borja Semper. Mucha suerte!]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos lanzado #Empower primer programa formativo @Endesa con sello #PositivePeople y colaboración… https://t.co/YLYrjbocok]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GLQiKXrn2E]]></document><document><![CDATA[[1/5 0:56] Tom 👼: Hay q cambiar de juego [1/5 0:56] Tom 👼: Ya no vale el billar]]></document><document><![CDATA[@JesusCalleja Mi tierra es preciosa y llena de magia y misterios , te atrapa]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/raNhdx2RqV]]></document><document><![CDATA[@tryhard68 @alaouia14 ¿Si he escrito dos palabras, cuentan como apuntes?]]></document><document><![CDATA[@msaludg @RaulSolisEU Mira los países más desarrollados, los precursores de la I revolución industrial, los históri… https://t.co/K4emm3rOae]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @valkiria642 @PSOE @pablocasado_ @populares @Santi_ABASCAL @vox_es @sanchezcasrejon Hay que votar a Vox.!]]></document><document><![CDATA[One day you realize that life did not deny you anything, it save you from what was not for you ☀️ https://t.co/DIKdWG7FmF]]></document><document><![CDATA[@Desiderio2015 @J_Zaragoza_ Mi niño!! Cuánta proponga y que poco vivencias. Hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[@Enlaparada @rojasocialista Yo vere Telecinco con Piqueras..Es mas tranquilo y no tan"ACTOR"🤞🏽]]></document><document><![CDATA[La @ComunidadMadrid es un referente de libertad gracias a los gobiernos @populares.  🔵 Libertad para elegir la educ… https://t.co/g01yT04NQk]]></document><document><![CDATA[Hoy en el III Taller de la #Escuela de #Liderazgo sobre #Comunicación. Y tú...¿Crees que te comunicas bien?  #REMAX… https://t.co/6JT6eRMwnc]]></document><document><![CDATA[Me queda el verano de tus manos. Y el recuerdo reflejado en el mar de la risa. Bailamos la vida envueltos por la br… https://t.co/ZcefgH8CCX]]></document><document><![CDATA[@SrAbigor Por eso nunca miro p'atrás, eso y el proceso degenerativo de las cervicales😜]]></document><document><![CDATA[Silenciando haters como si no hubiera un mañana  #LaCafeteraPiromítines]]></document><document><![CDATA[@La_SER Y si están compuestas por mujeres, ?Por qué todos los medios las llaman monoparentales y no monomarentales?… https://t.co/WAoAiHDvKk]]></document><document><![CDATA[@jorinadir @RealSociedad Feliz de tener amigas que persiguen sueños!!!!! 💪🙌🤩💙]]></document><document><![CDATA[Esos nervios previos al partido, esa sensación de querer ver jugar y ganar al pucela. Esta todo dicho. Queremos más… https://t.co/rfQN82vrGU]]></document><document><![CDATA[Un despacho propio... para lo femenino en la empresa | Compañías | Cinco Días https://t.co/et7lYdMTxm]]></document><document><![CDATA[@Cleopatroll @MVTARDE está hablando de lo que van hacer en @ahorapodemos]]></document><document><![CDATA[@David_Senabre_ ¿Alguien piensa que existió alguna Cristina de Suecia antes que ella? Es posible pero...]]></document></documents></author>