<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El Cachorro en su besapiés... #Sevilla #SSantaSevilla19 https://t.co/BPZSa9MlWe]]></document><document><![CDATA[@pincholeto @institutovermen Yo lo he visto!!! Silvia no!!! Jejeje!! Tiene que ir a más clases tuyas... Jijiji!!]]></document><document><![CDATA[Esa otra modalidad podría ser voto presencial en consulado, que recontaria allí los votos y los transmitiría a la c… https://t.co/uRu9u3g6TY]]></document><document><![CDATA[Cada dia sorprendeme máis a falsedad da xente pero máis me sorprende que eles mismos o acaban creendo jajajaja]]></document><document><![CDATA[Siempre que se pone una la rojiblanca y que defender la muerte te juegues más o menos https://t.co/v7pREyjypH]]></document><document><![CDATA[Que grandes las chicas del #BarçaFemenino !! A la final de la Champions!! Felicidades!!]]></document><document><![CDATA[EL PARTIDAZO DEL NÁSTIC ⚽️ Tarjeta amarilla para #Fali4  @NASTICTARRAGONA 0-0 @RealSporting  #NàsticSporting… https://t.co/4IzbxSaA5t]]></document><document><![CDATA[@TEBEOBIEN Yo la vi una sola vez, soy el Spiderman de las movidas, ¡las esquivo como sin darme cuenta!]]></document><document><![CDATA[@Leandrophonic @MalejaLunareja https://t.co/3zqiK6b0mG  Aquí hay otra, son ratones de campo]]></document><document><![CDATA[@Srta__Smiles @yukikokayutsu es que realmente esta estupenda en esa imagen *o*]]></document><document><![CDATA[@DavidLlorca3 @valenciabasket El talento de Bojan Dubljevic es indudable. Es buenísimo, pero no es perfecto y eso comentamos. Nada más.]]></document><document><![CDATA[Pues no va de momento mal la Semana Santa jjjjjjjjj pero todavía queda mucho! @rafitatoktok]]></document><document><![CDATA[#outside_project #earth_deluxe #paradiseisland #bestplacesmagazine #roamnation #ig_color #meditatedaily… https://t.co/grrgxoy7TV]]></document><document><![CDATA[No es un golpe de estado, es una reestructuración de la democracia en #venezuela. Espero un apoyo firme de todas la… https://t.co/hHN4H0saKW]]></document><document><![CDATA[@KakiHouse @Nachodelcorral Bueno supongo q sera tu eleccion y sera una mejora!!! si es asi me alegro]]></document><document><![CDATA[... la póliza de #NotreDame @elroto_rss   https://t.co/vyVt68zOuI vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@poetabcn @teatrenacional @Ernesto__C Moltes gràcies per les teves paraules! Fins aviat...]]></document><document><![CDATA[@PlazadeCibeles @alvariteus @Mariogob2 Incluso en la forma de cargar un paso hay enormes diferencias dentro de Anda… https://t.co/uStfXM1JtG]]></document><document><![CDATA[Este hombre cada día está peor de lo que vemos y creemos. Desde Discover de Google https://t.co/Qa41F3zSf0]]></document><document><![CDATA[@orapmagon No se puede cenar bilis... que luego pasa lo que pasa... y ha RT a tipejos que hablan de pucherazo... 🤪]]></document><document><![CDATA[La Fiscalía contradice a la JEC y permite que Puigdemont se presente a las elecciones europeas. La JEC está tocada… https://t.co/cuYKyzqshY]]></document><document><![CDATA[Caro @B_Fernandes8, sugiro mais um hat-trick no Jamor dia 25... que me dizes ? 🙌🏻💚]]></document><document><![CDATA[Gran noche de padel y risas entre amigos. #clubpadelloscaballeros #señores #gintonic https://t.co/PSnsaALBH4]]></document><document><![CDATA[@Senor_Fernandez Marlaska se presenta por Cádiz. Creo que vino la primera vez el mes pasado]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Y, que tal, si acatamos TOD@S su veredicto, Como democráticos, que somos]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mercado Central Zaragoza https://t.co/hVI4pglYX1]]></document><document><![CDATA[“Cuando los pueblos de Venezuela, Cuba y Nicaragua se pongan en pie para exigir su libertad, Estados Unidos estará… https://t.co/xKK3hQwRXe]]></document><document><![CDATA[@elpidiojsilva Esto viene de la época de Aznar y todos ellos han participado de las corruptelas. Ahora que se jodan.]]></document><document><![CDATA[Sres. Casado y Rivera, ahora VOX ya ha recibido el listado que estaba pidiendo sobre la lista de trabajadores en la… https://t.co/AvhyFaiSWw]]></document><document><![CDATA[Gracias por estar siempre ahí  @policia @guardiacivil   la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox  #NoMolesteCorruPSOE… https://t.co/7EJtQDefl3]]></document><document><![CDATA[Y con @inedu terminamos la presentación de las tendencias de #odite #OWD #owd19 🎸🎸 Ya mismo estamos diseñando! https://t.co/W6YrSiJzNB]]></document><document><![CDATA[@perroflautacofr No vincules una cosa con la otra. Vas de listo y gracioso y te vas a dar un patinazo.]]></document><document><![CDATA[@Agustotles me he reido más fuerte de lo normal y es de noche, eric porfa dime que no es copypaste]]></document><document><![CDATA[Uno viene de dónde viene, así que está noticia mola. Merecido reconocimiento 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@digitaldrummerj @kvlly @golodhros @CodemoMadrid @VSLive @DEVintersection That's cool Justin. Please, send us the l… https://t.co/D8T35NnRx1]]></document><document><![CDATA[Nuestra Madre y Señora de la Merced y San Juan Evangelista #cofradiasmlg #malaga #humildad en Málaga, Spain https://t.co/3lkdBM0ioj]]></document><document><![CDATA[Me encantan los hilos de los tweets que dicen "Might delete later" jajajajaja gracias por existir]]></document><document><![CDATA[@FranSobrido ¡Pues a terminar de leerlo! Junto con la Rebelión en la Granja es una obra básica, no tanto así Homena… https://t.co/RG8bmRgqsD]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas @paulopinto1975 Um campeão nunca é derrotado.  Força @IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[@Marta51970 Que tristeza de mundo si se deja en manos de personas como ésta. La cultura, la historia de e valer a u… https://t.co/MA1LBCyeCe]]></document><document><![CDATA[El gran fichaje deportivo de VOX en materia deportiva es el estandarte del dopaje español de los años del EPO. Abas… https://t.co/Oe0hco3PE0]]></document><document><![CDATA[🇺🇾🇪🇸Y así es como encaro la recta final del sábado 😎 Listo para.... meterme en la cama a descansar? 😂 Feliz sábado… https://t.co/VJzaGd5tRM]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, esto tan imponente es la Estación de Atocha.yo vivo cerca y vengo aquí para Twitter, co… https://t.co/78SFTUxK0h]]></document><document><![CDATA[Ahora me notifican que el Madrid ha ganado al Villarreal, pero que mierda es esto? https://t.co/Fs0uYOO0WS]]></document><document><![CDATA[Es curioso que el único cartel electoral que desaparece sea el de VOX. La intolerancia de unos pocos que hace tanto… https://t.co/Od4IN7Zibf]]></document><document><![CDATA[Como español, como presidente de Castilla-La Mancha y secretario general del @pscmpsoe, mi felicitación de corazón… https://t.co/VWz7QjfRMv]]></document><document><![CDATA[La cabra del chiringuito #cabra #goat #playa #beach #malaga #ok_andalucia #chiringuito #flores #colors #primavera… https://t.co/K0X8EQlUWQ]]></document><document><![CDATA[El infierno desatado en el interior de Notre Dame. https://t.co/Ot5U2EZbvY]]></document><document><![CDATA[@JaviLapiedra @13_Axier_N O de la tuya, pensando que una huelga es jauja. Si se elige esa fecha es por fines estrat… https://t.co/LuvSrezDjw]]></document><document><![CDATA[Que me llamen "rancio casposo" pero esto es GLORIA BENDITA. https://t.co/3PxeEPaHhC]]></document><document><![CDATA[Cada vez que hablan de la Pantoja, las Azucar o los exs #SVGala2 https://t.co/yvTZJ2frlN]]></document><document><![CDATA[Foto para puga katherinevm03  # Barcelona   #travelingram #mytravelgram #traveling #travelgram #instatraveling… https://t.co/fXYaT00zLk]]></document><document><![CDATA[@77populacho @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/ZvHB2fE5fS]]></document><document><![CDATA[Espero que a los cules no lo elimínen de la champions porque hay que retratar a muchosssssss y  no hay tiempo.verdad ? Cule o carma?]]></document><document><![CDATA[Queremos un Madrid con más transporte público, más espacios verdes, más espacio para las personas, y menos para los… https://t.co/Hxi67Zdv8N]]></document><document><![CDATA[Que seja um domingo  de Páscoa Feliz.♥️🌏🔆 #joselias #domigopascoa2019 #domingodepascoa2019 #domingodepascoa… https://t.co/Ex1Rau5VHm]]></document><document><![CDATA[En Euskadi sigue habiendo derecho de admisión. Por @Savater_  Opinión | EL PAÍS https://t.co/TeqweXdeF5]]></document><document><![CDATA[Partido horrible en el que tanto Oblak como Joaquin dan los puntos al #Atleti #SumaYSigue #PartidoAPartido   Lemar… https://t.co/pq58M8CFRh]]></document><document><![CDATA[@instrabajoyss @ilo @OITnoticias @OIT_ES Ratificar y cumplir. Ejemplo: el MACROCONVENIO sobre el Trabajo Marítimo q… https://t.co/ZfwzOAIU5p]]></document><document><![CDATA[Preciosa exposición de Rachid Koraïchi en @Casaarabe muy recomendable! en Casa Árabe https://t.co/wGdIfnhj3G]]></document><document><![CDATA[Z.Ingenieria, participa en la primera feria de la Formación Profesional. en Ifeca https://t.co/Hi7wd9zMI9]]></document><document><![CDATA[Northern Lights in Fairbanks, Alaska. Photo by Todd Salat. https://t.co/IxC2j3kkUq https://t.co/NsP07Z0Rjj]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #deya #islasbaleares #templete #mallorca #colores🎨 #marmol #nubes #paisaje #fotografía #bnw #bnwsplash… https://t.co/qulu9eocqO]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 28.55 km in 1h:53m:43s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@CristinaNarbona @JosepBorrellF La España q muchos queremos tiene 8.000 kms de costa y un Convenio de Trabajo Marít… https://t.co/V72HvfVfLQ]]></document><document><![CDATA[⏰Tняσωвαcк Ɯєєк⏰ --💫ᥲᥒιmᥱ ᥱdιtιoᥒ💫-- Otro de mis edits favoritos.. ❤️ ------ ▪️ᴸᵃ ᵛᶤᵈᵃ ˢᵉ ᵗʳᵃᵗᵃ ᵈᵉ ˢᵉᵍᵘᶤʳ ʰᵃᶜᶤᵃ ᵃᵈᵉ… https://t.co/nH0fKgRV24]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE @vox_es esperando que termine el debate https://t.co/jls9gibjVx]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @sanchezcastejon Hay material para Fiscalia y q dictamine si eso es libertad de expresion o pura vio… https://t.co/DFZLupHT4G]]></document><document><![CDATA[Escoltant @LauraBorras al fòrum #PrimeraPlanaEP de @elperiodico. Enumera greuges econòmics del Govern espanyol vers… https://t.co/KQhzpBZ4BJ]]></document><document><![CDATA[@johnnypanaero @Mamen53148918 @taniaorro @ManuelaMonter15 @CarmenBiridiego @valentingarcia2 Otro de vuelta!!]]></document><document><![CDATA[@YiyiMoya_ @pajaritoporaqui @LaMuy @SirBarbunzel @dandopena Se agradece, pero la verdad que el comentario no iba por ahi... XD]]></document><document><![CDATA[(bueno este es su sketchfab que es como menos profesional, las reconstrucciones las tiene en youtube)]]></document><document><![CDATA[#correfoc #primaveralh #culturalh #lhospitalet #instalhospitalet #comomolalhospitalet #diablos #diablesas en L'Hosp… https://t.co/8zIbHJ6II8]]></document><document><![CDATA[#FelizMiércoles a todos menos a la señora marquesa que habla con desprecio. Se llama democracia y en democracia se… https://t.co/N6JGBkqLlM]]></document><document><![CDATA[@RasnawatiR @ThShaher @graceva80762971 @OkuOkuBil @SnowWhiteRina @XHNI74bU3L7eEsG @akomama_tm @Jilliemary… https://t.co/k5k4O838UO]]></document><document><![CDATA[E as vezes meto uma merda sem sentido nenhum à toa e tenho uma interação doida]]></document><document><![CDATA[“Habrá una casa azul con ventanas a mi vida, en lo alto de un te quiero, justo frente al mar de un no puedo, de un… https://t.co/w059rK2ocM]]></document><document><![CDATA[@jolusomo78 @Mati_petrone En mi opinión el lateral debería no haber reculado al estar dentro del área. No tiene ayu… https://t.co/wh2JPOswVI]]></document><document><![CDATA[Cerrar los ojos y disfrutar de este temazo de @girlandthepiano debería ser imprescindible... Espectacular, qué voz.… https://t.co/aqTstt7oMM]]></document><document><![CDATA[Madre de Dios lo que ha hecho Ferrao en la final de Copa de Futsal. Ha hecho un ricardinho.]]></document><document><![CDATA[Yugoslavia #war #Yugoslavia #serbian #croatian #Bosnia https://t.co/u3b2SdA1DB]]></document><document><![CDATA[Actividades para solteros mayores de 50 años - Ourtime España https://t.co/DFrIScdmLi]]></document><document><![CDATA[La economía que se encontró la República tenían raíz tradicional: paro agrícola, desigualdad en reparto de la tierr… https://t.co/Kw0K91HvJf]]></document><document><![CDATA[Este tío es LAMENTABLE y que siga habiendo gente (por llamarlo de alguna manera) que lo VOTE https://t.co/IFFDz3Jlp4]]></document><document><![CDATA[Denuncio ante toda España la explotación animal de Don Jesús de Nazaret, 2020 veces ha entrado en Jerusalén con el… https://t.co/cF78fbJhSF]]></document><document><![CDATA[@anadomingos @Spedfrom @maikewok @afonsojferreira @pedrooquintao @BrunoPe76586522 @nunumiguele Não conheces a músic… https://t.co/sIDASjPmFi]]></document><document><![CDATA[Llevo todo el día en el hospital de guardia y dejando a un lado que estoy reventado por toda la semana y demás mier… https://t.co/gBD722wuHJ]]></document><document><![CDATA[SANCHEZ ESTÁ INHABILITADO PARA SER PRESIDENTE D ESPAÑA EN EL MOMENTO Q NO ES CAPAZ D DECIR QUE NO VA A INDULTAR A L… https://t.co/BCLwYTNXZ1]]></document><document><![CDATA[I'm at Madrid in Madrit https://t.co/6qqp7QBRmq https://t.co/huSi7W9QEK]]></document><document><![CDATA[Noche de lluvia intensa, sobre la copa de un árbol una extraña ave canta, es como un pitido que se desinfla. La oscuridad me impide verla.]]></document><document><![CDATA[Jodiendome de sueño, con conjuntivitis en un ojo... peeeeero SEÑOR CAPITULAZO. #GamefThrones #VivePoniente #BattleOfWinterfell]]></document><document><![CDATA[Cuando @angelgarridog decía que @CiudadanosCs era el partido de "la extrema nada" y los 'naranjas' le acusaban de v… https://t.co/XsURyiYryO]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @murosalbar Ya lo dijo el del Supremo,la justicia actúa solo contra los roba gallinas.]]></document><document><![CDATA[No se gobernando, pero debatiendo y respetando los turnos de conversación solo aprueba Iglesias. Lo de Sánchez y Rivera es embarazoso]]></document><document><![CDATA[Lo que debe estar cayendo a pocos kms de Yecla, no está en los escritos, pixeles naranjas y rojos por Sierra Salinas y Caudete.]]></document><document><![CDATA[HOY! Hoy a tocado volver a entrenar en una mañana soleada 🌞 con unos 30' suaves y 6Km más para las piernas😉 seguimo… https://t.co/GkrXUvJdtm]]></document><document><![CDATA[@cultrun Pero si según su opinión no es un insulto. Solo una descripción.  En que quedamos?]]></document><document><![CDATA[[São Martinho do Porto] • • • • • #saomartinhodoporto #alcobaça #portugal #leiria #serradobouro #playasdondelashaya… https://t.co/7ybDrEjMa8]]></document><document><![CDATA[Esta tarde a las 17:30, nuestro Juvenil juega su penúltimo partido en casa. ¿Te lo vas a perder? Y después... Post-… https://t.co/4vMRFAOVcs]]></document><document><![CDATA[@nusagatero ..no hay que olvidar que de españa ha hecho un cortijo ,leyes antes.... de 78  y despues del 78]]></document></documents></author>