<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GdeOckham Simplemente por canvia y tener la ilusión perdida al gun motivo más gracias 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@telemadrid @sixtonaranjo En lo cinestesico ando con mi.portátil  #FelizJueves en escucha 1/3. El mando lo apago yo… https://t.co/RBvg9a7uKJ]]></document><document><![CDATA[Sin Complejos. Completo 13/04/19: Comienza la campaña electoral del 28A https://t.co/mbbMchvADu vía @esradio]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Me alegro. A ver que hacen con los huesos de los suyos, si no le importa lo de los demas, no les tiene n… https://t.co/BM2Pc5eolN]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 No será un flotero y tenga VTC? Porque no me lo explico 🤔🤔 que alguien me haga un croquis por favor]]></document><document><![CDATA[ELECCIONES GENERALES. 28 DE ABRIL DE 2019. QUE NADIE SE QUEDE EN CASA. #VOXSaleAGanar https://t.co/S0c9w2lWRd]]></document><document><![CDATA[Está queja es inútil ya que los paseos de población en población solo pueden tener esas consecuencias más no un sac… https://t.co/C7HjKGThQa]]></document><document><![CDATA[@happyradishh @BTS_twt Anda por ai querida no tt vai ver aqui nesta pra ver se encontras  @ptstreamteam]]></document><document><![CDATA[@EsportsSER @LluisFlaquer @FCBarcelona_cat @ricardolopezfe Penoso que ya estén echando la bronca contra #Valverde  A alguien le extraña?]]></document><document><![CDATA[@PSOE Estoy leyendo las respuestas de algunos,y de verdad dan mucho asco y pena,pero no podrán con el PSOE. El 28 t… https://t.co/XmmPruu9KH]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @mjmonteroc @PSOE Habla de la mugre que has contribuido a dejar en Andalucia, marisavidilla!!]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a  la Comisión Europea Nacional de psicología para que no vuelva a ocurrir lo mismo con las drogas inyectab… https://t.co/aPsid9QYxX]]></document><document><![CDATA[@javiergv794 Piccoletto, ¡hoy Joyu ha cumplido un año desde su plantación! 🌳🍎 #DíaDeLaTierra]]></document><document><![CDATA[Es triste q tu motivación sean dos politicos y no tu LIBERTAD y tú país... Bueno ese es el mal del socialismo volve… https://t.co/0VLwerEh0J]]></document><document><![CDATA[¡Cuenta atrás, 10 días! Os esperamos a todos el 4 y 5 de mayo en la Rambla del Carmen (Esplugas), haremos sesiones… https://t.co/JgdXqxctrU]]></document><document><![CDATA[MANIPULADO        VOX  NO HA PODIDO     EXPRESARSE La Junta Electoral desestima el recurso del PP y da el visto bue… https://t.co/ZzccSZ8R3L]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Que callados? Si no sois… https://t.co/MtEGXNy9yz]]></document><document><![CDATA[Era esse pessoal fazer serviço de Uber a preços de ouro e ficavam ricos]]></document><document><![CDATA[Jajaja qué malo venga con muchas endorfinas positivas, lo espero en abundancia,Llena de alegría los problemas siemp… https://t.co/6dX9MEvW9t]]></document><document><![CDATA[I need to know the name of this! #asmr #satisfying #satisfactory #oddlysatisfying #calm #hypnotic #satisfy… https://t.co/htQwgZEIX0]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @sisopuerto @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @carmencasasusg @MeteoBetera @13marcarrascosa @MedraoCarlos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[GRANADA ALWAYS @martalebronn @anabel_glvn @Mariaaromeroo00 @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[Ja tinc el meu llibre de Sant Jordi un any mes segueixo amb @FranciscodPaula aquesta vegada amb #elpuzledecristal… https://t.co/q6Bvu9CVDx]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet em sembla q si el que l’hi ha pasat a President Puigdemont l’hi pases al teu Pedro Sánchez, o a tu… https://t.co/JzI8FvG3qv]]></document><document><![CDATA[De fondo, la campaña del Falcon y la del Audi responden a un razonamiento tan clasista como eficaz entre el votante… https://t.co/xM9QJVK6QU]]></document><document><![CDATA[Este hilo te deja una locura de impotencia enorme 💜 @realvalladolid @rfef @Ronaldo @LaLiga]]></document><document><![CDATA[@sylvipb @assemblea de tota manera x concloure o per seguir "l'estrategia" que sembla haver-hi... caldria votara ma… https://t.co/SLdbTvMFAe]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque_rbb Nos frustramos porque no saben a qué juegan en muchos lances del partido.Setien no nos engañe más]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está la #ciencia en los debates electorales? @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias... https://t.co/qPkssFXeEn vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian mamarracho, Pucherazo para ti y todas las mierda como los de ayer, los CDR y más para ti desde Andalucía te mando 💩💩💩y asco]]></document><document><![CDATA[#conexiónhonduras2 quieres ver las rodillas de pantoja?????? Piensas que fue para tanto????]]></document><document><![CDATA[alguien más se ha dado cuenta de que nadie tose en los exámenes pero en el intermedio entre una escucha y otra del… https://t.co/UXhNaox0mP]]></document><document><![CDATA[@DejandoHuellaAB Se parece a mí Mona cuando era peque https://t.co/GyKNCikv9m]]></document><document><![CDATA[Ocultavas a tua maneira de ser para não te magoares, eu percebo o que é isso!!]]></document><document><![CDATA[@almagoch @DARIOEDUARDOGA1 Me lo explica, no será que el deporte de alto rendimiento tiene sus riesgos, la imagen e… https://t.co/Tr4LdIHfuO]]></document><document><![CDATA[Pendientes con los tonos azules en las habitaciones....el agua mueve muchas cosas..para la prosperidad es fenomenal… https://t.co/KyQaSjnNtX]]></document><document><![CDATA[Total que por fin vuelve manoli del baño y yo: “AMIGA TENEMOS QUE VENIR A PROBARLO A QUE SIII??? “ Ella ni me oyó,… https://t.co/aURUo2wzFc]]></document><document><![CDATA[Qué suerte que aún hay gente que lo hace fácil Aquéllos que consiguen que fluya bien Los que convierten todo en est… https://t.co/gPOJaDYdJd]]></document><document><![CDATA[decían que la vida del universitario era lo  mejor mej m mier da  de vida ya cojone]]></document><document><![CDATA[@albita_1313 Si eres fan de esta tía pues vale lo entiendo pero no hables por hablar y conseguir Folow. Y de mi menos no soy una famosa]]></document><document><![CDATA[@LosViajesdeDomi @Italia @CronicoViajero @Conbotasymochil @CaracolViajeroO @CalderoViajero @ViajesConFlow… https://t.co/T4DnWG730V]]></document><document><![CDATA[@ChicaFibromial1 @monaadaa Claro q no estás sola!!!! 😘😘😘😘💜 #HoyTambién  #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[No tengas miedo de defender aquello en lo que crees, aunque tengas que hacerlo sol@... Buenos días... feliz domingo… https://t.co/uAVICFad7p]]></document><document><![CDATA[@PKSConsultores @Mauriciomulder Que ???? esta mujer está loca de remate, Villaran si es ladrona donde están los mil… https://t.co/8i7Jw2SI5s]]></document><document><![CDATA[ayer me dormí hecha una braga con dolor de barriga y de cabeza y me he despertado perfecta, eternamente agradecida.]]></document><document><![CDATA[Mi último artículo en #Wikitribune  la foto y el modelo es de mi alumno Javier un genio del diseño. #Maitegarrigos… https://t.co/gyidiPOB35]]></document><document><![CDATA[Bueno, jo ja NO SÉ A QUÉ MÉS PUC ASPIRAR EN LA MEUA VIDA #hantancatelbaresito @elsjovens @Elbaresito https://t.co/UwimPPk4Kq]]></document><document><![CDATA[Lo que viene a ser una señora cata. @LACABEZUELA @sonmercer @quesoslaantigua @CarlosReija @airasmoniz… https://t.co/e0ysoCwpxw]]></document><document><![CDATA[Desde dentro de la Iglesia seamos atrevidas, no pidamos demasiados permisos, actuemos cómo personas adultas. ¡No lu… https://t.co/fWcvaFnrip]]></document><document><![CDATA[Miedo jamás, lástima tampoco porque quien es analfabeto es porque quiere. Está claro: A S C O.]]></document><document><![CDATA[@Raul_F_Cortes @rosadiezglez @sanchezcastejon Pero que poca vergüenza tiene ésta señora por llamarla de alguna manera y además mentirosa]]></document><document><![CDATA[@luisypica Que fácil es hablar del trabajo de los demás cuando el tuyo no peligra. Hay que ver! En que mundo vivimo… https://t.co/gdvO3HLtjz]]></document><document><![CDATA[Dejad de hacer putos spoilers de GOT, por favor y gracias #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@monicacorrales Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja]]></document><document><![CDATA[Qué será, qué será, eso que huele tan bien (tan bien) pero en realidad sabe mal...  -Yo cocinando :v]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/a7LTRjpxbh]]></document><document><![CDATA[Creo que andas un poco desinformado, toda persona que paga por el trabajo que hace otra, no explota a nadie, o quer… https://t.co/MrxNAmnDjI]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Disfruta de este Finde un poco pasado por agua allá donde estés. Un día menos… https://t.co/iWev2NyFXT]]></document><document><![CDATA[#nails #girls #beautiful #uñasconestilo 💅 #fashion #nailart #dulceestilista #nailsbyDulcestilista #girl… https://t.co/CvsndzpS2O]]></document><document><![CDATA[I had a dream that I was in Winterfell and I suggested that they turn dragonglass into powder and create paint out… https://t.co/jGcBaZJBNd]]></document><document><![CDATA[Están deprimidos, creyeron era el yerno ideal... Cuando sepan que ama a Emre.... #BirÖmürBoyu]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy… https://t.co/6C5gzbL7sL]]></document><document><![CDATA[Volver a empezar es volver a soñar, volver a vivir. Y cuantas veces sea  necesario, seguiré insistiendo. . ♡LUGARES… https://t.co/CGhUS9nK7x]]></document><document><![CDATA[Que te felicite @Ikercasillas en el día de mi cumple, es simplemente genial 😁😁😁....gracias Iker¡¡¡]]></document><document><![CDATA[PASSATEMPO para HOJE: Oferta de 3 bilhetes às 3 primeiras respostas certas: Em que país estive na minha primeira TO… https://t.co/96KomKEpVA]]></document><document><![CDATA[Llego tarde y ya la estáis liando 😱😂 #MilenioLive @navedelmisterio @nachonavarrogil]]></document><document><![CDATA[Llivia...🌲🌻 Un poquito de relax y nieve!! ❄️🌞 SemanaSanta2019 en Llivia https://t.co/wPZxrsAMDr]]></document><document><![CDATA[@iescolar ¿Cómo se te ocurre decir duros? Eso es dejar a los demás de esa formación casi como santos, pero si ahí s… https://t.co/vMgJq31icl]]></document><document><![CDATA[#museocasanataldecervantes #eugenioampudia #unmontóndeharina en Museo Casa  Natal de Cervantes https://t.co/qBG9votZAK]]></document><document><![CDATA[Felipe Sicilia tiene buena voluntad, pero le falta peso, es poquita cosa. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[Campaña de acoso a Ciudadanos: ataque vandálico a su carpa electoral en Valencia https://t.co/1u76kMsa77 vía @ABC_CValenciana]]></document><document><![CDATA[la tejero x fin sabe hacer unpopular opinion pero tremenda barbaridad acaba de decir]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #LaEspañaQueQuieresEsFeminista #VotaPsoe El Partido Socialista rechaza la gestación… https://t.co/0YuDuDn747]]></document><document><![CDATA[Corre pel meu #Begues i després a #VOTAR NO AL #155  NO #PRESOSPOLITICS  NO #EXILIATSPOLITICS  SI #VISCACATALUNYA e… https://t.co/aUzFYbtW21]]></document><document><![CDATA[Avui em tingut una posta de sol, acolorida al #deltadelebre @ARAmeteo #324eltemps @aquilatierratve @jacobpetrus_tve… https://t.co/Mv6qi4W0uR]]></document><document><![CDATA[Uma agonia:   Ver que um tweet teve uma resposta, mas não conseguir ver o que a pessoa disse, porque o Twitter é fe… https://t.co/VPuHYpCsLx]]></document><document><![CDATA[@rosagudo La LOGSE, hizo mucho daño  no cabe duda. Pero esto es muy descarado.]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @SegurXabi @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/pG6hiX0skx]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 Hoy una de nuestras clientas 💖💖💖 El 90% de nuestras #mechas e… https://t.co/DgVVT2yA2M]]></document><document><![CDATA[Aguas fecales en la zona Gran Vía Sur de Alicante https://t.co/qbvVAu0Bmz]]></document><document><![CDATA[Día de novios. Gracias a los cuidadores de Eric hoy salimos de novios kaikgg y yo... en Zaragoza, Spain https://t.co/7busPHo4yZ]]></document><document><![CDATA[@fededevries Te entiendo, mis días suelen cavar demasiado temprano Toca descansar, cuidarse y no olvidar lo vivido… https://t.co/93TEnGvXwH]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @geoestratego @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter 🥰]]></document><document><![CDATA[Atasco en Luis Calandre @PoliciaLocalCT @AytoCartagenaES @diariolaopinion https://t.co/rXynzvidfP]]></document><document><![CDATA[Benvingudes a la familia de Compromís! 😍Peníscola 😍Morella 😍Benassal, 😍Les Useres 😍Argelita 😍Cortes de Arenoso 😍Vil… https://t.co/LKXYMFdcNG]]></document><document><![CDATA[A M A Z I N G  @HBO @GameOfThrones #GoT  #Season8 #DemThrones #Episode3 #BattleOfWinterfell]]></document><document><![CDATA[No son las papilas gustativas las que han cambiado @navedelmisterio son las "uñacas" y el cuchillo largo  en remojo… https://t.co/P3X1jkB30J]]></document><document><![CDATA[“Estamos mandando a la guerra con un tenedor a los sanitarios” comenta @martinfd78 en #gandia20 y me recuerda a lo… https://t.co/BxA51UyVJ3]]></document><document><![CDATA[Con micompañeros del @PPdeSevilla en Triana. Juntos trabajaremos por una Sevilla mejor dentro de una España 🇪🇸 unid… https://t.co/v39eEgeYWI]]></document><document><![CDATA[Diada de Sant Jordi a l’@EscolaSaavedra!! 📚 🌹🐉passejada per la rambla i xerrada sobre educació viària, molt interes… https://t.co/ctIcHhiI6e]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Recibimos el saludo también con ritmo de #MiGranNoche .Vamos a votar y ojalá g… https://t.co/ePlYMqYWsO]]></document><document><![CDATA[Admiro ai bue rapazes romanticos... encontrem o meu namorado e deem lhe umas dicas fdase]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado este anuncio de la Sociedad Ecuatoriana de Estadística!! https://t.co/lBrK4aOwwy]]></document><document><![CDATA[@michel_nada_mas @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Ni por el culo, vamos. Guarros 😝😝😝]]></document><document><![CDATA[Sin palabras 😂😂😂😂 #SemanaSanta #Salamanca #vacaciones #SemanaSanta2019 https://t.co/aqLDFDBz8u]]></document><document><![CDATA[Hola bebé cómo va todo espero que bien, me enseñe no extrañar cuando extrañas mucho las cosas nunca llega es real,… https://t.co/GnVA4klI50]]></document><document><![CDATA[Llevo tantooo tiempo sin salir que esta noche me voy a sentir como una forastera en mi propia ciudad xD]]></document><document><![CDATA[@iperramon @naciodigital Sort que la ciutadania i les entitats han forçat la retirada del decret del govern català… https://t.co/TcgLeWi3CW]]></document><document><![CDATA[Adoro mi carrera, la radio y su magia pero especialmente, adoro a quienes me acompañan en el maravilloso camino (a… https://t.co/nLKLM3roQr]]></document><document><![CDATA[@realmadridfra @diarioas @marca @fredhermel @ArianeBrodier🇫🇷🇪🇸🇮🇹🇵🇹@Cristiano @PSG_inside #NotreDame… https://t.co/d77wniZ0Ub]]></document></documents></author>