<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pacosanchez Me encantó, Paco. Además cómo conocí a tu madre, me encaja todo.]]></document><document><![CDATA[@jamcanape La Catedral de Burgos también se empezó poniendo una piedra 😎]]></document><document><![CDATA[@DisneySpain maldito seas disney, nos has vuelto a fastidiar con tu contenido family friendly #GameofThrones #BattleOfWinterfell]]></document><document><![CDATA[@lherrero87 @marisaromero16 @vox_es Afortunadamente no estoy en esa situación, es más, fiscalmente VOX me favorece,… https://t.co/qRpU3aVogf]]></document><document><![CDATA[Cree y actúa como si fuese imposible fracasar Otro de los principios del desarrollo personal es dejar atrás las cre… https://t.co/Zo4SY3BBGm]]></document><document><![CDATA[@EnioDaza @Sensei_Ve No difundan noticias falsas inventadas desde #Cuba]]></document><document><![CDATA[@sotogar80 @ElCascabelTRECE Esta señora es xenófoba de VOX, lo que tiene que hacer es respetar a dos millones setec… https://t.co/lBF6UkQIc4]]></document><document><![CDATA[@Inesm166 Não tem haver com isso totó  Gosto tanto da pessoa que N consigo ficar chateado]]></document><document><![CDATA[@anaguerra AHHHHHHHHHHHHHHHHHHH QUÉ SE VIENEEEEEEEEEEEEEEE #TourReflexión 💜]]></document><document><![CDATA[Este ano vou passar o meu aniversário com a minha prima é uma amiga nossa e talvez o meu melhor amigo vá Oh juro va… https://t.co/jEYZJXyUCQ]]></document><document><![CDATA[Seems like we’re entering a new sort of Middle Age. Despite higher levels of schooling, proud ignorance is reaching… https://t.co/eWEUvtLImk]]></document><document><![CDATA[@Gutierrez_Recio @antena3com @AlliAbajo Me ha pasado lo mismo compañero 😭]]></document><document><![CDATA[Me se 3 de 5, como pregunte las dos que no me he estudiado, mato a quien sea]]></document><document><![CDATA[Hoy de tapas con el artista! #sunday manuelma_to en Restaurante Los Manueles https://t.co/NdnW6lzYOv]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Curp469Uv0 El 2 de mayo de  1997: el equipo científico de Atapuercaobtiene el premio Príncipe de Asturias de Investigación.]]></document><document><![CDATA[El #ParadordeAlcaladeHenares luce sus cocinas en estos dias de Semana Santa: Trilogía de Torrijas -tradicional, de… https://t.co/cS5LVSchLd]]></document><document><![CDATA[#priceless #familyespinozacoronado dayacorosevi en Malvarrosa Playa https://t.co/mvnUxxyOYj]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Cuenta el chiste, por favor!]]></document><document><![CDATA[@P231264 Gracias Begoña, que tengas una feliz tarde, en El Puerto de Santa María tenemos un día espléndido. 😘]]></document><document><![CDATA[É isto que querem para o nosso País? Por menos manha e mais transparência vota iniciativa @LiberalPT]]></document><document><![CDATA[A ver si se enteran y dejan de mentir! #LaEspañaQueQuieres #YoConPedro #AGanar]]></document><document><![CDATA[REFLESION.A LOS ENTRENADORES DE FUTBOL K HAY MUCHOS Y BUENOS hay un dicho k dice k los equipos buenos dejan jugar .… https://t.co/wd82jJiC7y]]></document><document><![CDATA[Pinturas en parte de los techos del palacio! en Guadalajara, Spain https://t.co/0joxyRblOu]]></document><document><![CDATA[Para que quieren de V💩X  vaya a los debates si con Cayetana Álvarez de Toledo es suficiente. Vaya personaje.]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF @gilbercaro En Venezuela que sí ha habido una pantochada de los representantes de la derecha, no con… https://t.co/kOnWma5Ba9]]></document><document><![CDATA[La honradez de la que presumes ha de estar siempre relacionada con el pago de las obligaciones. Ahí cae tu premisa… https://t.co/H72YAfPRzt]]></document><document><![CDATA[@IlFratelloGh @80Pard @Santi_ABASCAL Ya vemos que lees mucho y tú govierno se escribe con v. Vaya tela]]></document><document><![CDATA[@Manupache84 Hice un curso de primeros auxilios y hay cosas que dices mejor no tocar pero no es así, estas pequeñas… https://t.co/JxNeZqOwZ0]]></document><document><![CDATA[@FedericaMog The regimen than you defend, devastainting the lung of the earth and  maior sweet water reservoid of g… https://t.co/0jantQMzdq]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @USCFbase, Goooooooool de Álvaro. @UnionistasCF Cadete C 7-1 Amigos de Cabrerizos.… https://t.co/Wcha0ZrbFz]]></document><document><![CDATA[@hhariri @Iberia We're also going to Porto, and got the flight to MAD before that one delayed 30 min. We had to sta… https://t.co/cF578qofDM]]></document><document><![CDATA[Con la derrota del @SevillaFC el @Atleti ya está matemáticamente clasificado para la @ChampionsLeague 👏👏👏👏 Ahora a por la liga. 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Semana Académica do Algarve - AAUAlg https://t.co/PuHIJvDzfm]]></document><document><![CDATA[@btsportfootball @jcomsole Que sí @jcomsole. Que el chico tiene talento...]]></document><document><![CDATA[He vuelto 😈.   Gracias chavalxs por ser ese hombro en el que apoyarse, por estar ahí, por dedicarme parte de vuestr… https://t.co/5EKgTXm7sI]]></document><document><![CDATA[@ramonsernaros @MundoRgc1980 @Thomas_Chappel @martazambudio27 @Tittanius @Sascuillas @lovenjaire @martikarreras… https://t.co/XgyIOCXlOE]]></document><document><![CDATA[@GamerEncantad0 @enriquegper Que debate? Yo lo que vi fue gente gritando e interrumpiendo. Solo uno dijo propuestas]]></document><document><![CDATA[prilaga  #drawing #creative #artstagram #sketch #disegno #artlovers #instaart #paintmixing #painter #artistic_share… https://t.co/QBZUKUcKCn]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Vallnord Pal Arinsal https://t.co/AjGGGxAxs8]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @FlyingFlying62 Alguno de los ejemplos de obras que podemos ver en el museo de Villa Giulia. El centau… https://t.co/Jv18tQvQka]]></document><document><![CDATA[@elpidiojsilva @sedlr_ Hasta que no se vayan los franquistas no hay nada que hacer]]></document><document><![CDATA[Hay conversaciones de Age of Ultron que dan mil pistas de lo que esta pasando]]></document><document><![CDATA[Babylights @alvarogalassa 👉 desliza para ver el antes👉  MODEL: Silvia  HAIRSTYLIST: Álvaro Galassa PRODUCT: matrix… https://t.co/RQjq9Y7bXM]]></document><document><![CDATA[Volvemos a las andadas. Ponemos dos palabras sugerentes,una música placentera y a cascar en los mítines al grito de… https://t.co/XLotiYvPk8]]></document><document><![CDATA[Nosotros desde luego si. Dentro de nuestras limitadas posibilidades tenemos las cosas muy claras y hacia dónde se d… https://t.co/9H6d6lUIla]]></document><document><![CDATA[Preciosa despedida en las páginas del nuevo numero de @CaimanCDC la que firma @EuIglesiasHuix a la fallecida Agnès… https://t.co/MKpdGhp8i7]]></document><document><![CDATA[Hoy con la familia de excursión. en Consuegra, Spain https://t.co/sCSAkRq6Bv]]></document><document><![CDATA[Yo cuando sale @InesArrimadas repartiendo estopa 😍 https://t.co/xAEAGlRJ5s]]></document><document><![CDATA[@Empuderada @elespanolcom No sé, pero siempre hay sobras de comida de particulares, o sobrante que tiran los “súper… https://t.co/LKCUY9PWJn]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Sois la mierda del congreso. Hijos de puta. No valeis ni pa estar escondidos.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/g796tSqmYC]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @Juliaa1977 @cuatro Pues se ha dado cuenta de lo que es cuarto milenio y me alegro y yo le voy ens… https://t.co/rwMfFxfT48]]></document><document><![CDATA[#teatrogayarre#teatro🎭 #igerspamplona#igersiruña#igersnavarra#instapic#picoftheday#unodemayo en Pamplona, Spain https://t.co/R32KC9fqUn]]></document><document><![CDATA[@JaumeTorres14 @sport Otro jugador con cara de "ensumar merda" como Rafinha por ejemplo]]></document><document><![CDATA[@AdaCastells @miqueldepalol @Lluis_Calvo @Palazon_Oscar @casasorra @AnnaMonrealPrat @MaxBesora @BorjaBagunya… https://t.co/Xg5E9m7yT9]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/OEs8AaegYl]]></document><document><![CDATA[@fjposada1RRC Recorrer media España para votar a quien quiere destruirla 😎]]></document><document><![CDATA[Donde he visto yo esto antes ? 🤔🤔🤔  Ah coño claro, en la Alemania de los años 30 del siglo XX.]]></document><document><![CDATA[Hoy al bajar a tomar un café al bar vi que habían puesto una bandera de España recién comprada. He preguntado porqu… https://t.co/IoRLTzsBns]]></document><document><![CDATA[@lady_sackville Un fuerte abrazo para los que pusieron pasta en la fundación de El Español 😅]]></document><document><![CDATA[Integridad: Pensar = Decir = Hacer Fácil de expresar pero No siempre fácil de encontrar y practicar. Ahora bien, si… https://t.co/Y9mCXPoH0Q]]></document><document><![CDATA[Vacaciones y elecciones, difícil mezcla , con @patigosalvez  y Familia para @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@mfmorgado muito bem no @JornalPoligrafo na @SICNoticias  boa sorte 🍀 para o  @cincopontosete]]></document><document><![CDATA[5 empleos que he tenido. -Docente -Investigador -Back Office en call center -Camarero -Cocinero]]></document><document><![CDATA[Cómo puede un equipo que juega los playoff de la NBA meter sólo 8 puntos en un cuarto?]]></document><document><![CDATA[“No hay freno al aniquilamiento de los indígenas de la Amazonia “ Edgar Morón]]></document><document><![CDATA[@MayteCarrera De haber ganado hoy nos hubiésemos incluso acercado Real de Madrid !!!! No tiene perdón el @SevillaFC… https://t.co/qPZt9Bk68e]]></document><document><![CDATA[@InerciaCreativa @pepephone yo Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “lo están mirando”. Me… https://t.co/s01hvI7qny]]></document><document><![CDATA[@Lera_atm @jorgelerabox Estuve a punto del derrame cerebral por la brutalidad del grito y gesto]]></document><document><![CDATA[#gaycouple #friends #teruel #aragon #tourism #spain #dinopolis en Dinopolis https://t.co/Kmkr7sc7mx]]></document><document><![CDATA[Que el PP entre en bancarrota con todo lo que han robado, es la ironía más fina que he visto.]]></document><document><![CDATA[QUIÉN TE VA A METER EN EL ARMARIO, DESGRACIADO! NO DIGAS CALUMNIAS HDP! Iceta pide frenar a Vox: "No quiero volver… https://t.co/hqjD9qLTjP]]></document><document><![CDATA[Soberano Poder. #D750 #semanasanta #Abril #lunessanto #devoción #hermandaddesangonzalo #Nstr.Pdr.Jesúsdelsoberabopo… https://t.co/GL4yaqKWQN]]></document><document><![CDATA[@foxtves puff consulta a tu operador y consulta a tu psicólogo después de 9T seguidas... https://t.co/RF6Z3hyKPt]]></document><document><![CDATA[@anamar_vila @YouNetflix A lo que me dieron ganas es de comprar los cargadores de esos móviles que en la serie siem… https://t.co/EX7C6Eof3Z]]></document><document><![CDATA[🎯🎯🎯OLEEEE🎯🎯🎯@APP_tualizate está ya en el puesto 36 de ventas en @amazon en categoría iniciativa empresarial , neces… https://t.co/KoPutJyv8y]]></document><document><![CDATA[#olmusfotografia #iphone7 #comida #food #lloretdemar #elracodefenals #enbuenacompañia #restaurant #recomendado… https://t.co/pIcdtQbesy]]></document><document><![CDATA[@Carygooper Patriotas de "si no gobierno yo, que se vaya todo a la mierda, ojalá se independicen los sitios que no… https://t.co/uEZLm4tnrS]]></document><document><![CDATA[Austin &amp; Ally, esa serie underground de productora independiente que se emitió en festivales de de Europa del este.]]></document><document><![CDATA[@lola_mckennitt Es que ellos no están para ganar sino para dar satisfacción a sus seguidores con su juego o con sus… https://t.co/A2Aortdp16]]></document><document><![CDATA[Atardecer en Belleville, Ontario. Foto de @hoppermark https://t.co/JtVCzAyKAu]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/HpeGqaqYZ9]]></document><document><![CDATA[@agarzon Tu único compromiso es con las tiranías comunistas y contra la represión de aquel que quiera sacar la cabe… https://t.co/jcennfZbWZ]]></document><document><![CDATA[@loisg99 @JoanCloquell @iunida @agarzon Buena forma de tolerancia. Empezar llamando cobarde a quien es libre para o… https://t.co/2Ta5VymHsb]]></document><document><![CDATA[Desde Málaga, mi solidaridad y cariño para las Cofradías que no salen hoy en Sevilla por la lluvia. Ánimo!!… https://t.co/MubzEIKKih]]></document><document><![CDATA[Un candidato a la presidencia de un país, señalando públicamente a una ciudadana anónima que, en todo su derecho, l… https://t.co/kTGShQSKjg]]></document><document><![CDATA[@raquelsastrecom La mejor la morcilla de La Parecida de Cartagena. Es mano de santo]]></document><document><![CDATA[@cauteixonera @Montser48036759 @jvlpart @KRLS @mhp Llevan haciendolo la tira de años. Yo no iria a ver este festiva… https://t.co/A7nTJLmdc4]]></document><document><![CDATA[O power dos chinelos da namorada do Vlachodimos 😏 https://t.co/cPev091ER0]]></document><document><![CDATA[Este color azul turquesa Sevilla tiene un color especial, como dice la cancion.]]></document><document><![CDATA[@Pedrovarona8 Vaya mitin, compi!! Yo no lo veo. Hay muchas maneras de homenajear a esa pedazo de banda como es @lascigarreras .]]></document><document><![CDATA[@RaquelBVidal Por desgracia , pides de lo que mas falta en este planeta.]]></document><document><![CDATA[@SapnaKmd @ongsoomay @sgdambrauskas @leejanhau @drceebee @DrKanaris @PedCritCareMed @WFPICCS @SCCM @DrSeanBarnes https://t.co/T9qyruFKB8]]></document><document><![CDATA[Ahora entiendo porque llaman al @PPRMurcia/@AytoMurcia la “derechita cobarde”, si permiten hacer ese tipo de cosas… https://t.co/QbgBTlLfvt]]></document><document><![CDATA[@malasjune @Glory40900621 @Pepiniyovinagre @musicoloko7 @ApFoxap Luego está el varsa que tiene varios "criminales".… https://t.co/0tQ8QoXyot]]></document><document><![CDATA[@Fans1919 @rdgrafa @sam12_vcf @FootballArchive @rly71 Yo creo que no es la Final del Calderón, me parece el Bernabéu]]></document><document><![CDATA[Bonilla está diciendo todo el despilfarro del PSOE en Andalucía, menos lo que cuesta la inmigración ilegal que tení… https://t.co/TC5TbKDiaN]]></document><document><![CDATA[@CN10_VCF: -“En las buenas y en las malas, nunca deja de animar”. -“VCF yo te quiero, nunca te dejaré”. -“Por el es… https://t.co/Ukv1dEj9ln]]></document><document><![CDATA[@slaplana_tve ¡Hola! Duda existencial... ¿Hay alguna diferencia en el mapa de isobaras para las borrascas marcadas con "b" y "B"? Gracias 🌧️]]></document><document><![CDATA[@gajodotecnico De facto, mas veremos. Pelo que percebi só se sabe que não jogará mais esta época, não se sabe qual… https://t.co/JEcaDVyS1d]]></document></documents></author>