<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Ruth64970079 Pero por desgracia es demostrar si la izquierda es ante todo tiene o no cabeza en pensar primero en e… https://t.co/uBetwsvtst]]></document><document><![CDATA[🔒 Cuatro consejos de seguridad para usar Linkedin  #linkedin #RRSS #Socialmedia #RedesSociales #Redes… https://t.co/1fIMI8GQtU]]></document><document><![CDATA[@either_mark Després de fer de notari per la caixa li han pagat els favors , a aquests no se li ha de fer ni cas ..… https://t.co/OnUOyCpSrQ]]></document><document><![CDATA[@68olgui11 @ibruquetas Te puedo decir que el mejor tt en mucho tiempo  MARAVILLOSO]]></document><document><![CDATA[@annagrauarias @FAQSTV3 I jo esperant a que te'n vagis i, si pot ser, no tornis. Menystenir al MHP @KRLS és propi d… https://t.co/FgmsFUrsnY]]></document><document><![CDATA[@CbBorras Muchísimas gracias reina! Me das permiso para poberlo en los chats internacionales?]]></document><document><![CDATA[@jmangues Que un jutge cometi una equivocació així (i en van unes quantes) no té conseqüències?? Aquest escàndol qu… https://t.co/u4jk9aI2nS]]></document><document><![CDATA[@Luis_Uriarte_ @Artemysa_Games @Diego_FDM @pantalla_azul @PabloFuente @nachorsevilla Eso fijo,,, vaya tela como ser… https://t.co/xFh5m0iOVi]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/D6KdddFBEr]]></document><document><![CDATA[El #14DeAbril aglutina 2 hitos que marcan mi identidad política y militante en ambas orillas: los valores democráti… https://t.co/7SujQvUSEa]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SebastianYatra @ReikMx @Anitta @JBALVIN… https://t.co/n8VRrZqoGm]]></document><document><![CDATA[💬 Reivindicar desde el feminismo el cariño es una manera de revalorizar la política; y es que el feminismo es una c… https://t.co/ZSkm1Ruenb]]></document><document><![CDATA[@CapitaNoctas @SenyorRequena @cayetanaAT ¿Es broma o lo dices en serio? No puedo creer que un personaje tan inaguan… https://t.co/BjPNP2g3E5]]></document><document><![CDATA[@ramirp Devant de aquestes dues MALEDUCADES encara hem vaig sentir més INDEPENDENTISTA. Que marxin al seu país i de… https://t.co/BDEtmS61HR]]></document><document><![CDATA[Pintémonos pastillas de color azul en la lengua para olvidar @tuotrabonita #tuotrabonita… https://t.co/9TQFQ9KgWR]]></document><document><![CDATA[A casa nostra tenim presos polítics i exiliats! @PSOE @socialistes_cat @CiutadansCs @populares i @v🤮X. https://t.co/feiuKecRly]]></document><document><![CDATA[@manugar20304221 @tiricia34 Madre mía que estamos locos por la cabeza? 🤣]]></document><document><![CDATA[Cosas negativas del pueblo:  Que tu casa puede ser el coño de la Bernarda y lo de dormir...  ¿No tiene casa la gente o que?]]></document><document><![CDATA[La pregonera @CharoPadilla1 recibe un regalo de una de las vecinas del @DoloresdelCerro #CruzdeguiaSER https://t.co/jy8tgGgkOb]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Toma.. otro musulmán por herencia cultural que no se deja comer el coco. Neturei… https://t.co/ZjKuNpzVYb]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @rosariomama2000… https://t.co/MnlNpCIA8u]]></document><document><![CDATA[Mañana de #TrasformaciónDigitalEmpresa con @CEAJE en @CEOE_ES con grandísimos ponentes 🔝- ⬆️negocio   - simplifica… https://t.co/JIJw3jzWrt]]></document><document><![CDATA[@selma_ancira @Acantilado1999 Cristo de nuevo cruzificado es un regalo de Sant Jordi ,espero disfutarlo  mucho  , parece muy interesante .]]></document><document><![CDATA[Lo que no me ha gustado del #DebateRTVE son los datos falsos que han dicho Casado y Rivera. Mentiras no.]]></document><document><![CDATA[@mnphiss Que es la fecha límite pa echar matrícula luego está la de verano por si alguien de selectividad no le lle… https://t.co/DEWxmEw60n]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Ya he contestado.  Podría ser de terror, oye. https://t.co/HM7G40BCTJ]]></document><document><![CDATA[@NievesD36 @Olg4_Rt Mujeres que luego acudían al centro de salud con lesiones musculo esqueléticas a punta pala.… https://t.co/4PZRT8W7xk]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos tiene menos porcentaje de votos y diez escaños más que Unidas Podemos 🤷🏻‍♀️ que alguien me explique la m… https://t.co/E7iyZPEAKq]]></document><document><![CDATA[@voxsantfeliu1 @vox_barcelona @edudebatlle @vox_es @JordiSJB Yo VOXxxxxx 👏✌️🙏]]></document><document><![CDATA[💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖  SE EU JÁ FUI SIMPÁTICO COM VOCÊ, FAV!   descubra o quão simpático você é. se receber mais de 10 favs,… https://t.co/AYVooUYMOg]]></document><document><![CDATA[Mi voto para Unidas Podemos con mucha ilusión. !Sí se puede! @ahorapodemos @Podem_ https://t.co/JWmU8vRYwX]]></document><document><![CDATA[Usa más en móvil en el videoclip que lo que lo usó en toda la academia 😂]]></document><document><![CDATA[@SumedelApaguy @ainoa_del Si si pero triplete en su momento ni el Madrid]]></document><document><![CDATA[@elindepcom Como se pueden engañar a los del 3% a los trileros más grandes del Reino de España??]]></document><document><![CDATA[No havia pensat en això de la falla però quan la vaig veure vaig pensar que no girava rodó.]]></document><document><![CDATA[Si cogeis mis trabajos de primero a segundo tendréis una exposición de todos mis traumas y un croquis de todas las… https://t.co/9EHNclJt8r]]></document><document><![CDATA[....y calles vacías aún...disfrutando camino del trabajo...👣👣 https://t.co/CoFi6OfHpu]]></document><document><![CDATA[@koticksam @jakal_12 Gracias. Por cierto, ¡Enhorabuena por la Eurocup! Justamente merecida.]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @Crepus Buenos días RAPHAEL. Ayer nos fuimos a dormir con un ritmo trepidante y hoy nos hemos levan… https://t.co/sUX59buNqU]]></document><document><![CDATA[Siempre medís con distinto rasero dependiendo de qué equipo sea, así le va al @realvalladolid]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Pedro Sanchez aguantara la presion de Podemos porque siempre hicieron lo mismo..]]></document><document><![CDATA[Así trabajábamos por Tangos y los días 25 y 26 de Mayo lo haremos por Buleriaa en nuestro Taller de nivel iniciació… https://t.co/VovXRx8N4x]]></document><document><![CDATA[#thelist #anastasiabrows #abhcollection #abh @ABHcosmetics   Productos:  -brights palette de @nyxcosmetics_es -kit… https://t.co/N1L3RtwK5w]]></document><document><![CDATA[@macha_quito No digo que no tengas razón, mas me pone enferma solo pensarlo.]]></document><document><![CDATA[El elegante corte de Nathalie Seseña a Emma García en 'Viva la vida': "Una mentira es una mentira" https://t.co/I9awoLIxuV]]></document><document><![CDATA[Que sufrimiento este último cuarto!! Pero el punto se queda en casa #Vamos 💪🏻 #EuroleaguePlayoffs #HalaMadrid @RMBaloncesto 🙌🏻]]></document><document><![CDATA[Llàstima de la pluja que ens ha privat d'un #SantVicenç com toca a #Muro   Però el berenar amb na @margaportells i… https://t.co/2krcwvmf7k]]></document><document><![CDATA[Nunca perdi dinheiro, aí vou e resolvo perder $20 eurinhos 💶  Fiquei pobre e deprê depois dessa]]></document><document><![CDATA[Un Beso al vuelo. @Hdad_Redencion #SSantaSevilla19 #ElBesoDeJudas19 #LunesSanto #TDSCofrade #Sevilla #SSanta19LCC… https://t.co/S1ZtosM8Gi]]></document><document><![CDATA[Desculpem mas isto foi a melhor coisa que eu vi hoje 😂😂😂😂 https://t.co/PZu2qRyStV]]></document><document><![CDATA[@Atiyulia @ydevesa @gonzalezpons @populares Un ejemplo muy sencillo, el partido más votado en toda España en la leg… https://t.co/A4rrALr5TQ]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 🌸🌸🌸🌸##RiñonerasBandolera##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##Complementos##Estylo##Tendencias##Cas… https://t.co/ySiEE9UyIp]]></document><document><![CDATA[Ojalá ser del País Vasco pa no tener ni un diputado del trifachón #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Que saudades que eu tenho de calçar as minhas botas 😭 but não posso porque tenho um pé que parece uma batata de tão inchado que está]]></document><document><![CDATA[@albertinyo10 Sí, sí, estan jutjant un referèndum i una concentració el dia 20 de setembre. No veus el judici? La f… https://t.co/9QW1PcSaMf]]></document><document><![CDATA[Hermandad  Penitencial del Santísimo Cristo de la Buena Muerte  A las 0:00 de la noche se inicia el desfile procesi… https://t.co/FR23Q8FWgE]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/A6l8M4mC2G]]></document><document><![CDATA[@Vikysiempre Pero será porque el GPS les dice recto o porque no han cobrado ese mes y al tener nómina negativa se cabrean 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3SGIpmuOrL]]></document><document><![CDATA[@halconexplanada @gironamola De fet és un poble català que està a Catalunya. La Catalunya que es van repartir franc… https://t.co/RsXQPzV0bS]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/BIcSgzYeXt]]></document><document><![CDATA[@emmylou880 @thescript @TheScript_Danny Ur welcome hun ♥️ have a great Monday 😘😘]]></document><document><![CDATA[Comercio de ayer y de hoy. Qué bonito y que buenos productos. 🏡 @legumbrescoronado  #comerciolocal #pequenocomercio… https://t.co/AasPtrGct5]]></document><document><![CDATA[,En serio no dejan estar en debate a @vox_es ??? Manera más inusual de hacer publicidad]]></document><document><![CDATA[Me descojono, pongo la música en aleatorio y la primera canción que me sale es la única canción que tengo suya😂]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/MMKbHJbPIP]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes mundo 🌎! Hoy en #madrid ... #sedetuvoabril en Torre Europa https://t.co/WmcOc5XXEN]]></document><document><![CDATA[Partido Popular - Junta local de Torrelavega - El PP de Torrelavega considera necesario aumentar la presencia polic… https://t.co/uj05RrW9dm]]></document><document><![CDATA[Empezamos 😍😊 #DiaDeLaMadre se pone emocionante, vino y aperitivo cortesia en #RíoAsturSidreria C/Río de Oro #Gijón… https://t.co/4lRTL2mopL]]></document><document><![CDATA[@basidizuri @b036238cc59a4ea @Asperge79043330 @vitoria201059 HASTA MAÑANA A TOD@s.💗🌹💗🌹😘😘 https://t.co/v6FAN7q217]]></document><document><![CDATA[@letiec22 @FranceInsoumise @alexiscorbiere Le pb c’est que ceux qui payent l’impôt sur le revenu ( 43%) payent auss… https://t.co/e87TcimEpW]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes desde Valencia , esta familia cofrade os da las gracias por acercarnos con vuestra tv la Semana Santa… https://t.co/J2wUHTaiLm]]></document><document><![CDATA[Aquellos que no aprenden nada de los hechos desagradables de sus vidas fuerzan a la conciencia cósmica a que los re… https://t.co/PmFeLVZQhp]]></document><document><![CDATA[@nigirimeshi_00 idk but here, I made this for you with @mtuan93 in it @GOT7Official #GOT7 https://t.co/RszeX0jE2o]]></document><document><![CDATA[feriado de Páscoa e não me programei pra viajar pra fora viagens para outros países com preços exorbitantes... Entã… https://t.co/MTy5s0hO9i]]></document><document><![CDATA[@DutertEtet @olydiver Alors que ce qui aurait dû vous choquer ce sont les propos de ce voyou !!]]></document><document><![CDATA[@InesPedrosa8 , és uma amiga fantástica , apesar de seres a maior nojenta de sempre , gosto muito de ti💕]]></document><document><![CDATA[@rafa_morata @IsaiasLafuente #VotaPSOE @sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres #28A]]></document><document><![CDATA[Fico indignada como as pessoas doam milhões de euros para catedral de norte- dame, mas não são capazes de doar a me… https://t.co/q2RgJvKRzh]]></document><document><![CDATA[-Son feos y no se lo dije. Me dijo que era muy educada, y amable -Mentí]]></document><document><![CDATA[@gongoraa @cayetanaAT Precisamente lo que ella viene a romper es ese argumentario según el cual cuando alguien defi… https://t.co/RD1ASN6cRU]]></document><document><![CDATA[Hoy sábado 4 de mayo, abierto todo el día ...  🎁💕💝 https://t.co/5pTWAFjnmh]]></document><document><![CDATA[#ConCuadernosYALoLoco  Nuevo post en el blog:  El último álbum que me pidió Bego -antes de pedirme otros dos más-.… https://t.co/e3kh8n3C7t]]></document><document><![CDATA[Necesitaba tanto un fin de semana como este... Me siento llena de felicidad, de verdad.]]></document><document><![CDATA[😎 Un placer estar esta tarde en @rne. #LargaVidaalaMúsicaclásica #musicamaestra #luciamarinconductor… https://t.co/msqw9dwCOW]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Pues yo he de decirte que en mi casa solo te vemos a ti y que cuando alguno no está a esa hora al… https://t.co/AhvBWiaZYE]]></document><document><![CDATA[Vício absoluto. O Ramin Djawadi sempre se supera, há anos é meu artista mais ouvido no Spotify. Ninguém combate.… https://t.co/IXjnYhCsy6]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @xulliastre NO TE PREOCUPES POR GERARDO YA LO E BLOQUEADO PRECIOSA]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 creo que nunca te había contado que pese a ser yo una japoignorante, cuando era peque, se casó Naruit… https://t.co/HTOsmWdChQ]]></document><document><![CDATA[Que rica está una buena #ensaladillarusa ! Nosotras le añadimos #urta #alcachofas #gambas y nos ha encantado la com… https://t.co/1DROFmsSBt]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM Pensiones... o defiendo multinacionales con paraísos fiscales... Pensiones, o defiendo #uber #cabify… https://t.co/AtNEY6464o]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje 👏👏 Muy bien! No podemos permitir que eso le suceda a España, los ciudadanos no nos merecemos esa desgracia y vergüenza.]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelBeso  para vositr@s, me voy a trabajar 😘 @63Llopis @arquera54 @bermu_javier @javieriberia https://t.co/YH4NHiRzP3]]></document><document><![CDATA[mandei o video do michael p joao ele n entendeu nada tive que explicar o meme e agora ele ficou viciado]]></document><document><![CDATA[Ara veig que seure a terra és del tot normal en Catalonia, Spain https://t.co/fPNg3ghPYA]]></document><document><![CDATA[El sonido del tren como forma de vida  🚂♥️ #RevistaEstació2019 #ahirihui @ l'Estació https://t.co/OE5nxBuD78]]></document><document><![CDATA[Hay algunos que se levantan por la mañana pensando en cómo pueden hacer el ridículo 👇]]></document><document><![CDATA[¡¡Planazo!! Noche de  👨🏼‍🍳 @MasterChef_es👩🏼‍🍳 con una ciudad Patrimonio de la Humanidad como #Úbeda de protagonista… https://t.co/IwPVnMvRg7]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos La gente corriente sabe lo que vale gente como tú !!gracias]]></document><document><![CDATA[@edersa10 @RealBetis @LaLiga Pero a los béticos nos gustaría ganar en nuestro estadio sin sufrimiento y esta tempor… https://t.co/8kRcMNiO26]]></document></documents></author>