<author lang="es"><documents><document><![CDATA[QUE TRAERÁ LA PRIMAVERA  Y DURARÁ UNA VIDA ENTERA. QUE SE LLEVARÁ EL ODIO Y EL RENCOR. . . . . . Para los que bus… https://t.co/FErxcxa1D6]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Esta sería la única opción razonable. Dicho sea con todas las reticencias que tengo al @PSOE. Xo es… https://t.co/yDDKidhMEG]]></document><document><![CDATA[A esto lo llamo yo llegar con clase! @marcmarquez93 https://t.co/WPgz6rliEk]]></document><document><![CDATA[O melhor da vida é quando encontramos pessoas que saibam fazer de pequenos instantes grandes momentos. (Blaise Pascal)]]></document><document><![CDATA[@el_pais Bonita forma de intentar normalizar el hecho de que cada vez tener coche se está convirtiendo en un lujo.… https://t.co/64IMiEicnk]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sanlúcar de Barrameda, Spain https://t.co/T0HrIqFBvF]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Lástima que no haya partidos peronistas en España Vete ya montonera]]></document><document><![CDATA[@lemd142 Es muy parecido a alguno que ha operado en extincion en verano aqui en Cebreros como elif-a1 pero desconozco matricula.]]></document><document><![CDATA[Buen trabajo compañeros, en un tiempo record lo habéis puesto en marcha #AgustínMartín @Damubla trabajador@s… https://t.co/RNM5yn4Pvz]]></document><document><![CDATA[Récord de usuarios de la EMT en el primer trimestre del año https://t.co/mdMJugppCM]]></document><document><![CDATA[@nandito1312 @888pokerSpain Seguir teniéndote en el TEAM @CNP_POKER es nuestro consuelo.  Un placer, ademas, haberte tenido como embajador.]]></document><document><![CDATA[@gajodotecnico Tenho outra ideia. Mandamos só o Diaby e não recebemos ninguém. Como fizemos com o Montero e o Nani,… https://t.co/RnJO19zOxh]]></document><document><![CDATA[El Perrito Sánchez ay que diga el doctor, supuestamente cuando se reunió con el Perro Torra firmaron varios acuerdo… https://t.co/cP3bc0yk3s]]></document><document><![CDATA[@diarioas perfecto, este con confianza será un grande, las comparaciones son odiosas pero a mi me recuerda a Juanito]]></document><document><![CDATA[@VicenteGargant1 No estoy seguro, pero creo que era la abogada del Estado.]]></document><document><![CDATA[El aumento de Ciudadanos en Aragón parece bastante superior al de otras CCAA. Me da la impresión que el voto del PA… https://t.co/uHJigoLeGy]]></document><document><![CDATA[Summer is coming! ☀️ . . . #summer #marbella #photo #colors #phography en Marbella, Spain https://t.co/7tEIHZtp2y]]></document><document><![CDATA[Buscarse la vida tras el sueldo público https://t.co/Lh66aXJXxV via @el_pais]]></document><document><![CDATA[@RealBetis #OnceSeguro Joel, Mandi, Bartra, Feddal, Junior, Joaquin, Guardado, Canales, Tello, Lo Celso, Loren]]></document><document><![CDATA[@NarJagBlundar Se eligen 4 senadores por provincia,tu votas 3(puedes dividir los 3 senadores que votas entre difere… https://t.co/I15m7nubog]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena cerdillistas 3-2 y con él cerullo asomando y metiditos atrás. 1 derbi ganado en dos años. No está mal]]></document><document><![CDATA[Se ha pronunciado ya @Pablo_Iglesias_  y @ahorapodemos sobre los terribles hechos que están sucediendo en Venezuela… https://t.co/Eu00Lg9X5x]]></document><document><![CDATA[Invencible no es aquel que siempre gana, sino el que nunca se rinde...💪😬⚽ https://t.co/cVzeqs9Yip]]></document><document><![CDATA[@pedrooquintao @JohnGrandson Começa a desenvolve o conceito para apresentares aos estúdios]]></document><document><![CDATA[Partido importante para mantenernos el próximo año en la categoría nacional. @ADAlcobendas - @atleticodepinto… https://t.co/b52w70XA2C]]></document><document><![CDATA[@JavierOrzaiz @desdelsadar @alainlarreina Y como no esta en euskera no te mola o que.. Hay que sacarle punta a todo… https://t.co/FmHwuw0eWU]]></document><document><![CDATA[La cara y la cruz. Alfaro y Piovaccari. El primero no se ha visto en 45 minutos, sigo buscándolo por el campo. El s… https://t.co/9eCMLt7qRj]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor De que muchos nos engañen tanto terminamos por no creer en nadie..]]></document><document><![CDATA[Un saltito y ya (@ Aeropuerto de Barcelona-El Prat in El Prat de Llobregat, Catalunya) https://t.co/Fy9kWwioYg]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Estan aplicando el "odio de clases" según la filosofía marxista, entre ellas, el "odio" a la religió… https://t.co/aVXIfHAL1l]]></document><document><![CDATA[Lembram-se daquela cena do "The beach" em que às tantas há um gajo que fica sem perna e ,como está  a "incomodar" o… https://t.co/OnJMcej72O]]></document><document><![CDATA[@AlvinMat @donfelixSPM La 9 también está cerrada... la única que se puede llenar es la 5.]]></document><document><![CDATA[@pedrooquintao Faço ideia, só se tiver alguém para dar a mão ou então ao pequeno almoço, pq à noite NOPE]]></document><document><![CDATA[@ivanxo_padel @M3padelacademy @ASICSspain @circuitoasics @WorldPadelTour @Arkadel21 Suerte campeón 💪]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal Me alegro. Optimismo es lo que más se necesita en estos momentos]]></document><document><![CDATA[TIENES QUE SER FAN ! Tienes que rodearte de gente de la que quieras ser #fan. . . . Tienes que ser  Fan de tu mecán… https://t.co/Sqxvja9XNT]]></document><document><![CDATA[La nueva película de @NetflixES #APesarDeTodo tiene un reparto estrella sí, pero un poco floja. Me ha recordado un… https://t.co/yJCWWzgtTN]]></document><document><![CDATA[#ajedrez en universidades de #madrid , estamos en la biblioteca de la Universidad Carlos III de getafe. Mañana nos… https://t.co/nVWzoa9aev]]></document><document><![CDATA[#EspañaViva #YoVotoVox #EspañaRuralViva  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita  #28AbrilVotoVOX… https://t.co/XSIh3J25Cd]]></document><document><![CDATA[Sobrevivimos al mini stage de Judo De semana Santa con buena representación del equipo andaluz y  judo_tvdellbrueck… https://t.co/P6iIQFLpYe]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Yo soy más de la de san Juan pero... perfecto. (Que tal la fiebre?)]]></document><document><![CDATA[a primeira vez que não tinha quem enrolasse para mim já estava pedrado, enrolei aquilo 3 vezes com a talha ao contr… https://t.co/ZTee3TmJ80]]></document><document><![CDATA[Que yo sepa, el CO2 no es veneno, y la emisión humana del mismo es insignificante frente a la producción natural. ¿… https://t.co/XvWtdudkKC]]></document><document><![CDATA[Solicité el voto hace más de dos semanas. País de pandereta, democracia mis cojones.]]></document><document><![CDATA[La afinidad de la Marquesa Cayetana y el "payaso" traidor Fidalgo. Cuanta razón tenían los trabajadores de Sintel,… https://t.co/3UYh9LHAEd]]></document><document><![CDATA[@NTN24ve Porque no deportan a los hijos de vladimir padrino. Permitiendo el desfalco. Y el lavado de dinero. De ell… https://t.co/IzUIB1qCeY]]></document><document><![CDATA[@albertochicote @telovasacomer @lasexta Ya me gustaria ver un programa tuyo visitando las cocinas de las casetas de feria.]]></document><document><![CDATA[@rafamochoa @RealBetis Monchi será muchas cosas negativas pero es tela de listo.]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc @EsteveRafel @PSOE Mol be 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏… https://t.co/qlTcGTrQd4]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Desde la derecha racional, te digo amigo este comentario es vergonzoso te hace falta para primero se… https://t.co/ZtruftG85l]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraQueNoPasen  -. Tu voto el 28A marcará el rumbo de todo un país.Actualidad, prensa internacional y videof… https://t.co/0lZgoceuxO]]></document><document><![CDATA[@CapitanApio @PachiBarrueco Desde entonces existe el colibrí a la brasa]]></document><document><![CDATA[gracias david broncano por ayudarme a darme cuenta de que tu programa está al servicio del capital]]></document><document><![CDATA[Deberíamos cuestionar en España el Estado como organización en una sociedad democrática y limitar su poder coerciti… https://t.co/hSotFaX81h]]></document><document><![CDATA[@antiradarcatala Debería estar prohibido aparcar un camión a la salida de un tunel aunque sea en un lugar excluido… https://t.co/M4uF5Ekxkl]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Yo no voy  de putas, yo no voy ha dar cursos, yo no voy  con los eres,  Yo nó voy co Maduro, yo no voy… https://t.co/enYpKlgnWK]]></document><document><![CDATA[@FranquiBIT Creo que es por @namecheap , esta direccionado a mi ip local]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @ConchaTravesedo @marikillarock @UNED ¿Alguien, por amor de Dios, podría sacarme de este hilo infernal?]]></document><document><![CDATA[@El_Festivalero @pla_gonzalo Pues ... pudiera ser que él, quiera oírse así mismo.  Vamos, digo yo]]></document><document><![CDATA[@COPESevilla @DeportesCopeSE @RealBetis @EuropaLeague @zou_feddal @alvarillus @eldesmarque @JoaquinCaparros… https://t.co/1wyzoguIHU]]></document><document><![CDATA[#buenosdias #lamiacitta #miciudad #mycity #comparinis #compariniphotographer #comparini #lucesysombras en Palma De… https://t.co/i9nC8Mq8IG]]></document><document><![CDATA[Bom fim de semana em Praia De Matosinhos Portugal https://t.co/1VbpWtzjUb]]></document><document><![CDATA[#NoSpoilers Anoche @arreguiabogada y yo vimos el primer capítulo de la nueva temporada de Juego de Tronos y en la a… https://t.co/PH6E3b8YwM]]></document><document><![CDATA[@alecosta90 Se visten de nazarenos para que? Para decir salgo en le Esperanza de Triana o salgo en la Macarena? Est… https://t.co/NtBB3iqIU0]]></document><document><![CDATA[No caso das SMS os Alertas chegam a levar mais de 5 horas a ser entregues como se pode ler na seguinte notícia a re… https://t.co/se9V7O0Ezo]]></document><document><![CDATA[@IntegracioRonda Podeu llegir els objectius assolits i els que ens queden per aconseguir. Molta feina per davant. A… https://t.co/2MPVEdjZZs]]></document><document><![CDATA[@VaitesVaites @Addzii911 @mrhomocedastico @DanielMartn @martagg82 @Albert_Rivera China invirtió en 2015, que ya hac… https://t.co/gN4d24sf1S]]></document><document><![CDATA[El PSOE se dispara y Vox se desinfla: Sánchez podrá elegir socios de gobierno https://t.co/aULNLVw6Jr]]></document><document><![CDATA[@arturrr_ las empresan necesitan lavarse la cara, buena estrategia de marketing]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que las pruebas de Instagram de no ver el número de likes de una publicación se hiciera realidad. Nos a… https://t.co/Qt1fk0tqTe]]></document><document><![CDATA[@Memi_Lupe @Ratber3 @JovenEuropeo @juansotoivars La mia si, pero por otros motivos. Graxias a eso te coso, plancho,… https://t.co/yjH4Haz7eT]]></document><document><![CDATA[Gran iniciativa la de @ESO_Detectives. Muy recomendable seguir a estos chicos extremeños 💪]]></document><document><![CDATA[Este no fue penalti para mi pero despues de lo que acaba de pitar el hijo de puta ese ES INEXPLICABLE como esto no… https://t.co/vr1imuXGzG]]></document><document><![CDATA[#RitzDelicatessen em destaque na revista Marketeer 🔝#FSLisbon #HotelRitzLisboa #WeAreFourSeasons https://t.co/Ptcc7dgfov]]></document><document><![CDATA[Es que tiene el PP unos "pajaritos/as" que son candidatos y enemigos a la vez. Amen de no tener nivel, ni político,… https://t.co/4P3enrrMsl]]></document><document><![CDATA[El verano es amistad 😎☀️ . #summer #friends #pooltime #rooftop #axelhotel #smile #sexy #muscle #fit #fitfam #guapos… https://t.co/caAo08KrQM]]></document><document><![CDATA[Como se caiga whatsapp ahora que tiene imperio insta que coño hacemos para organizarmos]]></document><document><![CDATA[2019 #hanami at the #parquegrande #zaragoza 📷 #hasselblad #hasselblad500cm #500cm #mediumformat #orangefilter… https://t.co/imckG2FPhn]]></document><document><![CDATA[Llame a emergencias para que le atendieran y minutos mas tarde llegaron. https://t.co/1YojGvU244]]></document><document><![CDATA[@hitherejoe It was brave to write this, thanks for doing so. All of us should talk much more about stress and other… https://t.co/k1LwS5mN6e]]></document><document><![CDATA[@JesusPP04 Sin duda diría que Felipe, Susana, Ábalos, Javier Fernández sí lo son. El PSOE... no sé si centro, quizá… https://t.co/00aj7Eluyk]]></document><document><![CDATA[Las gentes llorando y rezando para que el incendio no destruyera el edificio entero. ¿Pero a quién rezaba? A un… https://t.co/Yv5KUhbrHz]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80… https://t.co/tRqaA4x4Ow]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, valor y al toro, día para dormir con un culo caliente y unos pies fríos. Yo voy a ver a… https://t.co/mNjQIuuEBj]]></document><document><![CDATA[@SraInformal @TinyRockandRoll @mc_cosina @__SimplyBBlacKy Estás divina de la muerte]]></document><document><![CDATA[@Isabeldecastil6 @Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Qué cacao!]]></document><document><![CDATA[🔥𝕍𝕒𝕡𝕖ℂ𝕝𝕚𝕡🔥 -un gran body split rarillo para el lanzamiento de la marca justjuiceuk En España.. Disponibles en ecigl… https://t.co/GsnIQgB2J8]]></document><document><![CDATA[Sale @LlagasColumna En Miraflores. #LlagasyColumna #Miraflores #CofradíasMLG https://t.co/1XkfhCTyLi]]></document><document><![CDATA[@Bihotzuri @RoVARsa Cómo lo sabes. Ayer le pitaron uno de esos penaltis que no le han pitado en toda la temporada]]></document><document><![CDATA[La vida es una mierda y el domingo nos comen los fascistas a la que nos descuidemos.]]></document><document><![CDATA[Ir al gimnasio para la foto. en Metropolitan Badalona https://t.co/GKyiEBsUDv]]></document><document><![CDATA[#VivaLaRepública RECORDEMOS La razón del estado está fuera de la ley porque su aplicación se instala fuera de las l… https://t.co/Vbn4fHtqxM]]></document><document><![CDATA[Celph tittled &amp; buckwild #rap #rapcdcollector #rapmusic #rapcollection  #buckwild #celphtitled #cdcollector… https://t.co/MgiH3RWr1I]]></document><document><![CDATA[@Nicacruz33 @RodriPrzTruj @Santi_CyA @Rociomartinadyf @Manuelnunper Bajo costo no! Es gratis para la empresa, esa e… https://t.co/LfZOZUmMXg]]></document><document><![CDATA[Demà un grup de joves valents, emprenedors, amb el compromís a flor de pell, marxen de #colònies un cop més i jo se… https://t.co/JSymaa6m9T]]></document><document><![CDATA[El Celta prácticamente salvado ya... y el Girona que se han metido en la pelea ellos solitos.]]></document><document><![CDATA[Usei o Shazam para descobrir Big de FONTAINES D.C. . https://t.co/bS7GCbHhMF]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @FPCaballero @nachonavarrogil @josemnieves Felices sueños corazón 😴😘]]></document><document><![CDATA[Hoy parece que podemos presenciar un hecho histórico. Y no hablo de Venezuela.]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta La lucha contra desigualdad social, uno de los factores de auge la ultra-derecha en España y Europa, r… https://t.co/GUo7yRzCAs]]></document></documents></author>