<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DavidGR1714 Creo que la única solución es el Referendum Vinculante.  Ñ JAMÁS lo consentira! necesitamos que UE les… https://t.co/HQ2QkqIdAt]]></document><document><![CDATA[Lo del @cdnumancia en el #CadizNumancia es de ser unos pedazos de sinvergüenzas.]]></document><document><![CDATA[Si cuidas de tus colaboradores ellos cuidaran de tu negocio ... desde el departamento de #rrhh de @SolHouseCosta no… https://t.co/h45uMegNK0]]></document><document><![CDATA[Os recomiendo mucho esta aplicación para poder probar productos.   #kuvutlovers kuvutes en Costa Tropical https://t.co/JELiQRuN17]]></document><document><![CDATA[Els artistes fallers! Protagonistes absoluts de la mostrar festa. Estic feliç de vore a tota la família Carsí orgul… https://t.co/QUWv5rRVho]]></document><document><![CDATA[Isabel Díaz Ayuso. "No hay que cambiar nada. El voto ya está volviendo a casa". Pero ¿nadie del @populares se va a… https://t.co/Ood8Fb7w6x]]></document><document><![CDATA[No me importa que mi sobrina se haga mayor (*si le importa) y se maquille, lo que me molesta es que lo haga tan mal. Tía fashion criticona.]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡ Muy buen día! Ten una jornada positiva.  Besos. https://t.co/BeaF1LTWmX]]></document><document><![CDATA[@SergioCasanovaR @hermanntertsch @clubdeviernes Pues a mí no me lo parece. Publicar esto tampoco lo fue, de hecho,… https://t.co/9c8CJqgIcH]]></document><document><![CDATA[El Ten years challenge versión Semana Santa  10 miércoles santos. Misma banda, misma hermandad, misma ilusión, mism… https://t.co/XMOliIyXK2]]></document><document><![CDATA[@macala09 Eso es lo malo, q a pacientes q no están en un buen momento,  les pueden hacer mucho daño, por eso debemo… https://t.co/mnK0Sacrta]]></document><document><![CDATA[Abrir Twitter para comprobar si es culpa de mis datos o si realmente no funciona insta y whatsapp...]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/gUcS7v3mxe]]></document><document><![CDATA[Como puede ser que de un minuto de gala salgan 20000 anuncios, me estais poniendo nerviosa #BBMAs]]></document><document><![CDATA[Mucho se quejan los policías pero los que aporreaban eran ellos, con lujo de violencia, a traición y a tod@s por ig… https://t.co/nL8Rnrw3Pt]]></document><document><![CDATA[@LaLiga Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposición(es)a s… https://t.co/1jEN2ReN7i]]></document><document><![CDATA[Lo bonito ya ha empezao señores!!! Buen Dominguito de Ramos!! A por los demás días! 👏🏽👏🏽👏🏽😊😊😊😍😍 #SemanaSanta2019 en… https://t.co/zzZ1tOfcM6]]></document><document><![CDATA[@camindelpecao @luisete @FiveGuys_ES Y que no se parezca al de Madrid 😣]]></document><document><![CDATA[POR ESTE LIBRO, PROHIBIDO EN CUBA, CONOCÍ A ELI COHEN.  PAZ A SUS RESTOS... AL FIN.  https://t.co/uvnMRZkZDM]]></document><document><![CDATA[Finalmente, as merecidas férias em família! 💙💚💛🧡❤️⛷❄️⛄️ #baqueira #ferias #twins #nieve em Baqueira Beret https://t.co/Tm8HifpBze]]></document><document><![CDATA[@Dante64713635 @madrid13nadamas @Dante64713635 tiene un pipí... tiene un pipí..... 😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/cDfDIEpfMi]]></document><document><![CDATA[Hoy, en un ratito, estaré dando una clase de Jivamukti Yoga en Palencia en la shala Santosha. No se me ocurre mejor… https://t.co/x930LVzctd]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis Sra. Oltra la segundona a las ordenes de los anarquitas , le planta cara al psoe y el psoe… https://t.co/2OawVccHhj]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Madre a la mejor de todas, por ser un apoyo incondicional y por ser una gran mejor amiga a la que n… https://t.co/l3Xie91B6K]]></document><document><![CDATA[@savanabay Je vois et entend Glucksmann sur LCI , il a 2 de tension le mec !!! Comment le PS a-t-il pu choisir une… https://t.co/TGtVPiXGku]]></document><document><![CDATA[Qué alegría!!💐💐 Las abejitas de #notredame sobrevivieron a las llamas 💪💪🐝🐝😃😃😃 https://t.co/Thi0tbmlrh]]></document><document><![CDATA[Muy interesante este episodio de @wajariv explicando cómo estudiar a la competencia. Estudio keywords (parte II) 🔝 https://t.co/gibbjlRQR8]]></document><document><![CDATA[@Capital967 @monica_cabrejos El peruano de todo se ofende, no se ofende de los curas pedófilos , es más sale a la c… https://t.co/XexNbMeb0X]]></document><document><![CDATA[Anda a lavarte ese culo chico Mi familia está cada vez más empobrecida, han disminuido sus comidas y familiares q y… https://t.co/BHFek2erK7]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 O Centeno mente sobre os custos orçamentais fixos (800 milhões anuais, incluindo as carreiras especia… https://t.co/vDRtoznubT]]></document><document><![CDATA[@mjmonteroc admirable tu templanza ayer en el debate de @tve_tve   Queda claro quienes quieren construir y quienes… https://t.co/uvB9kEqtFj]]></document><document><![CDATA[Una persona a la que quiero mucho ha confundido a Tolkien con Tolstói, y lo ha hecho escribiendo en un artículo: 'C… https://t.co/3obUOIjtei]]></document><document><![CDATA[@MathildeJAM21 @beillesse Et bien moi je suis oro-Macron je soutiens notre Pr et je souhaite qu’il réussisse pour la France !!]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Pago 2 happy meal y quiero un descuento de 5 pavos si es posible. Esta… https://t.co/sr7EGFIlIA]]></document><document><![CDATA[Yo soy más de retrasar otros 5 minutitos el reloj... ¿de verdad es acaso un poquito posible? Putos locos. https://t.co/SIOXFpyacI]]></document><document><![CDATA[Se me perguntarem qual é o meu super poder? Já sabem, não conseguir acordar tarde 😭]]></document><document><![CDATA[@Kyke197 Sabrás tú. Lo que es mucha mujer para el. Anda cállate papanatas]]></document><document><![CDATA[@skipthelinebcn @RadioGirl2778 @GGilsanz @LuRicone @Boro_RR Sí. Está distribuía en tres espacios, lo que la hace al… https://t.co/mN9qEOuRNh]]></document><document><![CDATA[Disfrutando el primer vino rosado del viaje. Alquézar 2017, de la bodega Pirineo que pertenece al grupo Barbadillo… https://t.co/IyVcB5vdUj]]></document><document><![CDATA[Un circuito hecho con prisas y errores con un puente en «forma de gaviota» https://t.co/HXRHAhMNsf]]></document><document><![CDATA[Me gusta viajar, me gustas tú 🎶🎶🎶 Me gusta la mañana, me gustas tú 🎶🎶🎶🎶🎶🎶🎶 ME GUSTAN LAS FLORES, ME GUSTAS TÚ 🤣🤣🤣🤣… https://t.co/Gz0InM0ZOl]]></document><document><![CDATA[@contrete Ni Cayetana ,ni Irene, ni Alberto ni Alicia. El acoso y la violencia no tiene cabida en una docracia por… https://t.co/fC2OI22w6U]]></document><document><![CDATA[@CallDominguez @676657683 @MariaJo90961805 @mariacr06523107 @MariaCa68832738 @AbadiasM @SINEVA6 @bichin007… https://t.co/6Dyz3z14sp]]></document><document><![CDATA[🚨 Alarma en España con @sanchezcastejon de Presidente 🤦🏻‍♀️ #HazQuePaseYNoVuelva #VotaPP]]></document><document><![CDATA[Creo tu propio camino toma el control,no permitas que la inercia inconsciente de tu vida marque tu futuro! 💪 en La… https://t.co/YxQ8X3OB0G]]></document><document><![CDATA[@germanlogro @MonederoJC @casal30570 @GarridoSuso Obviamente,para rectificar,primero, @GarridoSuso ,… https://t.co/HJuKCfaRnB]]></document><document><![CDATA[@RosaRodaNews El @PopularesMurcia nos avergüenza a l@s murcian@s con éste presidente testaferro que se va a ir de S… https://t.co/QeuculkXjw]]></document><document><![CDATA[@titaneno YO PUEDO CONTAR QUE NUNCA PASÉ HAMBRE SOY HIJA UNICA Y MIS PADRES TRABAJADORES COMO TITANES NUNCA POR CUENTA AJENA .]]></document><document><![CDATA[@eltaxidemadrid @jesusgonztor Toma!!! Con la derecha 🤭 https://t.co/fMF9wYFBur]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/m5gr36XgNX]]></document><document><![CDATA[“Una parte del PSOE no va a dudar un segundo en pactar con Ciudadanos” | @ctxt_es  @monicaadepe https://t.co/UJqHLOsTRm]]></document><document><![CDATA[L’ Ernesto Valverde, ja campió d lliga 18-19, q no es vol perdre el @FCBfemeni -Bayern Munich de classificació… https://t.co/4CpBJYD381]]></document><document><![CDATA[@LuchiParettchi @FCBarcelona_cat Olé le ola la ser del Barça es lo millo que i ha...😍😍😍😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ @podemos Nada que se sujete, palabras sin el menor contenido producto de una refle… https://t.co/5uWQiKrIMU]]></document><document><![CDATA[@eledhmel @JavierMaroto @vox_es Estos peperos venderían a su madre. Yo con ellos TERMINE, y que sea lo que Dios quiera. #VOXSaleAGanar]]></document><document><![CDATA[@eperez_sp @no_facha @MrZettta @pablocasado_ Vuelvo a entrar. No cuando no hay argumentos con los que defenderse po… https://t.co/QMgJ9sIfLy]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/qRosvGI8WV]]></document><document><![CDATA[Will he go back to the moonshine jungle tour outfit? 🌴 Okay, I'm not well, this bandana and this hair kills me 😭😭 https://t.co/nMzHJZJFay]]></document><document><![CDATA[@gabihsmatos Se a tatuagem vai dar certo eu não sei. Agora entrar na casa da Marlene e da dona Lourdes eu acho que não...]]></document><document><![CDATA[@IFZGZ @SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempo_tve @ElTiempoA3 @AFZnoticias… https://t.co/f4QANdmifX]]></document><document><![CDATA[«Cayetana, ¿has probado a decir 'no' con la punta de una navaja en el cuello?»   Muy clara y certera @SofCastanon   https://t.co/TXAwbQphRL]]></document><document><![CDATA[@Nines72142717 @LolayWin Yo estuve varios meses sin conectarme a Faceboock porque pillé una depresión. Mi hija y mi… https://t.co/ImdLAa7ln5]]></document><document><![CDATA[@Frikeando1 @paatri_guerrero 🤣🤣🤣No gano contigo para sustos.....! Mira que se olvide la cantimplora ahora que se de qien hablas 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@s_p_incorrecto Encantada de citarle y de saludarle don Señoro. El hilo es muy interesante.]]></document><document><![CDATA[@nellymillan2727 Buenas tardes Nelly 🤗😘 día entretenido. Gracias querida amiga  😍🌷⚘🌻🌼🌻🍀🌷🌺🌺]]></document><document><![CDATA[Hard Rock Café. 2015.  Nueva York. "Hasta que no consiga saber cuál era esa canción no me voy a dormir, papá."  https://t.co/sdEREHMSuh]]></document><document><![CDATA[ANOCHE TUVE UN SUEÑO.... PABLO PRESIDENTE!!!! 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸 Y mis sueños... Se hacen realidad 😍 https://t.co/i0JRjMze2v]]></document><document><![CDATA[@German_Temprano Por si le faltaba algún "adorno" además, es malo. Vaya joyica este @pablocasado_ Ha pensado que si… https://t.co/dCneIU8UQ4]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @amolist @josegea1965 @alfredoken75 @jordicatala30 @sionpuy @Anherher @JC_Gonzalo69… https://t.co/eA4tV4Jd5M]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Malgastar el https://t.co/o7wSRAssDD no disfrutar de tu dia a dia.yo nunca malgasto el tiempo.disfrut… https://t.co/Nhny03rmB4]]></document><document><![CDATA[Chips de calabacín #espectaculares #deliciosas en @reding22 #tarragona #laplaça #plaçacorsini @ Reding22 https://t.co/t7S3Swbpw9]]></document><document><![CDATA[⭕️ Seguimos buscando a nuestro vecino Antonio, desapareció ayer tarde en la zona del Puerto Deportivo de #Estepona.… https://t.co/EliqjtQ38A]]></document><document><![CDATA[EASTER SHAKER CARD #scrapbooking #scrap #scrapbook #manualidades #crafts #handcraft #hechoamano #DIY #handmade… https://t.co/MqFnyqo8qs]]></document><document><![CDATA[Y del mundo se enamora en lo que se hace un cigarrito y pone una lavadoraaaaaa♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Cumplir años a vuestro lado es el mejor regalo que puedo tener💕 en VALDEPEÑAS https://t.co/G2ZtK6fdCW]]></document><document><![CDATA[Muchisimas felicidades @GuillemOjeda ❤❤ Tu sonrisa el motivo de la mia 🤞🤞 https://t.co/7XZaElw1Fa]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a los barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo de… https://t.co/0hjBbtQqXj]]></document><document><![CDATA[Mañana es la muestra de Danza en @LaManadaTeatro , tendríais que confirmar asistencia , estáis todos invitadxs.💓💓… https://t.co/KBuNhCEzov]]></document><document><![CDATA[@InfosFrancaises @jpmignard Attention que Corbière ne fasse pas de capture d’écran pour montrer le nbre massif des… https://t.co/Jxw6sjaSsB]]></document><document><![CDATA[Obrigada Bruno Lage. Continua o título será teu Bruno Lage: "O segredo da 2ª parte foi uma melhor atitude tactica"… https://t.co/rRABWV7mgS]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Claro casi,, 😂]]></document><document><![CDATA[Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social: Que España, el gobierno Español y los políticos declaren el esta… https://t.co/4DcCe1j1Zr]]></document><document><![CDATA[“El que lee mucho y anda mucho, ve mucho y sabe mucho”. Miguel de Cervantes. #DiaDelLibro #DíaMundialDelLibro https://t.co/FlNklrk7A6]]></document><document><![CDATA[@m_torrell @luciarecalde02 Cuando ya has apretado al enviar 😂😂 y te quedas con una cara...]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... a diario #MiguelPeregrina se encarga de ir al @puertodemotril a seleccionar los… https://t.co/ftmxu7A52O]]></document><document><![CDATA[@ElianaCarlin Y ojo no digo que se pudo evitar el suicidio de este loco, sino que se ve a una policia y fiscal vuln… https://t.co/HTGmuBQT8W]]></document><document><![CDATA[@messi_2911 @VictorL52900079 @Futbolera_cule @Juan00535328 @gloria2829gmai1 @SARAEUGENIAATE1 Feliz martes guapa.a d… https://t.co/tlY3ekpFzR]]></document><document><![CDATA[Ponerte alarmas en el calendario para que te recuerden que te tienes que poner una alarma. Y así siempre. #myduty]]></document><document><![CDATA[Estàs definint les bases de la Cup, encara que malauradament no es presenten al Congrés. Són propostes boníssimes,… https://t.co/6ZNTzTrRNi]]></document><document><![CDATA[Eu desde que saí da ESM que vejo de fora pessoal completamente mudado e alterado e certas situações assustam me seriamente]]></document><document><![CDATA[¡Ayer hubo duende! Gracias @pradogvelazquez por acompañarme en esta aventura de #PatriciaSigueAquí con tanta genero… https://t.co/A4izUDn8JX]]></document><document><![CDATA[¿ @DiasPasion sabes si Paloma sale al final? He escuchado en la radio que no... pero lo veo información sobre ello. Gracias!]]></document><document><![CDATA[@educacyl @dondavidruiz @ceipkantica @KikeBueno_Tveo @cfievalladolid @AMPAKantica @AytoArroyo No esta disponible el video ! 🤔🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Que llevo desde antes de las once metida en la cama y aún no he conseguido dormirme... En serio insomnio. No. Por favor.]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ @G_landaburu @SextaNocheTV @mjmonteroc @Irene_Montero_ @InesArrimadas @EdurneUriarte @vox_es… https://t.co/UyWDcFZEtW]]></document><document><![CDATA[@lapidarioTV y pensar q pronto los veremos como si nada https://t.co/F8bpYi0d7m]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tendré el placer de participar con lxs compañerxs de @PodemosNaval en la mesa informativa en… https://t.co/0wA9bNarOh]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@lolita_lola1 vamos a poner aquí que no hay nadie  Ten cuidao al bañarte que hay un montón de piedras, gorda.]]></document><document><![CDATA[@TictacPunisher @Angel_Ico9 @CiudadanosCs @InesArrimadas @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/RapjbBl6y7]]></document></documents></author>