<author lang="es"><documents><document><![CDATA[María fue un gran apoyo en mis años de gobierno. Con un gran sentido común y una dedicación total y encima con tan… https://t.co/WCWhrmswz8]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @eldiarioes No ha echo nada. Es tan ignorante que no sabe lo que dice. La morfopsicologia es una cienci… https://t.co/ccKRjJXkf0]]></document><document><![CDATA[Viendo el paso de la #maraton #casadecampo #Madrid en Casa de Campo (Madrid) https://t.co/HBZdOpLIK4]]></document><document><![CDATA[@psuvapccojedes @PartidoPSUV @NicolasMaduro @dcabellor @MargaudPSUV @taniapsuv ASESINOS]]></document><document><![CDATA[27°C en Instalaciones termales de Outariz (Ourense) https://t.co/VNBKa84hyP]]></document><document><![CDATA[La canción más bonita del mundo, porque la canta él, porque me recuerda a personas, momentos, emociones que ya no v… https://t.co/0Cdsl59PSS]]></document><document><![CDATA[@FreeRomeva @raulromeva @Esquerra_ERC Es que el Conseller Romeva ens representa a tots .No puc dir el mateix de esq… https://t.co/1L9gpTdfkM]]></document><document><![CDATA[Cuando se cree en el potencial de un equipo con humildad y generosidad, se pueden alcanzar todas las metas que nos… https://t.co/boPZkDTge9]]></document><document><![CDATA[En toda #Andalucia empeoran los datos de #Dependecia en #cordoba también 📌bajan las personas atendidas 📌 1.939 en A… https://t.co/pJ1LiPb5FR]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @desdelamoncloa @alhucema66 @CristinaSegui_ @alto_policia @AIGCnet @ASP_CNP @jucilnacional… https://t.co/PAsbZToMH3]]></document><document><![CDATA[@GdeOckham Porque creo que de verdad va a luchar por una España unida,que va a tener el valor de acabar con puestos… https://t.co/TANwMx8zup]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues ya he cenado con Neuman y también me he comido en tuiter un spoiler de GoT, JUSTO el que no quería. Buenas noches.]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/wUdWWBUpfZ]]></document><document><![CDATA[a veces son tantas as decepcións que é máis sinxelo odiarme a min misma que botar da miña vida a tanta xente imbécil e tóxica]]></document><document><![CDATA[Sin Atascos en Génova #28A #EleccionesL6 #Elecciones28A https://t.co/9X8B6gTkBk]]></document><document><![CDATA[Ciclo Política es Comedia en la @Filmoteca_es. Sopa de Ganso en VO y en pantalla grande. Lujo. en Cine Doré https://t.co/dPfxPKWume]]></document><document><![CDATA[Ara en directe el debat per les candidatures de la cambra de comerç a @elsmatins no us el perdeu! @jcanadellb  recl… https://t.co/9iFr924mzZ]]></document><document><![CDATA[Grande bacano! Dás te com toda a gente sem stress nenhum, gosto bué disso!]]></document><document><![CDATA[Mayo o el mes de las celebraciones 🍀🌺💐 en Floreale https://t.co/WK5othr9CZ]]></document><document><![CDATA[Desprès d'un dia gris a les @terresebretur així acabem el dia. @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu @nestor_meteo… https://t.co/s2ZDmzNZFD]]></document><document><![CDATA[Gracias, Miguel Ángel! Nos hubiera gustado retransmitir todas. Este año ☔️ no ha podido ser. Vamos ahora a por las… https://t.co/Hfj710i9c8]]></document><document><![CDATA[@maritalagorda Gracias mi niña!!! Pasaroslo bien por mí y no me echéis mucho de menos♥️]]></document><document><![CDATA[Nuevo reto:  ¿Hasta dónde has llegado? - Lo más al norte Trondheim (Suecia) - Lo más al este Da Nang (Vietnam) - Lo… https://t.co/rVMDMrHDS5]]></document><document><![CDATA[Doña Manuela Carrasco 👏👏 https://t.co/MvBHB7WqSw #flamenco #manuelacarrasco]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 Pudiéndose haber quemado el periódico EL PAIS... se quema notre dame]]></document><document><![CDATA[@Pecosrugby Que me retuerzan la nariz si quieren, que no voy a soltar hasta que estamos las dos en el suelo 🤣]]></document><document><![CDATA[@NotaVeraz Jolines'  pues empezaré a ! Beber! Algo ....quizás es un poco tarde' a mi Edad 😆]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Veig que l'Arrimades ja té substitut en muntar "pollos" ara que se'n va a Madrid...]]></document><document><![CDATA[🤫 B I R R A C R U C I S  ‘19 🤫 en Restaurante Candela https://t.co/PbeiwWCEvx]]></document><document><![CDATA[Esta porca na série com um vulpix branco e eu nem consigo apanhar esse shiny no Pokémon :/]]></document><document><![CDATA[Esta mañana en el paseo Sant Joan. Libros agotados! Esta tarde a la Rambla del Poblenou de 17 a 20h. #santjordi… https://t.co/h9EJhfadN1]]></document><document><![CDATA[Quiero contarlo todo para desahogarme estilo @cepedaoficial pero sin hacer spoilers...]]></document><document><![CDATA[Estuve ayer en #elsolcumple40 y aunque fue entretenido y aprendí cosas de la sala que no sabía, me quedé bastante t… https://t.co/hRCRCJFfAT]]></document><document><![CDATA[Iglesias y monasterios que esconden “tesoros”;pueblos bonitos con muchos “libros” y castillos con mucha “Historia”,… https://t.co/LWeGcWQlov]]></document><document><![CDATA[é muito daorinha morar com gente de outra nacionalidade, com uma cultura totalmente diferente]]></document><document><![CDATA[@freddy_priyatna Tp judulnya kayak teenage romcom kedengerannya. Aku baca satu2 dulu deh, lebih tertarik Deus sih s… https://t.co/zAyr03eXHs]]></document><document><![CDATA[deux verres dans le mains, un pour moi, un pour mon destine 💙🍸 https://t.co/0zRFhOYRCG]]></document><document><![CDATA[@siilviamelon @Fiore96_ Es que no lo he encontrado,  como hice obra el año pasado ni el primero ni el que sale en e… https://t.co/EVuySa1Lky]]></document><document><![CDATA[¿Me explicáis este calor? Acabo de llegar a casa asfixiada, me he puesto pantalón corto y tirantes y sigo con calor 🤯]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Venus". . . . . #photography #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #designtextil… https://t.co/p5zKKUB44O]]></document><document><![CDATA[Es que no damos pie con bola y sos lo peor de la raza humana que se tropieza con la misma piedra N veces]]></document><document><![CDATA[VOX  VOX  Encuesta | ¿Quién ha ganado el primer debate? https://t.co/PI06lSLKca vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@JulioGuinea @VoltEspana @FVallespin @VoltEuropa Obligar programas electorales nacionales a  incluir un punto sobre… https://t.co/WOUEz3lEKc]]></document><document><![CDATA[Tranquil , no és per res concret ens ha passat a tots!!!!!!!. Això vol dir q ets estupendu]]></document><document><![CDATA[mi padre me acaba de decir q si no encuentro una crema solar en mi casa no me lleva a ningún lado????? y yo q culpa tendré cojone]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua @trish_regan @marcorubio @SecPompeo @VP @POTUS @jguaido @AmbJohnBolton @ArmandoArmas @vanessaneumann… https://t.co/UXwNol1nRa]]></document><document><![CDATA[No estoy preparada para los stories de la gente mañana en las elecciones🥵]]></document><document><![CDATA[@PLudosky C’est tout ? Vu que le Pr sera réélu en 2022 il vous manque beaucoup de dates !!!!]]></document><document><![CDATA[Valencia , te va el PP TE VA VOX  QUE OS DAN DE COMER EN VALENCIA  QUE TODAS LA M..LAS RECOJEIS ¡¡]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BBMAs @BTS_twt 24 de enero🥳  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/a3uWfX6zLE]]></document><document><![CDATA[En #Mayo #HoyTambién de #Fibromialgia 💜, con #LupusAwarenessMonth 💜  El mes de las 🌹🌺🌻🌷💐 y de varias patologías com… https://t.co/tKwEeMDUD8]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU A ver si el PSOE desmiente a los pesimistas y demuestra que es de izquierdas votando con sus aliados n… https://t.co/fPfkBTidts]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado parece que ya les va estorbando. Y SSS acaricia su gato https://t.co/Jcbm74PsoU vía @Confidencial Digital]]></document><document><![CDATA[Ética de la prosa.  La claridad no sólo es la cortesía del filósofo:la democracia es una prosa limpia.  https://t.co/KWU8tdViHU]]></document><document><![CDATA[En Domingo de Resurrección.. donde mejor que en la Maestranza https://t.co/7cN7dLOUFV]]></document><document><![CDATA[... luz de vela, noche eterna... #cenaparados #velas #luz #mimejorcompañia #headquarter🇧🇷🇪🇸🇺🇸🇬🇧 @ Community of Madr… https://t.co/WtQz2EXFqj]]></document><document><![CDATA[#Nuncamais Y para evitar que se instaure en nuestras instituciones el próximo 28A vota #UnidasPodemos https://t.co/Spo7dzTRyT]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/n5p5C7jO0F]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss @angelagigia @belencya @carloslargom @PiramidesMurcia @pirsinia @QueMeDejesYa @r9martinj @RAXEL1978… https://t.co/vw6uPLvfCT]]></document><document><![CDATA[!Puff! A votar izquierdas por favor. Si la ultraderecha llega al poder, estas agresiones y la violencia machista se… https://t.co/GNuQXPK1gt]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo Te diré mi apuesta: VOX sacará 1ro o 2do lugar en las generales. Hay mucho voto oculto, ya ha pasado a… https://t.co/JLyLiy51Dp]]></document><document><![CDATA[Buenisimos dias amig@s.que tengais un feliz y maravilloso miercoles y onjala acabe mejor proclamandose nuestro BARÇ… https://t.co/wr0pB7ZW2N]]></document><document><![CDATA[@mlalanda @Nopanaden Trabajo en contacto con demencias, conozco la evidencia y sus dificultades de aplicación en nu… https://t.co/PV9b0o7tc0]]></document><document><![CDATA[Ese es el claro ejemplo que reciben nuestros jóvenes de la gentuza que contratan algunos programas,  lástima!]]></document><document><![CDATA[@carmen_paint @Ingria83 @MAKUKY @sanchezcastejon La gente que vota a izquierda vota para que gobierne con la izquierda no  con la derecha 👍]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @toniky46 Que va mujer... Si Robinson no ha hecho ni media falta en rebote...]]></document><document><![CDATA[@FahadAlcantara Entenc que la nit de diumenge a dilluns:  https://t.co/cm11ucguBS]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom @julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/CHXE16keFA]]></document><document><![CDATA[Y la justicia para con los hombres, Señora, eso también está en juego. Esas comprobaciones no solo son necesarias s… https://t.co/Gf8aAmlG3S]]></document><document><![CDATA[Primer día en Oporto 🇵🇹🌍❤️ en Ponte de Dom Luis I. Oporto. Portugal. https://t.co/94XV9m6AUy]]></document><document><![CDATA[@jusapolsierra @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/epkxNgZ4g3]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado A todos les a dado el payasito igual el tártaro y si está operada que se quede en su casa]]></document><document><![CDATA[#picsart #picoftheday #blackandwhite #barcelona @igersbcn topbarcelonaphoto @bcnmoltmes @comomolabcn best_barcelona… https://t.co/WT31975QVj]]></document><document><![CDATA[Radiografía laboral del sector de la #construcción, tenemos un problema: cada vez hay menos jóvenes!… https://t.co/kT9NgaM5rx]]></document><document><![CDATA[@ladyinsomnio1 Jajajajajajajajaja acabo de llamarla pero se ve q ya se la ha puesto xq no me ha dicho nada 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@maigogonzalez @vmavleva @EspejoPublico @RAPHAELartista Maravillosa forma de empezar la mañana con @RAPHAELartista… https://t.co/5Lub4CGTfk]]></document><document><![CDATA[@joaobarbosaa04 Nós tentámos com a stora de bg, ela riu se de nós, pq ja conhecia 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@auroranacarino Biennnn. Que bueno haberte descubierto ,que suerte tienen en Burgos!!!]]></document><document><![CDATA[A SEMISSSSSSS MAGISTRAL leomessi  SUPERMEGACRACKS!!!! @ Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/fyDhsmOoVo]]></document><document><![CDATA[Que bien se me da perder chaquetas cada vez que salgo https://t.co/hHblv5sG7U]]></document><document><![CDATA[Nuevo #tallergastronomico @LearningCookin1 para aprender a cocinar la auténtica #fideua de #gandia los… https://t.co/raghxYxicK]]></document><document><![CDATA[@anbzpz Es lo mejor en esta carrera porque planeas algo como estudiar varias asignaturas y terminas estudiando el l… https://t.co/sPR5EL2sR3]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @liromantica1 @OlgaLosad @vanecorlao @vizacaino24 @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/ACOBQGAWed]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado Este pequeño lienzo “Vista del Jardin de la Villa Médici en Roma” de Velázquez es, entre… https://t.co/WsOt4xCZ1v]]></document><document><![CDATA[@JoseAlopez85 Hombre, no tenemos fama de eso? Anda al carajo, no tienen ni idea]]></document><document><![CDATA[@sdemaya Rufian o la capacitat de contradir-se a si mateix.Passa de titllar de Judas a Puigdemont amb les 155 moned… https://t.co/yqpOjy1doE]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/ODWbJv9CWr]]></document><document><![CDATA[Visto lo visto para que dos debates. Yo me quedo con la TVE añ menos no ganan dinero. Atresmedia al final será luci… https://t.co/dcsBgVzP6U]]></document><document><![CDATA[@ACOSTAito @fonsiloaiza2 Decir lo que veo ,burlas desprecio mentiras hacia los catalanes, es insultar ? Subnormal,… https://t.co/54Iftaw00e]]></document><document><![CDATA[@MADRID Un poco locura, pero se ha conseguido, eso sí, para dentro de varios meses, antes está todo a tope. Espero… https://t.co/ul1Sv16eHs]]></document><document><![CDATA[Esta tarde a partir de las 19:30 en PARC CENTRAL VALENCIA, cierre de Campaña PSPV/PSOE con Pedro Sánchez y Ximo Pui… https://t.co/7bB1EabhjJ]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/WplV8MOKjA]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Han aconseguit minar la moral d'alguns i tornar-los messells 😠. No surrender💪👊✌️]]></document><document><![CDATA[Estive o dia todo a aturar a Jojo e o Renato, e com montes de coisas para estudar e tive de ir às compras sozinha,… https://t.co/tJbavkLqIp]]></document><document><![CDATA[Hacienda me ha mandado un correo a las 4 y pico de la mañana y un sms sobre las 9 para decirme que han ordenado el… https://t.co/y9vIZxC0mm]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @lobo_carrasco @EduAguirre7 Porque no hablas pedrerol del enesimo robo de tu farsa? Aaass que tamb… https://t.co/O68iPPOLdi]]></document><document><![CDATA[....y además de viernes....hoy es mi cumple....que más se pude pedir....😊 https://t.co/aELPHjocyq]]></document><document><![CDATA[@carolusaurelius Que empiece él. Si lo supera sin trampas lo seguimos, jajaja]]></document><document><![CDATA[@bvbrumbeck @EstEsquivias No he entrado en el fondo de la cuestión. Simplemente, le he explicado a la persona que p… https://t.co/ZcGMyRwYGi]]></document></documents></author>