<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Qué joyita tenemos en Málaga con el @thyssenmalaga!  Maravillosa la nueva exposición temporal, #Perversidad. Un int… https://t.co/DRZgyXl765]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Carmen, buenos días, buena semana santa!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Pasear por la ciudad sin ver un solo cartel electoral, sabiendo que esta vez la participación estará en máximos his… https://t.co/CCPrwfmcJz]]></document><document><![CDATA[Identificado un nuevo tipo de demencia confundido hasta ahora con el alzhéimer https://t.co/y0AZWqU4xC vía @materia_ciencia]]></document><document><![CDATA[Manzanares El Real y gran parte de la sierra madrileña. #trekking #caminodesantiago #senderosgranrecorrido en Manza… https://t.co/fBSE4psdN5]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 A cambio de unos whiskys. Y algo mas?. Increíble y lamentable pero cierto. Hace muchos años que ya… https://t.co/ud7j9muIKS]]></document><document><![CDATA[Aaliyah #musica #r&amp;b #r&amp;bmusic #cdcollector #cdcollection #2007 #aaliyah #ripaaliyah en Dos Hermanas, Spain https://t.co/O6rM4qusST]]></document><document><![CDATA[@deteloimaginas @Silvi_ta @PioIin Ojalá unos nazis escracheando sociatas y la gente del PP diciendo que ya está bie… https://t.co/dbYoGA5afq]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes qué vergüenza, que una cadena privada tenga que pedir permiso al Estado para un debate es de traca]]></document><document><![CDATA[@kikemarquez_10 @EXT_UD @LaLiga Eres un crack ... Te lo había dicho alguna vez ....??? Orgulloso de ti compañero !!!!]]></document><document><![CDATA[Coño que rápido crece Arya Stark.... #GameofThrones https://t.co/XST1XhkAQh]]></document><document><![CDATA[@JohnnyDarkLight bueno tengo movistar asi que creo que puedo verlo alli]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Encuesta https://t.co/a90WUF9DHg  PSOE 129 diputados, PP 75 diputados, Ciudada… https://t.co/4mGaw5iV6f]]></document><document><![CDATA[@IgnaPoker83 @rebenido @_Pableras_ Bueno ese consejo en verdad aplícalo a cualquier “Main” del casino q sea.]]></document><document><![CDATA[El Primero de Mayo de 1931 https://t.co/MqnWynG161 vía @nuevatribuna @MiercolesRepubl @fpabloiglesias… https://t.co/hKD05pj4ni]]></document><document><![CDATA[@asanchezca @IdiazAyuso @ierrejon ¿Pero que se puede esperar de un tío que cobraba sin ir a trabajar? El de paleto… https://t.co/qclvrY8Q3b]]></document><document><![CDATA[#ÁnimoIker @IkerCasillas vas a poder con ello. Te lo dice un tocayo de tu hijo mayor. Un abrazo y mucha fuerza.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas A mí nadie me da la mano cuando voy a votar. Así que no está obligada en absoluto.]]></document><document><![CDATA[@Jarria8 Tas equivocaooo. Yo no voy a contar mis penas a la TV, podria haberlo hecho pero tengo dignidad y no me vendo ;)]]></document><document><![CDATA[Buenos dias a tod@s... le ponemos el broche de oro a esta semanita y acudimos tod@s a Badajoz @lopezdeayala a ver e… https://t.co/GRy4Zz2N3h]]></document><document><![CDATA[@carreteandoblog @IamColibri Gracias querido! Me estoy sacrificando para que los demás coman tanto como estoy comie… https://t.co/jeHdNVV4JG]]></document><document><![CDATA[@adeoli1011 @vpartal 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️😘💋😘💋😘💋😘💋😘]]></document><document><![CDATA[@meizosolegalpin @arrola @martinidemar @Albert_Rivera @mariadelamiel Si el PSOE hubiera dicho que Bildu está en el… https://t.co/sbC3wrnuQm]]></document><document><![CDATA[Hacia la Tercera República  #IIIRepúblicaAvanza  https://t.co/a7TRNLbG4T vía @caval100]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  Tratamiento @DraPicon Insulina o merformina https://t.co/uIn3iqZcZn]]></document><document><![CDATA[@MartiAlbesa @QC_Cerezuela Hostia tú, sí. Lo vi el otro dia en un mail jajaja]]></document><document><![CDATA[@VicentParra7 @VCFSentiments Pues normal, i si els sevillistes pensen mal, pues tenen un problema greu...]]></document><document><![CDATA[@fernandjva Sólo nuestros chicos del @Chami_Rugby @VRAC y @CBCValladolid  lo hicieron públicamente en sus redes per… https://t.co/9NIUFEJW3w]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin El tío con las chaquetas más feas que he visto en mi vida riéndose del aspecto de otra persona. Pareces un🤡]]></document><document><![CDATA[Messi hereda la idea de Cruyff https://t.co/YwaZvVxK6t vía @diarioasy ahora que CHORRADAS dice este tonto]]></document><document><![CDATA[#personajillos 😨💩#recuerdos😊 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/x1ZoLMtR8T]]></document><document><![CDATA[@LosManolospcom Hombre Jovic también son 80 mínimo. Qué tiene más pinta de delantero? Sí, pero...en Portugal ya sab… https://t.co/VQoZ1ZYRNz]]></document><document><![CDATA[¿Os acordáis de cuando, en el Episodio VIII, Rey entra en la cueva y va directa al Lado Oscuro? Luke se siente real… https://t.co/zjvIwDKQ9j]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 20.35 km in 1h:27m:43s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/8e6ASR8Q7j]]></document><document><![CDATA[#LeopoldoLópez pide a través de #ABC que se movilicen «todos los venezolanos de #España y del mundo»  https://t.co/Q3zGbL8UQG]]></document><document><![CDATA[@MamenPg_ @mariapuntoes @carmennublo @bertosalesa Todos los caminos llevan a la CAFETERA...y cuando son compartidos… https://t.co/krVlJZZRXN]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame, en mi último viaje a Paris!!!  La catedral de Nuestra Señora (Cathédrale Notre-Dame) es una catedral de… https://t.co/3aAzLwRhyO]]></document><document><![CDATA[@CarrefourES @ParqueWarner @Nati_alvarez88 #AlaWarnerconCRF  venga que ya toca subir!! 🙌🙌🙌]]></document><document><![CDATA[@Mariluzfri @populares Cloaca de exabruptos como éste y camuflados. Qué hostion necesitan para poder conjugar sensa… https://t.co/yoKDFkmPE0]]></document><document><![CDATA[Hablarán del éxito del RO sin mencionar la travesía del desierto de los nazarenos de la Soledad de @cofradiamena… https://t.co/6PL6CVs2Wc]]></document><document><![CDATA[@Corvido_Fran Gracias. A ve si encuentro más cosillas. Me ha impactado bastante xa ser desconocido, no se]]></document><document><![CDATA[Mas mal disse à minha mãe que estava na Bemposta em casas de pessoas que não conhecia a cota pôs-se logo no carro para me vir buscar 😂]]></document><document><![CDATA[@AresCases Falta energía para ser un zasca!!! parece como si se estuvieran pidiendo permiso para decirse algo.]]></document><document><![CDATA[@MaltratoPaisaxe @Sabela_AV @populares @obloque @PSdeG @elprogreso_Lugo @vozlugo @pgsarria Más valía que hubiesen pasado una desbrozadora 🤨]]></document><document><![CDATA[La belleza que abruma  Photo 📸 @delpradoimages… https://t.co/SevDDwv81c]]></document><document><![CDATA[Decía Ortega y Gasset que "para definir una época no basta con saber lo que en ella se ha hecho; es menester además… https://t.co/pVZ9ZCbV0K]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: XI @PontevedraCFSAD: Edu, Nacho López, David Castro, Víctor Vázquez, Adrián León, Kevin, Pedro Vázquez, Bo… https://t.co/laqKsOhpYW]]></document><document><![CDATA[Extraordinaria entrevista de @chusrodriguez en @marca a @pacheta_oficial en el programa Hablando en Plata. Puro fút… https://t.co/E5tjIrBtga]]></document><document><![CDATA[So, Joe Russo is a Mets ⚾️ fan... Proof that #JoeRusso is not perfect @Avengers]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @eldiarioes Si hay justicia en este País, cosa que ya pongo en duda, espero verle ante ella pronto]]></document><document><![CDATA[@Generaldepie_ Héctor puedes sacar la media de goles de rodrigo por temporada jugada en el Valencia? No me parece r… https://t.co/YoinUIZN0Q]]></document><document><![CDATA[Señor de la Sentencia @Hdad_Sentencia por Corregidor Luis de Cerda @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR @PdC_ElBlog… https://t.co/kwtrfepU75]]></document><document><![CDATA[@sguasch Aquí seguimos, esquivando las balas. Todo bien. Espero que por ahí, también. Beso grande]]></document><document><![CDATA[Gran día el de ayer en el salón del Manga en Institución Ferial Alicantina https://t.co/JfAgwbXjkE]]></document><document><![CDATA[@Lucasvazquez91 saca lo peor de mí 😠😠😡😡 QUÉ MALO ES !!!!!!!! @realmadrid @GetafeCF  #GetafeRealMadrid https://t.co/6uB7uAoN2M]]></document><document><![CDATA[@luisete66 @mejoreszasca @antonmeana @nmj_rafa Con otros el meana no hace el gilipollas]]></document><document><![CDATA[@VickyRosell @Tonicanto1 @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ Las propuestas económicas que tiene cada partido no es l… https://t.co/flf1ZweMN7]]></document><document><![CDATA[Pero hijos de perra que me va a entrar una depresión con las edades que me echáis 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@corwam @gabrielrufian Por cierto, le recomiendo un paseito por El Barrio de las Letras o por la cuesta de Moyano,… https://t.co/2uGtkppll5]]></document><document><![CDATA[@CafeZM @radioclasica @claraconlimon @evasandovalRNE @bruckneriano @sslopez_luis @shadowhomer23 @josedelrincon… https://t.co/e7awqTUfAJ]]></document><document><![CDATA[El día de hoy ya ha merecido la pena solo por desayunar torrijas. Y lo que queda...]]></document><document><![CDATA[Nadie mejor que @Javier__Sierra para saber “leer” las catedrales y entender sus mensajes ocultos. Así es mucho más… https://t.co/zVm65cDhrT]]></document><document><![CDATA[@JdSandovalCOQUE @fplasenciaperez @A_Farnesio93 @xavialba76 @FranGallego Los números están ahí y son evidentes. Pue… https://t.co/Fp9e9ehEz9]]></document><document><![CDATA[@biebspola @xsadness @EdWestwick @PennBadgley Pero a quién cojones le cae bien Dan Humphrey si es un gilipollas]]></document><document><![CDATA[@MiquelGimenezG1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Las bases y la militancia del PSOE le gritaban an… https://t.co/qLij5gtOVC]]></document><document><![CDATA[@homensdobrasil @xxx_men_pt @Hotgaymen4 @BoyzSpace @MundogayHd_ @QGDosBoys @BoysSexy11 @PauGostoso95… https://t.co/CdhP17FbZ6]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.11 km in 49m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Es como si algún amigo mío decidiera contar conmigo para algún plan, y decido darle la callada por respuesta, o me… https://t.co/wV1TA95zUx]]></document><document><![CDATA[#Repost vivavox34 • • • • • • #fuera #veteconmaduro @vox_es madrid.vox en Madrid Airport Barajas (Mad) Int. Airport https://t.co/ZfZIOpn5gW]]></document><document><![CDATA[@SabinaGata Gustazo charlar y coincidir contigo siempre! Mil gracias amiga! Eres grande!! 😘😘]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera anula sus actos electorales del fin de semana -Alicante y Torroella de Montgrí- para preparar el debate del lunes en @rtve]]></document><document><![CDATA[Back home (@ Aeropuerto Adolfo Suárez Madrid-Barajas - @aena in Madrid) https://t.co/TsAyUu3IAK https://t.co/yFllkx0ebD]]></document><document><![CDATA[La eutanasia se debe garantizar pero con garantías para el paciente. Su regulación no va a ser fácil. Negarla es ab… https://t.co/Ytdr6BUP9A]]></document><document><![CDATA[Si,  en Madrid las bicis pueden filtrarse con vehículos detenidos legal y físicamente.   La mayoría de los carriles… https://t.co/ET15rJZs4O]]></document><document><![CDATA[@CallePuente Me gusta que la banda abra calle y este distanciada del cortejo nada que ver con esto de. Miraflores]]></document><document><![CDATA[@AVVLNORTE @Cs_Leganes @UnionporLeganes @psoedeleganes @PodemosLeganes @leganemos @Leganews @LeganesActivo… https://t.co/DnqfXMoOvV]]></document><document><![CDATA[@Nikkitta78 Sé que no es el lugar y el momento, pero, sin llegar al extremo que el titular supone, hay que ser crít… https://t.co/ixt7OhK2mG]]></document><document><![CDATA[@novinhoobsb_ @PedroCaralh0 @modosdemacho @QGDosBoys @Rolasdanet @Brasillianboys @Otavio692x @CiaDaPutaria… https://t.co/TqhJnuYGGm]]></document><document><![CDATA[Yo aguanto ya esta mierda solo por escuchar El Silencio vol.2 #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@jugarnecpc @luisjaimepuebla @CPCacerenoSAD @JaimeTorbellino @EPExtremadura No era ningún bulo, era una realidad, u… https://t.co/viKSV51IxP]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL I M P R E S I O N A N T E.  A  G A N A R. Santiago Abascal: Presidente. https://t.co/TSfM4PyaOu]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea El Amor es un Ser constante y consciente sin control xq te has entregado sin esperar, es tan real… https://t.co/vl2TOop5C6]]></document><document><![CDATA[Familiares de las víctimas del franquismo se reúnen para homenajearles https://t.co/IlNha98LWO]]></document><document><![CDATA[En #GranadaAlbaicín y en #GranadaChana contarán con comisaría de barrio, tal y como nos han demandado. Cumplimos co… https://t.co/ScaF7hyuQA]]></document><document><![CDATA[Mia sorella parla in tedesco/inglese/olandese mentre sogna, sto morendo dalle risate]]></document><document><![CDATA[Final de la jornadas de I+D+i en Agroalimentación del Máster en Agroalimentación https://t.co/0GsCUKNoQp]]></document><document><![CDATA[@eselprimerpalo @libertaddigital Como si se dedica al porno. Me la sweat.]]></document><document><![CDATA[@Otto_Mas @cayetanaAT En el punto de vista de NO es NO estoy de acuerdo con él. Respecto a lo 2 discrepo]]></document><document><![CDATA[Mi primera iluminación en el Teatro fue con él. https://t.co/j2tDcnoi6N]]></document><document><![CDATA[@vmorenote @davidmuntion @PartidoRiojano @rubenantonanzas Desde luego que lo haré. Pero el resumen es sencillo.… https://t.co/2fs1bXjB5v]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Vete al Valle de los caídos a preguntárselo a Paco https://t.co/2RSuDLXhXm]]></document><document><![CDATA[La #Tecnologia es como cualquier otro poder...sin sentido, sin corazón...nos destruye!]]></document><document><![CDATA[@peresoberats @AlternativaArta @xiscoroig Caldria preocupar-se més de les espècies amenaçades. Són les que necessiten la nostra ajuda.]]></document><document><![CDATA[Pagar spotify premium para oír música sin limites : 10 euros  oírme gemir sin limites : 0 euros  tu sabrás.]]></document><document><![CDATA[Las aspiraciones y los medios propuestos por el PSOE en su primer Congreso de 1888 @fpabloiglesias… https://t.co/ReIDc9BAJE]]></document><document><![CDATA[@antonioagredano Estoy loco pero tengo a la grada metida en el bolsillo, renuncie a  jugar la copa Oro con Honduras… https://t.co/5uuxeVks0l]]></document><document><![CDATA[@JSancibri Seguro, es súper importante, la política condiciona nuestras vidas...]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 El café muy rico, yo pongo las torrijas. https://t.co/zg2Y78ILhH]]></document><document><![CDATA[🍻 (@ Gran Vía in Madrid, ES-M) https://t.co/65doUMr50P https://t.co/a8HXw2IrRN]]></document></documents></author>