<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ramoncotarelo @JvilaplanaB Ahora me gustaría ver a todos los partidos que criticaron en badalona cuando quemaron a… https://t.co/kYkBMeWQX6]]></document><document><![CDATA[Oye,  que digo yo,  la mayoría de lo que la gente vende en @wallapop es un poquito de mercadillo de los domingos po… https://t.co/Alz7XHiygQ]]></document><document><![CDATA[Preparando mi vehículo como salgan los mismos... https://t.co/qpT38L0Sph]]></document><document><![CDATA[@expresso E a esperança média de vida passa para 79 anos. Querias!!!!!!]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo de la Vera Cruz en la Iglesia de San Juan Bautista. veracruzysangre #JuevesSanto #cofradiasmlg… https://t.co/9PYmPdhczw]]></document><document><![CDATA[Virgen de las Angustias  @Hdad_LosGitanos @elllamadorcsr #SSantaSevilla19 https://t.co/w0zs8NK8D0]]></document><document><![CDATA[#lisboa #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/JUBiiAQsDu]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape Es el subidón del "runner", tan adictivo como las tragaperras y parece que igual de peligroso]]></document><document><![CDATA[@cultrun El método ogino ¿no era ese que contabilizaba los días y se olvidaba de las noches? @RafaelTimermans]]></document><document><![CDATA[No encuentro mejor manera para acabar el viernes que con “Police car” @FongPink #claustrovirtual @colepatronato https://t.co/jKlNati49a]]></document><document><![CDATA[Fiel reflejo de tu trabajo constante y diario por la accesibilidad en el municipio de Murcia. Enhorabuena… https://t.co/nMmJvzt5uw]]></document><document><![CDATA[Tengo tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tantas tant… https://t.co/ZULTusPPUC]]></document><document><![CDATA[Idealista tiene un problema enorme con los fakes. Cualquiera que haya vivido +6 meses en Madrid sabe que *todos* es… https://t.co/4M3QEzaRUp]]></document><document><![CDATA[@MiquelGimenezG1 @voz_opinion Sólo en la medida en que asuman su derrota, saldrán de su enfermedad. Pero, no con ce… https://t.co/AcpfgE9Zmz]]></document><document><![CDATA[Si apoyas esta idea de #Ciudadanos, dale un ❤️ y haz un Retweet. Gracias!]]></document><document><![CDATA[Olé , olé y olé !!! Se merece una medalla esta mujer !!! Una luchadora de MMA le da una paliza a un acosador que se… https://t.co/dDeBZzooxv]]></document><document><![CDATA[@PeriodistaPeron @Horacio246 Righi, ¿el de la Patria Socialista?¿Al que Juan Domingo Peron echó de la Residencia?]]></document><document><![CDATA[@JeanetteJoy Buy a new GPS wil tell you where to go lol 🤣🤣🤣 https://t.co/6yEF3rgfLP]]></document><document><![CDATA[Est mañana el A vivir que son dos días se ha parecido mucho a Más de uno, y eso es bueno.]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico Jajajajajajajaja jajajaja.... Dile que ya se acaba y que le vas a prestar toooooda la atención en verano 😂😂]]></document><document><![CDATA[@elenalozsan Te ha faltado otro de los grandes clásicos: Llenar las urnas de votos.]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Ni caso. Gracias por la divulgación que haces y haceis los profesionales… https://t.co/Y9YayOLTim]]></document><document><![CDATA[Lisboa e suas sacadinhas. Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #predinhos #pensao #lisboa #portugal #saldanha #centro… https://t.co/7E07aviUGP]]></document><document><![CDATA[Como mola!  Se os olvida quitar los árboles en el 60% del territorio  #españavaciada  @SoriaYa @TeruelExiste_]]></document><document><![CDATA[Está pidiendo a gritos que la internen, del super, a las tragaperras, de las tragaperras, a la máquina de tabaco, d… https://t.co/CmtmmhwUT1]]></document><document><![CDATA[Hoy me a dado vergüenza de los cánticos del @RealBetis vs Sevilla FC femenino que visto las noticias de… https://t.co/HX9PZ2nU4u]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/Dfr6zsogrz]]></document><document><![CDATA[@evolving_eevee @lacajadezufomi Es que el ✏️ vale 100 pavos de buenas a primeras 🤣  A veces sale el Lenovo yoga 530… https://t.co/zayyaLSi6O]]></document><document><![CDATA[Acabo ahora de preparar mi programa. Espero que todo salga bien mañana 🤞 #nanit]]></document><document><![CDATA[@ivanlopesan @dansbans11 @murias_suarez @ahorapodemos @agarzon Y que las acciones del BBVA y del Santander hayan pe… https://t.co/Cr8vw6uTOg]]></document><document><![CDATA[#Vacaciones #montaña #Nerín #naturaleza #paz en Fanlo, Spain https://t.co/moHAcYQK26]]></document><document><![CDATA[@NdeeNegro NO PENSABA QUE TE REFERIAS A AYTAMI DE AYTAMI Y ME PARECIÓ RARO NO SE LEER]]></document><document><![CDATA[@javierares 1º. Buenas tardes. ¿Entiendes ustedes que Alaphilippe pueda con todos en los 3 últimos meses? A mí me m… https://t.co/8ecGsoo0mO]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días, chicos!  Ayer España celebraba las #ElecccionesGenerales28A, pero esto no acaba aquí. El 10 de mayo a… https://t.co/GtE1jmLdqv]]></document><document><![CDATA[@plantaquercus @CadaveiraVargas @malaga_reme Es más si toreamos en alguna plaza importante novilleros con caballos… https://t.co/rzbjbmYyXx]]></document><document><![CDATA[@lopeztrader Hoy ha dado la pista para que se forren los cortos acabando la tarea de destrucción 0,20 euros por acción.]]></document><document><![CDATA[La construcción  de un país se basa en su #cultura  como medio para el futuro.   #SeguirSumando  en #Diálogos con… https://t.co/5KBUasiFxf]]></document><document><![CDATA[Un amigo, el Manchester,  y De Gea, jajajajjajajaj; la alfombra a Messi, cuando no son los árbitros, esta vez le to… https://t.co/Vgd5vyQ8tn]]></document><document><![CDATA[@IvanFdz13 La verdad es que si ajajajajajaj , en su linea van a Europa una media de una vez cada 10 años pues ya ha… https://t.co/oVSARFlIaI]]></document><document><![CDATA[@PatFBermejo @BenemeritosGC @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon Que asco tengo a este ti… https://t.co/uZO8h747Je]]></document><document><![CDATA[Pues sin El Cachorro en la calle para mi el Viernes Santo se terminó con la entrada de mi Esperanza. #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[@El_AtletaCuerdo @AitorArotzena Pues sí y vayas ganas ya de ver el Ironman y ahora hablando contigo me están entran… https://t.co/gWLg9pVRQY]]></document><document><![CDATA[Junto a las 14 grúas de Teatinos, ya son más de 20 las que hoy por inclemencias del tiempo, bienvenidas para la nat… https://t.co/o1LOKJsKfu]]></document><document><![CDATA[Presentación del libro “...y ahí lo dejo” de Gonzalo Boye, con Gemma Calvet y Blanca Rosa Roca. Girona. en Llibreri… https://t.co/Y15vLZ92Ob]]></document><document><![CDATA[@99Barroso El viernes santo es un dia en el cual hay cofradías con mucha solera, pero entiéndeme, llevo una paliza… https://t.co/k6QP8aAg9C]]></document><document><![CDATA[Los recursos siempre son limitados y la política es el arte de priorizar donde se destinan #NotreDame… https://t.co/WdlMYFLj6A]]></document><document><![CDATA[@xisco_manjon Agresion clarisima al limbo ni le espulsan y le pitan falta a favor de Messi mete el tercero asi se l… https://t.co/sqVGts6MCs]]></document><document><![CDATA[La Policía usó los datos robados de Pablo Iglesias 72 horas después del robo y se los dio a Eduardo Inda https://t.co/HLJfDOGkZH]]></document><document><![CDATA[Com esta vista do @ICEstoril  Com este Decor de  karlalamounierflower  Com a Musica de  ronnieborges , iniciamos o… https://t.co/Fx8BSqDUaY]]></document><document><![CDATA[@angelitro67 @RealMarcosCF No lo creo. Se tendrían que dejar ganar aposta.]]></document><document><![CDATA[Porque la extrema derecha, tiene tanta repercusión en nuestro gran País 🇪🇸?  Porque no quieren avanzar en cuestione… https://t.co/pZtvCRIabG]]></document><document><![CDATA[¡BUENA NOTICIA! El Valencia Basket campeón de la Eurocup y jugará Euroliga el año que viene.  Enhorabuena murciélagos !!]]></document><document><![CDATA[@alexcibernetica No lo dudo. Y su anterior no era mujer, si acaso pareja (en realidad Montero no sé si es su mujer,… https://t.co/xPVOsqLFf2]]></document><document><![CDATA[Esta tarde las almadías estaban listas para bajar por el río Esca hasta Burgui. _  #almadia #burgui #valledelroncal… https://t.co/8HpSJOcoVJ]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión con el realmadridbasket veronica_fdez_do #Pablo #ilovethisgame🏀 en WiZink Center https://t.co/8iiR49JwxY]]></document><document><![CDATA[@delCojonBrivon @MariaMartinGome @elespanolcom ¡¡"Si quieren que les diga verdad, intuyo que estos excesos están ge… https://t.co/H7Kfs46O5U]]></document><document><![CDATA[@BerchoCastillo @jesustaximadri @Raul_Mont75 @YoMismaAM @fboschsendra @chelosusavila74 @Pepe__Pach @Tecnico_ambu… https://t.co/ykgIw3vpfP]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el gol de Jordi Alba, me resulta familiar a uni en el que Varane se apartaba y no se dio por bueno y t… https://t.co/uBf8eaa7Qe]]></document><document><![CDATA[Pues se viene final Barça-Ajax, lo más parecido que recuerdo en una final es el Real Madrid-Real Madrid Castilla en copa del rey por los 80]]></document><document><![CDATA[Haz que tu trabajo hable por tí! 🔊 #tonnyserradjset #kurtuvasonido en Palma del Río, Spain https://t.co/YAV28RyPRm]]></document><document><![CDATA[Arriba: Dos años después. La muerte en ti no manda.: https://t.co/jGNnsHQn11 #Presente]]></document><document><![CDATA[Fue @JuanGomezJurado quien me dijo que dejara Atlas Shrugged porque no hay tiempo en la vida para todo lo que hay q… https://t.co/DhWi2VHX3j]]></document><document><![CDATA[Partiendo de la base de que no se puede juzgar con la visión actual hechos de un pasado tan lejano, porque lo unico… https://t.co/p4rUPHLzCX]]></document><document><![CDATA[Hoy más que nunca #SoyDelRayo En primera, segunda o segunda b,. No seremos campeones , solo se te pide que luches c… https://t.co/cImGzcES2L]]></document><document><![CDATA[Vamos a por 105’ de carrera bajo la lluvia y en fatiga tras las 5h de bici de ayer. Hoy me acompañaran un rato los… https://t.co/DL1Kd8ptPH]]></document><document><![CDATA[@rafaeljcortes Por supuesto, ahora mismo y tras la decepción de " Juego de Tronos " en sus 3 últimos capítulos , "B… https://t.co/fWGZCBCshu]]></document><document><![CDATA[@Tavoyork Así es, siempre ha tenido esa filosofía. Pero, han pasado una buena cantidad de entrenadores desde la últ… https://t.co/CuCENPpXTw]]></document><document><![CDATA[El proyecto ‘Stolpersteine y los republicanos españoles en campos nazis’. El escultor alemán Gunter Demnig, el arti… https://t.co/D4Mpa9OZtp]]></document><document><![CDATA[Está convencida de que #IslaCristina puede cambiar... "y eso lo va a hacer posible este equipo, con Jenaro Orta a l… https://t.co/m3inZG6yR7]]></document><document><![CDATA[Cristo con la cruz a cuestas (h.1516). Autor: Sebastiano del Piombo (h.1485/1486-1547). Localización:… https://t.co/qDAv2nATs6]]></document><document><![CDATA[@angelbarah Bonjour .. la visita de mi expareja a suavizado este finde, ella nunca me bloquea 😉 .. ahora volver a la rutina ..]]></document><document><![CDATA[Llegó el día, ¡sal a votar por la España que quieres!  La España de derechos, de igualdades, de justicia social, la… https://t.co/3K9lubGs2S]]></document><document><![CDATA[@salmebe @CiudadanosCs @Tonicanto1 @ABC_CValenciana Se está extendiendo por toda #España #Espana el acoso y ataque… https://t.co/SSXriL6SSx]]></document><document><![CDATA[Unas #torrijas de auténtico lujo las que hemos preparado hoy con una leche infusionada con rama de canela, limón y… https://t.co/0kiJFnE18b]]></document><document><![CDATA[Los sobresueldos de Cayetana Álvarez de Toledo en el PP @El_Plural @adrianlardiez  https://t.co/qMS2qoLR0y]]></document><document><![CDATA[@AskLouder @jacopoguarnieri @D_Tirinnanzi Nous aimons la Music électronique français!]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Nazareno de los Pasos en el Monte Calvario #cofradiasmlg #SaltaALaVistaMLG #malaga #semanasanta… https://t.co/7Bh50QFbJW]]></document><document><![CDATA[Con el buen tiempo arrancamos con los arrocitos de #Domingo  Fantástico con su calamar, almejas y gambas. Magnífico… https://t.co/3BgROVXJeC]]></document><document><![CDATA[@ConsuorF @aurorareal Una bestialidad, como también sus comppañeros que robaban mientras el daba la vida por la democracia.]]></document><document><![CDATA[Este once no lo tendrían nuestros sobrevalorados rivales ni en el mejor de sus sueños. El Real Madrid FUE, ES y SER… https://t.co/tVeRuKzp6T]]></document><document><![CDATA[Iba a subir un vídeo a Instagram jugando con Bunny, me ha saltado este efecto y he flipado. Mi reacción: https://t.co/pZDAhgrVIf]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Por supuesto que deben escuchar la voz de la verdad y de lo que necesitamos en España 💪🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Por dios que imagen estamos dando, tercermundista los leprosos detrás de las vallas no vayamos a contaminar a los d… https://t.co/w5c3SC1CWU]]></document><document><![CDATA[Y donde esta la #Primavera??? #ViernesSanto #Palma de #Mallorca #Spain🇪🇸  #Perspective #theWall en Isla De Mallorca… https://t.co/Ah0pwa96sF]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera no lleva marquitos al #DebateDecisivo, menuda estafa, me voy a #MasterChef]]></document><document><![CDATA[@lxves_ariana @josemessi85 @LittleRockBaby @vox_es @VOX_Valencia Espero que sean los que sean los resultados TODOS… https://t.co/Vw0I8U8cQz]]></document><document><![CDATA[Piedra sobre piedra...asi se construía y así se conserva¡ #castillejoderobledo #soria #castillaleon #spain #stone… https://t.co/AWlzHwiTiF]]></document><document><![CDATA[La #SemanaSantaMLG NO está bien organizada, ya que desde el #DomingoDeRamos sale un crucificado @HdadSalud con uno… https://t.co/pzbxpAatlU]]></document><document><![CDATA[Una penosa costumbre, hacer leña del árbol "caído". Opinar sobre el resultado final sin Valorar la exposición de la… https://t.co/j16rdOB8Xy]]></document><document><![CDATA[@abc_es Ni se si preocuparme por coincidir últimamente en muchas cosas con Alfonso Guerra]]></document><document><![CDATA[@pzkpfwgn @vox_es Contarlo en televisión, jaja, solo sale lo que les interesa a ellos, hay un filtro, no sale todo,… https://t.co/Uwe640J0qG]]></document><document><![CDATA[Comisarios de la policía apuñalando a las personas que intentan destapar la corrupción]]></document><document><![CDATA[@populares @EdurneUriarte No se inventen pactos que no existen. Así no llegan a ninguna parte. Hablen de la realidad.]]></document><document><![CDATA[Que ojo, no digo que esté a favor de que con 16 se vote(ni en contra) sólo digo que no uséis argumentos de mierda p… https://t.co/yG0cbA9aTi]]></document><document><![CDATA[Todo el día sin entrar a twitter para no comerme spoilers... Let’s go!#VivePoniente @juegotronosplus]]></document><document><![CDATA[19. Vengadores: Endgame Anthony y Joe Russo  Muy bien. Asi se acaba una saga, muy bien hecho. Me gustó que no fuera… https://t.co/bvtQbL7vLz]]></document><document><![CDATA[@kroostractor Pero habrá que esperar a que sea oficial. De @diarioas no me creo ni la fecha del periódico]]></document><document><![CDATA[@cmanzanoalonso Cómo lo pasa el bueno de Hayler, nada de cajitas ni espumitas, cuchillo y tenedor]]></document><document><![CDATA[@pacopolit Un golpe en esa zona es bastante jodido, sobretodo si padece de lumbalgia o ciática con asiduidad]]></document><document><![CDATA[Um noite de muito bacalhau. djklingerchef juliquei priscillasanchessa albatroz680 rodrigozelaya branco845 Papito4k… https://t.co/F2H44uD1Fl]]></document></documents></author>