<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Charla sobre el Feng Shui..sabado 11 de mayo a las 6.00. Te esperamos!! #susanamarcano #fengshuiparalavida… https://t.co/q0XKaTDZUG]]></document><document><![CDATA[@HikariNHana @Media3Estudio @cinemadeinasia @myasianmadness @blogvisual #mutafukadBR]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/KC1naoATv1]]></document><document><![CDATA[Ni falta hace que diga que todos los malditos días son tus días para mí, porque si algo tienes de especial es que t… https://t.co/JSOdoq8rSr]]></document><document><![CDATA[@Rgjmadrid @vpmadrid @FMadridVB Felicidades a las campeonas sobre todo a Sonia!!! 😘]]></document><document><![CDATA[En @GebroPharmaES celebramos Sant Jordi regalándonos libros y rosas #gebrogeist #gebrovalues 😊🐲🥀📚 https://t.co/CZwbEieMnR]]></document><document><![CDATA[Próximo destino #mancomunitatriberaalta English Teacher 🔜🇬🇧👍👩‍🏫 Certificado de Profesionalidad Nivel 3 “Asistencia… https://t.co/7xz0pRh51l]]></document><document><![CDATA[#CuarentonesChallenge #CuarentonasChallenge 42 😜 https://t.co/NTSbmKAce8]]></document><document><![CDATA[WASTE IT ON ME SONANDO EN @ZARA DE BADAJOZ🇪🇸🇪🇸🇪🇸💜💜💜🙏🙏🙏 @BTS_twt #bts https://t.co/vOLn7UbA1s]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si la gente que juega con la ilusión de los demás podrá dormir por la noche 🤔]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @RAPHAELartista Un gustazo verte esta mañana en @EspejoPublico querido @RAPHAELartista . Estas estup… https://t.co/jeWrvqSh5x]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrfffffffffffffffffff… https://t.co/sZjTtB0uUC]]></document><document><![CDATA[galera, pra pressionar contra a pec que proibe aborto em casos de acefalia e estupro, pílula do dia seguinte, diu e… https://t.co/2yWkn1HXbv]]></document><document><![CDATA[@noemigarari @BTS_Spain @BTS_twt @TVEmos_TVE @daniiiela_lm A mí estalló el oído!!! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[FELIZ INICIO DE SEMANA @alexoficial ya deseando verte aunq sea desde la DISTANCIA en las presentaciones de este sem… https://t.co/uq7oXYEZar]]></document><document><![CDATA[@Dandastur Para ser comunista hay que tener alma de esclavo. Ya lo sabemos... 😂😂😂😂 https://t.co/s7tphbimO6]]></document><document><![CDATA[@sapoconcho @gabrielrufian @ernestmaragall @montsebenedi @gerardgomezf Gran]]></document><document><![CDATA[cada vez que empiezo a cantar la nueva de la taylor acabo cantando next to me.]]></document><document><![CDATA[empezó a gritar “HE TOCADO A ALFRED Y SE HA APARTADO” como si fuera el logro de su vida dulce,,,,,]]></document><document><![CDATA[Sin lugar a dudas, las mujeres   pararemos en las urnas a la extrema derecha #28A #8MRemember]]></document><document><![CDATA[@MEMspain Imposible olvidar, y desolada al ver desaparecer un lugar donde aprendimos tantas claves para entender y… https://t.co/eHwa1XszH5]]></document><document><![CDATA[@SilLlejoc Ya está  el muñeco de cera  Del PP. Diciendo.  JILIPOLLECES  he vivido en CATALUÑA  Algunos  años y os A… https://t.co/Of8YazMHJU]]></document><document><![CDATA[@erica_alfredo @Caroliinapenas @LauraVi03282640 AHAHAHAHAHAHAH ganhaste Érica]]></document><document><![CDATA[Ahí que ver como echa A faltar al ASESINO  DICTADOR  Esté panfleto de mierda]]></document><document><![CDATA[Provavelmente vou me arrepender da roupa que levo hoje mas a vida é cheia de erros]]></document><document><![CDATA[Detente, observa el camino y preguntate si estás bien. https://t.co/HpEHWIfnfD]]></document><document><![CDATA[Trabajamos mucho y muy duro para conseguir este hito. 155 años después, el Centenar de la Ploma comienza el camino… https://t.co/eeLP2zvOGT]]></document><document><![CDATA[@Royamond1 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/NYClkgVxAi]]></document><document><![CDATA[El palacio de la alfajería es un palacio situado en Zaragoza en la segunda mitat del S XI por iniciativa de al_Mugt… https://t.co/x3uEKMRYdl]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ y @Albert_Rivera  deberían negarse a asistir al debate de Atresmedia, que debatan solos @PSOE y @ahorapodemos 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Hola amigos!  Aunque la lluvia esta por llegar, el mercado medieval de Santa Pola NO está suspendido...  Os espe… https://t.co/UZqNumoFWu]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Tu tweet es muy deleznable David,tus palabras dicen mucho de ti,eres un sinvergüenza ,No sé vejante… https://t.co/enBLZeBDSe]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/XRnd8xIMGJ]]></document><document><![CDATA[Lo q suceda hoy ya no depende d politicos, depende d ciudadanos y militares]]></document><document><![CDATA[Siempre con nosotros 💙@pparagon @populares @PopularesHuesca https://t.co/EqPkiyxGy8]]></document><document><![CDATA[Que obsesión tienes con Pedro Sánchez, creo que hasta debes soñar con él. Nunca serás presidente, una persona que m… https://t.co/yeHejGui1U]]></document><document><![CDATA[No recuerdo una frase tan cierta en una canción #verdadverdadera #amigos #yanoquedacasinadiedelosdeantes #20abril… https://t.co/0TuBHDI4f9]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Tambien seria medicina,  la verdad curaria sus heridas.... No tener esa madre...]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Una por una has acertado en todo, que gran análisis de lo que tenemos.]]></document><document><![CDATA[Q se le han royto todos los botones del pijama a belen 🤣🤣🤣pero donde compra esta mujer?🤣🤣🤣#sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[El mejor insulto que se me pudo ocurrir en un momento rápido, fue sacarle la lengua a alguien y hacerle muecas. Really Adriana?]]></document><document><![CDATA[Se verdad Rivera cambiate el chic que andas muy perdido. Todo el día con el rollo de los catalanes, la lengua.... d… https://t.co/Mz5X7Kchwk]]></document><document><![CDATA[tan solo eso, dejar esto por aquí, espero ir mejorando e intento hacer todo lo posible para dejar de banda un males… https://t.co/dAaJ3zkRto]]></document><document><![CDATA[@ManuCbll "ontas?" se lo dices a la persona que te gusta cuando quieres 👉👌es como donde estas? Cosas de Millennials]]></document><document><![CDATA[Alertan de la venta de una pastilla después de encontrar muerto a un chico de 13 años https://t.co/tbwBWV0tlA]]></document><document><![CDATA[@GravityHappens Te admiro con la facilidad que subes y bajas de aviones.....jajaja]]></document><document><![CDATA[@FCBhoquei @aitoregurrola @9pana9 @mgual3 @sergiofv10 @pablo77alvarez @4MatiasPascual @pauetibargallo8… https://t.co/F6eVKOhVI4]]></document><document><![CDATA[Huevo 🥚o gallina🐔?? Ahí está el dilema🤔!! Lo que sea, 😁 pero están riquísimos ambos, fuente de proteínas 👌💪… https://t.co/D86flDg6n8]]></document><document><![CDATA[De tanto diminuir o puto do nariz nas fotos daqui a pouco fica prima do Lord Voldemort 😂🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Bellaca_RM @machotesur De la orden de las Hijas de Satanás, sí es monja.]]></document><document><![CDATA[25 de abril sempre! Ilustração de Sérgio Condeço. #25deAbril https://t.co/jUsE4idJgZ]]></document><document><![CDATA[Sólo Vox lleva en su programa que se pueda elegir estudiar en castellano en las aulas https://t.co/nGZ5T9JyRC]]></document><document><![CDATA[El mejor equipo y la mejor vocación de servicio para los españoles se encuentra aquí 👉🏼 @populares 🅿️🅿️  Los cien d… https://t.co/yb13eCkhFZ]]></document><document><![CDATA[Alicante, la segunda ciudad más sucia de España. Esto hay que cambiarlo. Alicante tiene que ser una referencia en g… https://t.co/rly5dQ36uq]]></document><document><![CDATA[Lo tuyo es la ficción histórica, te gusta la ficción pero no la fantasía. Quieres leer una historia con la que sent… https://t.co/Kv2SWFMCzx]]></document><document><![CDATA[@ConchiCabadas @marialocci33 @site_alexglez @SofiaSfcst21 @alexgonzalezact @silsilvitasil @Granadinanoeli… https://t.co/p23rWqEepQ]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO     1- confiança 2- f 3- já namoro 4- no 5- a 6- nnc, smp ouvi dizer p n fazer aos outros aquilo… https://t.co/IjoxwYvC2a]]></document><document><![CDATA[🔴140 años que Pablo Iglesias fundó el PSOE.  🔴Pablo Iglesias:  "Sois socialistas no para amar en silencio vuestras… https://t.co/29hrD4ePgM]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 No quiero a Podemos en el Congreso..Esperemos que Sanchez se lo piense bien..😙😘]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni No tergiverses mi tuit, por favor. Me he limitado a mencionar el entorno y la puesta en escena lo q… https://t.co/3vh0qDdJLX]]></document><document><![CDATA[No digo nada pero @jaimingway llegó  ayer a Sevilla y desde entonces, lluvia y descontrol... Ejem ejem]]></document><document><![CDATA[I’ve spent this past week changing some things of my workshop, I wanted to make these changes since long time ago..… https://t.co/Z4FOiwLzQ0]]></document><document><![CDATA[Harry Potter e o mistério de por quê meu ônibus sempre demora muito mais quando to com fome ou precisando fazer xixi]]></document><document><![CDATA[Dios existe ✝️ ( Una imagen vale más que mil palabras ) #NotreDameCathedral #NotreDameFire #NotreDamme… https://t.co/I8WUoP4T3D]]></document><document><![CDATA[NUEVO VÍDEO EN YOUTUBE!!!!!!!HAUL PRIMOR !!!!!! https://t.co/0UvVj0nyEp]]></document><document><![CDATA[A todas las mujeres de mi vida, luchadoras e insumisas, que abren caminos y rompen techos de cristal. A las que gri… https://t.co/dovbdtJLwF]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @DelPozo_Yuste Así es , en esas tierras las mujeres no sirven para nada que no sea para uso y disfr… https://t.co/Xr7Mx54QWa]]></document><document><![CDATA[QUIEN A VISTO Y QUIEN TE VE SEÑOR CORTES PADRE DE LA NIÑA MARI LUZ:ERES UN INCULTO Y TÚ INCULTURA TE HACE SER MAS I… https://t.co/CUVXxKtW5l]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript So you know what I’m talking about 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ......37.....ahì lo dejo....!!!!tu sabras.....!!!! https://t.co/1ZmN8eluF5]]></document><document><![CDATA[@JosepLCardo MIRA, si no fuera porque me acabo de descojonar, te odiaría mucho 🤣 es el Hodor 2.0]]></document><document><![CDATA[Deber cumplido #eleccionesgenerales28a #28A #votacoño #votaporfavor en Vigo, Spain https://t.co/r7oR4zA5Ea]]></document><document><![CDATA[TONI SALAZAR DICE LO QUE LA MAYORIA ESTAMOS VIENDO. ¿QUE SI LA PANTO ES SOBERBIA? ¡¡¡¡¡SIIIII LO ES!!!!!… https://t.co/laCeKSUO7f]]></document><document><![CDATA[@michel_nada_mas @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Ni por el culo, vamos. Guarros 😝😝😝]]></document><document><![CDATA[@tlcnano @JesusCintora Uffff la gracieta de la S no disimula un ápice la inmensa burrada que has puesto, lo mejor s… https://t.co/eybB7MENC7]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Vous êtes un historien M.Mélenchon  ? Et bien voyez-vous moi je suis prof d’histoire dans un lycée et… https://t.co/mROUT0W8s3]]></document><document><![CDATA[Nos faltan 2 aún pero ya estamos viendo a @ZesarM #LoQueTeRondaré https://t.co/zFgzyAuNTe]]></document><document><![CDATA[A minha consulta era as 11.50h. Já eu fui almoçar a casa e ainda nem sou das primeiras pessoas. Até a Paula já me d… https://t.co/7QV5WloKys]]></document><document><![CDATA[Y a mi que me da la sensación de todo lo contrario... De que van perdiendo fuelle a medida que avanza la campaña (p… https://t.co/9YqJWl6L1i]]></document><document><![CDATA[Hoy, aunque hasta las gárgolas lloran, quiero recordarte con la luz y la elegancia con la que siempre te admiré.… https://t.co/9xTOUmLKT6]]></document><document><![CDATA[@ceskfreixas A mi m'agraden dues frases que sempre diu el meu pare. Quan faig quelcom bé em diu:- Noia, ets un trum… https://t.co/toVbKk407H]]></document><document><![CDATA[@rociosasca Ufff no sabes cómo te agradezco estas palabras.... Un abrazo enorme]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss @angelagigia @belencya @carloslargom @PiramidesMurcia @pirsinia @QueMeDejesYa @r9martinj @RAXEL1978… https://t.co/vw6uPLvfCT]]></document><document><![CDATA[@maplami @MC65cn @fiorellafarna @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/WKv9RUFcen]]></document><document><![CDATA[Se te acaba el tiempo niña, y no te das cuenta. https://t.co/Av9Tuuyyel]]></document><document><![CDATA[No se tira de las orejas que es muy feo, se plantan las velas en ellas... FELIZ NO CUMPLEAÑOS!!!! Más vale tarde qu… https://t.co/4Ot90boB0i]]></document><document><![CDATA[👉La hora del populismo: soluciones improbables para una queja justa https://t.co/1qWM5peewS vía @ABC_Cultural]]></document><document><![CDATA[@jopasso @XSalaimartin Tuits així, i més amb Notre Dame encara en flames, no us fan millors que els odiadors de C's o el PP.]]></document><document><![CDATA[Cuánto sufrimiento 😰 Qué dura la angustia de sentir que no te salen las cosas como quieres... Pero, al final, lo he… https://t.co/0IFouKeIKr]]></document><document><![CDATA[Catriona Matthew, Noemí Jiménez, Manuel Piñero y Jean Van de Velde, protagonistas de un apasionante duelo por parej… https://t.co/ERVTRXPTOb]]></document><document><![CDATA[No seré yo todos los días , reconozco que no lo hago aposta de verdad , me sale solo .]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @PSOE @psoeandalucia @susanadiaz @sanchezcastejon @elEconomistaes #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/gUu9CHxpMW]]></document><document><![CDATA[Aquesta dona es renta la cara amb ciment cada matí. Què gran. És un altre nivell 😂😂😂😂#DebateRTVE https://t.co/I8eCxV6AQr]]></document><document><![CDATA[YN PONGAMOS UN POCO DE HUMOR NUNCA perdamos la oportunidad de poner un poco de humor en nuestras vidas #vamos x el… https://t.co/RnU0j01AQx]]></document><document><![CDATA[@perezreverte @DiegoJessHurta1 Tiene que ser guasa 😯😯😯 https://t.co/MIl3jQdOEd]]></document><document><![CDATA[MAMAAAAAAAAAA QUE SEA YA DOMINGO DE LA SEMANA QUE VIENE UFFFF QUÉ SERIE QUÉ LOCURA QUÉ MARAVILLA]]></document><document><![CDATA[@travlyng I moved to the US when I was a little girl from Russia, so I was immediately exposed to different culture… https://t.co/Ad8Cgy5oKD]]></document><document><![CDATA[meu deu, eu tô com tanta dor de cabeça que eu ouço um zunido ecoando na minha mente]]></document><document><![CDATA[Celebrando el #DiaDelTrabajo  "Nunca te das cuenta de lo que has hecho; sólo puedes ver lo que queda por hacer. (Ma… https://t.co/85g5UPPzRy]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/DbRitqtPyc]]></document></documents></author>