<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Allá vamos! Por fin, qué ganas! Gracias mi amor! 🥰 #westsidestory #westsidestoryelmusical #musicales #broadway… https://t.co/F8qno9czWb]]></document><document><![CDATA[@1Pallmall El puente q sea, complicado bonito 😉Estaba esperando notis tuyas de SV como no comentabas, pasé jajajaa,… https://t.co/di8VQnvRyy]]></document><document><![CDATA[Quiero ser famosa y emborracharme los días entre semana como Maria villar]]></document><document><![CDATA[Y al final del todo, la vida es como un rompecabezas, cada pieza tiene una razón, un lugar y un porqué, encajan fác… https://t.co/TdXw6iZzm0]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @gemmapuigf @nestor_meteo @rbartolisala @meteocat @SoniaPapell @esolerdelcoll @Monica_Usart… https://t.co/9zVfYpXyOf]]></document><document><![CDATA[Amanhã escola... não querooooooo, pelo menos não tenho matemática graças a Deus uma coisa boa!]]></document><document><![CDATA[Guindos se cuela en la campaña: “La economía española lo está haciendo bien” https://t.co/aWZWivM7u0 vía @CincoDiascom]]></document><document><![CDATA[@POTUS Even when I don't like you so much... #HELPME #StopSpanishAuthorities]]></document><document><![CDATA[Otro juego de palabras en la portada de mañana de Le Parisien: "Nuestra señora de las lágrimas" https://t.co/8xKWEZGGyP]]></document><document><![CDATA[@crisborruell @SentitCritic @sergipicazo No sabes lo mucho q me ha gustado tu post. Justo el viernes hablmos d esto… https://t.co/EKSUv6QE5K]]></document><document><![CDATA[@inesArrimadas com es pot ser tan embuster no mentidera no EMBUSTERA fas fastic no tens modos ni vergonya]]></document><document><![CDATA[Sem paciência para adolescentes. Não consigo manter um diálogo... São sempre as mesmas futilidades, intriguinhas, s… https://t.co/rmmr0OFqyu]]></document><document><![CDATA[Per sort no tots/es són iguals, per un que te’n trobes, 100 de bons/es!!!! 😉]]></document><document><![CDATA[Un trapo símbolo del odio, la división y la confrontación. Haremos frente al separatismo golpista. #26M… https://t.co/24zQtC0OAJ]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Hasta el viernes e igualmente no Iker, pero Carmen y a todo el equipo 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[☘️ . . .pic @ferslaw  . #melainlospeñotes #friends #1demayo en El Invernadero de Los Peñotes https://t.co/GOa6TQZNH2]]></document><document><![CDATA[Sororidad #DebateRTVE Así reaccionan las neofeministas de izquierdas cuando se enfrentan a feministas de verdad.]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Et vous dites quoi en entendant Mélenchon soutenir et excuser la politique sanguinaire de Maduro ??]]></document><document><![CDATA[@La_SER Los asesinos judíos  matan a todos los k se pongan en la mira de sus fusiles sean niños MUJERES ancianos]]></document><document><![CDATA[Waiting anxiously for the last episode of @Line_of_duty amazing show guys @Vicky_McClure @martin_compston… https://t.co/MP5XUWHZR8]]></document><document><![CDATA[Es difícil doblar a Ceycey, a Muzo y a Mevkibe... Se pierde bastante #CanEstáEnDivinity]]></document><document><![CDATA[@sophie84747280 @vox_es La denuncia ya esta puesta , la junta electoral debe revisar todas las votaciones , en cuán… https://t.co/rE8FshuiZl]]></document><document><![CDATA[Estaba paseando por Plaza España y me hicieron una foto nada planeada. Todo casual 🍃 @ Plaza de España, Seville https://t.co/Av3F9uGQNI]]></document><document><![CDATA[nadie entiende el movimiento de sus alas, es su mejor secreto 💫 en Salamanca, Spain https://t.co/Ot89MXUNIE]]></document><document><![CDATA[La vida no se basa en hacer lo que quieras sino en querer lo que haces  #happiness❤ en Community of Madrid https://t.co/MOvQxciclJ]]></document><document><![CDATA[@cslachata @Santi_ABASCAL Soy de Vox,y más  después de ver al sr.Casado perder los pañales tirándole a Vox.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @lobo_carrasco @EduAguirre7 Porque no hablas pedrerol del enesimo robo de tu farsa? Aaass que tamb… https://t.co/O68iPPOLdi]]></document><document><![CDATA[Vegan diet improves T2 Diabetes in Koreans. Link below 🔗 Jack Norris RD: https://t.co/H9T5pvGxkk]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion No me diga lo que sé y que usted también sabe. Vengase para… https://t.co/uNeDmzd1Gn]]></document><document><![CDATA[Algun@s se graduan a los 23 y consiguen trabajo a los 25. Algun@s se graduan a los 25 y ya tienen trabajo.  Algun@s… https://t.co/9wBQKMkIxC]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día114: uno de los libros que recibí ayer de regalo, “De los libros” de Michel de Montaigne, con i… https://t.co/3uDv6Ew5Q0]]></document><document><![CDATA[Otra cosica, mil gracias a las señoras que me apapuchaban en cuanto veían que era apoderada en Punta Galea ¡En Las… https://t.co/IHSXwNOR4F]]></document><document><![CDATA[Gato você hoje tá tipo Jon e Daenerys   Lindo... mas tão inútil e fraco...]]></document><document><![CDATA[@_anabelmonte Es mester que renueves el repertorio de los temas de los tweets, kisses💁]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @BaaresCaro @pilotaipunt @AnaMironMarin https://t.co/S7taKX7ped]]></document><document><![CDATA[@kim4guk Desde que vocês se tornaram tóxicos ao ponto de desejarem a morte de alguém...]]></document><document><![CDATA[Hai xente que merece o mellor do mundo e se podo axudareille a que o consiga. en Vigo, Spain https://t.co/cYN7E3cS7G]]></document><document><![CDATA[@ Ribeira do Douro. Porto, 2014. #35mm  ig: ramodecravos https://t.co/OYg6kAHpqv]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @AnabelAlbala @boticonsejo @domingoespina @ElenaSaiz63 @lupegope @chica_farmacia… https://t.co/nOocZE17rj]]></document><document><![CDATA[Cuál es la vuestra o vuestras? 😋😉 Muy bueno @carlodursi https://t.co/9Xoty0P8vu]]></document><document><![CDATA[@telemadrid ¿A dónde va la sangre que donamos? Aquí 👇🏻 https://t.co/10GDn4yCzk]]></document><document><![CDATA[@yolysiete @Nachom3 @elpais_cultura @el_pais @almasylaszlo No era católico,era socialista.]]></document><document><![CDATA[@6Trasto Pues mira gano ellos la isieron ganadora culpa de ellos yo uviera cojio la osion de pasar de ella]]></document><document><![CDATA[Use a 1°letra do seu nome (sem pesquisar) animal: aranha cor: anil filme/série: Absentia bebida: água ardente alime… https://t.co/2gr85qoLpi]]></document><document><![CDATA[Este tío está  mal  ¿haber gili a cuantos ha Matado puisdemont.  Para Compararlo con asesinos yo Que el te metía  u… https://t.co/p94dVraTzz]]></document><document><![CDATA[@embarazonollega La verdad es que vaya piedras nos pone la vida en el camino pero somos fuertes y podemos apartarlas y seguir.]]></document><document><![CDATA[0-3 al descanso con goles de Sara Carrillo y Iara Lacosta. Las rojillas están a un paso de conseguir el pase a play… https://t.co/TIwUm9vYJJ]]></document><document><![CDATA[@NODO_SFC #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/yFdLDvXjn2]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Psoe La Carolina (Jaén) donde está la democracia? #psoe #lacarolina #jaen #sevilla #españa… https://t.co/1N0aqwuGki]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos asi es no duermas para descansar duerme para soñar porque los sueños estan hechos para hacerlos… https://t.co/4Iu9p1OcT3]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAAA Está cerrado, pero es verdad, a 30 metros de la sede xD https://t.co/HNxEjEDf8l]]></document><document><![CDATA[@GentedePaz1940 Aqui esta pasando y pasara todo lo que cuatro desgraciados quieran , no hay justicia suficiente , n… https://t.co/TZ38A93kpn]]></document><document><![CDATA[Precisamente es C's el partido encargado de dirigir la política de violencia de género en la Junta de Andalucía y e… https://t.co/uQhjZcXvHe]]></document><document><![CDATA[@alquicel @CuadernodeLuis @emmariverola Una pregunta inocente, sin ánimos de polemizar: ¿cómo, y sobre todo, a cons… https://t.co/JPnywJHxLT]]></document><document><![CDATA[BARCELONA, próximo domingo. #cursosbarcelona  #cursosenbarcelona  #cursosdeninallinares  #ninallinaresenbarcelona… https://t.co/6RvVJBhfsT]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Preciosidad de adornos florales que lleva María Santísima del Santo Rosario!!!]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Pues si es así .el PESOE  Se equivoca, Por que si VOX  a fragmentado  El voto de las derechas. PODEMOS  la… https://t.co/QrIb0PQgAK]]></document><document><![CDATA[@Alvaro__AA @Egocrata Chiqui, decimos que es falso porque hay como 50 cuentas con el mismo mensaje de copia y pega.… https://t.co/RqYQLynhM2]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré cada vez que vea el anuncio. Ese producto puede desnutrir no sólo a las mujeres, sino también a los hom… https://t.co/uV9tRni3UJ]]></document><document><![CDATA[@marisamtlg @63Llopis @chachacha_p3 @40Marialaura @arquera54 @flyerLPA @josechulopez1 @internauta2009… https://t.co/eViGDNDsn3]]></document><document><![CDATA[🖊 -Educación - Por desgracia, no siempre es gratis. 🖊 -Acceso a Internet - Definitivamente no es gratis. 🖊 -Usar el… https://t.co/9wWe1VORc7]]></document><document><![CDATA[#actionshot of me walking away from the sea. This would have been a bikini shot .....if it hadnt been so damn blood… https://t.co/GQ9R9uGDWW]]></document><document><![CDATA[4-3 doblet d en @pauetibargallo8 @FCBhoquei #oklliga https://t.co/UYkcOi3iv8]]></document><document><![CDATA[Alucino con que escandalicen estas palabras y no el que unos quinquis asalten una propiedad privada (que la mayoría… https://t.co/xpJPwq0yX6]]></document><document><![CDATA[Hoy tengo la suerte de visitar con @Beatriz_Pino_ la Lonja de Vigo y conocer de cerca una instalación clave en Espa… https://t.co/7rAgFUcJka]]></document><document><![CDATA[@MiriamMorenoAgu Ese es el problema que tenemos en Murcia: necesitamos agua, no llueve, y cuando lo hace, es todo un desastre...]]></document><document><![CDATA[@Angel_Ico9 @CerroSin @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/5bmYE2ZsVJ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que paso por delante de un pasillo de gente pienso en lo probable que es que me caiga.]]></document><document><![CDATA[No voy a subir nada en conmemoración al Notre Dame, pero con @LGabrielaar tenemos el mejor boomerang del mundo mundial ahi. ❤️]]></document><document><![CDATA[@elPeterGriffinn @Jeferdeladreda Poco nos pasa. En los ayuntamientos podemeros los empadronan y todo.]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Que estupidez! Lo denuncian ahora? Ja ja ja abrumadora tontería]]></document><document><![CDATA[@berlyberty @Virginiapalonso @publico_es ¡Total! #YoVotoUnidasPodemos !]]></document><document><![CDATA[¿Por qué debéis cortar el tallo de las flores?   ¡ Feliz semana !  #generalarrando24 #casi20añosjuntos #consejos… https://t.co/Oh6iDhkzSm]]></document><document><![CDATA[Sonrisas de complicidad Y miradas que lo dicen todo. en Caspe https://t.co/nfYTmNe3lN]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ¡Esa canción me da subidón!.¡Mucha AZÚCAR EN UN BOWL!.❤❤❤]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Muchas felicidades, cada día hay más "almas" q se dan cuenta de lo grande que sois,, Felicidades 👏👏😘]]></document><document><![CDATA[@AmaraV89 @laguiri Mi municipio no, mi comunidad entera. E igual en la comunidad en la que vivo jaja]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @KikeMlaga @esRadio @libertaddigital No creo que @esRadio le haya dado ni un solo voto a Cs. Los a… https://t.co/PIIQdUg8Tj]]></document><document><![CDATA[Desde @Crleganes os deseamos a todos los madrileños un feliz #2deMayo, día de la @ComunidadMadrid. https://t.co/CqPstT03DY]]></document><document><![CDATA[Hola MAYO ‼️‼️‼️‼️‼️🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  @DavidLafuente  SOLO 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  #QuieroOlvidarte… https://t.co/jysZlgkNk5]]></document><document><![CDATA[La derecha sigue hablando de reabrir heridas cuando nunca se han cerrado. España está llena de cunetas y fosas con… https://t.co/cCY5KIj2uY]]></document><document><![CDATA[@FPtaxiMadrid @CiudadanosCs @populares @vox_es @todotaxi @azucenadoniz @pesetilla20 @eltaxidemadrid @Elite_TaxiBcn… https://t.co/IB9dQkDffM]]></document><document><![CDATA[@ksmtpay @KizkiKiz Ya se han dado cuenta de que los seguidores de los PPros son falsos?]]></document><document><![CDATA[Una mañana super perfect!!! En Clase. Técnica vocal y Formación musical :)) 🎶🎶🎶 #music #breathe #voice #vocals… https://t.co/KvOrI3telT]]></document><document><![CDATA[muchas felicidades @marckatycat 💘💘💘 no se que decirte porque ya lo sabes todo pero nos vemos esta noche https://t.co/MVw885sYGE]]></document><document><![CDATA[Eu perco-me a ver vídeos de maquilhagem e a desejar ter todos aqueles produtos fantásticos e caros]]></document><document><![CDATA[Los fascistas-supremacistas catalanes van identificados con la esvástica amarilla del siglo XXI. Porque los que señ… https://t.co/C1OEEe44ic]]></document><document><![CDATA[En Domingo de Resurrección.. donde mejor que en la Maestranza https://t.co/7cN7dLOUFV]]></document><document><![CDATA[@M3nda_Lerenda Hombre es que el verano es mejor  Si no que le pregunten a los de Invernalia.]]></document><document><![CDATA[Deseando que llegue mañana. Hay que ir a votar. El #PlanesDeDomingo está claro 📺 #28A #EleccionesGenerales https://t.co/NRlL9pUZjf]]></document><document><![CDATA[Tot i així, i malgrat la pluja, ens concentrem davant la delegació de govern a les 19h! ✊🍿]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Zubia, Andalucia, Spain https://t.co/RS9vVgUY4K]]></document><document><![CDATA[La misión parte de la memoria sin algún*criteria vital o neural en acción(neonato).El*laboral desde Cuatro Viento… https://t.co/rYelOH5NsF]]></document><document><![CDATA[@Alvaritodh Esta foto, evidentemente vergonzosa, no representa a toda una ciudad ni a todos sus habitantes Tontos hay en todos sitios]]></document><document><![CDATA[“Estamos enfrentando una gran crisis ecológica, pero la sociedad no puede ver que la crisis económica que esta pues… https://t.co/nKMmAXQhsd]]></document><document><![CDATA[@marnoelia_35 Pregunto? No había una foto con un look de pelo más corto? Y ahora con pelo largo? Quien sabe?]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Ostraaaaaaassss!! Jajajajajaja jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@GusDiazMartin @capicua_Mca Pero desde ya. Y si fueran sólo cuatro años…]]></document><document><![CDATA[@GeorginaTramont @eljueves @IsaPantojam Doy mucha "lache", sí. Venga, hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la Gran Feria Andaluza de #Valencia con muchos amig@s de @feca_cv 💃🎼🌸🌺💐y de @populares @NNGG_CV… https://t.co/9gegOY6lFn]]></document></documents></author>