<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En Marea está quase a se tornar um grupo de amigos, e isso é muito bonito]]></document><document><![CDATA[Siempre me a parecido un club que trabaja bien. Vuelven los laranxas a lnfs.]]></document><document><![CDATA[Que vigilin @Esquerra_ERC @gabrielrufian i @JuntsXCat @LauraBorras els vots de @PSOE i #UnidasPodemos… https://t.co/DaSexvyqg5]]></document><document><![CDATA[@carlos_jb_paz Mas vocês acham normal um administrador de um banco intervencionado pelo Estado  se tornar accionista?]]></document><document><![CDATA[@excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320 @MFerreCortes… https://t.co/mpWqecrPhV]]></document><document><![CDATA[I'm at Plaza de Abastos in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/phfwkchxie]]></document><document><![CDATA[@mirallasBCN @paullonch Res, “per si sol” arregla el problema.  Només aquesta oferta pública no basta; sense una of… https://t.co/rbrMv3lAX1]]></document><document><![CDATA[O mestre a ficar contente pelo aluno finalmente ter aprendido a técnica do mergulhar perfeitamente]]></document><document><![CDATA[@NunezHuesca Rafa. Que la restauración de Viollet-Le-Duc, la que puso una aguja, es del XIX y fue totalmente capric… https://t.co/G2u48Dt91a]]></document><document><![CDATA[Que le den un buen escarmiento por ser tan malvados con el Real Betis,aquí no vale todo.]]></document><document><![CDATA[Hoy básicamente dediqué mi día a la genialidad de Gaudí 🏘️ #Barcelona #ParcGüell #Arquitectura #Viajero https://t.co/sKNU4CIMXt]]></document><document><![CDATA[@altRGR @m8m6j @CapitanApio @cat_masu Sabe ud. qué es un fascista. Tal vez sea aquella individua que si no piensa como ella. Es un cerda]]></document><document><![CDATA[@jorgeneo Si el trabajador tiene derecho a un trabajo digno no a los putos trabajos precarios que creo y permitio R… https://t.co/6pHbrju6U4]]></document><document><![CDATA[@GigiEinaudi @Albert_Rivera @iarots Vaya horterada Gigi que nos presentes en Twitter tus insanos vicios.  Por Dios,… https://t.co/gbtU3UU7Yx]]></document><document><![CDATA[Esta Semana Santa nos ha explotado la primavera en la boca. Sopa de hierbas aromáticas, ajoblanco de almendra, alca… https://t.co/jSDn0ZSzeZ]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos En España, solo un ignorante, un demente o un resentido social, serian quienes voten por Podemos.]]></document><document><![CDATA[@meritxellbenedi @montsebenedi @EliBenedi @martaltes Si! Petita a la jungla es un dels prefes de la nostra Júlia! 🥰]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles no se aprovechan las malas rachas de los rivales para pasarlos, tendríamos que tener cojido el tono a… https://t.co/2GNKkqHe9z]]></document><document><![CDATA[“Freedom is nothing but a chance to be better.” -Albert Camus ... .. https://t.co/LDMTBs3bDM .. ... #mountains… https://t.co/djsLGC4DoK]]></document><document><![CDATA[@ElTinteroVB También son los mismos que solo están para animar al Betis pero van a Francia y se pelean entre ellos...]]></document><document><![CDATA[@Dandastur Bueno, no estoy muy de acuerdo en eso. Los medios hablan de los títulos inventados o falsos, de los reco… https://t.co/Kh6z8odCEA]]></document><document><![CDATA[@Pabloski09 @cextremadura Es lo mismo que yo pienso, primo. Lo estoy viendo y me sorprende mucho, pero visto como m… https://t.co/cXKjSDecEB]]></document><document><![CDATA[@antoseevi86 @DavidSuarez_V Jajaja gracias amigo, le he dicho nada más y nada menos de lo que pensamos todos, un abrazo 😊]]></document><document><![CDATA[@FranVergara94 @AMRedencion @Hdad_Redencion @drm_rodriguez @AM_SMMagdalena]]></document><document><![CDATA[@AlbertOrtegaES1 Es verdad que el Liverpool,ha hecho un gran partido y ha tenido mala suerte.Pero tambíen es verdad… https://t.co/5hRlMtVfjK]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea La belleza es la luz que despiertan los sentimientos en la plenitud del ser extendida al infinito...]]></document><document><![CDATA[@LuzDarype @petrogustavo Ojo que una de las propuestas del uribismo es no validar las consultas populares]]></document><document><![CDATA[El miércoles tenían puesto Los 40 en vez de los "patos que follan" del Telepi (nombre de Pablito) o el Piano Infern… https://t.co/7YIqdSw2Si]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid @MeMetroMadrid @SufridoresMetro Acceso al vestíbulo con salidas a la Calle Ezequiel Solana y Calle Vi… https://t.co/fSHT5UaV8P]]></document><document><![CDATA[Nuevo fuego en @CiudadanosCs: investigan por fraude a Carlos Sánchez, diputado en el @parlamentcat. Habría utilizad… https://t.co/rYeoMxvqDl]]></document><document><![CDATA[Pase el tiempo que pase no pierdes tu esencia, y eso te hace ser especial. Solo tu lo entiendes. Siempre presente 🖤… https://t.co/Tk6iF44gRd]]></document><document><![CDATA[@jciragorri @SoriaYa @TeruelExiste_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Te paso un enlac… https://t.co/nQSbPXFxik]]></document><document><![CDATA[Reconozco que yo siempre he sido de FM y no de app. Pero para aquellos que escucháis radio online. Recuerdo que… https://t.co/C1zQL3kMdK]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Por eso, y por muchas más cosas, son conocidos como la #derechitacobarde]]></document><document><![CDATA[Ahora, su deseo más íntimo debe de ser el poder criticar al Tribunal Supremo por una decisión "injusta": Beatriz Ta… https://t.co/wDmF9P2gSc]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Encuesta https://t.co/QdAh5wMaQ0 PSOE 123 diputados, PP 79 diputados, Ciudadanos 49 diputados, Podemos 36 diputados.]]></document><document><![CDATA[@Toni__1978 @wonderanimals Así debería ser. Pero un jubilado con 600 € tampoco llega a fin de mes, y lo grave es qu… https://t.co/xqgNBvpmhW]]></document><document><![CDATA[@aicuesta @ybelga94 No solo no hay problema en meter carga, sino que solo con cargas adaptadas conseguimos aprendiz… https://t.co/B8GP9EfGuF]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya Total, que mienten los que mienten ganen o pierdan... Valiente panda tenemos de políticos...]]></document><document><![CDATA[@TonySopranoRM @Liveforever0490 Yo haría un Rabiot+Erikssen de cabeza. Con lo que te costaría de coste pogba tienes… https://t.co/dXw2v9mDa6]]></document><document><![CDATA[il tempo e' il maestro migliore, senza che tu faccia domande, ti da le risposte migliori  #chilltime #chillwalk… https://t.co/JNUkqXnngZ]]></document><document><![CDATA[@JoaquinCaparros Me da pena algunos periodista de esta ciudad. Joaquín caparros algo tiene que tener llevar 500 par… https://t.co/PyUPtXlZEo]]></document><document><![CDATA[Y de Banda Sonora pongan algo de Bebop (así me gano la simpatía de @eduardovirgala 😂😂)]]></document><document><![CDATA[Pero de verdad alguien puede creérselo.....tras 40 años de falsas promesas, tanto Pp como PSOE no tienen crédito. Q… https://t.co/X1bREQUCjq]]></document><document><![CDATA[¿Te perdiste el programa de #radio de este miércoles en @COPEValencia en el que hablamos sobre la importancia de la… https://t.co/0D8TyW23zM]]></document><document><![CDATA[. . . Ph: @JesusLfotos Edit: @JesusLfotos Model: frontube . .  #portraitcentral #portrait_captures #777luckyfish… https://t.co/2soYmtSreU]]></document><document><![CDATA[@NTN24ve Entreguismo el que el y su combo tiene hacia Cuba, Rusia y China, que falso este tipo.]]></document><document><![CDATA[Que satisfacción me da la sangrada que le estoy pegando a los del Barca en @StubHubES 🤩]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Me permito una reflexión; espero que el PP haya aprendido dos cosas: -España no es su patio trasero -Jugar… https://t.co/iVE19HdM3g]]></document><document><![CDATA[.@Tonicanto1 nos viene a hablar de reciclaje mostrando imágenes del vertedero de Utiel, pero luego te envía a casa… https://t.co/tOdvzc868U]]></document><document><![CDATA[Hoy he descubierto que “CEA” en medicina hace referencia a “antígeno carcinoembrionario” 🙃]]></document><document><![CDATA[@SanAndres82 @UE_Castellar @juanantoniorol1 @lactual @LEsportiu D'acord, pero ara que esta tot fet malbé, qui ho agafarà ?]]></document><document><![CDATA[“Es muy sorprendente que no sea noticia en Cantabria que el PRC se presenta a las elecciones generales del 28 de ab… https://t.co/SsISElEkXI]]></document><document><![CDATA[Que ilusión por ver a @pablocasado_ #PresidentedelGobierno de #España #valorseguro @GPPopular @PPSenado @alicantepp https://t.co/tUXNBSv4q0]]></document><document><![CDATA[🔴@Santi_ABASCAL se toma una café en casa de @susannagriso: “No me tomaría un café con @Pablo_Iglesias_ porque pone… https://t.co/M47RoNYLJ3]]></document><document><![CDATA[@Rocio37817109 @Hurrika71488197 @JOSEMANUELSOTO1 Los que se llaman antifascistas serán los verdaderos fascistas del… https://t.co/fgFdq2aIR2]]></document><document><![CDATA[Podría poneros una serie de ejemplos muuuy evidentes (muy cercanos y también de otros lugares) de cuánta razón llev… https://t.co/18n0xD7yrm]]></document><document><![CDATA[O pai da Aria a pensar que o Ezra está interessado na esposa dele AHAHAHAHAHAHHA]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/HCDPYVMh50]]></document><document><![CDATA[@SBenitezMaria Añadimos hablar sola como si te estuvieran llamando o solo música ficticia?]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoBarcelona 300 millones en el campo en 2 jugadores y tiene que salir el de siempre para poder levantar l… https://t.co/vCqJuOG1lc]]></document><document><![CDATA[Playa del Manantial con Cádiz al fondo en El Puerto de Santa María día 1 de mayo de 2019 a las 20:50    📷  francisp… https://t.co/rHXFrTtzRa]]></document><document><![CDATA[@HdaddelaColumna No me gusta nada que se le tape la peana de flores,  es preferible que desde abajo que es la persp… https://t.co/dluGkDdQPA]]></document><document><![CDATA[Cuando falta muy poco para iniciar la preCuaresma despedimos la Semana Santa 2019 así.  cc @JosAntonioNez https://t.co/I1TmTbxqW4]]></document><document><![CDATA[bruno mars~ rest of my life (lyrics) https://t.co/K6jMh0WOio via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@Enlagradaazul @cfhercules El pelotazo que ha pegado @Kelmesports con el chaquetón 😅😅😅]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  Y nada más... tan solo...  Gracias Marvel  Gracias Avengers  Gracias Cap  #ThankyouAvengers https://t.co/6Ers75sYVE]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Confiamos en tu buen sentido común, despréndete de estrategas y cuestiona si en el Comité Electora… https://t.co/WObQkQ9eP3]]></document><document><![CDATA[Ahora mismo en Antena 3 un reportaje que anima a apostar para  ver quien es presidente del gobierno. Luego harán un… https://t.co/jxkVODSxkd]]></document><document><![CDATA[Les voy a dar un consejo electoral. Cuando vayan a votar piensen en qué resultado les haría más feliz al ver el tel… https://t.co/Yd63R55UOk]]></document><document><![CDATA[@Antipregon @amartinezgarvin 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻  José Cretario tu puta madre]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @helensmomma @pratoshnivedita @kiser_kenny @DerekPa56710094 @ChristiWalling @gerrinnesmac… https://t.co/2D5lFBmLTT]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la clase de mi amiga @evacolladoduran sobre #MarcaPersonal El año pasado no pude escucharla en directo p… https://t.co/6znEBYRDiG]]></document><document><![CDATA[Jaja manipulación total...cuando esa frase se refiere a la negociacion entre Sporting y Betis ...patético como siem… https://t.co/yvf5IxIf7m]]></document><document><![CDATA[Este es un señor de bien. Se va a imprimir los carteles de #30Días30NOrmas cuando acaben los #30díasenbici. Mis die… https://t.co/nGIz5Wl4rI]]></document><document><![CDATA[@criticardo Lo escuché una vez y pensé que fue un mal sueño. Ahora entiendo todo. Gracias!]]></document><document><![CDATA[@aran_tirado @cayo_lara @24h_tve Guaidó “Presidente de la asamblea nacional venezolana?, No, impulsor de un golpe d… https://t.co/fw5T4mX4dt]]></document><document><![CDATA[Joder, el CGI de este capítulo de Juego de Tronos parece de una peli de serie B.]]></document><document><![CDATA[El PP ha visto demasiado House of Cards. Himno de España en el mitin con “la primera dama” en el escenario y el señ… https://t.co/LIAkJuWkiN]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix No sufren por la transfobia,  sufren por la desinformación de la gente.  P… https://t.co/mVqzw6ErV7]]></document><document><![CDATA[@Massafina4 @Mr_morq @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume… https://t.co/rupJLRmYv1]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/8SjXz9vIov]]></document><document><![CDATA[Otro asunto es la política de medios de comunicación.  Cuando la izquierda tiene medios propios sin ningún pudor, C… https://t.co/s4Relw6YZk]]></document><document><![CDATA[Impresionante como siempre @TodoCaballoCSTV , entretenido y divertido a la vez. Siempre aprendiendo con ellos. Grac… https://t.co/Pnk2J1mGXG]]></document><document><![CDATA[Siempre en busca de la libertad.  #JLRquotes #sunsets https://t.co/nTEUtrVaxV]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/AOFpI9nM1T]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett Pp ha caído en el mismo error que cayó Psoe,y ha sabido rectificar:Preocuparse más en destruir a su… https://t.co/qVAh1IlZYW]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @el_pais Va siendo hora de reformar la Ayuda al Clero mientras estamos viendo cada dia mas pobres pidie… https://t.co/I4D9rm6a0Z]]></document><document><![CDATA[La #libertaddeprensa como la libertad de expresión, derechos democráticos básicos para exponer información, opinion… https://t.co/0gb76zhDob]]></document><document><![CDATA[@CosmosLampiao No futebol a malta fica queimada por outras coisas, hehehehehhe.]]></document><document><![CDATA[@marrodanmaria "En estos 10 meses hemos estado gobernando, demostrando que se pueden hacer las cosas de otra manera… https://t.co/RCsfN0lqEk]]></document><document><![CDATA[Entonces: ¿a quién hay que votar y a quién hay que botar #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Tempos duros para o xornalismo e para a lingua galega,  mais agora un xornal diario impreso en galego máis necesari… https://t.co/5Ot8kqr3TB]]></document><document><![CDATA[@Al_Gon_Al @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera @pablocasado_ @sanchezcastejon Esta el pais como para dar prioridad a lo… https://t.co/K2ElYdGIdU]]></document><document><![CDATA[@simao_lima9 fala o maior deles todos, o rei dos comentários no instagram]]></document><document><![CDATA[Para Sevilla  el frente puede entrar a última hora del miércoles. Veremos la hora y en la manera que entra. Jueves… https://t.co/RlPfYAQtvl]]></document><document><![CDATA[@alf_1714 @Avia__Maria @AlbanoDante76 Yo tampoco, y me cago en el momento en que las engendraron!!]]></document><document><![CDATA[Una sesión muy trabajada y como siempre repleta de risas! Gracias @cmilanf y @alber86 por el gran trabajo… https://t.co/NdLPQnDuVn]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Empiezo el lunes, todavía me tengo que recuperar de las generales]]></document><document><![CDATA[El Barça no juega brillante pero es más sólido, y quiere demostrarse a si mismo q sabe competir la liga de campeone… https://t.co/EbIOA1Jzg6]]></document></documents></author>