<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tengo muchas ganas de todo lo que tengo este finde y de pasar tiempo con mi gente pero a la vez me da una pereza tener tantos planes... 🙄]]></document><document><![CDATA[te mereces todo lo bueno del mundo vuelve a casa ya porfa que te echo de menos :( https://t.co/FodIaS0Joo]]></document><document><![CDATA[Más razones 🙌 Apoyando a tope desde Latam 🌎 #GiraOT2018Elche  @UniversalSpain @LiveNationES]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV (...) Y no es excusa, que son muchas horas de retransmisión, de tr… https://t.co/KXE6QEDfuo]]></document><document><![CDATA[@iedalana é pela blue clinical, se inscreve no site deles e liga pra esse numero que a moça te encaminha o email de… https://t.co/6xgRq98hyQ]]></document><document><![CDATA[Es que hace nada era un bebé que acababa de llegar y achuchable como un peluche xD]]></document><document><![CDATA[A hora brinca comigo, não é possível. Levantei mais tarde hoje e fiz tudo que é de costume antes de sair p trabalha… https://t.co/tXSCNBOlQ7]]></document><document><![CDATA[Los que amamos el arte y somos sensibles a la belleza,  hoy testigos mudos de esta pérdida tan enorme... Cuánta tri… https://t.co/EzRWtuccUL]]></document><document><![CDATA[We are excited to announce Victor Head of Technology at @ZubiLabs as Mentor for Techstars Valencia Social Innovatio… https://t.co/XDy4BVrdTj]]></document><document><![CDATA[Paso a paso @sanchezcastejon continúa saldando deudas de honor y reconocimiento que estaban pendientes !]]></document><document><![CDATA[No existen las dietas milagro. Lo único que no engorda es lo que se queda en el plato]]></document><document><![CDATA[@jfmunozro En Europa no hay ELECTORES. Los europeos nos conformamos con votar las elecciones de otros, las de los j… https://t.co/PS9YLyJHqt]]></document><document><![CDATA[Foi lindooo, fiquei mesmo feliz de as pessoas te receberem tão bem ! Orgulho em ti 🖤 @a_bandeirinha https://t.co/85VzRHT2in]]></document><document><![CDATA[#conexiónhonduras2 quieres ver las rodillas de pantoja?????? Piensas que fue para tanto????]]></document><document><![CDATA[Me he emocionado muchísimo  escuchando a @AlbertArenas75, cuánto esfuerzo y malos momentos no vemos de sus vidas... Bravo Albert!! 💪✊]]></document><document><![CDATA[Hoy resulta que algunos partidos dedican el dia al bienestar animal, con perros. HIPÓCRITAS. Los toros, los caballo… https://t.co/6rfGgLYN2G]]></document><document><![CDATA[@GPPopular @JIEchaniz @Lanoche_24h @populares Yo estoy segura de ello. Tiempo al tiempo]]></document><document><![CDATA[Si alguien quiere algo contigo pero no puede dejar las personas de su pasado atrás, simplemente ESE MAN NO FUE.]]></document><document><![CDATA[Y más de 16000 en estos momentos viéndolo en el canal de youtube de @vox_es https://t.co/cbLLsrqv4X]]></document><document><![CDATA[Rosalía: Un experto musical niega que sea “un mito internacional” https://t.co/KGTpntTuNl]]></document><document><![CDATA[meu corpo me diz pra dormir mas minha consciência manda fazer os trabalhos e não esquecer do almoço de amanhã]]></document><document><![CDATA[Luego nos quejamos de que no quieren ir!!! #AyQuéVer qué poca implicación tienen los profesionales! 🙄 😞Ironía on 🥺😔]]></document><document><![CDATA[quiero ser un ser completo y no necesitar de nadie, y no necesitarte pero te siento cerca, y siento que eso alegra, es bonito y bueno]]></document><document><![CDATA[Por favor gente de Valencia, acercáos al #RolAndRoll Es la 1a edición del evento y está teniendo muy poca afluencia… https://t.co/BlULY27j76]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Andalucía jamás será republicana. Nunca lo verás. La fiesta de los Judas es parte de nuestra cultura, no… https://t.co/NMnukAV66z]]></document><document><![CDATA[@Nacho_Murgui Yo apruebo la gestión de @ManuelaCarmena pero no le voy a votar x la traición a quien la aupó al Ayuntamiento de Madrid.]]></document><document><![CDATA[Porque como TÚ, NINGUNA!! @Hdad_Macarena #EsperanzaMacarena #Sevilla #TDSCofrade #SSantaSevilla19 https://t.co/2a2zyCnA8z]]></document><document><![CDATA[@neviska @JucilZaragoza @Cs_Barbastro @CiudadanosCs @guardiacivil @Policianacional @jusapol @jusapolaragon… https://t.co/y9SAWSPo09]]></document><document><![CDATA[Well done! GoHub y GR-EX se alían para encontrar las mejores 'startups' de robótica de todo el mundo.… https://t.co/Gr3fWh8VM5]]></document><document><![CDATA[@frandevox @philidor38 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/6TGhVvlI9t]]></document><document><![CDATA[Y cuando el lloro de la corneta hizo más dulce su Descendimiento.... https://t.co/qcNM4lSbPs]]></document><document><![CDATA[@albavilalage Y estos datos!? Son de la policia, de los propios partidos o tuyas??]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a definir el síndrome Daynerys: como alguien puede pasar de tenerlo en un altar a ver únicamente todo lo malo de él.]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @Carmen_2Estevez @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika… https://t.co/Rrxtk2at1Q]]></document><document><![CDATA[Qué grande eres @maximhuerta ! Me inspiras como persona. Ojalá hubiera sido todo distinto y hubiéramos podido disfr… https://t.co/yGDFdBzvFd]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Buenas noches cielo.Gracias  Felices sueños Pilar😘😘💜🌼💜 https://t.co/IJ6v4Td4Tg]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/OsZ90At4XW]]></document><document><![CDATA[@bexsulamita @gaabiscate @badfuckmood acredito que depende da seriedade do caso. por exemplo, sou vegana e consigo… https://t.co/gelGxIwKiF]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Todo lo que tú quieras menos lo que tú eres, mamón. Te vas a morir de rabia.... 😜😜😜😜😜 https://t.co/2jWH3U6ZJn]]></document><document><![CDATA[Desculpem dizer estas cenas aqui, é a minha maneira de desabafar sendo que não tenho dinheiro 50 euros mensais para um psicólogo me ajudar]]></document><document><![CDATA[Segundo día de concentración con @triatlonisbilya. 84km de bici, 7km de carrera y natación nocturna para terminar u… https://t.co/ML8WkOh2er]]></document><document><![CDATA[@yoigo Los #RequetemartesDeYoigo son increíbles porque ni ellos mismos saben que.. Somos de billete de ida pero no de vuelta😝🤘]]></document><document><![CDATA[No dejes para mañana  los besos que puedas dar hoy, porque el beso es el  único idioma universal,  no el beso sino… https://t.co/Tu6bcutXbU]]></document><document><![CDATA[@puika1999 @abc_es Muchas adopciones fracasan, pero no lo cuentan para no chafar el negocio.]]></document><document><![CDATA[#svgala2AR el Pratt se parte de Pollos que habla con las plantas y la iguana 😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Confraria_SEDR Fuerza Jon . Necesitamos q tu voz se siga oyendo ya q pone un poco de coherència entre tanta estupidez y testosterona 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Desayuno en 10 pasos . . . . . . #desayuno #breakfast #elmejordesayunodelmundo #hotelmaricel #amigas… https://t.co/JG8UwVRpj6]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/bKjYqkwagB]]></document><document><![CDATA[#DíaInternacionalDelBeso #NoDejesDeSentir en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/uiSRYsw0Wz]]></document><document><![CDATA[Playa de Los Lances con el #Levante a toda máquina. #Tarifa #tarifaesvida #Andalucía #viveandalucia #beach #sunset… https://t.co/wCPLSYWdDM]]></document><document><![CDATA[Ahora lo estoy pensando y... la verdad es que me encanta vivir y ser parte del planeta Tierra]]></document><document><![CDATA[The antifascim is coming. #1deMayo #1deMayoGranada https://t.co/ZQ6sILugK5]]></document><document><![CDATA[@fernavarro17 Yo de Elvis Costello he seleccionado la sublime balada ‘Poisoned rose’ por ser también el día de la r… https://t.co/cCkyxxonA7]]></document><document><![CDATA[No han puesto aun Tempirada 8 en HBO,los nervios me pueden.#ElPrincipiodelFin]]></document><document><![CDATA[Arcangel Miguel rey de los ejercitos celestiales...comandalos en la lucha por la libertad de Venezuela! Amen..amen.… https://t.co/vdg6p2QPQk]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Gracias Paola, trabajo esta noche, pero disfrutaré no lo dudes ☺️ feliz viernes!!!!]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Carta a un indeciso que aún no sabe si votar, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/j3q88WHm0L]]></document><document><![CDATA[Pasión en Sevilla. #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/waUsNsNq2v]]></document><document><![CDATA[@enricvd Sin nada ? de cuanto ? Por que sin nada hace siglos que ya estamos...las referencias no mienten, usted si… https://t.co/QG5D2VP78x]]></document><document><![CDATA[Me encanta la alegría y la forma que tiene de ser y como la trasmite mi @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #adf37 😍😍😍… https://t.co/HnD9NugmR5]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 Eres una persona de gran valía. Gracias a ti por tu trabajo por todo y por tanto. Enhorabuena😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@carmepoveda @expansioncom @onsonlesdones @onsonlesliders @odeecambra @DonesCompromese @icdones @doneshomesigual… https://t.co/6ZYIyabGlS]]></document><document><![CDATA[Éste  tipejo ha vivido. Y quiere seguir viviendo Del cuento a costa de nosotros Pero más jilipollas es, el que Le v… https://t.co/qhYbHRYtTi]]></document><document><![CDATA[@VictorL52900079 Buenas tardes amigo compi.ya empieza la cuenta atras para disfrutar de nuestro barçaaa💪💪.munchos😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@CristinaValeraz @manelsaa99 Ya te digo yo que síii tenemos tormenta !!!]]></document><document><![CDATA[Pues yo sí quiero un indulto para los políticos catalanes en prisión. Si quieren pueden inhabilitarlos para la carr… https://t.co/bfj1RWdsLG]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @jordievole #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E60FlrYIJq]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @rita_polarbear @aquilatierratve @jordisolamas @CarmeQuintanaPr @pnaltpirineu @visitpallars… https://t.co/KuZQncc90v]]></document><document><![CDATA[Um dia que amanhece com 15 graus e vai chegar a 28 no fim da tarde: isso é Lisboa. Enlouquecedor.]]></document><document><![CDATA[Qdo os argumentos começam a faltar vai-se buscar tudo para justificar. Joguem mas é á bola CRÁPULAS]]></document><document><![CDATA[El arte y la historia nunca se pierden, solo se transforma... Resilience]]></document><document><![CDATA[@royo1_royo @Jllibertat1 @boye_g De Ñ me espero lo peor. Estaba dispuesta a luchar toda mi vida por la independenci… https://t.co/xm0m8tNkpO]]></document><document><![CDATA[Por un lado, el curso “Auxiliar de Almacén y Reposición” que está impartiendo Carmen Luque Morales y que tendrá una… https://t.co/m6xNoRsnl2]]></document><document><![CDATA[Let me see what's underneath, all I need is you em Albufeira https://t.co/YYgdIS6oCF]]></document><document><![CDATA[@zapatatenor Te mereces millones... cuando llegues a un millón también te desnudaras?? 😂😂]]></document><document><![CDATA[mandalaoliva,  un lugar original frente al mar, con detallitos diferentes, que hacen de él, un lugar acogedor. en M… https://t.co/06Hv1ykiF9]]></document><document><![CDATA[Si el día 8 de marzo estabas luchando por tu derechos en la Manifestación no sé qué haces votando ahora a Vox..]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😅😅😅😅 él jura que fue por él que yo fui😆😊  Awwwwwwn!! Que tiernos e inocentes son los hombres a veces 😅😂😂😂  #Cabronestodos]]></document><document><![CDATA[@ungazetier @DEYCatherine1 @libe Oui tout à fait ! Ils ont autant d’importance que ces privilégiés !!]]></document><document><![CDATA[Si te separas, tienes derechos sobre tus hijos no biológicos https://t.co/PmaNzILE8B via: @lawandtrends]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 La he encontrado, pero una duda que yo recuerdo que vi cosas. Antes había una pelo o algo no?]]></document><document><![CDATA[Con estos calores ya he visto por aquí varios totos, no sabía q esto era importante, pero parece q sí, tendré q reiniciarme]]></document><document><![CDATA[Ahora sí ... pero cuando lo echaron por la puerta de atrás llamándolo topo no..]]></document><document><![CDATA[Un privilegio ver al @infonajarro interpretando su última Electra de la temporada; dirigido por un maravilloso y ex… https://t.co/xY0XAvV9fg]]></document><document><![CDATA[Que és avui! #SantJoanDespi 📅 16 d' abril 🕛 19:00h  Acte de campanya @socialistes_cat Comptarem amb… https://t.co/o9iGfEQURN]]></document><document><![CDATA[@IzquiPatxi En las elecciones anteriores la diferencia de virus entre PSOE y UP era mínima. Eres una ignorante y maleducada. Agur.]]></document><document><![CDATA[“Espanya no vol ser reformada...Estem parlant d q hem d ser molts a Madrid. I mentre estem parlant d com gestionar… https://t.co/q6I4znncU0]]></document><document><![CDATA[toda a gente devia ter uma Jessica na vida, juro que aquela miúda vale ouro]]></document><document><![CDATA[(Volver a) Respirar. 🧘‍♀️🏡  Aprender que hogar es cualquier allí que construyo, donde yo voy conmigo primero. 💫  Cr… https://t.co/lUYXtVLp7n]]></document><document><![CDATA[@AbyAbyon7 @jan_xc @jmterricabras simbòlicament, ho trobo una bestiesa, si tenim en compte que, en aquest país, tot… https://t.co/yC0QznwBRr]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea ASI ES CARMENCITA :PERO EL BICHO DE AZNAR TIENE TAN POCA VERGÜENZA QUE DICE PARA METER MIEDO ,SI V… https://t.co/utRkTKYxDJ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Community of Madrid https://t.co/EEdBoj0aXg]]></document><document><![CDATA[@pourleurope Filoche !! Je ne me rappelais plus qu’il existait !! Ça alors je l’avais complètement oublié ! S’il es… https://t.co/tbAKgNlWkh]]></document><document><![CDATA[são raríssimas as pessoas com quem aguento ficar por mais de cinco minutos sem me chatear. Charles Bukowski]]></document><document><![CDATA[Que alegría comenzar así. Vamos a por el nuevo reto que de presenta con muchas ganas e ilusión. #TodoLlega… https://t.co/mhaTaXGGfL]]></document><document><![CDATA[Juego de la "fiesta de la democracia" -  -cuando vote una monja -el que vota por primera vez -el presidente que se… https://t.co/XgD5sFiN5T]]></document><document><![CDATA[¡Hola!, ¿has probado #Movo? Creo que puede gustarte. ¡Introduce este #codigo "PY1ZKK5J"  y te llevas 3 euros gratis… https://t.co/lwUUPzSFtY]]></document><document><![CDATA[Lo más.... ir con tu  hija al concierto de #Dylan  y salir  en los  papeles del diariodenavarra 🤩🤩🤩🤩🎼🎼🎼🎶🎵🎼🎼Imágenes… https://t.co/cHuAKxqjMQ]]></document><document><![CDATA[Si estás leyendo esto, es porque me ayudaste a llegar a los 10 seguidores. ¡Gracias! ❤💋🍭🍬🎭❤💋 #Gracias https://t.co/HQiXlrP7Wy]]></document><document><![CDATA[🔊🔊🔊 Avui divendres 19 a les 10h, primera roda de premsa des de la presó del nostre president Oriol Junqueras. Canal… https://t.co/ehRqP970TC]]></document></documents></author>