<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Nos olvidamos como fue el 2002 todo fue un show para lograr observar quien es quien en la Robolucion y la oposición… https://t.co/sOO1N83uLj]]></document><document><![CDATA[@doloreslobillo Pero los que quieren un cambio porque “Pedro es tonto” o “hay que recuperar los valores tradicional… https://t.co/gFZiLMSLjK]]></document><document><![CDATA[@JuanTraS Quedan las vueltas pero el ajax me da bastante respeto. Son como el araberri de hace dos años.]]></document><document><![CDATA[De verdad tengo que escuchar a mi padre decir todos los días que votar no sirve para nada y que bla bla bla??????]]></document><document><![CDATA[¿Qué sería de @CiudadanosCs sin Cataluña, Puigdemont, Junqueras y el independentismo? https://t.co/kbrDTBgkDn]]></document><document><![CDATA[Contento por ser capaces de no encajar en 180 minutos ante uno de los mejores ataques de la liga con Ortiz 15 y Ter… https://t.co/EtWHdjOUEB]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #ESTAPASANDO #RSAracena #LosMarines  Foto 📷 de la inauguración de las XXXIV Jornadas del patrimoni… https://t.co/qLr6oYgy3d]]></document><document><![CDATA[Lo destacable del debate de ayer es que ya les empieza a dar vergüenza decir Venezuela]]></document><document><![CDATA[Tema grada de animación. Yo si 1 día hago huelga no cobro. Si ellos deciden no hacer lo que se "exige" a ese sector… https://t.co/rlb3T8OIj1]]></document><document><![CDATA[@Rardila81 @29liberta Si ,este era nuestro año, yo tenía esperanza, pero l@s españoles viven en la p...era franquis… https://t.co/vPNfZVgLov]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita No hay derecho, ellos son mas guapos y la tienen mas grande]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy En 1968, en la plaza de la Sorbona, en París, un grupo de estudiantes se  reúne para escuchar al ana… https://t.co/QWP7h83PiG]]></document><document><![CDATA[@FranciscoZuasti @Luisautonomo Y he manipulado un par de respuestas @FranciscoZuasti que después dicen que se me ve… https://t.co/CKKd8TnXGA]]></document><document><![CDATA[Vota PSOE, no te arrepentirás ya que el unico que es mas solidario con los débiles,con los pensionistas,con las muj… https://t.co/COmqNmhgG8]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes @sanchezcastejon prepara el indulto y el referéndum... ¿ Alguien tiene alguna duda que lo hará si llega a gobernar?]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h E. Barometer 1015,0 hPa, Falling slowly. Temperature 8,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 98%]]></document><document><![CDATA[@OrgulloVerde92 @2010MisterChip @23Llull Por eso mismo... He mandarinas de @23Llull mejores que eso.]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! Tal día como hoy. #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/CUYHngmzGO]]></document><document><![CDATA[Crime organizado. Basta ver a repetição de padrão. O ministro Conge Rugas liberou uma relação do Palocci às véspera… https://t.co/VzEJ23uYuz]]></document><document><![CDATA[📢 Nueva galería fotos en blog ➤ "https://t.co/dlfMAHnKcu"   🍴4 manos entre  @chefermin y @Enrique_chef en… https://t.co/GL50ZKh4tP]]></document><document><![CDATA[@Destino_AND @macaranza @rafaelsanri @jlgarciafotos @nicogarci3 @unsitiodiferent Esperando con ansias la llegada de un nuevo programa.]]></document><document><![CDATA[Acabei de ler uma teoria da conspiração sobre #GamefThrones. Só a Arya é que sobrevive e o Jon Snow fica com o tron… https://t.co/OXmjL7j28Y]]></document><document><![CDATA[***Sorpresa: Próximamente entrevista a propósito de #Esqueletos  Estad atentas!!! +++Y recordad: próximo jueves 9 d… https://t.co/ubh94m2uhT]]></document><document><![CDATA[Los que tienen los masters falsos dando lecciones a un profesor universitario sobre educación...#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[HOY, hace justo UN AÑO que CONOCÍ (en Vitoria) a mi gran COMPAÑERO DE BATALLAS @CatComputerXavi y a su INCREÍBLE FA… https://t.co/jCjzj2WRN7]]></document><document><![CDATA[🔥Vᥲρᥱtrιᥴk-ᥴᥣιρ🔥 Handy split and Handy shark split with some weird fx🙈 to my justjuiceuk fam 🔥💨💨💨 ------- ▪️Expande… https://t.co/gujLwPlD4Q]]></document><document><![CDATA[#caminarmola #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Plaça Espanya https://t.co/2YW4uoLg1R]]></document><document><![CDATA[He aprendido a hacer stickers , voy a dar más la brasa que la primera semana en la que me hice Twitter]]></document><document><![CDATA[@kun_villalba @setien @RealBetis Deportivamente y en mi opinión, lo son. Antes de traer a Serra, ruina deportiva.]]></document><document><![CDATA[@i_hernandez82 @Econ1871 @jgjorrin Pero, ¿hablábamos del liberalismo y sus contradicciones, o de tu odio anticomunista? xD]]></document><document><![CDATA[#semanasanta2019 #doshermanas #recuerdos en Dos Hermanas, Spain https://t.co/UOI7RHBach]]></document><document><![CDATA[@rcalabria Nos tratan como si fuéramos idiotas y yo me pregunto, lo somos???]]></document><document><![CDATA[a diferença na alemanha e também na grécia fdx  génova :o   n sabia q o nantes tinha 9 e pensei q o lyon tivesse ma… https://t.co/37q3FfNMnE]]></document><document><![CDATA[Apocalipsis #Comunista en el #Zulia en el noroeste de #Venezuela Antaño la región más industriosa y rica del país,… https://t.co/CNaPQoF3UZ]]></document><document><![CDATA[De Pablo Iglesias Posse a Pedro Sánchez: el PSOE cumple 140 años con victoria electoral y decidiendo cómo gobernar… https://t.co/ZaOjftAL0v]]></document><document><![CDATA[Irene Montero: “Votar a Pedro Sánchez es votar a Rivera entrando en la Moncloa” Por @Diario_16  https://t.co/kS0Wy88l7S]]></document><document><![CDATA[BTS  Album Giveaway.  We are giving away BTS Latest MAP OF SOUL PERSONA ALBUMS to 10+ People  To enter: - Like and… https://t.co/PJijshHEgs]]></document><document><![CDATA[Además, ambos candidatos se evitan tener que debatir (ahorrándose los momentos agrios también) con sus antiguas for… https://t.co/BzZERQ5wz9]]></document><document><![CDATA[... era *ab* i que coloquialment s'ha substituït per *en*, ¿d'a on ix la forma *amb* i quin és eixe us tradicional?… https://t.co/2h30niNK9E]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @Mentidero_ctxt @CervantesFAQs Mejor solo que acompañado por el engreimiento.]]></document><document><![CDATA[#miespañita #miterrazita #miderechita solo me falta... #micoleguita @AlfonsoVILeon https://t.co/uBnbc92p63]]></document><document><![CDATA[Estan las piernas q quieren mambo... ya queda poquito @RNRmadmaraton A POR ELLO!! #CorrerMeHaEnseñado… https://t.co/9U3jnVxa9o]]></document><document><![CDATA[¡Feliz Día del Libro!  . #diadellibro #felizdiadellibro #bookday #happybookday #libros #libro #diadellluvia… https://t.co/96mAP0M22m]]></document><document><![CDATA[La República inició las reformas con la pretensión de poner a la atrasada España a la altura del progreso en políti… https://t.co/tUz5PQ2UYJ]]></document><document><![CDATA[«#Madrid es como una mujer no demasiado guapa, pero que no puedes vivir sin ella». Antonio Mingote. . . . . . . . .… https://t.co/WV4d0ooMG4]]></document><document><![CDATA[@PerfeitoP Também te rias do Porto e olha, eles com os costados no banco dos réus]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @iosanch Opino Rubén que comparar ISIS, que mata a personas por religión, con un partido político q… https://t.co/N1ERfxh5Ie]]></document><document><![CDATA[Como dice Gerardo Tecé, hay muchos idiotas con ADSL. Pero, aún hay más espabilados que le dan su aire a las noticia… https://t.co/EMGDNp58Dn]]></document><document><![CDATA[@KeizerAtticus @CDeportivoLugo Bufffff Juan. Q temporada madre mía !!!! En ambos casos fruto de una pésima gestión deportiva.]]></document><document><![CDATA[@_BarbieGuzman Totalmente de acuerdo, pero la plantilla cuando empiece la pretemporada va ser muy larga y competitiva.]]></document><document><![CDATA[@halconviajes #RealistasPorElMundo fotos varias, ubicadas, en Andorra, oropesa del mar, Tarragona. https://t.co/GQDdSDkzwp]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @agarzon Lo harías en tu casaplon de Galapagar, no todos los candidatos pueden hacer lo mismo. Es… https://t.co/uHzwIi36Kc]]></document><document><![CDATA[Onte vimos outra vez a un @KyleSingler enorme. Correndo, asumindo responsabilidades, anotando reboteando. Non pode… https://t.co/IYuqzCkQYF]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h N. Barometer 1017,8 hPa, Falling slowly. Temperature 7,6 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 97%]]></document><document><![CDATA[Pués si deseas conocerlo pásate hoy por la Carpa que Cs celebra en C/ Pintor Velázquez a la altura del recinto dond… https://t.co/dyNi95fn0p]]></document><document><![CDATA[@claire_und ¡Qué pobreza de pelo! ¿Qué coño les pasa a los millennials?]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/83pCaNBe4w]]></document><document><![CDATA[Edificio de apartamentos en la playa de Gandía, con terracita para tomarse un vermut mirando al mar. Sin duda.… https://t.co/uCUSdaDDbg]]></document><document><![CDATA[4.40€ por persona y día en hotel como  Ecotasa balear.   4.40€. Por persona y por día. Con un par.  #MallorcaSporting]]></document><document><![CDATA[@GuillermoLPD Debate que no se puede ver en el extranjero, porque a Atresmedia le interesa más el share y que pasem… https://t.co/fGmBlOF2zc]]></document><document><![CDATA[#yestamostanagustitooo #alguienteníaquehacerlo #20añosnosonnadapero25sip #quelluevaquellueva… https://t.co/aLILYRNc8T]]></document><document><![CDATA[Ese anciano es marroquí y residente en Benidorm, aunque no comulgue con el , en parte está muy acertado.]]></document><document><![CDATA[La sociedad española está siendo forzada al desánimo por la mayor campaña mediática para convencerla de que con Azn… https://t.co/MJhm3MbHxZ]]></document><document><![CDATA[¿Autocrítica? @cofradiamena  #SSanta101tv   Argumentar que el antiguo RO tenía las mismas "salidas" en caso de lluv… https://t.co/oPEiKWHGVy]]></document><document><![CDATA[ya son las 9 y siguen sin ser devueltas a su casa y a su #antoniopapa dos niñas españolas secuestradas Rocio y Mari… https://t.co/7FoTmrafLV]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Te vas quedar mundo cuando oiga Pablo casado lo que tienen preparado es mucho desde tus viaje en s… https://t.co/0u6nNdRbip]]></document><document><![CDATA[Un puñao de sobres me han llegado y de derechas solo de ciudadanos nano. Que asco yo quería ver el de Vox]]></document><document><![CDATA[La derecha se libera de complejos y ya no quiere ser de centro https://t.co/Un3isLqzFe vía @elpaissemanal]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Nadie más que vosotros ha mentido, esos presupuestos que no apoyasteis ni leisteis, por lo que se vé… https://t.co/HCAaRhbxv9]]></document><document><![CDATA[🔴 @boye_g, @xaviertrias y @BeatrizTalegon sustituyen a Puigdemont, Comín y Ponsatí en las listas de @JuntsXCat para… https://t.co/D6dOvhPjNr]]></document><document><![CDATA[Sólo espero que este día se estudie en los libros de historia como el día que la gente con valores humanos y social… https://t.co/pmoWoYSFlg]]></document><document><![CDATA[Porque lá sente se verdadeiramente o futebol, sejam primeira ou sexta liga]]></document><document><![CDATA[El dibujo del día(51). Una de esas catedrales que tanto me gustan :-) https://t.co/L7aJENAfoD]]></document><document><![CDATA[Viendo al Pontevedra, me da que será equipo de la liga 123 en la próxima temporada]]></document><document><![CDATA[La Plana de Vic, en la Comarca de Osona (Barcelona) ofrece a los amantes del senderismo y la BTT, multitud de recor… https://t.co/tR2qc47vTn]]></document><document><![CDATA[@martin_gould_ vaya partido ridículo estás haciendo. Creo que llegó el momento de tu retirada, Gouldy.]]></document><document><![CDATA[hoy hay café gratis, y como no me gusta, pues la vieja confiable , vaso de leche xd]]></document><document><![CDATA[@AmorRealBlanco @pilar_vilar @massimo3651 @anamoro80 @betyzapi @amuaber59 @JosesanchezJuan @toro_an @Er_L0L0_XLVII… https://t.co/DDolJpSMOc]]></document><document><![CDATA[El ruido de las ruedas de las maletas de los que se marchan, la cera que fue derramada de los cirios de los hermano… https://t.co/5fDzWpMoKY]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @NutriRebel @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 Usamos ese término los que nos dedicamos a ello, y es es… https://t.co/fxqx2q1YiF]]></document><document><![CDATA[Sánchez tiene ya una mayoría en el Congreso para derogar la reforma laboral y la 'ley mordaza'… https://t.co/q9cSkBIElB]]></document><document><![CDATA[@elpidiojsilva La justicia española está llena de gente honrada, pero los franquistas que están en la cúpula son un… https://t.co/toQXJbPKfy]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Wimpy-Hamburgueria https://t.co/UkGMCzLAtu]]></document><document><![CDATA[@Afrusfrus @ManelPerez15 @BeatrizTalegon 🤭 j j j j j... O escondidos detrás del seto.]]></document><document><![CDATA[Un deseo ingenuo para esta última semana de campaña: que los partidos discutan qué van a hacer frente a los dos may… https://t.co/XpJnZQuxDT]]></document><document><![CDATA[¡Todos unidos! #Seguimos #UnicajaEsTuColor #YoSoyDelUnicaja 💚💜🏀 https://t.co/4yhAxTH81l]]></document><document><![CDATA[@PrCleberAragao Meditação Bíblica Diária – “ Bendito Seja o Deus e Pai de Nosso Senhor Jesus Cristo, Que, Segundo a… https://t.co/CKIRYP88I1]]></document><document><![CDATA[@Premaleela1 @marycastro54 @AAvallones @SnowWhiteRina @marinavibu609g @akomama_tm @OkuOkuBil @ThShaher… https://t.co/HKcm19zMzH]]></document><document><![CDATA[@HablemosDBronce @yeremivaleron3 @AntonioAmaro8 @Admonio4 @alex23serrano @pastrana_victor @ManuFuster17 Mi amigo, t… https://t.co/1Nxo2krjab]]></document><document><![CDATA[Academia de Caballería,Valladolid en Valladolid, Castilla y León https://t.co/OxPx96BfZD]]></document><document><![CDATA[yo VOTARE cuando salgo un partido GAMER que defienda mis intereses de GAMER]]></document><document><![CDATA[@DavidLeonRon Pues este ajax puede hacer jugar al Barça a lo que nadie se ha atrevido a hacerle. A perseguir sombras durante 90 minutos.]]></document><document><![CDATA[🌹✊Una muestra más de que cuando Gobierna el @PSOE, a #LeonEsp le va bien.  Vota PSOE  /♥️  #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/1OAY4WHmT2]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP @Luddydrag Mañana estoy fuera uwu, jugaría cosas con 4G pero Minecraft no es una de ellas]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo de la Buena Muerte, a los pies de Nuestra Señora de la Soledad Coronada en su capilla. cofradia… https://t.co/xqMx8ArHEH]]></document><document><![CDATA[Pues no tengo una información adecuada para opinar pero, viendo los perfiles de las personas que se niegan a vacuna… https://t.co/crBM5iLPED]]></document><document><![CDATA[#Bitcoin #Hash: Una función hash H es una función computable mediante un algoritmo tal que: Tiene como entrada un c… https://t.co/9Oa08bnnt3]]></document><document><![CDATA[@juancarlospinov @eljibia También es un poco alucinante que se metan 10 en un piso escalando por la fachada y la po… https://t.co/jviJ6orGEt]]></document><document><![CDATA[@KeniaKvazquez @Espemartn7 @KeniaKvazquez eres la reina de los GIFs!!!!]]></document><document><![CDATA[@MmeDeCleves A mí no me cabrea, pero me da muchísima pena. Y más aún, cuando había candidatas mejor consideradas que sus líderes.]]></document></documents></author>