<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#moon  #huaweip30pro #huaweip30prozoom #huaweip30prozoomx50 #huaweip30prophotography #barcelona #spain en Barcelona… https://t.co/lloVl5RKbP]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @SimancasRafael Bastaría liberar los #PresosPolíticos, encarcelados por un #JuicioFarsa teledirigido… https://t.co/6G4kh8IPFy]]></document><document><![CDATA[Querido mundo y querida vida...  Una Madrugá más vestido de Nazareno desde mi casa, la casa de mis padres y tío que… https://t.co/8OFcfufzGY]]></document><document><![CDATA[Lo que más me gusta del nuevo @NissanEV_ESP #LEAF son sus #CeroEmisiones. ¿Qué es lo que más te gusta a ti?su silen… https://t.co/cI9MoZpz2u]]></document><document><![CDATA[🗣@isabelbonig: “La izquierda nos negó debates a nivel nacional y autonómico. Claro ejemplo de que nos tienen miedo”… https://t.co/xysv4coYAA]]></document><document><![CDATA[@12biaalves @margarida_c0m True. Só digo, sem preconceitos, defendam se SE NECESSÁRIO e vamos mudar esta sociedade… https://t.co/8rcn0qWI6X]]></document><document><![CDATA[Parece imposible q el Recre pueda ganar un partido. Buena 2a parte. Seguro atrás, intenso pero cuando se acercan el… https://t.co/B6nn2hbUXq]]></document><document><![CDATA[@jonedorock 2° mundo mais titulado em todo o mundo e não se compara aos grandes ? Também concordo, somos muito maio… https://t.co/SRHvyda4dr]]></document><document><![CDATA[@Rmurillorosa Amén Rubén. Eso ya la hace inolvidable, guste más o menos.]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #LaPasionNoAcaba María Santísima de la Esperanza Macarena https://t.co/Bnz4PdDvlU]]></document><document><![CDATA[@dortegacasanova @lolo_CS9 😂😂😂😂😂😂 es l oque tiene hablar antes de tiempo ... que cuando te contestan y te dicen la verdad duele mas ...]]></document><document><![CDATA[@MRElectrique Lo de las banderitas me jode porque a europeísta no me gana nadie.]]></document><document><![CDATA[@juanBravoBaena @PopularesCeuta @abeltran_ana @guillermoceuta Un placer tener referentes de @populares cómo tú apoy… https://t.co/BepjCrsCmZ]]></document><document><![CDATA[Pero algún ilustrado pedía dimisiones de algún Hermano mayor esta tarde ...]]></document><document><![CDATA[Los sobresueldos de Cayetana Álvarez de Toledo en el PP en https://t.co/1xS1EElMeV]]></document><document><![CDATA[@BenditoDato @Meigatrader @Pablo_Iglesias_ @Pablo_Iglesias_ que eres un mentiroso....pobriño me da hasta pena]]></document><document><![CDATA[@JohnnybSCARED Will Get Scared do a tour of your last album? And will you come to Spain?]]></document><document><![CDATA[@FlorencioMtnez Lo es, después del tanga y la penicilina...ah!! Y Netflix!!!]]></document><document><![CDATA[⚽️ #ForzaConde #Ascenso2.0 en San José del Parque https://t.co/h2ykxjhyBG]]></document><document><![CDATA[@vdelaserna Menos mal que el  Efes no es nada del otro jueves. El Barça comete errores indignos de un aspirante a la Final Four]]></document><document><![CDATA[Não foi tudo mau, vi as pinturas do antigo de Retábulo da Igreja do Mosteiros de Jesus, do Jorge Afonso. Que é uma… https://t.co/UvAjeWZDG1]]></document><document><![CDATA[Porque sí, porque te quiero.❤️ soledad/solete/solito/solsticio/soltandootias/aftersun/compañeradecomida/mango y nad… https://t.co/4CZRvMC0ia]]></document><document><![CDATA[@ElectoTw @LUZLERIDA @vox_es @sanchezcastejon De ser cierto veremos a Sánchez en el Valle de los Caidos.]]></document><document><![CDATA[Renuncia un candidato del PP en Librilla (Murcia) tras haber sido denunciado por comprar votos: "Yo te lo pago pero… https://t.co/8GMNkOxHnw]]></document><document><![CDATA[Ahora a por las alcaldías.  Porque los gitanos amamos y respetamos nuestros pueblos y ciudades, ahora toca trabajar… https://t.co/qOnT5SN4kE]]></document><document><![CDATA[COLORÍN COLORADO @emiliolaral LA TERCERA @abc_es @abcdesevilla  Los libros prohibidos @HUMORJMNIETO la hoguera, aye… https://t.co/uJv1n77jw7]]></document><document><![CDATA[@joseprull Hay muchas cosas prohibidas: conducir a 180; robar un banco; malversar fondos; declarar independencias;… https://t.co/okATco9T2U]]></document><document><![CDATA[Hasta en 14 provincias @vox_es se ha quedado a unos pocos votos de lograr escaño. Solo con un 0,4% más tendríamos 3… https://t.co/TbJ5O2wUiT]]></document><document><![CDATA[@Football_Mytho @AlbertOrtegaES1 Si anulas presión en esa zona pero no aprovechas para salir a otra zona del campo.… https://t.co/9aYtTvYiSs]]></document><document><![CDATA[Un grande de nuestro fútbol, el egarense Xavi Hernández Creus, anuncia desde Doha (QAT) su retirada del fútbol tras… https://t.co/ppYEsrdmbq]]></document><document><![CDATA[@muyinteresante Seguramente tendrá contraindicationes, "a buenas horas mangas verdes". se ha dejado crecer sin mira… https://t.co/dviS2uZDjo]]></document><document><![CDATA[39 años son “una antigualla” ? @PepaBueno 😉 Joder...Y 44?... tengo q pedir q me restauren o me declaren en ruina? 😊]]></document><document><![CDATA[Poder participar en un shooting, reírme junto a mi amiga Alicia Ureba y Leire Chicote, poder ver la calidad de la m… https://t.co/QoUyUsIySz]]></document><document><![CDATA[Ya lo dijo un perito en la materia de la ciencia jurídica #TransformacionDe4ta]]></document><document><![CDATA[Veo algún mensaje del tipo “la España apesebrada y subvencionada” gana y “la España que trabaja” pierde.  El mismo… https://t.co/yF5359HTRR]]></document><document><![CDATA[@marttaarm De vieja para nada ! .., Mònica naranjo no pasa de moda jamás . Sus canciones molan porque están muy cur… https://t.co/H53I80YNpM]]></document><document><![CDATA[Nuevos proyectos▪geometría▪materiales▪#JuevesDeArquitectura https://t.co/eRdQUYLhrU]]></document><document><![CDATA[@WARMupfestival a los que estamos aquí ya esperando a @NoelGallagher dejadnos darle un abrazo]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M @PSOE @sanchezcastejon @PSdeG Pedro Sanchez la VERDAD, HONESTIDAD Y HUMILDAD DERROTA EN PRIMER ASALT… https://t.co/tKRMg5BD6G]]></document><document><![CDATA[@PratsAbdon reconoce hoy que luchan por el ascenso a Primera División.Muy bien .Eso es lo que quieren todos los afi… https://t.co/rnfCUC5jfN]]></document><document><![CDATA[@soydelmallorca @FCB_datos Así también lo tengo yo. Así Roberto López Ufarte o Heliodoro Castaño nacieron en Marrue… https://t.co/yjMs5Bxxus]]></document><document><![CDATA[Trump emprende una gran ofensiva contra las inversiones extranjeras en Cuba | Estados Unidos | EL PAÍS https://t.co/4Mw1BtwBMe]]></document><document><![CDATA[he ligado con un chico en el FF de emiratos arabes y ahora quiere que le de mi discord para hablar, veras tu la gra… https://t.co/ePcbmw1izg]]></document><document><![CDATA[Publicidad Display donde menos te lo esperas 🤣 #sem https://t.co/USJxMXjI9R]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @cayetanaAT Vergonzoso, impresentable,  bochornoso, vamos como tú.]]></document><document><![CDATA[@SaraUnderwood Ese bulto en la fosa iliaca derecha es un lipoma? Tienes que hacértelo ver... 😂]]></document><document><![CDATA[@laion7638 Yeees...!!! El inevitable efecto Rusell marcará la agenda de Seattle en los futuros movimientos. ¿Les ap… https://t.co/0n7frVdyjL]]></document><document><![CDATA[Buenas   Según el diario El País todos los votantes de Vox somos alcohólicos   La desesperación pogre me causa verg… https://t.co/bgQXiYhqVE]]></document><document><![CDATA[He visto a un nazareno volcar a conciencia cera colorada sobre la cazadora de uno que se coló por enmedio de la fil… https://t.co/EW5UNQ283e]]></document><document><![CDATA[@Cacaraco_ @Karycaicedo @MmePETETO @HablamosE @ldpsincomplejos @carloscuestaEM @FrayJosepho @perezreverte @lamacope… https://t.co/88NhxPthGE]]></document><document><![CDATA[@MrDivlak Se follar pero si lo de laboratorio es que yo tengo que hacer una pena]]></document><document><![CDATA[#L6debatea7 Menos mal que acabó ya el bloque con "Anita" Pastor, ya que se hace bastante insoportable tener que esc… https://t.co/noSTmeFpax]]></document><document><![CDATA[@fmendesdasilva No online nunca se vê que há um fundo de esperança e que a camisa é verde. https://t.co/EnD9zenv36]]></document><document><![CDATA[Vaya repasito! En las munipas peor.  Íñigo Errejón ya ha votado y ha querido que todos sepan a quién https://t.co/6CkdMW52w8]]></document><document><![CDATA[El momento ha llegado, en el cine para ver Endgame ☺️. Ya contaré que me parece, pero la emoción es real 😬. Y no me… https://t.co/f6IOFxURHi]]></document><document><![CDATA[Sánchez oculta el documento con la agenda escrita del separatismo para apoyarle - ESdiario. https://t.co/ircRVOvY1g]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez @Dan__Vader @Donpinpon2011 @la__massa @GloriaFontLopez @PeioBasque… https://t.co/eZYpSnnul8]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Traducción: Respetar la legalidad y el ordenamiento jurídico no es suficiente para contrarrestar la… https://t.co/ackgIK9bsF]]></document><document><![CDATA[@mauroxpp Hipócrita ud. Vaya y de de comer a esos niños si ud quiere. Cada quien hace lo que le sale de sus cojones con su dinero.]]></document><document><![CDATA[De momento he conseguido que le guste el baloncesto. Si jugador preferido...? https://t.co/Q19egKurrp]]></document><document><![CDATA[Ya uso mi tarjeta de ING con #ApplePay para pagar en cualquier sitio, ¿y tú? Si eres de los que tiene el iPhone sie… https://t.co/jZng5BRYri]]></document><document><![CDATA[No sé si hacerlo para puntuar la canción, el directo y la puesta en escena como el año pasado o poner si pasa o no a la final sólo]]></document><document><![CDATA[Muchas horas de vuelo ....Pedro eres un cachondo!!! https://t.co/Bxu4Co72je]]></document><document><![CDATA[#Afghanistan's Loya Jirga ends with call to Taliban for direct peace talks  https://t.co/iFSnC3kGAn]]></document><document><![CDATA[Chic@s,, Buenas noches a tod@s,, estoy fatal de la espalda me voy para la cama otra vez,, felices sueños 😴😴😴😘😘]]></document><document><![CDATA[Vamos rareboy666 a seguir sumando experiencias y conociendo gente. 💪💪💪🏉🏉🏉🏉 en El Prat de Llobregat https://t.co/3mYGoiYhow]]></document><document><![CDATA[Lo complicado que es ser un buen comentarista... Necesitas tantas cosas. Pues sí, Gerard López las tiene todas. Sue… https://t.co/LNfJKB7Q65]]></document><document><![CDATA[Voy preparando directo @SoloenCoop para esta noche a las 22:00 con #MortalKombat11 #DaysGone #SonicMovie… https://t.co/7hqQYyi3NE]]></document><document><![CDATA[#logR88 pRimeiRo aniveRsáRio https://t.co/DFxMUJjUe3 https://t.co/ZIx4TCY3do]]></document><document><![CDATA[Asunto bastante turbio, amigo... En cualquier caso no está cerrado. La Fiscalía puede recurrir al Tribunal Supremo.]]></document><document><![CDATA[sprin @Toni53678259 @Elisabet_en  @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/7HVvgCjSLo]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #Zaragoza #elpilar #rioebro #nubes #paisajesdezaragoza #bnw #bnwsplash #bnwsplash_aragon #bnwphotography… https://t.co/0uZNIhqnJS]]></document><document><![CDATA[https://t.co/HNQstPfi6k   #Portugal #Algarve #Faro #SantaBarbaradeNexe #borboleta #butterfly #photographyeveryday… https://t.co/St59kk23l2]]></document><document><![CDATA[@Bolton_Oficial "Mira papá, tengo barba como @Bolton_Oficial " https://t.co/gGv3puvcVP]]></document><document><![CDATA[Vivimos en la epoca del esperpento , de la tonteria , de la falacia ... A este tal David Suarez compañero de Dani M… https://t.co/zjn8tjH7xo]]></document><document><![CDATA[@rogerbarnils @albertfc11 Ah! Pensaba que no podía. Mejor para vosotros entonces, me parece un jugadorazo]]></document><document><![CDATA[@comiatetd não vos ia deixar mal mano, não podia mesmo, levar isto a serio até ao fim]]></document><document><![CDATA[@algeneiro El espectro satánico está detrás de tí.... Pues acojona tela]]></document><document><![CDATA[Wind 19,4 km/h NW. Barometer 1015,1 hPa, Falling. Temperature 8,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 75%]]></document><document><![CDATA[@EUIB @VaneAngustiaEU @iunida @EUPitiuses @EsquerraMenorca @EuMallorca @losgarzoners @Joves_EUIB @Juanjomart1… https://t.co/DELLmjDfbP]]></document><document><![CDATA[Os dejo mi última creación antes de irme a gastar el PER #vamosespaña https://t.co/lG3lLpn5PV]]></document><document><![CDATA[@ierrejon Díselo a tu yaya, que en lugar de tanto paseo con el nene, arregle estas cosas.]]></document><document><![CDATA[Steinbeck y el lado de los malditos #EthicMagazine https://t.co/9Y6YMAzig1]]></document><document><![CDATA[@Presidencia_VE Me recuerda la manifestación en China,  la famosa de la plaza pero si no recuerdo mal los militares no atropellaron a nadie.]]></document><document><![CDATA[De los mejores Callos y Morros que he comido,la textura de los callos y Morros muy buena textura, la salsa muy melo… https://t.co/9oRfuXvkTg]]></document><document><![CDATA[Esto sí que es #WPO Vaya repasito que le dan a Zara. Mucha pasta para ahorrar en servidores y aumentar CvR. Cracks!!]]></document><document><![CDATA[#esasyayas 😂#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/cl4rLfAPQl]]></document><document><![CDATA[Trucando la vida por @MeriVg: En estado puro (IV) https://t.co/LBElktYlI5 vía @GalianaRgm]]></document><document><![CDATA[@Ercoma72 @elenis1984 @TheMasters @RBC_Heritage @PGATOUR @MovistarGolf Muéstralo]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Eres un crack , desde Torrent un fuerte abrazo y enhorabuena patriotas.]]></document><document><![CDATA[@2001Joice 8 @ não sei hahahah És uma rapariga espetacular espero que continues assim. Nunca mudes]]></document><document><![CDATA[@cristianpavezd Hay muchos países “civilizados” que siguen con carreras tradiciones en 4, 5 o 6 años, lo demás depe… https://t.co/obDSXYAFUS]]></document><document><![CDATA[Que vaya pensando el que salga de presidente de la Comunidad de Madrid que esta pendiente la regulación de las VTC… https://t.co/tfHePNYXhB]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu hora feliz será la as 20:00 horas. y tu fruta será las cerezas. Por último indicar que hoy te llevarás bi… https://t.co/Aka8rKIzwU]]></document><document><![CDATA[Hoy es el #DíaMundialContraElAcosoEscolar, que sufren miles de jóvenes de forma velada en nuestros colegios. Nuestr… https://t.co/WueyI5PyeJ]]></document><document><![CDATA[Un día Rivera, otro Moi, al siguiente los dos y al otro ninguno. Con todo el respeto y la admiración del mundo, ten… https://t.co/O9wJql4Ukb]]></document><document><![CDATA[Vistas a Carabassi y a la isla de Tabarca 💦 #carabassi #isladetabarca #algarapictures #elchesolypalmeras en Los Are… https://t.co/4Hcm86vf6C]]></document><document><![CDATA[Al final llegué al pueblo mas alto de España. 🚴💨 😎 Volveré, pronto. . . . . #bikesofinstagram #Bikepacking … https://t.co/zeveydqJ1f]]></document><document><![CDATA[@northside1893 Dasssss eu quero é bater num daqueles mano! Ela que vá e que treine]]></document><document><![CDATA[No me equivoco con el fútbol, maldita sea. Llevo tantos tiros pegados con el @MalagaCF y del propio fútbol, que sab… https://t.co/GWh9wVf3oK]]></document></documents></author>