<author lang="es"><documents><document><![CDATA[De alcañizano a alcañizano. #picoftheday #cadenadefavores #Alcañiz #azul #blue #friends #connectingpeople… https://t.co/9oyZffKFN5]]></document><document><![CDATA[¿Por qué Lush, la marca de belleza más viral, deja las redes sociales en Reino Unido? https://t.co/SNUtIfAvTW]]></document><document><![CDATA[Un año más con davinia.alonso en los #premiosstela. Ahora que ya está llegando al final mi etapa de Concejal en el… https://t.co/iOj8ktzA70]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale Y debe haber una táctica inteligente para detener a estos delincuentes. La policía debe actuar con cabeza fría.]]></document><document><![CDATA[@CarlaLizCobain @Siropedearce @lakiwi_xx JAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA te amo]]></document><document><![CDATA[Vergüenza que con lo que se trabaja para lograr que le den un mínimo de visibilidad al deporte femenino, pueda exis… https://t.co/adOUsqxNyX]]></document><document><![CDATA[a gente acha q qnd morar sozinho vai guardar as comida nos Tupperware bonito, tomar as bebida em taça, mas a real é… https://t.co/lIBoTZDGf8]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @AmparoClemente2 Ánimo Sergio!!!! Espero que pasen rápido. Beso]]></document><document><![CDATA[Una sola palabra para cada día #VIVIR de manera plena y consciente! #FelizMiercoles con una sonrisa 😁 y a tope de e… https://t.co/RjFdHudfgJ]]></document><document><![CDATA[@debuenas @CarlosdeHita Llueve en Barcelona, he oído que aliviará al mediodía 🌧️🌞]]></document><document><![CDATA[E era uma vez Uma girl com um coração de pedra Já não ama, só quer party e não se apega Eles querem mas ela nunca se entrega]]></document><document><![CDATA[“Madrugar es de guapas” según @lavecinarubia así que hoy a las 5 ⏰ para llegar a Barcelona y estar rodeada de buena… https://t.co/9KiubREaZS]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome @bedmar_pere La Junta Electoral tendria que multar a los politicos maleducados..Se forraria y Casado no existiria..]]></document><document><![CDATA[Este jardim / canteiros tem pinta de ser selvagem, mas é bonito, verde pujante e de pouca manutenção, e adaptado ao… https://t.co/rksu7jQdJl]]></document><document><![CDATA[SI ESTADOS UNIDOS METE LA PATITA EN VENEZUELA PAIS SOBERANO DONDE LOS HAYA SERÁ UN ESTERMINIO DE SERES HUMANOS COMO… https://t.co/gMpWTvSit8]]></document><document><![CDATA[#lapedrera #casamila #gaudi #gaudiarchitecture #antonigaudi #barcelona #barcelonacity #barcelona_world… https://t.co/2mnOKS3wgK]]></document><document><![CDATA[@domeneguits Amb pedagogia i bones intencions encara en rescatariem algun deixelebrat!🤣]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/CcAs81WZ7c]]></document><document><![CDATA[No solo el texto de los tweets de Padrino y Díaz-Canel es casi igual. También la cantidad RTs y likes. Se ve ayer e… https://t.co/veLCBzD0wQ]]></document><document><![CDATA[AGUAMARINAS muy especiales han llegado a la tienda, en anillos, pendientes, colgantes, rodados naturales, engarzada… https://t.co/WSzN7w030O]]></document><document><![CDATA[Todo está conectado, nada va por libre... Refexionemos , igual tenemos como sociedad, l@s politic@s q nos merecemos]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @sanchezcastejon Hemos hecho que pase...👍 y también se ha hecho...que hemos recogido la cosecha.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ no solo no fue a las clases del máster, tampoco fue en el colegio...1822 ha dicho... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[PENSAD PENSAD CIUDADANOS ,EL VOTO NO ES CON EL ANO ,CASADO EL VOTO YA ESTÁ PENSADO ,EN MI CASO ELABORADO ,YO VOTÉ S… https://t.co/UjJyrEB5cm]]></document><document><![CDATA[@juanitaramera yo buscando pisitos fiera del país por si sale vox https://t.co/CiDx4HmvRe]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Ruben_Amon @elentirvigo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/oVI7cgesPt]]></document><document><![CDATA[#MapaDeLaPobreza 🇪🇸⚖️ #Extremadura la comunidad autónoma con más riesgo de pobreza infantil de #España,  alcanza al… https://t.co/EWzoZHYPU7]]></document><document><![CDATA[@rjvallejoa @Danidp1 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Popularmente se la conoce a la plaza entera como Santa Cruz. La… https://t.co/sLW1iYYCLP]]></document><document><![CDATA[@Jo_Herrero @965Tonin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yJ3tQRO0Y4]]></document><document><![CDATA[No basta con dejar Internet Explorer: el fallo de Windows que te afecta aunque no lo uses https://t.co/RU3izarFoD]]></document><document><![CDATA[El intermedio también es La SEXTA , que no os engañen Y la SEXTA.  Está  para comernos  El coco.]]></document><document><![CDATA[Great days with great memories ❤️🍀 . . . . . #loveyou #love #boyfriend👦 #natureza #naturephotography #greatday em P… https://t.co/XGWRIZ45tm]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Que dinero mas perdido,con lo fácil que seria . Porque no se les nombra personas no gratas? Si habla… https://t.co/bpkDK4Gtxq]]></document><document><![CDATA[@deliadgc_ pk una se aburre de lo mismo d smp, algún día volveré al moreno]]></document><document><![CDATA[@fearless__19 Por cierto, que Lo de Matamoros, ¡Él Mismo Lo Desmintió y Dijo Que NO HABÍA TENIDO NADA CON SOFÍA, de… https://t.co/E0mCNZ8m7Y]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Esa derecha la votan millones de personas que también decidimos por nuestro país, España, un… https://t.co/UWlKmQuKns]]></document><document><![CDATA[Por ejemplo, aquí no les da pena aceptarlo, @javiermalagon. #CiudadDelAutomóvil https://t.co/PA4olsnMGu]]></document><document><![CDATA[my god, just imagine him doing sex dragon right next to me, ahh, he does not even know what i would do. fuck you bi… https://t.co/E4rT7qlwYO]]></document><document><![CDATA[Buenas noches chic@s ahora a intentar dormir después de tanto misterio 😃nos leemos 😴😴😴😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@Portuarios_BCN Imprescindible pagar impuestos para tener servicios y prestaciones de calidad. El problema és que l… https://t.co/1lV5RReyPA]]></document><document><![CDATA[👉El diario secreto de Assange en la embajada: ataques de rabia y visitas de Pamela Anderson https://t.co/kTToBPS2hp vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Parece otoño... A moverse!!! Clases en 15' Go go go :)) 🎶🎶🎶 #morning #music #voice #vocals #theatre… https://t.co/0B8hZoRyVN]]></document><document><![CDATA[@omnium A casa som socis- Com diu en PEP es necesari el SUPORT de tots per TOTS els NOSTRES DRETS .🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@InfinitoMain @ManelGORO @JoaquimTorrent Yo con los de tu raza no hablo!]]></document><document><![CDATA[@lachicadelfagot No puedo parar de leer cosas en tw. Inteligentes e inteligentísimas.]]></document><document><![CDATA[Hay días que dan para mucho, caminar, comer rico, descansar, instruirte... y más que queda día. Pero sobre todo, to… https://t.co/WgKekI6VjX]]></document><document><![CDATA[@Grosas_ bueno es que realmente me he arrancado el útero mientras escuchaba a kidd keo pero en fin]]></document><document><![CDATA[@BLOODSTAR28 @WltrWht2015 @CarmenWolf70 @Vividordelopbl1 Con esos morritos...🐽🐽🐽]]></document><document><![CDATA[Espérate que ahora va a hablar de la #mujer .... ahora es cuando en serio me enfado !!! #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @svalmana @populares ¿No os enterais? queremos un servicio de BOMBEROS en condiciones!]]></document><document><![CDATA[@NoraBdj @ilusionist_a BUENAS DIAS NORA FELIZ DOMINGO PRECIOSA https://t.co/fvRDzQJMoi]]></document><document><![CDATA[Feliz #SantJordi a  todo el mundo, y recordad las indicaciones de la generalitat. Si ves un dragón felicitalo, es s… https://t.co/AiWVelSyNl]]></document><document><![CDATA[@Chopox Totalmente. Pero, por lo general, hablo de mi, soy más tolerante hacia todos los tipos de música (ciertas c… https://t.co/MK6IxWZUz0]]></document><document><![CDATA[@ramirp Jo és q nim’ho miro... ho sento, no puc aguantar tanta malaeducació]]></document><document><![CDATA[No se comportarme como una persona normal 🐒 @ Parque de la Ciudadela https://t.co/69WbFuE7gN]]></document><document><![CDATA[@RodrigoParra @malasmadres ¡¡ole tu!! Y tb ¡¡viva la madre q te parió!!, y los genes Parra q llevas 😍🌹. ¡¡guaaapooo!!🤗🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[O pessoal que diz que não gosta de gatos é porque nunca viu o lado fofo que eles têm]]></document><document><![CDATA[@tigrisoculi @CheMorpheus @infeRleo Siempre a ha dicho que queremos prisión permanente revisable para determinafo t… https://t.co/wIWmNthEwy]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora No te criticamos, sólo queremos que te quedes con 1500€ y dones el resto de lo que ganas a obras soci… https://t.co/VxVSKaf0qN]]></document><document><![CDATA[Enamorada de este lugar ❤ Puente La Reina parece de cuento!!! https://t.co/cyfUpjc6Xd]]></document><document><![CDATA[Estas galletas tipo 🍪Chips Ahoy🍪están deliciosas, son muy fáciles de hacer y cuando las pruebas estas perdid@🤣 y no… https://t.co/rHzcArSct6]]></document><document><![CDATA[En la XXIII Ruta gastronómica del atún. Enhorabuena a tod@s los participantes por los excelentes platos que promoci… https://t.co/d3fXVksfk3]]></document><document><![CDATA[@jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Claro, claro... 🙄 La culpa es nuestra ahora!! 😂 😂 😂 Sino lleg… https://t.co/y5NckbEjXk]]></document><document><![CDATA[Hj ele veio cumprimentar e n sei o q aconteceu trocamos às voltas e fiquei com bue vergonha wtf, merdas assim só me acontecem a mim]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @valkiria642 @PSOE @pablocasado_ @populares @Santi_ABASCAL @vox_es @sanchezcasrejon A ver si la llevamo… https://t.co/MmJ6pMWr04]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Miente y lo sabe. No ha habido pactos con independentistas, por eso no hay presupuestos.  Mentira,tra… https://t.co/c7JOfJEb0E]]></document><document><![CDATA[Me dan una mijita de repeluco las uñitas de esta chuiquilla... no quiero ni pensar si le pica un ojo! bueno o el oj… https://t.co/C1srD1oOMK]]></document><document><![CDATA[@QuinBerYun @Maccobo ¿Cómo metersela doblada a los votantes del PSOE? 1. Decir que gobernarán en solitario. 2. No l… https://t.co/QHgUGDtFyO]]></document><document><![CDATA[@OrlvndoA Ya no necesita a los separatas la izquierda quedó a sus anchas en España]]></document><document><![CDATA[Feliç dia de la mare!! Sobretot a aquestes mares guerreres que donen suport als seus petits herois]]></document><document><![CDATA[@ElisaRo16596515 Es un tros de carn amb boca podrida.  Sa mare no el va parir,  el và cagar.]]></document><document><![CDATA[FELIZ INICIO DE SEMANA @alexoficial Dios te BENDIGA  con un feliz sueño y mejor despertar q la semana q se inicia t… https://t.co/1WpOMNf9kd]]></document><document><![CDATA[@AEPTURISMO @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/7blnxLCKmo]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 He probado y sí pongo en la tarjeta esa bandera, no se ve él nombre de mí medico que es más importante que la bandera .]]></document><document><![CDATA[Experimentem dar 200 milhões a Moçambique que eu digo- vos para onde vai o dinheiro, bem que podem tirar o cavalinh… https://t.co/458mEm6tSH]]></document><document><![CDATA[Con las estrategias que estáis pensando para que la derecha no salga, parecéis que estáis en Gran Hermano, en vez d… https://t.co/FIIL74Z46S]]></document><document><![CDATA[@pgaleral @joracm @funkyguay A punt! Toquem economia al tocar movilitat💪]]></document><document><![CDATA[@Lacasitos985 No es para saltar de alegría con los resultados electorales, pero en su justa medida, tampoco la extr… https://t.co/LI2Eso01Kr]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @lyuva26 @_bdamian @937908Mcm @Julia1976c @LILLOTERESA @FAM63 @Lolafergut @manelsaa99… https://t.co/yIhdd72aIs]]></document><document><![CDATA[@sevillafcforeve @emorenop89 @Pablo_Iglesias_ Estoy total mente de acuerdo contigo la semana Santa es eso y también… https://t.co/DcfBJApD0q]]></document><document><![CDATA[@lagartodemoscu @JesusCintora Es verdad, es que todo el que no es de izquierdas es un ladrón, qué sabiduría la tuya. Enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[@DomonteDesign @ViajesFalcon @pablocasado_ @arnauramirez @JSE_ORG @jspcr @PSOE @enriclopezj @fos_qi @guardiola_92 E… https://t.co/KZOKaKsPCR]]></document><document><![CDATA[Llorar me tranquiliza los problemas de la vida.  Elimina de tu vida, si elimina tu sonrisa.  Hay una lágrima por ca… https://t.co/nzwkC7GwEO]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran mi persona favorita que tengas un dia maravilloso dios te guarde siempre te cuide beso GRANDE te amo… https://t.co/0EJkCHpUue]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc Que poco sentido del humor tienes. 🤣🤣🤣  Con los clientes tendrás más paciencia ¿no?]]></document><document><![CDATA[Q veo a la Esteban dentro de la casa otra vez😂😂😂 Ella quiere otro triplete para q Sofia no la pille🙊 #GHDÚO12A]]></document><document><![CDATA[@Carajaula3 @pablocasado_ @zoidoJI @jusapol @EFEnoticias @europapress @okdiario @abc_es #EquiparacionYa… https://t.co/i9OuAxo4F7]]></document><document><![CDATA[Sé lo que se siente cuando el corazón te va a mil en SAN JOSE DE LA RINCONADA, Spain https://t.co/RRfJYp2RH9]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial De las mellis no me creo nada,vaya lágrimas y llanto de mentira]]></document><document><![CDATA[Sóc tan així que vaig perdre la tarjeta de crèdit anit. A mi tots els anys per a festes em té que passar algo.]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible en Instagram Stories el sticker de Cuestionario que te contaba hace unas semanas en Hoymarketing… https://t.co/gfq4LhJY78]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Lo que tendría que decir Toni comín es de qué lado del puente se ha roto para que la gente vaya viendo lo que está pasando]]></document><document><![CDATA[#arteurbano lienzos improvisados que embellecen los rincones tristes en Region of Murcia https://t.co/8hcNdsRB8a]]></document><document><![CDATA[@GusPineiro @Afapol_Aviles @jusapol @PSOE @guardiacivil @policia @laopinioncoruna @idealgallego @ExpositoCOPE… https://t.co/079Zqrh8iW]]></document><document><![CDATA[Allí estuvimos!! Mereció la pena mojarnos @sanchezcastejon Vamos a por el martes. Buenos días!! #HicimosQuePasara /❤ https://t.co/OVo8JZMoDp]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @svalmana @populares ¿No os enterais? queremos un servicio de BOMBEROS en condiciones!]]></document><document><![CDATA[“It’s alright. You could never hurt me.   I just feel you.”   #masterpiece https://t.co/aH91IuYLDZ]]></document><document><![CDATA[Spring Breakers mood &amp; Kahlo Art 🌙⚡️🌈 en Valencia https://t.co/9vrWPWOCBJ]]></document><document><![CDATA[@JC_VollDamm @LlibertatHasel @BeatrizTalegon @PabloHasel Pues aprendelo!!! CATETO]]></document><document><![CDATA[You &amp; Me #lacasadeloslios #happiness #holidays #caboroig #family en La Zenia Beach https://t.co/Ju1rJu19av]]></document></documents></author>