<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Trabajando como los buenos,trasnocheando... en Long Rock Sevilla https://t.co/nbwcr1DBI6]]></document><document><![CDATA[Dame dos! #arrozabanda #seafood #bolnuevo #mazarron en Bolnuevo, Murcia, Spain https://t.co/mG1CAzloaT]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales28A #VOXSaleAGanar #VoxÚtil #VoxExtremaNecesidad #Vox https://t.co/z1hPe4iWkG]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @SimancasRafael @populares @CiudadanosCs @vox_es https://t.co/MTkv2PZ7D5]]></document><document><![CDATA[@ArturObrg @Pumares30 Supongo que es por su sobreactuación. Muy adecuada para ese papel.]]></document><document><![CDATA[@alorca72 Suele gustarme cuando se atreven a hacer algo diferente. Lo que me desconecta de DC es no conectar su uni… https://t.co/csJT0aN18D]]></document><document><![CDATA[Un inconveniente de tener visita asturiana en plena "operación bikini"!! en Casa de Guss https://t.co/fJcY0250Xs]]></document><document><![CDATA[Si el plan no funciona, cambia el plan pero no la meta 🔥  w/ @carrion_ct en Isla de Tabarca https://t.co/73ngvXTgzP]]></document><document><![CDATA[@radio_vitoria  en relación lo comentado por @eneko aldekoa   Sobre la pancarta q está tapada de negro , en el fond… https://t.co/OuQGfltLEv]]></document><document><![CDATA[Me fascinan estas cosas, igual que cuando hicieron las obras en Atocha y salieron los adoquines de debajo del asfal… https://t.co/JKJ9YJjF91]]></document><document><![CDATA[@_nadalgil @either_mark Pues.... diría yo, que nació bien.  Sin embargo, su desarrollo mental .......... necesita un "MÁSTER" REGALADO]]></document><document><![CDATA[6:59, domingo 5 de mayo, playa de Ribes Roges de Vilanova i la Geltrú.  #imatges_barcelona #great_captures_city… https://t.co/nNiFuzkHI7]]></document><document><![CDATA[@_davidflores_ Nada que no hubieras hecho tú por mi. Enhorabuena por tan magnifica E.P. Un abrazo. #OrgulloBofetero]]></document><document><![CDATA[Con toda seguridad volverá a votar por el uribismo en cuanto tenga nuevamente la oportunidad. Esa empresa criminal,… https://t.co/RdLaFBfjJT]]></document><document><![CDATA[eu me recuso a acreditar NISSO MANO. Vocês n cansam fe passar vergonha. Meu deus.]]></document><document><![CDATA[¿En cuantos partidos ha perjudicado el sinvergüenza de Mateu al @Sevillafc? ¿No se sanciona a este sinvergúenza @rfef?]]></document><document><![CDATA[Cuando vas al cine con alguien, ponen los trailers de las pelis, ves uno que te mola y dices: “Buah, ésta la vemos… https://t.co/1sS0vGxhHh]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 Decir que hay catalanofobia es tan tonto como decir que todos los franceses comen caracoles y los italianos beben Chianti.]]></document><document><![CDATA[@fotosilesalmeria Tiempo de bodas...  #novia #tufotografoenalmeria #fotosiles #antoniosiles #antoniosilesfotografo… https://t.co/NdDvghe0p6]]></document><document><![CDATA[@gmarco_ @serge_fm No había caído hasta que no he visto las dos fotos juntas.]]></document><document><![CDATA[Gestión ejemplar de @FeijooGalicia del @ppdegalicia y de la @Xunta ...estas cosas pasan cuando los que nos desgobie… https://t.co/zZfjXR6Yff]]></document><document><![CDATA[@RubenP_Barranco @IsabelPerez770 @flipandoencolo1 @navedelmisterio @carmenporter_ 😘]]></document><document><![CDATA[Ya podéis venir a Portugal. Acabó la huelga de combustible, aunque seguirían existiendo gasolineras sin combustible.]]></document><document><![CDATA[@springsteen_81 @martingerz_ No me la creo.. Pero lo que esta claro es que para que no salgan estos resultados a fa… https://t.co/tief9sdek5]]></document><document><![CDATA[Buenos días y muchas felicidades para todas las madres https://t.co/UfTdZgNEpw]]></document><document><![CDATA[@parisina128 @Singthestone Correcto, además elige cosas que son clichés de la alta cultura, Neruda y Chopin. Seguro… https://t.co/qX9Dy17mvd]]></document><document><![CDATA[@EduGalan14 @Mariopdg Por eso no vale solo con los contratos, vale establecer medidas para tener un seguimiento de… https://t.co/IXRzL7pRXm]]></document><document><![CDATA[@Peplolvk @cabify_espana Aquí estábamos, pero creo que el señor @cabify_espana tiró por el túnel de debajo. https://t.co/qWWomV0UN7]]></document><document><![CDATA[@Camilofullrun Distancia exigente  y en malas condiciones. Coraje y fuerza.]]></document><document><![CDATA[@mqlgi Las emisiones del turismo, sin freno.... https://t.co/yK7Tdk3FOD]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/mJhETMs5lz]]></document><document><![CDATA[@Pablo_RM_13 Pero este tipo es tonto del culo Cristobalito Gazmoño alias De Soria que tonto es pero que tonto de baba]]></document><document><![CDATA[Want to get more followers and have more interactions on Twitter? Have a look at Archie https://t.co/G6bppctU4D]]></document><document><![CDATA[#zapeando1347 yo soy Fan de la música y la televisión @Patriciakhy @TTNovoa @Saratoga_ @Mojinosescozios https://t.co/nuBcJRkw5b]]></document><document><![CDATA[@ManuelRevilla57 Gracias...mañana @galeriamayoral presenta "Zóbel-Chillida.  Caminos cruzados".    Una buena oportu… https://t.co/BlkVHracWE]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @escofet_jaume @PeioBasque @Aurantiacum @micosapiens @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez… https://t.co/1VgjDTs1PE]]></document><document><![CDATA[Por qué debemos evitar usar el término 'fake news' además de porque es un anglicismo pedante https://t.co/897dVL3AT4 vía @eldiariotec]]></document><document><![CDATA[El TSJ no puede acordar antejuicio de méritos contra ningún diputado..., claro, entiendo, hablamos de una narcotira… https://t.co/7y4KYvYJta]]></document><document><![CDATA[Mañana,  voto por primera vez en Valencia, España, no voy a defraudar a mi Padre para que España esté otra vez libr… https://t.co/hhnfwmfVWt]]></document><document><![CDATA[Seguimos haciendo soci@s...seguimos necesitándote. Ayer Centro Naturaly en Úbeda.  Muchas gracias!!💪💪💪 https://t.co/q4nsBJxUY8]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a @IkerCasillas, recupérate pronto campeón #fuerzaiker #Porto #Saniker #Mostoles https://t.co/ZVZc3BNcuT]]></document><document><![CDATA[@Rubenibg Siendo un día 1 y 2 tan Bueno como has calificado, que no sea malo el día 3 me deja tranquilo. Crees que… https://t.co/WubkOsyHQ6]]></document><document><![CDATA[@Tot_Vendrell @podemelvendrell @Som_Poble @ERC_elvendrell @PSCVendrell @JuntsxelV @AVP_2019 @CsElVendrell… https://t.co/tTGlwJmcVQ]]></document><document><![CDATA[Viendo en televisión la Vuelta Ciclista a Turquía, y otras muchas, reflexiono sobre lo mucho que hay de positivo: d… https://t.co/KDcvhdCBEV]]></document><document><![CDATA[@Aibabur @castavieja Ese que has pasado es el segundo, roedor? Este por ejemplo me gusta más, el tipo, mira el cuel… https://t.co/YbYdyQLuCR]]></document><document><![CDATA[Ya hay nuevo vídeo en #YouTube ! @BandM_yt  https://t.co/Xf74Aov9wC https://t.co/jzh04NGwyI]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @LaLigaDeRafa Adulterado estas tu,que se te ve el plumero.]]></document><document><![CDATA[la goleada de la Liga, a domicilio, del Valencia; un set al Huesca, de momento, que se despide de Primera goleado d… https://t.co/8CSspuYROc]]></document><document><![CDATA[Si el #28A votas al PSC @socialistes_cat estàs votando a este señor. El #28A vota per fer caure el règim, vota inde… https://t.co/4s9oQZuQrG]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.49 km in 1h:15m:11s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/zhdVuPDp4d]]></document><document><![CDATA[@eidergorostiza @IsabelQuintansR Creo que están un poco cabreadas, pero igual son cosas mías.]]></document><document><![CDATA[Salida procesional de hdad_calvario_marbella , este año con mucha ilusión ya que salió también mi niño Iván, acompa… https://t.co/Lh9tpKbZdV]]></document><document><![CDATA[Empanadillas de atún  1 tzn harina/t, sal, 2 cs AOVE y ½ tzn agua hirv. amas., r/tap 30', estir. y div. en emp. fri… https://t.co/RuAPoAQ7Lf]]></document><document><![CDATA[@pspvpsoeciutatv @nuninanonline Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[Opinión impopular. Quiero que el Barça fiche a Griezmann. En el mercado no hay nadie fichable que se acerque al nivel del francés.]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 118. Los padres de él  Esta graciosa. Tiene momentos chulos. https://t.co/zqHelBOVFj]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Debería darte vergüenza no haberle afeado a la condesa fascista @cayetanaAT su desvergonzada opinión… https://t.co/A7MZieVPdF]]></document><document><![CDATA[@ninde_black Sky lo instale por seis meses y solo pago 20 euros, veo series más que todo, las pelis son las de siempre...]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/ayHl1YqGrS]]></document><document><![CDATA[@SergioACNBA @NBAspain @drafteados Yo pagué el año entero si querer y bueno... Ahora me acuesto a las 7:30 de la mañana diariamente]]></document><document><![CDATA[End of weekend... #weekend #mar #sea #mediterraneo #alboran #atardecer #sunset #pordesol en Málaga, Andalucia, Espa… https://t.co/zufAvnEQiM]]></document><document><![CDATA[¿Pasaré alguna vez por la plaza de la constitución sin estar a punto de chocarme por mirar los periódicos del suelo? Sólo Dios sabe]]></document><document><![CDATA[La Justicia absuelve a una mujer que apuñaló a su marido maltratador https://t.co/iVQqr2JW4z]]></document><document><![CDATA[El pasado jueves fue mi última clase en inclusión social para el ayuntamiento de Almensilla y @pleniestudio , unas… https://t.co/feZI0kTVID]]></document><document><![CDATA[#HazQuePaseYNoVuelva el Doctor Okupa Cum Fraude @sanchezcastejon  #BuenasNochesTuiteros  #TwitterOff https://t.co/Jp5XYsYyZE]]></document><document><![CDATA[La política más auténtica  y la feria de abril , extraños compañeros de cama. Solo en Sevilla. https://t.co/5N1VsacGfj]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Habéis olvidado a los cuadriciclos ligeros... también deben circular por el arcén.]]></document><document><![CDATA[@carol_miranda8 @LaLiga Muchas felicidades por todo ese trabajo, gracias a ti y a personas como tú hacen  que las q… https://t.co/6rrNiaof41]]></document><document><![CDATA[Nunca olvides que en la oscuridad Dios es luz , en la tormenta el es calma , en la tristeza es fortaleza y en la so… https://t.co/7lhraY4QHp]]></document><document><![CDATA[@PascuCharles No eres tú ni soy yo. Son los electores españoles que tienen derecho mínimo a un debate. Y ahora está… https://t.co/waMfPsv5Mi]]></document><document><![CDATA[@mevoyacaer @Herzogoff Lo que eres es un marginal... como yo y unos pocos millones más]]></document><document><![CDATA[Buenos días, quien pudiera amanecer un lunes así... fotografia @CANDAUFOTOGRAFO https://t.co/stj4g39EyC]]></document><document><![CDATA[@iris_luna_m @el_pais A veces los antecedentes nos hacen prejuzgar. En otros casos son la clave...Tenemos que aprender. Lo siento por todos]]></document><document><![CDATA[Mi abuela nació en la dictadura de Primo de Rivera, vivió la II Republica, el golpe de estado, la guerra civil, la… https://t.co/04px0PIVan]]></document><document><![CDATA[. ¿Precisan las #RRSS un anexo en los #DDHH sobre las libertades y los derechos de privacidad?  No somos… https://t.co/ddZgX6Ahj1]]></document><document><![CDATA[@vgallegog76 @tamyta2001 @ManuelaCarmena @eruizescudero @MadridCODEM @EMTmadrid La gestion del metro corresponde a… https://t.co/HtQRTx4kbO]]></document><document><![CDATA[@ruesgatriana @ArtesacroT @AbeInfanzon @AMRedencion @sultantrianero @j_a_zamora_foto @ACasadoV @aybarrapacheco… https://t.co/l4TdXVv86d]]></document><document><![CDATA[El @BancSabadell acaba de desnonar a la Trinitat Nova a una dona de 67 anys, la seva filla de 37 i la neta de 2 any… https://t.co/i9SZG6XojY]]></document><document><![CDATA[@joeleusk @Iraultza1921 La mejor noticia posible!!! Goazen Glorioso, Goazen Iraultza!!!!! ✊💪]]></document><document><![CDATA[@Pepe_Fdez @aybarrapacheco @abcdesevilla Si se acabaran de una vez, @Pepe_Fdez , esas puertas abiertas de complemen… https://t.co/cabKFKTxBr]]></document><document><![CDATA[Orgullo de un país plural, gracias España 💜💜💜 #ElecccionesGenerales28A #28DeAbril #Elecciones2019]]></document><document><![CDATA[La película sobre la vida de Céline Dion se rodará en Málaga https://t.co/wBXlxaUMep vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@MiguelRPes Concordo com o princípio. Por isso desejo em dobro ou triplo tudo o que eles desejam ao Benfica. Mas p'… https://t.co/7YrIt8fTKn]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @1shawnster @TheMerryCrystal @jill_magnussen @letgolifeflows @pkamla1 @BabyGo2014 @SathieGounden… https://t.co/hQ87L1YO3Y]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/0qdq0Toqiv]]></document><document><![CDATA[Von Choltiz no se atrevió a volar Notre Dame, pese a las órdenes de Hitler.  Las cargas fueron colocadas, pero el 2… https://t.co/MUEhmoXoGn]]></document><document><![CDATA[También he de decir. Por culpa de la deformación profesional me he empezado a fijar en sus patrones de conversación… https://t.co/qDGduroVUy]]></document><document><![CDATA[So happy we you see the FIRST Portugueses Bank 🏦 🇵🇹announcing about #ApplePay 😍😍😍  #ApplePay is going to be availab… https://t.co/hbltXp3NFU]]></document><document><![CDATA[Buen día para recordar la OSTIA que tenían Manuela Malasaña, Daoiz y Velarde, entre otros]]></document><document><![CDATA[In the @ETSIIT_UGR, I'm attending to awesome class in #kubernetes #k8s with our master cloud engineers Manuel Cabre… https://t.co/cGAnPNFeje]]></document><document><![CDATA[Al 30%. La suma de PSOE+UP+PNV, en 178 escaños. #28A https://t.co/6pYaSwepXo]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Santi defitivamente eres un radical. Hasta  de un suceso como el de ayer pretendes sacar provecho.]]></document><document><![CDATA[@Tren_cat LAS FRANQUESAS CARECE DE MAQUINA DE PICAR BILLETES Y MUCHOS SE CUELAN BILLETE SABADOS Y DOMINGO NO HAY VIJILANCIA ALGUNA . 🎥]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena crack @DanielDiges por donde voy te encuentro... aquí en #MexicoDF no he podido ir, pero no me lo perdí… https://t.co/ILL94R0QQW]]></document><document><![CDATA[Mañana con 3 mesas muy interesantes en #GaliSepsis19 : - Definición, fisiopatología y epidemiología de la #SEPSIS -… https://t.co/zLd7fFaDWv]]></document><document><![CDATA[Cuando intentan denigrarme, gordito, feo, lento, gilipollas etc etc... sólo veo esta foto y me veo un ganador! Y es… https://t.co/FTILLqLxWE]]></document><document><![CDATA[Los alumnos de bachiller intentando reclamar nota en los exámenes a los profesores.  #ELDebateEnRTVE   Mi pequeña a… https://t.co/PZ1nX6fMpa]]></document><document><![CDATA[@alex_coko Realmente, los que tienen un verdadero problema no somos nosotros 😂😂]]></document><document><![CDATA[Proyecto fotográfico realizado por @martulovemusic Alex Vilas carolrguez y un servidor.  Éste trabajo está centrado… https://t.co/uiXksCVDfd]]></document></documents></author>