<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Resulta que celebré mi despedida junto con el cumpleaños de Ale Mendoza y no tenía ni puta idea de quién es... pues físicamente. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Desayunos pascueros en Puerto De Sagunto, Valenciana, Spain https://t.co/7g5tuwTYWR]]></document><document><![CDATA[@JuanPoz9 El electorado empieza a estar del temita hasta donde yo me sé.]]></document><document><![CDATA[Siempre lucha en tus batallas porq vas a ganar..y lo q viene es grande y maravilloso para ti! #batallasganadas… https://t.co/8c8c8Qa50n]]></document><document><![CDATA[@albertm_s_m @la_manius @roserdiapuig @KRLS @junqueras @jordialapreso https://t.co/bvzWAzCvDp]]></document><document><![CDATA[Por debajo el agua o si no encima de la arena. Tu ere' mi sirena... 🎶 🎶 🎶 🎶]]></document><document><![CDATA[Conmemoramos con #Roma de @alfonsocuaron el #30aniversarioFCom @unisevilla.   https://t.co/V7it0w7wNc]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FZWM2cVAnr esta es mi pagina web donde se colgaran fotos y vídeos de @David_Busta  os invito a entrar… https://t.co/gUNMtkea0X]]></document><document><![CDATA[@ManoliFM Me ha encantado participar en la valoración. Hay cosas preciosas.]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Pasito a Pasito va andando mi Cautivo de mi Alma que Maravilla viva el CAUTIVO!!!]]></document><document><![CDATA[@salusplay Equipazo!! Un abrazo desde la gota fria que azota el Mediterráneo y aliviandonos con el Master de lidera… https://t.co/2IkEAxy0fi]]></document><document><![CDATA[@Los40 @amaiaromero @WARMupfestival Siento por ella una gran admiración,por la perfección y por lo que cuida toda l… https://t.co/wbsip38EJa]]></document><document><![CDATA[@AnaHid46 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/t6cdI3txST]]></document><document><![CDATA[Fico feliz com a tua felicidade, mas já pensaste como seria se ainda tivessemos juntos?]]></document><document><![CDATA[Hay días en la vida de uno que no se olvidan jamás. Este estoy segura que será uno de ellos: 22/04/2019: Valencia -… https://t.co/m2ouoXTpZx]]></document><document><![CDATA[Una pasión: comer, comer bien. 🍷 #gastropasion #gastronomia #gastronomie #buenyantar #gastrozaragoza #gastro… https://t.co/5p46pRgPdF]]></document><document><![CDATA[The least skilled guitar played you'll ever meet on a jam session sponsored by mercadona⚡ @ Aragon, Spain https://t.co/XysXpIg01v]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/HMgaAIWzcS]]></document><document><![CDATA[deberíamos de empezar a saber realmente cuál es el significado de violador y aprender a no ir tachando a la peña de… https://t.co/NKGdos45tC]]></document><document><![CDATA[Muy conmovedor pero eso no la revive ni evita q otra persona sea asesinada x la represión, tu eres quien debe marca… https://t.co/OPbPvjNVk7]]></document><document><![CDATA[La historia de @abelazcona con los tribunales y la defensa de la libertad de expresión comenzó en 2015, hace ahora… https://t.co/N8kntaAxvP]]></document><document><![CDATA[@Vox_SCTenerife @Vox_Lumini #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/NXG3BHHp83]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡¡tenemos que conseguir cambiar el ‘petición de artista’ por ‘artista confirmado’!!!!!! @BenjyIngrosso… https://t.co/dx6lG6mbGN]]></document><document><![CDATA[Una buena lectura para acordarse, aún más, de la tierra este Bando de la Huerta  #Murcia 💪🏼]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @BaaresCaro @pilotaipunt @AnaMironMarin https://t.co/S7taKX7ped]]></document><document><![CDATA[@Vox_Moralzarzal @ssergi30 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/IwBsSRygCB]]></document><document><![CDATA[Empatia con quien? Con los que han tratado a los catalanes como ya se ha visto ,no hace falta que especifique,vamos… https://t.co/g315F8v7iR]]></document><document><![CDATA[@stereochromo Yo fui al Centro de Bienestar Fortuny. Fui por temas enfocados al running y la verdad que guay.]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl que hasta ando pensando si ¿Seré Tripolar o.. mejor Cuartipolar?, bueno.. por un día que desvaríe... tamp… https://t.co/LkxWCdFEJO]]></document><document><![CDATA[Yo creo que están Maria, Alba y Natalia juntas y se estarán partiendo el culo con algunas preguntas jajajaaj]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo he librado y estoy librando munchas batallas.pero la sonrisa nada ni nadie me la quita]]></document><document><![CDATA[@cblanch22 @edurequesanz @blancansina @MariaKrauel 💜💜💜💜💜💜 Qué ganitas de brindar contigo ya]]></document><document><![CDATA[@SpainPimpinela @PimpinelaNet BELLEZÓN Lucía 😍 El vestido es una maravilla y la percha más😉 GUAPÍSIMAAA]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/FC2f7aX3sD]]></document><document><![CDATA[@ProtectEspana Espero que los que roban a ancianos, quitan las playeras y móviles del centro de Hortaleza se pongan… https://t.co/4qQJfoN5Fb]]></document><document><![CDATA[Pessoa que queres que seja futuro/a padrinho/madrinha dos teus filhos no futuro  @francisco_pavao https://t.co/qBLHbdB70w]]></document><document><![CDATA[@savanabay @FranceInsoumise Ça alors !! Du coup il n’est plus sur la liste de la FI pour les européennes ?]]></document><document><![CDATA[Civis Chamartin 8:10.Cuarto coche, ultimo vagón. Por favor, podeis dar aviso para que quiten la calefacción @CercaniasMadrid]]></document><document><![CDATA[@Nunakusi @maricarvidalsam Sinverguenzasss con mayusculas , son de lo que no hay .]]></document><document><![CDATA[Que vamos continuar a pagar para uma reforma que pelas mais variadíssimas razões nunca se chegará a receber.]]></document><document><![CDATA[@AnaHid46 Yo decidí ser de la resistencia... pero sucumbí y me alegro 🤷🏻‍♀️ y hasta ahí puedo leer 😂😂😂 #JuegoDeTronos]]></document><document><![CDATA[También me viene fatal ir a clases para hacer un examen que no me he mirado mucho.]]></document><document><![CDATA[El tiempo de la cordura o la locura, depende de la mente con la que quieras verlo.]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer escuchar a la sociedad segoviana y compartir con vosotros y vosotras los retos de los servicios s… https://t.co/MX6mxw1HfJ]]></document><document><![CDATA[-¿Qué estudias?  - Magisterio infantil  *que no lo diga* *que no lo diga* *que no lo diga* *que no lo diga*  -Alaaa… https://t.co/6K3CmyG6ui]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás para la #CataDelVino2019, el escaparate más exigente de un producto que supone un valor económico fund… https://t.co/Rgmxrbb03V]]></document><document><![CDATA[Escuchando a Dámaso Riaño Secretario General de la Corte de Arbitraje de Madrid, hablando de arbitraje en la… https://t.co/Hi0fCAoExP]]></document><document><![CDATA[@alexoficial Un grande q dejo un GRANDÍSIMO legado ..GRACIAS INFINITAS hasta el cielo]]></document><document><![CDATA[Agradabilísimo almuerzo rodeada de director@s de RRHH. Lujazo gracias a @Nortempo y con el @OnlyYOUHotels de la cal… https://t.co/DYp1sVbZnj]]></document><document><![CDATA[@noeliaot2018 Todas las madres somos iguales y si no pregúntale a @martaot2018]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 @sanchezcastejon Asi es.. #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@ItsJ_hoseok @BTS_twt Kim taevyung AAAAA casi  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[Yendo a votar en las elecciones de 2016 vs yendo a votar mañana: #JornadaDeReflexion https://t.co/Y3MeY6xPqI]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/9x1hJA1ZSc]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja 🤗😘]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sextaNoticias @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/04ktcfgi0N]]></document><document><![CDATA[Foto finish de un grandísimo grupo que ha terminado la formación de #hipopresivos con @fisiofocus y @catedrafisio .… https://t.co/LaKFPniwzn]]></document><document><![CDATA[Lamentamos comunicar que se ha suspendido el acto. ⚠ URGENT!   ❌ Es suspèn l’acte central d’Alacant per motius de s… https://t.co/DrhPElLCMi]]></document><document><![CDATA[@catiacosta24as @overexposed91 @sokoski @Sylik84 @ThescriptXFan @sendbacktherain @oanastancuxo @tyreepattonxo… https://t.co/e1x5cLP01t]]></document><document><![CDATA[Para minimizar sus efectos funciona también la solución de bicarbonato de sodio, sin embargo y hay que decirlo, est… https://t.co/rRTdcyz7jw]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/dQC1WBTM32]]></document><document><![CDATA[Reitero tengo 9000 libros en el kindle. 1923 páginas,  6 libros por página. Si por favor alguien me ha pedido que l… https://t.co/Z6NRXQ238w]]></document><document><![CDATA[@lozanoirene @PSOE Esto ha pasado toda la vida, lo que pasa es que cada día somos más intolerables y más maleducado… https://t.co/TObpFYMfkm]]></document><document><![CDATA[Ordesa. Rumbo a la Cola de Caballo. Qué poquita vos somos ante tanta magnificencia. 😍 https://t.co/1v1ShOWC14]]></document><document><![CDATA[I have been 3 years without seeing my mom, @tapairportugal. You have steal 28 hours of us being together. Do you un… https://t.co/jHhoByWbHn]]></document><document><![CDATA[Me encanta el detallazo que han tenido los pepineros haciendo un homenaje a Héctor del Mar ¡Es un equipo lleno de d… https://t.co/YMLaf82B7x]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias Moni guapa ☕☕😘, bonita semana Santa]]></document><document><![CDATA[@luciedansleciel Es así Lucía. Coges varias y entras en la cabina 😉 así será secreto.]]></document><document><![CDATA[Una cosa Jon que ha sido un parguela toda la serie ahora diciéndole la verdad en toda la cara a Daenerys ?????… https://t.co/ETXTlnUnab]]></document><document><![CDATA[Las Infraestructuras Científicas y Técnicas Singulares (ICTS) en la publicación “enEspaña”  nº 37 abril 2019… https://t.co/rMF6c3gYRq]]></document><document><![CDATA[@JoseOrtigosa18 @juanitolombardi @MalagaCF Así me gusta, todos mañana a la federación💪💪 ⚪️🔵]]></document><document><![CDATA[Mi fantasía sexual es descansar bien sin estar nerviosa y estresada 24/7 gracias]]></document><document><![CDATA[perdón por traer cosas antiguas es que estoy haciendo un momento de esos recopilando tweets]]></document><document><![CDATA[@crisglezmillan @JulioBasulto_DN @fjrascon @jlalmudi @joancmarch @jmovellan @Atopedegym @Nopanaden @MiguelDlaCamara… https://t.co/5RWkJsDMXw]]></document><document><![CDATA[INICIAMOS LOS CURSOS DE CAPACITACIÓN PROFESIONAL EN ÚBEDA La pasada semana dieron comienzo desde El Plan de Empleo… https://t.co/5X7UQ50tgt]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDeSanJorge ,Feliz #DiaDeAragón @ Zaragoza España https://t.co/POpcQRNkxa]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @emiliogiralt87 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yrGqCSZkUK]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial ojales ella lo deje siga pa adelante ,este hombre es nefacto que haga lo que le da la gana ,por favor y siguen y siguen]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC_Fem Vellos de punta, que bonito es defender este escudo, estos colores 🔴⚪ que grande es nuestra afición!… https://t.co/Fsa0gUPKjK]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/d5a3iigZpm]]></document><document><![CDATA[Hola @CorreosAtiende ¿cómo es que todavía mo me ha llegado el voto por correo?]]></document><document><![CDATA[A punt de començar! Acte de campanya A #SantJoanDespi Amb @meritxell_batet @J_Zaragoza_ @AntoniPovedaSJD… https://t.co/O0mwn700bH]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique A enemigo q huye... Te parece bien la saluda de Errejon?, la traición q nos… https://t.co/0rVwpvRX8P]]></document><document><![CDATA[@fatima_ec99 @marializaranm Y sin mi. Pero recordad que Jueves 25 se lía en Jaén,Spain]]></document><document><![CDATA[Para que veáis su soy tolerante que tengo un amigo que va a votar a la Psoe 😷 él también lo es  #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[@CBCLAVIJO @pabloperezg4 @JALopez_Basket Pablo Pérez 11 ??? Pues yo estoy en el pabellón y no lleva ningún punto.... Eso está mal]]></document><document><![CDATA[Fet! Tornar al col.legi que vam defensar l'1-O fa que tinguis molt clar què votar! 💛🎗️ #llibertatollibertat #28A https://t.co/CCVny6VhiB]]></document><document><![CDATA[España crea casi 600.000 empleos en un año, la cifra más alta desde 2007, pero el paro sube el primer trimestre… https://t.co/zn4w7gVfjX]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/HpQ7CmIhiS]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes Los mejores por el momento MARÍA, GUSTAVO, ANTONIO]]></document><document><![CDATA[President Puigdemont: no ens rendirem https://t.co/Beg4Ulmy2e  BRILLANT! 👏🏻]]></document><document><![CDATA[Cuál es la vuestra o vuestras? 😋😉 Muy bueno @carlodursi https://t.co/9Xoty0P8vu]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Q lastima de criaturitas,pero es el  campeón de escupir huesos de aceituna]]></document><document><![CDATA[Atasco en Luis Calandre @PoliciaLocalCT @AytoCartagenaES @diariolaopinion https://t.co/rXynzvidfP]]></document><document><![CDATA[Más de uno debajo de la túnica de nazareno tiene una botella de Ginebra xd]]></document><document><![CDATA[@ConstancaSa Confesso que me esforcei mas não descortinei, na minha infinita falta de subtileza!]]></document><document><![CDATA[@garciaciudadano, periodista de  #EstoMeSuena de @rne, ha sido nombrado Honorable Embajador del aceite de oliva vir… https://t.co/eQGkHzzY7P]]></document><document><![CDATA[@viramfer @joanribo Prefiero contestar en Español y ser fiel a mi pueblo , que escribir en catalan y venderlo https://t.co/ZTUphasJn3]]></document><document><![CDATA[No puede ser un mal día si me despierto con estos audios de @Elenafdez__ 😍😭 https://t.co/aHmLB5EdO8]]></document><document><![CDATA[@aandreareyy Niña cuando llegue a casa te paso foto de como voy en chándal y ya me cuentas 😂😂]]></document></documents></author>