<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@EspanaCobo @toniabadia @HaspaMarathonHH @Charlieatle @jcdutrey @farleando Gracias Jesús!! Tus palabras son pura motivación para mi. #vamos]]></document><document><![CDATA[Me estoy poniendo enfermo escuchando a Ramón Cotarelo en TV3. Este tio es de lo mas gilipollas que te puedes echar a la cara.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/UixkkE4fSM]]></document><document><![CDATA[Ken Binmore's Playing Fair, Just Playing, or Natural Justice are great.]]></document><document><![CDATA[@mvPablo17 @fomentogob @NarcisoSanse Gracias. En esos puntos que comentas no habría cuello de botella porque ya hay… https://t.co/3xCSiRuZ5b]]></document><document><![CDATA[Como no somos muy de procesiones de Semana Santa, hemos echado la tarde pancarteando por Iruñea. #TuIzquierda… https://t.co/dQVouYAptl]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Chavarri Mañana estoy allí  Ha sido un Jueves Santo complicado. Me conformo con verlo por la tele.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @GirautaOficial Y tu que eres lameculos del ibex y fascists podrido]]></document><document><![CDATA[I just finished running 6.56 km in 40m:54s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Muy buena la mesa de iRECIST y toxicidades por IO en #InmunoOncoFerrol. La importancia del trabajo multidisciplinar… https://t.co/nA0Beip1Pj]]></document><document><![CDATA[Ahora, a partir de las 19,15h, vamos con la actualidad del día del @FCBarcelona_es, en directo en @TABLERO_RNE. https://t.co/loSDjHHB39]]></document><document><![CDATA[@srtahope1 @elmundoes Me parece más importante esto que tanto detalle de muchas etapas históricas. Era el último es… https://t.co/rj2zgxWKM6]]></document><document><![CDATA[Me da la sensación de que si @InesArrimadas fuese la cabeza de lista de @CiudadanosCs al congreso quizá sacasen un… https://t.co/VYO3RFTSwn]]></document><document><![CDATA[Queremos jugadores con carácter o no? Yo sí, lo tengo claro, prefiero jugadores q se enfadan q no q se la sople tod… https://t.co/NHcoKBxfny]]></document><document><![CDATA[Podia ter marcado dois golos,  ficam-me a anular um golo q tou completamente em jogo]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer @56Lucas5… https://t.co/0SZ9AkuY54]]></document><document><![CDATA[.@Santi_ABASCAL tardó 10 horas más que la ganadora de los 101 km de la Legión Ronda. https://t.co/8yolQlECtR vía @20m]]></document><document><![CDATA[13 muertos tras arder un avión en Moscú por culpa de un rayo https://t.co/wrm2gYHQAN]]></document><document><![CDATA[@harryelsocio @micasaestalejos Si hubiera dicho dame el " número de agente" parecería menos tonto...es que el infam… https://t.co/Yli9d7xQUi]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @bloodboundcn Vosotros fusilabais y enterrabais en las cunetas, que de ahí sale vuestro espacio político majo.]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos estaría relegando a tercera fuerza al PP en Andalucía con el 30 % escrutado. La veleta naranja viento en… https://t.co/CHL0PU8VWT]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @sanchezcastejon Este CABRON esta sembrando España de odio!]]></document><document><![CDATA[@PlanetadComic @MeridiemGames #CONCURSOTWD mi personaje favorito es Michonne, y del juego sin duda alguna Clementin… https://t.co/piBPY10FPa]]></document><document><![CDATA[@agarzon Vamos a afilaros para que desaparezcáis y así parar a los amigos de terroristas y separatistas.]]></document><document><![CDATA[@malalbac @MalagaCF No suele haber nunca un solo responsable. Habrá que ver la capacidad de reacción.]]></document><document><![CDATA[Se está a pensar vender o seu imóvel, deverá ter em conta toda a documentação necessária para o mesmo. Brevemente i… https://t.co/5DpDUQVlHa]]></document><document><![CDATA[Mulïer de cia.maduixa en Potries. Sencillamente tenéis que ver esa obra de arte 📸⁣ ---⁣ #mulier #maduixaontour… https://t.co/zQTUUsMA6w]]></document><document><![CDATA[Feliz miércoles de semana santa en Valence, Valenciana, Spain https://t.co/p7FFjvpu6H]]></document><document><![CDATA[@EjercitoTierra @EjercitoAire @Armada_esp @FUTER_ET @CGFLO_ET @GeneralDavila @IHyCM_ET  Feliz día a todos los Reser… https://t.co/FtGSGKUDl4]]></document><document><![CDATA[Stunning Spanish scenery...what a joy to behold!   #stunning #spain #spain🇪🇸 #espanha #vivaespaña #españa #city… https://t.co/6CBzuvZcB7]]></document><document><![CDATA[@FEROVIZ1907 @JOSEMANUELSOTO1 @Pepelias17_ Fiarse de Google, es lo mismo que fiarse de los currículos de wikipedia… https://t.co/P0sXpwhGBK]]></document><document><![CDATA[Rivera condena también estas amenazas por favor! https://t.co/t3lj4tkwRU #ElDebateDecisivo #DebateAtresmedia #28A]]></document><document><![CDATA[Cuando el único programa es subir impuestos, no gestionar bien, sin aviones, enchufes o chiringuitos. Así es el… https://t.co/OPLCEX8Vqv]]></document><document><![CDATA[Que cojones hace Carlos Bacca ? Creo que no está para jugar ni en el Roda]]></document><document><![CDATA[Viñales e Bagnaia passam para a Q2. Miguel Oliveira fica na última linha da grelha para a corrida de amanhã, e será… https://t.co/6LDykBcWkW]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizJueves en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/fRv0YnnF0j]]></document><document><![CDATA[@MGsketcher @FLMalaga @Casca_borra @comicstores https://t.co/XonQJuz04d]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @carmencalvo_ @sanchezcastejon @ahorapodemos Qué haríamos los ciudadanos si no hubiera gente como usted… https://t.co/uCAqT9d0Ey]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Una oportunidad...para seguir viviendo a todo tren a costa del pueblo que tanto amáis.]]></document><document><![CDATA[Continuamos con la segunda sesión de los talleres de nómina en la jornada de trabajo @citrabgranada @WKAsesores… https://t.co/2N3FzGCAF7]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Con tooodo el respeto y sin ninguuuuna resignación: vete a hacer puñetas, Rosi.]]></document><document><![CDATA[Me da un poco de pena que la gente confunda ser sincera con tener que faltar el respeto para serlo . Para ser since… https://t.co/AWHWYbqysA]]></document><document><![CDATA[@albertoertoo Ya somos dos!! He dormido 4 horas pero hoy la felicidad no me la quita nadie!!]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma Eso mismo que acabas de decir : "si fuera malo no lo venderían" me lo han dicho tal cual . Eso para l… https://t.co/zot0ovYAWV]]></document><document><![CDATA[@CCS6 @MdaCaravaggio @BerniniRocks @Luis_pastor @Solo_Berti @4ever_frog @jorgegrien @abrahamrammar @MuseoSorolla Of course.]]></document><document><![CDATA[@_MarBurG_ @Offside_Lisboa @fern_martinho @leiacorner É o que eu faço 😂]]></document><document><![CDATA[@diasasaigonados En CAT te apuesto una gran subida del voto indepe respecto anteriores generales. Atento a Front Re… https://t.co/WIJ7WHlKXx]]></document><document><![CDATA[@ierrejon Pobre Iñigo, que le están cerrando los "chiringuitos" donde poder seguir pastando 👇👇👇 https://t.co/SrL70SzsVi]]></document><document><![CDATA[Hoy me disponía a adelantar a un trailer con mi  🚛 y cual fue mi sorpresa que me adelanta una moto a gran velocidad… https://t.co/GYY9s5gSES]]></document><document><![CDATA[Para que ningún ciudadano y ciudadana, no deba quedar fuera... 😔  🗣️ SÍ, a la LEGALIZACIÓN "Integral" de la MARIHUA… https://t.co/IULZEHoDX3]]></document><document><![CDATA[El señor eGea es en su disculso es importante leerlo @armandomiguelv2   https://t.co/rKGbBsR8GT]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos reventado Colón El principio del cambio 🇪🇸💚 @vox_es https://t.co/BZA9ifNuts]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo.....  buena cara y la mejor ☺ Buenos días y buena suerte. https://t.co/oh3epYYz8t]]></document><document><![CDATA[@paulxl @Attaggora @conil_cadiz @banbleac Tu PSOE se abstuvo el pasado mes, dando vía libre para privatizar las pen… https://t.co/CTqc3CzcOE]]></document><document><![CDATA[Faltan algunas cuestiones, pero si alguien se toma el tiempo de leer las 7 imágenesse dará cuenta de que entre los… https://t.co/TND6KYl3gy]]></document><document><![CDATA[@Bronncoespasmo Se te van a infectar todos los orificios, de los que usas para pendientes y de los que no]]></document><document><![CDATA[GOOOOOOOOOOOOOOL DE MESSIIII!!!! JAJAJAJAJAJAJAJAJA DE GEAAAAA NOOOOOOO!!!]]></document><document><![CDATA[@muypanc Gran momento para que te pongas a averiguar en que burdel fuiste concebido por error.]]></document><document><![CDATA[@_AntiPurge Tu a lo tuyo, que lo estáis bordando artista.👏👏👏👏 https://t.co/jfKkdYgBh5]]></document><document><![CDATA[Let's go to see the dolphins ! 😎🐬🌊🔝  #benalmadena #dolphins🐬 #boat #marina #PuertoMarina #costadelsol☀️ #familytime… https://t.co/t1n2AOY5h6]]></document><document><![CDATA[@la_colchoneria Comentario que define perfectamente el partido... rival más motivado... y punto.]]></document><document><![CDATA[El lunes ya no habrá remedio por mucha reflexión que hagas. Hoy es el día. Mirar hacia atrás para mirar hacia delan… https://t.co/DQDIXKOOqK]]></document><document><![CDATA[I'm at AVE 2183 Málaga - Madrid https://t.co/xpGpQx8jpp https://t.co/5bJ0ABpFfi]]></document><document><![CDATA[En #txocolarrea hoy comemos sano que es viernes y seguro que hay algún exceso el fin de semana. Judías verdes, bere… https://t.co/3HSS5QsYyR]]></document><document><![CDATA[@prmilitao Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai, e do… https://t.co/Xz8HgyTR70]]></document><document><![CDATA[El jueves que viene estrenamos #HayUnAgujeroDeGusanoDentroDeTi #SurgeMadrid #MalalaProducciones @umbralprimavera 🕳🐛 https://t.co/T3bYuzpDkQ]]></document><document><![CDATA[La sala Ea Teatro de Albacete estrena "Laos", una obra breve que dirige Paco Redondo, con María Porcel y Juancris P… https://t.co/tEhKntpbgv]]></document><document><![CDATA[Vamos oscarmulerooficial crew mondo_disko #ilovetechno en Mondo Disko https://t.co/Wqy2GYeZzM]]></document><document><![CDATA[@nlclhc El Santo Job Es Pocholo Al alado Suya… Bendita Paciencia Tiene Usted! Disfrute De Málaga !!! Y Ojalá La DANA Se Quede Lejos…]]></document><document><![CDATA[Los pensamientos y los sentimientos hacen nuestra vida, por eso le mejor terapia es la filosofía.]]></document><document><![CDATA[Completamente verdad! Por cierto también hay varias empresas españolas que ofrecen pruebas similares. Y los genetis… https://t.co/U1m1XQzF7v]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/CCh5ZWmkY2]]></document><document><![CDATA[Que sean 11 ya. Que no jugase el miércoles sabiendo que Dembele no estaba a su espalda...]]></document><document><![CDATA[@FranGarciaArtis Buenos Días Fran, por aquí en Valencia también está lloviendo un poco.....esperemos no inundar os… https://t.co/SkJNvsriAm]]></document><document><![CDATA[M•E   V•S   M•E ▪ Este combo lo meteré los dias de basicos para potenciar mi progreso en estáticos!!! Es tiempo de… https://t.co/RHuLC7y6vg]]></document><document><![CDATA[#TBT2019 🎤Cualquier tiempo pasado fue mejor...When I Falling Love ❤️.. Te echo menos...Nat king Cole. 🎼 • • • • •… https://t.co/NREeh2FICO]]></document><document><![CDATA[Una semana por delante, el trabajo ya esta hecho, ahora a disfrutar de los ultimo entrenos y esperar que la pierna… https://t.co/JuEH7SpT1D]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle Una encuesta de compleja elección, si embargo me arriesgaré y votaré. 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@nabilako1973 @ML_DF @el_puto_poyo No te quiere, así que ni lo intentes https://t.co/Gk3TX82ToD]]></document><document><![CDATA[Vuelven los Jonas Brothers, vuelve Hannah Montana, ¿Porqué no vuelves tú? #lastorres https://t.co/OLnJMVORNz]]></document><document><![CDATA[Jesús está más vivo que nadie, con la vida plena y definitiva regalada  por el Padre. Y ella misma será la primera,… https://t.co/SQW3UtFsz1]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/BhFoEN4gsc]]></document><document><![CDATA[#RolexMCMasters Nadal sufrió más de lo esperado antes Guido Pella, venció 7-6 y 6-3, tuvo que remontar un 1-4 en el… https://t.co/LKyiqTICTo]]></document><document><![CDATA[Tiene gracia que unos niñatos con la cara tapada me insulten llamándome FACHA y FASCISTA  Lo que tendrían que hacer… https://t.co/EN6S8X1GW3]]></document><document><![CDATA[El tiempo permitió sacarte. Hoy es domingo de gloria. Cristo ha resucitado. https://t.co/4Ouze9CSZh]]></document><document><![CDATA['Vengadores: Endgame': Anthony y Joe Russo confirman el día en que se levanta su norma anti-spoilers - eCartelera https://t.co/FHeTEe7qm0]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Se le ha regalado? Lo haremos s votado los  CIUDADANOS , o en la legislatura pasada también se la re… https://t.co/rFffRN2Wzr]]></document><document><![CDATA[Esa foto tiene algo que ver con Death Stranding, será la galleta, su color... 🤔]]></document><document><![CDATA[@cgonzalezlucay Lo dijo el Capitán Massú hace un tiempo. Cuando se meta uno, arrastrará a los demás.]]></document><document><![CDATA[Este ministro debería estar viviendo junto a los etarras, así vería como le ponen a gustito. Merece todo el desprec… https://t.co/qV4uft274E]]></document><document><![CDATA[El Madrid planea gastar 540M€ https://t.co/LQJHdlyyi8 vía @diarioas  @REA  ANTES QUE COMPRAR A HAZARD, POR ESE PREC… https://t.co/GBDIVqmJAT]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de unos días en familia con mi mujer, mi hija y mi hermana #susilla #mipueblo #valderredible… https://t.co/zG3kvYQTWg]]></document><document><![CDATA[@NiloVelez @adw_es No tener ni puta idea nivel Dios. Ya sé a qué empresa no migraría nada jamás. ❌]]></document><document><![CDATA[@nmj_rafa es una vergüenza que se quede esta acción impune,no quiero pensar si esto lo hace Sergio Ramos. Estaría la prensa ladrando]]></document><document><![CDATA[Desde el #Madridistas + @madridistascat nuestro más sentido pésame a la familia de Don Agustín Herrerín, cariñoso y… https://t.co/7166h7huqo]]></document><document><![CDATA[@mjmonteroc Pero te has escuchado?. Es que nos estás relatando tus intervenciones.]]></document><document><![CDATA[Es primavera. #bmw #bmwpower #bnwphotography #blackandwhite #instablackandwhite #bn #bnw_zone #iphonexs… https://t.co/PkjKfgrIqr]]></document><document><![CDATA[@allymaav @Silvi_ta @LorgioHdez @el_pais Si los osos fueran zapatos, los pandas serían Mary Paz😅]]></document><document><![CDATA[A riesgo de equivocarme creo que ya ha pasado el riesgo de lluvia en Sevilla para esta tarde.]]></document><document><![CDATA[@ALEX15vs Jajajajajaja dicen que temporadon de Karim esta temporada. ¿Cual es su secreto?Preguntan en deportes 4. T… https://t.co/171u7GL4dk]]></document></documents></author>