<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/TsqXnzypjo]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral prohíbe a @vox_es estar en el debate a 5 de @atresmediacom, la misma Junta que permite que los g… https://t.co/p1GWEn0NAP]]></document><document><![CDATA[Y esto es un mensaje para @DavidLafuente que espero que me conteste.  Y perdón por mi voz aún no está recuperada de… https://t.co/igWCR6I1Qi]]></document><document><![CDATA[@ELPUTOAMO694 @SandraSahema Hay que intentar no faltarles, es difícil,  porque hay que hacerles ver que tenemos raz… https://t.co/WG0FJKiiA1]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/awRYtkUpwa]]></document><document><![CDATA[📣 Recordeu! 📅 20 d' abril 🕛 15:30h i 📅 21 d' abril 🕛 10:00h Cantada de Caramelles pels carrers de #Begues… https://t.co/tfww1GRnhd]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/fdCjNy0pkF]]></document><document><![CDATA[Ganas de empezarlo! #comohacerquetepasencosasbuenas @DraRojasEstape #SantJordiBCN2019 #santjordi #libros #lectura https://t.co/gwQdsqNEe1]]></document><document><![CDATA[@AYAXTELMON @NCDrusus38 Atraviesa el Riu Sénia, frontera entre Cataluña y el País Valenciano. Tendiendo puentes.]]></document><document><![CDATA[@depuntilla @SaludsinBulos Tampoco me gustan las Asoc de #Fibromialgia  Pero hay q alzar la voz y seguir luchando p… https://t.co/mEEQXRK9D5]]></document><document><![CDATA[@VaryIngweion ¿Te vale? 🤔 (mira arriba del todo, antes del título, tarda en cargar)  https://t.co/03Yh3QU0pQ]]></document><document><![CDATA[És que tenen molt "gasto" #Republica  Los Reyes se subirán el sueldo en 10.000 euros en 2019 https://t.co/zSgPPdwhfV]]></document><document><![CDATA[@alexoficial @abrahamzuniga1 @alejandrablackk @CFCONFIDENTES 🤩🤩🤩🤩🐎REPOST @chuyslim @alexoficial AGUASCALIENTES 2019 https://t.co/OOOagz6udh]]></document><document><![CDATA[Jorge Rodríguez dimite del PSPV y deja la puerta abierta a seguir de alcalde https://t.co/s7mHwSyhiJ]]></document><document><![CDATA[Coña la niña de rivera!ahora quiere qué vuele todos los niños eso quiere rivera, ,te digo yo que este hombre no tie… https://t.co/76YdschFv9]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pues yo lo digo siempre. Acaso es una expre… https://t.co/mKOPMBdFTj]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/nSPPMmA4Ya]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @EnricMillo Escalfar cadira, rascar-se els c,,,,,,, cada dia i això  si cobrar de tots!!]]></document><document><![CDATA[@ReyesOfDarkness @guilleroche @CHUMSY8 @vox_es @Santi_ABASCAL No entiendes....]]></document><document><![CDATA[El que celebra primero celebra dos veces. Pre día de la madre. https://t.co/EqHGnxZ6q9]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/MqTMr07nK2]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes, mundo! Creo que a #Velazquez el #rojo le sienta muy bien 😉 #madrid en Museo Nacional del Prado https://t.co/EfqE2QMfhM]]></document><document><![CDATA[Ayer vi una mae que por atrás era igual a Nati (mi bff) y sólo quería salir corriendo a abrazarla]]></document><document><![CDATA[@EvaArtme Kara Para Ask tengo muchas ganas de verla pero no he visto ninguna aún, graciaas 😊😘]]></document><document><![CDATA[Bueno, es que en las otras eras no existía la especie humana aún, así que no era difícil coincidir con #Messi 😝… https://t.co/Hj46HRoHNa]]></document><document><![CDATA[Me costó entender, que un día despertó y ya no sentía la motivación de estar conmigo, y aunque siempre intenté busc… https://t.co/G02CRMqL97]]></document><document><![CDATA[@OgreVieil @Noesis14 @Kuntzelmann2 Non Monsieur nous vivons dans une démocratie , les FDO ne tirent pas à balles ré… https://t.co/fVQ8VkYZWG]]></document><document><![CDATA[Que da igual quien se atribuya la entrada el pueblo NO está para redimir de que manos viene la posibilidad de no mo… https://t.co/RlAEUbkeKn]]></document><document><![CDATA[De outro lado, tenho amigos muito próximos que .. *puff* .. evaporaram.]]></document><document><![CDATA[El martes me voy al mar, en la maleta, ropa, protectores solares y la costura, me cago en to....]]></document><document><![CDATA[Pues ya descansada del finde sigo con el subidón del precioso concierto que tuve la suerte de vivir junto a mi mart… https://t.co/vTqUlPXKm5]]></document><document><![CDATA[@tarzan732 @TrapieLLo Se me olvidaba que Uds. No trabajan. Sólo saben robar y matar.]]></document><document><![CDATA[✔️Nueces y anacardos ✔️Queso fresco 0% ✔️Kiwi Le añado una tostada con AOVE y hacemos un desayuno saliendo del habi… https://t.co/N45VkOaHHr]]></document><document><![CDATA[BBC: Help save Chris packham from potential BBC sacking - Sign the Petition! https://t.co/6TD8we99r5 via @Change]]></document><document><![CDATA[Se acerca el cumple de mini-sobri ☺️ (@ ToysRus Islazul in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/7rKFrvHMKQ]]></document><document><![CDATA[@iko_rueda @MariMacarmen Traspuesta, no sabía ni en el día q estaba...😂😂  Agua, kikogrónomo. Bien pa lo sembrao!]]></document><document><![CDATA[@AxelTorres eso se soluciona siendo los equipos los que soliciten el Var y si se equivocan lo pierden! Que tomen nota de otros deportes!]]></document><document><![CDATA[Cada vez que la escucho es acordarme de ti pichita cuando te vea la perreamos @qdiaz7 https://t.co/XPPyyLVGSy]]></document><document><![CDATA[#28AVotoFuturoPensiones  #NoPePP  #SinFactorPobreza  #IPCxLEY  TU FUTURO ESTÁ EN TUS MANOS!! VOTA!!… https://t.co/ZHF2q6sGBf]]></document><document><![CDATA[.@maldita_es sigue desarrollando herramientas para no creernos cualquier cosa. Ya tienen una app para Android… https://t.co/gCYIaLqt4S]]></document><document><![CDATA[@ikaitor Madre mía. Yo me fui hará 2 semanas. cuando me vetó una entrevista por una pieza firmada por una compañera… https://t.co/WALaa3uXSO]]></document><document><![CDATA[Just watched #SpecialNetflix and it was way too short 😭😭😭 I need more!!]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Y el padre con esa tierna y bella mirada hacia su hija. Nunca te vi tan grande Íker]]></document><document><![CDATA[Rodrigo 😳 Vuelve de lesión, entra a cubrir al lesionado Cheryshev en el 34’ ante el Betis y es expulsado por doble… https://t.co/81Ujp7MWXg]]></document><document><![CDATA[@ivanhonrado @DaniPintoB @perifollogarcia @vox_es https://t.co/tad5L0f71n]]></document><document><![CDATA[@Enedina37049621 @juanisuarez14 @ahorapodemos @PSOE Hacen lo que hicieron en otras veces..😙😚]]></document><document><![CDATA[@iperezrico @esquerraunida @iunida @ahorapodemos @Podem_ @eblanesEU @RosaPerezGarijo @rmartinezdalmau @carlossmato… https://t.co/hxUqnfDX12]]></document><document><![CDATA[@Pabloski78 @PSOE @abalosmeco @ahorapodemos Y la mesa cambiará y será mayoría de izquierdas y progresista , y Pedro… https://t.co/mYf6zXGAVi]]></document><document><![CDATA['Ama tus diferencias' es uno de los carteles que he dibujado para @venca_es 🖤 Tened buen finde, criaturas. Y enviad… https://t.co/mOX856VSKi]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em NAU Hotels &amp; Resorts https://t.co/OdQ3qxzIYL]]></document><document><![CDATA[Agradecer al Diario @cordoba esta espléndida guía de los Patios que será una herramienta imprescindible a la hora d… https://t.co/vDqMJzZYbB]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy no se puede tener menos idea de algo y menos vergüenza para lanzarte a hacer chistes. Una "Chicota" no t… https://t.co/O9epu6OxcZ]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @jusapol @GuerreroJusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/U9xb5AtGrB]]></document><document><![CDATA[He comido tanto estos dos días que voy a estar una semana sin comer https://t.co/cryLSHjGKu]]></document><document><![CDATA[tengo que hacer una LLAMADA super IMPORTANTE y me da terror hablar por teléfono]]></document><document><![CDATA[@WeloveB85720999 @BTS_twt @BBMAs Ok Desde 2016 #BBMAsTopSocial BTS @BTS_TWT]]></document><document><![CDATA[mi relación con @perobuenonada es de lo que más agradecida estoy en mi vida. Es la puta prueba de que verse no impo… https://t.co/7z1pZo6vNQ]]></document><document><![CDATA[odio tener pesadillas en las que alguien que me importa mucho literalmente me deja sola y pasa de mi y parece ser q… https://t.co/NUh6fcPMfs]]></document><document><![CDATA[A live da @wluanapch matou-me 😂😂  "Ainda vais acreditar em Deus" Epah 😂]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que  sea #N1CanalFiesta16  del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ Todavía es pronto para q esas vivencias, dejen de tapar el resto. Pasará y se irán desdibujando y ap… https://t.co/7Hl4Lpzexw]]></document><document><![CDATA[@rafa_morata @IsaiasLafuente #VotaPSOE @sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres #28A]]></document><document><![CDATA[Só esse serumaninho pra me aturar, amo pouco ❤️ @euviclima_ https://t.co/fDlN6Un2kc]]></document><document><![CDATA[@Robert0P @jpablo169 @BrunoAscenzo Oiga roberto en ningún momento he intentado imponer mis ideas. Cada uno es capaz… https://t.co/EEuEOrCsGH]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @PoliciaLowCost @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/CQgXwUcu8F]]></document><document><![CDATA[@KRLS @boye_g @xaviertrias @BeatrizTalegon @JuntsXCat No surrender MHP PUIGDEMONT 💪👏✌️ https://t.co/noRaw9kZDO]]></document><document><![CDATA[Reina, Madre y Capitana.. #Madrugá2019 #Trescaidasdetriana en Capilla de los Marineros https://t.co/4du4hNK3kV]]></document><document><![CDATA[I N S U P E R A B L E  #messi #D1OS   ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️ https://t.co/WYpBCovdqJ]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @RieraAragay @aralleida @pnaltpirineu @montseballbe Fantàstiques]]></document><document><![CDATA[@vitelone La publi del lloc parla de turisme de família amb valors. Al loro: hem començat la discomòbil amb una can… https://t.co/SpKFuNsNmT]]></document><document><![CDATA[Yo me voy a poner a estudiar hasta las 8 y me duchare asiq pa las 9 9 y algo guay  *cries de tristesa*]]></document><document><![CDATA[Lo bonito ya ha empezao señores!!! Buen Dominguito de Ramos!! A por los demás días! 👏🏽👏🏽👏🏽😊😊😊😍😍 #SemanaSanta2019 en… https://t.co/zzZ1tOfcM6]]></document><document><![CDATA[@traduccioautom @Esquerra_ERC @Front_Republica Opinar, argumentar, ironia, crítica és llibertat d'expressió i algun… https://t.co/MkYLrm1Vv0]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 Seguro que ha dicho guarderías...cuando una buena política siempre diría escuelas infantiles]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Carta a un indeciso que aún no sabe si votar, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/j3q88WHm0L]]></document><document><![CDATA[@AngelaLorenzoA1 @SrGuasako Sii yo respeto tu opinión!!peroo también María Jesús y su madree..tanpoco dejan títere… https://t.co/RzpMnS1Lp4]]></document><document><![CDATA[Alrededor de 20.000 personas han participado este año en la manifestación del 14 de abril, en recuerdo de la procla… https://t.co/qvhb54ghu5]]></document><document><![CDATA[El Manzanares renace con más zonas verdes, nuevas especies y la creación de sendas para ciclistas y peatones… https://t.co/5InHLdBwue]]></document><document><![CDATA[@SonicandTails87 Totalmente de acuerdo...me estoy imaginando la cantidad de barbaridades que va a soltar en el deba… https://t.co/m6V0PyNt7W]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL https://t.co/5WRLl4X7DP Señor Abascal,soy votante de Vox le pido que mire este video y espero que ha… https://t.co/txpvaJBge2]]></document><document><![CDATA[Esta noche en C/ Almeria de Pinto, ya no es un caso aislado ni cosas de críos verdad @policiapinto ? https://t.co/E00Fb1LnOo]]></document><document><![CDATA[@geishablue Adoro viajar y tampoco me va a quitar eso la #FIBROMIALGIA Pensando ya en las próximas vacaciones Me al… https://t.co/oJkUmfcYjr]]></document><document><![CDATA[@TVConchi Jajajajaja, mientras no se quede parado en mitad de la nada y huela a quemado, te libras de sentirte por completo extremeña.]]></document><document><![CDATA[@iperramon @naciodigital Sort que la ciutadania i les entitats han forçat la retirada del decret del govern català… https://t.co/TcgLeWi3CW]]></document><document><![CDATA[@badgalbrubruu VEM AMIGA vou te levar nos lugares mais legais do porto juro de dedinho]]></document><document><![CDATA[En serio hay gente que cuando se habla de recortar impuestos no piensa donde va a dejar de ir ese dinero??? (Sanida… https://t.co/oAwVBIyGWE]]></document><document><![CDATA[1.En 1932 fue secuestrado el hijo del aviador norteamericano Charles #Lindberg, primer piloto en cruzar el océano A… https://t.co/ok6cQ2VYIn]]></document><document><![CDATA[@ANARUBEN @sanchezcastejon @CiudadanosCs Debate o todos contra Sanchez..Que verguenza de politicos..]]></document><document><![CDATA[@VivifeVir Lo que tira es el fusible de arranque  Jaaaaaa !! La nueva casa de la niña 💃No es su vecindario pero con… https://t.co/KgokRgrBsP]]></document><document><![CDATA[@PPedroJose Gracias Padre Desde aquí en Madrid  Tendré El Consuelo de Sus Palabras en Dios Quien Lo Ilumina Siempre para Nosotros Amén]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt Bibi vc é pequena, será q o correio não te entrega aqui?]]></document><document><![CDATA[@DBE2018 @IdiazAyuso Sin coste para los mayores. ¿Qué parte de la frase no entiende? Por ayudarle]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Pues sí. Cuando se pierde la belleza, queda el mundo más pobre. Que tengas un buen día, Martina.]]></document><document><![CDATA[@alexoficial YES ..LOS cuentos cuentos son ..la realidad es q hsy q ser feliz o al.menos intentarlo...pero con los pies en el suelo]]></document><document><![CDATA[@luisoliveros13 Si participa en cualquier elección, querría decir que sus crímenes quedarían impunes, los de él y l… https://t.co/4IPEpqiGCd]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/E55UMk0ie8]]></document><document><![CDATA[Els #Dalton visiten @reding22 per tastar el nostre #bocata Benvinguts @eduardboada ohijosa david_bea_castano jaumea… https://t.co/ih9qeNuuFC]]></document><document><![CDATA[@royo1_royo @Jllibertat1 @boye_g De Ñ me espero lo peor. Estaba dispuesta a luchar toda mi vida por la independenci… https://t.co/xm0m8tNkpO]]></document><document><![CDATA[Muy malo Teodoro García Egea. Flojísimo. Como los demás, excepto el único político de verdad hoy en la tele: Aitor Esteban. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[@Serramart @f_corona En la lucha contra la livg y por los derechos de los hombres creo que lo somos.]]></document></documents></author>