<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Realizando un DAFO sobre metodologías activas en Dos Hermanas, Spain https://t.co/QmoAd2M1Ja]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Toda España lo merece. Lo que no merecemos es un psicópata de Presidente que mande a 6 millo… https://t.co/ekPwCZwXea]]></document><document><![CDATA[@doniphon62 @rubenuria @Atleti @Goal_en_espanol Al Kun lo cambio por Dirceu]]></document><document><![CDATA[Muchísimas felicidades a tod@s los Jorges,Jordis y Georges. https://t.co/0dAW4wEspf]]></document><document><![CDATA[Puedes consultar un mapa de ruido en https://t.co/WSNIrwFpfD . Si tu vivienda está al lado de una calle en color ro… https://t.co/LeBKsyxrAz]]></document><document><![CDATA[@voudarghost 18 de Maio , rave ! O Filón vem de propósito kkkk ! Temos a ascensão também ya]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/GUcNpNh7nR]]></document><document><![CDATA[Mi cumpleaños es el 7 de junio ☺️  Marvel Avengers - Guantelete electrónico articulado (Hasbro E0491EU4) https://t.co/uXPSoc5y7y]]></document><document><![CDATA[@DeConsulat @InesArrimadas Ellos sí q saben... Nos la empaquetaron... 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Nada que reflexionar, mi voto mañana irá a un valor seguro como el que representa el Partido Popular. https://t.co/oBN9LwGCst]]></document><document><![CDATA[@eMdeLomo @100yardas_ @sagastiker @Rubenibg @PonsetiRadio @azanoniplus Grandeee crack...!!!]]></document><document><![CDATA[@silvia_munoz Apela poco a la emoción, demasiado descriptivo, insulso, insípido. Estás hablando de una de las obras… https://t.co/TwULOYJNbe]]></document><document><![CDATA[@informacion_es gracias por poner en la cartelera que había sesión matinal en cines panoramis!! Mis hijos os lo agradecen mucho!! 😉😉😉]]></document><document><![CDATA[- Oye! ¿En Venezuela hay petróleo? - Pues sí, bastante. -¿Y en el Yemen? - Pues creo que NO mucho ¿por? - NO; por nada...😑]]></document><document><![CDATA[Salamanca en primavera. 1 #color #colour #clouds #cloudart #nubes #primavera #primavera2019 #spring #salamanca… https://t.co/XaAsxLPRTK]]></document><document><![CDATA[Corrida muy interesante de @victorinotoros me ha encantado el 4° que gran toro]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora de la Soledad Coronada, a su paso por el Puente de la Esperanza en la tarde del #JuevesSanto de la… https://t.co/oe2kUKsAAv]]></document><document><![CDATA[#Sevilla #Madrugá #GranPoder  Un buen punto final a una excepcional semana en Seville, Spain https://t.co/kCzrO2HXD2]]></document><document><![CDATA[@alefrotabrasil @rogeriosmarinho @partidonovo30 @marcelvanhattem @PSL_Nacional Felizmente o psl não é composto de pessoas só como você]]></document><document><![CDATA[Túnel de la luz. . . . . . . . #blackandwhite #bnw #monochrome #instablackandwhite #monoart #insta_bw #bnw_society… https://t.co/smM3nX4DZv]]></document><document><![CDATA[Vaya vistas tenemos!!! en Santiago de Compostela, Spain https://t.co/B9T2uGhKdG]]></document><document><![CDATA[@alejandrosanmo Pero quién va a llamar!? Si a mí me ha dado un ictus con tanto emoticono y tanta separación rara!]]></document><document><![CDATA[Que siga disfrutando del fútbol como hasta ahora! Ojalá tenga éxito en el Zamora y ojalá algún día verlo con la elá… https://t.co/MBOrKwuxz8]]></document><document><![CDATA[Los peces de los ecosistemas marinos de Bizkaia acumulan en sus organismos fármacos y cremas solareshttps://t.co/Ktjvt7JwWC via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[Y el codazo de Mario Suárez a Kroos no es tarjeta ni la revisa el VAR? jajajajajajajajaja Ésto ya es un despiporre… https://t.co/ul5hMwXa3a]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/eHvNKwE5mg]]></document><document><![CDATA[Última hora: Abren otra carpintería en Valera y ya son 3456, el doble de su población censada. Y esta mal??]]></document><document><![CDATA[@elencita_ También creo que presuponen que está prohibido porque antes en carretera lo estaba. Hay quien aprovecha… https://t.co/Oueu9JeY1S]]></document><document><![CDATA[@la_patilla Si que le eche bolas que hace falta otro en guantanamo para masticar coca mientras revuelven las piezas del domino]]></document><document><![CDATA[@ogajo_ Estou aqui estou. Peço desculpa, mas ainda estava a apanhar as bolas do Diaby.]]></document><document><![CDATA[@Irene_GJurado87 Se mete con esos niños quien no respeta su unidad familiar, quien afirma que son comprados, por ej… https://t.co/PVTlWx3599]]></document><document><![CDATA[@ManuB72179071 @eldiarioes La oposición a Maduro tiene el perfume (lo siento)de Carlos Andrés Pérez y sus corrupptos.]]></document><document><![CDATA[@sorianoma_ @1971Iat @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals… https://t.co/rgMAJ0JY2l]]></document><document><![CDATA[No es un estilo, es TU estilo 😎. @lamanuteca . . . #tglsc #gentleman #style #menstyle #lifestyle #mensfashion #suit… https://t.co/2K3a3Ldk1h]]></document><document><![CDATA[La Champions es muy bonita pero mañana toca Mestalla. Mañana toca Valencia CF!  A por otras semis y a soñar!  @valenciacf]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Sargantania1 @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum… https://t.co/ylSaMOPKSp]]></document><document><![CDATA[Domingo de 1975 en Plaza Redonda. “Cambio el cromo de Sancayetano por el de Marro”... 44 años después parece que el… https://t.co/2JII0UdczS]]></document><document><![CDATA[Empezando a leer este pequeño tesoro de @Pedro_QLSTA con prólogo de @Patri_Psicologa  y @victorkuppers que ha llega… https://t.co/qskXowVRhE]]></document><document><![CDATA[@iescolar Que bueno ahora las cadenas rojas se daran de tortas entre si.]]></document><document><![CDATA[@MrC4meron In the UK tests have already been conducted with Cell Broadcast and SMS. At the time Cell Broadcast did… https://t.co/PbUNZVRKH6]]></document><document><![CDATA[We are in a low interest rate environment and there are quite a number of support mechanisms in place. There is a f… https://t.co/z2vHyzW1XV]]></document><document><![CDATA[Quiero animar a todo el mundo a votar lo que quieran sin presiones sociales, ya esta bien castigar e insultar y men… https://t.co/zWn9wRmFLa]]></document><document><![CDATA[No sé qué me pasa,es ver a Pablo Casado en el #debatetve  y sentir una irreprimible necesidad de escuchar canciones… https://t.co/AROV4hJlbN]]></document><document><![CDATA[@_Rosamary_ @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/JIc0tTtJKr]]></document><document><![CDATA[@polynamoreno Muerte y destrucción entre terrible sufrimiento para esa gente Pauliti]]></document><document><![CDATA[Sin embargo el esfuerzo de los compañeros y compañeras de raza nos lleva a las primeras planas de los periódicos. S… https://t.co/5nEqD2saOZ]]></document><document><![CDATA[No solo tiene la razón: el cliente, por fin, manda desde la demanda por @VocesSusana   https://t.co/7GWXDh9r2q]]></document><document><![CDATA[@QC_Cerezuela Podéis hacer como en la novela de Víctor García Tur, Els romanents, y quedaros en la "Caverna del no-ver".]]></document><document><![CDATA[Otro paniaguado del régimen nacionalista, @XSalaiMartin, que vive en una mentira propagada por los voceros de TV3.… https://t.co/iPUaGEaAEg]]></document><document><![CDATA[Ningún militar formó parte del Gobierno provisional. Los republicanos han querido dar la impresión de que no deben… https://t.co/B9arr6WSsU]]></document><document><![CDATA[Estoy en el Carrefour con todo ya comprado. Voy a pagar...y me encuentro con una fila que da la vuelta a todo el ce… https://t.co/p4sTJWR9RA]]></document><document><![CDATA[@boticario_81 Te recuerdo que hace algo más de un año había gente exigiendo que el Madrid fichase a Alexis Sánchez]]></document><document><![CDATA[American Gods T2 💤💤💤  Lo siento pero no, soporífera  a niveles fuera de las escalas. https://t.co/LrfYMmorxf]]></document><document><![CDATA[#EdpRNRMadrid Prueba conseguida!!!! Fenomenal organización a quien corresponda. Mejorando marca de 2018, así que ha… https://t.co/RhS9oiKF3M]]></document><document><![CDATA[Hay cosas que no tiene precio! Y esta sin lugar a duda es una de las ellas!😍poder tomarte de la mano es uno de mis… https://t.co/Okz4NfBd0M]]></document><document><![CDATA[#Tomar #Portugal #CenterPortugal #Templars #guide 🇵🇹🏰😎 15 Best Things to Do in Tomar. Tomar was where many Portugue… https://t.co/oHCtIgfz60]]></document><document><![CDATA[Ser #trabajador #autonomo no significa ser el Florentino Perez de tu barrio ni el Amancio Ortega de tu pueblo.  Si… https://t.co/JSby1losW4]]></document><document><![CDATA[Cómo esperáis a Pep Guardiola a que caiga eliminado para atizarle, y eso me gusta, se nota que el mejor entrenador… https://t.co/UfRsp7q4CU]]></document><document><![CDATA[@osoguoso Puedes buscar, https://t.co/dWTYjADiSc antes acababa en .info, llevan desde 2011 creo, la trata de datos… https://t.co/vCZxTWXwJf]]></document><document><![CDATA[Ya ta el chute de sangre sacao,así que vamos a desayunar y a fumar,#BD. en Rute, Spain https://t.co/xan3WmZOEC]]></document><document><![CDATA[En la mañana de hoy también visitamos a la @Hdad_del_Carmen y, a pesar de que este #MiércolesSanto ha sido muy dife… https://t.co/8yXc9eq6jM]]></document><document><![CDATA[De veras lo siento mucho!!! Es hora de superarlo.🙏👌 . . . Todo aki es amor❤ Mi bella y yo!!!  Próximo estreno🇨🇺📽🎥🇪🇦… https://t.co/kXjlIqNrn9]]></document><document><![CDATA[Pasando desapercibido totalmente. Ha hecho un arbitraje excelente, y ha tenido de 4arbitro a uno de los mejores árb… https://t.co/SkodVhemnP]]></document><document><![CDATA[Sombra. Foto 102. #onedayonephoto #shadow #matosinhos em Senhora Da Hora, Porto, Portugal https://t.co/x9hICNxuLz]]></document><document><![CDATA[#jeloontour Viajes de @Juliaenlaonda con todo el equipo al frente. Billetes económicos, ideales optimizar costes en… https://t.co/oacumevuR3]]></document><document><![CDATA[@Goddess1345 @City_Livery_SM @LibDems @vincecable @Conservatives @HoC_Speaker_MP 😂]]></document><document><![CDATA[@tildegm Yo estuve en 2016 y siento una pena infinita por ver cómo se ha destruido esta joya de la Humanidad. Ahora… https://t.co/Y6pUaJQXx1]]></document><document><![CDATA[Estaría bien invertir en renovables también en España, aprovechando nuestro clima 👏🌍☀️]]></document><document><![CDATA[Me satura ya un poco tener mi TL lleno de declaraciones o intenciones políticas. Ya deberíais saber a quien votar el domingo]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs Nos tendrán que salvar otra vez en unos años, esperemos que quede algo más que escombros. Enhorabuena, enemigo de España.]]></document><document><![CDATA[@martaymicky @MartaTowers1 @GrupoVaughan @mickylennard The corrupted politician lost everything, in my opinion he deserves it]]></document><document><![CDATA[@rovegah Totalmente de acuerdo. Estoy deseoso de que vuelvan las intrigas y la luz, no me ha gustado la forma de resolver esta trama...]]></document><document><![CDATA[Entrada en Carrera oficial de Ntra Sra del Rosario. Hdad Polígono San Pablo. en Confitería La Campana https://t.co/503yklCYLx]]></document><document><![CDATA[“Dios no nos ha creado a nosotros: los humanos hemos creado a Dios” https://t.co/VJgsU0xSvY]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @guillermofesser por la entrevista en @OndaCero_es sobre "¿Quiere que su alcaldesa o presidente sea… https://t.co/jAOcyx7XSd]]></document><document><![CDATA[@raulglez11 Qué realidad más grande. Desde que descubrí ese tesoro íntimo que es la Semana Santa de Sevilla, vuelvo cada año, la necesito.]]></document><document><![CDATA[@life_ldn @ionebelarra Sí buscaran el voto irían a lo fácil para tener contentos a los millones de paletos de éste… https://t.co/7E7FcCWaMQ]]></document><document><![CDATA[#motogp #motogpspain #jerezdelafrontera #spain🇪🇸 en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/oAHc4SyfEj]]></document><document><![CDATA[@DoradoAlex La han enmarcado!!! entre el carnet, la foto y todo lo que está sacando Albert los asesores de C's se h… https://t.co/ZjfUyhxN2b]]></document><document><![CDATA[V O T A  P O R  F A V O R  Salvo si vas a votar contra los derechos de las minorías, las libertades civiles, la igu… https://t.co/9y1joNZHpJ]]></document><document><![CDATA[Que raro sin en el #PP no hay "chaquer@s" jajajaja ¡Que ojo @PilarMarinMateo ! https://t.co/lwhnTaQDbt]]></document><document><![CDATA[@JulioBorges @calderonberti @jguaido Jajajajaja.  Esperan repetirla en mayo. Y en Junio, agosto, diciembre, febrero… https://t.co/7vClidbqVI]]></document><document><![CDATA[Comença la taula sobre gestió i innovació d la Ciència en la presentació a València d la #FundacionGadeaCiencia amb… https://t.co/1a916R0ZG4]]></document><document><![CDATA[@nazare109 O meu problema é com a posição da @tvi . Hipocrisia pura e dura. Qual é afinal o papel de um advogado? C… https://t.co/okZGEbqwpU]]></document><document><![CDATA[Acho bem triste que muita gente, incluindo meus amigos e seus amigos, fiquem dizendo que sou o “revoltado e doutrin… https://t.co/BZZenfzIXg]]></document><document><![CDATA[#Barcelona   #travelingram #mytravelgram #traveling #travelgram #instatraveling #igtravel #fun #holiday #travelling… https://t.co/wWDUWOlqen]]></document><document><![CDATA[Hoy es el sexto aniversario de un espacio único en madrid @nave_73 !!! Y de una família a la que se la quiere y muc… https://t.co/FTXZPPCveB]]></document><document><![CDATA[@angelmirandaa7 Totalmente, Pablo en cambio, le han recomendado estarse mas calmado y no salirse de tono. No se yo… https://t.co/1jnB50SrWE]]></document><document><![CDATA[@Info_CCF @abccordoba @jgomezpostigo Con lo bien que pintaba cuando nos quitamos a González del medio, y que pesadi… https://t.co/wABIg8xrmL]]></document><document><![CDATA[Favelaaaaaaa, favelaaaaaaa, favelaaaaaaa, festa na FLAVELA! TNC engomadinhos Nutellas! Flamengo não é de vcs!!!! Nã… https://t.co/0zg9ubD4TZ]]></document><document><![CDATA[¡Nivelazo! Ya veo que está trabajando con ganas en resolver los problemas de contaminación de la zona metropolitana… https://t.co/YRVLkdPpnl]]></document><document><![CDATA[Mañana a las 09:00 con @PepaBueno en @HoyPorHoy estará @sanchezcastejon #HazQuePase #VotaPSOE por… https://t.co/WrGTBXHVDP]]></document><document><![CDATA[@declanshalvey @chrisarrant We met around 10 years ago at an artist's portfolio queue in Angouléme - already a grea… https://t.co/ZYagf1lvN4]]></document><document><![CDATA[@DnRapper @PartidoPACMA @lau_duart Usted con su dinero puede hacer lo que quiera yo no me meto, por lo tanto al ust… https://t.co/dah0aqlNDi]]></document><document><![CDATA[@PabloReyCL Enhorabuena choni ! Toda una leyenda ! Un orgullo haber podido compartir vestuario contigo !  Aun tienes muchas tardes de gloria]]></document><document><![CDATA[@QueerMeNow Dale un golpe a la foto y métete dentro , hay maravilloso 😋😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@Sergio10rialto @AngelKansasii @RealBetis A priori, por ejemplo, Sergio García y Mark González eran grandes jugador… https://t.co/zbQXF1u0mW]]></document><document><![CDATA[@JosAntonioRosa Lo que es imposible convertir a uno de los peores árbitros en un buen árbitro]]></document><document><![CDATA[@RafelGallego1 I per acabar, això de @ElenaValles també és imprescindible, com la resposta de l’autor a la darrera… https://t.co/LTXhFLyPEA]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Una vergüenza ganáis dinero vajo manguito por defender a los grandes hermanos y Supervivientes con… https://t.co/kPsck8bV5o]]></document></documents></author>