<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Trobar refugi en el parèntesi de la vida que limites amb les dues mans. Fer que tota la resta en quedi fora. Que pa… https://t.co/ceXusNcrNO]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @jordievole #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E60FlrYIJq]]></document><document><![CDATA[@corralcpedro @IdiazAyuso @populares @daniel_portero @reginaota @davidperez Igualmente. Es un honor compartir con vosotros. 🙌🙌]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @pablocasado_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/CI3QI3NQyN]]></document><document><![CDATA[Si esk me tenía que haber tirado cuando tuve oportunidad desde el Cristo 🥵🥵🥵]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fIsNYfAX3U]]></document><document><![CDATA[Empezamos taller de @DesignThinking para #ConcursoEOICV @eoi en @AjuntCastello haciendo un #MapadeEmpatía sobre los… https://t.co/2UeYxJR5Tx]]></document><document><![CDATA[@Manolitox Puede que el del Coliseum sea uno de nuestros mejores partidos. Por eso que dices. Por actitud. Qué triste.]]></document><document><![CDATA[@emparmoliner Exactament el q estava pensant abans de llegir el teu tuit. Amb les monades de mones q es fan!]]></document><document><![CDATA[Y tras la cena... oración en el huerto. Acompañamos al Señor en este momento de soledad, lucha y amargura. Unidos a… https://t.co/BW3340HGCi]]></document><document><![CDATA[Las cosas no tienen patitas - y sigo haciéndolo- para que cada uno se lleve lo que utiliza a su sitio. Pero tengo q… https://t.co/UVvp4w1NHq]]></document><document><![CDATA[La última página de un libro que alguien escribió 📷 @coke_teando @ Santiago de Compostela, Spain https://t.co/458ordXlcC]]></document><document><![CDATA[cuando crees q no puede llevar nada más, te sorprende con la lista de la compra #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Já estamos em maio, quase a meio do ano outra vez! Ainda ontem foi o deprimente réveillon. Parem isto se faz favor!]]></document><document><![CDATA[No hemos visto em mismo debate.  Fue el peor con diferencia. Maleducado y monotema.]]></document><document><![CDATA[@lcolladop me he quedado con ganas de más. Puedo esperar dos años, pero no 5 semanas más 😩😤]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @Santi_ABASCAL Cuanto odio inutil , VOX GANARA LAS ELECCIONES !!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Subida a la Torre de Vigilancia Incendios en el alto de Sayas-Jérica. Esos momentos en los que sabes que nunca pued… https://t.co/lk15bCB3pb]]></document><document><![CDATA[Molt contenta de les noves distincions Creus de Sant Jordi  2019 del @govern novament un reconeixement paritari on… https://t.co/FUicjYc0QI]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Si creo que voy a ver Madre y la película la veré en internet]]></document><document><![CDATA[estava a comer couve roxa e a pensar que é tão estranho haver um legume roxo  a minha cabeça funciona assim]]></document><document><![CDATA[PARA QUE QUEREMOS UN PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD SI ESTAMOS MATANDO A ESA HUMANIDAD DE HAMBRE Y MISERIA ,SE RECAUDAR… https://t.co/tE1zvwfh5P]]></document><document><![CDATA[El presidente encargado está en campaña electoral, y no es si se presta es q el no manda]]></document><document><![CDATA[@AnaBentezOrozco @populares @pablocasado_ No son todo lo que ves, ponen alma y vida en todo lo que creen y sienten,… https://t.co/IvIQ507DWB]]></document><document><![CDATA[@iescolar Están de coña, los de a tresmedia!no pueden vencer su soberbia!y después del debate de TVE pretenden hace… https://t.co/mkGMNeyOqS]]></document><document><![CDATA[A qué hora salen los @esecundarios hoy??? @laventana @La_SER Qué burra la gent de @SERCatalunya:es van carregar els… https://t.co/BaWOUcW6tm]]></document><document><![CDATA[@mabelsaroman @RickyAH @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Pruebas que hacían, en el consu… https://t.co/AmvryqiCcR]]></document><document><![CDATA[@elia_barcelo Me alegro muchísimo, Elia. Es todo un honor que me leas!! 😊😊]]></document><document><![CDATA[En España ya está sonando Rosas y Espinas. 🌹🇪🇸   Muchas gracias a @nachomolinafm y @happyfmradio por la invitación… https://t.co/AsJxcOmRxH]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @joanbaldovi Al vore a Baldovi junt a Oltra sols se pot pensar com Valenciana que els etarres estan de… https://t.co/d98nd2DV3i]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @lfaria11 Jajajsjssjsjjsjaajjasj si esq los niños son tan graciosos]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja presentar el programa que hemos preparado para un futuro mucho más prometedor. Que nadie… https://t.co/aA6u0Ul2vW]]></document><document><![CDATA[@MashiRafael #FreeASSANGE Sr. Rafael o Sr. #Assange precisa de cuidados médicos, não de ser torturado , é urgente o… https://t.co/Jv0yDkGdvv]]></document><document><![CDATA[No sé cómo lo recordará ella cuando sea mayor, pero para mi estos viajes con mi hija son los mejores 🤗💛 #mybaby 💛🤗🚐… https://t.co/hL3HqbOF8Y]]></document><document><![CDATA[Last nigth at Pabisa Bali with Deep Blue.. Anoche con Deep Blue en Pabisa Bali en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/mx3Z7KWo2v]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/cFo8Ngp9Wz]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @SegurXabi @AFAPOL_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @PSOE @JupolNacional @jucilnacional @jusapol… https://t.co/oqHXuhJadU]]></document><document><![CDATA[@marianflores7 @carmagarcia10 @jmxar1 Un abrazo grande corazón besitos linda https://t.co/Kb6ucJGpKB]]></document><document><![CDATA[@JaviTelez @ciberfefo Fefo sabe mucho. No descarto hacerle caso. Besos 😘😊😘😘]]></document><document><![CDATA[non me empecedes xa cos spoilers de GOT que me poño moi nerviosa me cago en dios]]></document><document><![CDATA[Mira que es facilísimo votar por correo en este país, pues todavía hay gente que NO se LEE las instrucciones y pret… https://t.co/ZKiQcHTZkO]]></document><document><![CDATA[Expecatacular sala en el #palaciodabolsa #oporto en Palácio da Bolsa https://t.co/99NuJoo7Yl]]></document><document><![CDATA[E não acordei mesmo, não tomei meu café. Espero que ninguém tente falar comigo no meio tempo. Meu dia só começa depois do café.]]></document><document><![CDATA[Penso que estará a ver se algum clube o leva. Nada melhor q o mostrar numa liga Europa]]></document><document><![CDATA[@elsabeatrizgon1 👋AHÍ esTa yo lo dije desde el principio Sabe mucho de tele es muy lista en este aspecto yo no la j… https://t.co/aqx5klxhA8]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Perobpara mi hay limites que no se pueden pasar y los insultos son para uno de ellos.]]></document><document><![CDATA[@c_nietor Mentira!! Solo quiere igualdad. Hoy a un hombre, te lo fríen en un divorcio. Anda que no hay tías malas!!]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @ClaraPonsati @toni_comin A mi poco me importa (en realidad NADA ) que el Rey y muchos españoles se s… https://t.co/4vfT5Wuq5K]]></document><document><![CDATA[@vicente_gea Pueden prescribir medicamentos, hacer cirugías, poner dietas, hacer plantillas, mandar ejercicios, hac… https://t.co/z6c69EBlh6]]></document><document><![CDATA[@MaraPilarFernn3 Que razón tienes.  Y las grandes fortunas ahí no aportan  ni un euro.]]></document><document><![CDATA[@NuriaNuriaNB Ets un  sol  de persona.   Sort tenen tots aquests gatets amb tú.  😘]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @rosamariabe1 @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/QB04NFcFVy]]></document><document><![CDATA[¡Aquí están! ¿Os acordáis de mi vídeo? Las peonías han abierto genial 👏👏👏  #refrescarfunciona #trucos #peoniadictos… https://t.co/GmpDSwiK3Y]]></document><document><![CDATA[@amc2412 @MediterraneoDGT @vox_es Eso no es humildad, es cobardía, servilismo, y así es como en esa parte del mundo… https://t.co/AahKLUUaPw]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez convertirá la Seguridad Social en un pozo sin fondo https://t.co/ta3Yy3J8Rd]]></document><document><![CDATA[@iisabelmg @monicaoltra @compromis El dinero que destineis a la miserables  de ayudas de.los ilegales , que se dest… https://t.co/x7qQrv7Axc]]></document><document><![CDATA[@mcraquel8 muchas gracias Raquel   no me extraña que no os queráis perder concierto yo lo aria de poder . Que maner… https://t.co/qZwWdt5dt2]]></document><document><![CDATA[@ainhoald @SevillaCivica @LosRemediosSvq Debería multarse también, pero la acumulación de la primera foto es del vi… https://t.co/y2SCULkuqM]]></document><document><![CDATA[Patrimonio declara #BIC el monasterio románico más antiguo de #Madrid con los #canales q rodean el monasterio… https://t.co/CQPsOe3FfC]]></document><document><![CDATA[A saga "Harry Potter" sem dúvida que me é muito muito querida e especial. Desde sempre assim foi. Já fiz esta marat… https://t.co/ADzfAzToOd]]></document><document><![CDATA[@seilasnrc quando mais proíbes pior é, ou seja, cheira-me que vai sair dali + uma fã de tinder kkk]]></document><document><![CDATA[Primera semifinal torneo cadete fem @mhlsports Zaragoza entre dos equipamos con mucha tradición @ClubEstudiantes… https://t.co/JfeNo6st5c]]></document><document><![CDATA[Me gusta bastante escribir con pluma, pero no a todo el mundo le escribo con pluma, ni a todo el mundo le pongo mi… https://t.co/2DzkKRmyg3]]></document><document><![CDATA[Es curioso como las frases inicial y final de una #tesis doctoral pueden significar tanto como las 281 páginas que… https://t.co/TVOnuVgkfA]]></document><document><![CDATA[@TraderForest @javiernegre10 @tratantista Que te den a ti ese gusto, Abascal, Rivera, Casado]]></document><document><![CDATA[si veis que va pasando el día y estáis muy a gustito en casa y no os apetece ir a votar pues os jodéis, os levantáis y vais.]]></document><document><![CDATA[La verdad, podrían haber muerto todos y cada uno de los personajes de #GameofThrones en la batalla de Winterfell, y… https://t.co/AG4LPvfI4N]]></document><document><![CDATA[¿Por qué la gente se sorprende tanto cuando digo que en Melilla hay Semana Santa? Hay gente que piensa que no tenem… https://t.co/cwMF41FJ1N]]></document><document><![CDATA[Be a mermaid Venus.  . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket #designtextil… https://t.co/mOSnpQQJdA]]></document><document><![CDATA[En qué país dice Ve. Que vive? En España NO cobran lo mismo un hombre y una mujer, ni camareos, ni directivos]]></document><document><![CDATA[@escueladespensa @MHUEL_ @Malicia_AV En MHUEL, señor escondido tras la despensa, aprendemos y enseñamos. Enseñamos… https://t.co/6qFMD70Uxy]]></document><document><![CDATA[A las 00 como vos Uau! q feminista eso de poner puntuaciones a otras mujeres como hacen los machirulos! cuanta so… https://t.co/55VtYI2kFO]]></document><document><![CDATA[😱😱😱Marco Sanjuán oculta en una patrimonial un chalet en Huesca y dos plazas de garaje en Valladolid https://t.co/fZBbOOtv1H]]></document><document><![CDATA[Si llenamos las urnas hoy, mañana no tendremos que llenar las calles #remember8M #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[No me ha producido ninguna emoción el salto de Carlos Lozano y tampoco la de Pollos son los dos muy falsos hablando #Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[@Robin_dlostuits Jajjajajaja. Si tiras de emeroteca 4 años atrás...puedes econtrarme hasta cantando una jota en “Pa… https://t.co/R3IloSzwWr]]></document><document><![CDATA[#Happy34Ferrer  . . Sobran las palabras 🎂🎂❤️😉  #Friends #FamiliaBulldogera #MisPasiones #Family #Lovely… https://t.co/IjxSGkqRiN]]></document><document><![CDATA[Salud y República!! ✊💜💜💜  #14deAbril  #VivaLaRepublica  #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/rLLcGuXDI2]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/vZOx8Keuzo]]></document><document><![CDATA[oh juro eu já sei a quem saio.... o meu pai tava a procura de um filme q tava a dar na televisão, encontrou um top… https://t.co/ZtHTq2cFN0]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Barcelona, Spain https://t.co/QYg4BCBfNE]]></document><document><![CDATA[@DannyWilches14 No sabia con quien estaba hablando Daniel wilches , obv no cateto y siempre muy correcto, jeje verdad? Besoss]]></document><document><![CDATA[#chriscornelltributeband #soundslave #chriscornelltribute #rcaClub #lisboa soundslavecornelltribute @ RCA CLUB https://t.co/o0NQUzCVjn]]></document><document><![CDATA[I la terra i el cel, paraigües de protecció. Quietud latent https://t.co/qxNB4wQPSU]]></document><document><![CDATA[😱😱 @ruthbareno: La Search Intelligence (@Captify) revela información útil q permite a los profesionales d bienes d… https://t.co/Dv8BLiE0FB]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Lo mismo q vosotros, tenéis una magia qué nos atrae hacia vosotros y nos encanta 🥰]]></document><document><![CDATA[1. NO HE QUERIDO OPINAR SOBRE EL INCENDIO,ASÍ COMO TAMPOCO SOBRE EL HISTERISMO COLECTIVO DE MUCHOS SEPULCROS… https://t.co/dWV5OlL7Es]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos Que vida mas injusta.. #FelizDiaDeLaMadre y muchas gracias..😊]]></document><document><![CDATA[Hola!! Semana muy especial la que tenemos por delante... ✔️Miércoles festivo “Día del Trabajador” ✔️Sábado “Feria d… https://t.co/koDjnzOLEf]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Por supuesto, eso es lo primero, la democracia consiste en eso]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde llegaba enfadado y triste a casa. Se había bajado de la moto. Me dijo que la culpa era mía.  Así que le… https://t.co/HT9IlMwqE6]]></document><document><![CDATA[@MADRID Me encantaría llevar a mis hijos, pero soy un referente de mujer trabajadora y me toca estar en la calle pr… https://t.co/zYAmxwXqkl]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 Tienes que verlo 2 veces más🤣🤣To estoy así💃💃💃Viendo con subtitulos estoy más que segura que Can si que h… https://t.co/Vl58lUncmj]]></document><document><![CDATA[@NicolaBishop81 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/OzSk0PWl35]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones #SPOILER  En realidad no hay spoiler pero por si no queréis oír nada. Mi opinión:   Nos han dado un… https://t.co/LWGkzVf0NQ]]></document><document><![CDATA[El teniente general vulneró las normas d la publicación del Ministerio de Defensa, q requería q el contenido fuese… https://t.co/TZXULyMZgC]]></document><document><![CDATA[@Egizurain @faredenmx @ainhoa_92ita @paleofreak Mejor arrancarse a bailar unas sevillanas. Gilipollas https://t.co/2gY3eRnm2u]]></document><document><![CDATA[Prueba ciclista juvenil  en #Segura 2 SVB cubriendo la prueba #PreventivosCruzRoja https://t.co/03apSygLQU]]></document><document><![CDATA[@canalfiesta @ertrivi69 @camelaoficial Buenos días amore #FelizViernes #trukutruku #AndaLevantaV26… https://t.co/RwTyK2rdIc]]></document><document><![CDATA[I tarda de #cinema #parquemagico la #magia de la #imaginacio. La #força dels somnis. La #creença de que #espottot.… https://t.co/qYuYpMVrke]]></document></documents></author>