<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@German_Mara1997 @Tepasoenlacurva Era broma hombre jeje, pero tengo ganas de coincidir en pista contigo, tengo un p… https://t.co/Wz0EjH4alU]]></document><document><![CDATA[No he dejado de tener piel de gallina ni de que se salgan lagrimas desde que me levante, vamos Venezuela]]></document><document><![CDATA[¿Quién construyó Tebas, la de las siete Puertas? En los libros aparecen los nombres de los reyes. ¿Arrastraron los… https://t.co/LFFgnqbDk2]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia: 'En economía, juego sucio' Por @carlossegovia_  https://t.co/Radf8uHgtr]]></document><document><![CDATA[@Desahogada No pongas sin saber desgraciada que luego se meten con ella imbecil]]></document><document><![CDATA[@AdLLIN61 @vox_es Para #monarca ya tenemos a la mariposa, que el otro es el ciudadano #Felipe, por muy mariposón qu… https://t.co/GITZp0Qz5X]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo La noche es oscura y alberga horrores. Después del largo verano, la oscuridad caerá pesada sobre el… https://t.co/POWb3iLjpO]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/D1vNGwdir5]]></document><document><![CDATA[Odio los vellos púbicos justo al lado de la cadena del baño, parece que os depilais justo al lado.]]></document><document><![CDATA[Legit estou bué ansioso pelo meu aniversário mas ao mesmo tempo só quero fazer 20 de aqui a uns 30 anos...]]></document><document><![CDATA[@Record_Portugal @cmjornal @abolapt @ojogo  Perfeita comunhão. Imprensa vendida!]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi @3N4ICM4u41 Si, Vosaltres heu fet infinitament molts mes! 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El SES realizará intervenciones quirúrgicas de reasignación de sexo https://t.co/p4tRn2lFso vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta @refumeiro @PioIin @andrespuentes Subsecretaria de Estado de Algo Habrá Hecho]]></document><document><![CDATA[@GarciamonteroA Mire vd.a mí me han insultado, me han tirado huevos, han cercado las sedes de mi partido y muchas m… https://t.co/zqEdEjjvK2]]></document><document><![CDATA[Es poco decir que sentí un tornado en mi pecho cuando hacía frío, y me diste tu abrigo para que todavía me mantuvie… https://t.co/d9zz36KMPD]]></document><document><![CDATA['Financial Times' y 'The Economist' piden el voto para Pedro #Sánchez frente a la "alianza" de las tres #derechas… https://t.co/5oeHaGoyUB]]></document><document><![CDATA[John Boyega peinando patrás a gente que viene a tocarle los cojones en Instagram. Priceless. https://t.co/ZfHGHKNpKV]]></document><document><![CDATA[@errezege Claro solo hay que ver todo lo que a echo ciudadanos por fuente Cisneros por ejemplo.............qué pena… https://t.co/FTs795WrE9]]></document><document><![CDATA[¿Eso de la timidez botánica no aplica a cuando vas por Montera con un paraguas?]]></document><document><![CDATA[⌚ 30' Muy rigurosa la amarilla a Banega que toca ⚽. Ojo que se cargan de "personales" los 2 medios centros.  🔵 🔴… https://t.co/AkWB3vZwg3]]></document><document><![CDATA[En el tema Cataluña; buenos zascas ahora y vencedora Edurne Uriarte, a las Montero]]></document><document><![CDATA[@pepeblancoEP @PSOE @PSdeG Y asi sera sñr Pepe Blanco. La sociedad tomo nota del gobiernoo y su trabajo en estos 10… https://t.co/CtOR1XrfAr]]></document><document><![CDATA[Noche de Sábado a cenar y a seguir viendo la serie,#zombie. en Calle Calvario Rute https://t.co/HJ2MHoLAUC]]></document><document><![CDATA[Imposible contactar con la oficina de @Correos de Tetuán.  Está en reparto un paquete que no puedo recoger y mañana… https://t.co/3HAYsjFlFt]]></document><document><![CDATA[@CA9293 @claire_und Barcelona lo era pero hace años que es una pesadilla.]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @santsfree @Carmatpor @escofet_jaume @tulipeltercer @Avelimelis @Juanma_Saez @martinalliue80… https://t.co/bsYWXEQjFa]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 Ya verás como todo mejora... Besos a los dos que ánimo!! 😘]]></document><document><![CDATA[ENDGAMEEEEEEEEE AAAAAAAAAAH ASDFGHJKLSGHJ AAAAAAAAAAH ASDFGHJKLSGHJ AAAAAAAAAAH ASDFGHJKLSGHJ (at @Cinesa for Aveng… https://t.co/yDvzZHBVhq]]></document><document><![CDATA[@Futbolen280 @Cadiz_CF @1CadistaMas @_Cadista100pre_ @LargoTachenko @PCadistaDeTraca @Valenpinocai @mariosuaz… https://t.co/neVMHhEF3S]]></document><document><![CDATA[@Marta_caravaca Lo que hace es perjudicarnos a tod@s, que desastre de sociedad...]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor… https://t.co/GOGfEN6O4M]]></document><document><![CDATA[@PigsAndPlans Now is all for streaming, more quantity lees quality. She took the effort to make great albums and in… https://t.co/myqJQrwN0Y]]></document><document><![CDATA[@vox_es @contrastado @Santi_ABASCAL Que grande eres Santi, yo ya he voxtado. VIVA ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[@populares @cucagamarra @telediario_tve Se os ha caído esto. https://t.co/VtWGRVkPax]]></document><document><![CDATA[@vsvsvsd @InesArrimadas Alguien que defiende Cataluña y a España no hay que hacer ese desprecio]]></document><document><![CDATA[Evidentemente con un modelo educativo con el que el título universitario te sirve poco más que para freír hamburgue… https://t.co/8ql3knAGQK]]></document><document><![CDATA[@AleRBB_1907 @auronplay No me digas que no se parece a Jesús Vázquez xdddd]]></document><document><![CDATA[@cualifai @martirocatorres @PablerasPoker Yo no tiro los cohetes ni a la de diez]]></document><document><![CDATA[Soy como un Dios Griego... Pero de los chinos. 😂 https://t.co/CpBD3m6kng]]></document><document><![CDATA[@GonBernardos @LuigiFrei @Davanglada Lo que no puede ser es que tengamos 17 autonomías y 2 ciudades autónomas con m… https://t.co/u9Y1YXGoF7]]></document><document><![CDATA[No lo entiendo, soy muy torpe... 🙄 ¿Pa qué to eso de ahorrar en papel, envío postal y tal, si al final tanto… https://t.co/QHoiVlDrNo]]></document><document><![CDATA[Programa Semana Santa León 2019 https://t.co/r2uaqNl5dE #leoncutural #leonesp #leonspain #agendaleoncultural… https://t.co/JPkOppRJ45]]></document><document><![CDATA[@ACulipardo @PSOE @sanchezcastejon Donald Trump viaja en Air Force One y no te he visto criticarlo. Me parece que t… https://t.co/3QKDKRXvSD]]></document><document><![CDATA[Fantástico 👏🏻👏🏻👏🏻💪🏻💪🏻💪🏻Spot #JuntsSomMillors https://t.co/AbYMdmv7gY vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Procesiones de Semana Santa 2018 - Desembarco de la Legión en el puerto de Málaga - https://t.co/MAHjZDi0Rc… https://t.co/mPUNHPylfg]]></document><document><![CDATA[@echesr16 @victortorres102 @QSetien No sabéis apreciar la correspondencia en consecuencia de lo que pertenece a ges… https://t.co/kmUgSYSuZc]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @AAvallones @graceva80762971 @DerekPa56710094 @heroldbarton @RasnawatiR @HumbleIndian… https://t.co/S697xDnlJ0]]></document><document><![CDATA[Cuando el Ayuntamiento @jilandaluce prohíbe pisar la arena a seres nacidos en ella y que pagan sus impuestos, lo in… https://t.co/5O4zySd0Fo]]></document><document><![CDATA[De todo corazón, muy agradecido a la gente de Mora. Hemos arrancado la jornada de hoy por la provincia de Toledo y… https://t.co/oXGrDIwEo7]]></document><document><![CDATA[@fuckusofmuch @afonsocunha21 @GonzaaaaaaL @Amo_teSporting Percebeu que ia ser emprestado ao Famalicão ou ao braguilha]]></document><document><![CDATA[El candidato del PP por Huelva, Juan José Cortés, acusa a Pedro Sánchez de "sentarse a la mesa con pederastas y vio… https://t.co/YzpHMvReKe]]></document><document><![CDATA[Ah por cierto si no os habéis enterado, este finde ha sido redondo. Otra liga más para las vitrinas azulgranas.… https://t.co/C4fdiBDQBt]]></document><document><![CDATA[Vamossssss!!!! Que ya queda nada para el 22 de Abril VUELVE lareinadelsurtvv en @telemundo en Madrid, Spain https://t.co/fQ7iEVU7xo]]></document><document><![CDATA[@PlataformaCS_M @Alicia82mad @mitarabela Que bien me viene esto... A leer!!! https://t.co/DOn5snx6FJ]]></document><document><![CDATA[@MontaaSanchez @EnriquedeVicent @navedelmisterio @carmenporter_ Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Tres días sin Instagram ni Facebook y no pasa nada. Lo siguiente es cortar esta, que apenas uso.]]></document><document><![CDATA[Hay otras Españas de la época moderna en la memoria #mmemoria #historia https://t.co/PKk750ma4Z]]></document><document><![CDATA[🍊 El #28A tenemos la oportunidad de abrir una nueva etapa política. . 💪 ¡Vamos España! ¡#VamosCiudadanos! .… https://t.co/wiHYO3IQUm]]></document><document><![CDATA[👷👷‍♀️ Así ha evolucionado el empleo en los meses de abril desde 2001 hasta 2019. Ahora hay 551.901 ocupados más que… https://t.co/K6ylxSNGp2]]></document><document><![CDATA[Não foi a primeira vez no PJR mas foi o primeiro jogo ao vivo que vi aqui. Obrigado pela goleada por 10-4 malta 💪🏻… https://t.co/CkPOYhVvt6]]></document><document><![CDATA[Como VOX saque un 20% de los votos , a Sanchez le entrará la cagalera , y le dira a Begoña : Bego , a VOX le han vo… https://t.co/Vj6Byja89a]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para que comience el Concurso de Carruajes en la Maestranza,  con Gambrinus en la pole https://t.co/n8H9THZ8E5]]></document><document><![CDATA[Creo que @StarliteFest debería plantearse seriamente llamar a @Maria_Villalon. A ver si @antoniobanderas echa una mano... Ahí lo dejo... 😊]]></document><document><![CDATA[Monumento a los mártires de la independencia, también conocido como, a los héroes de 1809, es un monumento ubicado… https://t.co/Bq2dxCeuSQ]]></document><document><![CDATA[@CriticoJM @bellaindomita Pero habla claro, ha sido otro moro, como la mayoría de veces. Segun TVE ha sido un hombr… https://t.co/9g8pEZFgjM]]></document><document><![CDATA[.@cayetanaAT, de riguroso amarillo en el debate de hoy en @tv3cat https://t.co/e2DuKiNqAQ]]></document><document><![CDATA[Quanto mais simple, mais gostoso....Delícias do Porto!!! 😋😋😋😋😋 #pasteldenata #lombodebacalhaudoporto… https://t.co/8UhRlnpynC]]></document><document><![CDATA[Manchester City 1 Tottenham 0 Descanso. Marcó el joven Phil Foden, asistencia del "Kun" Agüero. Se lesionó nuevamente Kevin de Bruyne.]]></document><document><![CDATA[Alzira suspende Procesión. Así, se dejarán doseles abiertos : • Sta Cena (hoy) • Prendimiento (hoy a partir de las… https://t.co/EFfCtDnACt]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ Es la mejor,  responde con argumentos inapelables,  y la otra poca vergüenza,  está q… https://t.co/qB1hqVj4Tz]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar @pablocasado_ Totalmente de acuerdo. Pero propio de la mediocridad. Le recuerdo.]]></document><document><![CDATA[@Badajoz se tiene pensado poner bus+entrada para ir a Almería ? Gracias @CDBadajoz si se puede]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar de leer el programa electoral de @vox_es y 0 libertad a las mujeres, no tocan el tema de la eutan… https://t.co/tEAWdMvgLV]]></document><document><![CDATA[@noa_pls Hostia mira que es raro que pase, creo que no lo arreglaron aún precisamente porque no solía salir XD]]></document><document><![CDATA[Actualización de Sketch Runner pendiente. Actualizo. Sigue siendo el mismo plugin y hace exactamente lo mismo, pero… https://t.co/2J6fItIEOq]]></document><document><![CDATA[Así nos lo pasamos trabajando cuando lo hacemos con alegria. #feliz #actorespañol #thanksgiving #presentador… https://t.co/Ia57GAgWul]]></document><document><![CDATA[@CafeDeRick @Origengg @cem Me alegro que a las 19 hayas quedado con este mozo. https://t.co/oyZTrTUsZt]]></document><document><![CDATA[A esto se llama “cómo intentar ridiculizar a una persona y salir escaldado”.  Su presunta superioridad moral e inte… https://t.co/ofrodrIiAl]]></document><document><![CDATA[Si siguen así en las prosimas tendrán menos escaños que tenía izquierda unida]]></document><document><![CDATA[@JavierMaroto Qué poca vergüenza tienes.  Qué justa es la vida y qué justo es el reparto de escaños.]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/d07csDKxJn]]></document><document><![CDATA[@rickymerino existiría alguna forma de contactar contigo directamente? Oferta laboral ⚠! ❤]]></document><document><![CDATA[@Proserpinasb A ver...no es tan simple. Es una peli compleja xq cuenta demasiado]]></document><document><![CDATA[@alvaromartinbcs El  obrero ha demostrado mas cultura que un periodista que supuestamente ha pisado una Universidad… https://t.co/WYOKgF4HDV]]></document><document><![CDATA[@R11Adri 800 millones son los cálculos del mismo gobierno que se recaudará subiendo le el irpf a los ricos, adivina de dónde viene el resto.]]></document><document><![CDATA[Estas elecciones han puesto de manifiesto que la extrema derecha siempre había existido oculta en el PP. A partir d… https://t.co/uo7gxbDYEd]]></document><document><![CDATA[Con este plato típico de Murcia también combatimos estos días de lluvia, frío y viento!! Mucho Viento!!  En la Comu… https://t.co/nGNBisFvU9]]></document><document><![CDATA[Esta es la desvergüenza de @Albert_Rivera tb conocido como Alberto Carlos, de @InesArrimadas más conocida por su fa… https://t.co/0e4AbMQxCu]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #CasadoPresidente 🇪🇸 ¿ahora se indigna Sr SAnchez? 😂😂😂🤪 en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/spnP7kLrfa]]></document><document><![CDATA[Lo que quiero ser y lo que puedo tener, siempre será mi constante dedicación. #gracias #picoftheday #vivir #feliz… https://t.co/LFD0GBdHnx]]></document><document><![CDATA[Ya no saben como llamar a los vinos 🍷 para su venta #salamanca en Hernández y Fernández https://t.co/g97cruDnDH]]></document><document><![CDATA[A ver gente de #MariCorners19,  recomienden fiesta y movida para dos visitantes esta noche. 🏳‍🌈  Gracias :)]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Receta de croquetitas caseras:  - 2 huevos - 3 cucharadas de levadura - La leche pa la bechamel,… https://t.co/baRe274wbQ]]></document><document><![CDATA[@MazoDePatriota @abc_es Un rojo gilipollas...todo en orden....y encima vikingo 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Não sei porque o Twitter está em choque. Não é o primeiro 5x4 do Fluminense no Grêmio. Normal.]]></document><document><![CDATA[El Show debe continuar!! Queen - The Show Must Go On - (Lyrics/ Subtitulado Español) https://t.co/dpHz6LgRV9 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[El SES realiza el primer trasplante de riñón con un donante vivo https://t.co/L9OvhMrz3L vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[@ersevillano_ Y hace menos de un año pedíais los sevillistas a Escudero como TITULAR en la @SeFutbol  Increible]]></document><document><![CDATA[En el 2011, firmó el destrozo de los convenios, no quitó la ley mordaza, puertas giratorias, ahora se abstiene y no… https://t.co/rptPOmEM9n]]></document></documents></author>