<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pepu_alcalde @el_pais_madrid @PSOE @SER_Madrid #PepuAlcalde  #ElMadridQueQuieres]]></document><document><![CDATA[@Boudy81313201 J’ai lu le livre je l’ai trouvé superbe et puis je suis allée voir le film et là moi aussi je me sui… https://t.co/UWLMgBQAYj]]></document><document><![CDATA[@desselebrada @muirgray I've been lucky to assist to one of his lectures. It was at Hospital Clínico San Carlos in… https://t.co/oxB6tQ2UDL]]></document><document><![CDATA[Hermandad  Penitencial del Santísimo Cristo de la Buena Muerte  A las 0:00 de la noche se inicia el desfile procesi… https://t.co/FR23Q8FWgE]]></document><document><![CDATA[“Me di cuenta de que cuando miras a tu madre, estas mirando al amor más puro que conocerás jamás.” -Mitch Albom-… https://t.co/UJbXRnjlSs]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[Monday Mood: Back to Studio! New original track coming soon! 🎵🎵🎵 #djanapaula #monday #mondaymotivation #femaledj… https://t.co/d4zp1UwBv9]]></document><document><![CDATA[Hay algo en lo que están todos de acuerdo: Apoyar el teatro solidario de La Compañía ¿Cuándo? Viernes y sábado a la… https://t.co/7geC2AUaNW]]></document><document><![CDATA[@kris17980201 @jennermostoles #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/l84CCwpBpa]]></document><document><![CDATA[@DavidLipiani @maverdu72 Pisada, calzado, exceso de asfalto!!! Ven a de.e😁]]></document><document><![CDATA[Carrera popular de #Navalacruz 2019 en Navalacruz, Spain https://t.co/tZe4klY5p0]]></document><document><![CDATA[@vickymartinzl Me he levantado con miedo de que hubiera una en mi habitación😓 y miraba por todos lados]]></document><document><![CDATA[@rocidor El recorrido tiene carencias, cosas por matizar. El entorno Molina Larios es un acierto, pero la Alameda a… https://t.co/aQgD64My16]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @gloriasantiagoc Esperemos que sí ,aún faltan 5 días,a ver si las lenguas viperinas de los medios tox… https://t.co/s2ZgzMvLlo]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Aqui seguiremos todo el año. Y ya llevo unos cuantos... Buen viaje]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @alex_kaiser2 😂😂😂😂😂gravara a la rubia que tendra al lado😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @nachonavarrogil O alguien fumando un puro? 😂]]></document><document><![CDATA[@JOSE_UNEDIANO @PasabaPorAqui__ Y estaré encantada de contestar.  Mientras sea como en este hilo, con respeto y bue… https://t.co/ym0csto7ys]]></document><document><![CDATA[@XoanXoann @Cristin83590981 Lo que nos faltaba..Echaran culpas a los @Socialistas  #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon #28A]]></document><document><![CDATA[@electo_mania Tezanos el más aproximado!  Espero que le pidan perdón x todo lo que han dicho de él. Yo le felicito. Buen trabajo]]></document><document><![CDATA[Y donde quiera que tú estés siempre habrá un pedacito de mi 💜 contigo mi niño @Roelpsico]]></document><document><![CDATA[@JoseMamalover @carlossmato @antoniodltorre Siempre lo hacéis mal, hay mucho material que da testimonio de eso. Es… https://t.co/yAAoVPKU6E]]></document><document><![CDATA[Esto es un movimiento de laicos dentro de la Iglesia 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼  Muy Grande Rafael, un señor que es cofrade del Hue… https://t.co/RCEdfKEwni]]></document><document><![CDATA[La canción más bonita del mundo, porque la canta él, porque me recuerda a personas, momentos, emociones que ya no v… https://t.co/0Cdsl59PSS]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/j74yg0yFDM]]></document><document><![CDATA[No hay relación, pero llevas un cabreo encima y lo tienes que pagar con alguien, tenga o no la culpa. Votar a VOX e… https://t.co/adj5QsQbgy]]></document><document><![CDATA[Camins vora el mar, bon dia #candilazo @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru  @Vakapiupiu… https://t.co/yFYBM7b8PC]]></document><document><![CDATA[HBO cada vez se toma más en serio la promoción de Juego de Tronos 🙈 https://t.co/BsmHkD27eQ]]></document><document><![CDATA[Qué cojones le pasaba a Rodrigo ayer al acabar el partido? La cara de Mina es un poema. No entiendo nada.]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Cullons !!....eso es mañana ? por que hoy es miercoles, verdad ?  ? 🤣🤣🤣🤣 Voy a seguir con el capitulo 38… https://t.co/u6xva68LNO]]></document><document><![CDATA[No importa que lluevas, sigues igual de bonita. https://t.co/OOX8PM5J3p]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Como? Con un mando a distancia o algo parecido?]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Tod@s tenemos que darte las gracias a ti , por tanto , tanto como tu nos das . Sigue disfrutando de… https://t.co/gQ4iMRD7Up]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! em Lisbo… https://t.co/CvLtrdVakN]]></document><document><![CDATA[Pues mas raro es que coincida con la nueva temporada de Juego de Tronos. 🤔]]></document><document><![CDATA[@LSSequi_22 @prettyll6_ @Jose_OlivaSocas Eso es falso. El único sitio de Andalucía donde hay muchos fachas es en Al… https://t.co/cBKK7ZWGAa]]></document><document><![CDATA[@abimason_x I get people asking, why do I go to more than one concert of the same band on the same tour ? It’s the… https://t.co/gBhSuk3Yv7]]></document><document><![CDATA[@TulioCantLose @digatreintaytre Habrá ido a la feria anoche de tapaillo]]></document><document><![CDATA[Foram hoje concluídas as obras urgentes de requalificação na Ponte do Almargem https://t.co/4xQlkznqXr]]></document><document><![CDATA[@juliansmanzano @luciablagar Ojala se disuelva ese gobierno..Si al gobierno de Sanchez le llamaban frankestein como se llamaria este otro...]]></document><document><![CDATA[Feliç com un anís amb els meus llibres de #SantJordi2019🌹📚 "Diaris d'enlloc" de Sanmao @Rata_Books i "La muntanya v… https://t.co/u5Lw31GHA8]]></document><document><![CDATA[td dia um episódio diferente de preguiça de descer as escadas p esquentar comida ou leite]]></document><document><![CDATA[@Mariafcbf @DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/kOQVI3cRnn]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4Kmp8ieSsZ]]></document><document><![CDATA[Hoy no sé por qué pero estoy recordando diciembre y me he roto un poquito más.]]></document><document><![CDATA[Termino de dar clases a las 10....así que poco paseo...pero tú aprovecha...😝]]></document><document><![CDATA[Perquè en diuen presó preventiva si és presó venjativa? 😬 #sandrorosell]]></document><document><![CDATA[MIXMEDIA CARD - TARJETA MIXMEDIA  #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano… https://t.co/aSdfArFNxb]]></document><document><![CDATA[@JMDiaz103 Cuanta razón tienes @eldiariodedross nadie sabe entretenerse ya....]]></document><document><![CDATA[@iescolar A ver @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ #Rivera @CiudadanosCs ¿Porqué no hacen propuestas de lo que interesa… https://t.co/SLiIXKNPEk]]></document><document><![CDATA[Guasimodo, desde tu campanario, dime que esto no esta pasando. ¡Dime que tu mágico lugar sigue siendo arte presente… https://t.co/VekAf48SNC]]></document><document><![CDATA[No trobe res del treball i m’estic posant entre nerviosa i molt nerviosa]]></document><document><![CDATA[Un tiempo maravilloso #primaveratrompetera2019 #holis? #labromasuficiente en Miraflores de la Sierra https://t.co/dkdjAzkRKG]]></document><document><![CDATA[@1900Silvia @rebecacm2001 @ale__featrrow Ya te lo digo. Marketing es el “Rock Camp”de la tercera evaluación, al lado de organización.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @jordievole #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E60FlrYIJq]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @EliasLM84 @AryaStark7 @isetapm @Josepberto @salcofa @daltonicozurdo @BerenguerVicent @pepfigatell… https://t.co/UrgjSNrn2h]]></document><document><![CDATA[Traslado Jueves Santo 💜⚪✝️🎺🥁 [primer año de ayuda en el trono] 😍💪🏼 . . . #semanasanta2019 #hdaddelaveronica #totana… https://t.co/rEeYSdhnwU]]></document><document><![CDATA[Estou tristinha porque não vou puder estar presente na despedida de solteira da minha tia 😭]]></document><document><![CDATA[@NGresiva @maledog88 @ahorapodemos Quizá las personas que los dirigen se jueguen mucho en lo que respecta a sus int… https://t.co/vCHhBGb9T6]]></document><document><![CDATA[Elegimos filtros según quien está enfrente. Mostramos nuestra mejor cara a gente que no interesamos. Y nos quedamos… https://t.co/5sArUDrkY2]]></document><document><![CDATA[@policia No seria en Catalunya! En Catalunya los agentes les habren la cabeza con la porra a las ancianas....ya los que no lo son]]></document><document><![CDATA[@MaryTothecoast @Albert_Rivera @CiudadanosCs @PPopulares @vox_es @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Si l… https://t.co/CFaCOV9H2X]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en La Taverna de Barcelona https://t.co/RZuDQr4fNR]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de la Cruz! Este año, La Archicofradía del Santísimo Rosario - Granada ha recibido el 3° Premio del Conc… https://t.co/wXxAOTrniK]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @cuarda29 @aleixrenye @liebana_81 Revise sus tuits, ¿los considera educados? ¿Sí? Entonces no sabe qué es… https://t.co/7JWKOcRJlY]]></document><document><![CDATA[hace 546 años en 1473 nació Nicolás Copernico , que nos enseñó que la tierra gira alrededor del sol y no de ti]]></document><document><![CDATA[La Romeria del Cocó és un dels dies grans a #Lloseta  Estic encantada de compartir-lo amb companys i companyes… https://t.co/Ik1wRmTE55]]></document><document><![CDATA[“live life in warm yellows” em Lisbon, Portugal https://t.co/cdw97J4hCu]]></document><document><![CDATA[La España que lucha y le corta las alas a la intolerancia y al fascismo. Esa España sí me representa 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ Vale, pues ya esta, sabes lo que te quiero decir, pues con eso sobra]]></document><document><![CDATA[Casi se me para el corazon .... Por ver olee un puto aroma #YanimdaOI es mas que grabe jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@LAURAALCALVALL1 Se lo ocultaron, y pasados unos años se lo contaron. No creo que sea tan difícil de entender.]]></document><document><![CDATA[El silencio de Cospedal, Soraya, Margallo o Gallardón, por poner solo cuatro ejemplos. O el de Rajoy, que calla inc… https://t.co/AHSyDJG6Vb]]></document><document><![CDATA[El día que inventaron la coordinación y el arte yo estaba en la cola de dormir y comer]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Mira a la que sueles leer en sus artículos difamados y sin probar. Deberías… https://t.co/gDARmPd8QK]]></document><document><![CDATA[I'm at Pans &amp; Company in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/Ew48Zib1DR]]></document><document><![CDATA[@JulieAn59637930 @Conor_O_Donohoe @DavidJames_wy @CallumWY @edajporter But I’m sure you can find more links where you can watch it]]></document><document><![CDATA[estás embarazada  1- la última foto que guardaste es el padre. 2- tu tercer meme es tu reacción. 3- la foto #20 de… https://t.co/4KDvb1RUFW]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES  al OTRO lado del charquito Miércoles con sabor a VIERNES ahora ya si comienza la seman… https://t.co/2lT2O2Xys9]]></document><document><![CDATA[@JRRBiker @antirratacloaca 😂😂😂😂😂😂mas fuerte le dava yo.feliz sabado amigo.a por el Aliron.munchos😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[El mejor abuelo del mundo!! ❤❤❤❤ #LeQuieroMásQueANada 😍😍😍😍 en Parla https://t.co/X024DjycTu]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 quando quiser pode vir conhecer o alojamento e a gente faz algm coisa pra lanchar ou sei lá ❤]]></document><document><![CDATA[@1Elmarques @Evapm13 @TaniaCrespo3 @fer2365 Un poco de realidad .  👇👇👇👇👇 https://t.co/Y0j6fs37Dk]]></document><document><![CDATA[Carregar a pasta do pc, mochila e tubo é um castigo! Sinto que levei uma surra 😕]]></document><document><![CDATA[@aerayapri @BitterSong Jajajajajajajajajajajajaajajajajaja yo en mi bendita esencia]]></document><document><![CDATA[Hoy toca decidir sobre el futuro de este país, por eso quiero hacer un último llamamiento para que acudamos a votar… https://t.co/PC0JJvcsH6]]></document><document><![CDATA[Back to #newyorkcity #usa #home #homesweethome #travel it is my last day here in #barcelona #spain @ Barcelona, Spa… https://t.co/yxOqRKjAPc]]></document><document><![CDATA[Ramadan é o nono mês do calendário islâmico no qual é comum que eles façam um jejum que varia entre 29 e 30 dias (d… https://t.co/i8iwwZC6Zr]]></document><document><![CDATA[Pienso que si no lo vas a cumplir no lo digas, las cosas se dicen y se hacen, vernos tantos días no no puedo estoy… https://t.co/kUQeN9j3ES]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado. 10 años son muchos años, pero ha merecido la pena esperar. Más en mis stories. #DíadelLibro… https://t.co/PhEyOWPsJV]]></document><document><![CDATA[@Danis_ArchAngel Dani had a hike that knows how it works perfectly. JORGE Is learning how it works.. Don't be bad t… https://t.co/A4sxla4jmY]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral d… https://t.co/5puYAzi8Q4]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer el ridículo más grande creo de mi vida. Me he bajado del autobús y me he dado un golpe considerable… https://t.co/azRbuz6NuL]]></document><document><![CDATA[@polette_UHP1936 @PaolaLoCascio @CesarSierraN Pol que te ha pasado corasón https://t.co/mDdJLTuedu]]></document><document><![CDATA[Escuchar El Barrio y no terminar con La fuente del deseo es sacrilegio y motivo de expulsión del país. No lo digo y… https://t.co/IdBYmvNbZY]]></document><document><![CDATA[Cuando llevas mucho tiempo en el mundo de las hermandades, notas que necesitas un descanso. 7 años siendo los ojos… https://t.co/wudIcm9frL]]></document><document><![CDATA[Estás, España silenciosa, en nosotros España del bisonte España donde Ulises descendió a la Casa de Hades España de… https://t.co/uN2pTN5Z6H]]></document><document><![CDATA[Hosteleros de Gipuzkoa viajan a Andalucía en busca de mano de obra cualificada @diariovasco  @HostGipuzkoa https://t.co/9lETpnC9Xy]]></document><document><![CDATA[7 años atrás...cogí un autobús la noche del sábado al domingo a la 1.30 de la madrugada,bus que llegaría a las 7.30… https://t.co/h4I7RxzcnT]]></document><document><![CDATA[@CochinilloFeroz @PSOE @sanchezcastejon @OndaCero_es No, vamos a darle la fuerza suficiente para q gobierne sólo, a… https://t.co/0zO9zHGbZW]]></document></documents></author>