<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@NGresiva @zarzosocastello Esto es internet. E internet es el imperio de los fakes. Ya han sido utilizados para lle… https://t.co/u9dvpWYV65]]></document><document><![CDATA[🤝❤️ | Debo reconocer que me ha agradado la cordialidad, el cariño y la naturalidad en la que han hablado… https://t.co/wblSPWEiGX]]></document><document><![CDATA[@Valefojo Bom, isso não tem nada a ver com o que escrevi, até porque não morro de amores pelo Benfica.]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/MH3HtCaCZ5]]></document><document><![CDATA[Se me ha hecho un nudo hasta a mí en el estómago ¡y eso que estaba medio adormilado!]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez en el debate, con él mismo en RTVE #RUMBOURNASARV https://t.co/8sDJdAhyUt]]></document><document><![CDATA[Esta Semana Santa me han regalado una maravillosa nueva amistad, gracias María, bienvenida a tú Escuela. Muy buenas… https://t.co/b5YjZFzF2I]]></document><document><![CDATA[@AntonioNonato28 🤞espero que se recupere, yo que tengo gato, y para mi es de lo más querido del mundo, si le pasará… https://t.co/YgRjKwIEJu]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico haciéndose eco de los hechos ayer sucedidos en Valladolid @VCofrade https://t.co/H0A6L3qYMD]]></document><document><![CDATA[No meteros al Hashtag #JuegodeTronos Os lo recomiendo. Spoilers y escenas filtradas del 8X03😓😔]]></document><document><![CDATA[@kuwtpaulino Ah sim. Opa é um estilo português, por mais que se odiei o estado novo é um marco na história. Mas se… https://t.co/8pEnsLAYed]]></document><document><![CDATA[@luisma6 👊🏻 espero que sea una tarde para los anales de la historia y escribáis una página de oro más.]]></document><document><![CDATA[@PresnoLinera sigue ofreciendo argumentos que abonan la necesidad de reforma de la LOREG https://t.co/IeLovlaM0b]]></document><document><![CDATA[Consejos y Trucos (Con Sorpresa) Para Una Impresionante Fotografía de Paisajes [Actualizado] https://t.co/gLRdj0ITyH]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras Que se puede esperar de los Comunistas, mientras ellos VIVAN TODOS como Ricos al pueblo que trabaja P… https://t.co/TDNx345Pkp]]></document><document><![CDATA[“ El conductor “ no leyó las instrucciones previas del navegador, recordando que la decisión principal, le correspo… https://t.co/qZrkfWVwma]]></document><document><![CDATA[Pedro J. Ramírez, el periodista de Aznar y del PP,  lo ha abandonado y se pasa a Ciudadanos, como tantos y tantos e… https://t.co/Egc9tT0uKa]]></document><document><![CDATA[@Almu_sf @murciaeconomia @gofoodieapp @LynxSimulations Muchas gracias @almuariza !!!]]></document><document><![CDATA[ATENCIÓN:   Yo ya he ido a las oficinas y mi documentación está toda entregada a falta de que vaya alguien de 75€ y… https://t.co/wBFzMcCVBX]]></document><document><![CDATA[Es la peor temporada que le he visto al Real Madrid en mi vida, con diferencia.]]></document><document><![CDATA[@peyote_75 @acontrera1 @gabrielrufian Más jodido estas tu, y si no entiendes porque es igual, si te lo explican tampoco lo entenderás.]]></document><document><![CDATA[Si mañana muchos no votáis porque nadie os representa esto seguirá pasando cada vez más y hasta quedará impune por… https://t.co/IM4vortuIx]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Nubladote, pero bueno, mañana es fiesta!! Abrazos para tod@s!!! #workingbear #cloudy #april #shortweek… https://t.co/wUuPf6dpdO]]></document><document><![CDATA[Feliz Semana Santa, nos marchamos devacaciones no sabemos cuando regresamos.@TITOVILLI @reyesmecoa https://t.co/f7RiPIde77]]></document><document><![CDATA[_________________________________________________ #galiza #galicia #galiciamola #galiciameiga #galiciaglobal… https://t.co/qnPQNWD7GF]]></document><document><![CDATA[@NnNueve @lajosa13 @GALICIANGOLES @CBBreogan @OBRADOIROCAB Menos mal que alguén escoita o que facemos. Todos os venres analizamos a ACB]]></document><document><![CDATA[@MacarenayPaco @Feria_deAbril @Ayto_Sevilla Oleee oleeee y como hacemos para recogerlos??]]></document><document><![CDATA[@NostradamusFCB @MarioArtiagaLop @espectadora12 habla messi catalan ya?]]></document><document><![CDATA[@andresxnieve Pero te has pasado hombre, le habrá dejado su waifu imaginaria y por eso se comporta así]]></document><document><![CDATA[@mavitrapos @raeecciona Lo voy a hacer a ver que tengo en casa para reciclar]]></document><document><![CDATA[@GranadaEsMKT @SilviaTeOrienta Al final quién se ha llevado esa pedazo de entrada para el #congresomarketero de la… https://t.co/hDLrhaswGb]]></document><document><![CDATA[A mí me hablan tías de 20-25 años que no saben que soy manolon, enseguia voy hablar yo con tías de 50 años amargadas]]></document><document><![CDATA[Hoy #Móstoles #MásProgresista os espera a las 18:30 en la caseta #MásMadridGanarMóstoles ✌.  ⭐ Contaremos con la pa… https://t.co/26C1wDmTLH]]></document><document><![CDATA[Me he sentado en un bar y hay dos niñas, al lado, cantando el Himno de Andalucía. Algo estamos haciendo bien 😌😌😌… https://t.co/dRlpXsXlnO]]></document><document><![CDATA[Nomofobia. Cómo detectar y combatir la adicción a los móviles en adolescentes https://t.co/gxc7gYizMC]]></document><document><![CDATA[@Beatriz09368108 @AlgaraCristina Disfrútalo que eres joven, ya guardo yo la Cuaresma por ti]]></document><document><![CDATA[@JosCabeza4 @JoseMPerezHerre @7tv @radio_laisla @jordiagabo No me la pierdo.]]></document><document><![CDATA[Anoche el Cristo Crucificado y María Santísima de los Dolores procesionaron por las calles del núcleo caleño en una… https://t.co/Q4KgX5knCK]]></document><document><![CDATA[@PasaRebe @chusrodriguez Lo que viene siendo un chaquetero de manual 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Esque Marcelino en el valencia es lo mejor que nos ha podido pasar a los valencianistas em nuestras vidas]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @jaimeberenguer Comprendo que en un entorno como ese uno se amedrante, pero tanto como para mentir d… https://t.co/1B4NWkWdtS]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 Parece que no aprendes que no es bueno comprar ni abonarse a internet siempre tiene cortes tengo yo mejo… https://t.co/LVvieEYvEk]]></document><document><![CDATA[Perdón, quería decir hijoputada y ha salido lo q ha salido por culpa del abecedario del Tl.]]></document><document><![CDATA[@Setcomur_S_L Vaya otro abance más de esta empresa. https://t.co/an2JDMvJUW]]></document><document><![CDATA[🎁 SORTEO 🎁  Qué mejor forma de celebrar las 600 publicaciones que con un sorteo de la mano de pepejeans y paco.perf… https://t.co/SZ9wEMcOXh]]></document><document><![CDATA[@moraviet @ekbufalo Exactamente lo mismo sentí yo. Que fácil y natural votar en una verdadera democracia.]]></document><document><![CDATA[@diezmikel_ @_DarkRain09 @Hjorvik Que ni os habéis molestado en leer la transposición de la directiva europea al re… https://t.co/mW7PQWvBdf]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @kalimullah2 @gerrinnesmac @Light4ASD @MamCivi @DansoyGomez @DerekPa56710094 @Rianti34496759… https://t.co/knvvyC25v8]]></document><document><![CDATA[@gamusino No comprendo el anuncio de la SER o sí lo comprendo considerando las decisiones de los últimos años, porq… https://t.co/qOVG264qnN]]></document><document><![CDATA[El @valenciabasket jugando finales y las putas cadenas de @telecincoes @A3Noticias @laSextaTV @cuatro ni nombrarlo,… https://t.co/l0s9UBXErz]]></document><document><![CDATA[Que relato, que emoção! Um jogo com um relato destes, é dupla dose de emoção 🙌🏽]]></document><document><![CDATA[Ruta del Parrizal. Beceite (Teruel). 24 km ida y vuelta desde el pueblo. Que fuertes están mis chicos.💪💪💪 en Beceit… https://t.co/50qzMKzjNV]]></document><document><![CDATA[Esto me pasa por ser ateo. Si te has quedado en Madrid o vienes de visita y quieres leer tus poemas, a partir de la… https://t.co/cEEVI4SGfB]]></document><document><![CDATA[@paauulaak @rafaeljcortes En Valencia eso es un flash,  de toda la vida]]></document><document><![CDATA[@Dijochoeu Imos xogarnos a permanencia contra barcelona e rayo na casa, espero trabucarme]]></document><document><![CDATA[Mira @sanchezcastejon @PSOE, así es como queda la cara y la camiseta después de 10 Kms. Y cuesta mucho.… https://t.co/A5H0tYsb0b]]></document><document><![CDATA[Interventores Colegio Bello Horizonte #marbella. #masppmasespaña https://t.co/edcVik5vrj]]></document><document><![CDATA[Perdón. Pero tenia que compartirlo con vosotros. #Grindr https://t.co/CtAmRGANws]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. https://t.co/CROfXmIuT7]]></document><document><![CDATA[@yolanro @leandrete2 @violeta_liddell Usted puede caminar por el camino de la izquierda , faltaria mas ... Pero pre… https://t.co/Ff2S1xDilp]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Por eso mismo, y por el PSOE se te acaba chollo en breve. Président de la mitad de #catalonia.]]></document><document><![CDATA[La libertad de expresion ha de ser igual para todos y por lo que se ve los catalanes no tenemos ese derecho( El ayu… https://t.co/VnMNyOZaGO]]></document><document><![CDATA[“Estoy a favor de la igualdad de personas LGTBI, PERO a veces parece que quieren más derechos que el resto”.  Demas… https://t.co/wvIEnbZTgN]]></document><document><![CDATA[@LeonArenass @Roberto79501377 @DimeMaxxx Por compartir una cosa muuuuuucho mas light que eso, en clave de humor, e… https://t.co/RCxX129FVq]]></document><document><![CDATA[@RaquelMeneez Mais importante são aqueles que lutam pelo direito de sua opção (não acho que opção seria o caso, mas… https://t.co/qaHZc9IvOE]]></document><document><![CDATA[Hoy volvemos a Las Pistas del Helmantico, donde podemos cerrar la salvación matemática. Partidazo ante el @UDSanse… https://t.co/cjKnco9L0a]]></document><document><![CDATA[Como arquitecto y amante de la arquitectura, me ha impactado mucho y entristecido, el incendio de ayer en… https://t.co/D5Brre9Zin]]></document><document><![CDATA[@emiduatlon @MariaJoseRienda @DipuHU @ViwoTeam @TamalpaisSL @grupoadarsa @StevensBikesHH @shimanoes… https://t.co/zQwaku3UR7]]></document><document><![CDATA[¡Madre mía, que al candidato de #PsoeCantabria al Congreso, el policía local de #Santander Luis Santos Clemente, le… https://t.co/txsbOo7IVy]]></document><document><![CDATA[@yoigo Quiero #ElP30ProDeYoigo porque es uno de los terminales mas tops que hay.]]></document><document><![CDATA[Mi voto no ha sido para vosotros, pero os apoyo, la ley electoral en España es una puta vergüenza.]]></document><document><![CDATA[Tuvimos experimentos como Gil en Marbella, Ruiz Mateos y Mario Conde. Las experiencias para nada buenas. Pero evide… https://t.co/U6kZlEvcVT]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Pablo aver si hoy nombras a Valencia el campo valenciano En el debate de hoy 23 - 4 - 19 En el debate… https://t.co/dUKng5Fbjn]]></document><document><![CDATA[Nós ossos que aqui estamos pelos vossos esperamos  #evora #capeladosossos #portugal #alentejo #huaweip20… https://t.co/UWhC46xN7g]]></document><document><![CDATA[¿Divorcio? ¿Ruptura familiar? ¿Infelicidad en tú hogar? ¿Crisis familiares que no puedes resolver? ¿Conflictos eter… https://t.co/SKuwaN10lw]]></document><document><![CDATA[@decadeirinha @TabarezH @aminhabola @YouTube Micro de lapela? Ou um em cima da máquina ?]]></document><document><![CDATA[Sacando partido al pase anual tomando café «salvaje» @Bioparc #photo #travelphotography #vida #Valencia https://t.co/y3RvaM4Kb3]]></document><document><![CDATA[@arturogarciaweb @Africa_Lucena @alvarofontela @AmaliaLopezAcer @AnaIvarsParcero @MataTweet @aatrenza @afalonso… https://t.co/Ezuvogpcna]]></document><document><![CDATA[Recomendamos a la gente que se apunte y viaje con el autobús, por comodidad y por facilidad en el tema de las entra… https://t.co/oOs9VbUZYg]]></document><document><![CDATA[Continúan el @PSOE Y @sanchezcastejon  matando a ESPAÑA.... 👇👇👇👇👇👇 https://t.co/v6YYZbJD0d]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Després diran que són els caps que colpejaven les botes !!]]></document><document><![CDATA[@ferdeles Como gane vas a pasar a la lista de los desafectos, te aviso 🤗]]></document><document><![CDATA[Mi #FF de hoy es para @iuliandebarros, un gran #MarketerosNocturnos y amigo, la enciclopedia del marketing digital… https://t.co/R7RuqMtMai]]></document><document><![CDATA[Elche 1-2 Osasuna. Inmerecida derrota de los de @pacheta_oficial ante el líder. Mereció mucho más el equipo franjiv… https://t.co/zkCsZH4bRj]]></document><document><![CDATA[@adridiana10 @IsabelForner @Gabifcom Anda que Le vas a preguntar a otra... Jajajaajja]]></document><document><![CDATA[@periquitoburlai Totalmente. Creo que más esto que otra cosa. Veteranía y picardía.]]></document><document><![CDATA[@dopo4 Y aunque haga pasos coño, si va solo, la ventaja ya la tiene, dejalo que pegue el mate!]]></document><document><![CDATA[@konportza @S_Xechris @MALPARIT1 Tonterías. No tenéis idea de como se realiza el escrutinio. Lo explico en este twi… https://t.co/xve3xHMRzL]]></document><document><![CDATA[Respeto a "todos los modelos de familias", incluyendo LGTBI y custodia compartida, y fomento de natalidad by Rivera… https://t.co/IYX12vxZzk]]></document><document><![CDATA[Tajin de ternera con ciruelas y almendras. en Restaurante Almunia https://t.co/5BmeXHHYSQ]]></document><document><![CDATA[@iagofcfm @ETSISIupm @La_UPM @martaoleac @Delegacion_UPM Ya sabes ... en @La_UPM #NosóloIngeniería !! 😁😁 #somosUPM]]></document><document><![CDATA[ALGODONALES ESPECTACULAR!! Ambientazo, recinto ideal, con todos los servicios, música en directo y el stunt que lo… https://t.co/sg3bkxi3Dy]]></document><document><![CDATA[@CachorrosNCAAF @dlayd @RouteRunning La "locura" es directamente proporcional a la necesidad y nosotros necesitabam… https://t.co/SAwkguOudM]]></document><document><![CDATA[@calla_cojones Cersei reina FIN SE ACABÓ, dejad gobernar a la única que lo merece!]]></document><document><![CDATA[Ahora en serio..... Cuándo empieza el recuento de fiambres en Invernalia? #GoT]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Lo del tratamiento hormonal será por que es difícil de suministrar. Pero e… https://t.co/L9xuwRyO00]]></document><document><![CDATA[@EF_MARIPOSA @HangarBurgos @ELGRANCAFELEON1 @lopezdeayala @AttractionEV @CADENA100 @EF_MariposaFans @juanjompiano… https://t.co/GT2gI0K5Gh]]></document><document><![CDATA[A repartir Salud y Refugio por Sevilla; San Bernardo sale a la calle #SanBernardo19 en Parroquia de San Bernardo de… https://t.co/OTbgbRtFLd]]></document><document><![CDATA[@Incorregible40 No se si será la misma, pero conozco una en las mismas condiciones, es una vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@Dotado_Paulista @Marcelopauzaogp @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @Hotgaymen4… https://t.co/TQ2AkxxdS0]]></document></documents></author>