<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jubroberg @pploaiza @PPSanFernando @mjosedealba @MalusfRo @QuijanoPascual @paolaromerob @Rosa_Bustillo Unión y fue… https://t.co/uH3P6AyACz]]></document><document><![CDATA[então gente, não vou não pois é um medicamento pra um problema que eu tenho de vdd. tenho medo de dar merda e eu n tenho seguro, então..]]></document><document><![CDATA[Ti ajin no? 😭😭😭 Espero que hayáis disfrutado y espero veros pronto joe♥️♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Este Objetivo de Desarrollo Sostenible es fundamental para cambiar los hábitos y poder tener una mejor calidad de v… https://t.co/dwgbUhFFMu]]></document><document><![CDATA[@juliomayol @SSATNews What are you going to talk about? If you could just be a little bit more specific, it'd be he… https://t.co/1iVkab7crn]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Siii , va a llover  👉👈 😂😂 Bueno que disfruten , no seamos malvadas 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Não importa a faixa etária, o que é bom na infância e na adolescência, continua sendo na idade adulta: estar com as amigas 👭]]></document><document><![CDATA[Me he desvelado a las 5 am. He visto el E2 T8 de Got, estoy viendo el E2 T5 de Vikings, he hecho café, he derramado… https://t.co/53J50PvgOk]]></document><document><![CDATA[@Vikysiempre Pero será porque el GPS les dice recto o porque no han cobrado ese mes y al tener nómina negativa se cabrean 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Como cada vez que se estrena algo interesante va @HBOSpain y se cae... https://t.co/JCKQHLAPFY]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cKFLvmm0rG]]></document><document><![CDATA[@Sr_Peter_ Gracias a vuestras autonomincas....se esta haciendo historia en voto !]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Y si se para un poco y reflexiona, igual ha hecho algo mal, no sé..... Igual no es la tropa, la q viene con el paso cambiao]]></document><document><![CDATA[Este año no ha podido ser 😥 #RetoPelayoAndes2019 Pero desde hoy, voy a luchar💪 para ser una de las 5 en… https://t.co/XWIKKOPb4F]]></document><document><![CDATA[Clásicos de #ViernesSanto. #Potaje de #vigilia. #Torrija #SemanaSanta #ñamñam en Miraflores de la Sierra https://t.co/mqonJGpNMP]]></document><document><![CDATA[O resultado das eleições espanholas diz-nos muita coisa. @PSOE ganha e reforça o nmro se deputados, mas não é sufic… https://t.co/9LsSF3Vevc]]></document><document><![CDATA[Que siga esta señora en tv es alucinante, x mucho que digan que se ha recuperado no se puede olvidar el daño que ha… https://t.co/MSpCgc2dH7]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ Ten cuidado cuando a @oscar_puente_ se le dicen  verdades te bloquea]]></document><document><![CDATA[Q pajuo eres pana... De verdad q con estos sinvergüenzas no se sale d la dictadura... Más d lo mismo del chavismo]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia En Londres también amanece súper pronto, es desquiciante.]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Víctor está mañana dijo que paga 1200€ de alquiler si estuviese tan mal buscaría un alquiler más ba… https://t.co/TqMTpQP85n]]></document><document><![CDATA[Dia 22, 11h, workshop grátis, no Centro de Inovação da Mouraria... Eu avisei... Quem se junta a nós? https://t.co/TsrUh16Bwu]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Yo Tampoco y me conocéis pero voy comentando lo que veo... Y de momento soy neutral No tengo favori… https://t.co/hBYNat9oIP]]></document><document><![CDATA[No viajamos solas ni en una sola dirección,dice @marialamu en su #dejaronhuella que recuerda a @MariaIReal, R. Here… https://t.co/zHgF8ZJ3vQ]]></document><document><![CDATA[@IgualdadFFCSSE @juanludrime @AFAPOL_ @beatrizbecerrab @Europarl_ES @AfapolGalicia @Afapol_Gijon @AFAPOL_Galicia… https://t.co/Ub3gJuW2kJ]]></document><document><![CDATA[Encantada de formar parte de este gran equipo @CsLaRioja . Vamos a por todas!’nn😀]]></document><document><![CDATA[Barcelona ♥️ #Arquitectura #Travel #History en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/iSF389ruqA]]></document><document><![CDATA[A primeira vez que aqueci para o jogo ao som de J. Cole, foi só brutal!!]]></document><document><![CDATA[@MucaDylan Es el @realmadrid El que da lecciones de #Señorio  Así les va]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/sQ8k0jpH6v]]></document><document><![CDATA[El Papa dice que quien rechaza a los homosexuales «no tiene corazón humano» https://t.co/fvmxEEF75p]]></document><document><![CDATA[@jopasso @XSalaimartin Tuits així, i més amb Notre Dame encara en flames, no us fan millors que els odiadors de C's o el PP.]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol @PwC_Spain @Deloitte_ES… https://t.co/pd2E7LwoIS]]></document><document><![CDATA[¡Se nos aguó la Semana Santa! Así nos encontramos #Denia al llegar de #Formentera. Al menos nos tocó buen barco y n… https://t.co/qhQCKjCopq]]></document><document><![CDATA[Los votos dejan atrás los problemas económicos del PSOE https://t.co/ZlFqZH1hnO]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon MENTIROSO, MENTIROSOS...No es no, para todos menos para ti. https://t.co/5ZPEiIqFmD]]></document><document><![CDATA[@SkoneBigFish @SkoneBigFish esperare lo q haga falta. Hasta que salga ❤️]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/TvmNDMTyze]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 Te da fatiga de oírlo y pensar q nos pueden llegar a gobernar no tienen nada en la cabeza sólo cerrin]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT @KRLS Sí per això no temen ERC diu q no té pressa per a la independència i els dóna respir a Sánchez i cia.]]></document><document><![CDATA[“Estudiantes de doctorado crean un ‘TripAdvisor’ de Ciencias para elegir dónde estudiar o investigar” @CienciaGob… https://t.co/B2gULZXIhe]]></document><document><![CDATA[@ALeaument Le contraire eut été étonnant ! Je n’ai pas voté pour E.Macron pour qu’il applique le programme de Mélen… https://t.co/EBDNq5JZCT]]></document><document><![CDATA[@chachacha_p3 @63Llopis @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @dondelaH @MargotAB @josechulopez1 Siiiiiii,3 días 💃💃💃]]></document><document><![CDATA[Fav y te digo que energía desprendes 🐒 So cute 🕷️ Intimidante 👠 Divaza 🍵 Repartidor de te 🍾 Mucho postureo 🚙 Indepe… https://t.co/ICimNHCAZ4]]></document><document><![CDATA[Isto sou eu a divertir me durante a viagem até Lisboa https://t.co/LRX6XZqptn]]></document><document><![CDATA[Sí si si si xd  ya me lo tomo con humor porque lo de esta mujer es de traca.]]></document><document><![CDATA[@gkmph @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @Cat_Meteo @meteocat @marcredondo… https://t.co/4KCjX608up]]></document><document><![CDATA[Comiendo juntos, en el día de la madre... en Loeches https://t.co/Xgg4wJNXIP]]></document><document><![CDATA[. @IdiazAyuso 👉 «Madrid tiene que seguir siendo el contrapeso al socialismo, su aldea gala» https://t.co/YvVjr3R816 vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[Se asoma el dia como un ladrón.  Condensa el agrio manjar, las nubes, el tiempo y la cosecha]]></document><document><![CDATA[@TaniaSanchez_M @AlteaAlcalde @IdiazAyuso Hablo de libertad. Ese concepto extraño para los ingenieros sociales que… https://t.co/uBTVVAwWNO]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Es muy triste amor, pero creo que muchas de las GRANDES ENFERMERAS Y ENORMES PERSONAS que conozco de aq… https://t.co/T6EtJXnVe1]]></document><document><![CDATA[@tetratraviesa @PSOE @carmencalvo_ @Desayunos_tve @xabierfortes @ConPabloCasado @CiudadanosCs @iunida… https://t.co/eL2Eq6Uzbn]]></document><document><![CDATA[👎👎👎#HazQuePase  #laespanaquequieres 👎👎👎  😡 #Sánchez prevé una subida adicional de #impuestos de más de 26.000 millo… https://t.co/JGntAcnZrt]]></document><document><![CDATA[mandei o video do michael p joao ele n entendeu nada tive que explicar o meme e agora ele ficou viciado]]></document><document><![CDATA[Después de 13 días caminando desde #SaintJeanPiedDePort hoy llegamos a #Burgos! Mañana tomaré un descanso y me qued… https://t.co/AiPcQSYxMe]]></document><document><![CDATA[Não acredito que estamos em abril e tive uma tarde digna de verão a comer gelados na praia]]></document><document><![CDATA[@jusapolcantabr1 @Moix8418 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/O3kmRVh11Z]]></document><document><![CDATA[@zaidacastillo51 @ambitocultural @elcorteingles @EstelaAlcay Mil gracias!!]]></document><document><![CDATA[@jorgee_alvess , já nos conhecemos á muitos anos , e o bom é que a nossa amizade nunca “morreu” , apesar de estarmo… https://t.co/X9s8YRn4hg]]></document><document><![CDATA[@gsanchezantolin @martatejedor4 @serranoaullo @ChemistredPuck @AnaV_Serrano @Maitemola @TuSocialMedia… https://t.co/Kq33BytJr4]]></document><document><![CDATA[Vete a cagar al monte anda. Has vivido en Barcelona y sabes que todo lo que dices no son más que mentiras!!]]></document><document><![CDATA[Amizades com gajos é brutal, alinham nas cenas à ultima da hora e qualquer cena agrada]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Cinesa Gracias Carmen ..tengo días por delante para disfrutarlo !! 🌷]]></document><document><![CDATA[@LeChochette @vox_es @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz Llegarán. No obstante, en todos los centros electorales habrán pap… https://t.co/vEmOjFWGc8]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Vinga  #MeritxellBatet  que persona més cínica que tu no n'hi ha.]]></document><document><![CDATA[/♥️ 👉 Lo importante no es cómo empieza el partido sino cómo acaba. 👉 El #28A tiene que acabar con una victoria rotu… https://t.co/91xoogKknC]]></document><document><![CDATA[Participa en una carrera y si es por un fin solidario... Hazlo con la ilusion, fuerza y ganas que le ponen los niño… https://t.co/vqiPE1rGsC]]></document><document><![CDATA[🏀1️⃣, 2️⃣, 3️⃣... #BARÇA‼️🏀🔵🔴  #GameDay 🔥✅ @EuroLeague #Game3 #PlayOffs 🙌🏻🏀 #Palau @FCBbasket 🆚 @AnadoluEfesSK  (… https://t.co/8N3ivh8XgK]]></document><document><![CDATA[¿Igual tampoco les preocupa tener atención médica 24 h o una escuela en el pueblo? Porque muy rentables estos servi… https://t.co/Kswso2GUX1]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Que mas querrias que llegarle a la suela del zapato al Presidente Puigemont!!! Pedazo de inútil con patas]]></document><document><![CDATA[Acabo de ejercer mi voto por correo. Sencillo y rápido! 👌🏻Eso sí, estamos todos a lo mismo aquí en mi oficina de… https://t.co/j53sTBWz8X]]></document><document><![CDATA[Cada día juntos es único 😍 en Zoo Aquarium de Madrid https://t.co/NAv0yrZmaj]]></document><document><![CDATA[Yo veo la relación entre Miley y Liam y lo único en lo que pienso es en cómo serán te perfectos los hijos de esos dosYFF🔥🔥😍]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @rosariomama2000 @luzdegas123 @pitumerchita @Todo2413 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/jtqnHTlmt2]]></document><document><![CDATA[¿Qué piensa alguien de Australia  cuando ve un artículo asi de ridículo?]]></document><document><![CDATA[@MJGguzman Dais asco de verdad. Populacho es lo que sois. No tenéis No tenéis noticia  de los vuestros? Ah no que c… https://t.co/NHCHDeX6nt]]></document><document><![CDATA[Antes de saber los resultados os animo a recordar que hay que saber ganar y hay que saber perder. Respeto]]></document><document><![CDATA[@MadridDirecto @ZesarM @telemadrid Que mal lo pasas @ZesarM jajaja. El oído bien? 😁]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo decirle al pp que no hable del pasado y de lo que han hecho sus compañeros y expongan propuestas… https://t.co/GW8sFFOvfW]]></document><document><![CDATA[@juanjtortosa ESTREMECE PRODUCE UN DESEO CASI IRRACIONAL DE CORRERLOS A GORRAZOS]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/awA2Y22vcx]]></document><document><![CDATA[y que no pare que la luz que me da aunque queme me salva de la niebla y la oscuridad que todo inunda. 🎶 #NÓMADA 🎶… https://t.co/h0u3tzLlH1]]></document><document><![CDATA[@069slimshady és muito negativa e acabas por te revoltar demasiado contigo mesma e com tudo à tua volta por causa d… https://t.co/SZdfDIFaqy]]></document><document><![CDATA[Ara resulta que la independència l'hem de fer amb erc i psc... #28A https://t.co/rtzSI2BGRm]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 @fausti_la No, no, yo no lo digo por ti,, digo si acaso las personas  q duerman contigo en algún momento]]></document><document><![CDATA[Objetivos: - Volver a disfrutar del balonmano ✅. - Ser equipo ✅. - Ser Base Villaverde ✅. en Bolaños de Calatrava https://t.co/k4YrR2TVEg]]></document><document><![CDATA[@pica31416 @pabloalboran @amrguezortiz @Malu_Tolosa @FrenazoDAlboran Gracias!!!! 😘]]></document><document><![CDATA[Ya dejó de ser gracioso y divertido regalar -casi- TODA mi ropa. En serio. https://t.co/IxwkLwiQkd]]></document><document><![CDATA[@Oriolmuso Vergonyós... Sobretot les q no escolten i no paren de xerrar.. Maleducades #niqestiguessimaclasse 🙊]]></document><document><![CDATA[@maruja1414 @CheloOjeda3 @JuanMa_Moreno @populares @PSOE Señora que sois seguidores de @canalsur #AndalucesDePro #Hí]]></document><document><![CDATA[@Jonyboria @aaronboria7 Muchísimas felicidades Aaron, que pases un gran día!!! Te queremos 😘😘🎂🎂]]></document><document><![CDATA[Jajaja jijiji tiki tiki taka taka, me encantaría tener a alguien en quien pueda confiar, voy a tomarme la leche est… https://t.co/COVoUuN9Gx]]></document><document><![CDATA[La claridad discursiva de Bendodo en este tema contrasta con la tibieza del PP a la hora de comprometerse a poner d… https://t.co/8eya8FCDh8]]></document><document><![CDATA[Cuando la emoción  desborda,  lo hacéis  muy bien. Gracias , ha sido mágico, @estoesLaMODA https://t.co/BeuzcluJJ1]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Lo dice su programa, lo pregona a los cuatro vientos su asesor económico, un grande defens… https://t.co/qhFqEmRAu6]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs El 34 fue el golpe, el desmadre venía desde el 31. Pablo Iglesias es un… https://t.co/YnNWbzCQXu]]></document><document><![CDATA[@Juan95957430 @BiancoRamon @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb… https://t.co/GFaHRXguzD]]></document><document><![CDATA[@eliocons Ent tens de falar com tu madre p vires aqui nem q seja uma noite]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @okdiario Otrosí: que reciclen sus consignas, que el NO PASARÁN está choteao y rechoteao.... 😂😂😂😂😂  https://t.co/tdEUjA2MXZ]]></document></documents></author>