<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy están dando caña en el @fiiSorg, pero el 12 y 13 de julio @teatrocaramala pasará lista en el @TeatroEchegaray c… https://t.co/k5MewBpfk1]]></document><document><![CDATA[@MVitorVieira Ah, ok, percebo. Para si, o PEC IV (cujo conteúdo era igual ao memorando da Troika) era a solução par… https://t.co/Gy4XRLVf2W]]></document><document><![CDATA[@Raul_and_Raul @Santi_ABASCAL Lo dice el que pidió 3 prórroga para no ir a la mili 🤦‍♂️🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[En la sesión de Josep Alet en Master Marketing Farmacéutico de @EADABusiness https://t.co/o2dSIS1PY8]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 49.69 km in 2h:43m:22s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[buen sistema para no oler mal y ahorrar en desodorante https://t.co/b44x0YntoF]]></document><document><![CDATA[Sí, es una llàstima @edumaicas1 , ara els nens ja  han agafat una bona dinàmica de joc i també de resultats. Gràcie… https://t.co/bD3zGfImeO]]></document><document><![CDATA[Desconectado del todo 😎 El 25 de mayo vuelvo a la cabina de @lola09madrid con muchas ganas 🎧 • #Brihuega… https://t.co/VG7ftJ7KDT]]></document><document><![CDATA[@felipe_sicilia @rubenlodi Estudia, estudia. Espero que no seas muy fan de las procesiones.]]></document><document><![CDATA[@jmaryli ESO ES!!!!NI LIBERALES NI NADA DE LA DERECHA MAS REACIONARIA!!!!ESTAS DOS DERECHAS HRÁN LO QUE DIGA LA EXTREMA DERECHA!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @graceva25067672 @RasnawatiR @ClariceYates16 @lob_lily @khanhakim_k @ThShaher @TAASAA1756 @chitaagui8125… https://t.co/Io58h2Mj1N]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Donpinpon2011 @escofet_jaume @sarajones1988 @la__massa @Dan__Vader @Carmatpor @tulipeltercer… https://t.co/zn8OVQdxTj]]></document><document><![CDATA[@Flipandocolours @isaelbal @boye_g Qué una parte de vuestro caladero de votos son padres separados con ataque de cuernos.]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko tú fuiste el primero que dijiste haber quién es capaz de preguntar a Pantoja lo de la carcel y… https://t.co/S6SBY77i9p]]></document><document><![CDATA[Aclaro la foto, hablo de barriga salida por un problema, llamémosle hinchado, no estoy hablando de barriga de gordo… https://t.co/XNNL27gSRi]]></document><document><![CDATA[No logro entender que ha hecho el @realvalladolid para sufrir la persecución de la @LaLiga @rfef y los #árbitros so… https://t.co/14kvYlIPVB]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Que bobadas  dices .....vuelve a tus clases.....pero estudia historia q falta te hace .....]]></document><document><![CDATA[Que alguien le diga que la serie "no era buena" porque morían protagonistas, sino porque está todo bien hilado.  https://t.co/SsniR7vGhz]]></document><document><![CDATA[@IgnorantAsHell @jill_magnussen @DerekPa56710094 @MamCivi @estateagent455 @pkamla1 @SathieGounden @kalimullah2… https://t.co/MiDWvfB63J]]></document><document><![CDATA[“Aunque camine por cañadas oscuras nada temo. Tú eres mi roca, mi defensa, mi sosiego.” Hora Santa Pascua Juvenil J… https://t.co/5VZtz7D0cZ]]></document><document><![CDATA[#Lisbon #thingstodo #Chiado #Baixa #neighborhoods 🏘️🚶‍♀️😎📸 Santa Justa Lift Lisbon, the City’s Favourite Elevator.… https://t.co/lvAk8WSy5t]]></document><document><![CDATA[@Gordocincuentn Con ron añejo y canela se curra un café caleta que te casas otra vez.]]></document><document><![CDATA[@chicanoize @applesfera @xataka Lo mismo te digo Victor, gracias por todo lo aprendido a tu lado.]]></document><document><![CDATA[Y la Virgen de las Penas bailó en el Rabal... #tamborada del #domingoderesurreccion en #hellin #semanasantadehellin… https://t.co/28oBlyD95z]]></document><document><![CDATA[@Jesusra18 @Criacuervos218 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @pnique La dignidad es poder vivir sin apuros de tu trab… https://t.co/stkHDOkRXn]]></document><document><![CDATA[Cara, como alguém consegue ter votado no @jairbolsonaro e ter a consciência tranquila? Sério mesmo! Olha no que voc… https://t.co/x5TpXKjcZf]]></document><document><![CDATA[@CaritaDePatata Mira Yoli ya puedo poner todo mi lego juntito en el salón!!! A que mola!!! https://t.co/hZbqhhoEZw]]></document><document><![CDATA[Zarzalejos dice q quién cojones ha votado, q se entere él. #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[De aquí saco 2 cosas: - seguramente tenga seguidores trolls - tengo capacidad negativa para conseguir participación… https://t.co/vB38SsbJT2]]></document><document><![CDATA[Como me gusta el Chimy Avila. Dándole vida a el Huesca en primera. #VillarrealHuesca]]></document><document><![CDATA[Pure happiness during this sustainable gymkhana ♻️🧒👧  #DiamondGoGreen #DiamondResorts #LifeatDiamond #Vilardogolf… https://t.co/WJ9bQm0wPR]]></document><document><![CDATA[@valenciacf @EuropaLeague @valenciacf_en @valenciacf_vale @Academia_VCF Va che un partidet que podría annar]]></document><document><![CDATA[Comienza el juego de los Pantoja Isa vs Kiko en plató y mientras Isabel cantando en Honduras con un collar hawaiano… https://t.co/udhGwHv3jP]]></document><document><![CDATA[@manuelj1234 @Jairo19883118 @As_TomasRoncero No te hace gracia porque no defiende lo mismo que Soria 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Art: @manumanutwice #rememberwalls Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/5vwDsahmRO]]></document><document><![CDATA[@luis_quevedo Hoy aún ninguno, pero ayer escuché "Señal y Ruido" @pcoffeebreak, "notipod" de @MelvinRiveraV , "Mark… https://t.co/tjIdM7TeBK]]></document><document><![CDATA[@ludikPlay tengo ya varios miticos y todos los legendarios al máximo menos ese épico, y solo soy 127. Para el 140 q… https://t.co/et4y8YdhnN]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @Alcazabaalmeria @sobrevivirelive @JuanFco_Truji @Er_pepe_leyva @Patrimonio_And @OjodePez_Foto… https://t.co/k741kD4dAi]]></document><document><![CDATA[@m2matthijs @Erik_Jones_SAIS @anandMenon1 @rdanielkelemen I am baffled by EU support in the UK after 40 years of li… https://t.co/SBIDi6W8lO]]></document><document><![CDATA[@martaflich Entonces, ¿no me afectará cuando llene el depósito de mi coche diésel? ¿O no lo notaré?]]></document><document><![CDATA[Happy world book day! What book are you currently reading? And which is your favorite cinema related book?… https://t.co/AdAZ2VfdZ5]]></document><document><![CDATA[Los primeros partidos por la plantilla que gestionaba Rubén Burgos le exigí demasiado, fui crítico con él y joder q… https://t.co/gGOjAQndL3]]></document><document><![CDATA[Al 95%, el ganador de la @ChampionsLeague saldrá del Barça - Liverpool. Le dejaremos un 5% al Ajax - Tottenham por… https://t.co/RlcWcxNAg2]]></document><document><![CDATA[⚠️ BUSCO 2 ENTRADAS MEET PARA ALCALÁ EL 7 DE SEPTIEMBRE DE @lolaindigomusic ⚠️]]></document><document><![CDATA[-Es que emocionarse de Arte es mu difícil, y que grandeza más grande... Es esa- Curro Romero ¡¡Ole Usted Maestro!!]]></document><document><![CDATA[No gritaba un gol así desde el partido de Elche el año del descenso... Joder qué gol más importante!]]></document><document><![CDATA[He visto a dos personas hablando debajo de un árbol en GoT y casi me da un pampurrio]]></document><document><![CDATA[A União Europeia apoia as Escolas Profissionais, o Governo de António Costa não!  #Europeias2019 🇪🇺 https://t.co/o0uNje95G1]]></document><document><![CDATA[@juanfga @eldesmarque_mcf Antes un compañero me lo ha preguntado. Me puede decir usted si Lucas llegó a estar firma… https://t.co/jSTdvWCIXF]]></document><document><![CDATA[Así esperaba, así así... ☝🏻 #verano #cafedelrio #madrid #body #muscle #abs #fitnessmodel #bodybuilder #fitgirl… https://t.co/B80GUwtHKZ]]></document><document><![CDATA[No digas la pala palabra muerte , que aquí nadie va oler a pino , por el momento ja ja. Te quedan muchos años de vi… https://t.co/zK0XdjLKg4]]></document><document><![CDATA[Ainda que não saibamos exatamente o motivo, temos a consciência de que elas são muito mais evoluídas espiritualment… https://t.co/FHkK8DAeLF]]></document><document><![CDATA[Cuál es la diferencia entre el PP y VOX, estos habrían fulminado a Feijóo inmediatamente por discriminar el idioma… https://t.co/TQl1xzvtAg]]></document><document><![CDATA[@vamos @MadridCFF Esto que se lo pongan al equipo masculino del. R MADRID QUE NO SIENTEN EL ESCUDO]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de #CastillayLeon! https://t.co/7r0vJ9IaHF https://t.co/8V1QAX2Edk]]></document><document><![CDATA[@AdaColau @Jaumeasens @Pablo_Iglesias_ ¿ vas también a acabar con los enchufismos?]]></document><document><![CDATA[Ese momento que se cae WhatsApp, instagram y Facebook y recuerdas que tienes Twitter]]></document><document><![CDATA[2019 es el año en que @LucesHorizonte se cascaroqn programones como el de Psicosis, Jurassic Park, Hombres G, En el… https://t.co/CRLpxjnGcx]]></document><document><![CDATA[📗 ¿Qué es, cómo funciona y para que sirve Feedly?  👥 Cómo conseguir seguidores en Feedly ⚙ Cómo configurar Feedly 🌐… https://t.co/kTjIP7XF3R]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram @Albert_Rivera @QuimTorraiPla @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon Deberias optar, volvet… https://t.co/OoXXYTkciH]]></document><document><![CDATA[Reflexiónando en campos de Castilla. España 🇪🇸🇪🇸 en Corral De Calatrava, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/5OeIbfrOmz]]></document><document><![CDATA[Estoy diciendo verdades. Cómo que Sevilla Este NO es Sevilla.  Basta ya de blanquear realidades. Esto está al carajo de lejos.]]></document><document><![CDATA[Es lo mismo que cuando echaba papeletas en una urna detrás de una https://t.co/5XIJS8PPbf se puede esperar más de él]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 @KRLS Que ganas tengo de continuar en ESP! Fusilando al President legítim de CAT. El 155 els hi sembl… https://t.co/TVMNaysioq]]></document><document><![CDATA[@carlogarcialara @pepegomezpalas @elllamadorcsr Enorme tb. vuestro trabajo Carlos, sin el que no hubiese tenido eco… https://t.co/947sgbjrlO]]></document><document><![CDATA[No se genera nada en ataque, y Algar va a cambiar un delantero por otro, en vez de meter juego al centro del campo.… https://t.co/YQDsNJXcD0]]></document><document><![CDATA[La Iglesia Española, no deja de ser una multinacional, en lo referente a la gestión de los bienes inmuebles "no ded… https://t.co/2dooDzXaax]]></document><document><![CDATA[Me he resfriado a principios de mayo. Ojalá la selección natural actúe de lleno.]]></document><document><![CDATA[I love James Brown 🥰 The Payback - James Brown - Live - Zaire 1974 https://t.co/kXr8IljM0t vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Jusapol y funcionarios de prisiones apoyando la derecha y Pablo Iglesias apoyando al taxi. #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[@MovistarNBA @RamonFdezEs @guillegimenez_ ¿Habláis de esta maravilla? https://t.co/1LIQl88FaV]]></document><document><![CDATA[He soñado que España hacia tal ensayo que en apuestas nos poníamos ultimos y luego en la final era una maravilla y quedabamos Top5 wow]]></document><document><![CDATA[Penitentes en #Cádiz • Tradición española, NO #kukluxklan • La pastelería más antigua de la ciudad #Spain https://t.co/75SIgDrpVj]]></document><document><![CDATA[@Sixers_Spain Vaya partido que se hizo Bolden... Embiid deberá tener problemas]]></document><document><![CDATA[En el #GlobalAzure de #Madrid también tenemos tiempo para pasar un buen rato @AvanadeSpain @gaindel @dame1respiro… https://t.co/2NjkgNad87]]></document><document><![CDATA[En doce horas estará twitter quemado.   España quemada. #EleccionesGenerales #28A]]></document><document><![CDATA[📺 Sánchez se va rápido después del #ELDEBATEenRTVE y deja a @abalosmeco comentando qué tal ha ido el debate 🙈🙈🙈🙈https://t.co/ZjBF4eLhMG]]></document><document><![CDATA[Con #Homecoming solo se afirma una realidad : que @Beyonce es la artista mas impresionante, carismática y polifacét… https://t.co/5JymQhpoBc]]></document><document><![CDATA[Momentos para compartir, contigo...apuntes de una primavera, incipiente! ;)  #contigomismo #contigo #amor… https://t.co/LQkvfG3ajM]]></document><document><![CDATA[Esto es una foto pero tambien es una lección de vida. Esta imagen corresponde al Campeonato de España de Ciclismo A… https://t.co/oztl2sgEOa]]></document><document><![CDATA[¿Cuál es vuestra estación favorita? 🤔 en Fiesta Del Arbol https://t.co/mSn2JsOArk]]></document><document><![CDATA[Los canarios podrán compartir su historia clínica con sus farmacéuticos | @diariofarma https://t.co/LgzaoYn4Gc]]></document><document><![CDATA[“Uno también es responsable de todo lo que no hace”.  @pradobenjamin   Feliz jornada de #reflexión / ♥️]]></document><document><![CDATA[Sra. Susana Díaz: estoy casi convencido de que si vd. hubiera tenido que votar en Madrid, no lo hubiera hecho por Pedro Sánchez.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Los votantes de este partido serán responsables de lo que pase en España si gobierna el PSOE.]]></document><document><![CDATA[Malestar en @CiudadanosCs por el gran número de independientes en las lista europea  https://t.co/DrSlNx0xuo]]></document><document><![CDATA[🏀Enhorabuena a @FundLucentum por su ascenso a #LebOro🔝🔝🔝 #SomosLucentum #somosOro  #Alicante https://t.co/Fjjg8nJERj]]></document><document><![CDATA[It’s hypnotic... Oceanogràfic, Valencia,Spain.                                 .… https://t.co/B1eIEvEHU2]]></document><document><![CDATA[@Elgalleggo @ciumeka @KarurosuVGC @RodrigoAlonsVOX el dinero proviene de la deuda bancaria, que cuando tus amiguito… https://t.co/Way3nasxfV]]></document><document><![CDATA[@dragonballz That opening with Son Gohan coming up from behind Goku both flying on Nimbus https://t.co/oKgTY6hVyI]]></document><document><![CDATA[Anoche fui a mi primer concierto de Fangoria y no lo pude disfrutar más. Me dejé las piernas saltando y las cuerdas… https://t.co/RNApLlfAVC]]></document><document><![CDATA[“Y aunque tú estabas en la otra costa, su salitre me supo a ti, y desde entonces no puedo dejar de pensar y todo lo que me hiciste sentir..”]]></document><document><![CDATA[Me veré mejor el debate de Atresmedia. No quiero ver un monólogo. Atresmedia desafía a Sánchez y celebrará, con o s… https://t.co/g2uyCEGmqJ]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Sacibritil valsartan Bien tolerado Incluido en pacientes CKD https://t.co/G1Qt1f7bi2]]></document><document><![CDATA[¿Quién decía que todas las opciones de voto sin respetables y que lo qye hay que hacer es votar en positivo y no vo… https://t.co/SxKMsyiV6I]]></document><document><![CDATA[Gran #concierto #rozalen #primaveralh #culturalh #lhospitalet #comomolalhospitalet en La Farga https://t.co/Fc2meLpL8c]]></document><document><![CDATA[@Jmalasangre1 @callistoavispao @Martinezdeapel1 @sjar73 @atresmediacom @vox_es Sin embargo eso no pasó hace 4 años… https://t.co/Ts2I2tXj37]]></document><document><![CDATA[@Onde_va_iyo @manolovilima Parece que está bueno, según decís. Habrá que probarlo!! @FlordeUtrera  Se admiten donaciones 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@nonomartian @griezmanniaco7 Es que sí a Griezmann al renovar le pones 300 de cláusula el culebrón no vuelve a sali… https://t.co/Ke7yPlZoK7]]></document><document><![CDATA[Ha guanyat Zelenski a Ucraïna. Europa es juga molt a aquest país🌻 https://t.co/u4jZe4RoHI]]></document></documents></author>