<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MarisolCanoCano @vigolozano1 @_CarlosLozano Yo también jajajajaja un besazo enorme corazón 😘😘😘😓😓😓😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ Pero si yo no soy maquilladora hija mia jajaja te estoy diciendo que por mucho que te joda, que lo entiendo… https://t.co/LTruPxcGIk]]></document><document><![CDATA[El holding francés de lujo #Kering arranca el año de manera impecable y consigue avanzar sus ventas cerca de un 22%… https://t.co/aFeP8BwvET]]></document><document><![CDATA[Si me diran dinero por cada video que veo de @bytarifa seria millonaria 😍😂]]></document><document><![CDATA[@enriquedediegov Qué barbaridad. Culpar al valiente que elige la verdad por bandera y con coraje. Que bajuno... Ent… https://t.co/J7Dnuvblh9]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Tal hecho lamentable, sólo tiene una respuesta.... la oración.... una oracion cercana, a todos los que… https://t.co/vBuXNMA6KP]]></document><document><![CDATA[@porteruco43 @CsCantabria @Felisuco_ @rubn_gomz @CiudadanosCs Pues si!! De ahí que las elecciones deberian ser más… https://t.co/5J0M7qo0Rr]]></document><document><![CDATA[@alvarogdepablo @diarioresponsab Álvaro, encantada de conocerte. Mil gracias por compartir mi artículo. Un abrazo, Isabel]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/PmZ5DLPVGu]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Valencia sigue legitimando a la corrupción, al mantener como segunda fuerza política a @ppcv y además… https://t.co/GalC3YTfZg]]></document><document><![CDATA[Allí estaremos para echarnos unas risas juntas. Y algún que otro triple espero de tí que la que tuvo, retuvo. Crack… https://t.co/MrJGPSU3fD]]></document><document><![CDATA[A la plaça del #FortPienc tot preparat per començar la desfilada "donem la volta a la moda". Per un… https://t.co/CrzcaBcJRu]]></document><document><![CDATA[isla morenita de carlos sadness en la radio?????? y yo le veo la semana que viene S o c o r r o]]></document><document><![CDATA[Lo peor es que es vd, cuando pasan estas cosas se desprestigia el trabajo y el esfuerzo de muchas personas en años.… https://t.co/qAuBLWJPqx]]></document><document><![CDATA[@isacastello @inma32952105 En mi colegio había un apoderado y no hubo queja alguna. Aportó observador para el recuento.]]></document><document><![CDATA[@inad13le @JovenEuropeo No existe la ultra izquierda, y quienes quieren un país llano sin características, y un sol… https://t.co/99kx9nxzP7]]></document><document><![CDATA[@ellabiebsz Comprei um macacão cor de rosa nas ya nunca pensei que fosse tão forte kkk]]></document><document><![CDATA[@clara_decossio @ALSA_Autobuses Sera una broma espero. Porq sino es para rayarlos del mapa. Y pillar un @FlixBus_ES… https://t.co/lEBr6S72tr]]></document><document><![CDATA[@BarriosMalaga @ta_lylo @pacodelatorrep @ZorrillaEduardo @andymode101 @AndaluciaJunta @DefensorAndaluz… https://t.co/T9JEmkY4HV]]></document><document><![CDATA[ES de rabiosa actualidad lanzar una FAKE NEWS y que se haga viral, sin tener en cuenta los daños colaterales que es… https://t.co/5rx9DLVBU2]]></document><document><![CDATA[Ánimo @IkerCasillas has ganado mil batallas y ésta sólo es una más, eres de las pocas personas que consiguen poner… https://t.co/KKk5PoWjId]]></document><document><![CDATA[@elpanfletope Ahora ya tienes a quien insultar en reemplazo del gordo suicida.]]></document><document><![CDATA[@Nuckelavee23 @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/eSw8IfnrMf]]></document><document><![CDATA[Meu amigo querido meu cirurgião plástico adorooo você que nossa amizade seja cada dia mais forte e sólida ... adore… https://t.co/AFI8KFzo8j]]></document><document><![CDATA[Desde @CocaColaEP_es muchas felicidades a @elllamadorcsr por su gran labor en comunicar la Semana Santa con una gra… https://t.co/uTP0CDCS5L]]></document><document><![CDATA[@neonmxrcy posso estar a ter uma atitude de merda, mas eu estou farta de gente que procura sempre o drama ou o horror para se pronunciarem]]></document><document><![CDATA[@requetesigloXXI @pandugar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gACrJVsZjI]]></document><document><![CDATA[asthetic do dia: chorando as dez da manhã com copinho de leite com chocolate na mão]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/EgE7tLwP4R]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPamplon4 Jajajajaja 😂😂😂😂madre mía,, estas rodeado hijo,,, por dios yo abajo no tengo a nadie de momento y l… https://t.co/ifV9VlduRZ]]></document><document><![CDATA[Campeones de Extremadura. Imposible describir estos 4 años, uno de los momentos más felices de mi vida. Todo el tra… https://t.co/ikkTZIwWbr]]></document><document><![CDATA[I am happy to announce that you can now pre-order this book in which Dr. Lourdes Cerezo(@CerezoLourdes),Jose Ángel… https://t.co/rrbqrcLVHl]]></document><document><![CDATA[@Kowalski45 @LlunaCatalana3 @serendipty77 Sí, el seu estudi es deu fonamentar en enquestes d’aquestes que només con… https://t.co/PsA950NSBM]]></document><document><![CDATA[Bro, I'm so sad... Look at these cuties. My babies deserved so fucking much to be prom queens!! @madelainepetsch… https://t.co/AAcar8ZjaV]]></document><document><![CDATA[@BiblioLoyolaAnd @LoyolaCultura @LoyolaAnd #FelizDiaDelLibro Ahí va la meta-Mafalda ¡Paren el mundo que me quiero b… https://t.co/InV1uN5dyJ]]></document><document><![CDATA[Stay safe out there ! The biggest April storm in half a century https://t.co/vKczH0gP0M]]></document><document><![CDATA[Hoy solo pienso en que curro esta noche... Que alguien me mate por favor https://t.co/UmMZpkbFqf]]></document><document><![CDATA[Una iniciativa social ayuda a acabar con los microviejismos  https://t.co/GtgXZ046FD vía @uestudio_es]]></document><document><![CDATA[Este análisis de @isaacrisco para @dw_espanol sobre la figura de Alan García, la corrupción, su suicidio y “el frac… https://t.co/UNt0a7rzle]]></document><document><![CDATA[@nuriamandane Tamu juntas, bué gente toma e eu fiquei tipo........ Hum.]]></document><document><![CDATA[@andreu0305 @mahebo @Miguel_Pizarro Éso es lo que Pretenden Sólo contándonos podremos saberlo y Seguro te asombraras]]></document><document><![CDATA[Aunque eras viejo yo te amaba!!!  #EternoCalderón https://t.co/WmPV6DvYPy]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 @luismerlo_actor Buenos días M.Angeles cariño !!  😘😘💜🌼💜🌼❤ https://t.co/ChJWDlhOu7]]></document><document><![CDATA[@MAMalavia Eso es lo que nos hicieron creer, un partido progresista, bueno, Berenguer a mí siempre me pareció muy f… https://t.co/janfAqCEhL]]></document><document><![CDATA[La verdad irrevocable de saber que existen más ojos, pero ninguno con tu mirada. . . . Encantada de colaborar con w… https://t.co/5uzsLXrqXX]]></document><document><![CDATA[Quién dijo que los domingos eran para descansar? #metropolitangym #dontstop #fit en Metropolitan Romareda https://t.co/I4cF6su43B]]></document><document><![CDATA[¡¡y la primera en la frente!!!#sanidad #SanidadPública https://t.co/E6M4eLcdnY]]></document><document><![CDATA[Jamás te bajes de un escenario, por lo feliz que eres encima de ellos y lo feliz que haces a la gente que te ve des… https://t.co/Ue9X8M9nX6]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/uwFmswun7H]]></document><document><![CDATA[Janelas do meu quarto,  Do meu quarto de um dos milhões do mundo que ninguém sabe quem é (E se soubessem quem é, o… https://t.co/mwl2nU3JHn]]></document><document><![CDATA[A mi abuela no le gusta mi nuevo look con flequillo https://t.co/V6w0tlFWhg]]></document><document><![CDATA[Y así todo. Lástima que este miserable manipulador ande otra vez al retortero, parecía que había vuelto al agujero,… https://t.co/MRHTBok5cY]]></document><document><![CDATA[@ElReySapur @JoshyelMundo Si fuese niña, igualmente sería wapisima. Tiene un bocado en esos mofletes 😍🤤😍🤤]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ @Rosas_Siempre @axsi_sevilla @Jbelli59 Totalmente de acuerdo y subirla al nivel de heroina, por part… https://t.co/5HLtN49CCG]]></document><document><![CDATA[@JamieScallion Different times different ambitions, same amazing guy ! I’m sure you are proud of all your achievements 👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[La vecina de abajo siempre va de brazos cruzados...y voy abriendo yo las puertas y la muy vaga ni los descruza...ho… https://t.co/kiCcPZeyfs]]></document><document><![CDATA[Bueno, ahora a esperar las felicitaciones de todos los jefes de estado, Pedro. A ver si el presidente de la Repúbli… https://t.co/ewHZTx6i8a]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @PANTICOSA @huesca @aragon @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv… https://t.co/0Axl9NR8eZ]]></document><document><![CDATA[Después de la jornada de ayer, alivio. Sin embargo, cuánto todavía que cuidar, proteger y mejorar. Atentos a las ju… https://t.co/jEEsQmdyGt]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Templo romano de Évora https://t.co/TbSk4GnFNx]]></document><document><![CDATA[Hoy en @garrigues_es, en el II Desayuno Andalucía Aerospace con Paco Vergé, CEO de Airbus Helicopter España, quien… https://t.co/baD6wJ6WiB]]></document><document><![CDATA[Maravilla de #ShowroomNicandra en #Verín .  Gracias a monica_nicandra y Sandra , el alma mater de nicandra_oficial… https://t.co/fOg5tnpm69]]></document><document><![CDATA[Estos haters de la vida de donde salen? Disfrutad mas de esta seriaza que estamos viviendo un final histórico y sup… https://t.co/U82EWAY21Q]]></document><document><![CDATA[@SBGa65 @Pelayo1938 Pero se podía hacer una lista más mezclada de apellidos. Así parece una lista de Marruecos.]]></document><document><![CDATA[me gustaría hacer una cosa de esas de opinar en vídeo pero me da vergüenza mi voz uwu]]></document><document><![CDATA[Nunca hablo con mi hermano por wa pero le he hablado para decirle que vaya a votar. That's me]]></document><document><![CDATA[Dentro de una semana justo ESTOY AHÍ  Así lo mueve TUKUTACÁ QUE GANAS 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[¿Quien no muere con este equipo..? Sois... no hay palabra. Muchos 🍳..  Seguimos soñando.. y esperemos poder seguir haciéndolo 💚⚽️]]></document><document><![CDATA[Necesitamos unos dias para dejarlo todo listo para los eventos de mayo en Granada, Spain https://t.co/XbtrIfr8GE]]></document><document><![CDATA[@CHUSTRECE @20m Esa noticia no es del todo correcta , cambio de ese pequeño aumento los autónomos tendremos derecho… https://t.co/LZG5lbr96d]]></document><document><![CDATA[@Ireth64 @anaisbernal Patético y lamentable el nivel del PP de Casado... Ojalá la marquesa no consiga escaño, los c… https://t.co/Q7ckJR3vb0]]></document><document><![CDATA[@apollardaisimo @Crepusculo_0 @pandeliria Juraría que se cuentan los espacios. Lo leí el otro día (creo) (espero)]]></document><document><![CDATA[@PatriciaReyesCs Por ESO JAMAS VOTARE AL PSOE  YO SOY DE  VOX  VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[Que crack... Ella y Kiko Hernández las q mejor me caen de salvame!!! #SalvameOkupa2]]></document><document><![CDATA[@antonioruesta ¿Tu cumple? Pues muchas felicidades, compañero 😊. Para el día te hemos organizado una fantástica fie… https://t.co/98Q1E1KReE]]></document><document><![CDATA[@chistauforever @AriesAbril11 Síii por desgracia estamos acostumbrados a que llueva a "cubos"dentro de nada ni se notará !! 😜]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @JosePepehz Un escritor como @maxpradera insistiendo con Podemos..Me extraña..😚]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Donde esta mi paquete? Es documento original irreplazable y el ultimo aviso de actividad fue el 30… https://t.co/agMjqbghxv]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/NFyipG6x2i]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Muy ordinaria la sra. Gaona, intentando hacerse la graciosa, compinchada con las peores colaborador… https://t.co/F7VWfZwnZ7]]></document><document><![CDATA[Cuando le hacemos un cumpleaños sorpresa a mi tía y salta con esto...jajajaja FELIZ CUMPLEAÑOS TÚ!!!!!  @mmorera79 https://t.co/sefybXaAsz]]></document><document><![CDATA[@hammam_bouta @Villon03 @Kaohakun @JBonet64 La condescendencia y el paternalismo puedes metértelos x el culo. Y no… https://t.co/05sIcfpYUE]]></document><document><![CDATA[@Lucia___M @Jaumeasens @gabrielrufian @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @EnComu_Podem decent. Però també penso que en… https://t.co/Tx0pgmvq4j]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/TeQvzMhqQj]]></document><document><![CDATA[#Buendia #convivencia #pp en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/0CsJMZtggS]]></document><document><![CDATA[A sério ainda só estou na parte em que o Harry "escolhe" a varinha, no primeiro filme, e já me emocionei e lacrimejei umas três vezes.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Audiencia merecida, el trabajo bien hecho da resultados 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[MENA!!! Efectivamente un tópico Niños antes que nada 👏🏾👏🏾 @revista5W https://t.co/VWdCKIwoUo]]></document><document><![CDATA[Doncs jo crec que està a Juneda fotent-se una cassola de tros, així, una bona alifara amb molt fato.]]></document><document><![CDATA[Yo fui una de ellas. Recomendable 100%. La mili del periodismo científico.]]></document><document><![CDATA[Hay lanas con las que es imposible fallar, y @malabrigoyarn es una de ellas 😻 Esta es Malabrigo Ríos en color Jupit… https://t.co/Xs98YUH2Xw]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos se consolida como segunda fuerza en ZARAGOZA!  #VAMOSCIUDADANOS https://t.co/BQQDPZ9lYO]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 4 de mayo en la Comunitat  https://t.co/22gQRuDVZU]]></document><document><![CDATA[Este sabado....Taller de #pintura tema #flores .  #DiaDeLaMadre https://t.co/44ETQAoULe]]></document><document><![CDATA[Como siempre... si el monigote es de los mios  se pone el grito en el cielo y si es de uno de mis enemigos grito br… https://t.co/CGhSZqHwWd]]></document><document><![CDATA[Que coño es esto??????! Desde Discover de Google https://t.co/iY5wLijnZu]]></document><document><![CDATA[Estas impresionantes profes!! Creativas, creadoras y, sobre todo, entusiastas. ¡Qué suerte tienen vuestros alumnos!… https://t.co/6Y2rVULfRY]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @rafaelmm_01 @diogobarbosaa23 Quem sabe se depois não temos direito a uma t-shit do barbz 😂]]></document><document><![CDATA[Congratulations to all ironmantri’s finishers and thank you for everyone visiting my home: #PuertoBanus. Everything… https://t.co/TGxoklYfxl]]></document><document><![CDATA[Y las palabras se me apartan, me vacían las entrañas Finjo q no sé, y q no has sabido finjo q no me gusta estar con… https://t.co/Ui8fm66gTf]]></document></documents></author>