<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En un país en el que se tiene más miedo a Santiago Abascal que al ETARRA Otegui, o al GOLPISTA Puigdemont... Algo f… https://t.co/9CyVUo4mUz]]></document><document><![CDATA[@jorgele66 espero que hayas tenido una gran noche en la @deutsche_oper con la #Tosca! #siempreentuequipo https://t.co/6jVFGmJNr1]]></document><document><![CDATA[Cuatrimadre, qué fortuna la mía!! Joaquín, Miguel, Juan y José #diadelamadre #mothersday 💙💙💙💙 https://t.co/LQ4MwPDN6a]]></document><document><![CDATA[Qué rico es que vuele perfume de niñitos,Jaja aprender es de sabios no somos una linda pareja, somos un equipo enfo… https://t.co/Jfh4pGEwt4]]></document><document><![CDATA[@SrDislexia Como si fuera el you know what de Jason Momoa. Sin pena y feliz.]]></document><document><![CDATA[La ciudad de Cádiz tiene algo que siempre me ha dejado embobaíta perdía🤤 todo el mundo (incluída yo) está enamorado… https://t.co/rADqe2Z1BX]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las mamis!!! Pasároslo fenomenal con vuestros retoños (tengan la edad que tengan)!!!… https://t.co/Eq3926la0U]]></document><document><![CDATA[@SindicatoJoe Cuando no hay argumentos y si mucha codicia la mentira y la infamia es el vocabulario que emplean]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo ya me queda claro que Cs es el BSantander Ferreras sigue con la publicidad PsoE Cs 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[@AlejoLittle @HotelAromax Allí en México tenéis Semana Santa,osea con los pasos de las imágenes de la vida de Jesucristo?? 😕😕😕😕]]></document><document><![CDATA[Tag 3 #golfurlaub #freundin @ Quinta Do Vale Golf https://t.co/LpudOiTskp]]></document><document><![CDATA[@bcnfury @InesArrimadas @angelgarridog @CiudadanosCs No jorobes que en la casilla de Hacienda van a poner otra X para uber o cabify]]></document><document><![CDATA[@juliapeinado98 El viernes me bebo un rebujito por ti no te preocupes 🥴]]></document><document><![CDATA[Eu leio cada coisa sobre cada assunto que me assola por dentro esta mentalidade portuguesinha pequenininha e ignora… https://t.co/5MzfCa0CVH]]></document><document><![CDATA[@Suanzes No te tortures. Yo tenía la misma impresión y no era por las RRSS. Era porque de los votantes del PP que c… https://t.co/pXzAj8cLNH]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Es magnífica, bellísima, no tengo calificativos. Qué congoja.....]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @plazacasals Qué mala suerte para ellos y que buena para los culés]]></document><document><![CDATA[@ionebelarra @Irene_Montero_ Maravillosa Irene Montero Ningún politic@ de este país tiene su nivel de inteligencia… https://t.co/hz8Wb0BzJ0]]></document><document><![CDATA[@ManuelR95773238 Los hay de otro tipo ?? Si los hay porque no se hacen visibles ??]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc Si. A mi me pasa lo mismo con los cuquis. Veo uno y me da hasta urticaria. Mira algún colega tuyo 🤔… https://t.co/JSmtjL5cqd]]></document><document><![CDATA[Mirad que espejito nos acaba de llegar. Hablan #balleno y valen 25 € cada uno. #elcallizo #Alcañiz #mybajoaragon… https://t.co/3OoGQJ4GgR]]></document><document><![CDATA[De verdad no estaría mal espabilar y empezar a tener libertad de crítica e informarse un poquito. Que tú puedes def… https://t.co/BsG7z2I51u]]></document><document><![CDATA[Y otro día que pasa sin el súper libro de cocina de @Rikkura por falta de existencias... Algún día serás mío, bellaco!!!]]></document><document><![CDATA[@chanyromero52 @salvameoficial Piensa con otra cosa?y no es precisamente con la cabezaaa???jajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Boda de Caterina&amp;João #bodaenPorto en Quinta dos Pinheirais https://t.co/EYrm5mB8aH]]></document><document><![CDATA[Pero ayer se acabó el sueño. Nuestros jueces no consideran que el guión contenga los suficientes elementos creíbles… https://t.co/OdaoV6cm7W]]></document><document><![CDATA[Salgo del cine apabullada de tanta belleza: bailes (sobretodo), decoración, interpretación ... La tradición no tien… https://t.co/iEAHIe48y6]]></document><document><![CDATA[@inesgcardoso10 Es burra, a cena e que não consigo tomar banho de água fria, vai correr bem]]></document><document><![CDATA[Aquí un dels #Maragall passat pel sedàs. Informació rellevant i dades que potser hauries de saber si penses votar… https://t.co/d8HUcqqS0c]]></document><document><![CDATA[Haciendo honor a su nombre. Grande, grande 💜💜💜 Otro 8 de marzo https://t.co/5oLDPlu48n]]></document><document><![CDATA[I'm at Aquàrium de Barcelona - @aquariumbcn in Barcelona https://t.co/Hq6TiXOfw8]]></document><document><![CDATA[Jueves santo, tradiciones en la cocina , garbanzos con albóndigas de bacalao y de postre natillas 🤗😉 #juevessanto… https://t.co/kPdkExuxq9]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e Es tan indecent que no es suportable, es revenja , es la.maldat es fàstic absolut… https://t.co/NVNSDmiAaq]]></document><document><![CDATA[Señor @pablocasado_si quiere hacer ver los tratos del PSOE con ETA como dice, ponga primero esta amena comida del M… https://t.co/KmsOQlBggn]]></document><document><![CDATA[Por eso quería los elefantes!! #CerseiLannister #GameOfThrones #JuegodeTronos #GOT #GoTS8 https://t.co/lUZuqUIqYc]]></document><document><![CDATA[#ServiryProteger qué tipo de centro comercial es ese que no pasa nadie en el aparcamiento durante el ataque??? @ServirYProtege]]></document><document><![CDATA[Ya te dije que P A R I S no es para tanto ni para cualquiera, que M A D R I D eran tres calles y  ninguna es para s… https://t.co/I10dMzChTB]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @JMDTetuan @isabanes @ManuelaCarmena Tendrían q vivir esto!! #TodosLosDiasIgual y #nopasanada. Pero no… https://t.co/bLyYcbE6tx]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @Serpico73302022 @Emboleitor @jusapol @MGutierrezCs @Nacho_Abad @Jimenezlosantos @telemadrid… https://t.co/HRfC1FLVFW]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje No lo entiendo,...el mundo al revés! Es inaudito!yo también me lo he preguntado muchas veces.]]></document><document><![CDATA[@Jolugodo @ErnestoEkaizer Anda, tómate un  coktel bién cargadito...que es lo tuyo.]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi XDD de la observación atenta de la imagen, solo la pareja de chicas de la de-re-cha pasaría el casting d… https://t.co/F7gr5bMyFh]]></document><document><![CDATA[Aquí va el single para ti… Si a Mi Lado Tú Estás Sara Reus https://t.co/hgYJ74klZp]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @BAENA6791 Buenos días cielo, felíz martes para ti también 😘💜🌼💜❤ https://t.co/18ZTRzddy4]]></document><document><![CDATA[En el #VermuRepublicano celebrado ayer en Bcn, @AdaColau se acercó a saludar. Aquí con #RafaelBorras.… https://t.co/Sxq0BRXPXX]]></document><document><![CDATA[@MenendezFaya Eso, ?le convalidará asignaturas del master y la licenciatura? A lo mejor sale por eso.]]></document><document><![CDATA[Estou só aqui aleatoriamente às 5h da manhã a fazer quiz sobre "Harry Potter" ...]]></document><document><![CDATA[La (explícita) respuesta de @LeticiaDolera a Cayetana Álvarez de Toledo 👏🏾👏🏾👍🏾👍🏾 😂😂 #Grandeeeeeee https://t.co/mKKeqdVVcH vía @ZelebTV]]></document><document><![CDATA[Buenas noches a la gente buena , que haberla haila . Hasta mañana . https://t.co/aACoYTtT60]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/r8VfURouqH]]></document><document><![CDATA[@pablerasvid @CoveloJose Pero que se la lave con lejía...que asco XD 🙄😣]]></document><document><![CDATA[@jandrico78 @cdelamor_ @museodelprado Esta maravillosa Vista de Zaragoza en la que cuesta reconocer a la ciudad act… https://t.co/aDvMG5UvHh]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/KC1naoATv1]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46 @NuriaDeArgila… https://t.co/o7X9VyOuTZ]]></document><document><![CDATA[#EldebateenRTVE Para ir calentando motores, un comparador de los programas electorales.  En igualdad, los únicos pu… https://t.co/2mAghDaO3l]]></document><document><![CDATA[Con cada frase ,demuestra lo demócrata que es, a ver quien és mas fas...]]></document><document><![CDATA[@socialitet5 La que criticaba a María Jesús GANADORA porque lloraba MJ LO HACIA CON MOTIVOS CARMEN A LLORADO Y NADI… https://t.co/4qKvlqrepC]]></document><document><![CDATA[@joelsanru @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Ostras, 3 bicis.. Qué vergüenza. @AdaColau l'Ajuntament de Barcelona haur… https://t.co/6lJC4Rbi3N]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi apoyo es para los #WhiteWalkers, me uno a su ejército bla… https://t.co/Yu8zngc3vA]]></document><document><![CDATA[@ASandovalRey @CarlosdeHita Totalmente de acuerdo, esperar al 2030 es mucho Habría que comenzar ya y en todos los frentes 🌍🌎🌏]]></document><document><![CDATA[@adolfourbina @TowandaRebels @NuriaCSopena @PatriciaReyesCs @InesArrimadas Un buen momentos Adolfo para que el #28A… https://t.co/xRUMAiN3uX]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV A NMaduro no le importa su pueblo solo quiere el poder Siento vergüenza ajena 😢]]></document><document><![CDATA[Guille nos ha hecho llegar esta quinta carta a la Redacción de ‘El Asombrario’ a través de nuestro colaborador Alej… https://t.co/qjCw6JSsHJ]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Nam8yaF7vq]]></document><document><![CDATA[Si eres de estampados originales, no repetitivos y exclusivos. No lo dudes, por aquí están las prendas estampadas m… https://t.co/skxlUq217f]]></document><document><![CDATA[La derecha española, así, siempre, mucha palabrería y ninguna solución real... #LaCafeteraQueNoPasen]]></document><document><![CDATA[@__aalba Y si una mujer quiere dar a luz un niño para otra persona porque le sale del alma debería poder hacerlo ba… https://t.co/UH2M8ijqus]]></document><document><![CDATA[Holaa, me ayudáis a hacer esta encuesta para la uni? 😊 https://t.co/0x63MmkrCt Gracias! ❤️]]></document><document><![CDATA[@xSquidie @kiriliart Hi!! I’m Bea and I’m trying to get better at digital drawing. I do mostly fanart💕🦆 https://t.co/LSIzzcat4G]]></document><document><![CDATA[Descobrint nous locals a Girona en Hors Catégorie Girona https://t.co/WAknqBf2rq]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis lo que estaría muy guapo? Que la que está enfrente mía en la biblioteca quite sus putas cosas de mi sitio y… https://t.co/MdNgyibzdM]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal, my mom has 14 nails and 2 bars in her back. 1 of the nails is broken. Your flight attendant made m… https://t.co/fxukoZEjB6]]></document><document><![CDATA[@evagbar @Uber_ES En otro tweet te he mandado info para que reclame dinero y no en descuentos. Y por si acaso, no t… https://t.co/CFmXlf0oKW]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Creo que había rectificado, pero parece que no se ha entendido así… https://t.co/d3QaVQ4lQA]]></document><document><![CDATA[@viedma824 @AlboranTicket Lo siento no te contesté por privado porque estaba pendiente de confirmar. Ya no la tengo   Lo siento]]></document><document><![CDATA[Putos moros y cristianos a las 12 de la noche con los fuegos artificiales 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@Actualidadworld @marelafin @Oh_Canada2017 Mi padre nunca voto y tenía la permanente.]]></document><document><![CDATA[Asi si se vive bien. Campo terreno barbacoa.. tenemos llar de foc ☝🏼@CrisVinardell 🤭 #bbqchachi en Sarrià-Sant Gerv… https://t.co/s6nijpE8d5]]></document><document><![CDATA[@YeniOrtega @juanmasl99 En la clinica donde hago yo las practicas de higiene también tienen una 😂 https://t.co/EJMGWJ4sj3]]></document><document><![CDATA[@JB24057073 @MarietaG5 @anuskandal @populares Yo no sé a quien vota usted, yo desde luego no voto a ningún ladrón.]]></document><document><![CDATA[Vais a estar con el revuelo de la catedral de Notre Dame dos semanas por lo menos y es una pena porque es una pérdi… https://t.co/zCSvDHeSfg]]></document><document><![CDATA[@__CarmenLopez Los asesinatos espantan a los turistas, vengan de donde vengan...hay que lavar imagen , hay que vend… https://t.co/H4R7Tbwjns]]></document><document><![CDATA[Desde VOX #Guadalajara condenamos todos los actos vandálicos contra la propaganda electoral del resto de partidos,… https://t.co/gvQd1cRL1N]]></document><document><![CDATA[Começo bem as minhas semanas pós-ferias, faltar ontem, quinta, sexta e próxima semana segunda e terça. Eu ainda pen… https://t.co/U69LW1NeoT]]></document><document><![CDATA[@ferrallercatala @ElisaRo16596515 Realment, no podem formar part del mateix país... Quina vergonya!]]></document><document><![CDATA[Leo a Plath y la siento muy cercana. La colección de relatos empieza por los más cercanos a su muerte y en ellos es… https://t.co/t8u7qcgIjl]]></document><document><![CDATA[He vivido en CATALUÑA  Algunos años de mi vida y La mitad de la Mitad de la Mitad De lo que dicen en los medios De… https://t.co/GTWHXaxLjr]]></document><document><![CDATA[MUY BUENAS NOCHES AMIGOS Y AMIGAS COMPAÑEROS Y COMPAÑERAS , NO PUEDO SEGUIR MÁS POR HOY , QUE DESCANSEIS Y PASEIS B… https://t.co/9o0kysC4Zr]]></document><document><![CDATA[El Señor del Gran Poder llega al inicio de la carrera oficial @HdadGranPoder  #Madrugá #SsantaSevilla19… https://t.co/4pVfxBzag8]]></document><document><![CDATA[En la Entrega de Premios Anual de la AEPEV Asociación de Escritores y Periodistas del Vino, a la cual pertenezco...… https://t.co/pZRY8ZoucT]]></document><document><![CDATA[Me alegro de la victoria del PSOE por mi padre, aunque yo voté otra cosa.]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/7lK27sP5DZ]]></document><document><![CDATA[La inversión en un mantenimiento constante resulta más efectiva que las acciones de emergencia https://t.co/ye4r8Pbctn vía @CincoDiascom]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial estas venden esta la mierda q hagan ,y luego no quieren q se hablen  de ellas, q asco dan las dos]]></document><document><![CDATA[Sem mentira : 1-3 2-yah 3-não 4-não  5-não sei  6- yah , R 7- não 8-peixe 9-mt gente  10-Nao  11- 5 Fav e mando]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @alex_kaiser2… https://t.co/DyZ2LUfSy9]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @almasylaszlo Soplapollas, Hitler no se cargó #NotreDame porque no le salió del nardo, que estuvo 4… https://t.co/5FoD5YvqXN]]></document><document><![CDATA[@grancocolio @latransferencia @BertaAsturies @Pablo_Iglesias_ Ay, qué capitalista... protegiendo su propiedad priva… https://t.co/18XnsfoEvd]]></document><document><![CDATA[💙  #poesía #viajes #frasesdeamor #amor #poesiaenespañol en En Cualquier Lugar Del Mundo https://t.co/P6KYDIVY3X]]></document><document><![CDATA[@fanimarting Gracias ❤️ Un tumor cerebral muy agresivo se la llevó en tres meses. Y nos ha dejado a todos helados y con una pena inmensa. 😘]]></document></documents></author>