<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Gracias, junta electoral, aún más votos , para nosotros,   los progres, jjjjj, huele a ,,,,,]]></document><document><![CDATA[Mazraoui ya ha hecho entrenos de medio centro y es donde jugaba ahí en el jong Ajax , va a jugar ahí @guilleuzquiano]]></document><document><![CDATA[Por qué están cerradas las taquillas si pone que es horario ininterrumpido?]]></document><document><![CDATA[El engaño con visos de robo de Sálvame a su audiencia  https://t.co/fGyD0YaW9D]]></document><document><![CDATA[@Sophistidomme Es muy fácil hacer chistes con los curas pedófilos su libertad artística me la creeré cuando se atre… https://t.co/UtGZXI7EMP]]></document><document><![CDATA[@Antonioaar2 @Rafa_Hernando Si le sienta buen hágalo pero puede estar seguro que el PP se regenera.]]></document><document><![CDATA[@Al_Lopez8 Igual no me estás entendiendo. No digo que no hagan coalición, la tendrán que hacer guste más o guste me… https://t.co/mciokk3Apk]]></document><document><![CDATA[@asanchezca @angelgarridog @ccifuentes Este señor que siempre ha sido un impresentable cuya única obsesión era echa… https://t.co/iHghqAgppE]]></document><document><![CDATA[@arturo_ortigosa Pareces nuevo ... creía que habías llegado a esta conclusión hace años 🤗]]></document><document><![CDATA[Y esta es la última fotografía de la serie del pasado jueves 25 de abril. Se trata de lo que fue la sede del BBVA q… https://t.co/c3yTHyAo7s]]></document><document><![CDATA[@XMriel Non creo. É leís e sancions. Asturias, na Cuenca Minera está impecable igual. Nos somos un desastre guiados… https://t.co/NVXFKUw8lQ]]></document><document><![CDATA[@CarmelaMuxia Os eucaliptos que e unha peste pas demis expecias pero sempre topamos cos mismos que asua cabeza e un… https://t.co/CyPLPEqzC0]]></document><document><![CDATA[@cultrun Mientras se mantienen todos los impuestos a un bien basico como es la luz domestica. Seguimos pagando como si fuera un lujo]]></document><document><![CDATA[@Bajarlaalpasto @LaVozDeZorrilla Son todos unos bocachanclas, ya no es nuestra liga, estamos a otras cosas, esos eq… https://t.co/BExKdHgGCR]]></document><document><![CDATA[14 victorias seguidas lleva @CAOsasuna en casa. Solo se puede reconocer que son muy buenos, como han hecho Susaeta… https://t.co/tGxEFGJ8jg]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Japon @pedrojluke Hay encuestas que hasta situan a VOX como tercera fuerza política con unos 50 diputados.]]></document><document><![CDATA[#caminarmola asicsspain #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Beautybabybrand https://t.co/8cXLWP6QJ4]]></document><document><![CDATA[Toma ese vuelo levántate otra vez termina el último capítulo ve la final d la saga sal a votar haz esa llamada súbe… https://t.co/HFIGQTvGtO]]></document><document><![CDATA[@CvrlxsPorro Pos me cago en to sus muertos q hay muchas asignaturas coñazo]]></document><document><![CDATA[@urena_ines Me alegro de q estés bien, Inés! Muchas gracias! https://t.co/fAF9mFTooK]]></document><document><![CDATA[7:29, domingo 14, el sol a punto de amagarse detrás de unas nubes; playa del Faro de Sant Cristofol de Vilanova i l… https://t.co/3y4vpJAcC2]]></document><document><![CDATA[La estación de Atocha es ahora la Estación del Arte, con imágenes de los museos cercanos. Un Degas del Thyssen https://t.co/c5jNa3tsfi]]></document><document><![CDATA[@PaulSkallas @AStratelates Older men + younger women absolutely Lindy. The question is how much an age difference i… https://t.co/yUzeAqFrfQ]]></document><document><![CDATA[@tantaz_tanta @Iriagal A miña respota e unha reafirmacion a tua, sinto que non se me entendese.]]></document><document><![CDATA[@zornotzast @BasquetGirona Parece que hemos cambiado el tercer cuarto por el cuarto. Pensaba que superado el tercer… https://t.co/ULpTxMUMIX]]></document><document><![CDATA[Al día siguiente devolvió el portátil formateado. Pedí a una empresa de seguridad que recuperase lo que pudiera, qu… https://t.co/KVMQteTkFS]]></document><document><![CDATA[#historiasdevidas #franciscofernandesmadruga espreitando a apresentação em Mercado Bom Sucesso https://t.co/PmgfddGPgY]]></document><document><![CDATA[Admitir que han tenido chiringuitos y mamandurria en Madrid, sobre todo, y en muchos otros sitios para atacar a riv… https://t.co/syTua5dXJk]]></document><document><![CDATA[Las señoras de la lavandería de la resi poniendo el relámpago de Amaia +100 puntos]]></document><document><![CDATA[Pompeo no descarta «una acción militar en Venezuela» https://t.co/QmWMNHtGOY vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[@_manuelmoreno @jpiedrahita @alvgarciamkt Muchas gracias Manuel! Un abrazo #FelizJueves 🤓]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 A ver, que cuando se dice que va a haber PSOE+C's, no es para mañana. Primero tiene que haber teatro,… https://t.co/R7J14pUZOP]]></document><document><![CDATA['¿De qué hay que disculparse?' Por Luis María Anson  https://t.co/BANTuUbeNO]]></document><document><![CDATA[@davidsuculum @RMCF_LR17 Lo que representa son recortes en sanidad educacion en el estado del bien estar lo que rep… https://t.co/eYxGpQbbMJ]]></document><document><![CDATA[Ultimo domingo de entreno previo al @RNRmadmaraton 6 dias y descontando. 15 km de ajuste. Ya tengo claro el ritmo… https://t.co/XzSVjoJAEO]]></document><document><![CDATA[La internacionalización del Procés  ERC tiene un nuevo aliado estrella: el secuestrador Otegi y los filoetarras d… https://t.co/bZGo9f70eK]]></document><document><![CDATA[Para REFLEXIONAR  El voto «perdido» de Vox hunde al PP y dispara al PSOE en el Senado https://t.co/QEDFjXNsJ1 vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[Mais uma pro book com o Castelo de São Jorge de cenário #familytrip #eurotrip #portugal🇵🇹 #lisboa… https://t.co/86lieyAMGV]]></document><document><![CDATA[Es gracioso como mi compañera de trabajo ha pasado de odiarme a decirme k ojalá fuera su ginecólogo pa ir cada día]]></document><document><![CDATA[18 minutos dá para ir à cozinha, ir buscar uma ou duas fatias de tarte de maçã e uma cena de leite para me deitar n… https://t.co/iDqp8mVewn]]></document><document><![CDATA[@Martatorresmol @Diario_de_ibiza Muy grave. Siempre he sido pesimista (realista?) con la capacidad de las autoridades para detener esto.]]></document><document><![CDATA[Animando al equipo de mi ciudad. Vamos BurgosCF! https://t.co/Cw1Gq9808p]]></document><document><![CDATA[A 346 días de un nuevo Domingo de Ramos ¡Esto ya está aquí! 📷: @Carrabeo_18 https://t.co/aaPU526tgM]]></document><document><![CDATA[@maikewok @JoaoTDuarte @afonsojferreira @poucoapelativo @anobrega85 @vademetroananas @tabomraphael @kyounekokun… https://t.co/XuEuDjNFAT]]></document><document><![CDATA[Querido Juan: la clasista es la marquesa o eres Tú?, a lo mejor, hay buenas acciones en el otro bando, de vez en cu… https://t.co/kzZIPY2pwD]]></document><document><![CDATA[Listos para #formenterafotografica  #formentera  #sonyalpha #sony #switchtosony #alphaproexperience en Restaurant F… https://t.co/ct26Nvn7mu]]></document><document><![CDATA[@MVitorVieira Truque discursivo é falar de "alinhamento do BE-PCP com a direita". BE e PCP estão a defender o que s… https://t.co/73GHvar3jU]]></document><document><![CDATA[@tiramillas "Declaraciones impactantes ... me ha quedado todo claro.. me quedado SIN PALABRAS.." https://t.co/jLLvgu0vkW]]></document><document><![CDATA[@david_bonilla ufff hoy he soñado contigo 😄... resulta que hablábamos con Ignacio Echevarría (el español, fan del p… https://t.co/nVssDQC5my]]></document><document><![CDATA[@gerardotc @taballera61 Es, súper Casado,!!!!! el Salvador de las Españas !!!!!!]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/ax9jK6910R]]></document><document><![CDATA[Qué bien sienta conectar un poco con la naturaleza y desconectar de lo demás 😌 en Camino natural del río Tajo https://t.co/AOZJ9sFgz3]]></document><document><![CDATA[@Nanchinho @marubimo Los asesino de Eta el 28 tienen la oportunidad de llegar al gobierno junto PEDRO SÁNCHEZ Y TOR… https://t.co/onI1iY3cp1]]></document><document><![CDATA[@castigadorfumad @velardedaoiz A mi me ha recordado lo de Rajoy con el partido liberal y el conservador]]></document><document><![CDATA[@Maria50061582 @elEconomistaes El espejo del norte de Europa tiene un sueldo medio envidiable, con lo que mayor pod… https://t.co/VXNjO0znhu]]></document><document><![CDATA[Ay señor, esa resiliencia: El sistema informático de la Comunidad de Madrid sufre una caída durante casi 24 horas  https://t.co/iFmWWz6fn6]]></document><document><![CDATA[Ha muerto Ricardo Chibanga,el primer torero negro de la historia. Tomó la alternativa en Sevilla en el año 1971.Padrino Antonio Bienvenida.]]></document><document><![CDATA[A lo mejor les cae una botella a la cabeza desde 30 metros, igual se lleva un puñetazo (si es que no se lleva algo… https://t.co/V5qEfMzvy3]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuándo te uniste a Twitter? ¡Yo sí! Hoy es #MiAniversarioDeTwitter. Siete años llevamos leyéndonos, comp… https://t.co/pPG03dbaQX]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire Messi,la historia interminable!!! ja,ja.(también un vicio)Bon dia.]]></document><document><![CDATA[Recorte aparecido hoy en el periódico @laverdad_es @laverdad_ct La #CanteraAlbinegra contra el bullying.… https://t.co/IGD3H67jQe]]></document><document><![CDATA[When life throws you a 🍔 EAT IT! #burgerholic #burgersandfries #foodporn #foodpornography #foodgasm #madridfood… https://t.co/GcLW436tRi]]></document><document><![CDATA[Pedro y el socialismo 👇🏿 Un debate de Pedro Sánchez contra Pedro Sánchez con Pedro Sánchez de moderador. Por Iñigo… https://t.co/YZpetwJJSu]]></document><document><![CDATA[@Rocu_Dan Sí porque se habla poco de el y que iba a ser un mal fichaje. Para estos partidos se le fichó! Y en la vuelta jugará otra vez.]]></document><document><![CDATA[@seguidoresenhor Meditação Bíblica Diária – "... Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será D… https://t.co/Tp13hQElJQ]]></document><document><![CDATA[@FreireALFONSO @pnique @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon Discrepo. Ha empezado la remontada gracias. Iglesias y a l… https://t.co/0FN9c9AU9J]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @LaPasion7TV la puebla del rio no llueves y esta claro el cielo]]></document><document><![CDATA[@kanuca77 Exacto. Uma pessoa como eu que até faltava ao trabalho para ir ver a bola, neste momento nem os jogos vejo.]]></document><document><![CDATA[@forzavalencia Hector, te he pedido 6 veces que te calles, que no sabes leer? Que pesado se puede llegar a ser]]></document><document><![CDATA[#gonza #gonzalomartin19 #me #D #David #GD💛 #love #gay #gaylove #instaguys #instaboys #smile #beautiful #portrait… https://t.co/QSF9ZuAyqN]]></document><document><![CDATA[#MarGenteChachi16Abr "Y Felices Sueños; Querid@s CHACHIS". Mañana más y Gracias.... https://t.co/B5tUINyM28]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/uykk2VI9oR]]></document><document><![CDATA[Me llena de orgullo y satisfacción 😍 la respuesta que día tras día le dais a los satélites de @888pokerSpain en esp… https://t.co/WQrlZtEkqC]]></document><document><![CDATA[Años de investigación altruista, también os digo. https://t.co/cDfCKWFphq]]></document><document><![CDATA[@okdiario Casado fue mediocre, pueblerino y quizás esté aumentando con su insuficiencia dialéctica a un mayor trasv… https://t.co/Mf5wePo91Y]]></document><document><![CDATA[¡Lo prometido es deuda! Hoy es el Día Internacional de Concienciación sobre el #Ruido.Por eso voy a hacer un MACRO… https://t.co/guHvSusFxO]]></document><document><![CDATA[@AlCoronaG ¿Hablas en el vídeo de lo mal que cantó Alba Reche esa canción?]]></document><document><![CDATA[Y recuerda: sin impuestos, no hay sanidad ni educación... jajajja jajajajaja la cantidad de chiringuitos que hay por ahí...]]></document><document><![CDATA[Tus 'amigos' de Facebook podrán mandarte mensajes a WhatsApp sin tener tu teléfono https://t.co/Dgb1oztiXT]]></document><document><![CDATA[Hola chicos, sabéis de alguien que quiera una beagle l? Tiene 6 años, se llama Kira y es muy buena.  Por problemas… https://t.co/si1Szc2afb]]></document><document><![CDATA[Detalle de Nieta al amor de su Abuela . #tattoomadrid #dotworktattoo #floraltattoo #antoniobravo #abuela… https://t.co/0fjtjDI1jp]]></document><document><![CDATA[@RodHard6 @ginissaquah @NWsport7 @discoqueen1970 @aussietrbl @PacoJonesFL @wiptopping @whitewater206 @Erickdog12… https://t.co/RrS8EJXLwa]]></document><document><![CDATA[@carlosrojasecu @fabriciovelav Así es, también deberían resaltar el plan de Retorno a la democracia es un periodo m… https://t.co/WeAP8IPDtX]]></document><document><![CDATA[LA MANERA; DE ESTACIONAR EN PARALELO, YA ES POSIBLE. GRACIAS; A INGENIEROS DE NUEVA ZELANDA Y DISEÑADORES, CHINOS Y… https://t.co/8KQlYOxgYa]]></document><document><![CDATA[Sercoin 6 - 1 Los Matumbos Partido que enfrentaba al mejor equipo hasta la fecha de @f7navarra contra un humilde eq… https://t.co/dhZW7A8kyR]]></document><document><![CDATA[OJO! 👀 que el Barsa todavía no ha ganado la Champions, tiene que vencer a este Ajax!! @elchiringuitotv]]></document><document><![CDATA[Incluso aunque fuera cierto, ¿dejarías de usar el móvil?  - Mobile Phone Use and Risk of Tumors: A Meta-Analysis https://t.co/TG2c9bzoLO]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @akomama_tm @stradagangelica @juwadikimiyaho2 @Jilliemary @marinavibu609g @graceva25067672 @ThShaher… https://t.co/XanGqKEICV]]></document><document><![CDATA[@mariusexfluvio Una alegría, en serio que padecía por tu teléfono envío.]]></document><document><![CDATA[Another brick in the wall. Foto 114. #onedayonephoto #home #wall em Porto, Portugal https://t.co/Ad9XxzFJGz]]></document><document><![CDATA[A ver pues, uno viaja y pone fotos de los hijueputas viajes, porque le da la hijueputa gana, o no?]]></document><document><![CDATA[Después de ejercer nuestro derecho al voto, ejercemos nuestro derecho al aperitivo de los domingos. 🍻😀😀 en Colegio… https://t.co/OnXNysXuyu]]></document><document><![CDATA[En mi colegio no había apoderado de Vox. Orgull de barri #28A #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[🚌 Día intenso. Continuamos dando la batalla para que @isabelbonig sea la próxima presidenta de la Generalitat y… https://t.co/hA7r6X2hA4]]></document><document><![CDATA[He encontrado El principito en francés en la feria del libro de Paseo de la Castellana #lepetitprince 🤩]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @Ruben_Amon Yo creo que eres la mejor. Si eso es ser facha para algunos...]]></document><document><![CDATA[Utilización de una persona en beneficio propio de forma abusiva  Sabes leer ???]]></document><document><![CDATA[Muñiz: "No estoy solo, tengo un vestuario a muerte" https://t.co/ntzLcM2syC vía @marca]]></document><document><![CDATA[@Cholo14Rey Pedrerol. Es un falso Chaquetero. Que solo quiere dinero. Sinverguenza!!!]]></document><document><![CDATA[voto de la CUP y movilizando algunos votos de ERC y los Comunes.  - JuntsxCat: Bajará.  Puigdemont ha perdido ganch… https://t.co/VBXepCE9hG]]></document></documents></author>