<author lang="es"><documents><document><![CDATA[https://t.co/HyfRGpGway Superemos la falacias entre seguridad y libertad.  Ambas son compatibles con una buena técnica legislativa]]></document><document><![CDATA[Final 500 m. IMD SEVILLA. 1:30:60 en Estadio de La Cartuja https://t.co/2BASOTEaW7]]></document><document><![CDATA[#28A cada partido tiene sus pros y sus contras que por cierto al final nadie los cumples, yo hace mucho tiempo dejé… https://t.co/AVNj8cOU73]]></document><document><![CDATA[Arrancamos ya #LoQueTeRondaré en @cextremadura... ¡con @SorayaArnelas incluida! #ValenciaDeAlcántara #Juellega https://t.co/PhNeur9TON]]></document><document><![CDATA[Just gotta let @BigBangTraining know that he is one of my favorite strongmen out there. Guy is hilarious, has excel… https://t.co/k9eBEOxnVu]]></document><document><![CDATA[I'm at Casa de Campo in Madrid https://t.co/P8hWB6Gzbv https://t.co/w20q2hg7J2]]></document><document><![CDATA[El último dia del #FanterFilmFestival IX,  Émcon espacio incluído para los mas peques. Éstos son los pases del Domi… https://t.co/1kLllGwBSv]]></document><document><![CDATA[Ni de coña dimite. Ha cambiado el colchón de Moncloa y quiere amortizarlo]]></document><document><![CDATA[Mirad chicos , cuando vosotros no existiais y Santiago aún cobraba esos 80.000 euros de la “Fundación para el mecen… https://t.co/tTHY53gSGk]]></document><document><![CDATA[¿Os imagináis a Mazón entrando en el Congreso con los chismes esos de cartón? Qué risa seria ¿eh?]]></document><document><![CDATA[@isanseba @B_ca_es_eu Tenemos que votar todos los constitucionalistas y evitar que gane toda esta gente que dicen s… https://t.co/mjOE1jCBJZ]]></document><document><![CDATA[#DiegoEsLoMás superviviente que e visto aparte de bear grylls opino q un caputilo de #MilenioLive  sea @Diego_FDM VS wild]]></document><document><![CDATA[A Juventus como atual campeã de Itália está a ter um jogo desastroso em defesa. O Allegri tem de sair da Juve, urge… https://t.co/Y5aPbioQDz]]></document><document><![CDATA[Quiero dar la enhorabuena al @YugoUDS por su merecido campeonato de liga. Muy contento por todos los grandes y buen… https://t.co/dbqmghY4ps]]></document><document><![CDATA[@cbelpalo @CBAndujar Estamos a nada de obtener el 3 puesto en Andalucia en la categoría cadete que nos lleve al cam… https://t.co/43Gl0vK9xR]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/0SkCMs2IHu]]></document><document><![CDATA[Ouça Momma Reza de Kelson Most Wanted #np na #SoundCloud https://t.co/Sk7yzXy7YZ]]></document><document><![CDATA[Procura um curso completo de Redes Sociais? 👍Formação com certificação: Master Redes Sociais 360😍 Mais info… https://t.co/ytqVOV1blb]]></document><document><![CDATA[@barba_r Pues que la personalización de toda experiencia basada en el Big Data, el RTM (Real Time Marketing), el Io… https://t.co/O91szoR3Uf]]></document><document><![CDATA[La alegría de ver que el PP desaparece literalmente en algunas provincias :D]]></document><document><![CDATA[Cuando el morito lo dice es porque anda cachondo como un perro de ver las buenas mujeres que tenemos, pero se van a… https://t.co/rLKAKzb4LH]]></document><document><![CDATA[Ya os sólo falta la cabra. Las ratas han vuelto? Orgullosos de ellos. Bye Bye.  Entre reptiles no.]]></document><document><![CDATA[Amanecer 🌄 en Sancti-Petri y de camino al iberostar Sancti-Petri la_barrosa  chiclana_de_la_frontera en Chiclana de… https://t.co/4EojGM5w0n]]></document><document><![CDATA[@rojilla77 Te faltan un par que tienen representación en el Parlamento.. Bildu y Geroa Bai.. Por comentar..]]></document><document><![CDATA[@alfariffo @Sebastian_Js_ De todos modos, para mí la MVP de la noche ha sido Lyanna Mormont.]]></document><document><![CDATA[@incendiaria13 Ahahahahah portanto você estava muito ocupada com nobres tarefas!]]></document><document><![CDATA[@queyeo @IsaacParejo @Ruben_Sardon Esta claro que si pensamos en pagar impuestos es para gestionar el dinero. Nadie… https://t.co/y60Htr9VWz]]></document><document><![CDATA[Hay que hacer campaña, perfecto Daniel, por el bien de tod@s, gracias por estar ahí, SI SE PUEDE ✊✊✊]]></document><document><![CDATA[@terrajobst @ben_a_adams @clausndk @marcgravell Since we are asking to solve DLL related things, any way we vould h… https://t.co/25CSAHilNU]]></document><document><![CDATA[Vamos !! Solo faltan 3 dias , un ultimo empujon !!!! Tenemos q echar a los que quieren liquidar y vender nuestro pa… https://t.co/JpvJ3XyKjH]]></document><document><![CDATA[Un plan pionero en Valladolid ayuda a los sin techo con enfermedad mental a abandonar la calle https://t.co/O3v4mzgRM7 vía @nortecastilla]]></document><document><![CDATA[Mi solidaridad con usted y su familia, @alcaldeledezma, tu lucha contra la dictadura ha sido constante, consistente… https://t.co/wW2H5m0dH9]]></document><document><![CDATA[Incendia esto las redes y no que en un edificio en construcción todos los operarios sean hombres.]]></document><document><![CDATA[Terminamos 15 días apasionantes de campaña, @NNGGOviedo ha estado en la calle transmitiendo el mensaje de… https://t.co/7dPRWtsk4m]]></document><document><![CDATA[Como viva las cárceles de Marruecos va a desear los "maltratos" en España😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@jordiPuignero Para ser Ministro y cobrar un buen sueldo que pagan los ciudadanos, estás un poco desorientado. Céntrate]]></document><document><![CDATA[A long-long weekend for sixty years of celebration!!! en Lar Gallego Sevilla https://t.co/qVp54Uwaxn]]></document><document><![CDATA[@drogodpndienta @inmariu @joseluis_pa @UrgenciesClinic @hospitalclinic Nosotros en @UrgenciesClinic hace casi 4 año… https://t.co/aywYKEl0iq]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @tulipeltercer @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume… https://t.co/eR5mG0dO5Y]]></document><document><![CDATA[Ayer paseando por el centro de Cádiz observé gran cantidad de cera en casi todo el recorrido de la carrera oficial… https://t.co/6EYoWBcaN6]]></document><document><![CDATA[Comienza la cuenta atrás para la entrega del proyecto y tras unos meses de mucho trabajo esto le queda el 90% del t… https://t.co/MKvuo1OtkJ]]></document><document><![CDATA[Buen día de esquí con Gonzalo. Lo hemos pasado genial #esqui #grandvalira #esquiconniños #eltarter #soldeueltarter… https://t.co/woduUQtIRG]]></document><document><![CDATA[@sandp36 @Javier59566610 @Crew_1985 @FSCiudadDelVino @SegoviaFutsal Barcelona https://t.co/i00V1P1Gi3]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a los amigos del @BMMalagaCosta por su premio bien merecido. Mucho trabajo, muchos años y muchas personas. Os lo merecéis!!]]></document><document><![CDATA[Wind 2,5 km/h NW. Barometer 1015,6 hPa, Rising slowly. Temperature 6,6 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 77%]]></document><document><![CDATA[La verdad, estaría bien eliminar a este equipo tan cojonudo y que juega tan bien, universalmente amado. Todo Dios p… https://t.co/3ErnW2t9ok]]></document><document><![CDATA[“Las campanas revolotean sobre la hacedora noche, se tiñen de oscuridad mientras el día reposa sobre el lecho del a… https://t.co/U5INqfDRe3]]></document><document><![CDATA[Original vs software enhanced (automatic from other pics), call me old fashioned... I prefer the original! @ Campo… https://t.co/cMPBthEq5W]]></document><document><![CDATA[Tú, que mañana descansarás sobre mi séptima vértebra, me ayudaras a rezar y pedirte por los que están y sobre todo… https://t.co/Z3L4GoQPXW]]></document><document><![CDATA[@montarmat @micosapiens @kanen49 Ha ido por detrás de la socuedad, y con mucho retraso, lenta hasta la desesoeració… https://t.co/uMNG09C3Aj]]></document><document><![CDATA[El Señor del Gran Poder llega al inicio de la carrera oficial @HdadGranPoder  #Madrugá #SsantaSevilla19… https://t.co/4pVfxBzag8]]></document><document><![CDATA[@FernandoDuran93 @Luuu1O Si se lo puede costear y no tiene la mano larga como otros, adelante.]]></document><document><![CDATA[Aquí un trocito del inicio del show que estrenamos anoche en Cullera. 😍❤️ https://t.co/p7jrEvtPIm]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 No sé pero sinceramente me parece indiferente la nacionalidad en este tema. Bueno de hecho l… https://t.co/3t4cFFTaHR]]></document><document><![CDATA[@sxphiaph Me encantan las mujeres anticomunistas, además siempre resultan ser bellisimas.]]></document><document><![CDATA[Ara mateix a la Trini, míting del PSC. Un dels ponents afirma el següent:"Con un gobierno de derechas se pudo votar… https://t.co/ZQQ0VusUcr]]></document><document><![CDATA[Me sorprende este dato (por bajo). Recuerdo que hemos alcanzado 40 millones de impresiones en unos #PremiosiAgua 🤔]]></document><document><![CDATA[Cómo no emocionarse viendo las procesiones en España! Que bonito y qué bonito este país. #SemanaSanta #ViernesSanto #Madrid #España]]></document><document><![CDATA[Iglesias asegura que el Gobierno les admitió en privado que fue "un error" reconocer a Guaidó https://t.co/G2ql4LBvt3]]></document><document><![CDATA[Por favor no se quede más con nosotros señor quique setien. Hemos tocado fondo hace tiempo y no me diga que mi Beti… https://t.co/E7Y0Dbttlj]]></document><document><![CDATA[@Santi_CyA ¿Como dije en la actividad que había que titular está entrada? ¡revisa el correo! Lo debes cambiar #CyACartuja]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @heroldbarton @gerrinnesmac @michelanna @1shawnster @MamCivi @DerekPa56710094 @DansoyGomez… https://t.co/Xypa2dDzMH]]></document><document><![CDATA[Opinión impopular: quizá si se construyesen más orfelinatos, orientado por una buena política social, no habría que… https://t.co/u4VP7TmdBs]]></document><document><![CDATA['La España salvaje. Los otros Episodios Nacionales': el libro macabro que @La_Felguera presenta a las 19 horas en… https://t.co/zfUZRa243a]]></document><document><![CDATA[@miguelsolo611 @William_SeedXXX @alex_mecum @Men @CarterDaneNews @Pollas_lefa2 @JRLCHARTS @HotMaleStuds @pugster207… https://t.co/V8KKtV9oLE]]></document><document><![CDATA[@emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @David_n_Goliat @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice @davidcualquier… https://t.co/kl1ld651Hd]]></document><document><![CDATA[La economía que se encontró la República tenían raíz tradicional: paro agrícola, desigualdad en reparto de la tierr… https://t.co/fPPX1D8ADY]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk El cast sería un problema grandísimo. Probablemente es la saga donde los actores más simbiontes fuer… https://t.co/feGAnhwgww]]></document><document><![CDATA[🚨Por favor🚨 #RT toda España y el que tenga corazón!!  El que quiera a sus padres, que escuche la desolación de Anto… https://t.co/dXvYX7KRIX]]></document><document><![CDATA[@gbragado Jajaja jajaja...., Y os tengo en ascuas pensando si salí o no 😜😜😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@SocialistesVal @PSOE @ximopuig @sanchezcastejon 👋🏼 @SocialistesVal. https://t.co/Dvb4iJhGvN]]></document><document><![CDATA[@populares @cayetanaAT Eres muy grande CAYETANA. "La democracia entra por la puerta principal" #GRACIASPP]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Habló, el torturador y asesino de toros.]]></document><document><![CDATA[@EduAmorArroyo Encima le pone lucecitas de brillito, yo de verdad es que no...]]></document><document><![CDATA[Pues verás cuando llegue la anunciada crisis en 2020.  https://t.co/iMKknbQ0wD]]></document><document><![CDATA[@Merce_Tello Ya bueno, también hay gente muy básica, yo te preguntaría si han llegado las ovejas... pero bueno 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Ford_Fairlane72 @yosoynaranjito_ Creo que los idiotas como este están exentos.]]></document><document><![CDATA[Viviendo un nuevo Domingo de Ramos con ilusiones renovadas, descubriendo a través de los ojos de la inocencia la be… https://t.co/n3IZnA74Mx]]></document><document><![CDATA[Un amigo me acaba de explicar su voto el 28 Abril.  Ni pp ni psoe por corruptos  Ni podemos por comunistas  Tampoco… https://t.co/dSQBOj0ibk]]></document><document><![CDATA[Gracias Talavera!! mi ciudad, mis amigxs, os queremos muchísimo!! #RodrigoMuñozBand #Gatsby #Talavera #Conciertos e… https://t.co/LfQJ5L8SNe]]></document><document><![CDATA[Por todo el tiempo que nos queda juntos ❤️❤️❤️❤️❤️ PD:El mejor vídeo de la historia]]></document><document><![CDATA[Solo un grande como Sergi Ríos, puede decir algo tan bonito para el loco otro grande #ChiringuitoGatti]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca @martinalliue80… https://t.co/Ow92BkNSx3]]></document><document><![CDATA[@fitosmonico Ya veo que no lo has Casado. A Vox gracias que es un juego de palabras.]]></document><document><![CDATA[Mandi se cree que mide 4 metros ha saltado y el balón ni había llegado al área]]></document><document><![CDATA[#reflexiones 🤔#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/0QGFC5QgQW]]></document><document><![CDATA[Ayer Nita y yo tuvimos la oportunidad de escuchar al futuro presidente de España contarnos que va a hacer para mejo… https://t.co/ugD47Cans1]]></document><document><![CDATA[@diarioas Es extraño que deis esto como noticia y no decís nada del puñetazo De Dios a un jugador ni la entrada por… https://t.co/i777La9FHi]]></document><document><![CDATA[@sportsonscreen #FemaleTeam  #around🌎🎥⚽️❤️ #rehearsalday2 #futbolparafutbolistas #footballproject… https://t.co/51SUBi7YXn]]></document><document><![CDATA[@didiersebastian Había un bug en el PCFútbol 4 que te otorgaba dinero infinito cuando ganabas la Champions con un e… https://t.co/t1DcV98xFT]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/e1bn0PuCxp]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumplen los veinte años de la salida del disco Honestidad brutal, disco que me enganchó definitivamente a la… https://t.co/YVZq5ImnBU]]></document><document><![CDATA[@nataalialopez Cuchame que te da pereza moverte y hacer dieta no pasa nada dilo]]></document><document><![CDATA[@Egotada A mí la cuenta del trifachito que más me gusta es Mejores Zasca.]]></document><document><![CDATA[Expo 2020 Dubai: New drone footage shows site rising from the desert https://t.co/3GwSJbjqwY]]></document><document><![CDATA[Leo en 24H de T.V un rotulo debajo de Javier Cremades como Abogado de @leopoldolopez  y tengo que decir que no es a… https://t.co/QO40R8gU74]]></document><document><![CDATA[Voy a ver a las imágenes de mi @hdadlaestrella a la @SanJacintoPQ y a las 12 :20 está cerrada. Se supone que a part… https://t.co/5dUevr48ZW]]></document><document><![CDATA[Desde Córdoba a Sevilla...  Realización: @pedrogonzalezmoda  Fotografía: @PopaBarrionuevo   Modelo: @rociioga  Pelu… https://t.co/lq2udscegT]]></document><document><![CDATA[Cierto que la persona que nos gusta debería darnos un besito por cada like ? . . . O ustedes que pedirían por cada like ?]]></document><document><![CDATA[@STR8Talker_1906 Nao devemos ter muito apoio por causa do futebol, não?]]></document></documents></author>