<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JaimeBN1987 Tiene mucha gracia, ha hecho un autotroleo. Ayer hablaba con mi hermana de buscar ofertas de viajes a… https://t.co/2NbuWwPHmH]]></document><document><![CDATA[Zidane yo te quiero mucho pero por favor QUE TE PASA CON MARCOS LLORENTE BRO]]></document><document><![CDATA[#CuriosidadesDeLaMedicina  1 mayo 1852.- Nace en Petilla de Aragón D. Santiago Felipe Ramón y Cajal, Nobel de Medic… https://t.co/UP6fNo9BIP]]></document><document><![CDATA[@BenditaIgualdad @yosoynaranjito_ @lindasnecker Todos los hombres europeos nos vamos a cortar la chorra, para que l… https://t.co/dndXUM3NI7]]></document><document><![CDATA[@elmundoes ESPERO QUE PODEMOS IMPIDA QUE LOS PENSIONISTAS PERDAMOS, CONFIO EN PODEMOS VOTO A PODEMOS]]></document><document><![CDATA[Al ser un sistema deflacionario, la inflación baja en #btc #bitcoin . 2009=100%, Actual=3,8%, próximo halving 21 de mayo 2020=1,8%.]]></document><document><![CDATA[Felicitats el ex president del Futbol Club Barcelona, Sandro Rosell, absol dels càrrecs que se li imputaven. Ara qu… https://t.co/em845p8T53]]></document><document><![CDATA[Dice @jesusmarana que Pedro Sánchez ha ido de menos a más...lo debe haber visto en 3d...]]></document><document><![CDATA[Katsu 100 thrusters 60kg  Cada minuto se empieza con 5 burpees  -es precioso,  recomiendo probarlo 🤣🤣🤣 https://t.co/0JWO8MSXBs]]></document><document><![CDATA[Aunque es un poco tarde 🙄 mi paso por la feria del libro de #malaga ha resultado ser mas productivo de lo que esper… https://t.co/4OAWGCUr77]]></document><document><![CDATA[Resumen: SEMANA SANTA 2019 TITULO: Solo queda 363 días para vivir el sentimiento de mi ciudad. En el 2020. Fotograf… https://t.co/NhWqchz5Wi]]></document><document><![CDATA[@matiasbaldo Nada de blooper, todo del defensor que se juega el bocho y la roza.]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Bueno para que Le da la razón que no es razón pues el Barca siempre se libra casualidad o mano negra… https://t.co/yxDf8EpuAZ]]></document><document><![CDATA[@jlhortelano Me fastidia la bajada de Compromís, no termino de entenderlo. Lo del PP se veia venir. Lp que no compr… https://t.co/Bchyv4Xc5v]]></document><document><![CDATA[Y no lo digo yo lo dicen los analistas de @el_pais que el señor @pablocasado_  MIENTE  es que ya cansa. Con tanta h… https://t.co/Rw4GUttfj6]]></document><document><![CDATA[@Lola_dc @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 ¡ joder!, pero de pronto a vivir en un barrio obrero, a vivir en un casop… https://t.co/H2wxidIkMg]]></document><document><![CDATA[#L6Napactar  Por fin llaman mentirosa a María Claver en la cara. Muy bien Contreras]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible la revista mensual digital y gratuita de @elEconomistaes Andalucía, con la mejor información, en… https://t.co/Ng4DxTtW2C]]></document><document><![CDATA[@fiscalidadbtc @R_Gamez @CarrascosaCris_ Sí, y creo que incluso con la explicación que hizo para el uso de la termi… https://t.co/SSoGr61pGK]]></document><document><![CDATA[@publico_es @Tremending Qué siga con su parroquia, no puede ser tan Ignorante.. aunque lo qué tiene al rededor es de la misma paja. BORREGOS]]></document><document><![CDATA[Con el tema del yihadista de Sevilla, sale el racismo en España a flote. Gente pidiendo la extraditación de sus fam… https://t.co/P2PwoKEQY6]]></document><document><![CDATA[Gracias @canalsursevilla por ceder la emisión a @telemadrid  Ya son dos años compartiendo desde el centro de España… https://t.co/Ad1aTSE2eN]]></document><document><![CDATA[Menudo 'Beñatazo' en San Mamés. Qué manera de ejecutar el lanzamiento. Conexión perfecta entre potencia y colocación. #Athletic.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_RM_13 Pues yo si Aznar Rajoy el uno nos metio en una guerra absurda y el otro destruyo empleos buenos y los… https://t.co/W75uuBkneL]]></document><document><![CDATA[@vcfkid @francg_tt Aquí nadie está pidiendo ningún triplete, aquí se pide que se compita y que se saque el máximo r… https://t.co/MAXaE43jPm]]></document><document><![CDATA[¿Luchará Juan Marín contra la corrupción de Ciudadanos en Andalucía? https://t.co/U3HUpNCeG2 vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Tassili, Argelia. Mujeres sembrando, 6.000 años a.C.  1 de Mayo, Día del Trabajo. #MayDay #1deMayo #DíaDelTrabajo https://t.co/GqmZ78zy8l]]></document><document><![CDATA[Metrô de Lisboa. Estação Rossio. Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #centro #oldtown #tardezinha #dia… https://t.co/C7L47YOfsh]]></document><document><![CDATA[#Estoesunamoda #lafatuconelbotafumeiro #amanciorenuevameeltraje #pielpiel en La Montanera https://t.co/KKd4blNuaT]]></document><document><![CDATA[Los electores europeos: Al votar en las elecciones europeas contribuyes a configurar una mayoría en el Parlamento E… https://t.co/y8U1CEeKne]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda hay que denunciar a Soros sino nos espera una republica Venecolana y en las las Europeas también van a… https://t.co/waZqYksoYz]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Y mañana seguirá presentado su programa comi si no huboera pasado nada]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch le deseo la mayor de la suertes en este nuevo período de su vida. Estoy convencido que los interese… https://t.co/3xtaC1TkVO]]></document><document><![CDATA[¡🔴ESTE VERANO, CURSO CON Ruben Martinez Albiñana en un lugar inmejorable, no os lo perdáis! #percussion #moguer… https://t.co/4Omomhqgsq]]></document><document><![CDATA[@HarcourtDoug @JSimoncavage @jill_magnussen @pkamla1 @DerekPa56710094 @PapaPorter1 @IgnorantAsHell @helensmomma… https://t.co/mVW4zSfqrx]]></document><document><![CDATA[@diostuitero me he enterado que ayer saliste de cena, te liaron y has acabado en el cuartelillo. Cuida tus amistades amigo. #SemanaSanta]]></document><document><![CDATA[En el tour del #RealMadrid con mi pequeña #Madridista.  #HastaElFinalVamosReal #SantiagoBernabeu… https://t.co/jcryoJuRXW]]></document><document><![CDATA[Nuevo proyecto! Sitio web https://t.co/djFzbH9FHH Más info en https://t.co/a39v89E8NF #diseñoweb #webdesign… https://t.co/gjRWqqCQGr]]></document><document><![CDATA[@AfavitaCordoba ¡Viva la Patria! ¡Arriba España! Y un emocionado recuerdo para el Coronel Larrabure y un fuerte abr… https://t.co/R5uoVeunGS]]></document><document><![CDATA[@MalagaCF tenemos a guede y ruano que a mamado la cantera algunos años y los conoce a casi todo los canteranos]]></document><document><![CDATA[@LuciaVidaldePu1 @Dolors63 @pabloalonsov @gabrielrufian @jcuixart La Sala determinará😁 Si yo fuera magistrado de la… https://t.co/ZqPxhYQRDU]]></document><document><![CDATA[@OfficialLFC @skurhavy @rioferdy5 @GaryLineker ¿Entonces? ¿Qué ocurre con las peñas que hay del @OfficialLFC en Esp… https://t.co/eFv8kjzMWB]]></document><document><![CDATA[@MikiMantilla Han mejorado bastante desde que albergaron los JJOO en el ‘96.]]></document><document><![CDATA[@maionesedealho Acho que aquilo é só um pretexto para agente se embebedar a meio da semana. Mas isso sou eu.]]></document><document><![CDATA[Verás como el PSOE se carga su campaña con lo del debate. Es que para algunas cosas parecen tan básicos... 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Se podrían decir muchas coas. En una democracia no pasa nada por perder unas elecciones, lo que no es normal es que… https://t.co/FfTbdbHrEs]]></document><document><![CDATA[@diego_gon @Fronterasblog toma, un vídeo fronterizo involuntario. https://t.co/1agUK7m1YK]]></document><document><![CDATA[Vuelta a #LaRomareda 💙⚪ #VamosRZ #NoblezayValor #AGanar 🦁💪👍 https://t.co/zWN56i3NER]]></document><document><![CDATA[Nueva Supercopa. Méritos: Barça: Campeón liga y Copa.     (o subcampeón) Valencia: Campeón Copa ( o subcampeón) Mad… https://t.co/vaxyMGaUZD]]></document><document><![CDATA[@SoFuckingSexual @fars301 @scallysex @MaXXXPorco @Otavio692x @joto_ddiamantes @_P_O_R_N_O_ @MundoSecretoGay… https://t.co/Gup4hToVJm]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @ConchaAndreu @fjoconp @PSOELogrono @PSOELaRioja Toda esa tropa es la que se preocupa por lo mejor… https://t.co/Sh2QGhQqw5]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs Unos cuantos podemitas más que se convierten a VOX. Sigue así maja, a ver si llegáis alguno al #28A 😉]]></document><document><![CDATA[Mi "querido" @jaimepozorrubio me manda estas cosas en la resaca goyesca pre exámenes. Tener amigos pa esto 🗣️💩 https://t.co/AuIk8Nkjoy]]></document><document><![CDATA[@vaticannews_pt Meditação Bíblica Diária – “ A Saber: Se, Com a Tua Boca, Confessares ao Senhor Jesus e, em Teu Cor… https://t.co/FRVMhHFMX9]]></document><document><![CDATA[Si te quejas de un plano forzado molón, casi un subgénero propio, es que no has leído un cómic/manga en tu vida, Hu… https://t.co/jejklANk4n]]></document><document><![CDATA[@Javivicioso @montxoarmendari Y si estaba autorizado, pues que cada uno respete al otro, y que no se agredan entre… https://t.co/EljqcXNyKP]]></document><document><![CDATA[Acabo de recibir un catalogo que estaba deseando conocer en profundidad con las claves de una historia apasionante… https://t.co/BtuRtZloBn]]></document><document><![CDATA[@EHF_Jorge @RoldanFSF @CN_Sabadell @FCBfemeni Si Jordi,  hoy el Club de Campo juega la final  del #EurohockeyCupTrophy estoy en ello]]></document><document><![CDATA[Sim e amanhã nas capas dos jornais os jovens do aves valem todos 100 milhões ...certo]]></document><document><![CDATA[Pensé que era difícil, pero hoy estoy un poco más enamorado de Japón que ayer gracias al "Pequeño diccionario japon… https://t.co/Lil1cdkx53]]></document><document><![CDATA[@ArmGonGal cara al sol troglodita,me duele k haya lucenses como tú,pero hay k joderse,hay de todo en todas partes,t… https://t.co/953D5pruOi]]></document><document><![CDATA[@elopi23 A ganarlo todo mastodonte. Con 68 jugamos play off. Lugo, Albacete y Cádiz en casa. Reus y ZGZ fuera. Hoy me levanté topegama]]></document><document><![CDATA[@TvPlataforma @martince007 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @xabierfortes @CdItve @AlegriaBegoa @franllorente Menos mal que tenemos VAR]]></document><document><![CDATA[El Manchester United en el último mes y medio suma 5 derrotas, y 2 ellas le apearon de Copa y Champions. Sigue 6º,… https://t.co/mMLiAlYACU]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/ptLoOxlbXS]]></document><document><![CDATA[@SalonJaneAusten Tiene pintaza, yo creo que JJ viene con propósito de enmienda. Creeré hasta el momento en que vea… https://t.co/Ps7OqHpvaM]]></document><document><![CDATA[@LauraRdondo Pues a poca gente te has dirigido si es la primera vez que te llaman machista, porque decir que las mu… https://t.co/vLajHmo9kL]]></document><document><![CDATA[@aidabg5_ @thelilyamongthe i jo ens l'hem feta per tu 😊 https://t.co/f3A9XZYYxV]]></document><document><![CDATA[AMLO mintió: pueblos no fueron consultados por Santa Lucía, asegura el CDHZL; alistan recursos legales… https://t.co/mgmAOhpKN2]]></document><document><![CDATA[Visto lo de Londres de ayer, tengo la gran ilusión de que España sea el Dark Horse de Tel Aviv.   Pese a todo, caut… https://t.co/lISQQVhocR]]></document><document><![CDATA[@Toni_BTN @TodosSomosNegan No olvidemos que el PP partía de 186 escaños, pudiendo eliminar chiringuitos masivamente… https://t.co/pMybxWkUjg]]></document><document><![CDATA[En la pequeñez de tus ojos caben miles de estrellas con solo mirar la noche.]]></document><document><![CDATA[#history #cities #world #Lisbon 🇵🇹📚🏘️👩‍🎓✈️ A history buff's guide to world travel! 😎 10 of the Oldest Cities in the… https://t.co/fmbMrl9cqw]]></document><document><![CDATA[FINAL DE GOT (SPOILER FINAL): Mueren todos y @Pablo_Iglesias_ abre los ojos después de un sueño de 8 temporadas.… https://t.co/OiJj7sezjK]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV #EIDebateDecisivo cuatro máquinas de votos 🗳 para vox. Que vergüenza de debate.]]></document><document><![CDATA[Espectacular repaso de Toni Cantó a una separatista: "Usted es supremacista y su partido surge de la corrupción del… https://t.co/r52legX0Oh]]></document><document><![CDATA[«Para esta Direção faz sentido ter uma equipa B e estamos a trabalhar nesse sentido», que conta com um regresso dir… https://t.co/DOKNeLPOrH]]></document><document><![CDATA[@Speedmaster72 @FelipeCompanyPo @fjaranguren @gabriel_verd @Marialovessea @Josesegoviapa @ignaciadepano @PsiCanela… https://t.co/FhFIoOipGr]]></document><document><![CDATA[@GmMaka @AntonioMaestre @flacambra1975 Aporte datos, no diga cosas al aire. Apoyan a neofascistas y salís por la tangente]]></document><document><![CDATA[@supersalao @GabrielJMartin La falocracia es religión en la comunidad 🏳️‍🌈 (mi opinión). Los pasivos en mi caso q n… https://t.co/WgjdmxeeiA]]></document><document><![CDATA[@YNCABOGADO Gracias a ti y la gente valiente que luchais y nos enseñáis el camino. Un beso y "pa'lante!!!!!"]]></document><document><![CDATA[Dejar el coche reluciente gratis por ser un buen conductor y utilizar la app @DriveSmartES ... #CosasQueMolan… https://t.co/LPgVWIwVyP]]></document><document><![CDATA[@ScientiaJMLN Fantástico!!!! Esto le va a encantar a @AromaCafes @ForumCafe1 @ABcafeAB y a algunos más]]></document><document><![CDATA[¿Dónde se puede reservar el pack de películas de la saga del infinito del UCM 😍?]]></document><document><![CDATA[Llegan dos sacerdotes al restaurante, si ven la carta de ayer excomulgan a la plantilla.]]></document><document><![CDATA[Nos vamos de estreno con un 8x1000... Reestreno de las zapatillas con las que corri en 2:53 en Berlín. https://t.co/qbZgDO9gjB]]></document><document><![CDATA[Misterio de Santo Estevo  #ribeirasacra #cañondelsil #cañondosil #canondosil #monasteriodepiedra #monasterio… https://t.co/aLVVK91Upn]]></document><document><![CDATA[@llorente_tania Pasion, amor a unos colores, como decides un camino q solo lo tomas si crees en esa idea. Vivir a contra corriente...]]></document><document><![CDATA[Me pasan esto de @JOSEMANUELSOTO1 cantando a los Guardia Marinas del Juan Sebastián Elcano en Cuba. "Soy español...… https://t.co/mFlvQnWcwT]]></document><document><![CDATA[@Fibanez65 @CiudadanosCs Eso es porque no te has escuchado la entrevista de @carlos__alsina a Arrimadas. En el podc… https://t.co/fsVqYpDV3G]]></document><document><![CDATA[@fecorchez @LeaksUberCabify @cabify_espana Ah,pero eso no lo hacíamos los pesetas? Sin acriitud me alegro]]></document><document><![CDATA[Ultimo día de campaña Es un honor que agradezco, encabezar en Valencia la candidatura al Senado por @SocialistesVal… https://t.co/3zxYMtWtR8]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez en Alicante @PSOE con @ximopuig  https://t.co/9ih8HyhBMK vía @YouTube#]]></document><document><![CDATA[@pnique @Pablo_Iglesias_ 😂😂😂, yo os voy a dar un voto pero para que no esteis en el congreso y en el senado.]]></document><document><![CDATA[🚐 Última parada del día, con @MeriSadaba en la presentación del fantástico equipo que hoy ha presentado. 👉🏻Personas… https://t.co/f2O0W4kuij]]></document><document><![CDATA[Podría ser perfectamente un titular de @elmundotoday y me moriría de la risa. Lamentablemente sólo es cinismo.]]></document><document><![CDATA[Manos hoje a minha mãe foi me buscar de Punta Umbría  e eu tava a chorar baba e ranho... pq tava mal e pedi a ela p… https://t.co/OI5cCf0Sto]]></document><document><![CDATA[La emotiva carta de V. Valdés a Iker Casillas (recuperándose de un infarto) revela que España es un país de BUENA G… https://t.co/RluOPvTMeF]]></document><document><![CDATA[“Gimme Vinyl or Gimme Silence” @redbubble @redbubblecreate  Illustration by @jafundo  Buy this at… https://t.co/Sj0zAi7rZl]]></document><document><![CDATA[Echa un vistazo a mi actividad en Strava: https://t.co/jj1A6pNTT5 https://t.co/xH6veX3K8c]]></document></documents></author>