<author lang="es"><documents><document><![CDATA[ANOCHE TUVE UN SUEÑO.... PABLO PRESIDENTE!!!! 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸 Y mis sueños... Se hacen realidad 😍 https://t.co/i0JRjMze2v]]></document><document><![CDATA[En #LasRozas se vive una magnífica previa #debate 👏👏👏👏 Hay miles de personas fuera y dentro de #Plazadetoros.… https://t.co/4grXmSdkyS]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/wUdWWBUpfZ]]></document><document><![CDATA[Debatiéndome entre aguantar 2 horas más despierta o esperarme a manaña #GameofThrones https://t.co/9rHRo7ctuY]]></document><document><![CDATA[Yo propongo que para los pilares de este año venga Don Patricio de concierto, sería la ostia]]></document><document><![CDATA[Wwwoooowwww hermana!!! Año 2013... sólo tu y yo conocemos nuestra historia #tbt #hermanas #comoelvino #cadadiamejor… https://t.co/1NGzZLE1hg]]></document><document><![CDATA[El PSOE filtrando fresas y berenjenas para tratar de movilizar. No hagáis ni caso y a votar. El #28A hay que termin… https://t.co/viwmbdH39C]]></document><document><![CDATA[@Chani88340547 @CHANEL Hasta ese desgraciado nos quiere echar a los leones. Estamos perdidos. 😡😡😡 https://t.co/6iCu9nyKEj]]></document><document><![CDATA[No se sorprendan que en unos años hagan una película sobre Alan, como lo hemos venido haciendo desde hace varios añ… https://t.co/hfho7WTvrH]]></document><document><![CDATA[@paolitah1 El nivel de engagement ya que el número de seguidores ya no es un dato tan determinante debido a lo fáci… https://t.co/Jgu1wNIj5y]]></document><document><![CDATA[@YoEstoyConVOX @VoxNada #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/a46cHayU71]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Venga ya los patológicos estos de la mentira , temen al futuro , ya que su cerebro aún no ha evoluci… https://t.co/K681QvNrLc]]></document><document><![CDATA[Porque lá sente se verdadeiramente o futebol, sejam primeira ou sexta liga]]></document><document><![CDATA[La vida es como montar en bicicleta. Para mantener el equilibro hay que seguir pedaleando (Albert Einstein)  Boni… https://t.co/bDEFvYQfBx]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pero como cojones puede una chica de 20 años fijarse en este esperpento por la puta fama... Pues me… https://t.co/WqWX0eAlxJ]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/mf6V5eyXs5]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Te vas a morir de rabia... https://t.co/6kLCAe4Txg]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Muy interesante lo que estaba diciendo P.Sánchez, lástima que lo cortaron! Se puede censurar a otro… https://t.co/YZKk3flSdB]]></document><document><![CDATA[¿Hay vida después de la #Fcom?   Mirad los carteles de esta actividad, (el de este año y el del año pasado). Son ma… https://t.co/FAgwbl8xtp]]></document><document><![CDATA[@AlbertoVelasco_ Wow quieres que me de un ataque al corazón 💓. Que uno de mis ídolos me haga esto...😍🤤 Eres la leche TE AMO ⚡️🔥]]></document><document><![CDATA[Con capacidad para 7.800 espectadores, el PP solo ha conseguido reunir a 650 personas. De hecho, todos los asistent… https://t.co/evlOP71sGb]]></document><document><![CDATA[#AprendreAParlarAmblesPlantes de @MartaOrriols Quan se supera la pèrdua i segueixes endavant. Molt recomanable.… https://t.co/Bk47yJewKW]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 Querido líder váyase usted a la 💩💩💩,Creo que no se merece otra cosa]]></document><document><![CDATA[Cuatro Caminos 8:00 am Hay maratón y despertador para los vecinos https://t.co/YCWz9GRuxO]]></document><document><![CDATA[No hay mejor #JornadaDeReflexion que estar de verbena con @novcarminha https://t.co/vxv6ZQp0rK]]></document><document><![CDATA[Hoy una nena de 4 años me explicó como nacen los humanos: Se pone un pedacito de piel del padre, un poco de tierra,… https://t.co/WvqvCG26KN]]></document><document><![CDATA[queimei minha pipoca doce de microondas q era td que eu mais queria depois da torta. para bens]]></document><document><![CDATA[@laauragandaraa @myolande70 Lo tuyo se trata con un buen desatranque de tuberías. 😊😊😊 https://t.co/K8CPcZ7idx]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @Noegguerrero @psoelasrozas @PSOE @psoe_m @sanchezcastejon Noe ojalá empiece una nueva etapa que sea buena… https://t.co/g4gB1iZJ8x]]></document><document><![CDATA[A esta cabeza hueca le cuesta vivir en la realidad pero los soñadores tenemos una ventaja, no nos hace falta mucho… https://t.co/IBS5PHTgVw]]></document><document><![CDATA[Determinismo literario: somos lo que somos porque leímos lo que leímos, dice @perezreverte   Muy de acuerdo.   Tamb… https://t.co/xwZ25csgYV]]></document><document><![CDATA[Yo nose si es porque me estoy poniendo mala o he perdido mi resistencia fisica en 10 dias 🤦]]></document><document><![CDATA[@iescolar @desdelacoru @raulsanchezglez @hectorfigue_ @Mapbox Es impresionante de verdad. No hemos adelantado nada.… https://t.co/JkesIf3GtC]]></document><document><![CDATA[@AmaraV89 @laguiri Mi municipio no, mi comunidad entera. E igual en la comunidad en la que vivo jaja]]></document><document><![CDATA[@vistaliberal @tablero63 @guardiacivil Que vergüenza ajena,ver imágenes como estas,estamos en el siglo XXI.]]></document><document><![CDATA[Santísimo Cristo de la Nava 🙏🏻 #semanasanta2019 #semanasanta en Nombela, Spain https://t.co/vyeUbhdPUL]]></document><document><![CDATA[Pese al mal tiempo que nos auguran, muchísimas ganas de irnos de Torneo @zarabasket 🏀🏀]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp Elijes bien 😉 No queda nada, un abrazo y mucho ánimo 😘😘🍏🍏💖]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡ Muy buen día y mejor semana! A por el lunes.... Besitos. https://t.co/IopJcrmmS2]]></document><document><![CDATA[@soyelrks @cabify_espana Al bajarte la app un apartado os lo dice. Pero no tengo la app bajada ni la captura de la… https://t.co/uPItwhty8T]]></document><document><![CDATA[@ColetoIzquierdo @_CamilaFckd JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ verás como el viernes no nos pasa o sí... 🙄😂😂😂]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  ...y cada día es distinto, pues el mar es caprichoso y no siempre ofrece lo mismo,… https://t.co/xCWLF6n4nc]]></document><document><![CDATA[Y seguimos!!..💚💚💚 @PabloMV5 #VamosFisterriña#Podemos#ASubir🍀🍀🍀💚💚💚 https://t.co/2xWuXJZmxL]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis lo que estaría muy guapo? Que la que está enfrente mía en la biblioteca quite sus putas cosas de mi sitio y… https://t.co/MdNgyibzdM]]></document><document><![CDATA[@LTPeriodica @dudleystorey Me sale en formato lista y no en tabla periódica :/ ¿alguna idea? #aitp2019 #1TPdia]]></document><document><![CDATA[“Lo más grande que te puede suceder es que ames y seas correspondido.” Moulin Rouge en Playa De La Rijana, Motril https://t.co/QHS4HqLAxm]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr ¿os acordais de los hombres del Banco de España el otro dia?esta noche tenemos la versión en alborno… https://t.co/l9GZLpKV7p]]></document><document><![CDATA[@alecarballoCs @CiudadanosCs Muchas gracias por su respuesta. Ellas miran el futuro con optimismo e inocencia. Con… https://t.co/Fv6CppzdNy]]></document><document><![CDATA[@cofradesmalaga @DiarioSUR @cofradiamena Porq tienen q bailar Lis tronos al son de la música, desde cuando esto se… https://t.co/yLz30ovt7i]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @pardodevera Pasales una factura de gastos a la Junta Electoral...son unos cazurros!!!]]></document><document><![CDATA[@morfarassandes Jura? Isso significa que já posso ir para a feira sem vender um rim?]]></document><document><![CDATA[#ElijoQuerer, la campaña que interpela a los hombres contra la barbarie machista @jotalosa https://t.co/pMA2i1pTyX vía @publico_es]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Siendo hoy 30 de abril, parecía que estuvieras relatando la vida de Clara Campoamor, cumple todos los p… https://t.co/UdGDWKbq3k]]></document><document><![CDATA[@ciscorrin @Clint12405681 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/fURhFcHrmW]]></document><document><![CDATA[Muy divertido #zapeando1335 como siempre y @chenoa, estabas guapísima. Ese color te favorece, aunque la verdad, est… https://t.co/uIXTo6Mijh]]></document><document><![CDATA[Matizamos. Errejón e Iglesias no hacen nunca el ridículo porque son todavía más listos e intelectuales de lo que el… https://t.co/sm0fTE9hEE]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Entonces no pidas respeto para ti, si tú no lo tienes con los demás.  Lo que… https://t.co/PWgS8DmVCF]]></document><document><![CDATA[Después del paseo avivando la lumbre... en Megrillán https://t.co/OX6SdrgEzs]]></document><document><![CDATA[@_isaacrosa Hombre yo tengo un compañero que si le llegan y sí, vota a v0x]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @FPCaballero @navedelmisterio 🤩🤩Que bien,, maravilloso poder estar con ellos verdad?. Me alegro]]></document><document><![CDATA[@JulioAl18175505 @CiudadanosCs @BalEdmundo Tal para cual,cada día me dan más asco  #VotaPSOE ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@Haxtur Si te gusta la temática de nutrición/salud, puedes segui por los de @JulioBasulto_DN @Midietacojea… https://t.co/jb4xsRh0wQ]]></document><document><![CDATA[@TurkishSpanish Somos dos. Loca por las series turcas y turkish Spanish me da la vida]]></document><document><![CDATA[Por si no he subido suficientes stories de la Giralda, aquí tenéis un post. @ Giralda https://t.co/gpbQlbECZe]]></document><document><![CDATA[Els inocents no han de ser a la presó. Nosaltres no hem fet cap delicte. @junqueras #esquerrarepublicana… https://t.co/7Unl04c1Pp]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.19 km in 40m:02s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@kaymuchoseises1 Ya somos 2, pero me he venido con la family a desconectar y pasarlo bien]]></document><document><![CDATA[@Toti04669871 @rosamariabe1 @Juanal_47 @maitegras @cata_tur @amolist @49georgina @sionpuy @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/9ur8YiFlxd]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Por eso te comentaba antes que se trata de metodologias que hay que aplicar con conocimientos y ex… https://t.co/u2Mgk1ZfWm]]></document><document><![CDATA[@ABoopLuIIaby Primero se van a asegurar de que la estructura es lo suficientemente estable como para empezar una re… https://t.co/8MaLkuDwgb]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza @UNMSM_ otra vez. Definitivamente esta universidad está en decadencia por culpa de sus representantes.]]></document><document><![CDATA[@Cristinaran_0 un día más es un día menos ❤️ #solo13 https://t.co/sz0AQRVBur]]></document><document><![CDATA[In love with you @Louis_Tomlinson #LouisAndRichard https://t.co/8wV1Rq9OBE]]></document><document><![CDATA[@ana_azugas @snsalud_na @PamplonaIruna @ANADInavarra @MedenaColegio @Coenav Parece que algo empieza a cambiar pero… https://t.co/WIOvAQWWPA]]></document><document><![CDATA[@mst1953 @Mamen53148918 @taniaorro @CarmenBiridiego @valentingarcia2 @johnnypanaero Mil besitos y muchas gracias😘😘]]></document><document><![CDATA[Eu sei que estão todos a pensar no jogo com o Braga e tal mas eu já só penso no jogo com o Portimonenese e com o Rio Ave 😍]]></document><document><![CDATA[La emblemática aguja de Notre Dame es destruida por el incendio  https://t.co/pIYQgLOWQW]]></document><document><![CDATA[Lo hizo el 2 de mayo de 1879, hace 140 años, cuando España acababa de vivir su primera –y breve– experiencia republ… https://t.co/GSTkCOd4dE]]></document><document><![CDATA[@Dannysgal4 @scarybirdakacaz @BeHookdDigital @dulier_e @deepadley78 @emmylou880 @Eleysha3 @WalesLoverFaye… https://t.co/dWoUemHssA]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria Em sento descontenta venerable Àvia. Algun consell de saviesa madura?]]></document><document><![CDATA[Un año más hemos completado la marcha @ASPACE_Huesca en magnífica compañía ✌🏻😊@JaviGarciaAnton @pparagon… https://t.co/mbToAZZLRo]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @jlpouy @elmerengonbcn @AnaRufes @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/ZYCi6pqMPz]]></document><document><![CDATA[Uyyy leclerc x radio mosqueo ,,pero si Vettel lleva dos errores ya !!! @carmenrobledo3]]></document><document><![CDATA[@nolajazz Es fácil hacer bromas con el español cuando no sabes. It's easy to make jokes when you don't know the spa… https://t.co/tELMFJxidD]]></document><document><![CDATA[El Word Mobile Congress q se celebra cada año en BCN gracias a los 70M€ q aportamos todos los españoles, se dedica… https://t.co/GVKdEcs7pY]]></document><document><![CDATA[Hay cosas q duelen... Pero se preveen... Y que puto gustazo da escucharlas y liberarte por fin]]></document><document><![CDATA[@Pilarinnnn @cabify_espana Ya es grave lo que pasa con estas app tan cool. Yo miraría por @LeaksUberCabify y me pen… https://t.co/RHETyAbIZH]]></document><document><![CDATA[@pilar_lima @apunt_media a diferencia del discurso final de @Irene_Montero_  de ayer que acabó con la lengua de sig… https://t.co/hbheLHhW25]]></document><document><![CDATA[¡Esta tarde he aprendido yo sola otra cosa con el editor de vídeos! ¡A que el color de las letras vaya cambiando se… https://t.co/vaA0c8hDHe]]></document><document><![CDATA[@giespartinas @EspartinasBSKT @espartinas Me gusta que al menos alguien de un paso al frente por el deporte en este… https://t.co/eUv3z2VVDd]]></document><document><![CDATA[@PalmaPonent @PSOE @isam_miralles @SOlleros @ManuelFerdez @AresFerLom @AngelicaPastor @abdemallorca @ismael_g_f… https://t.co/5h4Bn9QQRC]]></document><document><![CDATA[Eu to cheia de coisa pra fazer e naturalmente esgotada e toda hora aparece um benedito pra me pedir favor   Eu fico… https://t.co/IwHgb6fOlA]]></document><document><![CDATA[Em toda e qualquer situação é evitável que se façam comparações seja de que tipo. Notre Dame é um monumento históri… https://t.co/mEmLqHRrzf]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia Dentro del laberinto, me se de memoria todos los diálogos, sobra decir que es mi película favorita. ☺️💜]]></document><document><![CDATA[Ajuda’ns a fer el Programa Electoral @PrimariesG @PrimariesCat https://t.co/ymmo9G7I3k]]></document><document><![CDATA[@KanZambra @cunaocofrade Tendrá los típicos guantes que tienen en los dedos para poder usar el táctil 😂]]></document><document><![CDATA[Si no respondo es porque no puedo, porque me toca toda la gente que si no respondes te hablan 5928382 veces mas, uf que agobio]]></document><document><![CDATA[Todos los años d mi vida ahumque estuviese en la   otra parte del mundo a mi madre no le faltaron sus flores🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹… https://t.co/dbTauKsLB4]]></document><document><![CDATA[@Nuckelavee23 @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/eSw8IfnrMf]]></document><document><![CDATA[@Dragoncinho @BabeufFrancois @AranxaVicens A algún da o botaron das listas]]></document></documents></author>