<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@csensats @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/5HZkAhCj9M]]></document><document><![CDATA[#ViverosSantana se consolida como el gran vivero de las #plantas de batatas en #Europa | Diario Sur… https://t.co/VFKRCcPbAb]]></document><document><![CDATA[Tengo muchas ganas de que empiece el verano ya acá en Europa!! Porque será ? ❤️✨💎]]></document><document><![CDATA[@MARCAvalladolid @davgar47003 @BarcoVLL @mariorugby @VRAC Estas visitas se avisan!!!!!]]></document><document><![CDATA[@LisaTruthJohns @janisexton @JackConnie @UnifiedCaring @mysticwolf14 @Voieinterieure @eldiablo0786 @GiGiBclub… https://t.co/OPBBuiuroK]]></document><document><![CDATA[@RubnMachn3 @xNavalha El presente es lo importante; del futuro ya se hablará más tarde😊😊]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @Manuelperezpi @gorettiabogados @ruspowerr @PeLopez1 @marisamtlg @madeinLeon @Mercede20186995 @mersalvite… https://t.co/HSZUF5wCnB]]></document><document><![CDATA[@jonietoro Para empezar, se escribe "bienestar", todo junto. Y para seguir; es lamentable que alguien sea seguidor… https://t.co/YM7Ta9JEhv]]></document><document><![CDATA[Cuca Gamarra y Garcia Tejerina, dos buenos cartuchos cargados de pólvora del PP para dirigir las próximas campañas… https://t.co/NXvv1brmSg]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Si fuera cierto, habríais enchufado al padre de Leopoldo López desde el principio en vuestra lista elec… https://t.co/KMP3MWd1W0]]></document><document><![CDATA[@angel_blanco_a Esta será la quinta seguida en la q estén cska y fenerbache. 4 en 5 años para cska fener y Madrid.]]></document><document><![CDATA[Aquí dos señores hablando del futuro, mirando la 🔮. ¿Qué traerá iOS 13? Ya en las Charlas de Applesfera. Me encanta… https://t.co/iJwOr3ims5]]></document><document><![CDATA[Eres capaz solo si te ves capaz, cuando confías en ti y te la chupa lo demás @OcerYRade]]></document><document><![CDATA[Noche tremenda... fcbarcelona messi_messi10 mterstegen1 en Camp Nou https://t.co/cafNRzbLp7]]></document><document><![CDATA[Los Fueros, los derechos históricos de Navarra, nuestro convenio económico, está en peligro con Navarra Suma (PP, U… https://t.co/BdlClECIAR]]></document><document><![CDATA[La gente que está diciendo spoilers,dando RTs a fotos/videos del capítulo me dais asco y os voy a dar unfollow aún… https://t.co/GrfT7gPYXR]]></document><document><![CDATA[He instalado Windows XP y algunos emuladores en el PC verde (Armatoste), pero los emuladores de las cosas más moder… https://t.co/f9m8BcCwJ3]]></document><document><![CDATA[Tras estas dos vistas, conclusión: La demagogia tiene un nombre, Albert Rivera.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.90 km in 35m:57s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[It’s been a pleasure to collaborate explaining the main challenges of food retailers in #Spain. See you in Malaga o… https://t.co/jlBDoo3Hev]]></document><document><![CDATA[@MacasevillonaG Talegon mira como somos en Andalucía que un montón de seres humanos nos pareces bonito.]]></document><document><![CDATA[@Nacho_Murgui Me ha molado el vídeo. Radicalmente.... diferente a los demás.]]></document><document><![CDATA[El avión más grande del mundo acaba de realizar su primer vuelo de prueba https://t.co/4jRhQJxZmT vía @Gizmodo_ES]]></document><document><![CDATA[Renato meu ídolo imortal só te peço uma coisa:  1.PV, 2.Leo gomes, 3.geromel, 4.kaneman, 6.cortez,… https://t.co/h1MK8TSRRj]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @vnrumbo72 @Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho… https://t.co/5PNCum8a1W]]></document><document><![CDATA[Siguen los problemas con los binomios “ausentes” ... Por obediencia a los mandos ? 🤔]]></document><document><![CDATA[Y como cada año, acompaño a la Hdad. de San Marcos en la tradicional Estación por el casco histórico de nuestra ciu… https://t.co/RrYHW2lUz9]]></document><document><![CDATA[A @ERC_SantAndreu per #SantJordi19 #SantJordina19 no li tenim por a la pluja!!! #SantAndreu #semprehisom https://t.co/6ZvKcZJjLs]]></document><document><![CDATA[@alicia_serrano @la_unzu Y hasta nos han rodeado bailando a su ritmo...]]></document><document><![CDATA[O mais estupido é muitas equipas fazerem-no mas não dizem nada, Petit diz que o fez é logo um processo]]></document><document><![CDATA[@herodot10 Eso se hizo en dictadura, los golpistas todavía no han salido de allí.]]></document><document><![CDATA[@PascuCharles Te doy toda la razón, las canciones hacen mucho en una película y sobre todo en Disney]]></document><document><![CDATA[@CarltonPiedra @Albertoxvenegas @BerniniRocks @elbarroquista @abrahamrammar @assassinscreed No me lo recuerdes... e… https://t.co/pbCkSeLiSC]]></document><document><![CDATA[Surco 731: No puedes ser un elemento pasivo tan sólo. Tienes que convertirte en verdadero amigo de tus amigos: “ayu… https://t.co/5t40xiZLm2]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza que la actual alcaldesa de madrid @ManuelaCarmenano pueda acudir ahora a debates y cuando aún no t… https://t.co/oI4a7fot6U]]></document><document><![CDATA[Si vas primero o ultimo, jamas olvidare a mi U de Chile este donde este #Madrid #España #Spain #palaciorealmadrid… https://t.co/QunDKPqpc1]]></document><document><![CDATA[Hoy toca paseo por la Azure Bootcamp @Gwab_Es.  Con el CeX de @everis como patrocinador. #kubernetes, #IoT, #Azure]]></document><document><![CDATA[En este dia del trabajo, no puedo dejar de acordarme de aquellos a los que hoy aun pueden celebrarlo, pero que tal… https://t.co/KGPb5ioQuS]]></document><document><![CDATA[La máxima dice que se hace justicia, cuando te dan la razón teniéndola, después de haber demostrado que la tienes:… https://t.co/ONyZR40CHo]]></document><document><![CDATA[No he visto un capítulo de Juego de Tronos ni creo que lo haga,  ¿tengo que pedirle perdón a alguien?]]></document><document><![CDATA[Disfruto ver perrear a Cabal. Guarden este tweet. 😹 https://t.co/S7MiWycOFt]]></document><document><![CDATA[@martinfd78 @Charorx @vic_pallares @rosa_tomas @navarro_fm @rafamanuEl68 @fcanestro @fcbzafra @MEsuarezdiaz… https://t.co/CAtI8NguWa]]></document><document><![CDATA[Ya he votado. Lo he hecho por aquello que siempre ha luchado mi madre, por lo que mi mujer está peleando y por lo q… https://t.co/JvfypVUxRl]]></document><document><![CDATA[@1984MarBaez Todos no lo vemos así, quien se otorga, la cultura, la información y se adorna de virtudes cuando meno… https://t.co/CZG2aD5twJ]]></document><document><![CDATA[That’s the way to start the day @moonspell on our way to the @HBBallsFest #tourlife #soundguyontour #moonspell… https://t.co/oYMv1W1xw1]]></document><document><![CDATA[Algunos sardineros un día se van a acercar demasiado a un achoneros y van a prender de dentro para fuera.  xD]]></document><document><![CDATA[Igual hay sorpresas.  El colegio electoral lleno,  cojo mis papeletas para votar En Común Podem y cuando cojo el so… https://t.co/UTKoMrX8VU]]></document><document><![CDATA[@restinpeacejoao Rei. Obrigado por apoiares sempre. Dia 3 vai ser do caralho mesmo por malta como tu 👊🏼💕]]></document><document><![CDATA[Disfrutando el último día de vacaciones y recargando las pilas para la semana de 4 días que nos espera.]]></document><document><![CDATA[La imagen de mi #viernessanto. Otro Viernes Santo y van 30, cumpliendo con mi hermandad del @MonteCalvario, para re… https://t.co/0d1sAHHzyv]]></document><document><![CDATA[@SDHuesca @LaLiga @IQUIISport Y no me extraña, tal como es el club y los jugadores creáis afición.Hace 4 días ni le… https://t.co/i3IRMJPRoO]]></document><document><![CDATA[@Canalista_ @andrea13x Eso de que prefieran pactar con Vox antes que con el PSOE no es nada normal]]></document><document><![CDATA[A un partido de la Champions, finalista de Copa del Rey y en semifinales de Europa League. Pero aún hay gente que r… https://t.co/B1EQp9FT0y]]></document><document><![CDATA[Se vende excedente de temporada a buen precio. #ElDiaDespuésARV https://t.co/gNDyU4tRq5]]></document><document><![CDATA[Casado: “Si, he perdido, pero peor Maroto, que no tiene ni escaño” Suárez Illana: “Que me quiten lo bailaó, que yo… https://t.co/iI2OSV6DAa]]></document><document><![CDATA[preparados, listos... y mañana a las 7:00 gooooooo!!  #temporada2019 #small #gigantedepiedra #friends… https://t.co/fh1dsqQSML]]></document><document><![CDATA[Empezamos la manta eléctrica en la tripa/riñón. ASÍ ES COMO QUERÍA EMPEZAR LAS VACACIONES. SÍ]]></document><document><![CDATA[@F1Noob Ok now im lost. Did you do that for this season just considering this season so far and based on prediction… https://t.co/sedCsFnOKr]]></document><document><![CDATA[Bomba atómica en el debate, se le ha quedado grabado en la frente el número 127 a Casado. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like this  25 Winners good luck armys!! 2 mins 💗]]></document><document><![CDATA[Cataluña 2019. Escrache a @CiutadansCs en Vic al canto de "Visca Terra Lliure!"(banda terrorista que asesinó a Bult… https://t.co/l63IigKInZ]]></document><document><![CDATA[Sigo sin entender a muchos supuestos votantes del PSOE. No a Rivera y silencio con: - La derecha tradicionalista de… https://t.co/9FssSUbnqt]]></document><document><![CDATA[#VamosCiuadadanos . En dos días empieza el cambio. https://t.co/mJq9UQbOfD]]></document><document><![CDATA[De verdad que no me puedo creer que haya gente tan ignorante o directamente estúpida en este país.]]></document><document><![CDATA[Instrucciones de uso, para no equivocarse #wc en Granada, Spain https://t.co/nG8BccH3Qb]]></document><document><![CDATA[@mrdinamo161 @ivanmadrazo @DavidSuarez_V Me gustaría a tí que tuvieras algún familiar con síndrome de down a ver si… https://t.co/OFsqgtb3fJ]]></document><document><![CDATA[@rorro_olmedo7 @Castillatermal @DanaEscarda24 Será del estrés que tienes en la vida... https://t.co/PLA3tt4DWH]]></document><document><![CDATA[Vuelco electoral, VOX obtendría 70 escaños siendo la tercera fuerza más votada #28A #segovia https://t.co/W3u7FZOKLr]]></document><document><![CDATA[Con el terrorismo no valen equidistancias ni blanqueamientos. De frente y sin miedo.]]></document><document><![CDATA[Ahora a las 13,15h vamos con la actualidad del partido de mañana #ChampionsLeague @FCBarcelona_es -@ManUtd_Es en el… https://t.co/ERgTvmVLnd]]></document><document><![CDATA[Creo que Abascal ha ganado unos cuantos escaños hoy al ver el descalabro de Casado.  Y Rivera ha ido a por ese voto… https://t.co/Br538QGETS]]></document><document><![CDATA[Ya queda menos para el dia 28. TIC TAC  TIC TAC TIC TAC TIC TAC... yo me entiendo.]]></document><document><![CDATA[@Beafcambero Especial eres tú estando siempre ahí apoyando lo que hago Beatriz.  Un beso fuerte guapa.]]></document><document><![CDATA[@LeireMo @claratahoces Muchas felicidades que se os de bien salís muy guapas las dos]]></document><document><![CDATA[@EliseGaz @9Balas9 Jo...! Todas las obras de arte... https://t.co/OKUB22sT8r]]></document><document><![CDATA[@ddmaria6gmailc1 @DiafanoMartinez Pues es fácil de comprobar. La JEC tiene todas las actas con firmas y todo. No ha… https://t.co/f63NvPtXgs]]></document><document><![CDATA[Dois pênaltis por assinalar para o Liverpool. Lá vão dois. #BarçaLiverpool #BarçaLFC #UCL #RoadToMadrid]]></document><document><![CDATA[@albert_gama @NGresiva Aceptadas las disculpas. Efectivamente, todo lo que se ve en internet puede estar manipulado… https://t.co/iMGn7MNKVn]]></document><document><![CDATA[32/41: 🇦🇲 ARMENIA Una de esas canciones que promete mucho pero al final me deja frío. Eso sí, es uno de esos temas… https://t.co/IIPrCQJ1Af]]></document><document><![CDATA[🎥⚽️⚔️⚪️🔴  https://t.co/wP3RhmHtDU  #96 #DuarteLourenço #EFBPG #Traquina”B” #Raça #Atitude #Orgulho]]></document><document><![CDATA[@Coopperr_r6 @Rainbow6ES @ES_Acer @Ubisoft_Spain @LiquipediaR6 @TeamQuesoGG @WizardsClub Esa regla nunca la he apli… https://t.co/ssilF1qd1E]]></document><document><![CDATA[social rejection doesn’t only hurt – it kills – https://t.co/7sgTEXJrYH via @aeonmag]]></document><document><![CDATA[Tengo una novia que a su vez es una pedazo de Cheff... Pollito al Curry con Arroz Basmati... un descaro!!!… https://t.co/xoQtiKtlAR]]></document><document><![CDATA[@llobiols @jcfortea @marcsansa @EliasLM84 @AlfredRPico @minervagra @MeteoBetera @MeteoCaudete @rourevlc @Pauquechu… https://t.co/2U9MqaOCOM]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @er_rubia @Irene_Montero_ Anabel. Su antecesora en la portavocía , que tenía bastante más trayecto… https://t.co/kBXVIatl8Z]]></document><document><![CDATA[🌅 Torremolinos 🌅 Viernes Santos 🇪🇸 #Torremolinos #semanasantamalaga  #semanasanta2019 #Málaga… https://t.co/8QUXS1pjrK]]></document><document><![CDATA[Primer capítulo de la última temporada de #JuegoDeTronos visto. Vuelvo a Twitter! https://t.co/AclzRjjFEC]]></document><document><![CDATA[@personascordoba Os esperamos el próximo lunes para hablar de Jóvenes yFeminismo: https://t.co/3GGYeunv74]]></document><document><![CDATA[Cerrando ya este interesante #BISafer hablando de #entornoseguro #Sanxenxo https://t.co/XumMu2nOUZ]]></document><document><![CDATA[@marrullero @facebook Quien sabe, yo dije hace poco que no me parecía bien que en España hubiera habido una Guerra… https://t.co/pQ8eeKhbUi]]></document><document><![CDATA[@BurricVerdadero No, no es que les importe un bledo, es que es una consigna, una forma de actuación a conciencia, e… https://t.co/zYAanDkk5L]]></document><document><![CDATA[Enorme el Madrid de @pablolaso . Y eso que aún no está el increíble @23Llull . El único equipo que se ha puesto 2-0… https://t.co/vGdlPuUrCH]]></document><document><![CDATA[A ver si informáis de lo que ha pasado en el túnel de Guadarrama @InformacionDGT. Que sois subnormales. Si hubierai… https://t.co/GVtrW9dqME]]></document><document><![CDATA[@Somos_Pueblo_ @_anapastor_ Incluso pueden llevar a algùn pastor evangèlico, que dan muxho juego.]]></document><document><![CDATA[@carlotaamgc Of course, por cierto me estoy acabando los haribo q dejaste la ultima vez JAJAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[@LaPizarraGrana @JaviVidal_8 Aquí nos beneficia que casi todos juegan con equipos o de abajo o de arriba. Aún así q… https://t.co/ELHycPXF7y]]></document><document><![CDATA[Llarga nit electoral a @tv3cat però còmodament asseguts en les cadires #efit d'@actiu https://t.co/TwnhYWaIVI… https://t.co/393PcP7Bnx]]></document><document><![CDATA[El @PSOE de @sanchezcastejon persiste en un "gobierno de partido único" como si aún se estuviera en el "período de… https://t.co/oBjp1ZvpyK]]></document><document><![CDATA[@abrahamrammar Aunque lo renocho sea lo renocho, soy muy fan de basilicas conventuales medievales 🤓🤓🤓🤓 Sta. Croce e… https://t.co/rDi8kzuB0Q]]></document><document><![CDATA[Pienso que ya va siendo hora de arreglar la puerta que da acceso a uno de los Monumentos Funerarios de Puerta Galle… https://t.co/ViqtNyYEwn]]></document></documents></author>