<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@profedeprimari @CompromisVLC @compromis @SocialistesVal En cuatro años no se puede hacer todo. Hay que ver lo que… https://t.co/HdIgJ7fqAT]]></document><document><![CDATA[Análisis de primeros resultados en la #nocheelectoralLLYC @LlorenteyCuenca https://t.co/a8Bowgtk3H]]></document><document><![CDATA[corrente de oração agora pro meu empadão ficar mt bom mesmo assando no microondas]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Ahahahah não expus vida amorosa, expus preferências :)))]]></document><document><![CDATA[Confesso que a melhor parte de sair do país em trabalho é regressar a casa e abraçar a minha filha ❤️]]></document><document><![CDATA[@Adrilastra @abalosmeco @RuizMaritcha @sanchezcastejon @PSOE Hoy Pedro vas a en cestar 8 triples .]]></document><document><![CDATA[#relax #sunset en Bodega San Simon, Valdevimbre https://t.co/RXDIuIEY76]]></document><document><![CDATA[@SirMetanoien @Sebi_Berenger Pues eso quería, decir la diferencia  cuando se mata animales por diversión. No es lo… https://t.co/rfDRLH8uD9]]></document><document><![CDATA[@JOSEMAR14834364 @_anapastor_ @Newtral Entiendo que cada enfermo es un mundo pero unificar criterios no vendría mal]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @IgnasiCandela @AitanaMas @NatxoBellido @CompromisALC Esa es tu BANDERA ESQUIR… https://t.co/7MUWB205ls]]></document><document><![CDATA[En España, hay unos tipos, adultos, que le pagan a mujeres por hora para que los cuiden como si fueran bebés. Les d… https://t.co/JsNjFOaH4D]]></document><document><![CDATA[@daveot2018 por personas como tú, el mundo es un poquito mejor✨ eres el mejor :(]]></document><document><![CDATA[No me he metido en el tren aún y ya me desespero porque sean las 5 la tarde pare]]></document><document><![CDATA[Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con la red de cuentas falsas que apoyan a Casado en Twitter -… https://t.co/pDeIKcY3NJ]]></document><document><![CDATA[@jvega_v @noafujimori Cuando no @RPPNoticias y Patricia del Rio al lado de los corruptos y cobardes.]]></document><document><![CDATA[Última hora: La participación hasta las 18 horas ha subido un 9,46% hasta 60,67%. https://t.co/PG5L6GrteH]]></document><document><![CDATA[Si los adultos no somos capaces de generar un cambio en nuestro planeta las personas jóvenes lo harán porque les pr… https://t.co/N56sVAxuNz]]></document><document><![CDATA[Està noche en el #DebateAtresmedia te lo vol veremos a preguntar #VotarUPValeDoble #28A #SiSePuede #SantJordi2019]]></document><document><![CDATA[Hicimos dos covers más: 'Go Go' #tvemoscoverbts #BTS https://t.co/CPJsJPn4NC]]></document><document><![CDATA[🤗🎂🍫 #felizcumpleaños mi chocolatito, #14yearsold  quien lo diría, la alegría de la familia, la más generosa, cariño… https://t.co/HINpkYBvOP]]></document><document><![CDATA[por que os sorprende que catalunya seamos los mejores i mean we been knew]]></document><document><![CDATA[La conjura de los mediocres: Cataluña olvida a Josep Pla. https://t.co/aFrQgJDv9j]]></document><document><![CDATA[Aporté mi granito de arena. Un simple y, a la vez, importante voto. Por el futuro, por los mayores, por los jóvenes… https://t.co/GtPKAbzQBi]]></document><document><![CDATA[El caso del profesor Oya, como el mío propio, buscan el alejamiento de los menores mediante persecución, coacción y… https://t.co/PBVUESVhrA]]></document><document><![CDATA[Y también pasa cuando hay cosas buenas. Hay gente que las agradece al organismo que no es. He visto gente decir que… https://t.co/hFh0SDxvxI]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/Xwuy7wjqjQ]]></document><document><![CDATA[Agora que eu tenho exame marcado a aula hoje correu bue bem, parece que andava com o triplo da atenção]]></document><document><![CDATA[Escuchando a los ciudadanos! @CatalunyaActua Felicitaciones y suerte el Domingo que inicia una nueva etapa para… https://t.co/52GqwzSuP9]]></document><document><![CDATA[Una de las pelis "icónicas" de los 90 que no he visto nunca. Como "Titanic". Antes era por ir a contracorriente; ah… https://t.co/fuzJXI1O98]]></document><document><![CDATA[Se estás nos meus amigos chegados podes considerar que confio em ti a 100%]]></document><document><![CDATA[A mí, en este caso concreto, también me parece que está bastante pillado por los pelos. (Lo que no quiere decir que… https://t.co/RMYgfjo9Sd]]></document><document><![CDATA[Mientras tendía su mano con el panfleto me ha mirado, y lo ha retirado a toda velocidad. Parece que se ha asustado… https://t.co/96cta3T8Wx]]></document><document><![CDATA[Hay que ACABAR DE UNA VEZ POR TODAS con la financiación que los españoles hacemos por la publicidad que nos envían… https://t.co/nX1d0jG38J]]></document><document><![CDATA[Ya eso no se porque se liaron se veía q era una repe... https://t.co/yRJtK22ySW]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES @ALEXOFICIAL ENHORABUENA por la 1 noche en PALENQUE de AGUASCALIENTES y a POR MASSS HOY… https://t.co/BDc09fMQ7H]]></document><document><![CDATA[@jaimemuriel @barcaboca10 Yo soy de.Jaen y en mi.pueblo te la ponen.sin mas]]></document><document><![CDATA[Hermandad de Penitencia  Sale a las doce de la noche de la Iglesia de San Claudio de Olivares para seguir por  Plaz… https://t.co/EkGtj3cdEo]]></document><document><![CDATA[Me habla peña que no se de donde han salido, y porque piensan que me van a importar sus comentarios, de verdad xd.]]></document><document><![CDATA[Una sociedad civilizada NO concibe el maltrato animal. ¡¡Nada más cierto!! #LaHistoriaLaEscribesTú… https://t.co/xFeflh5MqP]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon    de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[-buenos dias ...¿ cómo hago la declaracion de hacienda? -no sé -¿ cuánto os debo? -no sé -¿y si me equivoco y pago… https://t.co/YWLtm4haYB]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @pkamla1 @SCSver @PrachiMalik @Dianne__LadyD @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez… https://t.co/5RNEeibbkq]]></document><document><![CDATA[@ViceSocialT @PartidoPSUV @NicolasMaduro @psuvaristobulo @tupamarohipolit @MervinMaldonado @TransporteGobVe ASESINOS]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre GRACIAS!!! por vuestro Cuidado, Dedicación y Amor Incondicional ❤️👩‍👦❤️ https://t.co/wtSDWdvucH]]></document><document><![CDATA[@Trakatra_ @BayernPlease @AngelOl79936055 @CanariCule1899 @danitxu19 @AlvaroDeJesusS8 @FCBladero @Bienvenido0o… https://t.co/a8zYsQbu05]]></document><document><![CDATA[Nos quieren quitar hasta la fantasía infantil. Yo ya soy muy mayor y el de la Caperucita y Blancanieves lo he leído… https://t.co/amx5Ew6qZQ]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff t mm mal]]></document><document><![CDATA[@GVADrPeset ¡Muchísimas gracias! Es un alivio leerlo. ¿Existe algún tipo de protocolo para estas situaciones? La ve… https://t.co/iTp1B4uyvw]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Mira, estic molt satisfeta de no haver llegit mai res d'aquest personatge....]]></document><document><![CDATA[@travlyng So, basically, I moved internationally for love! 😂 #traveltalks]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @Rptottytotty1 @BeaSpain_ @site_alexglez @alexgonzalezact @silsilvitasil @SofiaSfcst21 @ConchiCabadas… https://t.co/dieuGOwSRw]]></document><document><![CDATA[@ElGorbs @XSalaimartin @KRLS Exacte! Algunes ahir a Cat. Ens vam quedar amb un pam de nas 🤦‍♀️😠]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Jjjjj , me parto con estos mindundis .Hay miedo o me lo parece ?]]></document><document><![CDATA[@BarbuJabon @DiazCanelB Mira qué panza tiene, parece que esta preñado de trillizos. Así cualquiera. Y los médicos s… https://t.co/Pk2jdRdQCn]]></document><document><![CDATA[Señoras y señores!! Vamos a dejar de criticar ya a las hermandades de que hacen o no, que es lo único que sabemos h… https://t.co/baVVd7U9vY]]></document><document><![CDATA[Jo que quiero ver a mis amigas, las echo de menos😭❤️ @Janeeetteee @monica08__ @_moonicaa02 @sarandoongaaaa @mglj8]]></document><document><![CDATA[@javioru @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo @marcredondo… https://t.co/UWUgE1QvSF]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @Oso676 @molacocinar1 @luzdegas123 @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/4FOEwQivWe]]></document><document><![CDATA[📺¿Cómo transforma el transmedia la forma de consumir televisión?  ✍️Cristina Carrascal @_chococrispis y Desiree Bre… https://t.co/EdeatoMLl8]]></document><document><![CDATA[@Dr_Hackenbush @AntonioMaestre @sanchezcastejon Tonto, ciego y lo peor.. Sordo!!!]]></document><document><![CDATA[#Jusapol #Jusapol #EquiparacionYa #EquiparacionYA #HablamosEspañol #HablamosEspañol  #LibertadElecciónLengua… https://t.co/WuY3PDZsvg]]></document><document><![CDATA[@igualdadmlg @anacarmenmata @saludand @ruthparticipa @diputacionMLG Gran equipo de profesionales! Sois estupendas!]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi @JordiMessi2 @rosamariabe1 @Karolll70 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/nrUm0xPSHO]]></document><document><![CDATA[“Sabe a Gloria” restaurant Paella Valenciana. Exquisita! https://t.co/5kC1NqJh7J]]></document><document><![CDATA[Con don @Alvaroarbeloa_, exjugador del @realmadrid y de la @SeFutbol. Campeón con el Madrid de una Liga, una Superc… https://t.co/O9X7BLK2MU]]></document><document><![CDATA[La línea de la concepción.  Sigo dudando de tanto voto nulo, dada la poca participación que ha habido. https://t.co/5FW3geksKD]]></document><document><![CDATA[@javier_rumi @pepifaraona @PodemosTabarnia @_lunita2017 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/gEpDKBUBKc]]></document><document><![CDATA[Resultados IMPACT Wrestling  26 de abril del 2019 https://t.co/EaAI2vBMNJ]]></document><document><![CDATA[@FundScherzo @Cultura_MDRD @AwesomeMadrid @madridesnoticia @sorteosconcurso @EUVMADRID @erizartecultura @culturavivamad @indeworld @rodpoti]]></document><document><![CDATA[...no se le han retirado las armas que posee, como es preceptivo para todo acusado de violencia machista, para que… https://t.co/X1XGm0lLsG]]></document><document><![CDATA[@carlesenric @quelesdenforte El victimismo es fructífero....por lo que se ve....]]></document><document><![CDATA[Todos mis respetos a la gente que puede ir con cuello alto y sobrevivir a los 30 grados que ya hay en Murcia]]></document><document><![CDATA[@alfonfrias @ivanedlm Y GRACIAS QUE LA LLAMA 4.....LA TENÍA QUE LLAMAR CERO]]></document><document><![CDATA[Me parece estupendo que se suban fotos de lo limpia que está #Benálmadena pero hay zonas que no pasan los servicios… https://t.co/aMBVX5XYsK]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes Y para hacer todas esas cosas que se pueden hacer con un portátil, pero más porque es mejor 😌]]></document><document><![CDATA[Dinant a @lestupendu #solet #caloreta i #mar. Un entorn de #luxe en L' Estupendu https://t.co/UNoPyPmFuP]]></document><document><![CDATA[Cuando llueve en Madrid vuestra APP @EMTMADRID no funciona, ¿para cuándo la solución?]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Ilha De Faro Algarve https://t.co/c9jpI5mPID]]></document><document><![CDATA[Ese fugaz momento de la vida donde te sientes agradecida de tener una amiga que se preocupa más que un novio]]></document><document><![CDATA[@natidelasvacas @nava13diego @paco_mancebo ¿Fondón? 😂 Pero si tiene menos chicha que rodilla de canario. A estas al… https://t.co/2d2graG8QU]]></document><document><![CDATA[Ellos, que siempre están ensalzando a Ortega Lara (con todos mis respetos) es que unas víctimas valen más que otras.]]></document><document><![CDATA[@jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Siiii!! Que estabas harto y que solo querías irte a casa!! Te… https://t.co/UJmaxSqHie]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @GracianoCebeira @vox_es Pedro El SOBERBIO,NO VA A GOBERNAR ,😉]]></document><document><![CDATA[Va a ser muy duro sobrevivir al día sin comerme spoilers hasta que pueda ver el capítulo esta noche 😪 #ForTheThrone #GoTS8]]></document><document><![CDATA[literalmente o macho fodido e frustado que quer colocar a culpa de toda sua miserável vida nos outros, quando a cul… https://t.co/AhmnN56LtQ]]></document><document><![CDATA[De todo menos #saludable ... está cargadito de azúcar entre otros.  Esa palabra de este plan sobra @Alcesa_  😬]]></document><document><![CDATA[🎥||Alba en sus instastories!  “Typical spanish café, por favor la barbie flamenca” @albarecheot2018   Ella con su e… https://t.co/EhNUwF05Wk]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @Pablo_Iglesias_ Eso pasa por votar de forma “erronea”...por decirlo de alguna manera...🤨 ( como el culo, vamos 🍑)]]></document><document><![CDATA[Paramos de camino a Gijón #lospuccossonfamilianumerosa en Burgos, Spain https://t.co/BIAtvhBi9e]]></document><document><![CDATA[Meraki /meráki/. Del griego, adjetivo utilizado para describir algo en lo que se pone mucho empeño, creatividad o a… https://t.co/biRGlJV018]]></document><document><![CDATA[#Repost @pefcspain (get_repost) ・・・ Esta semana en #PEFC celebramos nuestra 26ª Asamblea General, donde presentamos… https://t.co/rtj1MCLhPd]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @AlejandroAlbala @DeluxeSabado Este chico no aprende...ya no me da pena porque se le ha visto el plumero y lo que no es plumero]]></document><document><![CDATA[El gran escándalo que estamos viendo en estas elecciones con la complicidad de los medios https://t.co/93UkEBgVVj]]></document><document><![CDATA[No se tira de las orejas que es muy feo, se plantan las velas en ellas... FELIZ NO CUMPLEAÑOS!!!! Más vale tarde qu… https://t.co/4Ot90boB0i]]></document><document><![CDATA[@AlonsoCMPro @tuvidasindolor @FerFrias @Farmacarlos @Farmaenfurecida @farmaterapias @drmiguelmarcos @jvicenteprieto… https://t.co/iJyps4HZV3]]></document><document><![CDATA[cara o jpn deve ser um laboratório muito foda, meu deus, se eu tivesse  lab desse na estacio eu estaria mt mais segura pra ir pro mercado]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/LqnIOhdUAg]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano @Nuriasecas1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GPhQkJjaEf]]></document><document><![CDATA[Muchísimas felicidades Mami💜🧚🏻‍♀️😁🎂 @ Rubiós, Galicia, Spain https://t.co/vPypbrrdES]]></document><document><![CDATA[@Erkenci_KusLove Seguro que de la operación de ojos esta recuperado  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller #CanEm 🤣]]></document></documents></author>