<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Kirolbet_es En competición y gestión!!!! Cualquier equipo que asciende cuenta con 80 millones para firmar jugadore… https://t.co/uHBlLe1Gal]]></document><document><![CDATA[@Kannia8 @serrala1972 @oriolguellipuig Beneficia a los partidos políticos que viven de todos estos debates absurdos.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Real Canoe Natación Club https://t.co/mQ6iPSmlZY]]></document><document><![CDATA[@giuseppegrezzi Continua fent eixa gestió, de la qual presumeixes, a @emtvalencia amb tant de secretisme i oscurant… https://t.co/8kOBJsDQa4]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @Mike6Truth @jvGLaTLdRvqsn07 @hamoo5000 @akomama_tm @wrowufMImip6vsN @RasnawatiR @MaxLibe1… https://t.co/j2KAerpjat]]></document><document><![CDATA[Hay falta de la boba Griezmann a Joaquín en el gol......ASCO Y ROBO #AtletiRealValladolid]]></document><document><![CDATA[Y ahora verás lo que es tener las alas rotas... y ahora verás lo que es sufrir por la derrota..  lo que nos hizo tu… https://t.co/4ZHMS48VvD]]></document><document><![CDATA[¡Agradecemos a Albert Torras, de nuestros amigos del Seminario de Cultura Mexicana por esta felicitación con motivo… https://t.co/0pL7LL1vOy]]></document><document><![CDATA[Y al final COf sobrepasa a Podemos...   Sánchez suma con Podemos y ERC, pero se la juega con los indecisos… https://t.co/7AJkN145N9]]></document><document><![CDATA[Adivinad quién va mañana al Ikea bien tempranito a comprar un marco para llevar bajo el brazo a Atresmedia? 😂… https://t.co/1h2FlypuqC]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Golden State Warriors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aqu… https://t.co/tkuahw58ZU]]></document><document><![CDATA[Para revolucionario Boye que casi provoca que detengan a Puigdemont cuando este se dirigiera a recoger su acta de e… https://t.co/co9blJFl0y]]></document><document><![CDATA[@yeneva_pg Despertarse nunca es un gusto   Yo cuando me depiertan literalmente soy así: https://t.co/wkWUwHydxP]]></document><document><![CDATA[@familiar82 @ArturDiasLdF5 @andreborges00 @mightcrash4real @RIcCONCEPCION33 Apanhem o vouguinha e vão]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame AC: Unity  #notredame #assassinscreed #assassinscreedunity en Palencia https://t.co/dXtzfkLFtc]]></document><document><![CDATA[@PartidoRepEs Eso. Anoche Arrimadas desveló padecer Hemianopsia.Hace un tiempo impensable en ella.¿La influencia de César Rivera?]]></document><document><![CDATA[🚨 ¿Quieren silenciar a @CsGalicia desde la dirección de CRTVG? ¿Quieren que no se escuchen las propuestas de Ciudad… https://t.co/TyywlGqp2s]]></document><document><![CDATA[“Father of Dragons” @redbubble @redbubblecreate  Illustration by @jafundo  Buy this at https://t.co/zLVpAD6Awi . Lo… https://t.co/6eZSGQTM8m]]></document><document><![CDATA[Por cierto gane los que ganen esto sera asi siempre en este pais.....o No. Sigueme incredulo. https://t.co/AV6HWIeOBk]]></document><document><![CDATA[@Cienrosas @rau_lista @indisioux Les venía bien, los socios de CiU siempre apoyando.]]></document><document><![CDATA[Treino com profissionais, traz grandes resultados . Obrigado respingersue 🙏🏻. . . . #personaltrainer  #workout… https://t.co/NUFHOtNKIC]]></document><document><![CDATA[@SantiAyuArc @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/Do31APfGLR]]></document><document><![CDATA[Parece mentira 20 años de alternativa y empezamos la faena justo al contrario de lo que pide el toro.]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo en Canal Sur 2 un reportaje donde blanquean el fascismo. Las ordas rojas fusilaban a todo dios en el 3… https://t.co/O8URmaQXez]]></document><document><![CDATA[@ramon_calvo @manuel_llamas Que lo que haga el resto de formaciones le importa poco queda claro.]]></document><document><![CDATA[@hummingbirdhobo @jax_persists Now you’ve done it! You have me following you. @hummingbirdhobo]]></document><document><![CDATA[Preciosa historia!! Merece mucho la pena invertir unos minutos en leerla.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a todos los que ayer participaron en la maratón de Madrid y a los que animaron pues son parte muy impor… https://t.co/W6OfS6KwnJ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/HClnotP9To el dinero de las pensiones se van para obras publicas no me extraña que no haya un duro y t… https://t.co/OYJR7Co9lF]]></document><document><![CDATA[@walterk @RubenColomer @adrianmg @ptrujillano Sabes que si pides votar por correo no te puede tocar, no?]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Que sí hombre que sí, que pasaban de 14, pero no creas que mucho.]]></document><document><![CDATA[@lamariahache No conozco ningún estado que renuncie a cobrar, francamente xD  A ver que yo me entere, ¿tú vives en… https://t.co/gBDG5GFHM8]]></document><document><![CDATA[Change is in the air, as old patterns fall away and new energies are emerging. Consciously release what needs to be… https://t.co/ioX5lY8ahO]]></document><document><![CDATA[Cuando la música que has hecho para rescatar la historia de un ilustre sevillano del siglo XX es escuchada en una s… https://t.co/tmHj13aPU5]]></document><document><![CDATA[@realmadrid @AthleticClub Nuevamente alineación lamentable. Espero que el objetivo no sea quedarse 4 o 5. Que vergü… https://t.co/cpzc9Ryvta]]></document><document><![CDATA[#Santjordi  Para @AliciaPia @m_albi95 María y Petra  #rosas #tradicions #tradiciones #catalunya #rosa #rosas… https://t.co/n0hMpmNmYH]]></document><document><![CDATA[Tremendo. El comunismo radical y sus consecuencias. Todavía hay gente en España cuya bandera es tricolor]]></document><document><![CDATA[@empenha @pepefotografia En blanco cae en la mayoría, por lo tanto, tal vez puedas dar más fuerza a alguien que no… https://t.co/KZmPiuqK9R]]></document><document><![CDATA[@Javi_Pintos Gran día de homenaje a los sublevados y a las sublevadas el #2Mayo  😜]]></document><document><![CDATA[Imagina tener que plagiar porque tu mente de mierda no tiene la capacidad de crear contenido propio, pues esa es la… https://t.co/4cKTDeXtyW]]></document><document><![CDATA[@aalcant Y ya no hay final de Mundial o Eurocopa de la Seleccion Española con su seleccionador a quien acudir de inmediato.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv A hecho muy buen trabajo con el Betis.Pero se le nota mucho más que mucho que se iría al Barcelona… https://t.co/GkkH6CVKxR]]></document><document><![CDATA[Das melhores pessoas que tenho, obrigado por tudo, estou sempre aqui &lt;3 B S]]></document><document><![CDATA[Jorge Bonito, de aquelarres nazis en Hermandad Aria al número 7 en las listas de Vox en Alcalá de Henares https://t.co/j4IwVpGYse]]></document><document><![CDATA[Creo que me acabo de cruzar de refilon con @Nega_Maiz y lo he reconocido por el perro xd]]></document><document><![CDATA[Mamá flamenca! Feliz #DíaDeLaMadre #FeriadeAbril #Feria2019 en Los Remedios https://t.co/WDXr8goCDr]]></document><document><![CDATA[Recuperar el derecho al aborto de las menores o sancionar la compra de prostitución, algunas medidas de igualdad de… https://t.co/zVElTlnKlB]]></document><document><![CDATA[@danidhan1984 Lo repito y lo repito como coño se puede pensar que los que han invertido en el betis una pasta les d… https://t.co/vQM8f1GLUu]]></document><document><![CDATA[Formas. 🇵🇹 #tbt #lisboa #lisbon #portugal #europe @ Lisbon, Portugal https://t.co/l7QcDEmi0V]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #elecciones #generales #28a 🗳 #elecciones2019  El colegio elector… https://t.co/Y1LgspiXOi]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Buenas tardes Antonio. ¿Es pronto para preguntarte por el tiempo en Disneyland Paris desde el 7 al 10 de Mayo?]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Pues está claro, por qué a vosotros os gustan estos presos.]]></document><document><![CDATA[O condutor deste expresso é cara chapada de um gajo que entre num filme do the rock foda-se o gajo é mesmo igual]]></document><document><![CDATA[Tenemos por delante en Artillería una oportunidad histórica. Tras invertir 2 millones de euros, hemos conseguido 27… https://t.co/LnPsIcRnQr]]></document><document><![CDATA[@laorejadevgogh qué hayáis tenido una feliz semana tengáis feliz finde os valla bien]]></document><document><![CDATA[@EuprepioPadula @atresmediacom @rtve Sin duda. Pero esto tiene que estar organizado de otro modo. En todos los peri… https://t.co/hxutZOZsKb]]></document><document><![CDATA[Todos los peperos tras el petardo de ayer,apelan al centroderecha. Ese es el argumentario de hoy.]]></document><document><![CDATA[Era verdad, ha resucitado el Señor y se ha aparecido a Simón. Lucas 24,13-35]]></document><document><![CDATA[David Fernández: "Con carácter general y mayoritario el 1-O no hubo violencia" https://t.co/JChDjRi6hK UN ZAMORANO… https://t.co/EyHHmvfOTm]]></document><document><![CDATA[@culturasevilla @ElGiraldilloSev Iba en el coche cuando escuché la entrevista que le hicieron al cura en Cope Sevil… https://t.co/yuyp8ve2Vb]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @marestrepoc y @dr_pavia, y a la participación oncologica @BeaNgarcia88 😉. Que gran trabajo!]]></document><document><![CDATA[A veces hay que ponerlo todo con fondo blanco para centrarse exclusivamente en lo importante..... Los próximos mese… https://t.co/i4k4sWordD]]></document><document><![CDATA[Maldito sea @__starvingkidd no me puedo quitar de la cabeza las canciones que me pusiste el otro día en el coche. 👽🛸]]></document><document><![CDATA[@gusgnews @LasPuches @luisgonzaloseg Lo peor es,  primero que García Egea no lo sabe. Segundo y lo peor, que en la… https://t.co/M4AdRNcrTf]]></document><document><![CDATA[Creo q somos de andorra bro no te preocupes no pagamos muchos impuestos]]></document><document><![CDATA[La primera partida de rol del año! Otras actividades chulas que hacer con los alumnos de Calambur. Están muy sonrie… https://t.co/17hH65qNRb]]></document><document><![CDATA[Tamta a lo Marie M con los bailarines quitándole ropa.  En 2002 flipamos, pero señora, que han pasado casi veinte a… https://t.co/Oaf9dcwDB7]]></document><document><![CDATA[Antes de que #desaparezcan por completo, #inmortalizo esta #cabinatelefonica en la #fachada de la #casaconsistorial… https://t.co/7DhjdqKVYR]]></document><document><![CDATA[@alfaromeoracing Where, theres always one. Unless im wrong, theres only one safety car right?]]></document><document><![CDATA[#PG, ESAM, PG, ESAM, Coney, Marss and Cosmos are giving away a Nintendo Switch and Smash Ultimate! Check it out ➡ https://t.co/jtbQOIuxHz]]></document><document><![CDATA[@DanielBzG Eso si, que aunque nos soltemos las pullas hay que respetar la norma de la lengua española https://t.co/xdCuw5CGDb]]></document><document><![CDATA[Sr Triump cuando usted pueda enpieze la música ya la oposición está preparada tenemos tiempo tapando hueco estamos… https://t.co/L1Ru0qDKvp]]></document><document><![CDATA[Pido a los ecologistas de Isla Cristina, soliciten voluntarios para limpiar sus playas, me apunto el primero de forma gratuita.]]></document><document><![CDATA[Acabaron metiéndose con los cofrades que nos encargamos de esta ardua labor y más allá, con la Semana Santa en gene… https://t.co/fYjClem3vh]]></document><document><![CDATA[El Rot Weiss Klon rival del @RCPoloBarcelona en semifinal #EHL. Los 4 partidos de cuartos de final de la #EHL resol… https://t.co/Il6GeTnOdc]]></document><document><![CDATA[Pues esta es la falsa moral progre que ha votado España, así que ha callarse cuatro añitos, que tenemos lo que nos… https://t.co/rbbE5AZjcR]]></document><document><![CDATA[@LaResistencia No parece gracioso reírse de personas y menores en situación de exclusión social, pertenecientes a u… https://t.co/XvA8WA6XNt]]></document><document><![CDATA[@MyrianMurano Fantástico,, y me alegro muchísimo, ahora a disfrutar de todos los momentos,, y felicidades 🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[Felicidades a los votantes de izquierdas; porque con ciudadanos así,España no necesita enemigos, ya los tiene dentr… https://t.co/ip0v1fxf1L]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon El detector de mentiras de tu TV cargó más contra ti. Hombre controlarlos que primero se te… https://t.co/OjGbcumfVB]]></document><document><![CDATA[@IlhanMN El VP tiene razón. No sabes de lo que hablas.  Eres una ignorante comunista que apoya una cruel y sanguina… https://t.co/eV49wYn58J]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/kNoWolTBLv]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Otro para usted !! Pero abra los ojos y no se deje engañar por cuentistas.]]></document><document><![CDATA[Mañana por la zona del Casco Antiguo y Varea repartiendo información y hablando sobre #LaEspañaQueQuieres con… https://t.co/63p29bXpCr]]></document><document><![CDATA[《Lo único imposible en la vida,es aquello que no intentas》  #FelizLunes #LunesDePascua #Vida #VIVE #instapic… https://t.co/S1aMoG8ahf]]></document><document><![CDATA[Al lelo tieso de Montoro le gusta este tweets. Festejando el descenso para desviar las ayudas al descenso y trincar… https://t.co/vDUMU8ltJR]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta Se podía haber derogado la ReformaLaboral que nos condena a la #Precariedad pero... y cuando se ha… https://t.co/XKh8riAkOY]]></document><document><![CDATA[@CMM_275 Tú has visto @MalditoDato, @el_pais o @eldiarioes? Sanchez ha estado nervioso, pero Casado se ha tirado de cabeza a la mentira.]]></document><document><![CDATA[@i_menfc Y digo: sólo la cámara la usa para filmar ¿no podía haberle dicho al conductor que parase y bajar, notific… https://t.co/RVwswi6JoB]]></document><document><![CDATA[@juanduqueoliva @juanmatur19 @manolocateca @valdespinojerez @GrupoEstevez @VinosJerez @TheWineKiwi @GyMbyPepelu… https://t.co/IxmhuPHnjj]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumple mi sueño, podré ver un partido oficial de mi @realmadrid  en el estadio más hermoso del mundo, el San… https://t.co/5TpbQECNRE]]></document><document><![CDATA[Oye @Santi_ABASCAL donde estan los 60-70 escaños que deciais? Porque no los encuentro... https://t.co/BV6MMxn8XJ]]></document><document><![CDATA[Varios exdirigentes de Vox cargan contra el «chiringuito» de Abascal y piden el voto para el PP https://t.co/HtYazedZpW vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[Pues ese importe, para un año y 12 supuestos expertos, y con una empresa de por medio, se me antoja ridículo: Inter… https://t.co/bApgkCPPIr]]></document><document><![CDATA[@taviralber Por desgracia no tiene pinta de ser fake....  Es la triste realidad de lo bajo q ha caído ese partido]]></document><document><![CDATA[Atresmedia después de que la Junta Electoral acabará con ellos y Pedro Sánchez decidiera no ir a su #DebateESP y sí… https://t.co/5MqWiJUmSi]]></document><document><![CDATA[Después de tanto tiempo, al fin consigo una latita de los buenos de @TorolocoC @ToroLocoED. Solo he encontrado esta… https://t.co/rCbE2j05Pe]]></document><document><![CDATA[Avengers Engame #onelastshoot #onelastmission #onelastsacrifice en CINE ATRIUM (SANT ANDREU DE LA BARCA) https://t.co/neKmIy10Pn]]></document><document><![CDATA[Buen partido hoy de @JesusVallejo , creo que tenemos central para rato. @realmadrid #HalaMadridYNadaMas]]></document><document><![CDATA[Vista la faena de Roca Rey al sexto de Cuvillo. Técnicamente Andrés es exquisito: se los pasa muy cerca, los lleva… https://t.co/YBp7I8IMhV]]></document></documents></author>