<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy me voy otra vez, ahí te dejo Madrid... . . . . . picalagartosmad @nhcollection #Madrid #rooftop #building… https://t.co/ZEGZK1yQ9v]]></document><document><![CDATA[Otro gran proyecto de la UMU y su voluntariado. Siempre mejorando e innovando https://t.co/AVXGJsvJYl]]></document><document><![CDATA[@Bacigalupialvar Gracias por el spoiler jajajaja, pero si, si ese es el caso, cuando finalmente lo termine si me hu… https://t.co/jNDlwlBl8N]]></document><document><![CDATA[Sloterdijk es posiblemente el pensador alemán más importante de las últimas décadas. Pero el anonimato de Twitter h… https://t.co/OshWvegxxh]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Noo es odioo..es k nosotros se ve k..conoceis la realidad?k hace bastantes años k co… https://t.co/JH6A8RWnpl]]></document><document><![CDATA[@CsGranada @molivaresh @lorennart @LuisSalvador @RaulCsGr @MarSanchezCs ¡Genial!👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[A la que no podré asistir por estar de viaje, un viaje programado desde Navidad con nuestros hijos, como cada año.… https://t.co/qL5EEkYqz9]]></document><document><![CDATA[Mira que chulada me ha mandado un amigo @sanadrianfever https://t.co/I8pc0RKAya]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/mf6V5eyXs5]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 Gracias a ti cariño. Estar contigo, también en 2.0, siempre es una subida de pilas https://t.co/sEtT2PupYX]]></document><document><![CDATA[A Rita deve estar toda feliz pq as festas de Várzea estarem a acabar 😂😂 @ritaribeiro50]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Hay que ser más conciliadores por las dos partes  Catalunya necesita un nuevo escenario, donde avancem… https://t.co/z4JZistF5T]]></document><document><![CDATA[Turn up the lights,  I don’t want to go home in the dark en Girona, Spain https://t.co/a9MGrJ0QMQ]]></document><document><![CDATA[@PilarNLo1 @pabloalboran Ya te contaré 😘😘😘😘😘😘😘😘😘 porque no creo que Pablo se pronuncie 🤣🤣🤣🤣🤣😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Quem o Insolvente? Segundo consta já não é insolvente pois trabalha. Entretanto animadamente continua a ludibriar o… https://t.co/rXAWWPh3A9]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días p… https://t.co/k6pK9vUCNH]]></document><document><![CDATA[A certas cenas q já não fazem sentido p mim mm, tenho 20 anos não tenho idade p certas merdas mais]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @marikillarock Yo sólo te digo que sigas enlazando a quien quieras (incluso ya lo hago yo por ti @UNED)… https://t.co/YjSY9NqIr1]]></document><document><![CDATA[@ksmtpay Yo lo tengo claro, no veo ningún programa de estas cadenas, no me interesan y no les doy ni un segundo de mi tiempo]]></document><document><![CDATA[En 2011, Poli Genova se llevó el título sin duda. Y más cuando en 2016 volvió para volvernos locos a todos. 'Na Ina… https://t.co/fOXiXEvlng]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Con los fichajes contratados el Cortes que se confunde hasta en tu nombre y Cayetana Alvarez de Toled… https://t.co/xwrpjnRkCd]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @_VicenteFdez 🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[La derecha española, así, siempre, mucha palabrería y ninguna solución real... #LaCafeteraQueNoPasen]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @paquitaemma Buenas noches José 🛌😴👀❤ https://t.co/Oze3sSKXvJ]]></document><document><![CDATA[@carmemolist @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/naV8zNeRmN]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Feliz Domingo de Pascua de ¨Resurrección. Disfruta a tope de este día. Un beso.]]></document><document><![CDATA[Cursa Sant Isidre acabada 10k 💪🏻  @mireiaaltimira en Cardedeu https://t.co/bvMKcmOpwg]]></document><document><![CDATA[@MiguelSanJim De igual forma que te tratan a ti. ¿O ya se te ha olvidado? ¿Estás intentando ganar un descuento? Pru… https://t.co/dRodPhDv6Z]]></document><document><![CDATA[A sick person, weakened, psychologically tortured, are more than a motive for any court in the world, any magistrat… https://t.co/tVAlpTAfIP]]></document><document><![CDATA[Need to connect for justice to put consumers at the heart of digital innovation to avoid lack of democracy… https://t.co/edqiSkUc5c]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/507Jsk3WBy]]></document><document><![CDATA[Pues a denunciar también a los ayuntamientos que permiten esta barbaridad ILEGAL. Que salgan en los periódicos, a v… https://t.co/B273rbUUuk]]></document><document><![CDATA[#BGSBlockchain: Os esperamos 27/05, 19h30, @BGS_Spain @soydigitalwoman @Alastria_ @ChaingoTech @BIntelligence_… https://t.co/YGaOWuDB9i]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @anandatorres  @AyaNakamuraa  @Djantoine… https://t.co/MgXaigAVAD]]></document><document><![CDATA[SABADO DE PASIÓN 13 DE ABRIL DE 2019  Hermandad Penitencial de Nuestro Señor Jesús de Luz y Vida .  A las 20:00 hor… https://t.co/y6xRMIZMhy]]></document><document><![CDATA[@MireDoc @Bolaredo Yo creo q los q tenéis #ruralpower...puntuais doble para todo!😉 MFyC en estado puro y... sois vu… https://t.co/islQfUAWmP]]></document><document><![CDATA[@DrAlfonsoVidal @DolorPuntoCom @hola En las revistas del corazón!! Qué grande https://t.co/NZqwXoMIQP]]></document><document><![CDATA[@Carajaula3 @fjberman @CiudadanosCs @PPopulares @PSOE @vox_es @ahorapodemos @info_dlp @jusapol @europapress… https://t.co/XwB0e6TAC4]]></document><document><![CDATA[Ojalá, como cada año, los partidos no cumplan lo que prometen y @CiudadanosCs pacte con el @PSOE 🙏🏻 #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@ojedathies @SupervisoraEnfu @Fenicio_112 @gtolchinsky @EnfrmraSaturada @jesterhanny @APerezAlonso Menos risas segu… https://t.co/vHGSD5dhNI]]></document><document><![CDATA[¿En propia puerta? ¿Pero qué más puede pasar @realvalladolid ? #AtletiRealValladolid]]></document><document><![CDATA[Te espero en el Encuentro de La Vila. Ven y escribe la historia con nosotras @Podem_ @podemosalicante @PodemLaVila https://t.co/AqU6bdYguc]]></document><document><![CDATA[@elenac @marialamu @MariaIReal @NoeliaRuizAlba @MyriamAvilap @vicentesax @Gabifcom @unisevilla Vaya, lo siento. Tie… https://t.co/z4LxQlAiHR]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @estebansevillaa Jajajaajajaj ai jo esq busco la mejor 😳]]></document><document><![CDATA[@mguelonlopez @cuentametve Para terminar así que hubiera acabado la temporada pasada con la marcha de Carlos]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @desdelacoru @Anonymous_Prodi Cuando yo pongo ♡ es que me gusta. Puedo retuitear algo que no me gu… https://t.co/PLMgdGLAGN]]></document><document><![CDATA[@xbundo @elmundoes La vostra baixada de pantalons sí que és memorable. El que doneu a entendre és que el català és… https://t.co/UIRL6NsiZ9]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @claire_und Pues disfruta, pero no engañes a tus followers porque en realidad te pareces más a la de la corona.]]></document><document><![CDATA[Hay gente que le sorprende Dakota... Pues a mi no que esperabais que se transformarse en monja para SV... Esta chic… https://t.co/jO97yO6v3k]]></document><document><![CDATA[La cura para todo es siempre agua salada: lágrimas, sudor...  o el mar en Tossa De Mar, Costa Brava https://t.co/UtmDwDKxiR]]></document><document><![CDATA[@Diego_Arria Xq es el único honesto q hay en la comunidad internacional, lo demás x algún lado y d alguna forma han… https://t.co/XIR7AfSspN]]></document><document><![CDATA[@gomaria82 Ya es el colmo que la única religión pacífica, el budismo, entre en violencia también]]></document><document><![CDATA[Todavía me dais coraje todos los que os quejáis tanto con el último episodio de GOT, sí. Por si no lo habéis notado. CANSINOS. 😪]]></document><document><![CDATA[Cuando una amiga te cuenta una muy buena noticia y te pones muy feliz por ella !!!]]></document><document><![CDATA[@Yulbrinner4 @herrer05 @HablamosE #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #SinBarreraLingüísticas]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Te lo mereces, me contagiastes tu perseverancia en 2014 cuando me afilié y desde entonces… https://t.co/Ro0gCuOmsa]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @sanchezcastejon PERO EL DEBATE ERA DE CULTURA ? entonces por eso no fue @pablocasado_a defender a los… https://t.co/vbG8OYDhJh]]></document><document><![CDATA[Queeeee pesada eres tia pero muy muy pesada, gritona, grosera,petarda,zafia etcetcetc]]></document><document><![CDATA[Impagable el momento tarjeta!!!! 🤣🤣🤣 #LaCafeteraElRebate https://t.co/v2jP32Ygav]]></document><document><![CDATA[@JoseLuisPeino de The Digital Gate nos habla en el #CongresoAEEPP2019 de la nueva publicidad digital especializada https://t.co/49sy3ZHktr]]></document><document><![CDATA[Así o más bonita mi @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 👏👏👏👏👏 @canalsur https://t.co/GLkrTBXAIe]]></document><document><![CDATA[@respondohoy @DavidEspeletaQ @apie_de @LaVanguardia @inakipardot Lo peor es la cantidad de insultos que estoy recib… https://t.co/KrVZRcS5GG]]></document><document><![CDATA[Hoy se unió Lluc 🐺. Muy buen paseo con @Leonorajm y Rubén de Jaén! 😊 @ Arc de Triomf https://t.co/NIo5wjHXzy]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/mjZKv1bQpZ]]></document><document><![CDATA[@BrownAds Lo que no sabe este hombre es que llamé Ori a mi mascota de la Programación del TFG en su honor 😝]]></document><document><![CDATA[¿Quieres dos entradas para ir a los mejores festivales de España con #FestivaleandoConBrugalEs? Invita a dos amigos… https://t.co/LHNalkuWzL]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @gloriasantiagoc Esperemos que sí ,aún faltan 5 días,a ver si las lenguas viperinas de los medios tox… https://t.co/s2ZgzMvLlo]]></document><document><![CDATA[Feliz de poder celebrar con mis hijos este día señalado en el calendario y en mi corazón por tres partes iguales, q… https://t.co/ZLvm0WFLm5]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal Tenemos que intentar cada día ser buena gente, saber decir no a la maldad 😊]]></document><document><![CDATA[Vim só avisar que o meu corpo Acaba de falecer no dia 17/04/19 as 07:54]]></document><document><![CDATA[mis amigos jugando al parchis y yo no puedo porque el torbe pone las partida con muchas moneditas y pierdo siempre me cago en to]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @pablocasado_ @sanchezcastejon Y Génova que con menos de 80 escaños, bancarrota... Link a noticia:… https://t.co/Rn6sUyl9S2]]></document><document><![CDATA[Si no me muevo seguro que no se da cuenta de que estoy en el sofá..... 😂😂😂😂😂😂😂😍 en Tudela, Castilla y León, Spain https://t.co/22TjwbWdTR]]></document><document><![CDATA[Y eso es lo que quiero besos,todas las mañanas me despierten besos,luego por la noche hoy me des más besos pa' cena… https://t.co/QadRsIcJvO]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @Senadoesp @populares Mereces todos los apoyos ,eres excelente!.Ojala hubiera muchas mujeres como tú!]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado este anuncio de la Sociedad Ecuatoriana de Estadística!! https://t.co/lBrK4aOwwy]]></document><document><![CDATA[Folclore lavapiesero... Maravilla!!! #losmayos #lasmayas #losmayosdemadrid #terrazasmadrid #carmen #barcarmen… https://t.co/IuQ0xraYHv]]></document><document><![CDATA[Finales de 2017 y principios de 2018 (2° de bachillerato) No lo he pasado peor en mi vida y no necesariamente por l… https://t.co/AOh3G0wuwi]]></document><document><![CDATA[Hay que celebrar... Sí! Cumpleaños, aniversarios, encuentros...☺  Apoyar a l@s amig@s en sus presentaciones y desea… https://t.co/bcNakUolck]]></document><document><![CDATA[Y estos ignorantes que Se creen justicieros.? Pues que se quemen a si mismos]]></document><document><![CDATA[@Chenoa @zapeandola6 @laSextaTV @globomedia @atresmediacom @AliasManagement @VeronicaMiyun @marea_watches Bella, be… https://t.co/wLVj2kYr0N]]></document><document><![CDATA[@NicolauIolanda @simonef755 Heyyy Eu Sé que tenho de dizer se ela te dá ou não!! 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Nachoanon @elpais_espana Se piensan que eso les va a servir de algo , la gente a despertado de su letargo ya se ha… https://t.co/aFW8YCf5Ag]]></document><document><![CDATA[En nuestro #taller de #fuerza giratoria preparamos #peonzas y #spinners. Hoy #Moléculas de la atmósfera de 12:30 A… https://t.co/NStN8SMmZW]]></document><document><![CDATA[Acho que, hoje sim, eu entendi a 100% o meu trabalho, o meu papel, as minhas funções, tudo.]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Vaya! Y yo sin enterarme! No nos dejes huérfanos de tus amaneceres, Carles!😘😘]]></document><document><![CDATA[@sandrorosell @AveFenix666999 A vosaltres per aguantar l'embranzida ferotge d'un estat ñ tant injust. 😍😘]]></document><document><![CDATA[Sanidad incluye el Test Prenatal No Invasivo como prueba complementaria en el primer trimestre de embarazo https://t.co/Q6CXUfwilC]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Esta señora/irá le dice a otra señora/ita que ya no cuela e… https://t.co/j37TOXmfzO]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Preciosa foto Madre e hijo  felicidades hoy a los dos  😘🎤🎸]]></document><document><![CDATA[@NoHiTocoRoures El Trasto ja és un més de @Twitter! Benvingut sigui i que es recuperi d’aquest ensurt!]]></document><document><![CDATA[@Messi10_thanks @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/9hO3DOnAQF]]></document><document><![CDATA[Quién me mandaría a mi levantarme a las 14.00, a ver ahora quién me duerme]]></document><document><![CDATA[EQUIPAZO 😍!  . . . . #familyfirst #sundayfunday #amordetia #parquedelretiro #pecesoballenas #domingo #nicemoments… https://t.co/X7yMyFU87G]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... a diario #MiguelPeregrina se encarga de ir al @puertodemotril a seleccionar los… https://t.co/ftmxu7A52O]]></document><document><![CDATA[@elpakolo @ORGUETA1 @Trafico_Sevilla @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @JuanEspadasSVQ Y el doble de trabajo... ¿más  pasta?]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja @JosepBorrellF Que no lo deje ver el Sr Marchena, no quiere decir que los catalanes no sepamos que… https://t.co/XQfhGAgUO7]]></document><document><![CDATA[“El tocar fondo no es un retiro de un fin de semana, no es un maldito seminario. Deja de intentar controlarlo todo… https://t.co/Oh09SKs3i9]]></document><document><![CDATA[@aracelimunozc @eecapitalpe @elEconomistaes @aracelimunozc  otro reto y seguro otro éxito! Un sector en pleno auge . Suerte campeona]]></document></documents></author>