<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@FJRealMadridCF Casual que eso haya ocurrido cuando el Farça de Laporta traicionó el voto de la LFP y fuese fundame… https://t.co/rWtb1yjx5T]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Pero que situacion ni que niño muerto !!!! 80 añs de p… https://t.co/JbRngQq5xD]]></document><document><![CDATA['GC 2244 Rosette Nebula by Don Curry (Astrobin) https://t.co/mxNCGurBXD https://t.co/gVa5kDa2qJ]]></document><document><![CDATA[La Bofetá (Jesús ante Anás) caminando por el Arenal 2019. Las Cigarreras https://t.co/5MGxypwaKE vía @YouTube @lascigarreras]]></document><document><![CDATA[@vladymina @carmenporter_ Da vida su carcajada verdad? Pero ya se reirá ahora no es momento]]></document><document><![CDATA[Mañana .@PSOE_Elx tenemos un acto público importante en el Bailongo, con .@astro_duque para hablar de… https://t.co/KnRPBjVHC5]]></document><document><![CDATA[Especialmente días como hoy, “Si vivimos, vivimos para el Señor; si morimos, morimos para el Señor; en la vida y en… https://t.co/a16yv5i7oc]]></document><document><![CDATA[Así es, Carlos. Sigue el dinero. Los se venden zumo de dinosaurio, los que venden coches que queman ese zumo, los q… https://t.co/y7aGJWOY2f]]></document><document><![CDATA[@Pilar1207 Ah,que él quiera uno, es otra cosa, pero un atril vacío es una guillotina.]]></document><document><![CDATA[COELHO  CORRE, PULA E  VIVE 15 ANOS, TARTARUGA NÃO CORRE NÃO FAZ NADA E VIVE 450 ANOS !!!! DECIDIDO!!!!]]></document><document><![CDATA[Seguimos para premio!!!✈️ avión destino a Mallorca de lío!! #liobike #despedidajulito #livinglavidaloca #postureo… https://t.co/tpKRui6R7A]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @ipardo_romera @NNGGcat @populares @PPCatalunya Para #monarca ya tenemos a la mariposa, que el otro es… https://t.co/OQabNUNxqG]]></document><document><![CDATA[La MAREA AZULONA del @FSCiudadDelVino  empieza a invadir Barcelona.Gracias a @vinfortel por hacer posible esta BEND… https://t.co/ULtvkX7zDf]]></document><document><![CDATA[Las cosas del loco del color son tan bonitas que acabas derramándote el Colacao encima, porque no puedes parar de m… https://t.co/BnOElLWrxB]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip y a @FCBarcelona   ¡¡¡¡DOBLEMENTE BRUTAL!!!!  Y el Barça también es vigente doble campeón de la Cop… https://t.co/wcCiAmscot]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales Después de escuchar, leer y reflexionar lo sucedido en la campaña me pregunto si en un futuro… https://t.co/97HivmVbcj]]></document><document><![CDATA[Después de 27 años juntos en Brica Granada, no se va un helicóptero, se van amigos y compañeros de mil y una batall… https://t.co/bnqITGGXcn]]></document><document><![CDATA[Según mi humilde opinión nadie debería acudir a votar en las próximas elecciones por que estos políticos son Ladrones y mentirosos y falsos]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado afirma que ya trabajan para lograr un vuelco. Sin autocrítica, sin sinceridad, su final como president… https://t.co/jS7rFxPM2l]]></document><document><![CDATA[@cervaaa___fcb El barsa gana a pesar de valmierda es un entrenador de mierda que no sabe jugar al estilo del barsa]]></document><document><![CDATA[Siempre va por ella. en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/6SNj9kWYCi]]></document><document><![CDATA[HAY OTRAS VIDAS | Otras personas diferentes con formas diferentes de ver la vida. Otros valores que se alejan de lo… https://t.co/R84qMAh0f1]]></document><document><![CDATA[Escalera de caracol Vilareal de Sto. Antonio #SemanaSanta2019 #Algarve en Ayamonte, Spain https://t.co/262tcsywsL]]></document><document><![CDATA[@pnique Sr Echenique, le gusta conducir? Pues pille su silla y váyase lejos, que da Ud asquito de tanta basura que… https://t.co/9Kz59WBP0L]]></document><document><![CDATA[Vaya fin de semana de Golf que nos espera #masters #augusta themasters @ Madrid, Spain https://t.co/bXV9845uH1]]></document><document><![CDATA[Corri ao ar livre durante 12,00 KM com a aplicação Treino no meu #AppleWatch. em Freguesia de São Cristóvão https://t.co/SvCAR4c50u]]></document><document><![CDATA[@rfcisnal @jcfontiveros @piratamorgan_ Tan aceptada... Tampoco diría tanto. Son casos muy puntuales. Son raros los… https://t.co/t17DdPjozT]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento #Manilva  @manilvaprensa y @Endesa acuerdan mejoras para evitar los cortes de luz: https://t.co/B4TU64fQrG #luz]]></document><document><![CDATA[@aquilatierratve @ballesta_cruz @angelescortina Lo mejor el montadito final]]></document><document><![CDATA[@dortegacasanova @zzadez Lo de ‘neumonia’ es un sarcasmo, por si no se entendía]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @gabrielrufian @vox_es @guardiacivil Pelea de borrachos, punto.]]></document><document><![CDATA[@uksergio @Albert_Rivera Sí, en España hay 10 millones coches tipo turismo que usan diésel. A pesar de la subida, s… https://t.co/UATx8OCZ05]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Juanma_Saez @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/bRNF46cn6s]]></document><document><![CDATA[Fonix, o que se passou ontem foi mau demais. O meu Porto perde este campeonato mais por demérito nosso do que mérit… https://t.co/KjzZ5OSEc7]]></document><document><![CDATA[@Myriegypt @amarielgg @Pablo_Iglesias_ Habla por hablar porque el tonto pasa por sabio hasta que abre la boca.]]></document><document><![CDATA[@JoseGCampana @LevanteUD Vamos chavales quedan tres finales y si se puede 💪💪💪⚽️⚽️⚽️🙋‍♂️😀]]></document><document><![CDATA[El Show debe continuar!!! Queen - The Show Must Go On - (Lyrics/ Subtitulado Español) https://t.co/dpHz6LgRV9]]></document><document><![CDATA[@estaahifuera @HdadCachorro Acertada, dura y consecuente. Decidir y acertar, menuda papeleta. Llueva o no, mi respeto.]]></document><document><![CDATA[@publico_es @juralde El @PSOE forzará a #UnidasPodemos a gobernar en solitario, porque volver a convocar elecciones… https://t.co/guUOHPnNz0]]></document><document><![CDATA[#flor #flower #toledo #toledospain #españa🇪🇸 #spain🇪🇸 #woman #spanishwoman en Toledo, Spain https://t.co/T0uUcFfT4v]]></document><document><![CDATA[Da maneira que está o público a apoiar - assobios, luzinhas e saídas higiénicas mais cedo - seria uma benção!]]></document><document><![CDATA[@jucajisu @Marthevil @Albert_Rivera Unos tienen falta de cultura democrática y otros falta de cultura lingüística.]]></document><document><![CDATA[@RCofradeCadiz Ya ya, si lo he leido y al igual que tú me he quedado como en shock 😱😱  #NoAlCostalEnCádiz]]></document><document><![CDATA[Dos capítulos quedan de la serie y solo quiero que pase una cosa en la serie después del 8x04. Todo lo demás cómo s… https://t.co/2vv7fOCC7g]]></document><document><![CDATA[@SaraLpe19761896 @vox_es Todo el mundo sabe que NI el votante de VOX (ni muchos indecisos) van a entender que se ve… https://t.co/e1UQS4c1Vc]]></document><document><![CDATA[@Fran_PtVz83 Concordo! Trata-se de uma boa reconstituição, fiel ao traçado original (e localização).]]></document><document><![CDATA[some things are just playful. #hilarity #giggle #smirk #absurd https://t.co/4i53S7hGIH]]></document><document><![CDATA[@Carmatpor @micosapiens @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez… https://t.co/hx7qbGFcA1]]></document><document><![CDATA[#diego34v #pocophonef1 #pancasero #hogaza a punto de entrar al horno en Mislata https://t.co/88n9TCn6pI]]></document><document><![CDATA[@tu_abandono @Ortega_Smith @PabloSaezAM @vox_es Partido con aspiraciones nuevas y costumbres antiguas! @vox_es… https://t.co/kR0k1nIWIk]]></document><document><![CDATA[@mercedes_gamez Pues me da que vamos a ver algun@s más, después del pedazo de ERE del domingo pasado...]]></document><document><![CDATA[Para aquellos que no lo tengan claro. Con gran respeto pero Sevilla no se llenó de Pasión. Sevilla se llenó de CAUT… https://t.co/QCzkZVWCkz]]></document><document><![CDATA[@Nazarin985 Lastima que a veces con la mirada no terminen de captar que o se van o mueren]]></document><document><![CDATA[Borja me dicen que andá perdido ,porque cojio ayer una papa y tienes unas diarreas y cagando a pistola]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos 2019 #semanasanta  #mibanda #malaga #andalucia #cultura #humildad #Esperanza #trabajo #cctt… https://t.co/mszb9nmnyl]]></document><document><![CDATA[@boloposte Existe uma velha Academia pois. É esta: https://t.co/TpHg5u829A]]></document><document><![CDATA[Excelente apunte Pilar. Para esos peperos que, en vez de mirarse el ombligo, prefieren acusar a otros de su desplom… https://t.co/abBM8DRqvC]]></document><document><![CDATA[@equipoGabilondo @PSOEArganda @psoe_m @gpsAsamblea @JSMadrid @JSE_ORG @PSOE @CristinaNarbona @carmencalvo_ Eso, bien Ángel.]]></document><document><![CDATA[L’independentisme obté el millor resultat de la història en unes eleccions espanyoles https://t.co/Bqeu6NL0B9]]></document><document><![CDATA[He visto muchos comentarios del capítulo de hoy... pero parece que nadie recuerda el "The things we do for love"  M… https://t.co/NQjiZZiK5E]]></document><document><![CDATA[El arte sostiene nuestro profundo anhelo de ritmo, equilibrio y armonía. Cuando se combinan estos tres elementos fo… https://t.co/OrFf92uxMY]]></document><document><![CDATA[@nefeerr Su problema a medio plazo será la ausencia de pensiones. Eso, más el descenso demográfico, puede crear pro… https://t.co/fc3eauHj31]]></document><document><![CDATA[@Anhidric @dacamposol @AlvaroPiloto99 @JosPastr Ya se te ve el nivel,no es joder o no. Solo con pensar llega]]></document><document><![CDATA[@JuananEvita Totalmente de acuerdo, Reguilón siempre en mi equipo. Lo que no entiendo es por qué con ellos sí y con… https://t.co/KY134i3hqy]]></document><document><![CDATA[El cabreo rural: del 'Brexit' y Trump... a Vox @elmundoes https://t.co/Qu2eXPOYas]]></document><document><![CDATA[Slash, Barcelona 12.3.19 #slashfeatmyleskennedyandtheconspirators #smkc #livingthedreamtour2019 en Club Sant Jordi https://t.co/pvdYt0fQGh]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FKOmDwpiIB MEJOR MODA A MEJOR PRECIO  OS PRESENTO UN SUBIDÓN DE PRENDAS QUE VAIS A QUEDAROS MUDOS ESTA… https://t.co/XFA5W6OI7J]]></document><document><![CDATA[🏆 #LEBOro: La competición corona hoy a un @RealBetisEPlus que comienza a entonar su melodía de despedida! https://t.co/259HgKJyK2]]></document><document><![CDATA[La sexta rabiando con el discurso de Abascal e intentando atacarlos diciendo q se esperaban más escaños, cualquier… https://t.co/FBI8iB2IdH]]></document><document><![CDATA[Last Video feedback session. It has been a pleasure to be part of this stage. Thanks for everything to LaLiga and a… https://t.co/jfkk7EvFtE]]></document><document><![CDATA[Este hombre nos representa a todos cuando estás con el móvil en clase y dicen tu nombre y no te enteras]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas No dejaste títere con cabeza, menuda escoria entre el rufián y el del tractor vasco, tu arrollastes]]></document><document><![CDATA[@CallahanDrone Gasto en gasóleo: 6-7 lit a los 100, o sea 8-9 €/100km Gasto en electricidad un EV con tarifa adecua… https://t.co/EHGu9W3JsL]]></document><document><![CDATA[@20m Por que EEUU no se interesa por Lis países de África que los señores de la guerra secuaces de Lis millonarios… https://t.co/Y9qefGofcq]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.04 km in 57m:51s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Adoro los debates electorales por la creatividad que tiene la buena gente de twitter #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@anaarcoiris8 @MrpYA45 Sí, pero a dónde has ido es a dónde he sacado la foto xD Que ahí no hay nada más que el cine]]></document><document><![CDATA[Llegó el final! (@ Cinesa La Maquinista 3D in Barcelona w/ @saray_u_m) https://t.co/RBo1RpF8ib]]></document><document><![CDATA[Eu digo que alguém se mete a jeito e sofre consequências e vocês tapados pensam em violação, okay]]></document><document><![CDATA[@KrypteiaCapital @recreoficial @RBL1912 Alberto Quiles #KrypteGOL #Recre]]></document><document><![CDATA[Unos hablando de "Frente Popular", otros que si "No pasarán".   Que cosa más antigua y más coñazo de ciudadanos anc… https://t.co/ZDnn9JZwM1]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 15.78 km in 1h:47m:49s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Hoy ha fallecido una buena persona #AgustínHerrerín, histórico delegado del @realmadrid durante más de 18 temporada… https://t.co/QYS6AZPfSi]]></document><document><![CDATA[Pasen y CREAN. 🏆  ¡Vamos @CB1939Canarias! 💛🖤  #VamosCanarias  #ConexiónAurinegra  #MiniHamburguesa https://t.co/7XAkcgILgd]]></document><document><![CDATA[@R_A_C_3 @FutsalFichajes @rfef La federación no Le interesa el futsal, lo hacen por obligación y como no han venido… https://t.co/z26ds0JUkN]]></document><document><![CDATA[Repetimos en el Espacio Ciudadano en el Día de Aragón ,con @cadenajoseluis y todos los jóvenes voluntarios q siempr… https://t.co/OCIUro9GE7]]></document><document><![CDATA[Debiera preocuparnos a todos los getafenses el amianto en Getafe especialmente el Polígono de los Ángeles YA Hay eq… https://t.co/wkYgZULbaY]]></document><document><![CDATA[Saliendo de ver a loch pachachos de @vidamoderna en su Live Show en Barcelona.  Totalmente recomendable, vale cada… https://t.co/i30DtpFLDP]]></document><document><![CDATA[Me gusta ser como soy. No confundas mi personalidad con mi actitud. Mi personalidad es quién soy, mi actitud depend… https://t.co/b3Aua0poLb]]></document><document><![CDATA[Bajada de pantalones de 'El Lechero' Fortes y sus amigos de TVE tragando con los caprichos de Sánchez… https://t.co/a84Zq0Vvgg]]></document><document><![CDATA[Bairro Boa Esperança 2 CPMC 3   Golos do encontro da 5ºJornada da Taça Nacional FPF Juniores Sub 20   Com esta vitó… https://t.co/fojWXQsqU5]]></document><document><![CDATA[@Gordocincuentn Yo pensaba que tenías voz de pito. Unfollow directo. https://t.co/rXp2iDVaej]]></document><document><![CDATA[Gran esfuerzo defensivo que espero no pase factura en la segunda mitad. Echo en falta más movimientos sin balón y c… https://t.co/zhObAeyYi1]]></document><document><![CDATA[@maria_rey Os dedicáis a desinformar a diario que lo hacéis hasta sin querer Maria. Un saludo]]></document><document><![CDATA[@tuitermann Qué te vas a esperar de un indigente intelectual como @lamacope]]></document><document><![CDATA[@carlossgalan @fermiguela_98 @_alvaro97_ @alvaroto424 https://t.co/Rcjp0CAuUf]]></document><document><![CDATA[@Tony7Betico @fiebrezz Eso es lo que hay que hacer. Darles donde les duele, en la cartera]]></document><document><![CDATA[Comentando más, esta bien. Y ya  Quiero decir, cumple, en general todo muy guay. Pero después de la agonía de todo… https://t.co/v5KTaR06bJ]]></document><document><![CDATA[@dvdmorelles @oseznorugby @CSollaG15 Acaba @RContrerasFM de anunciar que hay 8000.]]></document><document><![CDATA[@Aburridillo si usas https://t.co/D5xbTdnIrq puedes buscar cualquier cosa que no esté relacionada con google. Parec… https://t.co/kxtJdN6n1A]]></document></documents></author>