<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PatriciaImaz @atrevetedial @Cadena_Dial @_CarlosRivera @WiZinkCenter La Cadena Dial tiene muy buen sonido 📻]]></document><document><![CDATA[Charla sobre el Feng Shui..sabado 11 de mayo a las 6.00. Te esperamos!! #susanamarcano #fengshuiparalavida… https://t.co/q0XKaTDZUG]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la mañana con José González Psicólogo como manejar la empatia  con los pacientes, como acompañamos a lo… https://t.co/cnHqFjnjaC]]></document><document><![CDATA[Mayo, mes de María, mes de las flores... María Auxiliadora Coronada  ¡Feliz miércoles! https://t.co/CV3LB9JAeN]]></document><document><![CDATA[“Cortometrajes, la marca España que triunfa en todo el mundo”. El caso de la multipremiada “Madre” y su paso por lo… https://t.co/J0XyuIPopV]]></document><document><![CDATA[@Delaportemusic @WARMupfestival @jenesaispop @Nike @elcorteingles @cafedelteatre Lo más]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic También lo que deben haber sufrido esos padres. Sanem está como ida..]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Una por una has acertado en todo, que gran análisis de lo que tenemos.]]></document><document><![CDATA[🤘 #punk #rock #losramones #girl #like #style #smile en La Cala de Mijas https://t.co/JYBqKSQE8s]]></document><document><![CDATA[Ya tenéis el voto preparado?? Yo lo preparo en el colegio, sin esconderme #elecciones2019votoderechas  #Vota28A]]></document><document><![CDATA[Nunca utilices “Viva España” para que me sienta ofendida. Por ello, no soy menos española que tú.]]></document><document><![CDATA[Este es el respeto que tiene este personajillo por las víctimas,que asco dan #VotaPSOE ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[Noches mágicas... a pesar de todo! Tenía un maravilloso vestido rojo de @pronovias escogido por @cristinareyesro pe… https://t.co/QT7xa5jxtZ]]></document><document><![CDATA[Vox echa al candidato condenado por violencia machista en Benidorm para tapar el escándalo https://t.co/5QHaX8KTmC]]></document><document><![CDATA[Gracias al CCBA por acoger mi novela #Nadaquenosepas con tanto entusiasmo.]]></document><document><![CDATA[@JanetSanchezAl @MecheAF @Poder_Judicial_ @ppkamigo hay que hacer algo por el q pena me da y porque su familia no v… https://t.co/TvgDdrx1Z4]]></document><document><![CDATA[Cuánto fanatismo a los políticos que llevaron a Venezuela a la miseria y destrucción, cuanta irresponsabilidad de s… https://t.co/3WBkBrkRB5]]></document><document><![CDATA[✴️ Cuando me encuentro haciendo ecografías las pacientes soléis decirme que no entendéis cómo podemos ver algo ahí… https://t.co/Of0Wqw2AN1]]></document><document><![CDATA[Con participación de científicos españoles... un hito #Orgullo #FeEnLaHumanidadRestaurada]]></document><document><![CDATA[PB 2,16,12. Mañana a por la final 😏 📷 luissanmar10 en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/pz7MKSKODy]]></document><document><![CDATA[Contenta per ells, per les seves famílies. Però no es fa justícia. Dos anys d les vides del @sandrorosell i del Joa… https://t.co/nsyK7wLqvI]]></document><document><![CDATA[@2_Juan23_1 @BertaAsturies @FrenteDeIzdas Esta es una periodista de verdad ,]]></document><document><![CDATA[Gentuza que no se molesta en llevar a sus mascotas al veterinario y los pasean con una pata rota mal curada. Pero d… https://t.co/DlsbTtkE25]]></document><document><![CDATA[@Sr_Dios Pueblo..  A quien preferís  a cristo  o a barrabas,  y el pueblo eligió a barrabas.]]></document><document><![CDATA[El Córdoba, la SAD, Lalo, el entrenador y la plantilla  https://t.co/DVv3N0M3Tr]]></document><document><![CDATA[me acabo de acordar que he soñao que conocia a Cardi B pero me hacia un puto corte de manga y me decia: get out bitch]]></document><document><![CDATA[@tomyx_101 Con suerte solo se han caído la aguja y las cubiertas de madera! La catedral sigue en pie]]></document><document><![CDATA[Me encanta porque no he podido ver el debate pero nada mejor que enterarme de lo más importante a través de los memes. VIVA TWITTER.]]></document><document><![CDATA[Walt: Four years.  Travis: Are four years a long time? Walt: Well, it is for a little boy. It’s half of his life. Travis: Half a boy’s life!]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes Lo necesito porque tengo 2 más que muertos..]]></document><document><![CDATA[@Igualista1 @pepifaraona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wbHhgk6KqY]]></document><document><![CDATA[@chusycarol @sanchezcastejon Mmmm eso me recuerda algo 😂😂😂 https://t.co/yPChY7AilN]]></document><document><![CDATA[@ResidentEVllL En En Moonwañk lo que dice es que tuvo una Pulmonia no que no le funcionase un pulmón y en la autops… https://t.co/9nAuQoQH7Y]]></document><document><![CDATA[Esto nos hace ser conscientes de estos mensajes machistas y patriarcales, y de esta concepción de la maternidad, qu… https://t.co/Kgu1Si6LFW]]></document><document><![CDATA[Sinto-me uma tona a preparar-me para sair só para ir fazer a reciclagem ahahaha]]></document><document><![CDATA[Nosotros también te queremos @jaimefb44  @unicajaCB, no te vayas nunca!!!]]></document><document><![CDATA[@javilm @lluisvb Home... #Nostàmal tampoc😀 Parlem-ne! 😂 Des d'on és feta aquella foto del Canigó?]]></document><document><![CDATA[I really wanna order more tacos but I’m afraid this lady will get mad at me for not knowing how fat I wanna be today.]]></document><document><![CDATA[Volumen ⬆️ (pero no muy alto 😂). Me gusta que se seque al sol, pero aunque hoy está nublado ha sido imposible evita… https://t.co/N3cY53J9GO]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Solo sabeis hablar de cataluña q pasa cn el resto estais obsesionados]]></document><document><![CDATA[En casa estamos en lucha contra una metástasis,solo puedo mostrarte mi apoyo y desearte que saques fuerzas para ayu… https://t.co/fcgwHtSIdv]]></document><document><![CDATA[@psoedeandalucia @susanadiaz Hay que trabajar muy y movilizar a toda la izquierda, en estas elecciones de Ayuntamie… https://t.co/MoKvWiZJdb]]></document><document><![CDATA[Desculpem dizer estas cenas aqui, é a minha maneira de desabafar sendo que não tenho dinheiro 50 euros mensais para um psicólogo me ajudar]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript So you know what I’m talking about 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal @cakealatake @vox_es Pues yo procuraré que me vea todo el mundo coger la papeleta Vox]]></document><document><![CDATA[@rsvillar @itorres1973 Si madrugáis un poco ya sabéis dónde podemos quedar]]></document><document><![CDATA[#passio #inspiracio #geni #MeetVicemtvanGogh #barcelonabonica en Meet Vincent van Gogh https://t.co/nc3M3UcTMB]]></document><document><![CDATA[@DependenciaCS @monicaoltra Chiringuitos en manos del botanic , pagando la mitad de salarios y obligando a pagarse… https://t.co/gqG7WTQ2cw]]></document><document><![CDATA[Manolo García es presenta en acústic però amb una gran banda: percussió, vent, corda i piano. Espectacular!… https://t.co/DQwNksqVvy]]></document><document><![CDATA[Cada vez que digan "mentira" chupito! #ElDebateDecisivo #LaMentiraDecisiva]]></document><document><![CDATA[Lujazo de contar con @feliciano_lopez para presentar #lggram a los compañeros de prensa hoy en Madrid. Grande!!! en… https://t.co/i8jY6ToBNR]]></document><document><![CDATA[@somosturnright @SaVanesCa @MasculinismoAr Pero usted cree que son formas? Se le dice que es un vagon discriminator… https://t.co/UpkIlklkUC]]></document><document><![CDATA[@RuizdeDiego3000 @GemmaMatos1 @sanchezcastejon @PSOE @PSOECalatayud @aragonpsoe Desde luego el domingo #28A lo demo… https://t.co/kxlsj2fHf4]]></document><document><![CDATA[El dircurso muy bonito pero me consta que muchas personas han votado al PSOE para que no salieran partidos radicale… https://t.co/SQJEoxLZPy]]></document><document><![CDATA[Cómo estaríamos de acojonados para que 24 escaños de la extrema derecha nos parezca un buen resultado 🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Els resultats a Castefa, ni tan mal tot i que Vox té 1774 vots. https://t.co/s6bdsD1nUZ]]></document><document><![CDATA[@vpartal @tonialba i també a Joan Besolí , que no se'l anomena tant i també hi ha estat igual]]></document><document><![CDATA[Pa mi puedes ser el más romántico del mundo, que si no me haces cosquillitas, chaito]]></document><document><![CDATA[Me uno a la cadena de oración. Sálvate Alan, mereces pasar tu juicio y pagar tu condena en vida. #AlanGarciaCobarde]]></document><document><![CDATA[Franco también utilizó esa misma bandera (con el aguilucho) y no era precisamente un fan de la libertad de expresió… https://t.co/c5IOyzvrl5]]></document><document><![CDATA[Here I am with consumers’ representatives of all over the world #consumers international @Altroconsumo]]></document><document><![CDATA[Y ayer jueves trabajaron por Seguiriya asi de bien en nuestra clase de las 21h. #saramartinflamenco #flamenco… https://t.co/zftCxVs1Kt]]></document><document><![CDATA[@MigloAlter @leroymerlin_es Pedí un cesped a medida y no llegó en la medida que pagué q, como pongo, era bien caro.… https://t.co/CwpfndDd5o]]></document><document><![CDATA[@annysousa_AG @YadiraEstrada92 @UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @izayannesousa85… https://t.co/Z9uOSabxwO]]></document><document><![CDATA[Gabriel Rufian és una vergonya, només en debats en TV espanyoles , quina llàstima.]]></document><document><![CDATA[@dammkring Desde luego que sirve.. Al menos una se siente arropada por gente maravillosa de Twitter]]></document><document><![CDATA[@EvaSantosJ @patricilia93 Espectacular, como siempre !   Y dando voz a la mujer además.  👏🏻👏🏻👏🏻🎙]]></document><document><![CDATA[Pide a Renfe que deje de utilizar perros. - ¡Firma la petición! https://t.co/bROwHasXwb vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Veréis qué gracia les va a hacer a los mileuristas ignorantes que no se molestan en leer un programa electoral cuan… https://t.co/kastHlevZl]]></document><document><![CDATA[Me he sentado a relajarme tomándome algo porque estaba mareada y están perturbando mi paz]]></document><document><![CDATA[Excelente trabajo @CARTV_ , amplia representación de grupos de interés de la provincia de Huesca. Gracias @Amephu… https://t.co/TRU4KMeMD4]]></document><document><![CDATA[De turista en mi ciudad #jerezana #jerez #andalucia #erasmus #centro @ Catedral de San Salvador https://t.co/DU73a50fay]]></document><document><![CDATA[@IvanGomezTerro1 No hay persona que lo quiera más  y proteja  su privacidad. Donde vayan que disfruten y vuelvan con las pilas cargadas]]></document><document><![CDATA[@AyudaMovistarCL necesito que me resuelvan internet, contraté pasaporte Movistar, ya en mi destino fuera de Chile,… https://t.co/qiWz8biADz]]></document><document><![CDATA[@Moonyconfessa @carolgalvao97 Chaos is a ladder 😏🤔 https://t.co/IKi4YcVWxZ]]></document><document><![CDATA[@Scottieisbert @gifes @MargaUib @LydiaSanchezP @Mvalerode @ACabellosVidal @lbbraxe Siiiii 🌹🌹]]></document><document><![CDATA[Y cuando me refiero a datos, incluyo la parte de literatura q hay tras los números]]></document><document><![CDATA[Avui Diada de #SantJordi una felicitació molt especial per @jcuixart @jordialapreso @jorditurull Per segon any no p… https://t.co/AJLu2Met33]]></document><document><![CDATA[Ya volvemos a dolor de cabeza a estas horas. Esto en Sevilla no me pasaba.]]></document><document><![CDATA[Não percebo como é que há pessoas a criticar as viagens de finalistas quando nunca foram. Dinheiro gasto à toa? Se… https://t.co/ZQUVQovLCo]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/5Wa3yiQHhp]]></document><document><![CDATA[@ZesarM No se ponen de acuerdo para un debate, imagínate para gobernar un país 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Día de picnic en el Juan Carlos I ❤️🍽️☀️ en Parque Juan Carlos Primero https://t.co/BLmlyAtbah]]></document><document><![CDATA[Un GP increíble con gente aún mejor 🥰❤️ #laschicasMárquez #vivaRins #prontorepetimos #9342 #neverloseyourfaith en C… https://t.co/uc3zTYXWqP]]></document><document><![CDATA[@Marta_catalonia Amb tant d  poliester podia haver il·luminat tv3 ella sola i ens hauria estalviat uns dinerons]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #orangeskin #pelldetaronja #pieldenaranja #foto 6 #photography #fotografia #photo #blancoynegro… https://t.co/BNoQHye3Wd]]></document><document><![CDATA[PENSAD PENSAD CIUDADANOS ,EL VOTO NO ES CON EL ANO ,CASADO EL VOTO YA ESTÁ PENSADO ,EN MI CASO ELABORADO ,YO VOTÉ S… https://t.co/UjJyrEB5cm]]></document><document><![CDATA[@Marimercalero Y recordemos que hemos compuesto los sobres a la vista de todo el mundo, entre una ventana de apoyo… https://t.co/pu1SM2LzHz]]></document><document><![CDATA[@AgustinBotines @Hlr2906Hilary @IsabelFraca @Anabell74Ana @Tonisanchezsanc @BermeFer https://t.co/Xhwrk28pJa]]></document><document><![CDATA[Date un #PaseoSolidario Hoy Viernes y Mañana Sábado en #uncastillo. Un Rastrillo para ayudar a  #Mujeres y  #Niños.… https://t.co/3zU4sOowU5]]></document><document><![CDATA[@jac57098672 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/JZWmNchJgh]]></document><document><![CDATA[Acordei p beber água, fui toda ensonada á cozinha busca-la, cheguei á cama vi q tinha mensagens, comecei a responde… https://t.co/ZgGs3g9gXf]]></document><document><![CDATA[Detenido en Marruecos un terrorista que pretendía inmolarse esta Semana Santa en Sevilla https://t.co/dQZeCgimNp]]></document><document><![CDATA[@El_Neyra @MaKiNoTa_SiNMaS @tiempobrasero @jlrios04 @HOSTALPERSAL @Alicantinius_69 @albersag @verdu_verdu… https://t.co/akRgH3bWWj]]></document><document><![CDATA[Eso se llama trabajar tu intuicion..cuando lo hagas, siempre estaras en el camino correcto... #susanamarcano… https://t.co/unh2z7kDHZ]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina… https://t.co/dUOybRC0I5]]></document><document><![CDATA[Por qué  existe tanto hermetismo informativo ante estos hechos ?🛸🛸🛸🛸🛸 @navedelmisterio  @carmenporter_… https://t.co/EjRL4aVCP4]]></document><document><![CDATA[¿Cuánta gente incluye #frutossecos en su #alimentacion ? 🤔💚 ¿Cuáles son tus favoritos? https://t.co/9YBsjtLTzi]]></document><document><![CDATA[@GermanoRita Deve ter dois , ele tinha uma fita ao pescoço a dizer isso]]></document><document><![CDATA[El episodio en simultáneo con EEUU, se transmite en España a las 3 am. Adivinen quién YO va mañana casi amanecida al trabajo 😂😂]]></document></documents></author>