<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Todas las madrugadas del jueves al viernes nuevo episodio de Exoplanet Radio Show en @ViciousRadioOfl, a partir de… https://t.co/3TL9F700et]]></document><document><![CDATA[El Gobierno indulta al ex general Alfonso Armada, condenado por dirigir el golpe del 23-F | Edición impresa | EL PA… https://t.co/lIiTZVmKK4]]></document><document><![CDATA[@simon_dice_ Y los que somos feos y sabemos que somos feos asumiendo nuestra fealdad? Te parecemos doblemente feos? 😭😭😭😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos acompañado a nuestros compañeros de @LaNuciaES en la gran Comida Mitin que ha organizado @PPLaNucia en la… https://t.co/qsFZXBIJtO]]></document><document><![CDATA[Vale ya de ser los pagafantas de Bizkaia. Llevamos 16 años pagando a la Diputación por el uso de una autopista que… https://t.co/zbxDBdKO1y]]></document><document><![CDATA[@enfermoporelfut Ojalá veamos una final Ajax - Barza, el fútbol lo merece.]]></document><document><![CDATA[Defendamos lo nuestro lpasión rivalidad guasa ante el centralismo futbolístico de Madrid.]]></document><document><![CDATA[@infiltradoxxx @franciscoaceta ¿Se acuerdan de aquellas "cerbatanas" con las que se tiraban granitos de arroz y similares?]]></document><document><![CDATA[No hay palabras: I M P R E S I O N A N T E. En toda España ocurre lo mismo. VOX a GANAR. @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/gtWwdNO9nX]]></document><document><![CDATA[- @carolfcbs: "ojalá contenido wartel"  - Ana, 10 minutos después: 😂 https://t.co/q0nZ0kZWzA]]></document><document><![CDATA[Vox hace una purga de periodistas en el único canal en el que aportan información del partido. https://t.co/76kgN5OgJd vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Encuesta de las encuestas PSOE 180 escaños ,podemos 80 escaños ,y los partidos de la derecha las sobras esta es la… https://t.co/bKBaWGmZZL]]></document><document><![CDATA[@juanmateu Si la cuestión es por qué nadie se preocupa por el voto líquido hasta el día de antes de la votación.]]></document><document><![CDATA[@JorgeWhiskers presenta a theeclecticfour en vivo y en directo en thenewpinkelephant #torremolinos #malaga  Covers… https://t.co/XuU7aIte5Y]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena al @psoealcorcon y a @natadeandres así como a todos los compañeros y compañeras que han hecho posible q… https://t.co/hHD0L3mj7y]]></document><document><![CDATA[@altocapirote Usted manda, sólo tienes que avisarme, tengo la cofradía montada.]]></document><document><![CDATA[@J10100001 @Irene_Montero_ @MayoralRafa @isaserras @Alber_Canarias "arruinaron por falta de mantenimiento e intelig… https://t.co/kI01qrfLn0]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @FlyingFlying62 Utiliza la llamada perspectiva polignótica. Que era la manera en que representaba la p… https://t.co/f7PINzMkzr]]></document><document><![CDATA[Este símbolo ‘en contra de la heterofobia’ es lo que a mi me gusta llamar HOMOFOBIA]]></document><document><![CDATA[En buenas manos cine que aborda la adopción con ternura https://t.co/auWzmpAeir]]></document><document><![CDATA[@Hlr2906Hilary Es un buen momento para ir y si tuviese nieve aún, todavía mejor.]]></document><document><![CDATA[@angelinesyague @sinelo1968 @Juliaenlaonda Luego os mandaré foto del vestuario 😊]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @jmespejosaav @InesArrimadas @Albert_Rivera Una mierda para vosotros tendréis que esperar y lo dudo q… https://t.co/MRFfkJRPlk]]></document><document><![CDATA[Yo entrando a whatsapp ilusionado después de la caida.  Whatsapp: https://t.co/SbJVm72OXQ]]></document><document><![CDATA[El viernes,el tesoro de los  E.E.U.U.aprovo otra ronda de sancione sobre el regime chavista incluso al Canciller  d… https://t.co/17eUrwvLK1]]></document><document><![CDATA[@puchet14 @David_Heras Ausencio le limpia las botas a Adrián Colunga... @aritzmontalban1]]></document><document><![CDATA[Por favor, este HILO hay que leerlo. Verdades sobre lo acontecido en la catedral de Notre-Damme, una opinión riguro… https://t.co/J8SzAp8eDo]]></document><document><![CDATA[Malta da secundária da feira não se preocupem, eu cheguei para apagar o incêndio da cantina. https://t.co/v4Hlg7p7Yw]]></document><document><![CDATA[Ya hemos votado, y lo hemos hecho con conciencia social...  . . . . #sisepuede #barcelona en Esportiu Rocafort https://t.co/mCwJd5iWhb]]></document><document><![CDATA[Ferrocarriles metropolitanos de #Barcelona #Metrobcn #metrodeBarcelona #linea10sud en Barcelona, Spain https://t.co/6hw3MljuBk]]></document><document><![CDATA['Localmente', perquè tots sabem que el nom original era Montañeta. https://t.co/rEahnnM9Jw]]></document><document><![CDATA[@IvanDuque , déjeme estudiar y comer !no ses... (Cambie la imagen del #82 con lo primero que se venga a su mente) https://t.co/2rJm1NdhRU]]></document><document><![CDATA[El 'Falcon Viajes' del PP se llamaba Pasadena, era real y gratis total https://t.co/XAzAACSD0U vía @La_SER]]></document><document><![CDATA[@ivaxsirc @KRLS @BeatrizTalegon @albertdmcat @toni_comin @ClaraPonsati 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/R88w638aZb]]></document><document><![CDATA[Una impunidad real, por @MiguelUrban en @cuartopoder  https://t.co/zY9R2RyY2B  #16deAbril #NotreDame #JuegoDeTronos… https://t.co/HZXDsWjVzv]]></document><document><![CDATA[Ha dejado a Godin sentado pero literal en el sentido más amplio d la palabra Vamos VCF!!!!@valenciacf]]></document><document><![CDATA[@KLM i just forgot a portable wifi on your plane KL1703 seat 11C. Could you please help me?]]></document><document><![CDATA[Si gobiernan de nuevo los socialistas, les digo que Sánchez y los independentistas nos joderán, nos volverán a joder https://t.co/cO42Yacft4]]></document><document><![CDATA[Gran trabajo el que vienen realizando la empresa de vigilancia @ViriatoSegurida en coordinación con los trabajadore… https://t.co/DKqwPKtVXr]]></document><document><![CDATA[Insultas, difamas, generas odio, mientes. Que esperabas? Somos muchos los que no te daríamos la mano. Y si a la may… https://t.co/eB0qhOcPBr]]></document><document><![CDATA[No entiendo como amigos que los conozco desde la infancia y se como son para todo, políticamente voten a Vox, yo es… https://t.co/scssnJTpAa]]></document><document><![CDATA[#CardioSEMERGEN19                     🔴 #continuumCV de una forma diferente @vic_pallares @GTvasculopatias https://t.co/ovi4LsCF0T]]></document><document><![CDATA[@VickyHanami @Crayfe Yo lo hice hace un año. Mi familia nuclear se hizo tg para hablar conmigo y mis mejores amigos… https://t.co/sOIZUN4C2F]]></document><document><![CDATA[☆ En recuerdo a #NinoBravo, hoy se cumplen 46 años desde que nos dejo por un terrible accidente de coche, todo un a… https://t.co/xueOVB2esq]]></document><document><![CDATA[@fmilla74 @Betisebasta88 @PerisLC Ahora mismo no ocupamos ni el lugar que por presupuesto nos corresponde. Asi de triste.]]></document><document><![CDATA[Una reflexión de @cmgorriaran que es especialmente importante estos días de.tanta confusión interesada]]></document><document><![CDATA[Dieguinho a fazer o terceiro! 3-1 ao Inter Movistar! #FutsalSCP #UCLFutsal https://t.co/qvOWgJArjt]]></document><document><![CDATA[#Madrid me flipa pasear contigo. Por cierto, estás preciosa al sol. https://t.co/fEf8naJJw1]]></document><document><![CDATA[@soyRafaRamos @pablocasadofake Hombre, pues teniendo en cuenta que el que escribió ese episodio puede tener cualqui… https://t.co/joq5sN54PC]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Espero que se filtre o algo no puedo aguantar hasta el próximo domingo]]></document><document><![CDATA[@luismateus Li tudo mas fiquei arrependido. Não diz nada de jeito. Estude mais.]]></document><document><![CDATA[Tan hermoso @GuillermoBotero buscando justificación para la muerte de Dimas, tan correcto y ético el ministro.]]></document><document><![CDATA[@CamaradaBakunin Aún se creerán que sin la sanidad pública detrás los seguros privados tendrían esos precios... deb… https://t.co/tmRRmhjiK6]]></document><document><![CDATA[Una nueva rotura de una cañería inunda parte de las oficinas sindicales del hospital La Paz  https://t.co/mRxt7i7fmf https://t.co/A7IHgacNsR]]></document><document><![CDATA[El hijo del rey tiene claro que no es el único y da un nombre: "Es su hija en un 95%" vía @elnacionalcat_e https://t.co/irVQMblkBq]]></document><document><![CDATA[@desamparadosb @Homer_bueno Espera que empiezo ya y así ya lo tengo ganado. 😅😅😅😂😅😂😅😎😎👅👅😅😂]]></document><document><![CDATA[2° Senior y 4° General en la Combinada de Vallada ✌. 🔹️ Carrera espectacular, eso de hacer dis carreras en una me h… https://t.co/weymh5OdsJ]]></document><document><![CDATA[Gran capacidad de sufrimiento del Promesas en la victoria de hoy. Se sobrepuso a un nefasto arbitraje, y van... Des… https://t.co/11ClGWgLXE]]></document><document><![CDATA[Según la prensa local @MoyaTejerina pte @UDLosBarrios_es #futbol da el salto a la política e irá en la lista del… https://t.co/jSJNbBfh0o]]></document><document><![CDATA[I encourage Eastern, the difficult you make it easy, you know how to overcome your difficulties]]></document><document><![CDATA[20. Spider-man: un nuevo universo Bob Persichetti, Peter Ramsey y Rodney Rothman  Me ha gustado mucho. Igual de tod… https://t.co/PkSgWC8AXV]]></document><document><![CDATA[@AnaEche238 @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/bzjSLt92pK]]></document><document><![CDATA[@equisele Sisi vaya cagada , la cosa es que un ordenador de mi oficina si lo ve Para hoy lo tengo solventado por co… https://t.co/FUARzMu5PO]]></document><document><![CDATA[@VzuhayVictor @manoloruiz El precio es desmedido, pero la calidad de La Dulce Alianza es, a mi juicio, incontestabl… https://t.co/nH4r4Eg785]]></document><document><![CDATA[@diegoalcala73 @AlainPicon93 @FOXSportsArg El Éibar no compite, el ATM si a pesar de tener un presupuesto tres o cu… https://t.co/J6iw0FCiwk]]></document><document><![CDATA[Ya está pasando en algunas partes de Europa, ya mismo España. O mejor dicho, EXpaña. Fin.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Community of Madrid https://t.co/nSKBN3NrMZ]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[El @PPopular hace trampas, lo sabe y le importa un carajo!https://t.co/dt6wL510og vía @eldiariotec]]></document><document><![CDATA[En efecto @jjpreparadorop1 Comparto la opinión de @manuroldansal al 100% . Estamos perdiendo la sensibilidad ,vulga… https://t.co/uPowKAjZ24]]></document><document><![CDATA[Espero que el alto índice de participación apunte a una ciudadanía que no se rinde,  y no deja pasar por la puerta… https://t.co/XZWz9k00qg]]></document><document><![CDATA[PSOE y Cs como única opción real de gobierno sin amalgama de siglas.  ¿Llegarán a entenderse?]]></document><document><![CDATA[@_angel_f_ @frandevox @unaoninguna Ese grupo son de murcia.....Por si te queda alguna duda. https://t.co/zDRjKUgc06]]></document><document><![CDATA[@VIPS Hola! Imposible reservar a través de la app... ¿me ayudáis? Gracias! https://t.co/CH4OlsoKzt]]></document><document><![CDATA[@JoseZaLu @PdC_ElBlog @agrupacioncor @isabel_ambrosio Es lo que ha decidido una minoria]]></document><document><![CDATA[Aunque sea cortito el video, impresionante el espectáculo del "Bella Ciao" en los partidos del Breogán. Gracias… https://t.co/P9piFIWtHJ]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral Al menos yo ya reconocí abiertamente que el cáncer no es mi tema. Podrías aplicarte el cuento.]]></document><document><![CDATA[@PutokaRIOca @fabiobromatv @joto_ddiamantes @Rooco2019 @SoFuckingSexual @eyeguyx @pausemcapa @QGDosBoys @18_wank… https://t.co/6m4RKWlPYi]]></document><document><![CDATA[Preciosa imagen de mi Dolorosa al paso por la Rúa Mayor de #medinadeRioseco captada por @chuchi_guerra. https://t.co/pWDNNPc1vW]]></document><document><![CDATA[Cuando se tiene el mejor equipo solo se puede salir a ganar. Y hoy lo hemos demostrado.  Talento de la sociedad civ… https://t.co/uEVFO8SdyY]]></document><document><![CDATA[Si pago 500 pavos pa ir a Coachella obvio que la voy a chupar en la noria a mi novio]]></document><document><![CDATA[Un abrazo para todos los que haceis 13tv y para todos mis hermanos cofrades de la Cofradía El Descendimiento y Sant… https://t.co/L2KKpH5iWT]]></document><document><![CDATA[0% quejas: la campaña machista de El Corte Inglés por del día de la madre https://t.co/BdNqVTwtOr vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[Moscovici: “Tras los grandes sacrificios, llega la hora de subir los salarios” https://t.co/8SHaM7zGcg]]></document><document><![CDATA[Para nada me lo estropea. Situación desagradable pero conciencia tranquila y sensación reconfortante con el apoyo i… https://t.co/jx8lTrIStM]]></document><document><![CDATA[@marinescasgar @GuillermoLSF @CarmenElisaSua1 @olsuafra28 @infantecapi @carcila2002]]></document><document><![CDATA[The last saturday in the afternoon.. #lanscape @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds @Beatrizxy… https://t.co/CwNch3ubvS]]></document><document><![CDATA[Un poquito de movimiento para ir cogiendo ritmo.  Estamos muy cargados de entrenamientos, pero hay buenas sensacion… https://t.co/vMHBIsSoyy]]></document><document><![CDATA[Pujant la pedra de Borriol. CSP 2019 en Borriol, Valenciana, Spain https://t.co/DM7g8tQAFL]]></document><document><![CDATA[Desde Barcelona, Lets Go Celta!! @RCCelta ya queda menos... 💙💪 https://t.co/ElDutu1TUo]]></document><document><![CDATA[Cada día estoy más convencido de que el secreto para un buen post divorcio es la firmeza, no consentir ninguna tont… https://t.co/bzDztat4FX]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez… https://t.co/lJQIbB11kj]]></document><document><![CDATA[La gente que vota a PACMA legítimamente, si deseara votar a otro partido debería ser a UP. Vota en las elecciones,… https://t.co/ZIRxazFFG3]]></document><document><![CDATA[Con todos mis respeto,yo lo mandaría de nuevo al Instituto y luego a ganarse un salario como tod@s hacemos...✊ SyR]]></document><document><![CDATA[Bienvenidos a la Europa del siglo XXI. Esto es en Londres, pronto en TODA Europa. Gracias a nuestros políticos prog… https://t.co/4W5cTZS5Sv]]></document><document><![CDATA[Descubriendo @LinkaffinityES... Yo no sé cómo he vivido sin esto antes, no veas cómo he perdido el tiempo! Pasa a s… https://t.co/CRpzlxI0EO]]></document><document><![CDATA[@javimgol Ha conseguido transmitir algo al menos. Aunque tanto como fantastica no llega. El problema ha sido que de… https://t.co/E7w1xglUkd]]></document><document><![CDATA[@irenecalcano @jguaido @AlesiaRodriguez 2/2 En una mantienen una idea errada por mucho tiempo y en la otra se aferr… https://t.co/u7PkoO09q4]]></document><document><![CDATA[@MAR92254994 Qué os pasa a todas con la comida estos días, me imagino que es en sustitución de algo, porque si no no lo entiendo]]></document><document><![CDATA[Cuando llega el momento lo hace toda,la gente tiene k tomar conciencia,y lo hará, mi percepción k no nace de mi int… https://t.co/XQ1QlZOPn4]]></document></documents></author>