<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El fútbol k borda.lo.perfecto.picao.a letgle a Busquets a rakitic a el último moicano. al de la mina al.bampiro.a e… https://t.co/mTgCoSiu2P]]></document><document><![CDATA[Mon Cor estima un arbre...Més vell que L’Olivera...  COSTA I LLOBERA  “El pi de Formentor” https://t.co/V3PbRAKfCV https://t.co/FpaZMsFWAQ]]></document><document><![CDATA[@robeferrero Tb, 😂😂 pero algo de sangre debo tener, por el color de mi piel cetrino]]></document><document><![CDATA[@jotawy Si no se entera ni una ni la otra están con las neuronas al mismo nivel que vas a pedirle]]></document><document><![CDATA[Pensando cuando sea el día 7 y estemos en la feria que me tendré que hacerme responsable de ustedes dos como buena… https://t.co/AzCrC7RwiI]]></document><document><![CDATA[@villacrissy @AmaiaOnred @abeparatodas El @PSOE no entiende de recordatorios, solo queda la opción de presionarle,… https://t.co/PBLSGMH69B]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Buenos días, guapa! Que el viernes sea tranquilo y algo te asombre🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[@wsl @ferreiraitalo15 @jordysmith88 @ripcurl Mais um roubo WSL 👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎]]></document><document><![CDATA[cómo pudo durar enero 70 años y febrero, marzo y abril juntos menos de 30 minutos??]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 Jajajaja  !! 👏👏👏👏👏👏 Que me enteré yo que no sea así !!]]></document><document><![CDATA[Muchas veces he pensado espantada de la gran bondad de Dios y regalándome mi alma de ver su magnificencia y misericordia.]]></document><document><![CDATA[@MsMerymHill @fer2365 😂😂😂😂😂😂 Vivir de ilusiones no es  bueno , es mejor poner los pies en la tierra . Mira las reso… https://t.co/G1ulQ16Zfb]]></document><document><![CDATA[@Pinilla84 E eu percebo perfeitamente toda a excitação com a série. Acho que a história merece. Quem quer ver vê, q… https://t.co/sdHnoYaSvr]]></document><document><![CDATA[sinceramente nunca me había sentido tan feliz de tener a alguien tan comprensivo conmigo]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la mañana con José González Psicólogo como manejar la empatia  con los pacientes, como acompañamos a lo… https://t.co/cnHqFjnjaC]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/SUKQthDfXL]]></document><document><![CDATA[@dom_bello @AHS_cuco @tiobati @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/nP5uKYhVmw]]></document><document><![CDATA[@pilarcarracelas @cayetanaAT Els que diuen que "es una dona instruida -no cal dir rés més-son iguals. 🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@00flokinski11 @Hristi_1X2 Gracias a Dios. Imagínate que se quisieran muchísimo entre ellos y estuvieran muy unidos… https://t.co/nvIoQ579y5]]></document><document><![CDATA[@milagrostolon @Enclmdiario @SER_Toledo @eldigitalCLM @toledodiario @20m @ABC_Toledo @tribunadetoledo Viva nuestra alcaldesa!!!!]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[TAN SOLO La app me sugiere que recorte el video para que tenga menos de un minuto.  Lo siento, pero quien no quie… https://t.co/Nr2IcOgbjg]]></document><document><![CDATA[El que calen són periodistes que desmantellin les mentides dels polítics al moment, perquè ens les colen que dóna g… https://t.co/hOiblayIF4]]></document><document><![CDATA[@MariaRN_uwu Eso o no le interesan mucho mis ojos precisamente JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Un día cualquiera en Honduras. #isabelpantoja #Superviviventes2019 https://t.co/xKULyFmMM7]]></document><document><![CDATA[Isto sou eu a divertir me durante a viagem até Lisboa https://t.co/LRX6XZqptn]]></document><document><![CDATA[@fjberman @lancelot_xbal @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ow6ynoWbxp]]></document><document><![CDATA[@raul_prod @mariajose121277 Le va a dar envidia a IKER Jiménez 🤣🤣🤣🤣🤣 https://t.co/nmd8zIvT8N]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez no puede decepcionar a la ciudadanía.... Debe mucho a   Unidas Podemos... Que  ejerza como un auténti… https://t.co/pTTtXsyp5J]]></document><document><![CDATA[👩‍👧💞🌲🌱 #Mama #Laujar #Alpujarra #Almeria #family #Naturaleza #SemanaSanta #rio #andalucia #viernessanto en Nacimien… https://t.co/aJF80jCA8V]]></document><document><![CDATA[Juan Carlos Girauta: "Amo a Albert sobre todas las cosas". Mandamiento número uno para integrar la lista de Ciudada… https://t.co/Wj9xv795Nb]]></document><document><![CDATA[Es Carnatge, #Palma, una Àrea Natural d'Especial Interès, actualment està repleta de residus. https://t.co/c4ifuvyveo]]></document><document><![CDATA[@almeraicai Jaja! Buenos días, un día después. ¿Sigues  los rizos al viento? Tienes un peligro...]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/TcYDbK19CS]]></document><document><![CDATA[Murió esa parte de mi que se aguantaba cualquier cosa.. https://t.co/aBpzS2Z6Yt]]></document><document><![CDATA[Excelente! #Movilidad #bici @actua_leon @ActuaSevilla @ActuaAndalucia @ActuaRivas @JovenesQActuan @actua_alcala… https://t.co/h9WwqqZ4nq]]></document><document><![CDATA[@autsaidercomics @BlackieBooks Pues allá voy, porque para ser el “primero”, me ha encantado https://t.co/BsdnFFcJLH]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Seguro que el pàjaro se lo merece y la pareja y la prima de la pareja también.]]></document><document><![CDATA[@piezas10 @_SantosTrinidad Es la tesis de #inteerkvinna y la ministra de no sé qué vaina de Suecia. https://t.co/uVoI4pNhDh]]></document><document><![CDATA[Segundo domingo de #opotruquillos para el #EIR20 ! Una vez más gracias a @OsoPanda993 por esta apreciación👏🏽📝… https://t.co/B2GPzu8jVZ]]></document><document><![CDATA[@policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SPyT3clh49]]></document><document><![CDATA[@Solo_Berti Aquí, tan tranquila, con el tuiter... ¡Y ahora voy a tener que levantarme a comer algo! No puedo aguant… https://t.co/HuHM8tUYHV]]></document><document><![CDATA[La Reina ya está en las calles de Sevilla para repartir Esperanza @Hdad_Macarena #TDSCofrade #SSantaSevilla19 https://t.co/lzps0dF4bM]]></document><document><![CDATA[Desde la Agrupación Musical Ntra Sra de la Estrella, nos gustaría agradecer a todas las Hermandades.... +info:… https://t.co/vrVc6ajMv1]]></document><document><![CDATA[Oi meu almocinho vegano  Meu feijãozinho bem temperado Meu brócoliszinho verdin  Fala meu xuxu]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 La mezcla enriquece, siempre, porq alguna virtud tenemos 😜]]></document><document><![CDATA[@crisgapink @la_unzu @fran_saez @B_Salazar_Ruiz Yo también. He babeado y todo.]]></document><document><![CDATA[@celtic_pt A bancarrota como consequência destas atitudes é um amuo de baixo nível. Estou esclarecida.]]></document><document><![CDATA[La comisión de urbanismo de Madrid empieza con bromitas entre los ediles.  Las concejales socialistas,  Mar Espinar… https://t.co/URohYZ9D0a]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @jusapolsantiago @nnno68 @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @MariaMonteroTFE @ERIKEO5555… https://t.co/6eVKlJqSyV]]></document><document><![CDATA[Nuestros #gusanos de seda 🐛 están ya en pleno proceso de creación del #capullo pata iniciar la #metamorfosis. en Pe… https://t.co/smo4Y4Epj0]]></document><document><![CDATA[@ballesterada @fanigrande @luzsmellado Ha conseguido lo que quería, hoy solo se habla de ella en vez de las propues… https://t.co/Mt4jU86aou]]></document><document><![CDATA[Feliz día internacional de la dansa amb la meua ballarina favorita @solpicodanza 💕 en Vinaròs https://t.co/xWcpcnh6iw]]></document><document><![CDATA[15 millones de españoles respiran un aire que la UE considera insalubre https://t.co/TjtyYVTw29 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Ahí está resuelta tu duda:  https://t.co/4E7B3J8zI4]]></document><document><![CDATA[No plano, eu propus alguns projetos de leis e mano do céu, ele apresentou o projeto q eu sugeri. 💞💞💞💞💞]]></document><document><![CDATA[Querido @Alberto_Casado: por mucho que coincidais con #ElHormiguero, yo os veo, ¿vale?Aún con todo lo que está pasa… https://t.co/PgAroWaI98]]></document><document><![CDATA[Y esto es un mensaje para @DavidLafuente que espero que me conteste.  Y perdón por mi voz aún no está recuperada de… https://t.co/igWCR6I1Qi]]></document><document><![CDATA[Derrama flores por donde kieras k vayas pk no sabes si volverás a pasar por el mismo sitio #amamesinmodales #vida… https://t.co/S3HqOlClms]]></document><document><![CDATA[@AnonScan @SenseOf_OUTRAGE @Lenin @RicardoPatinoEC @wikileaks - World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[Hermandad de Penitencia  Sale a las doce de la noche de la Iglesia de San Claudio de Olivares para seguir por  Plaz… https://t.co/EkGtj3cdEo]]></document><document><![CDATA[Hace mucho que @DHRacinG99 no hace directo y por lo tanto no puedo llamarle manco :(]]></document><document><![CDATA[Si cuidas de tus colaboradores ellos cuidaran de tu negocio ... desde el departamento de #rrhh de @SolHouseCosta no… https://t.co/h45uMegNK0]]></document><document><![CDATA[Desayuno de reinas, pan con aove y fruta... #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #campo #finca en Megrillán https://t.co/erLSgMoNvY]]></document><document><![CDATA[@algeneiro @EstherPorquicho @Marimauuu @alexgarrey @jcaravaca21 @MayoneJesus Que una amiga de mi cuñá, pidió un car… https://t.co/UwiSYAmoPY]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @49georgina @amolist @rosamariabe1 @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/xBwRjBRLdn]]></document><document><![CDATA[@marubimo @PSOE @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hknfDybHQI]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @doucette5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MkHm8ZYt6j]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/E562o1y9Bj]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @amolist @josegea1965 @alfredoken75 @jordicatala30 @sionpuy @Anherher @JC_Gonzalo69… https://t.co/eA4tV4Jd5M]]></document><document><![CDATA[Hoy he sido intensamente feliz. Espero que todas las madres como yo imperfectas, agotadas pero testarudas y luchado… https://t.co/F2MGS8WJzk]]></document><document><![CDATA[La #EspañaViva siempre estuvo ahí. Ahora HA DESPERTADO.🇪🇦🇪🇦🇪🇦  Con Santiago. Con @vox. Con los españoles.  ¡POR ESP… https://t.co/1hUQ0sHV5d]]></document><document><![CDATA[@fatima_ec99 @marializaranm Y sin mi. Pero recordad que Jueves 25 se lía en Jaén,Spain]]></document><document><![CDATA[La Estrella en Campana 2019 ❤  vía @canalsursevilla.  @hdadlaestrella #SSantaSevilla19 #DomingoDeRamosSevilla… https://t.co/vOnTItYrHA]]></document><document><![CDATA[@AlbertoBouvier A ver, negar esto pero la Feria de Abril de Barcelona se hace porque aquí hay muchísima gente andal… https://t.co/6CiIsHwXpI]]></document><document><![CDATA[@carmenaguado5 @PSOE @sanchezcastejon Le recuerdo que en Valencia el PSOE también tiene su historia, el presidente… https://t.co/UKuvg3IMXr]]></document><document><![CDATA[@ActuaBalear @bernsteinandru1 @SantiLopezVela1 @ChicaRamon1 @Shirley99917392 @EPBaleares @dbthechippy… https://t.co/ViSkJLo022]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre  vd que es perio nista que cree en Dios bajara los Euros del cielo o los pondrá el abuelo del coletas]]></document><document><![CDATA[Usando twitter para algo útil, alguien conoce una buena nutricionista en Madrid? (Con recomendaciones) #nutricionista #madrid #food]]></document><document><![CDATA[@Megapondio Solemos vernos de vez en cuando , jajaa si se enteran sus alumnos lo hacen el rey de la fiestas . Impre… https://t.co/BnwkWCT6Hv]]></document><document><![CDATA[Los pies no reaccionan, el cansancio psicológico supera al físico, horas de sueño pendiente... Pero no dudaría en v… https://t.co/dCjY9v6Ow6]]></document><document><![CDATA[A veces me hago la guay y digo que otras son mis favoritas, pero a la hora de la verdad está claro que, desde arrib… https://t.co/VjErwIUTLc]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/gc3Nqa5BAD]]></document><document><![CDATA[@sevegodina Sii! Estate atento que uno de los programas salgo hablando de mallata 😜]]></document><document><![CDATA[@HOSTALPERSAL @Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @sabela11n @deArteagaMarga @Mac3427Milagros… https://t.co/H18XoJU80U]]></document><document><![CDATA[@sdemaya Rufian o la capacitat de contradir-se a si mateix.Passa de titllar de Judas a Puigdemont amb les 155 moned… https://t.co/yqpOjy1doE]]></document><document><![CDATA[Resulta que celebré mi despedida junto con el cumpleaños de Ale Mendoza y no tenía ni puta idea de quién es... pues físicamente. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Te apuesto dinero a que mañana sale el Sol. #LFG en Seville, Spain https://t.co/SiKOycvzIc]]></document><document><![CDATA[@spiriman @CiudadanosCs Todos estos inmorales tienen la costumbre de.. " A DIOS ROGANDO Y CON EL MAZO DANDO" Mucho… https://t.co/VYRHPNudzm]]></document><document><![CDATA[Mas entretanto diz ao juíz em tribunal que a sua profissão é jornalista. Sr. Dr. Juíz espero que o senhor tenha con… https://t.co/IW0AmVTTll]]></document><document><![CDATA[Excelente @isa_iglesias_al ! Mejor no se puede explicar.  #valentía #talento #liderazgo #empresa]]></document><document><![CDATA[despertarme minutos antes de que me suene la alarma para poder quitarla y no tener que oír ese ruido infernal es mi cualidad favorita.]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Tal hecho lamentable, sólo tiene una respuesta.... la oración.... una oracion cercana, a todos los que… https://t.co/vBuXNMA6KP]]></document><document><![CDATA[Esta es una H.d P. Q tendría q estar en la cárcel en todo lo q la quede f vida.]]></document><document><![CDATA[#SemanaSantaDeCartagena #MiercolesSanto #Californios #Santiago #SanPedro #SanJuan #VirgenDelPrimerDolor… https://t.co/GGy4kS3LSe]]></document><document><![CDATA[Pinche coraje que traigo atorado desde que me vio, me sonrió y no me hablo😠]]></document><document><![CDATA[Hacéis cosas tan bonitas y preciosas... ¿Cómo no voy a veros? 😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘 #EsePrograma16Abr ♥️ ¡os quiero un poqui… https://t.co/DKuUnh8ZcG]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @paco_mancebo @esciclismo Periodismo de pacotilla.  Con un nivel de conocimiento bajo cero en #ciclismo… https://t.co/QAepfSMMlz]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @el_pais @vox_es @Santi_ABASCAL ¡¡Que NEGRE  se te nota Mucho que quieres que te Fiche VOX]]></document><document><![CDATA[I demand to know: 1) Where she is 2) When is she going to the airport 3) Where is the luggage 4) To get her, our ca… https://t.co/qHTpLFKboY]]></document></documents></author>