<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@aceytuno @tinadp2 Ya queda poco para que disfrutemos de las praderas llenas de gamones!!]]></document><document><![CDATA[@IsabelIsamoren @crballesteros @AEMET_SINOBAS @AEMET_Esp Por capitales vale,....pero vete al 1/3 norte de Huesca. P… https://t.co/3Cid6IPCoj]]></document><document><![CDATA[Sushi time! 😍🍣🍶🍻 #sushi #lidelespaña #japon #comidasana #experiments #cocinando #cocinajaponesa #cocinaencasa… https://t.co/E5pWfkccwP]]></document><document><![CDATA[Se estrena el primer tráiler de ‘The rise of Skywalker’, el episodio IX de la saga https://t.co/xnXBPfRyB5]]></document><document><![CDATA[@AugustoCubilla1 @AdriStark19 @ScalabroniE @SoyMotor Te importaria dejar de llamarme lo q no soy? Creo q el problem… https://t.co/JlwJnJ25ga]]></document><document><![CDATA[Aquí de sabado y sufriendo muuuuchoooo, desde hace casi 1 año disfrutando del descanso del finde completo y no lo c… https://t.co/2OLOKhrx8X]]></document><document><![CDATA[@ActuaBalear @reaccionayactua @SERmallorca @torrresblasco @EPBaleares @jmarquestorres @AndreuManresa @RafelGallego1… https://t.co/ZSa5AxBh7p]]></document><document><![CDATA[Gracias por vuestros mensajes de apoyo de estos dias. Dan mucho animo. Aun mas para que @luisbarcala gane. Tiene un… https://t.co/mqMqgnWmcP]]></document><document><![CDATA[@leaodealvalade Porra, assim parecia outra coisa 😂😂 https://t.co/PI3ZAGzYWo]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si estoy por irme pa ahí,, a esperar a Nacho pa ver el maletero Milenario a ver si me invita,, 😂 https://t.co/iqNZhq0eRC]]></document><document><![CDATA[https://t.co/jflAuIz02r NO ESCUCHÉIS LAS MENTIRAS QUE LOS GOLPISTAS, ETARRAS, COMUNISTA, SOCIALISTAS Y OTROS, DICEN SOBRE VOX. VOTAD A VOX!!]]></document><document><![CDATA[El Ejército no pasaba por su mejor momento, ya había sufrido en enfrentamientos con los guerrilleros rifeños. Pese… https://t.co/0BhTp72BWP]]></document><document><![CDATA[Parece Rodrygo en el Santos ocupa todo el frente de ataque pero en este partido actúa más por derecha. En el Madrid… https://t.co/c7Fia3GHpq]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver, VAMOS A VER. Que la vecina de arriba lleva chuscando dos horas y a un ritmo que no es normal. Que ole… https://t.co/ePMP0AGzlm]]></document><document><![CDATA[@adonadistotd Naoooo, eu quero q o Tondela desça de divisão, por isso não pode ganhar se não o Chaves fica em maus lençóis]]></document><document><![CDATA[@HastingsxOT Hombre pues si son monjas esta claro que votan a la derecha como es normal 😅]]></document><document><![CDATA[Visiting #SagradaFamilia - Assembly of @JRSEurope https://t.co/6xJlkeUjcM]]></document><document><![CDATA[En mi etapa de viciado al Counter Strike pasé muchas horas jugando en un ciber a esto. Y en nada llega a Madrid...… https://t.co/92qTp1eOQU]]></document><document><![CDATA[Un poco de “el brujo” #photographer #elbrujo #teatro #torrevieja #alicante #actor #actress #movie #cinema… https://t.co/NZj04H76XZ]]></document><document><![CDATA[Es que la Ducati no es una moto de serie. Claro, no como las demás marcas, cuyas motos de serie salen al mercado con 230 CV, no te digo.]]></document><document><![CDATA[Casi 500 personas apoyan la presentación de la candidatura del @PSOE_Manilva , con #DiegoJoseJimenez a la cabeza :… https://t.co/zPzDGqPjy4]]></document><document><![CDATA[@sortegamarch Eso se decía el año pasado, que la Euroliga estaba para disfrutar. La Euroliga de este año debe estar… https://t.co/lNCfXjnItU]]></document><document><![CDATA[#BailarDeArquitectura finaliza el 12 de mayo. Entrada gratuita.  Los artistas que forman parte de este proyecto se… https://t.co/wHYUL2pjmT]]></document><document><![CDATA[Pero ya es Jueves Santo.  Málaga se para.  @pasoyesperanza  #CofradiasMLG #JuevesSanto https://t.co/xQ5NSvddVq]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Canadá no denegó la entrada a Puigdemont: se equivocó de página web y le 'estafaron.… https://t.co/v3z0YSiUrS]]></document><document><![CDATA[Nunca me ha hecho falta un #onlyfans para enseñar. Lo hago públicamente cuando me apetece.]]></document><document><![CDATA[@josess100 @MarvelSpain @MarvelLATAM @Nasirgan Tu te das cuenta q marvel latam, marvel españa, marvel el pais q sea… https://t.co/VKCLS0tCza]]></document><document><![CDATA[@Suprunaman_CAT @elnacionalcat @albertdmcat Mi comentario es la realidad que no veis porque os lo impide el fanatis… https://t.co/UBtURakoxk]]></document><document><![CDATA[I'm at Metro Príncipe de Vergara - @metro_madrid in Madrid, Comunidad de Madrid https://t.co/Z9wOp0oqRr]]></document><document><![CDATA[@fjmoga @abonillaz @CiudadanosCs @ertzaintzaEJGV @joanmesquida62 @maitepagaza @Albert_Rivera Están a un paso de volver a las andadas]]></document><document><![CDATA[@Destino210 Pues buenas mofas que hizo del hecho que el Madrid se quejase por  boca de Solari del descanso del tiem… https://t.co/PrfgN1cSBi]]></document><document><![CDATA[@BalonmanoNava El sueño echo realidad, y no quiero dejar de soñar con ganar al barsa en ASOBAL, orgulloso de ser navero]]></document><document><![CDATA[@SpainCesar @elmundoes Pero a Bilbao, no a Madrid. Sería mucho más intetesante]]></document><document><![CDATA[Veo mucha gente que intenta cambiar la entrada para estar con sus amigos,a lo mejor es que el @valenciacf lo ha hec… https://t.co/zArujjZTK9]]></document><document><![CDATA[@JovenEuropeo @lunagalla La memoria de pez de los españoles no recordara quien es ese terrorista]]></document><document><![CDATA[@Shizumita @pepephone Así empecé yo. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “lo están mirando… https://t.co/Rh8pPFrjwR]]></document><document><![CDATA[Siempre con popular. Con la satisfacción de haber hecho las cosas con el corazón y convencido de ello. Intentando s… https://t.co/3V2k2DVHh9]]></document><document><![CDATA[@SEPC_UAB @UABBarcelona @SEPC_nacional @Arran_jovent @cupnacional @Endavant_OSAN @AlertaSolidaria @COSnacional… https://t.co/zmyNlyVt2V]]></document><document><![CDATA[Lxs chicxs de segundo ciclo de Primaria explicando sus “investigaciones” ... ¡Viva la Ciencia! #SomosUPM https://t.co/ccP0kkLQUj]]></document><document><![CDATA[@Dircomcbmurcia @OlguitaLorente Donde hagan las mejores lentejas, ya lo sabes]]></document><document><![CDATA[¡Vamos a cantar «Lisboa - Miss Caffeina» en #Smule! https://t.co/soafhzHVhQ]]></document><document><![CDATA[Algún día habrá que hablar de que mal hemos hecho en la prensa para dedicar un #ELDEBATEenRTVE a compartir memes.]]></document><document><![CDATA[@norbertosaxofon @CafeZM @metmuseum @radioclasica @evasandovalRNE @claraconlimon @bruckneriano @shadowhomer23… https://t.co/c1FqxiFbNi]]></document><document><![CDATA[solo te conozco de ser colego de gente de canarias, pero he oido que eres un chico to majo y me hacen bien de risa tus tuitssj jsdsj]]></document><document><![CDATA[Portada Monasterio de Santo Tomás en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/B7u3jfMZA8]]></document><document><![CDATA[Evidente para apañar la independencia en toda regla, tanto los etarras como Cataluña. No hay más.]]></document><document><![CDATA[#diamundialdelatierra🌎 #otroplanetaesposible #22deabril en Azagra https://t.co/KmLI7J71IH]]></document><document><![CDATA[@SanAndres82 @UE_Castellar @juanantoniorol1 @lactual @LEsportiu Aquesta notícia, sembla que sigui per aquest result… https://t.co/bR79x2LFoT]]></document><document><![CDATA[Se o Sporting ficar em terceiro no campeonato, acabarmos a época com a taça da liga e se ganharmos a taça de Portug… https://t.co/ozUoolsOIm]]></document><document><![CDATA[Salir #depajareo por el barrio es una opción si has de quedarte en la ciudad]]></document><document><![CDATA[@Yosek_ Soy de izquierda y curro y además hostelería que no es que sea lo más cómodo del mundo. Un mojón pa la dere… https://t.co/Lw65WaAJkN]]></document><document><![CDATA[Llistes separades, llistes separades, llistes separades, llistes separades, llistes separades, llistes separades, l… https://t.co/g8XnluW3JB]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Los otros muerto de risa viendo la pinta de Rambo del prenda]]></document><document><![CDATA[@danilocarias @nancyli57410807 @atthemirrorr Não creio que tá rolando uma edição do bar da Vivi]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana Era el debate de tres títeres trajeados y un político en calma....ahora es nuestra hora si se puede]]></document><document><![CDATA[De penitente en Ávila o cómo mezclar política y religión @El_Plural   https://t.co/klp0Zeqmsa]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Christi36833350 @Dan__Vader @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @OnionSabadell @Donpinpon2011… https://t.co/Z4T8yF8ia6]]></document><document><![CDATA[📜Nuestra ciudad ha sido testigo de todas las etapas de la historia de nuestro país, dejando su huella en ellas, aqu… https://t.co/lzDKL5elLh]]></document><document><![CDATA[Invasão ao canal CMTP #ClimateChange #ClimateChangeIsReal #ClimateStrike #saveplanet #FridayForFuture… https://t.co/kbV4DDkIYF]]></document><document><![CDATA[@MCdeCartagena @pepelopezct @JeGiGa @RicardoSeGar @mjsoler_ct CartagenaDeMiVida CartagenaDeMiAmor CartagenaDeMiCora… https://t.co/TLkJp1EiU3]]></document><document><![CDATA[Dicen que hay otra Sevilla... Para mi es la Sevilla auténtica, la que de verdad le da sentido al nombre de una herm… https://t.co/eTpcGghFhT]]></document><document><![CDATA[En Amazon, los robots despiden a los humanos que "no son productivos" https://t.co/L23ujr8vti También podían analiz… https://t.co/Fib68Da9NI]]></document><document><![CDATA[-¿Tomas algo para ser feliz? -Sí, decisiones!  "Disfruta la vida en todo momento, porque lo que es hoy, puede no se… https://t.co/VMImf5wyWp]]></document><document><![CDATA[@hhariri @lehtimaeki True story. Being completely fair, Note phones used to explode at some point :D]]></document><document><![CDATA[as the message is sent to all handsets in the area.  Location based SMS involves the use of a database to develop a… https://t.co/6Gunws7vmM]]></document><document><![CDATA[1Q @cskabasket 18-27 @Baskonia Buen arranque vitoriano que pudo ser mejor. buenas sensaciones pero no es como empie… https://t.co/2zD92DIKBO]]></document><document><![CDATA[@iria @fuertecito @Isaac_H_Wright Es casi un vegetal el personaje, así que muy acertado jajajaja]]></document><document><![CDATA[Valverde: "habrá cambios mañana ante el Celta, pero no tengo duda que el equipo saldrá motivado y a ganar el partid… https://t.co/kmL7TBVcpF]]></document><document><![CDATA[@eslatarde Que los asistentes a los mítines de Vox van a acabar votando PP....  Jajajaja venga hombre @jg_dominguez , despierte por favor.]]></document><document><![CDATA[@desdelamoncloa @policia @guardiacivil Y ante una señal de traición inequívoca???]]></document><document><![CDATA[@RCD_Mallorca Buenos días, que horarios tenéis en mas tiendas? La última actualización de la web data de cuándo jug… https://t.co/quoP9ZkZPZ]]></document><document><![CDATA[@juansegui Cierto Juan, estamos en un momento en que parece que nos tenemos que reencontrar porque los hemos conver… https://t.co/Oe7rpli1C6]]></document><document><![CDATA[Y más gracia me hace, cuando una persona es "delgada" y se quiere apuntar al gimnasio para mejorar salud o mejorar… https://t.co/B2jdFBT2Go]]></document><document><![CDATA[@JosAntonioNez mi palio de vuelta de ayer para ti (tan de vuelta que ya había vuelto). https://t.co/lUaU7pYQOe]]></document><document><![CDATA[Gracias, @toretetattoo, por esta maravilla, por este trocito de Cabo de Gata hecho con tanto cariño y cuidado. ¡Ya… https://t.co/YaiDOIvUJ5]]></document><document><![CDATA[A dajarnos la última gota de sudor mañana! Una nueva final equipo, vamos a por todas ostias! @EXT_UD  🔵🔴 https://t.co/1V4Xz18cuE]]></document><document><![CDATA[@fgt_fernando @gabrielrufian Lo tuyo fue de pequeño o ya de más mayor..????]]></document><document><![CDATA[Por cierto vaya capitulazo de Juegos de Tronos , que pongan la temporada completa coño]]></document><document><![CDATA[@RestYakitoro @albertochicote  gracias por hacer que mi primer aniversario de boda haya sido de lujo. Primera (y no… https://t.co/uHxHyZna9z]]></document><document><![CDATA[Mi admiración a la gente honesta y trabajadora de Venezuela, sobre todo en tiempos donde se han perdido muchos valo… https://t.co/WscuQD23f3]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial A ver,  Radiola, hay muchos motivos pa rechazar el discurso político de Cayetana AT pero de desagrad… https://t.co/K6YOuQ5t7p]]></document><document><![CDATA[@joaomelo_ao O focu senhor ministro @joaomelo_ao é a fraca notícia! No sentido da população não ver, apenas ouvir.… https://t.co/2TPe7iEpzm]]></document><document><![CDATA[Piensa en positivo y te pasarán cosas positivas, 100% real, no fake. En breve estoy de vuelta 🎬 en Elche https://t.co/egKORVNP5c]]></document><document><![CDATA[Mientras que aquí, en nuestra Semana Santa queremos lo mejor y abrimos los brazos a Bandas de cctt de Málaga (Esper… https://t.co/hrdtO3SqHI]]></document><document><![CDATA[@DosBigotesEdit @albertorlanga @gonzaloitorres @udllibros @BookwireEs @Storytel_ES ¡FELICIDADES! ✨💖✨ https://t.co/1K7EqlV9P5]]></document><document><![CDATA[Y el último cómico en fichar por el @ClubdelaComedia es......... @Albert_Rivera !!!!!! 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Esto no para, partidazo de tercera División Eapañola @CanteraPepinera "B" 1 - 1 @LasRozas_CF al descanso https://t.co/7QHwvqTbiY]]></document><document><![CDATA[LA LEGIÓN CAMINO DEL CENTENARIO (22). Nuestro Cristo Legionario. Miquel Giménez Gómez, Periodista, escritor y con l… https://t.co/zhRVh7xRWJ]]></document><document><![CDATA[A través de transiciones constructivas y positivas conseguiremos posicionar nuestra danza donde se merece, porque e… https://t.co/bQWtjJvZrl]]></document><document><![CDATA[Con Rivera, no!!!! piden los militantes socialistas a Pedro Sánchez! #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[@nandogerman “El último voto” de Kevin Costner parece apropiada. La otra ... por fechas La vida de Braian😀]]></document><document><![CDATA[Míralo por favor por ti mismo. Es un avance importante en nuestra lucha. Apartado XIII. Punto programático 154. Pro… https://t.co/DYdS2tneyU]]></document><document><![CDATA[@tu_abandono @teofila_es @populares Gracias señora García Pelayo. El apoyo a nuestras más que justas reivindicacion… https://t.co/4dx1BzRPJc]]></document><document><![CDATA[Si les dicen a los irlandeses, británicos o italianos que a las 3h de abrir las urnas ya sabemos los resultados, se… https://t.co/vc3S2YKv0E]]></document><document><![CDATA[Yo y un votante de ciudadanos de mi familia hablando sobre la mierda que es vox y el retroceso que supone para la s… https://t.co/j2XOnOcUzp]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @DelfinaMonfort @javioru @meteocastuera @AlvaroRguezGlez @vizjes @madorobla @castan_tere @casero66… https://t.co/rTiLAtBLs9]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera @laSextaTV @estherpalomera  es más grave de los que parece. Estuvieron haciendo campaña en Estados… https://t.co/M2eYISUsDT]]></document><document><![CDATA[@jordievole Habéis visto a Rivera, parece Mary Poppins. No para de sacar cosas]]></document><document><![CDATA[@Bok3Ron84 @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ Pues si los partidos de de… https://t.co/0NmoCuvFHn]]></document><document><![CDATA[@isa25334005 @JorgeBustos1 Posiblemente👌 Para mi todo un descubrimiento y una sorpresa.]]></document></documents></author>