<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@TomasToranzo1 @aguayo_UM @cesm_sindicatos @OMC_Espana Creo que además debemos solicitar un aumento de las unidades… https://t.co/5dmWLQAsW0]]></document><document><![CDATA[@Ulises_Nadie @MALPARIT1 A ti a la muerte,primero enviándote de soldado al frente y después bombardeado por los ene… https://t.co/0YkuYHBk07]]></document><document><![CDATA[.@CambiemosMurcia decirle a .@mgfigal que resultaría más creíble si no fuera porque el PP gobierna en el ayuntamien… https://t.co/0ggwnXbAJw]]></document><document><![CDATA[Se lo digo a todos mis amigos fans de juego de tronos... estoy llegando a mi casa desde Almería... no darme la noch… https://t.co/VjAZdbJ8tM]]></document><document><![CDATA[#otroplaneta #corona y #halo lunar parciales #luna  #moon #crown https://t.co/LtoDDmtsur]]></document><document><![CDATA[Gracias @manueljabois por tu comentario tras la entrevista en @HoyPorHoy al jefe de VIH del Clínic de Barcelona. Lo… https://t.co/PBWHN7c7wo]]></document><document><![CDATA[@LaReciclante Jolines, chocolate, melindros y siestaca. No hay mejor plan para esta semana.]]></document><document><![CDATA[Que despreciable, hediondo es todos los lacayos que sirven a falconeti, entre ellos la sociata Rosa Maria mateo, vaya escoria]]></document><document><![CDATA[@C_WEC Pues si no sois vosotros los primeros interesados en retransmitirlas, apaga y vamonos...]]></document><document><![CDATA[Bring them !! 😎🍷🍇🇵🇹 #wine #redwine #Portugal #Setubal #EasterWeekend Springtime reds for the Easter weekend...… https://t.co/bnDHZ0IThj]]></document><document><![CDATA[Después del "ayuno" hoy tocan si o si!! #Centuria  #Calentitos  #DeSevillanasManeras https://t.co/VjMEXFiLxi]]></document><document><![CDATA[@rafadelolmog Me ha hecho gracia que le pregunten por su opinión y diga lo que le comentan desde la reacción. En fin...]]></document><document><![CDATA[. “No hay en su respuesta la más mínima sombra de duda o incredulidad; ¡Si, desde su más tierna infancia, sola ansi… https://t.co/8n07ylaDMT]]></document><document><![CDATA[Tequiero pa mi na más vamonos pa Panamá pa que tú me grites que me amas]]></document><document><![CDATA[Lo que acaba de hacer @agustapiacarp 👏🏻👏🏻👏🏻 #WPTLogroñoOpen @WorldPadelTour]]></document><document><![CDATA[Bo triple de Cvetkovic, hoxe pareceuse o Sasha da primeira volta, Noraboa, #ForzaBreo]]></document><document><![CDATA[Quique Fornos ya es uno más en el Racing. https://t.co/5mwhvOhSOm https://t.co/RG8JjGTsM8]]></document><document><![CDATA[@europapress ¿Personalidades de la cultura?  Quitadle al becario el teclado, por compasión!]]></document><document><![CDATA[Un buen asesor de @sanchezcastejon le diría: "Pedro, tenemos que anunciar que desistiremos de los recursos contra e… https://t.co/8VOrzR10bs]]></document><document><![CDATA[Santísimo Cristo de la Salud revirando en la calle San Bernardo. “Refúgiame” interpretada por @BpresentacionAP… https://t.co/ot7LU8cHwd]]></document><document><![CDATA[@Manupache84 Mejor costilla rota y posible salvación a estar en shock..]]></document><document><![CDATA[@castavieja Lo esperaba pero aún así me ha sorprendido para muy bien. Ojo.]]></document><document><![CDATA[#Tauro Estás consiguiendo dejar a un lado tu timidez y abrirte hacia los demás, no te gustaba el rumbo que había to… https://t.co/8l7CLn3Dvz]]></document><document><![CDATA[@EnfermerasenRED @1971Iat @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals… https://t.co/8UuwzJt7gD]]></document><document><![CDATA[En Madrid, es ir a una farmacia, solicitar un medicamento para (ponga ud lo que quiera) y automáticamente: "Tenemos… https://t.co/bdvFAbvK3S]]></document><document><![CDATA[Recemos para echar y que no vuelva Sanchez ... Zapatero destrozó la economia y nego la crisis , ademas de enfrentar… https://t.co/PdPBDjNdKs]]></document><document><![CDATA[Buena forma de pasar el sábado por la mañana. Participando un año más en el Curso Experto de Climatización de… https://t.co/AKqnDDjMgT]]></document><document><![CDATA[Tarde de concierto e cena en Palma Tarde lluviosa. @conservatori  @banda_palma https://t.co/LEgGQArNTc]]></document><document><![CDATA[@Moguchaser - Un guerrero kamikafre de Mad Max Fury Road -Un exsoldado ruso muy racista para con los indios -Un exs… https://t.co/sP4ualJnlQ]]></document><document><![CDATA[@carlos_85_ @Alexavs239 @partidazocope @marca @Santi_ABASCAL He de decirte que eres el primer comentario inteligent… https://t.co/XSLkmiPVJ2]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo... @Hdad_Pasion #JuevesSanto #SSantaSevilla19 vía @elCorreoWeb https://t.co/k4qxSYKtfO]]></document><document><![CDATA[@JoseAdelinoAlm2 A muitos destes gajos não lhes confiava nada, nem carro, nem casa,    nada...]]></document><document><![CDATA[UY SIMS DÚO "Bajamos al INFRAMUNDO y pasamos MUCHO MIEDO" ( SEMIFINAL )... https://t.co/jOPHIQmBYa vía @YouTube pue… https://t.co/pXbbnSgjvR]]></document><document><![CDATA[#cine  #Aftermath guerra, miradas, amor, #romantico Hamburgo, 1945 con @HermosillaDiego @abrilico @RODRIGUEZGADOR https://t.co/GUR2yunNMC]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @Mike6Truth @jvGLaTLdRvqsn07 @hamoo5000 @akomama_tm @wrowufMImip6vsN @RasnawatiR @MaxLibe1… https://t.co/9uvAlsPJbt]]></document><document><![CDATA[@pedrobonofiglio @tgdscoutskands @gooddrwriters @danieldaekim @shorez @SLfrom @todavidkim el mejor speaker del mundo del baloncesto 👍🏼👍🏼]]></document><document><![CDATA[despues d toda la semana santa sin pisar el gym, hoy he aguantado media hora 😭]]></document><document><![CDATA[UN MINUTOOOO   Taylor Swift - ME! (feat. Brendon Urie of Panic! At The Disco) https://t.co/lnbLX6W7Ps vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Disfruten y lloren!! #MadreDeDios #MadreNuestra  #SiempreEsperanza  #DeMacarenasManeras https://t.co/OO7iRw0916]]></document><document><![CDATA[Literalmente nem a HBO acha que o que a gente quer ver é um sobrinho a comer a tia]]></document><document><![CDATA[@GabrielaReb_ Cause even when I dream of you, the sweetest dream will never do, I'd still miss you baby and I don't wanna miss a thing. ❤️]]></document><document><![CDATA[As coisas fascinantes que acontecem na Internet. Quem é que quer ver fotos de uma menina despida na internet? 😂 https://t.co/hsUAanLe3K]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin @RosaliaVicenteS @eldiarioes FELICITACIONES PORTUGAL. España en pañales mucho que aprender.]]></document><document><![CDATA[@tonhisabis @monicacorton @ManuFournier @Wrigthbreo Vaia, teño 18 mencións nun fío, iniciado tras unha resposta miñ… https://t.co/wP3OTbat8B]]></document><document><![CDATA[@culturasevilla @expo92_sevilla @Ayto_Sevilla @JuanEspadasSVQ Esta zona necesita una buena remodelación como el comer]]></document><document><![CDATA[¿Porque me has visto has creído? Dichosos los que crean sin haber visto. Juan 20,19-31]]></document><document><![CDATA[#bonadiada con #editorialcalifornia en Hard Rock Cafe Barcelona https://t.co/FaCUEI0i8f]]></document><document><![CDATA[@managerTop1 @Cordobacfsad @JaviLara2 Gratis no lo siguiente solo vestir esa elástica vale mucho para que la manche… https://t.co/DcBSMzQJ3l]]></document><document><![CDATA[¿Qué ciudad NO les ha gustado? A mi me costó mucho Dubái, hasta que conocí este lado que me encantó… https://t.co/WnQjPLFGv0]]></document><document><![CDATA[Muy bueno esto de @paconadal https://t.co/OVKCi6ZaS8 vía @ElViajero_Pais]]></document><document><![CDATA[La República es posible  #porlaRepública   https://t.co/st7dSDJAGj vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@Ithaqua69 A saber. A día de hoy y que yo sepa ha habido exactamente cero incidentes protagonizados por gente de Vox.]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @QuimMonzo El insulto común, sobre todo en Facebook, creo que están organizados con un comunity manag… https://t.co/2W2W07SXTd]]></document><document><![CDATA[Además de cómo enriquece el compartir aula con compañeros de distintos países, el estudiante de arquitectura Pablo… https://t.co/dMd2K2rPmR]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal Y Q sabe esta Tia Pija !! solo Mentiras e Insultar como sus Valedores Salvapatrias !!]]></document><document><![CDATA[@ARRAUTXES @Cordobesainfliz @sisagusa @NataliaArana19 @Martina33365320 @AngelesRendn1 @BarreirAurora @capitan_ja… https://t.co/s0KsVL9xQ8]]></document><document><![CDATA[@superdeporte_es @valenciacf Que juegue al futbol, que es lo que tiene que hacer el chaval. “Crack In Lee”]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid la calle Manuel Carmona en todo su esplendor https://t.co/tKmW3RJnAz]]></document><document><![CDATA[Prueba ciclista juvenil  en #Segura 2 SVB cubriendo la prueba #PreventivosCruzRoja https://t.co/03apSygLQU]]></document><document><![CDATA[Our current stage in the evolution of cities: from blind to adaptative cities #perspective #history #digitalization… https://t.co/19Rwb8IKE0]]></document><document><![CDATA[Hola soy una chica joven responsable con disponibilidad inmediata para trabajar en las tareas domesticas, cuidado d… https://t.co/JohHWxSyeU]]></document><document><![CDATA[@silviWTF @FAHRT4 @EnrikeIlundain @pabloharour @SoCal_CAT Al adquirir la doble, tienes 3 años para solicitar manten… https://t.co/PSPZVbqtNp]]></document><document><![CDATA[We are at the beginning of the next run with pictorial art as a powerful asset class.  The reason always the same:… https://t.co/gyFYMPNinU]]></document><document><![CDATA[@rosalalejandria @vtfechicharro @solyplayacanary @solsilvestri  A ver esos chicharreros que estarán contentos de ha… https://t.co/tfhhW1MQHp]]></document><document><![CDATA[Primer gol del juvenil @11BryanGil con el @SevillaFC de los muchos que hará en Primera División. Tiene desparpajo,… https://t.co/UMAtjP8J3C]]></document><document><![CDATA[@Ingenieh @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/iBPENjxwP9]]></document><document><![CDATA[Campeonasssss de España. Doblete 🏆🏆 en Mislata. ¡¡¡ Grandeza Infinita de nuestras chicas y su cuerpo técnico encabe… https://t.co/wNviZsHx9o]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ teneis que explica lo del estado plurinacional que tambien pregona Sanchez.]]></document><document><![CDATA[Rakitic ha sido un termómetro, regulador y ha aportado trabajo y equilibrio, Piqué presidente, Lenglet un muro sile… https://t.co/07E7L7kF6F]]></document><document><![CDATA[Mi vecino lleva 2 días dando martillazos a las 8 de la mañana siendo festivo.   ¿¿ Que hacer ??]]></document><document><![CDATA[Este viernes voy a #Madrid para decirle adiós a Pedro Sánchez. Las maletas🧳 ya las tiene preparadas y Falcon✈️ arra… https://t.co/CxYnZtB3tn]]></document><document><![CDATA[@Madrid, @BBVA y #Adif completan Operación Chamartín y pasan la pelota al tejado del PP https://t.co/ejcpG4Vwal]]></document><document><![CDATA[No nos olvidemos de Europa | Economía | EL PAÍS https://t.co/MHolJ2xab2]]></document><document><![CDATA[Este tuit es para el @PSOE y @Ppopular más @UnidasPodemos https://t.co/hDbXTiNBh6]]></document><document><![CDATA[As vezes as palavras falam por si só! em Torres Vedras https://t.co/Ol15NIeN0Y]]></document><document><![CDATA[.@LauraBorras vota con su hija. "Es la primera vez q vota y lo hará a su propia madre", añade la candidata… https://t.co/Iyxeeeya02]]></document><document><![CDATA[Se repararem as pessoas agora gostam mais de ser cornudas do que andar com uma pessoa com atitude e boa da cevava]]></document><document><![CDATA[@ConstancaSa Porque é uma aberração que os portugueses elegeram e reelegeram como muitos povos mais ou menos evoluí… https://t.co/oSsuEcIRhG]]></document><document><![CDATA[Condenado a tres años y medio de cárcel el militar que chantajeaba a menores con fines sexuales en internet https://t.co/44oLY2LFk3]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/X4AuINCMIw]]></document><document><![CDATA[@altoaragon @SDHuesca @alcorazados @SDHuescaFem @VamosHuesca @FenomenosOsc @frenteserrables Merecido ascenso 💪campeones.]]></document><document><![CDATA[Repetir esto hasta tatuarlo en nuestra psique. Y luego: cese de la usurpación... Y ya saben el resto. (Bis).]]></document><document><![CDATA[Evasora fiscal dixit.   Todavía no ha dimitido. ¿Verdad @CiudadanosCs?  Loca por entrar a robar en la Comunidad de… https://t.co/v7Do5xuDgP]]></document><document><![CDATA[Osasuna Femenino asalta el liderato tras vencer al Alavés en El Sadar https://t.co/3T5nKr6eC2 vía @YouTube   Este v… https://t.co/6l8ab5EvSi]]></document><document><![CDATA[Esto me encantan, como todos los mapas que muestran como fronteras del pasado siguen existiendo en nuestras días, d… https://t.co/0pqPcK68Kd]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Hoy es el día sin dieta aunque para algunas son todos los días #FelizLunes #FelizSemana @karikermatos… https://t.co/kWUzXomp4N]]></document><document><![CDATA[@iosebagarcia @afripu 👀👀¿bombea de humo? ¿Fiesta de la espuma del barrio Garbinet? https://t.co/BNn45T315J]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/X9VnA5tCem]]></document><document><![CDATA[Viver no Lisbon Green Valley significa residir num imóvel de prestigio com os últimos padrões de sustentabilidade e… https://t.co/w9zFmbywP4]]></document><document><![CDATA[em primeiro lugar és tonto que nem merda, mas não preciso de expor o porquê porque tu sozinho encarregas-te disso e… https://t.co/lOtKiBRcVk]]></document><document><![CDATA[@luani1108 Hostias pues sabes que también me hace falta pintar el piso 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@euroeuropa @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @anaraljaan… https://t.co/0K8SoAc1oD]]></document><document><![CDATA[Diagonal Mar Feria de Catalunya @ Diagonal Barcelona https://t.co/gbJ1P2uz23]]></document><document><![CDATA[#birdlife: Beautiful Bird Photography by Benjamin Wende https://t.co/A9hfhuFSKt https://t.co/4xkp5nd7bl]]></document><document><![CDATA[.@catarina_mart e @antoniocostapm debateram hoje a lei de bases da #Saúde. Tudo aqui]]></document><document><![CDATA[Chinese dinner (@ Chinês Clandestino in Lisboa) https://t.co/rRzf8ShZML]]></document><document><![CDATA[@Tam_El @TrapieLLo @CristinaSegui_ Esteban,  eres tan zafio que duele compartir este planeta con usted. Eximio en t… https://t.co/X5Wrb4Curi]]></document><document><![CDATA[MUY IMPORTANTE !!!! #VOTO_POR_CORREO se amplía un día la posibilidad de #VotarPorCorreo  Hasta mañana . También se… https://t.co/RhHiTyBp6C]]></document><document><![CDATA[Un periodista de TVE acusa a Pedro Sánchez de "humillarlos" y masacra al 'soviet' del Consejo de Informativos por "… https://t.co/bYyU7pXA6D]]></document><document><![CDATA[@unculemadrid @cav_carmen Es mujer de dejar la puerta del huerto entornada.]]></document></documents></author>