<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@sebasmaji @BeatrizTalegon En Andalucía pasan muchas cosas, debería ser más concreta para no caer en la generalizac… https://t.co/wnvomSIjWM]]></document><document><![CDATA[Es enternecedor a Pablo leyendo artículos de la Constitución, parece hasta creíble. #ElDebateenRTVE]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 @InesArrimadas Mira que no darle la mano, como se pasa. La próxima vez que haga un monigote de ella, l… https://t.co/d4rSqTOVuP]]></document><document><![CDATA[Microsoft Launches Bosque: An Open Source Programming Language https://t.co/G9VPe7Bgcj via @tech9tification]]></document><document><![CDATA[@juanmirajarillo @Santi_ABASCAL @vox_es Hay q empezar a cobrar entrada...]]></document><document><![CDATA[Los #RequetemartesdeYoigo son increíbles porque visitaré con esa gasolina a muchas amistades @yoigo]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Jerez de los Caballeros https://t.co/JTMYqAIY7y]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @JRuizMz Puede ser no. Es. Toda la vida se ha vendido emperador y no pez espada. Tanto en pescader… https://t.co/qlPgrPQR2l]]></document><document><![CDATA[@srta_bill @DarthFurby Ánimo! Están hartos de hacerlas y es más simple de lo que parece!]]></document><document><![CDATA[@Lagatasobreelt @elpais_economia Pero lo importante no es la desigualdad, sino los pobres.   Y por supuesto elimina… https://t.co/sgGHDquUph]]></document><document><![CDATA[Torra mantiene la Creu de Sant Jordi a la expresidenta del Parlament que comparó a la oposición con cerdos https://t.co/bBFt7ccaQq]]></document><document><![CDATA[@AMSNineTales Uf, no. Te lo respeto, pero yo soy mas de que cada uno pueda existir de manera independiente y coinci… https://t.co/QpChErwtpu]]></document><document><![CDATA[@DCuestaFP Gracias a ti por todo el apoyo, soporte casi 24h, y sobre todo tu amistad 🙏]]></document><document><![CDATA[https://t.co/KNBmbdu6fh Por ello gasta cuatro millones de euros solo en promocionar la cruz en la campaña de la declaración del IRPF.]]></document><document><![CDATA[@FelixOrtegaM @pablolleonart Pues me parece súper buena idea. Que te parece si hacemos un directo @d4vecarter ?!]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @busco_la_verdad @ehbildu @ArnaldoOtegi @EHBilduCongreso Yo veo k hasta la zorro k vomita veneno hasta p… https://t.co/aOl7IxF1iR]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert @libertaddigital Ya lo hice, desde que empezaron a colocar banderas independentistas en sus iglesias.]]></document><document><![CDATA[¿Vamos apostando algo a que Rey es una creación de Darth Sidious o algo así? (Igual que Anakin)]]></document><document><![CDATA[All 4 me #madridlife #cercanias #madrid #pin en Renfe El Barrial https://t.co/MwS7wZ1nVP]]></document><document><![CDATA[@pepitovarela ¿Garantizará que se respete el Estado de Derecho e Independencia de Poderes? ¿Que medidas concretas t… https://t.co/11JkSfgPvQ]]></document><document><![CDATA[@DailyMur @laverdad_es Para Ballesta y Miras el municipio de Murcia llega asta el puente del hospital en adelante pertenece a otra región]]></document><document><![CDATA[5 palabras del artículo necesita para llamarle gordo. Bien.  https://t.co/vSlX2A2pGO]]></document><document><![CDATA[@Supercelulas El reporte de SINOBAS fue mio, y lo único que pude apreciar de todos los videos que hice fue esto, un… https://t.co/cQDMJls3Rv]]></document><document><![CDATA[En casita ya,a cenar y a ver,#ghduodbtfinal. en Calle Calvario Rute https://t.co/AxCVaUyTOB]]></document><document><![CDATA[Esta mañana intenté reservar un @cabify_espana para ir hoy a las 20:00 a la #FeriadeAbril2019 pero la aplicación no… https://t.co/pZ9DhUbSk3]]></document><document><![CDATA[Asco!! Fascistas de mierda, dejar #Altsasu en paz. #AltsasukoakAske https://t.co/a3pQA2KbO9]]></document><document><![CDATA[@_UnMonoDesnudo También ha manifestado su apoyo a #Vox. Debió aprender mucho de 'Por un puñado de doláre'.]]></document><document><![CDATA[@Albertoduchamp @cdnumancia Que grande querido amigo!!! Te aplaudo infinito 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Eres la mujer de el tiempo.!!, No una mujer del tiempo. Animo!!]]></document><document><![CDATA[. “Sou aquela que passa e ninguém vê… Sou a que chamam triste sem o ser… Sou a que chora sem saber porquê…” . Florb… https://t.co/dkwCwd06aI]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h S. Barometer 1015,0 hPa, Steady. Temperature 8,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 97%]]></document><document><![CDATA[Mermeladas #higos #dulce #casero en Santa Maria del Pi, Barcelona https://t.co/iV0mxVgUeS]]></document><document><![CDATA[@Iberia Podríais dignaros a indemnizarnos como estáis obligados por ley, en lugar de ignorarnos durante 21 días y d… https://t.co/QLtJ3q3Q22]]></document><document><![CDATA[Europa mala, Europa buena y así todo el rato. @QuimTorraiPla. https://t.co/oy2NZY8i69]]></document><document><![CDATA[@CarlosGaMart Bonito jardín ese de las ciencias naturales objetivas y las ciencias sociales ideologizadas. Básicame… https://t.co/QSOmLgyDiG]]></document><document><![CDATA[@kanen49 @JoaquinRamirez Siempre las hubo para el control de paso de las personas, pero bajas y respetuosas no ese horror]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Pues mire , postulese a familia real ????? Yo no tengo ese problema ... Mi problema es sacar mi casa p… https://t.co/jvrsbssPWm]]></document><document><![CDATA[Estoy en un momento en el que estoy replanteándome todo lo que quiero mostrar de mi musicalmente .  Estamos realiza… https://t.co/WLcDMxueCU]]></document><document><![CDATA[@MDpor_elmundo No tienes vergüenza ni decoro Paquito... https://t.co/DmyQBudbph]]></document><document><![CDATA[Sai com o Fabik para beber café as 17 da tarde e acabamos à noite em alter]]></document><document><![CDATA[@IM_ImperiosMen @MusculoDuroBlog @new_gaywanking @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_… https://t.co/udiZxaEmOO]]></document><document><![CDATA[@bibliotecaJedi @Argolat La recomendación que di en el podcast especial final de año ;)]]></document><document><![CDATA[@KamGalCar Hombre porque has dicho que eso lo diría VOX, si no saber diferenciar en cómo se dicen las cosas y quien… https://t.co/7rDMMAR8q6]]></document><document><![CDATA[‼️INTOLERABLE‼️  Dos apoderadas denuncian haber sido víctimas de acoso machista por parte de un apoderado de Vox en… https://t.co/hdaUVI4JHR]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/s8Qn8dlFCh]]></document><document><![CDATA[@Benfica4ever1 @SLBenfica Eram tão amigos os Balus: o gordo, o magro, o Xico Calotes e o Baldalhoco, com a Tânia Se… https://t.co/WXOcnE06w4]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @thibautcourtois Para lo que has quedado, para celebrar paradas.]]></document><document><![CDATA[Buenos días, precioso amanecer de hoy domingo 14 de abril a las 7:24, vivido desde la la playa del Faro de Sant Cri… https://t.co/hxR4UNnHBP]]></document><document><![CDATA[@sevillajordi Vamos que tu quieres seguir pillando los 500000€ anuales en REE.]]></document><document><![CDATA[@CNNEE Este es un acto propio del siglo XIX. Si fuera culpable no se suicidaría.]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas Deberían de haber ido con su habitual parafernalia de artorchas y simbologias nacionalistas🤮 https://t.co/BvfmIqH1zL]]></document><document><![CDATA[#semanasantadehellin Momentos de #miercolessanto #hellin esperando el paso del Medinaceli con amigos y compañeros… https://t.co/urXsuYyrOu]]></document><document><![CDATA[No se que piensan ustedes? Pero para mi mariano Debería quedarse por encima de bale. Siempre se Le ven Esas ganas y… https://t.co/Y5W0g5VCTJ]]></document><document><![CDATA[Himno nacional de Andorra no @morabancandorra @OBRADOIROCAB momento solemne https://t.co/iNHEmkEfZz]]></document><document><![CDATA['Cena con mamá', este viernes a las 22:10 en La 1 - https://t.co/ELChjo8MNu https://t.co/LELwaDDawL vía @rtve]]></document><document><![CDATA[Nem só de cabelos longos e com ondas vive um cabeleireiro... Mas de todas as cores e comprimentos dos cabelos das c… https://t.co/3R4IAgEf2f]]></document><document><![CDATA[@VictorM90AL @neorreacionario @Embaxador Es la vida social, cultural, política, etc., en la que todo ciudadano cató… https://t.co/gHyzra0aeG]]></document><document><![CDATA[Foi apenas coincidência. Era a única pessoa que estava naqueles 20 centímetros quadrados.]]></document><document><![CDATA[@CristianMelero Más bien de vidriagón. El acero valyrio no mata a los caminantes.]]></document><document><![CDATA[@alebreviati Jajajaja tan pobre eres en argumentos que recurres al insulto facil? Lo tuyo es digno de estudio mucha… https://t.co/FIOz3NZo7b]]></document><document><![CDATA[Descubrimiento/primicia de CNN Brillante escritor y ex reportero de guerra: conoce a Arturo Pérez-Reverte https://t.co/xEA55Elspr vía @cnnee]]></document><document><![CDATA[Comenzó @concentricofest, que bonito ver a Logroño pensando en distintas formas de entender la ciudad. Felicidades… https://t.co/Hs4LVNQhmi]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @FlyingFlying62 Y además nos ayudan a comprender el arte griego, dándonos muestras de la mejor pintura… https://t.co/wcEn5F8ANO]]></document><document><![CDATA[Actividades para solteros mayores de 50 años - Ourtime España https://t.co/DFrIScdmLi]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Un miembro de Vox, pendiente de entrar en prisión por un ataque ultra a una librería contra La Diada.… https://t.co/9Z70Z8DMW4]]></document><document><![CDATA[Tic tac.... (@ Reial Club de Tennis Barcelona in Barcelona) https://t.co/s2zFTGNE2e https://t.co/qf8Bqz2ExE]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @davidbroncano En pati qué?. Anda deja de hacer tonterías.]]></document><document><![CDATA[@dmartinezpr @Guyb @Rakelmarkos Pero para eso tendría que pensar que Vox es un iPhone y no lo creo. Su producto es… https://t.co/sTNmKOzkeU]]></document><document><![CDATA[Espero que todos los que estais subiendo historias/memes y hablando del debate vayáis el domingo a votar, que se huele el postureo de lejos]]></document><document><![CDATA[Planteándome muy seriamente no perderme este curso de @educaINTEF con @ftsaez y @c_magro: “Metodologías innovadoras… https://t.co/tPIrdUiX9E]]></document><document><![CDATA[Vaya postureo. Tirar a la basura uno de los mejores discos del rock en español como el “Hasta Luego” de Los Rodrígu… https://t.co/gMugs2SiXm]]></document><document><![CDATA[kpop lightstick giveaway  rules:  •must rt  •follow me @luisgp51  •comment the lightstick of your choice •worldwide… https://t.co/8V0s42TfGV]]></document><document><![CDATA[@BlaancaNiieves @populares @PSOE @el_pais @vox_es @elmundoes @InesArrimadas @larazon_es Pues hace cuatro días bailaban juntos.]]></document><document><![CDATA[Ejercido mi derecho al voto.   #VotaConOrgullo #EleccionesGenerales28A #VotaPorFavor #FelizDomingo #28A https://t.co/968Ntw3onk]]></document><document><![CDATA[La lista de consulta que convierte a una médico en la 'doctora Estoy Harta' https://t.co/CLmyWiFJpB]]></document><document><![CDATA[Becos de Cascais. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019 #portugal #cascais #lisboa #road… https://t.co/DNy5s7JeLj]]></document><document><![CDATA[Trono del Santísimo Cristo de la Humildad a su paso por calle Granada. #Domingoderamos #SemanaSantaMalagueña2019… https://t.co/fCi2KoRuNT]]></document><document><![CDATA[@AranchaMOBILE Nada 100 millones de euros o la clausula de recision y es suyo si lo quieren que lo paguen .]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ Se te "olvida" el matiz de ilegal. No hay peor mentira que una verdad a medias.]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal @JesusCalleja Hoy también cumplo años yo David! @davidbisbal felicítame!! Y felicidades @JesusCalleja]]></document><document><![CDATA[@OrdHum Me sorprendió su versatilidad comentaba hace nada en otro debate por aquí. Su vis cómica reflota la películ… https://t.co/tWoCweEYZr]]></document><document><![CDATA[¿Que móviles hay por menos de 300€, que sean Android Puro o aproximado, con buena cámara, Jack y dual sim?]]></document><document><![CDATA[@RubenVillaC @XiruDax @illenitum @rupertacho @qinvia Las calumnias de un estafador me interesan realmente poco https://t.co/eN9yS0Gtkq]]></document><document><![CDATA[La principal causa del descenso de la actividad bursátil en España. Ni el país ni los sectores de la Bolsa están en… https://t.co/sefBjC1kj0]]></document><document><![CDATA[@ErinJBowles MPH after finishing Public Health Residency as an MD. EPIET trained  @ECDC_EU and currently working on… https://t.co/RxFDjkewYU]]></document><document><![CDATA[Já fomos. 1 modalidade que não conseguimos revalidar o título...........fdx]]></document><document><![CDATA[Vamos fazer compras, passear e curtir muito ?  Taí a OPORTUNIDADE   @toscano_brasil  alexandragomide… https://t.co/wAjvWjYJ84]]></document><document><![CDATA[#28A  🇪🇸10 #CompromisosPorEspaña 1️⃣ Igualdad 2️⃣ Corrupción cero 3️⃣ Apoyo a las familias 4️⃣ Revolución educativa… https://t.co/wz0yrrE2QU]]></document><document><![CDATA[Reposted from @maibortpetit  -    - #regrann  . . . . . . . . . #historiadevenezuela #chavezdelincuencia… https://t.co/JBMVblkyW6]]></document><document><![CDATA[Mañanas productivas en la parte de socialización del @programarems Reus! #alzheimer #rems #remsreus #memoria… https://t.co/9SuZv1MzRK]]></document><document><![CDATA[Estoy seguro que de todo lo que ha prometido en su campaña de esto es de lo que mas se va a arrepentir 😅🤭  https://t.co/ccU9fPB5XM]]></document><document><![CDATA[@ADRIANAAZZIAS Adversario quiere decir competir en iguales condiciones, por q esto no aplica!]]></document><document><![CDATA[@SaGuMa87 @Santi_ABASCAL Porque su pagas impuestos ya sabes donde van..¿ o no te enteras?]]></document><document><![CDATA[#AngelesPerezAisa, facultativa del @AgenciaCostaSol , nueva presidenta de la #SociedadAndaluzadeAparatoDigestivo :… https://t.co/cvDS9Ft292]]></document><document><![CDATA[Los Chiringuitos del PSOE-A se desmorona!!!!!!!! https://t.co/ey7AZ4GJnT]]></document><document><![CDATA[Hace usted muy bien en denunciar esta agresión verbal estúpida y grosera. Su trabajo es muy interesante y digno, se… https://t.co/Oi8Qi1SZow]]></document><document><![CDATA[·  Silently, without words,  without anyone feeling their voice,  his call spreads all over the earth,  They listen… https://t.co/v7txRvSvVW]]></document><document><![CDATA[@llues_mtnz Muchas gracias de verdad muchas gracias, me faltan 2 horas para entrar al cine, muchas gracias]]></document><document><![CDATA[JUEGA y GANA desde la Web, tu Móvil o Tablet en https://t.co/Svw9IxkAN3 usando nuestro código CLUB CONMIGO ONLINE "… https://t.co/EnQIYZMKtv]]></document><document><![CDATA[Hoy quería deshacerme de unos imanes de esos que son recuerdos de los viajes. He decidido liberarlos por diferentes… https://t.co/p6KAx8bVv1]]></document></documents></author>