<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@HelloDSC Creo que un vídeo a lo #MalditaHemeroteca generaría más impacto pero compro el plan 😂😂]]></document><document><![CDATA[Carreron de @gabrirodrigo19. Los podios irán cayendo seguro. Que grande lo que estás haciendo]]></document><document><![CDATA[@amc2412 @MediterraneoDGT @vox_es Eso no es humildad, es cobardía, servilismo, y así es como en esa parte del mundo… https://t.co/AahKLUUaPw]]></document><document><![CDATA[Ya va siendo hora de que las "peques" nos vayamos a dormir ¡Buenas noches!!! https://t.co/3VN5PPyoS1]]></document><document><![CDATA[@SoniaPapell @linformatiu_tve @Cel_ennuvolat @alfons_pc @arnald_ps @carmemolist @3loiBalletboG @Emili_Vilamala… https://t.co/LDUNzLSINi]]></document><document><![CDATA[La irrupción de Pep Biel y Nieto y las anomalías  https://t.co/dzel1sdv30]]></document><document><![CDATA[@LuisaGavilanMo1 @Distopia___ ¡Déjelo usted! Que Las Imágenes que Hemos Visto en El 24 Horas, Sin Editar, Son Prueb… https://t.co/h7A8Najgey]]></document><document><![CDATA[@LolayWin @Nines72142717 Hay gente que sólo alberga odio en su corazón, y no pueden enseñar más que eso. Mucho odio… https://t.co/HPf3vZ2zrD]]></document><document><![CDATA[@Vox_LaCoruna_ @GusPineiro @vox_es @RadioCoruna #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/9lY9IYyMO6]]></document><document><![CDATA[De vuelta de vacaciones y si me quedo con algo son con mis salidas a correr frente al mar, el silencio, y algún sus… https://t.co/g5RCpkPx9y]]></document><document><![CDATA[ontem eu sonhei com o show de sandy e junior e pensei ok, vou com a grazi, tá sussa, mas se eles anunciarem rio de… https://t.co/vuSzoZaXNz]]></document><document><![CDATA[Mi director de tesis (Alfonso García Marqués), catedrático de metafísica de la Universidad de Murcia, habla aquí de… https://t.co/syv13O1V1F]]></document><document><![CDATA[@CarmenCalvoGarc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/GBJfZyaiRl]]></document><document><![CDATA[PAN, un giro decisivo para el cristiano: partirse y repartirse #pascua19 @ADCSpinola @FundSpinola https://t.co/q5noqJIuUK]]></document><document><![CDATA[No pudo der Cuantas lágrimas derramadas por todos tus hijos Felicidades a la junta de gobierno  Que una vez más lo… https://t.co/wEuVhoFHc9]]></document><document><![CDATA[meu conforto é saber que tenho nescau e piraquê pra esse mês e pelo menos isso da um quentinho no coração pq a vont… https://t.co/PHfMCVUhsm]]></document><document><![CDATA[@javioru @InesAlameda @SEO_Asturias @AcasturAsturias @ambientologica_ @MarcosVegaRadio @ATorralbaB @SergioFSierra… https://t.co/g72rBBJKxL]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/sXHPN7xUqz]]></document><document><![CDATA[Eu sei que não interessa a ninguém mas a voz da Mariana Monteiro é super parecida à da Carolina Patrício. Era só isso]]></document><document><![CDATA[joebonamassa Redemption #vinyl #vinilo #blues #musica #music @ Meliana https://t.co/r7jlQWNII9]]></document><document><![CDATA[#HoyTambién apoyamos el #ehlersdanlos y su #RetoEstirate  #SiempreAdelante  #pacientesquecuentan]]></document><document><![CDATA[En mi vida he estado ni en un parque de bolas ni tampoco me he subido a un castillo hinchable.… https://t.co/zJODZNEHFj]]></document><document><![CDATA[@iunida @agarzon Creo que ya lo he dicho pero lo repito me encanta veros juntos si se puede !!]]></document><document><![CDATA[@publico_es Q le pasa al gobierno de España q deja a un golpista amenazar desde la embajada]]></document><document><![CDATA[@opcspain @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/MXbWuCXGn3]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @ActuaBierzo @GLlamazares @mgarzonactua @MarcoGonzalo @arantzazmara @TereAranguren Excellent]]></document><document><![CDATA[Me parto escuchando al de esquerra!!!! no han tenido corrupción los independentistas en Cataluña?????? bueno bueno Vergonzoso #LaNoche24h]]></document><document><![CDATA[No todos reciben la misma versión de mi. Una persona te podrá decir que soy buena persona y otra que soy una mierda… https://t.co/PxMLK5qLqz]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver endgame y tengo información relevante para los fans si alguien quiere comentar algo de la peli que me… https://t.co/7rimQ1a1S8]]></document><document><![CDATA[Y pese a eso, no dejéis de ejercer el derecho a voto el #28A al menos por celebrar que gozamos de el, cosa que muje… https://t.co/tpFK7267LF]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Toda la formación es para personas, si enseño contabilidad a una PERSONA también lo derivo ????? 😂😂]]></document><document><![CDATA[@FlordelTuria @ximopuig Le falto el #NoALosVientresDeAlquiler ¡entre otros asuntos!]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar para trabajar y ya estoy pensando en el siestón que me voy a pegar 😅]]></document><document><![CDATA[Está mañana en la presentación de la candidatura de la coalición Compromis Per Europa @jmusulen @MartinezTomey https://t.co/AMhk0HPlft]]></document><document><![CDATA[Hoy es uno de mis días favoritos del año. Tuve la suerte de que, desde pequeña, en casa me enseñaron a disfrutar de… https://t.co/fYJY7xOc6J]]></document><document><![CDATA[Señalar que Pablo Iglesias ha sido el mejor debatiendo en forma y fondo es evidente, pero remarcar que lo tenía fác… https://t.co/MoblSONhw9]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Así es, por que se deje de pelear de una manera visible no es que nos hayamos rendido, podemos est… https://t.co/csslibyMos]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia , hoy los mismos de ayer y de siempre! @reaccionayactua @barreramanolo @Izab_Asturias… https://t.co/yTUL1Mb8cS]]></document><document><![CDATA[Los bomberos aseguran que la estructura de Notre Dame "está a salvo"  https://t.co/KQZJYhOOM0  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Como siempre, he ido al Mercadona a comprar el condumio el día antes del Bando y por primera vez no había ni dios!… https://t.co/JzGzKpswbM]]></document><document><![CDATA[Hoy nos han dicho las tres profesoras de las tres asignaturas que son atención sanitaria, apoyo domiciliarios y car… https://t.co/iSlcRgwt4a]]></document><document><![CDATA[Esta mujer es una bestia, como puede pensar que mejor era detenerlo en clase, que parte no entendió que Alan Garcia… https://t.co/QXljBOe2Ue]]></document><document><![CDATA[Yo tengo los elefantes; Cersei qué? 👑🐘 #holiday #got #wandering #madridmola en Parque Europa Torrejon de Ardoz https://t.co/5vin5znfFJ]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansi… https://t.co/iarVPlXurF]]></document><document><![CDATA[#Buildingcenter @caixabank os pensáis @LA_PAH os va dejar tranquilos ??? #MariaSeQueda @ajuntamentelx que vais hace… https://t.co/TUyW3dN5pE]]></document><document><![CDATA[@VOX_Retiro @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/D89QMKgUYi]]></document><document><![CDATA[¡¡PORQUE TE QUIERO MAS QUE A MI VIDA!!  Las buenas costumbres no hay que perderlas, y aunque estemos separadas, est… https://t.co/GVMFHHtrH8]]></document><document><![CDATA[@rolmos_86 @diostuitero @QuebeboVillegas el de Tezanos dice que ganaría sin duda... por goleada!]]></document><document><![CDATA[En #Granada V edición del curso Herramientas transversales de desarrollo profesional #Coaching del 10 al 14 de juni… https://t.co/X5oJ1Ay2jp]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud Ze power of wonpilllllll. Merasuk alam bawah sadar dengan cengengesannya]]></document><document><![CDATA[¿Qué vais a leer hoy en vuestro sillón favorito? Dorian y yo empezamos anoche «Diario de un ama de casa desquiciada… https://t.co/i4P2mqzckL]]></document><document><![CDATA[@OlgaPalahi @MATPIN02 @KRLS @Via27032059 @junqueras @Esquerra_ERC Sí. És això.]]></document><document><![CDATA[#PabloCasado #ValorSeguro @PpLaSolana @Ana_Belen_RS https://t.co/kaMYB11hRh]]></document><document><![CDATA[Mujer, señora, madre, mamá, tanto te quiero que el tiempo es solo una plaza llena de niñas jugando, o una naranja c… https://t.co/oO9Kc3Nyk6]]></document><document><![CDATA[Cerca de 70 colegios valencianos aún tienen amianto pese a la promesa de su eliminación.  🆘 Promesas incumplidas!!… https://t.co/CK5OU0XgC9]]></document><document><![CDATA[@Marmonta28 @Tsevanrabtan Y la escuela de Salamanca. El liberalismo clásico español es antiestatista, que no es lo… https://t.co/oJND5GTkKy]]></document><document><![CDATA[Gracias por todo y por seguir escribiendo 😘😘😘 Y por cierto a si me gusta que te acuerdes de mí😂😂😂 @JavierCordura https://t.co/gA0ENkK9yP]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Mientes, sigues mintiendo y ayer hiciste unas acusaciones muy graves y falsas #CumFraude https://t.co/aoC0OYL8NG]]></document><document><![CDATA[@evagbar @Uber_ES En otro tweet te he mandado info para que reclame dinero y no en descuentos. Y por si acaso, no t… https://t.co/CFmXlf0oKW]]></document><document><![CDATA[Alguien se está fijando en el nuevo opening ?? #GameofThrones  #Got8x02 #JuegoDeTronos #GOT #Got8x01 #Got8x03 https://t.co/9cskqyLOls]]></document><document><![CDATA[Mi futura nieta por estas cosas merece la pena vivir gracias 🇪🇸 al partido qué ha devuelto la ilusión a miles de es… https://t.co/vFg4EoaQMY]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @MADRID @arcopoli @COGAM @MasMadridLGTBI Hay mucha basura que limpiar en Madrid y en España. Otro paso el 28A]]></document><document><![CDATA[Yo no pienso así por mi situación y también me gusta que se pongan en mi lugar,]]></document><document><![CDATA[Buenosdias @JuanmaRomero_ @TuMePones #UnaCanciónParaMiMadre amparo Aparicio q la quiero un montón!!! Y para todas l… https://t.co/hYtSvF24CX]]></document><document><![CDATA[Ara que passarà amb la diligencia feta per la.jutjessa Lamela sobre en #Trapero? I la prevaricació contra els… https://t.co/Wq0SIy494E]]></document><document><![CDATA[A Laura Gil el naranja no le sentaría nada, pero que nada, mal.   #AhíLoDejo  #LigaDia  #Basketfem]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019 andreamatariperez ha vuelto a ejercer su derecho al voto. Afortunadamente en estas Elecci… https://t.co/mvSKawGIxu]]></document><document><![CDATA[@Hanan71443742 @DaniRemigio @CristinaSegui_ Nunca he entendido por qué tiene que haber estos criaderos de menores q… https://t.co/lWJLr7bXEo]]></document><document><![CDATA[Hace un día estupendo para salir y a votar y tomarse un vermut. #28A #EleccionesGenerales28A #VotaPorFavor https://t.co/uuvl69m6dh]]></document><document><![CDATA[Ilusión por su competición.Entre todos debemos cuidar el #Baloncesto, y que sea respetado yJusto.… https://t.co/giSf9lifuK]]></document><document><![CDATA[@Nietzsche1969 @tuitsconfusos Y tú con tus reivindicaciones arcoiris,Que esperas?]]></document><document><![CDATA[@karimgozaine Hay una profecía "Tres cabezas de dragon", sólo los sangre Targaryen pueden montar los dragones. Tien… https://t.co/XvgHD7MzRm]]></document><document><![CDATA[Venga @AyuntamientoVLL que no se diga, que tenemos un título de ciudad Saludable! 🙄Cc @ICOMVALLADOLID Estoy segura… https://t.co/BNIQsITxu4]]></document><document><![CDATA[No son las papilas gustativas las que han cambiado @navedelmisterio son las "uñacas" y el cuchillo largo  en remojo… https://t.co/P3X1jkB30J]]></document><document><![CDATA[@andaya_illo Me da mucha rabia q jueguen así con las personas, pueden hacer mucho daño Yo sigo y seguiré #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@MarcoTrajano2 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/O2uWIRI8Zj]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 Seguro que ha dicho guarderías...cuando una buena política siempre diría escuelas infantiles]]></document><document><![CDATA[Siempre maravilloso mi Cerro del Águila 😍😍😍 Y siempre con su barrio detrás, ese que nunca deja sola a su Lola ❤ https://t.co/3eOXx08n2E]]></document><document><![CDATA[Just found the right people 💫 en Pub Night ourense https://t.co/ah25mK7Mw7]]></document><document><![CDATA[@kiko1968kiko @bebeagua60 Lo q estuvieron y no le votaron  en Vista Alegre II (fueron muchos) decidieron. Me gustab… https://t.co/Xu3CreBnlk]]></document><document><![CDATA[@ElQuintoGrande @pepeillo50 @elcarrildel2 @RoberYbasta @DJARON10 Carlos cuando se pone se pone... #Momentazo 😉  Abr… https://t.co/zjSaNO0eQH]]></document><document><![CDATA[La nuova idea sfiziosissima per i prossimi pranzi e le prossime cene di primavera/estate è arrivata sul blog: la MO… https://t.co/jZ5R91pjxs]]></document><document><![CDATA[¡Nos quedan muy muy pocos huecos! No lo dejes para última hora y ¡RECUERDA! no hacemos puente de Mayo #elsuareg… https://t.co/XoGXrm9VG1]]></document><document><![CDATA[Una de cada tres estudiantes del país falta a clase durante la menstruación porque no puede pagarlos y el 12% de la… https://t.co/DQpm3EkqzK]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bOBbwMmXkq]]></document><document><![CDATA[😔 que barato les sale a estos monstruos hacer barbaries.  Qué poco miedo tienen, porque saben que se van de rositas… https://t.co/tpJNZacOap]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr @conchariza Y si hace te falta con tutoriales. 🤣🤣🤣 P.D mira, que maja es la gente💐]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/Hg0tXFfERI]]></document><document><![CDATA[@ictlogist @joanabcat Gràcies per compartir. Un fil brutal. Si pogués hi aniria. O millor dit : si puc hi aniré. 🎗️… https://t.co/UAYSpzQZDc]]></document><document><![CDATA[@ConsellxRep @jmourelle @KRLS @toni_comin @jami_matamala @RaiLopezCalvet Enhorabona a tits vosaltres, patriotes i,… https://t.co/hrmederwvo]]></document><document><![CDATA[Que ayer se callo WhatsApp e Instagram?? Yo ni cuenta me di. Eso quiere decir que mi día fue muy productivo.]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDelLibro y yo tengo dos, algo que me parece maravilloso e increíble. https://t.co/JqElnF0zFw]]></document><document><![CDATA[@muperraka hola, te escribo por si aún no tienes acogida para los pequeños. Yo estoy en Madrid, podría tenerlos un tiempo. Un saludo y ánimo]]></document><document><![CDATA[@respondohoy @DavidEspeletaQ @apie_de @LaVanguardia @inakipardot Lo peor es la cantidad de insultos que estoy recib… https://t.co/KrVZRcS5GG]]></document><document><![CDATA[Las estaciones de carga que encontraremos en el futuro en las #carreteras: #ultrarrápidas, con energía solar y zona… https://t.co/Z6t4iBP3Nw]]></document><document><![CDATA[El hombre de acero en @antena3com #manofsteel #JuevesSanto #superman https://t.co/fdrTCK6fNv]]></document><document><![CDATA[Después de haber soñado con Ellos un Sábado más, de haberme enamorado del Señor de la Caridad casi tanto como ya lo… https://t.co/GXTPnmonGL]]></document><document><![CDATA[Cuando veo estas cosas pienso: Ojalá se independicen y quede uno de estos que argumentan a base de consignas de pre… https://t.co/DKjkEHHlKd]]></document><document><![CDATA[@PablodeGuzman @MariencaFdz @mariarzp @LORENATIRADOS @Enca_talavera Hay quién los ha contado 💀]]></document><document><![CDATA[@rodrigojorda1 @joanaasofiia Estou a pouco de me juntar a Joana para teres pontos do outro lado hahaha]]></document></documents></author>