<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pasar totalmente. A mí me bloquean mujeres que no se ni porque lo hacen y ni me preocupa😂]]></document><document><![CDATA[Avui sembla que les onades s'esforcin a no fer soroll per no trencar la pau que inspira el paisatge @ Montgat https://t.co/P7BIBpqv7n]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares En este país es de vergüenza. Demostrar amor .ahora si comes de las cloacas del estado y tienes dine… https://t.co/YBqNlmkZa2]]></document><document><![CDATA[@elmonaguillo Muchísimos ánimos y millones de abrazos Mona. Son sólo malas rachas, de aquí todo para arriba, ya verás 😊❤️😘]]></document><document><![CDATA[Madrid Debating Tournament 2019 , teacher training session #InnovArtEduMadrid @dcerverao @sanz_ismael… https://t.co/VkAGR3HJMg]]></document><document><![CDATA[Mi zona de escape ❤ #village #coladillaleon #leonesp #zen #paraisonatural🌴 @ Coladilla, Castilla y León, Spain https://t.co/dC6z5eZx85]]></document><document><![CDATA[😜😜😜 @63Llopis @chachacha_p3 @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @josechulopez1 @internauta2009… https://t.co/ndR9qjSJZm]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @Albert_Rivera @pablo_casado @pedro No he visto el debate pero hoy vi en TV por la tarde parte de… https://t.co/kxVACI8u22]]></document><document><![CDATA[Nuestra bandera donde tiene que estar: por todo lo alto. 🇪🇸 #ComunidadDeMadrid #2DeMayo https://t.co/qNyPCkaBxE]]></document><document><![CDATA[No tenían los vecinos época mejor para ponerse a hacer obras que la de exámenes https://t.co/7TQKGAOSYh]]></document><document><![CDATA[Feliz día con libros y rosas!! Gracias jjmarcilla y ha disfrutar de la lectura 🥰😍📚📚😍🥰 en Community of Madrid https://t.co/xaMmm81Olt]]></document><document><![CDATA[Soy la loca, peleando sola en el carro. Mi mejor insultó fue sacarle el dedo por el retrovisor, me pasó por el lado… https://t.co/O0nc476uYG]]></document><document><![CDATA[Lo mejor para tu #Tosca en la @deutsche_oper , @jorgele66! #siempreentuequipo]]></document><document><![CDATA[@CaminsJ @Jaumecabot Moltes gràcies!! Tens tota la raó locura i amor camí de la felicitat!! 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@ManonAubryFr Oui Mme Aubry , M.Pinault attendait votre avis pour prendre cette décision !!! 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[He votat @encomupodem l'unic antídot per sortir de la situació de paràlisi i recuperar drets socials per les classes populars]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@pnique @estoyakiok OS JUNTAIS DOS TRILEROS  YA OS QUEDA MENOS  PREPARA LAS MALETAS BASURA]]></document><document><![CDATA[@queenofthepac46 @infoCBMurcia @MDLU35 @sadielrojas @UCAMMurcia ❤️❤️❤️❤️ It was amazing finally meeting you!! Cool picture btw! 😍]]></document><document><![CDATA[Tweet dedicado para @SmileOfBrooklyn te quiero mucho y eres preciosa bye💖]]></document><document><![CDATA[@LugoVox @FrncscJ06 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BBxXbnb3h4]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @somosMatarranya @BeceiteVisit @heraldoes @igersteruel Seee🙌😅🤣]]></document><document><![CDATA[@CarlosSotoMont2 @VeraMaria200 @PacoCuenca @ppgranada @CsGranada Una cosa es tener la foto de quien quieras, que ca… https://t.co/RrzawW6AtS]]></document><document><![CDATA[@DAT0SCURI0S0S Que exageración...! Vaya caprichitos que tenía. 😂😂😂 https://t.co/JPGBz1OjAt]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @miqueliceta @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera Estoy de acuerdo con Iglesias, su mala educación ha s… https://t.co/8RILOjcE91]]></document><document><![CDATA[@divinity_es @canyaman1989 @AdolfoRH @mtmad Abogacía en EEUU. Todo el mundo sabe eso]]></document><document><![CDATA[Y AUN SEGUIMOS AFestejando que para ti aun es dia 24.#DIOS TE BENDIGA Y ZPERMITA Q X MUCHOS AÑOS mas estes junto a… https://t.co/g0M6xqxVCj]]></document><document><![CDATA[primeiro amor: aries relacionamento mais longo: gêmeos mãe: touro pai: aquario pior relacionamento: aquario melhore… https://t.co/lo2S69DKez]]></document><document><![CDATA[PP y Cs buscan la crispación y en ella el voto de la ira. Irracional, destructor, que no piense el propio votante n… https://t.co/Ea3ZMWMx6k]]></document><document><![CDATA[@anajartita Otra vez le han dao  el día libre, a los descerebraos, pa q escriban???]]></document><document><![CDATA[@dinovennet @jusapolsierra @alhucema66 @jusapol @jusapolasturias @jusapolmalaga @jusapolgipuzkoa @jusapoleuskadi… https://t.co/DYOq8Q90rv]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/aQpVnbzzX2]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial De las mellis no me creo nada,vaya lágrimas y llanto de mentira]]></document><document><![CDATA[@jjvaarq Pero y lo bien que le ha venido para ponerle las pilas a la izquierda... Viva vooooo...x https://t.co/UdY56goJBU]]></document><document><![CDATA[As esperanças ás escorregadelas do BENFICA estão a tardar p desespero dos q prometeram vitórias, campeonato e apoio… https://t.co/kz6OnZwKd0]]></document><document><![CDATA[@pampanilla @maberalv Jajaja me encanta que me pases el guante con Frans de Waal 😂]]></document><document><![CDATA[@jorgeraa Na minha opinião foi muito mais penalidade antes , sobre o Seferovic, que o árbitro não marcou!]]></document><document><![CDATA[Já não estava com o Lulu desde dezembro, soube mesmo ir almoçar com ele]]></document><document><![CDATA[🌹Te mereces una España justa, en la que todos tengamos las mismas oportunidades, vivas donde vivas, sin dejar a nad… https://t.co/rM0MaBp6HE]]></document><document><![CDATA[Las "80 pulsaciones" 💞están tomándose un té🍵 con tostadita🍞 para comenzar el día con energía.🌋¡¡Su presentación se… https://t.co/f3p4LcZp6I]]></document><document><![CDATA[Tic tac tic tac tic tac... 💓 💓 💓 en Torres de la Alameda https://t.co/gmBnUAr2Ks]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Rivera jugo con fuego..Esta dando vueltas una foto de el con Puigermont..😀😀]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @startv @dmtzdmr @canyaman1989 @cagribayrak1980 @GoldYapim @FARKTRGT @AhsenTuzun Monumental el rebote del suegro de Can 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @TSanchisG @pino_sanch Muy bien Esperanza, desmontando a la mentirosa patológica 👍👍👍👍👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @manuelvalls Minuto 22 de las 9 ;-) AEPD criteria restricción intencional a la información por cines… https://t.co/apjfhvEWdP]]></document><document><![CDATA[@UniversalSpain @amaiaromero Me parece increíble,como todo lo que canta,tiene una magia especial,y el videoclip imp… https://t.co/SXnwjbdH8Y]]></document><document><![CDATA[@pabejas Personalmente creo que ahora mismo lo que hay es mucho ruido. Las cosas se asentarán.]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @Ariakas_ @s0yningun0 Y de ultraderecha, cuando hay gente de izquierdas, también 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@RMasanet @AliTorrado Mal pet porteu primo, si sentiu olor a enveja sóc jo]]></document><document><![CDATA[@jfernandez1973 @cairel4 @carmennublo Eso se llama hacerse un puidemont.. 😂]]></document><document><![CDATA[Sin Educación pública de calidad no hay IGUALDAD.  La Educación no es NEGOCIO, es FUTURO!!!… https://t.co/nSkmh8flYz]]></document><document><![CDATA[@VeroPGranado @cabify_espana Vero a tu pregunta de qué probabilidad te contesté un 99 % y en ese momento no podía l… https://t.co/nFqvNz8ZWw]]></document><document><![CDATA[@BenitoFdezRuiz Hay que saber perder con dignidad , la soberbia no es buena compañera !!]]></document><document><![CDATA[@caragos69 @mmillanclosa @PSOE Això deuen ser les seves polítiques socials!!!]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vizacaino24 @OlgaLosad @BaaresCaro @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/z3GPHTxAzC]]></document><document><![CDATA[invitado está así que espero que haga acto de presencia que me muero de ganas por favor #MetGala https://t.co/Vwtesrx897]]></document><document><![CDATA[It wasn’t Mark or Glen, so it could only be you @TheScript_Danny 🧐 me and @EgertonMilly lost a bet because of you 😤… https://t.co/kUa6iU2hIc]]></document><document><![CDATA[@RCCelta @LaLiga Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposici… https://t.co/D9tBiUbqVY]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/cZktyUCGjh]]></document><document><![CDATA[@jesusuarez21 sabes que no soy de forzar... me flipa esa canciónnnnnnn ❤️ saca mi ladito sensible jeje]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber de cuantos km cuadrados alcanza la potencia resucitadora del Rey de la Noche... #NightKing #JonSnow #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Paco Jémez: "Esto será una broma, ¿no? Si lo sé no vengo" https://t.co/cXF0baMwtO vía @marca]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Yo no lloro, eso lo hace la de Suiza. La vara de medir ha sobrepasado todos los límites… https://t.co/3u2HikTnEw]]></document><document><![CDATA[Obrigada Tsitsipas. Desejamos-te o maior sucesso para esta época Stefanos Tsitsipas: «Estive a ver o Benfica pelo c… https://t.co/dQVsN2KdnH]]></document><document><![CDATA[No sé, pero yo acabo de empezar el capítulo de Juego de Tronos y no veo una mierda. ¿No podían disputar la batalla… https://t.co/IPe21RWnno]]></document><document><![CDATA[@ActuaAndalucia @GLlamazares @tasionite @mgarzonactua @ActuaSevilla @reaccionayactua @iabierta @Izquierdabierta… https://t.co/WMpe0kdoFm]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL Quedarse en el Pais Vasco como Borja Samper, Alfonso Alonso, Javier Maroto y algún ot… https://t.co/L1taFK5np0]]></document><document><![CDATA[@ItsZapa @juanrallo Básicamente para poder cumplir con los objetivos de la ley educativa y para que los estudiantes… https://t.co/EJJBCAOwb6]]></document><document><![CDATA[Yo de verdad que mis sueños podrian ser grandes producciones de Hollywood, de una amplia gama temática, dicho sea de paso. No entiendo na.]]></document><document><![CDATA[@PSOE @miqueliceta @sanchezcastejon @psoegc No hay que caer en la provocación, hay que ser ejemplo en esto también 🌹]]></document><document><![CDATA[El dinero, mejor en el bolsillo de los madrileños. Rebajaremos los impuestos:   🔵IRPF 🔵Sociedades tipo máximo por d… https://t.co/nZVKJENwz2]]></document><document><![CDATA[Prueba ciclista aficionados elite sub 23 en #lazkao. 1 Ambulancia de SVE y 1 Ambulancia de SVB cubriendo la prueba.… https://t.co/eU7Iqv5cyh]]></document><document><![CDATA[Solo nueve palabras: Julia Otero destroza a Álvarez de Toledo por su comentario sobre las mujeres https://t.co/GnU3mrorGQ]]></document><document><![CDATA[Avui es publica el 1er dels dos reportatges d'investigació sobre #votexterior que vaig enfilar a mitjans de març...… https://t.co/UYyxXvekks]]></document><document><![CDATA[@Vox_LaCoruna_ @AntonioBerbel3 @MartaGlezVzqz @ppdegalicia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/oLQPjZpcAS]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Tenías toda la razón y muchos no te quisieron escuchar. Hoy España y los españoles empezam… https://t.co/S1i5UVM5Nf]]></document><document><![CDATA[@lmmberlanas Estoy de acuerdo eres una pasada ,eres hoy el tema de conversacion con mi familia. Un gran ejemplo para mos hijos. Felicidades]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Nooo. Casco y cinturón bien puesto, que es para una buena causa 😂 el conductor ni se dará cuenta, irá pe… https://t.co/AvVbJMWkAf]]></document><document><![CDATA[@GusPineiro @Afapol_Aviles @jusapol @PSOE @guardiacivil @policia @laopinioncoruna @idealgallego @ExpositoCOPE… https://t.co/079Zqrh8iW]]></document><document><![CDATA[Que arrecho cuando sientes empatía por alguien a pesar de que sepas que no es la persona correcta para ti.]]></document><document><![CDATA[Si estás leyendo esto, es porque me ayudaste a llegar a los 10 seguidores. ¡Gracias! ❤💋🍭🍬🎭❤💋 #Gracias https://t.co/HQiXlrP7Wy]]></document><document><![CDATA[¡¡o sea que no es costitucionalista? Y es el Único Que ha hablado De la Constitución.  ¡¡Hay que JODERSE.  Como se… https://t.co/SShJH1kHLj]]></document><document><![CDATA[Paloma Zapata: «La gente se sorprende de que Peret fuera gitano» https://t.co/CFcMev25ft vía @laverdad_es… https://t.co/zk5w3BJ10E]]></document><document><![CDATA[Mas, assim, meu ponto é: além de OFENSIVA pro próprio exército que ele tanto diz amar, bem como FALSA, essa afirmaç… https://t.co/BzKog6Qs7H]]></document><document><![CDATA[Oficialmente he empezado con la alergia a lo bestia. Recordaré con cariño y añoranza lo que era salir a la calle a… https://t.co/yF4FAAuSAl]]></document><document><![CDATA[o Xavier é igualzinho à minha mãe   ambos enumeram sempre as pessoas q vão fazer porcaria comigo   e não é que acertam sempre?]]></document><document><![CDATA[@Inmaapolo Bruselas y Brujas son dos ciudades 😍😍  Yo cuando fui fue a esas dos ciudades más Amberes, a Gante no fui.]]></document><document><![CDATA[Impactada por el incendio de Notre Dame de #París una referencia de la arquitectura europea que las llamas están hi… https://t.co/QyJbwwsyas]]></document><document><![CDATA[Que si yo voy a otro país acepto todas sus leyes. Pero si  los demás vienen a España somos nosotros los que debemos adaptarnos]]></document><document><![CDATA[A Rita deve estar toda feliz pq as festas de Várzea estarem a acabar 😂😂 @ritaribeiro50]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/2emqtGGVGe]]></document><document><![CDATA[@NicolaBishop81 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/OzSk0PWl35]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 Buenas noches lucero dl anochecer 😘😘 https://t.co/MH20rPPP5j]]></document><document><![CDATA[@LAGRIMASFELICES @MISSBLANDINGS @casble Qué penita. 😊 https://t.co/SYnK7V2lvZ]]></document><document><![CDATA[@davidmesas @mabelsaroman @S_Erbauer @MachiTodoRelato @jackietoby2 @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria… https://t.co/n31Gmaymzc]]></document><document><![CDATA[@JavierBeret  es el cumpleaños de mi amiga @celia_3108 !!! Xfa felicítala😭😭😭😭😭😭 es fan tuya totaaaal!!! https://t.co/BQsaMRfhn5]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Aunque me suelen contestar q más vale x arriba q x abajo, o q hay q soltarlos de alguna manera...… https://t.co/rhn8U9dm9M]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE Mí hija: Para otra cosa no, pero para vendedor de "compro oro" Rivera vale. Le ha faltado el cartón colgado 💰🖼️]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer torrijas de panettone, por favor no os apelotonéis todos en mi puerta.]]></document><document><![CDATA[#FrutosSecos pasan a ser esenciales en la dieta como ingrediente más en los consumos diarios e incluso ingrediente… https://t.co/8cdab70zPa]]></document></documents></author>