<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Oído cocina, ayer me quisieron estafar, no caí en la trampa!! https://t.co/pDzaO5xbYq]]></document><document><![CDATA[@eduruiz21 Toralmente, son los ejemplos a seguir sin ninguna duda. Pero miremos todos los restantes....Getafe, Hues… https://t.co/XPAzghKNsP]]></document><document><![CDATA[La Soledad @rhjdoleon #ssantaleon19 en Catedral de León, España // Leon Cathedral, Spain https://t.co/lxpIwPXmOv]]></document><document><![CDATA[Sole Giménez, David Feito, Ricky Merino, Elena Gómez y Raúl Gómez serán el jurado profesional de RTVE para… https://t.co/0inPtr4Pmx]]></document><document><![CDATA[Hoy decidiremos el futuro de nuestro país, así que, en vez de quedarte en tu casa, vota. Es un derecho fundamental,… https://t.co/baVLOFjXBM]]></document><document><![CDATA[O que é “liderar no digital” ? É atrair o maior número de pessoas, independentemente do “isco”? #notmymetric]]></document><document><![CDATA[Verdaderamente lamentable que a estas alturas todavía se able de reconquista como una prioridad, cuando en España a… https://t.co/zRWDr2Fjhi]]></document><document><![CDATA[Curioso ¿no? La rojigualda republicana...  No son los colores ni los símbolos ni fronteras de cualquier estado los… https://t.co/gjJN6YMV8c]]></document><document><![CDATA[@elenay29 @Trix8Pat Y esto no lo sabia el PP antes de las elecciones? Ahí es donde tenían que haber arañado votos a… https://t.co/r6n4FM52ch]]></document><document><![CDATA[@ChiringuitoMeg comparar a de light con nacho,vaya tela,florentino vete a tu casa por dios]]></document><document><![CDATA[@juanca_sev @jalemanuris Yo estoy de acuerdo contigo en lo que dices, pero es que la propia ejecutiva de UP se ha e… https://t.co/QDQPonNPXh]]></document><document><![CDATA[#volantazos 😬😢#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/uLzKNoz1MP]]></document><document><![CDATA[@tdvkp Lo interesante sería pasárselo a una IA, a ver qué opina ella :-)]]></document><document><![CDATA[Gracia sevillana bajo palio #SSantaSevilla19 #MartesSanto https://t.co/J1xqMIB7RK]]></document><document><![CDATA[O Val Miñor, Campión Alevín do IX Torneo de Fútbol de Semana Santa do @marincf1 #Marín #concellodemarin https://t.co/kInvbBHSuY]]></document><document><![CDATA[#LeónVendeYa y déjanos resucitar tranquilos antes de que sea demasiado tarde.]]></document><document><![CDATA[1-2 Así es, José Andrés. Vargas Llosa es, en opinión de Atilio A. Boron: «una pieza fundamental en el masivo dispos… https://t.co/3anCqwHi0u]]></document><document><![CDATA[Dicen que los borrachos y los niños dicen siempre la verdad, mi hija -11 años- me acaba de decir "Papá, está claro… https://t.co/Z1M3OhXEji]]></document><document><![CDATA[Eterno agradecimiento a nuestros queridos hermanos de @Estudiantes_mlg por su hospitalidad para resguardar a nuestr… https://t.co/unFoeLfxPY]]></document><document><![CDATA[@RubenPrez Este capítulo de GOT, aparte de que me pareció estar viendo The Walking Dead, me recordó al chavismo:  i… https://t.co/YUrGmZCINf]]></document><document><![CDATA[@Davidpati @PeraltaGallego El problema es la asociacion de ideas durante lustros. Si llevabas un cinturón o una peg… https://t.co/FcXfy4Csds]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/S4SV087K9i]]></document><document><![CDATA[Los de la ciudad de las palmeras se van al descanso con ventaja en el electrónico 1-0]]></document><document><![CDATA[‼️ Iniciativa muy interesante de la @SCCM. 🗓 Anota la fecha y sigue el enlace para inscribirte:… https://t.co/5JKpNNIjcf]]></document><document><![CDATA[Para no retroceder ha avanzado atrás, dice nuestro comentarista, que no sé cómo se llama. En la televisión públic… https://t.co/KFTEXSIOyG]]></document><document><![CDATA[Salmo 18 • 2El cielo proclama la gloria de Dios, el firmamento pregona la obra de sus manos: 3el día al día le pasa… https://t.co/7vtkdvd5b9]]></document><document><![CDATA[@cbaguiles Mister Tus chicas usaron tu jugada ensalada 👌👌. https://t.co/omtHQsAlBY]]></document><document><![CDATA[@bellidovera19 @sadelro @InfoSevillismo Ha jugado más de una vez en esta temporada de extremo y sigue sin demostrar… https://t.co/m4xSAclsDT]]></document><document><![CDATA[11 del @Alaves con 3 centrales: F.Pacheco; C.Vigaray, Ximo Navarro, V.Laguardia, Rodrigo Ely, R.Duarte; T.Pina, Wak… https://t.co/NhN20eoT7K]]></document><document><![CDATA[Racismo, homofobia, machismo, en definitiva, fascismo; si enorgullecernos de nuestra peor versión es la respuesta c… https://t.co/40BFq8dUCL]]></document><document><![CDATA[@ConchitaVegan @CesarSLM_BCN @TononoGuedes @PartidoPACMA @lau_duart @santuariovegan @AFR_UK @AFRUKScience El sentid… https://t.co/aZFvYx2Wcd]]></document><document><![CDATA[Estaba aquí desayunando dándole vueltas a cómo arreglar lo del voto desde el extranjero... Y quizá no sea tan difícil y costoso.]]></document><document><![CDATA[Aun me da derrame pensar que me quede con una entrada del Barca-ManU en el correo sin darme cuenta. 🤯]]></document><document><![CDATA[@curruj Buscar semejante polémica a falta de unos días de la maratón no tenía mucho sentido.]]></document><document><![CDATA[QUIERO UNA BELLACA EN MI VIDA: B-BELLA E-ESPECTACULAR L-LINDA L- LLENA DE TI A- ASOMBROSA C- CARIÑOSA A- ADMIRABLE… https://t.co/DIW5Wt6I8m]]></document><document><![CDATA[Efemérides del Real Betis Balompié. Hoy hace 71 años. Nace en Cabezón de la Sal Juan Manuel Cobo… https://t.co/MyxnB7oEpz]]></document><document><![CDATA[Yo cuando vea este finde toda la gente viniendo al cine a ver Avengers: Endgame #VengadoresEndgame https://t.co/blebAyA4Zn]]></document><document><![CDATA[@irmuya Irene, si sabes de alguien que quiera ir y no tenga entradas, dime. Porque yo tengo dos y al final no voy a… https://t.co/XZfaax1hbG]]></document><document><![CDATA[+1 CPCV Realizado. Moradia T3 em Salvaterra de Magos. A próxima pode ser a sua. #salvaterrademagos #santarem… https://t.co/ya7qrdvatv]]></document><document><![CDATA[Hoy a quien miramos? A quien culpamos de nuestras miserias?Hoy mejor miramos a San Sebastián!]]></document><document><![CDATA[Vendo Nintendo 2Ds + funda + juegos O POR SWITCH + Diner en #Wallapop https://t.co/La3PrUqIyK]]></document><document><![CDATA[@Bluelake76 Per questo, sia in Messico sia in Catalunya, sorridevo come un ebete...]]></document><document><![CDATA[Vergonzoso el #L6Ndebatea7 de @laSextaTV  No paran de hablar del que no está ni invitan. Y después se preguntan xq… https://t.co/FbcOlwoS5i]]></document><document><![CDATA[Comparativa aductor largo en su corte transversal #physiotherapy #ecografía https://t.co/xNHGK5V56A]]></document><document><![CDATA[Mr #Mueller’s report merely handed the baton to Congress. It highlights the Russian government’s “sweeping and syst… https://t.co/ft25Txf93P]]></document><document><![CDATA[@pigdemont_ Si fuera dinero público entendería la pataleta. Pero sin empresas privadas. A ver si maduramos]]></document><document><![CDATA[Aire para el @CDTOficial gracias a Carlos Ruiz. La experiencia es un grado y en partidos así, más. #LaLiga123 #DerbiCanario]]></document><document><![CDATA[Pronto para saberlo, pero hasta ahora su rendimiento, está callando la boca a más de uno]]></document><document><![CDATA[Resulta que "neo marxismo" es como la mierda liberal llama a los posmodernos. Un pequeño apunte: todo eso de ll que… https://t.co/cRg8Djmhhk]]></document><document><![CDATA[Léon Blum a propósito de la proclamación de la Segunda República Española https://t.co/LEZoM94RgA]]></document><document><![CDATA[La noche de Almuñécar, de luto por la muerte del propietario del pub Jabeque | Ideal https://t.co/voU72ZNmzu]]></document><document><![CDATA[Ultimas 48 horas de actividad solar (SDO) https://t.co/CYHh6ynzMP https://t.co/wPBQyJRZwx]]></document><document><![CDATA[@TheRationalRea1 @UPYD El Parlamento Europeo lo eligen los ciudadanos el próximo 26 de mayo]]></document><document><![CDATA[@VTeatral @salacuartapared @LaBellochteatro @jorgekent_actor @carolinaafrica_ @PatriciaMrno @PaolaBCeballos @maripilitia Buena opción]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/UeJUcUlHe9]]></document><document><![CDATA[@joseluiscayon3 @VzainoV Lo seguimos diciendo. Por eso y por Pablo Cadado subimos!!]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Mucho ánimo muchacho España entera está contigo!!! Te queremos. Te deseo una pronta y muy buena recuperación.  😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[#Noches mágicas rodeado del mejor ambiente y la mejor música...no te lo puedes perder... #Uthopia #Sevilla #Fiesta… https://t.co/UHr3HL1MRT]]></document><document><![CDATA[@ebneuo Si han llegado a decir que tenían que haber expulsado a Messi por agresión, cuando lo que hace es protegers… https://t.co/wIuOBbw9hZ]]></document><document><![CDATA[Me he hecho este instagram para subir cosas diferentes. 💥🙋🏻‍♂️ https://t.co/DsvNU7S1Pc]]></document><document><![CDATA[Rafael Nadal sobre @Garin_Cris y @NicoJarry: "Compararles con Massú y González... el tiempo dirá. Si son mejores o… https://t.co/fSXaeO0ceA]]></document><document><![CDATA[La canción de Twice no me gusta nada, que me pasa con el kpop que últimamente no me gustan las nuevas canciones, SOCORRO.]]></document><document><![CDATA[Hoy cumple dos añitos nuestro pequeño rumberito ❤️  #mynameisquim #Quimitis #FionitoIscoming #Family #Fionitoishere… https://t.co/R41t0t9z0s]]></document><document><![CDATA[¿Dónde estamos en el #Universo?  Los astrónomos comienzan a ubicar a la Tierra en el lugar correcto del Cosmos, un… https://t.co/2PANxsbJ7N]]></document><document><![CDATA[@ebneuo @jorgeyuoss Y dice que a 49 € en MediaMarkt, si el no compra en MediaMarkt, el es tonto .]]></document><document><![CDATA[@calleabril7 @locodelcolor @torosevilla @pacoperezestepa @JimenaNacho @bartaquilla @raulmat2005 @AntonioCachuli… https://t.co/htMaXOfb3U]]></document><document><![CDATA[@JesusBengoechea @futbolycine Absolutamente de acuerdo. De hecho, no recuerdo quién le dice algo así “Vamos, Lebowski”]]></document><document><![CDATA[@taxiyellowblack @nomasprecario @_drivers_united @Uber @elperiodico ¡Huy qué peligro! Los Taxistas se pondrían las… https://t.co/uUigstsucc]]></document><document><![CDATA[SÓ QUERO CIFRÕES P'RA TEAM YAAAAAAA.  HeartLess || Cifrões (prod. bapcat) https://t.co/6nC4Z49X9q via @YouTube]]></document><document><![CDATA[Vega + Iván Ferreiro - Dónde Estabas Tú https://t.co/86adlgEqMJ vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Siempre hace falta esfuerzo digan lo que digan algunos.  https://t.co/ZBxDAIL5OK]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/TxQky8UWX1]]></document><document><![CDATA[El socialismo frena a la extrema derecha en #España, fortalece a la UE y le da un espaldarazo a la diversidad, a la… https://t.co/o0oVxPlSzv]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @conquevalencia Pues que el "negrito" se valla a tomar por culito]]></document><document><![CDATA[Light patterns over drip pipe #minimalistphotography #minimalphotography #minimallove #minimal #minimalist… https://t.co/lPujoWUGNF]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Si uno es tan odiado por tanta gente, algo estará haciendo mal! Pero por lo visto eso a usted le res… https://t.co/6xyVUGO9P4]]></document><document><![CDATA[Ayer en la inauguración de la Feria del Atún de Barbate, con amigos docentes, como Eduardo, Rector de la Universida… https://t.co/9iELNDLm2b]]></document><document><![CDATA[Confío en un cambio radical del @CDeportivoLugo en la segunda mitad. Caso contrario empezaremos a hacer rogativas #forzalugo]]></document><document><![CDATA[Vou mudar de bules talvez mais breve q eu pensava graças a Deus já não aguento mais isto]]></document><document><![CDATA[⌚ 88'. Horrible el Sevilla con y sin ⚽ y sin capacidad de reacción. Oportunidad magnífica que pierde por la 4a. pla… https://t.co/WacsnJGHC7]]></document><document><![CDATA[El gasto en armas mundial aumenta por el impulso de EEUU https://t.co/J5d7320f42]]></document><document><![CDATA[#Tauro Hoy alguno de tus amigos te va a pedir ayuda y no te lo vas a pensar dos  veces antes de acudir. Es alguien… https://t.co/xdC3sXJxgb]]></document><document><![CDATA[Hoy comenzamos con ernest___hemingway : ° El talento consiste en cómo vive uno la vida. #ErnestHemingway. ° .. .. -… https://t.co/whqGSKPjVj]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco en Puertollano: “La derecha se empeña en que todo vaya mal para que a ellos les vaya bien”. https://t.co/BSTJuPDtMe]]></document><document><![CDATA[@AlfonsinDomingo @tucci207 @joaquimcoll @ernestmaragall @junqueras Si pero lo dice en plan excluyente -¡que nos con… https://t.co/dMXz6fUgUR]]></document><document><![CDATA[@ganchotes @IreneGarciaO Inferioridad?? Si es verdad los que llevamos ganando en el Bernabéu los últimos años de tú… https://t.co/f8BMdNctQw]]></document><document><![CDATA[En unos minutos vamos con el resumen de la importante victoria del @FCBfemeni en Munich (0-1) ante el Bayern en el… https://t.co/gnKPHb49pK]]></document><document><![CDATA[MÓSTOLES fuerte en la Comunidad de Madrid gracias a los vecinos de Móstoles que han confiado en la opción naranja.… https://t.co/g3rUGCHIaI]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Y arrancar de la tierra las verduras y cortar los cuellos de las frutas una brutalidad. ....ustede… https://t.co/GUuu59tFog]]></document><document><![CDATA[A juicio siete activistas que se manifestaron por el derecho a decidir por una denuncia de #HogarSocial Madrid… https://t.co/wjEJMIp2tT]]></document><document><![CDATA[@raskal96 año 2000... después de casi 20 años amparando... lo siento, ni perdono ni Olvido]]></document><document><![CDATA[@daniruiz03 Yo aún no estoy en el PCE, pero estamos en formación para llegar!]]></document><document><![CDATA[@Buenafuente @unitedunknown @LateMotivCero Qué buenos sois!! qué risa!!!]]></document><document><![CDATA[Lo q vaya a ser o vaya a dejar ser Gual me es EXACTAMENTE igual pq no sera aqui. Su temporada sera pesima aunque se… https://t.co/GZudQokuZz]]></document><document><![CDATA[@PineroMesa @vox_es Formando fachas desde bien pequeñitos, vaya tela de verdad pero aquí los que adoctrinan son los… https://t.co/ZoSswcJnwk]]></document><document><![CDATA[Y que interés tiene esto para él país? Si no tuvieses ese cargo sería como para decir .... Tooonto! Que eres muy to… https://t.co/cpfFt6fDG0]]></document><document><![CDATA[Tal vez, cuando quieras no puedas, tal vez, sea tarde. Tal vez ,me haya empezado a ir...]]></document><document><![CDATA[@JesusBengoechea @DAlvarez1976 Yo también la vi y también descubrí que es malilla. Pero la vi hasta el final con gu… https://t.co/HpbCyoe8Qw]]></document><document><![CDATA[Que pena me da ver a Isco, Asensio, Nacho, Varan, modric Bale, Marcelo... Sin alma y sin corazón #ChiringuitoMadrid]]></document><document><![CDATA[¿Os acordais del dicho del tonto y la linde? Pues las elecciones son la linde. #abuenentendedor https://t.co/Fpy0nKznLe]]></document></documents></author>