<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ciudadanos ficha a Ángel Garrido para su lista en la Comunidad de Madrid    https://t.co/7ZqKchmW4y]]></document><document><![CDATA[@BoyzSpace @ViktorRomXXX @DotadoPaulista @hot_connection @MusculoDuroBlog @Agitando_tudo @gayrotismo @vintagegaybr 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Matthijs de Ligt diz que adversário mais complicado para os holandeses foi o… Benfica https://t.co/sNUBDCHoXk via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[OJO: la gente NO rechaza a Vizcarra principalmente porque "quiere cosas concretas", sino por el fracaso en materia… https://t.co/BovuZZnfIH]]></document><document><![CDATA[Encuentro con Ida Vitale en la librería Rafael Alberti @LibreriaAlberti  Martes 30 de abril, 19,30h ❤️  https://t.co/8EcgPDHwY1]]></document><document><![CDATA[@pimpammambo El de la Sexta? Quin motius tens per seguir el debat d’el país veí on no hi un sòl soberanista, ni cat… https://t.co/z215OeEWc6]]></document><document><![CDATA[Rivera se ajusta el casco, se pone los guantes y enfila la carretera seguido por moteros. La salida era de obligado… https://t.co/nkQAvCv9hb]]></document><document><![CDATA[▶️ Pré jogo , para ouvir sem pressas. @joaotiberio @AiresGouveia @slbindependente]]></document><document><![CDATA[Se calhar tavas a ser um estrôncio de um suporte, mas não não não,  provavelmente é mesmo por seres gaja, MESMO]]></document><document><![CDATA[Siguiéndoles irás por buen camino #DiaDelLibro #RegalaLectura . . . #ParqueNacional #TablasDeDaimiel… https://t.co/Wl5JRNs1Ik]]></document><document><![CDATA[@Darth_Listillo ¡Cómo no! Un tarado fanático que no ha leído en su vida y con la foto de un asesino de policías comunista.]]></document><document><![CDATA[Una #app permitirá conocer en todo momento dónde estarán los #buses #Marbella: https://t.co/VzLAuoZwSj @Ayto_Marbella]]></document><document><![CDATA[@UNAM_MX Calculo sencillo de la desviación de la luz por el Sol, y de la precesión del perihelio de Mercurio, basad… https://t.co/9O7caPKCCS]]></document><document><![CDATA[@JaviSantamarta @JuanPina Podrías seguir, en efecto , pero como bien sabes, la imprudencia es fruto de la ignorancia .....]]></document><document><![CDATA[Una semana más líderes @CFuenlabradaSAD y una semana menos para acabar el campeonato. NO QUIERO DESPERTAR DE ESTE S… https://t.co/sFKkCtbHMe]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @jacintocarb !!! Un abrazo grande desde tu tierra. El gran trabajo de todo el año tiene una gran recomp… https://t.co/5WuD4TvxMP]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Es un cretino. Es un partido q solo le interesa servir a la elite financiera mundial. No tiene principios éticos]]></document><document><![CDATA[@ignacioinventa @loogic Esto es EEUU, en España todavia estamos verdes pero no me extrañaría que viniera una segund… https://t.co/WzRCQAod8c]]></document><document><![CDATA[@antonio81460709 @La1_tve @laSextaTV @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera No, no lo creo.… https://t.co/bvm2nbDGNR]]></document><document><![CDATA[Estoy tomando el cafe del miércoles y estoy alucinando con @radiocable @mariapuntoes y @AinhoaGoni #LaCafeteraJEcJEc #LaCafeteraEnDiferido]]></document><document><![CDATA[Brutal Vengadores Endgame. Verdaderamente brutal. Un tributo a los fans que hemos seguido durante estos 10 años las… https://t.co/tb1ahzuJ8z]]></document><document><![CDATA[I'm using Waze to drive to: Porto, arriving at 8:58. Watch my drive in real-time on the Waze map! https://t.co/byIAYHrSDT]]></document><document><![CDATA[¿Alguien está viendo los aspavientos de Albert Rivera cuando se junta con sus asesores? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@ms_tarrie @billy2kid45 @1shawnster @kalimullah2 @IgnorantAsHell @YungkKevin @hepatitisihelpc @letgolifeflows… https://t.co/cdtPGJnmog]]></document><document><![CDATA[@CsSolei @almahumana1 @Irene_Montero_ Lo que ha denunciado @Irene_Montero_ #UnidasPodemos es q las empresas del IBE… https://t.co/trmcwkhvgD]]></document><document><![CDATA[@joyerito11 A mí modo de ver, el arrimon es un recurso que se utiliza para justificarte cuando un toro se ha rajado… https://t.co/hv3gfSiELw]]></document><document><![CDATA[No tardarán en salir mañana los que digan “los españoles se han equivocado” sea cual sea el resultado, saldrán unos… https://t.co/Boru3gElnN]]></document><document><![CDATA[In Memoriam|🇮🇱  “Día de la Memoria del Holocausto”  El sonido de las sirenas que paralizan la actividad en todo el… https://t.co/ZLRyyAMub8]]></document><document><![CDATA[Queremos un Madrid más verde, más ecológico, más feminista e inclusivo. Queremos un Madrid que cuente más con su ge… https://t.co/LPozai4hxY]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @Francisco_Buyo Después de oirlo hablar me queda la duda de si sabrá escribir .]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @mariajesusruizg @riverakiko Y para mi también lo eres María Jesús]]></document><document><![CDATA[@valenciapicanya @lasprovincias Poco, allí no existe la concertada, y es uno de los mejores sistemas educativos.  H… https://t.co/5gNzxTnlcW]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera, preparado para el sprint final de la campaña electoral en Valencia, con @InesArrimadas y… https://t.co/PBwa1uXWtG]]></document><document><![CDATA[@Yopime186 @sanchezcastejon Vaciar la hucha de las pensiones. Rajoy se equivocó al evitar la intervención como en G… https://t.co/90suWDAaLL]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid @populares @pablocasado_ Hoy el coleta no se ha llevado la Constitución. Y dice que 🇪🇸 es plurinacional y… https://t.co/SMVVsC8dWO]]></document><document><![CDATA[More of this, please  #riasbaixas #portonovo #raisingsun #amanecer #amencer #riadepontevedra #morningsun… https://t.co/UwaGh0tDPS]]></document><document><![CDATA[@angelencinas @ana23dm @AvivirCyL @ConsumoQue @inmitacs @ElSalmonContra @ConsumoClaro @ConsumeHastaMor… https://t.co/IK8jPPri0k]]></document><document><![CDATA[@cronicasdefauna @sunalur Es la peor solución y es mejor no hacer nada. Aún estamos resolviendo ideas geniales que… https://t.co/FYaDkAHYDR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/0gtWieIMrb]]></document><document><![CDATA[👉🍊 #28deAbril Los #Valencianos han HABLADO en las URNAS 🗳️ @CsValencia_C consigue MÁS VOTOS que el PP y SITÚA a… https://t.co/JFKs62FWl4]]></document><document><![CDATA[@YuncalR @SitaYamabuki Que tontería estás diciendo que no se estera nadie, si la masa del bizcocho en total pesa mu… https://t.co/XXd5t6mZ4E]]></document><document><![CDATA[@Mer999 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/d3VcqUjAzE]]></document><document><![CDATA[Mis valores los define mi voluntad, lo que no considero negociable ( @calamarooficial ) Primero fueron a por Serr… https://t.co/rw0k7bpP8V]]></document><document><![CDATA[@Bernievinyes Nos saludó amablemente al llegar y se despidió amablemente al marcharnos. Era una perogrullada para c… https://t.co/hAbgY7GLnd]]></document><document><![CDATA[No hemos recibido nada más de lo que estamos mereciendo. Muchas gracias. @AdTorrejoncf #futfem https://t.co/xC9L8PsmCQ]]></document><document><![CDATA[retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for merch ) Good luck❤️]]></document><document><![CDATA[El meu pare té un embarcador a l’Albufera de València i és —segons el meu estudi poc objectiu— el millor barquer de… https://t.co/P2K5CjYX7y]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @Aldabaran2 El día 28 lo que de verdad está en juego es España]]></document><document><![CDATA[Ortuzar dice que votar al PNV servirá para parar a los ultras de "allí y aquí"https://t.co/b74nXZTfeh via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[El caballo original de la península Ibérica está extinguido https://t.co/AMjy5wswtg]]></document><document><![CDATA[El poder económico valenciano parece escondido pero trabaja desde la trastienda @generalitat moviendo sus hilos. Si… https://t.co/wrrgqUnLhW]]></document><document><![CDATA[@Elenacbmurcia @Rafa_El_Piky @elsargento18 @UCAMMurcia @AUrtasunoficial Con dos entrenadores está misma temporada h… https://t.co/mOgzzoQQnp]]></document><document><![CDATA[Se os ha adelantado @ManuelaCarmena 🎾 Aunque esta semana tendría tiempo @rogerfederer para visitar @LaResistencia… https://t.co/PQM7iEwLWL]]></document><document><![CDATA[El crudo baño de realidad de El Gran Wyoming a Vox que va a indignar (y mucho) a Abascal https://t.co/HUmVMUYrQQ]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Claro porque lo combatimos no como lo socialistas que participaron el 11 de marzo con eta para desbancar al pp]]></document><document><![CDATA[@David_Senabre_ @SaraSolomando @missbkayser Necesitamos tu sapiencia geográfica amigo]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 64.35 km in 2h:06m:02s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Perdón? Yo no entré hasta ahora,, pero encanta de que.... Y me imagino qué los demás igual corazón, e… https://t.co/BjA8FgWnnT]]></document><document><![CDATA[2-2 El flagrante apesebramiento de #VargasLlosa al @CiudadanosCs más radical y próximo a @vox_es, queda reflejado e… https://t.co/H9f9pcMsTl]]></document><document><![CDATA[San Gonzalo llegando a Triana (Altozano) 2019. Las Cigarreras https://t.co/2VUOo9Idsi vía @YouTube @lascigarreras @HdadSanGonzalo]]></document><document><![CDATA[Al hilo del fichaje de @Cienfuegos90 por el PP para las autonómicas, ya se podía rescatar en Extremadura una consej… https://t.co/y9P53EzVK0]]></document><document><![CDATA[Joder pues que coñazo Ferrari si en cada carrera que Vettel vaya un pelo más rápido le piden a Leclerc que se aparte]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @cancerbero_13 @JuanCaballeroDu @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Si es así, te impotencia no poder.... Puaagg]]></document><document><![CDATA[Además, cuando va a ver a sus padres en el espejo, lo único que ve es a sí misma. ¿No será que el motivo es precisa… https://t.co/BYSXJVllPc]]></document><document><![CDATA[Como norma general la protección social para la derecha es caridad. Para la izquierda se trata de justicia social]]></document><document><![CDATA[@AriannMusic @YouTube Buenos días, bellezon tq Ariann, Corazón 😍😍😍😍😍😍😍😘😘 https://t.co/hi7Y2lapiA]]></document><document><![CDATA[800 años de cultura e historia arden en estos momentos.  En el #DiaMundialDelArte parece una broma de mal gusto que… https://t.co/qk9cODcWJg]]></document><document><![CDATA[Yo, soy yo. Y estoy orgulloso de ser así, y por eso #VotoVox por que defiende mis ideas, mis principios y valores… https://t.co/FT6JSpIV8o]]></document><document><![CDATA[Fascismo estelado con cruz de Sant Jordi , tranquilos no saldrá en @tv3cat https://t.co/Qi1zDPWMdH]]></document><document><![CDATA[Ya falta poco para el quinto #eDccss, el #eDccss de Madrid #NoHayQintoMalo #YLoQueQueda en Lebrija https://t.co/FhRjhfry95]]></document><document><![CDATA[Solo le dedican un minuto a la cultura, UN PUTO MINUTO. Que vergüenza tu]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat @en_blau Como han estrenadp Dunbo se marcha con su hermano volando ✌️✌️✌️✌️✌️👏👏😏🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷😘]]></document><document><![CDATA[¿Sabeis en qué consiste el  Programa Jóvenes extutelados y/o en riesgo social?  En este vídeo nuestra compañera/o M… https://t.co/SQ6MB8kXl4]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon 👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🐷]]></document><document><![CDATA[@eduardosuarez @_anapastor_ Qie cuente toda la trama del P.P. ahora ya se fue.. la dociedad quiere explicacciones p… https://t.co/PgLJkARoJP]]></document><document><![CDATA[me cagi en ek entierro de la sardina hija de puta  quedate enterrada ya]]></document><document><![CDATA[@materia_ciencia vamos a ver una cosa hoy sabemos que la tierra en su núcleo ya formado en base a la explosión de g… https://t.co/s2iteSLg7P]]></document><document><![CDATA[La Euroliga es una competición de 16 que acaba siempre con fenerbache, cska, Madrid y otro...]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @77populacho @OnionSabadell @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @Carmatpor @tulipeltercer… https://t.co/pb9oHwkDTU]]></document><document><![CDATA[@sillonbowl San José le está marcando a un compañero que haga el esfuerzo de bajar a tapar a Kroos.]]></document><document><![CDATA[7:07, ¿quien diría que estás preciosas flores salen de un pequeño cactus que acompaña una gran ancla de unas tres t… https://t.co/yhjCAmpvCp]]></document><document><![CDATA[@Indeppe @SenyorRequena Esose puede calificar de tortura!!... the onu must know this!!😂😂..]]></document><document><![CDATA[Dedicado a todos los que dais la turra con el "yo no veo #JuegoDeTronos"]]></document><document><![CDATA[@luisgemartin Es broma. No podrán con España los mediocres: ni los Sánchez, ni los Rajoy, ...]]></document><document><![CDATA[Te acabas de unir al club de los creadores con más de 100 suscriptores en YouTube. ¡CHOCA ESOS CINCO! https://t.co/OsFSq4iiSl]]></document><document><![CDATA[@WortenES @elchiringuitotv El libreto de Guardia para la Champions  no funciona sin messi @GradaWorten]]></document><document><![CDATA[Quienes tenéis un patinete eléctrico nos ayudaríais a los indecisos si nos decís las veces que lo usais:]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/7M03oMRQi3]]></document><document><![CDATA[@PedroInsua1 @40fac62b2e57470 @ShaAcabat La administración de x comunidad autónoma con lengua cooficial tiene el de… https://t.co/u9lNhLgmZx]]></document><document><![CDATA[1.ª fase de renovación del parque de maquinaria del @realvalladolid. Incorporando estas segadoras de 1er nivel segu… https://t.co/2NabmyWdS4]]></document><document><![CDATA[Sabem se a Sara Sampaio já arranjou trabalho? Estou a precisar de uma empregada aqui em casa.]]></document><document><![CDATA[Un juzgado de Madrid investigará si Vox estafó a sus afiliados con la venta de lotería de Navidad en 2015… https://t.co/xiAzaXEXDI]]></document><document><![CDATA[El novio de Cristiano Edu Aguirre dice que la Juve quedó fuera de la Champions porque el portugués no tiene equipo… https://t.co/bIr3tWra4x]]></document><document><![CDATA[@javifonte5 @kansaita_ @meeriarroita Despues se quejaran de porque no hay trabajo]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv @martomorillo @jcxx40 @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56 @BrunaHusky @EmmaOzores @silviaromera1… https://t.co/Onb59RORI8]]></document><document><![CDATA[@yomimelamua @1971Iat @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals… https://t.co/hQcjcH5gol]]></document><document><![CDATA[@_MaxwellMurder @Barkleyah @dgrx_ Deberías lavarte la boca antes de siquiera mencionar un indígena por tu estas en… https://t.co/rxDTdd7N8v]]></document><document><![CDATA[@EliteSabadell @martapodemsbd @podem_sbd @podem_cat @Elite_TaxiBcn @TitoEliteTx @DiariDeSabadell Cuanta razón tenéi… https://t.co/NOhiLfzyNe]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial Qué te voy a contar que no sepas, Juan Carlos. Pero poco nos conocen si creen que esto nos va a dar… https://t.co/Xy8pYo8TLd]]></document><document><![CDATA[@WriterRAS @CW_Riverdale @madelainepetsch @VanessaMorgan Fire and ice...that sounds like a lovely GoT reference 😍😍😍]]></document></documents></author>