<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@marienstrasse20 @okdiario Solo el Ramadán, naturalmente. Para los catolicos es aconfesional.]]></document><document><![CDATA[@JuanCairos @Santi_ABASCAL Métete debajo de la cama. Uno de nosotros te salvará el culo y digo "nosotros" con toda intención.]]></document><document><![CDATA[@Josecastelld además le dijo a jesulin ,q no era un hombre y q ya lo estaba pagando]]></document><document><![CDATA[@psicovalenciano Importante explicar a los padres que,como bien indicas, en depresión infanto-juvenil, el principal… https://t.co/PE5eLMjAkp]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/xpguX1ykvL]]></document><document><![CDATA[Las neuronas sí se regeneran: 5 hábitos que le pueden ayudar https://t.co/QLmK48PGyU vía @BuenaVidaEP]]></document><document><![CDATA[Si pensaba en algun paso, le representaba en el Interior, aunque lo mas gustaba leer libros, que era toda mi reacreacion.]]></document><document><![CDATA[Mis impresiones de la isla de Ibiza a la vuelta de nuestro viaje esta primavera.  #Ibiza es preciosa, pero ...… https://t.co/K9QpjVxKK2]]></document><document><![CDATA[〰️LA HISTORIA DE LA PORTADA〰️ Bueno, para ser sincera era una contraportada, pero ¡era mi primera contraportada! 🤩… https://t.co/0UpEcoNg9k]]></document><document><![CDATA[N: Hellesylt (Norway) S: Cádiz E: Brno (Czech Republic) O: Cancún (Mexico)]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/ufH2ZUFCP0]]></document><document><![CDATA[30/4 0:41] Mama ❤: Pero q tensión [30/4 0:41] Mama ❤: Q fenómena [30/4 0:41] Mama ❤: Q penita por la niña del clan… https://t.co/rKdo6GM1lv]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/4PSVGDy7Vb]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Ayer Pablo iglesia en una partida de cartas sería el comodín  El estaba o dio la sensación que estuvi… https://t.co/8jNoACy1H3]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/ACzXceJtJP]]></document><document><![CDATA[@OlgaPalahi @MATPIN02 @KRLS @Via27032059 @junqueras @Esquerra_ERC Sí. És això.]]></document><document><![CDATA[Caball blanc i caballer a la setmanamedieval de #Montblanc 😍 en Montblanch https://t.co/d1L6eGKmeH]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por la iniciativa “La SEPAR que viene” y por el premio @SeparRespira @FISIOSEPAR #separ… https://t.co/wIDIaVkNdi]]></document><document><![CDATA[@Anuskanimalista @RosaCM1 No puede ser otra cosa que feliz. Se siente amado, importante para su familia y respetado… https://t.co/tVSOVKlb9h]]></document><document><![CDATA[Souberam castigar o Ruben Amorim que estava na 2a. ou 3a.liga e na 1a.liga é o que se vê. Como é do clube vigarista… https://t.co/lEtQasBpeo]]></document><document><![CDATA[Viajar con gente a toda madre que se ría contigo y de ti de todas las pendejadas que pasan en el viaje.  El sentido… https://t.co/1d8YFS7Ym7]]></document><document><![CDATA[“those who we love don’t go away, they walk beside us everyday. unseen, unheard, but always near, so loved, so missed, so very dear.”🌟💛]]></document><document><![CDATA[❤️👼 I miss you en Facultad de Filosofía y Letras https://t.co/y8NzQpKEp8]]></document><document><![CDATA[@jaguimera Bueno... En todo caso un capullo no hace primavera, pero q te aborden 300 lirios amarillos es asfixiante… https://t.co/7UtpgkDKKM]]></document><document><![CDATA[@ibonars @MISSBLANDINGS Seguro que le regalaron el título, como a los etarras. Esa escoria chilena del orto no tení… https://t.co/QWKI2Xwhmp]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa passa o feriado a trabalhar sem parar e este ainda me vem dizer que ele é que trabalha 😂]]></document><document><![CDATA[La vuelta a las Cavernas, con la complicidad de Casado y Rivera  V🤢SS captó el mensaje, por Javier Pérez Royo… https://t.co/nmPaIbvDiw]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @castillo_albert @ifranco @CiudadanosCs @Cs_Murcia @CsRegionMurcia Vamos!!! Sabes que ? Que además… https://t.co/hC2zmQLvlr]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @GracianoCebeira @vox_es Pedro El SOBERBIO,NO VA A GOBERNAR ,😉]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo Ha tenido que agachar la cerviz, el orgulloso y caprichoso, Sánchez!!]]></document><document><![CDATA[@xavierps7 @angelsmcastells @AlbanoDante76 @jcuixart @ElTemps_cat Ok. Moltes grácies! Però insisteixo en què no és… https://t.co/WuzbQUGhHr]]></document><document><![CDATA[hi ribatexas, nice to see you again it had been a while https://t.co/ReeTA6Bich]]></document><document><![CDATA[Y con trabajo, esfuerzo y dedicación salieron nuestros hojaldres salados, sin gluten, sin lactosa, sin huevo y sin… https://t.co/D66goasb7w]]></document><document><![CDATA[You are the best!#family #familia #grandchildren #friendsforlife #friendships #dogs #dogging #adopted… https://t.co/4tPUka0LQ5]]></document><document><![CDATA[@iarsuaga A mi no me vuelvan madar nada de hZteoir por por que va a la papelera. Tan religiosos como eres, no se co… https://t.co/QixJSobmhi]]></document><document><![CDATA[Flor de cactus piedra / pebble plant flower  #lithop #cactuspiedra #pebbleplants #flowers #🌵 en Fuenlabrada, Madrid… https://t.co/T3fTjo0R8r]]></document><document><![CDATA[chubby bunny just like me 💞🐰🐰 em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/M0emGLijXw]]></document><document><![CDATA[@samarucdigital @SamarucDAPunt @apunt_media @PedroFresco @AndreuEscriva @Fetencor @MartiDominguezR @JuliPereto… https://t.co/JQHbBlUOD9]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever A mi no me lo has preguntado.]]></document><document><![CDATA[Mañana empieza la #feriadellibrodecadiz2019  A las 19 horas estaré firmando en La Ratonera y el sábado presentamos… https://t.co/JQcFIvh5Xq]]></document><document><![CDATA[@Marpergal77 @Gol @SevillaFC @JoaquinCaparros Que hijoputa eres Marcos, que hijoputa....]]></document><document><![CDATA[Paramos de camino a Gijón #lospuccossonfamilianumerosa en Burgos, Spain https://t.co/BIAtvhBi9e]]></document><document><![CDATA[Si solo me llevé una chaqueta al viaje se dice y punto en Pena Palace - Sintra, Portugal https://t.co/CZE7OYPP8n]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @cayetanaAT Lo peor es que una parte de la izquierda española también lo ve como el enemigo y aplaud… https://t.co/I9sseuMEeZ]]></document><document><![CDATA[@miangelrom Buenos días Miguel Ángel Que complicado es todo Tengo las fuerzas gastadas]]></document><document><![CDATA[Hola, me gusto la batalla de los bastardos y esta no. Que te pasa Juan? 😕]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @ghoficial @ZeppelinTV @mariajesusruizg @telecincoes @_ISABELPANTOJA De ganar corazón nada, será el de gent… https://t.co/Ynmw2Yq0Ix]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial de la #Bicicleta 🚲  y os animamos a usar más este medio de transporte, ya que tiene múltiples… https://t.co/Ged8FQAhgc]]></document><document><![CDATA[El teniente coronel que amenazó a una mujer con "mandar a unos cuantos" a violarla asegura que la autora del texto… https://t.co/2x0zuprXow]]></document><document><![CDATA[@JosepLCardo MIRA, si no fuera porque me acabo de descojonar, te odiaría mucho 🤣 es el Hodor 2.0]]></document><document><![CDATA[#CárcelDeAmor #DiegoDeSanPedro #DíaDelLibro #SanJorge #Foto #Fotos #Photo #Photos #Fotografía #Photogaphy… https://t.co/TbQAj0QdLX]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @Pablo_Iglecias el más tranquilo y educado]]></document><document><![CDATA[El problema es que la mayoría de cofrades de Málaga tienen todavía complejo de inferioridad y Sevilla no tienen inc… https://t.co/U8lqq0zTSL]]></document><document><![CDATA[@SalvadorHeresi Ahora defiendes al chavarry, mira tú. Acusas de doblemoral a la izquierda y tú eres tremendo mercenario.]]></document><document><![CDATA[1 mes desde las VI JDF de CEUMA Hace un mes dormí 11 horas seguidas para recuperar el sueño de un fin de semana int… https://t.co/q8stXLfVMo]]></document><document><![CDATA[@NegreAngeles Que lleva ardiendo desde la 7 dr la tarde. De momento creen que fué un accidente ,debido a que está en obras]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día113: “Don Quijote de la Mancha” de Miguel de Cervantes. La novela donde está toda la grandeza d… https://t.co/6KVlWEudTi]]></document><document><![CDATA[Jo aprofito també per saludar i donar la benvinguda a totes les noves altes a Telegram que he rebut en els darrers… https://t.co/8hFAVVL5c5]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Paz Padilla eres una impresentable, tienes derecho a opinar de Isabel Pantoja cómo concursante, per… https://t.co/hhqiMbJoAb]]></document><document><![CDATA[El Plan de Alzheimer visibiliza, aún más, esta enfermedad y supone acentuar los esfuerzos en la investigación, la p… https://t.co/EzMPpuHYV9]]></document><document><![CDATA[⭐Hideki appreciation thread⭐  Quiero contar cómo mi amigo Hideki (Japón) se ha convertido en un auténtico EUROFAN d… https://t.co/YLyfl8z1F5]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Que verguenza y falta de moral, le sirve cualquiera con tal de estar cuatro años "gobernando"]]></document><document><![CDATA[I'm at Parque Güell in Barcelona https://t.co/QKodOnFFim https://t.co/fyYXv5PbRV]]></document><document><![CDATA[@chelosusavila74 A las 10 fui yo y apenas había dormido, vamos como si se me fuera la vida en ello. No había nadie.… https://t.co/1Ul4sRWhPP]]></document><document><![CDATA[Pómulos marcados, Mentón de faraón, @ConanOsiris_ dame una explicación a esta caracterización tan maravillosa. https://t.co/AunKGrghrF]]></document><document><![CDATA[@eclementen Puedes decir lo que quieras. Tienes libertad de expresión. Pero yerras.]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @josegea1965 @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @jordicatala30 @alfredoken75 @JC_Gonzalo69… https://t.co/WIKh6elNzU]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon @pablocasado_ Bastantes disparates dicen los Peperos en las redes..De vez en cuando… https://t.co/byvBt1z8D5]]></document><document><![CDATA[Después del (coñazo) de anoche del miente que algo queda será mejor ser positivos y pensar que todo está en nuestra… https://t.co/6kySS2W8L0]]></document><document><![CDATA[@manolocotan Segun un "quedadito" cubano de izquierdas q conozco, Franco era muy malo: te obligaban a ir a misa. La… https://t.co/JreLL1bF1C]]></document><document><![CDATA[@CochinilloFeroz @PSOE @sanchezcastejon @OndaCero_es No, vamos a darle la fuerza suficiente para q gobierne sólo, a… https://t.co/0zO9zHGbZW]]></document><document><![CDATA[📌Solicita l'exposició per al teu centre en la pàgina web https://t.co/GQChsfBRsL 📸]]></document><document><![CDATA[Yo fui una de ellas. Recomendable 100%. La mili del periodismo científico.]]></document><document><![CDATA[Nosotros hemos seguido caminando tranquilamente, sin percatarnos aún qué información estaban repartiendo, hasta que… https://t.co/yvZgC0UiO3]]></document><document><![CDATA[A cuánta gente tendré que silenciar hoy las historias de ig de la playa? 🤔 https://t.co/gaaoP8RqAI]]></document><document><![CDATA[La alcaldesa de París @Anne_Hidalgo sobre Pedro Sánchez @sanchezcastejon  "no es solo una buena persona, sino un lí… https://t.co/JtttRINw8Q]]></document><document><![CDATA[Espero que el PSOE sea consciente que mucha gente que antes votó a Unidas Podemos esta vez por eso del voto útil le… https://t.co/ymWSoI7q21]]></document><document><![CDATA[#FelizJuevesSanto #HappyHolyThursday #Gründonnerstag #Gesegneten   + 🕊 ☧  #LaÚltimaCena  #CosimoRosselli 1481… https://t.co/JpCERFU6pI]]></document><document><![CDATA[Dejando caer el agua 💧💧en Semana Santa 🌧🌧🌧🌧🌧  #cadagotaconta #cadagotacuenta #cadagotasuma con el #aigua Ya… https://t.co/pfT0CfkwmK]]></document><document><![CDATA[Vivo y voto en Tetuán, barrio obrero históricamente y, en la última década,  cuna de la inmigración en Madrid. Solo… https://t.co/QonA2bn43N]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/tJa3MxlP3F]]></document><document><![CDATA[Solidaritat amb el reclam veïnal pel Castell de Bellvis @cuplhospitalet @PaisosNacion @CanTrinxetViu… https://t.co/yCevOZ0sJN]]></document><document><![CDATA[@undivaga @ireneaml Llegada  a Génova. Ahí está la juventud del papa y sus consignas recicladas "se nota se siente Casado , presidente!! "]]></document><document><![CDATA[ahí va un buen paso doble: La Paz de Siete Aguas https://t.co/5YIRb5iFck #manuelbernal seguro que a Kubrick le habría encantado]]></document><document><![CDATA[Dormir de calções e t shirt é q é bom, depois admiro-me destas constipações aleatórias]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: Enxampen una candidata de Cs atacant indepes "porque cumplo órdenes" via @elnacionalcat https://t.co/MRijlKryei]]></document><document><![CDATA[@Kyke197 Sabrás tú. Lo que es mucha mujer para el. Anda cállate papanatas]]></document><document><![CDATA[🔴 Jean-Marie Le Pen felicita a Vox con un lema franquista https://t.co/bL793lw0C8]]></document><document><![CDATA[En que cada 8 horas se produce una violación en España. En los derechos del colectivo LGTBI... Por favor, no retroc… https://t.co/IHyM6DPtbE]]></document><document><![CDATA[Podríais aprender a no cortar en mitad de una palabra o una frase.. #SoyAlbatros]]></document><document><![CDATA[Uma giraça esta mãe. OBRIGADA MAMÃ em Lisbon, Portugal https://t.co/Vc5aSAQ8IN]]></document><document><![CDATA[@LaOtraFisio Tanto la acusación como la contracusación son de tal magnitud que la prudencia dicta que este tema es… https://t.co/999v2v4C6A]]></document><document><![CDATA[@Chamade69 @libe @CheckNewsfr Pour Libé non ! Si on essayait pour voir ??]]></document><document><![CDATA[Luego hemos procedido a leer el horóscopo.   Era genial para todos menos para mi que pa variar (y como si no lo sup… https://t.co/gjQPg3FP81]]></document><document><![CDATA[YO PARTICIPO EN EL #chuchesmail de 5centimetros_shop en San Fernando La Isla de Camarón https://t.co/0V3gljfBY4]]></document><document><![CDATA[Estáis preparados para que en unos minutos de comienzo una nueva gala de Yo Soy Del Sur !? 😘❤️😍💕🥰💃🔆 #3yosoydelsur32… https://t.co/W2TstCoRrY]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ui9IGnjt43 🎥 Muy emotivo lo que viví ayer❤️. Gracias a la familia de Déborah por las enormes facilidad… https://t.co/nq0ITTgSPA]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics @ZCelemin Si es que es igual v💩x ,que Cs ,que PP son los mismos ,y algunos de psoe también ,vamos que… https://t.co/EB3fQsw9Qu]]></document><document><![CDATA[@GilbertoBrenis Mi canción favorita héroes en tiempo de guerra de David Bustamante]]></document><document><![CDATA[Planter d'optimist. #campeonatCatalunyaoptimist en Port Masnou https://t.co/5M6PQnpz7y]]></document></documents></author>