<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@martinaalbeaga Ánimo!! Yo, por fin, con un relax relativo y casi todo tachado en la lista de asuntos pendientes😅Ha sido duro el regreso...]]></document><document><![CDATA[Cudado q cuando hay  fuertes  movimientos es cuando salen las ratas porque aunque no las haya visto siempre han est… https://t.co/0BX8PJuIvC]]></document><document><![CDATA[Viernes volvimos a estar en aflamas_restaurant , está vez con amigos y con el menú Insider Week de @eltenedor . Com… https://t.co/gdEbh65u6P]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Para decir que fue un RT... Es que no ha visto la evidencia en contra de la que i… https://t.co/6dHPeYezbY]]></document><document><![CDATA[“La palabra #coraje viene del latín “cor” corazón, y su significado es explicar la historia de quien eres con todo… https://t.co/003EctE1nU]]></document><document><![CDATA[Açò és de veres! En Nàquera necessitem analitzar els nostres #AssumptesInterns]]></document><document><![CDATA[q miedo irme a dormir y q sea un sueño me meo NO ME CREO QUE SE ESTÉ VINIENDO TS7]]></document><document><![CDATA[@ManuelR95773238 Los hay de otro tipo ?? Si los hay porque no se hacen visibles ??]]></document><document><![CDATA[Seis ligas .robadas 2 champions robadas 3 .copas Catalunya robadas y la Copa del Rey adulterada por alineación inde… https://t.co/OJJUGYAoM8]]></document><document><![CDATA[@ReboredoJ Sim, no congresso! Pois, eu sei. Sobretudo para o sul eles sempre lá estiveram.]]></document><document><![CDATA[A todo esto lo que me molesta no es que toda mi ropa nueva se daño, sino que la gente me responda “si tuvieras una… https://t.co/UVFbuvxTUL]]></document><document><![CDATA[Trucha a la grenoblesa con crutons, alcaparras y limón confitado... especial 👌🏻 en Restaurante Picaflor https://t.co/KkAnIatptK]]></document><document><![CDATA[Pues no esta vez como nunca  está realmente en manos d los venezolanos... Dios dijo ayudate q yo t ayudaré]]></document><document><![CDATA[Crítica cultural en ámbito académico. Los jaramagos de enfrente de mi casa tienen más cultura que esta individua.… https://t.co/R4NkefgPOp]]></document><document><![CDATA[Llevo esperando más de 2 semanas para el capítulo 19 @TheGoodDoctorBR  de la segunda temporada!! 😭😭😭 Ponerlo ya se una vez]]></document><document><![CDATA[Roma, París, Finlandia o Villaporrillos de Abajo. A cualquier sitio contigo 🌻🌻]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Tal cual, ministra. He ido a la sanidad madrileña con la tarjeta del Servicio Cántabro de Salud y me… https://t.co/RWLrZZYnJ2]]></document><document><![CDATA[Estàs definint les bases de la Cup, encara que malauradament no es presenten al Congrés. Són propostes boníssimes,… https://t.co/6ZNTzTrRNi]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[Cristian Álvarez pasa la prueba y apunta a ser titular en Córdoba  https://t.co/enP14Zd52z]]></document><document><![CDATA[Subir el pico Toukbal (4167m) se queda en bragas con una guardia de 24h... #muerta #salientedeguardia #urgencias]]></document><document><![CDATA[Bueno, mañana es #SantJordi / #SanJorge y voy a recomendar libros que creo que os pueden interesar , para todo tipo… https://t.co/YsEkmW6qA6]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/6sxIDSMdpV]]></document><document><![CDATA[tan solo eso, dejar esto por aquí, espero ir mejorando e intento hacer todo lo posible para dejar de banda un males… https://t.co/dAaJ3zkRto]]></document><document><![CDATA[@Inde Ver el rosetón de Notre-Dame, que te has puesto como avatar, hace que el corazón se me vuelva a romper]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Esta chica va por el Mismo camino  que CAZADO  De PSIQUIATRA]]></document><document><![CDATA[A mi desde ayer me funciona fatal WhatsApp!!!!! #SomosLaAudiencia15a  WhatsApp, Facebook e Instagram vuelven a func… https://t.co/UtW3oG7cYu]]></document><document><![CDATA[Que bé q s'ho passen a @Benifallet @terresebretur @catexperience. Passejades pel Riu Ebre amb música del terreno😍👏👏]]></document><document><![CDATA[@billycobbett @UCLG_Saiz @anibalgaviria @uclg_org @CitiesAlliance Excelente @UCLG_Saiz !!]]></document><document><![CDATA[@KATATONIKO1 @Pontifex_es Le estoy midiendo el tiempo yo también. Como es tan "críptico" para hablar de según qué c… https://t.co/wTWZbqvDJb]]></document><document><![CDATA[Eu tenho os melhores padrinhos do mundo! Vocês não imaginam, sou tão grata 🙏💖]]></document><document><![CDATA[A hacer historia, @FCBfemeni. Som-hi! 🔴🔵 #UWCL #FCB https://t.co/imyZm1O3Yx]]></document><document><![CDATA[La que va a caer, esto parece Mordor en Málaga, Spain https://t.co/R2IGko1wzW]]></document><document><![CDATA[Feriado bom para ir apanhar sol e ir até a praia e eu apenas vou ficar deitada a dormir]]></document><document><![CDATA[@psicovalenciano Se nota. Muy meticuloso y como ya te he dicho, me ha resultado muy interesante.  Altamente recomen… https://t.co/9RKJkCpwGx]]></document><document><![CDATA[Que con ellas la vida, es mucho más fácil. Aunque haga un viento del carajo. - - - #friends #friendship… https://t.co/DIPXy9maJ8]]></document><document><![CDATA[@cami_c_cami @SofiaPanig @agustranny Q en el trabajo te acosen constantemente x tu peso o incluso digan q eres un m… https://t.co/YjUV80hmLv]]></document><document><![CDATA[#suicidarme es la única solución ante la impotencia de luchar contra lerdos en el país ,lerda comunidad de vecinos… https://t.co/mbWOd1lGq0]]></document><document><![CDATA[Nos quedamos sin fiesta 😭El evento de los premios no seran emitidos  #ErkenciKuş]]></document><document><![CDATA[La jueza Lamela archiva el "Caso Castor". És el de Florentino Pérez i Cia. Font. 20 min. Vinga q així es com promociona la ñ 😫😠🤮]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/hDG0q6TubW]]></document><document><![CDATA[...I would call you up everyday Saturday night And we'd both stay out until the morning light And we sang, here we… https://t.co/WGnPM6KkVJ]]></document><document><![CDATA[Doncs jo amb aquest acudit em vaig partir de riure. I soc de #Rubicity, o sigui que de brometes anem ben servits... https://t.co/EXx2aWy0mJ]]></document><document><![CDATA[A Pedreira 🌍☀️🚗 📷: @claudia_sintra em Ferreira do alentejo https://t.co/U8u341EEKv]]></document><document><![CDATA[Yo nose si es porque me estoy poniendo mala o he perdido mi resistencia fisica en 10 dias 🤦]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ y @Albert_Rivera  deberían negarse a asistir al debate de Atresmedia, que debatan solos @PSOE y @ahorapodemos 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Mi estado actual: quiero llorar muy fuerte. No estoy nada contenta con los resultados que hay hasta el momento y cr… https://t.co/dqr2fAFlyZ]]></document><document><![CDATA[@_falacarol Muito obrigada 💕 estou mandando muitas energias para q esse bb receba um lar cheio de amor ❤️]]></document><document><![CDATA[@nikedice Me gusta esa música lo que en momentos para escucharla propicios, no a todas horas 😃]]></document><document><![CDATA[Uf qué pena hubiese sido si una baldosa estuviese un poco suelta y el pobre Casado se partiese los dientes con el s… https://t.co/ep12cqkrEk]]></document><document><![CDATA[@VilaEloi @HSantQuirze Muchísimas gracias Eloi! Vaya detallazo te has marcado con todas las Superkiris. Muy agradec… https://t.co/48NbIt47h3]]></document><document><![CDATA[📸🎸🎞️¡Obsesionados por la imagen,  nueva edición de PLURAL!   En #unonueve el 24 y 25 de mayo, Open Lectures, Confer… https://t.co/bEc97RahNc]]></document><document><![CDATA[Cuando llevas mucho tiempo en el mundo de las hermandades, notas que necesitas un descanso. 7 años siendo los ojos… https://t.co/wudIcm9frL]]></document><document><![CDATA[@_andxrd_ @martadppinto1 @dannyp1893 @1995Larasophie Tou a pegar contigo kkkk]]></document><document><![CDATA[@Goncroquetas gracias!! ya no nos queda nada que no sea jugar al dominó y que nos duela la espalda]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Decirte que si sigues pensando que es comprado, te lo acepto… https://t.co/m77uLD40bU]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @PuntDocs @feminicidio @Marcha7Nmadrid… https://t.co/2uOnJo4NO3]]></document><document><![CDATA[@Mariancatinga @Doxer_bdn A ver si @chutyvk @SkoneBigFish @WalyHander @ManelAkaForce me dan algun tip 😅 ayuda?]]></document><document><![CDATA[¡El Estudio cumple hoy 6 años! 🎂 Sigo con la ilusión del primer día ❤️ Gracias a mi familia, a todas las personas q… https://t.co/H1bjw61s1k]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @iSemperLiber Nadie debería insultar a otro por lo que vota. Eso es propio de fanáticos.]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @pirlosantos @populares @sanchezcastejon Lo que el PP tiene que hacer es pararse a pensar: ¿Por qu… https://t.co/LHsgwrtj9w]]></document><document><![CDATA[@mmargarida1922 @filipatorresr @biamendess28 @chica_vsc_ @Leonor_viamonte my girls love u all]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Guay y guau, lleno total por donde va mi presidente @sanchezcastejon me encanta https://t.co/K87MzbgQXV]]></document><document><![CDATA[🎧 @HET2_Radio3 los del mas acá sí que os escuchamos... ✨¡Viva la purpurina! ✨]]></document><document><![CDATA[Marea roja en Formentera!!! Gràcies a totes i tots pel vostre suport!! @PSOEFormentera @psibpsoe @F_Armengol… https://t.co/jWlHKzuhl5]]></document><document><![CDATA[Cuan2 no quieres ver fotos de la persona que te cae mal. https://t.co/cWKse9uLGr]]></document><document><![CDATA[@AngeliniFcias #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/f4q4doCFqd]]></document><document><![CDATA[@SeniorManager @LeaksUberCabify @cabify_espana Yo me lo pensaría. Nadie regala duros a pesetas. En breve te vemos p… https://t.co/TFw8hPdQRP]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 A mi lo que me alucina es que sean TANTOS... Tanta ignorancia y garrulez hay en España?? Tanta gente dispu… https://t.co/2zDefIzzKk]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon    de @davidbisbal  y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[I'm at Pans &amp; Company in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/Ew48Zib1DR]]></document><document><![CDATA[Se eu já perco horas a escolher as roupas e cores q vou usar no dia, imaginem a escolher a cor e o padrão do carro]]></document><document><![CDATA[Miradas que abren perspectivas y caminos #SantJordi #creencias #futuro #Barcelona https://t.co/LjRvwS3c57]]></document><document><![CDATA[@CaparraDe @publico_es @ctxt_es Yo votaré a @escanosenblanco sin duda la mejor opción, que puedo hacer con mi voto,… https://t.co/GEzi1Hx11G]]></document><document><![CDATA[Es una gran oportunidad poder trabajar en un medio de comunicación en una noche tan especial como hoy.… https://t.co/cKLcqhKQyx]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/5t64NLhDmR]]></document><document><![CDATA[@elPeterGriffinn @Jeferdeladreda Poco nos pasa. En los ayuntamientos podemeros los empadronan y todo.]]></document><document><![CDATA[@_Phrancis_ La actitud de la gente no es de recibo Pero su insulto gratuito a toda una ciudad lo es aún menos Se ha… https://t.co/NvtzGix5mp]]></document><document><![CDATA[cuando x una vez no eres tú la q habla en clase y t echan la bronca a ti x costumbre]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @Karlospodemos BUENOS DIAS VITORIA Y COPAÑIA FELIZ SÁBADO CORAZÓN https://t.co/ExS42u8puo]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Le dijo la sartén al… https://t.co/psgciY3eKG]]></document><document><![CDATA[Comença una setmana de nous projectes i noves il.lusions amb moltes ganes i força .Bon dia. en Santa Coloma de Farn… https://t.co/rXZAgN6rjf]]></document><document><![CDATA[La verdad, podrían haber muerto todos y cada uno de los personajes de #GameofThrones en la batalla de Winterfell, y… https://t.co/AG4LPvfI4N]]></document><document><![CDATA[O baile de finalistas vai tão despertar a princesa que há em mim AHAHAHAH]]></document><document><![CDATA[@JoanFortezaM @ToniFuster2 @IB3radio @RCD_Mallorca @RealSporting que bo👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@cristinavarro @Paco_Glez_ @JesusCintora Dinos cuánto empleo creas tú en España y cuánto pagas a tus empleados, después comparamos]]></document><document><![CDATA[THANKS 🤗 to @frankhuzur @socialistfactor!  Right now at the @HotelAlmirante HAPPY EASTER Everyone! 💕]]></document><document><![CDATA[Desde mi coche está semana yendo a trabajar, #GREENPEACE denuncia la falta de sensibilidad ante nuestro entorno y m… https://t.co/WNtQnorsj2]]></document><document><![CDATA[Dos señoras cincuentonas que creen que viven en los 90 y tienen 25 años. El síndrome Ana Obregón sigue muy vivo. #dramellis]]></document><document><![CDATA[#MartesSanto en @La7_tv ✝️ veremos en directo el traslado de los Apóstoles y la salida del Arsenal de Pedro Marina… https://t.co/zQjUUqHXkr]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan @WeAnimals Luego dicen que los catalanes adoctrinan. La industria de la explotación animal sí que adoctrina]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny It’s not bank holiday here, I’m back to the track, but thank you 😘😘]]></document><document><![CDATA[Y pasó la Madrugá entre silencio y compás y no tuvimos miedo. Así le dice Sevilla a quienes quieren acabar con nues… https://t.co/kyVSbUfZUn]]></document><document><![CDATA[@chriscriskriz @ChenleLovesNCT @RaraRuruSan @DalasReview @lgbtdalzy @raticorns Tú sí q eres asqueroso! Eres un soci… https://t.co/gx8kBB5ZzS]]></document><document><![CDATA[@rojasocialista @jumasa85 @COPE La emisora dela iglesia..Que podemos esperar😘]]></document><document><![CDATA[Hoy cambiamos un concierto por el musical de #Flashdance. Menuda pasada está siendo 👯‍♀️💖 https://t.co/QeOC64yhNa]]></document><document><![CDATA[El Gran Poder cuando pasa, siempre se queda, en todos los corazones de todo aquel que le reza https://t.co/gN3pFT0bqT]]></document><document><![CDATA[Tive que ligar p cordeiro que está em punta p perguntar uma cena bué urgente e fds ahahahahahah, tava pouco cego tava]]></document><document><![CDATA[@Eloiwin @Annuska34 @ParicioVictor @pepcricket @CNICatalunya Decepció en tenim. Descansa i torna... Et necessitem]]></document></documents></author>