<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En el debate preelectoral sobre #Economia metropolitana organizado por @ideograma. Nuestra compañera la diputada… https://t.co/HQhBZcQ6sp]]></document><document><![CDATA[@PablerasPoker @888pokerSpain Llevas años con este “simulacro” hasta q no salga un fold unánime no vas a quedar tranquilo eh 😂😂]]></document><document><![CDATA[Recuerdos... 12 de octubre de 2014... Barcelona... España. #España #Barcelona #12deOctubre #EspañaViva #PorEspaña… https://t.co/CydzshT2rc]]></document><document><![CDATA[Cuando haces lo que te gusta, no hay excusas para salir a disfrutar con los amigos! Hoy, casi 18 km más para prepar… https://t.co/HC2oIfkPC4]]></document><document><![CDATA[See beyond this mirror reality en Palacio de Cristal https://t.co/yWlwQT4oiR]]></document><document><![CDATA[¿Qué es la nanotecnología? ¿y la nanociencia? ¿cómo puede afectar a mi vida? El mundo de la ciencia tiene grandes e… https://t.co/Cw0aSEt9VC]]></document><document><![CDATA[@stefanshome @dc2zo In Germany there were also a lot of Cell Broadcast channels, there was an operator that had alm… https://t.co/0jIknDFH6f]]></document><document><![CDATA[Por el contexto en que me encontraba rodeado. Gracias a la madurez que fui adquiriendo fui más crítico con los part… https://t.co/jgwrpYHBWD]]></document><document><![CDATA[Echar a Sánchez, por A.Burgos - Es parecido a lo de March y la República: o España acaba con Sánchez o Sánchez acab… https://t.co/mEUjQaPmMD]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @gabrielrufian @TeoGarciaEgea La i ter e cil del representante del PP fue de pena y encima interru… https://t.co/Uu2w74bCAp]]></document><document><![CDATA[Pues no me ha parecido para tantos cohetes el 1 episodio de la nueva temporada de @GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@MJoseEstrella @alma_lovelace Por cierto, @MJoseEstrella conoces a @germantortosa y su blog Compostando ciencia??]]></document><document><![CDATA[@Mikel__Uriarte @TXIMI ..jugaría de p.m. para aquí vino a cerrarse y esperar su oportunidad Mikel..y sino llega a s… https://t.co/8BEswOnVbM]]></document><document><![CDATA[@JeronimoTormo @COPEElche 2) fue fortuito, ahora que le diga a la afición si fue fortuito o no su actuación al fren… https://t.co/LQLGUm0tvo]]></document><document><![CDATA[Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con las cuentas falsas que apoyan a Casado en Twitter… https://t.co/zIvYlvJW2u]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero qué asco, que le den por culo al castilla que asciende la ponfe coñooo]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo La de Zaragoza ni idea, no la he visto.  La de Valencia,  no se acuerda ni él,  de un muletazo de los… https://t.co/Cy9ynhBrWw]]></document><document><![CDATA[Donde estaba Messi me preguntaba.. Esperando su momento.. Golazo...puff]]></document><document><![CDATA[Ayer estuve en una tienda de Xiaomi y no supieron decirme si las bombillas eran compatibles con HomeKit. “Nunca nos… https://t.co/BOKr86WGOS]]></document><document><![CDATA[Masiva manifestación en A Coruña por la defensa de las pensiones https://t.co/pWTMHGQsmo]]></document><document><![CDATA[Mi libreta de dibujo amateur dónde voy dejando huella de mis villanos favoritos  https://t.co/FmDb9HljGv]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez Es una mirada muy áspera y creo que un tanto desvirtualizada la que haces. Primero porque que quede… https://t.co/ZW5LVwAYZr]]></document><document><![CDATA[Raro que ninguno haya puesto verde a la @laORBITAdeENDOR  por no haber publicado ya el programa sobre el último de… https://t.co/SjgiCTBb79]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom @PSOE Este es un tragon zampabollos que teme que le quiten la ración !!!!]]></document><document><![CDATA[@No32713557 @azukikiyo Una pregunta sin acritud alguna ¿tú eres de sentimiento Republicano?]]></document><document><![CDATA[@megavas @lauramorron @deabru El "hasta eventos deportivos" es importante]]></document><document><![CDATA[@VcfEncuestas @luffycv @FondoNord Noooooo en infinity war cuando thanos invade el planeta de gamora, el dice q tien… https://t.co/MAXsbkxXL7]]></document><document><![CDATA[🎶 Magnífica iniciativa la que hace unos meses inició #FranCaro, director de #EPOCAFM, creando esta página solo y ex… https://t.co/NPznp4Xx7w]]></document><document><![CDATA[⚽Jornada 27 📆 Sábado 27 de abril 🕓 16:00h 📍José Manuel Sedano Burgos UD 🆚 #LigaNacional @UDSurVa 🔴🔴]]></document><document><![CDATA[@CarvalhosaMo @jose_neumanne @RevistaCrusoe @o_antagonista @BlogDoPim Problema é que as instituições estão fracas e… https://t.co/InZ9iHWk5o]]></document><document><![CDATA[De paseo por Salamanca #zampabolos #semanasanta #easter en Salamanca, Spain https://t.co/jb6t12VXX6]]></document><document><![CDATA[@PatriFdez18 @RMBaloncesto Ya si eso también nos dicen como va en la clasificación el Castilla, gracias 😁]]></document><document><![CDATA[@JoseRamonCalvo2 Daqueles esportes q devemos celebrar TDS os títulos! Nossa RAIZ!🛶🛶🛶]]></document><document><![CDATA[@NoSoyLaGente Lo recuerdo bien, es el que mató a un concejal socialista, lo llevaron ante el juez y dijo que le iba… https://t.co/MsqgEZjByU]]></document><document><![CDATA[@sergio__Alacant Habéis tenido ya la reunión en el Pitiu? Ahí lo explican todo]]></document><document><![CDATA[Paisaje natural.  #Padules #Alpujarra #Almería. https://t.co/zSJiiOlJR5]]></document><document><![CDATA[@brecke @pmdjmarques Ele também tem o proveito. Só assim se justificam estas burrices]]></document><document><![CDATA[Yo pienso que si no saben usar el VAR en los penaltis ni viendo la tele donde se ve claramente el 95% de las jugada… https://t.co/te2KUQUHnn]]></document><document><![CDATA[Hoy aterrado y triste por el suceso de #NorteDame 😧 https://t.co/CJq45r1Sj4]]></document><document><![CDATA[#madrid #madrileños #puertadelsol @ Puerta del Sol Madrid https://t.co/grD8RpO9G0]]></document><document><![CDATA[@inafinogenova @HelenaVillarRT Cómo siempre, excelente trabajo 👏👏👏👏👏 Ya es hora que se merezcan un premio por la la… https://t.co/r3wB8YRTrQ]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @sergiomguti Era coña 😂  Pero has pedido decider y veo muy difícil que se le escape a Gilbert.]]></document><document><![CDATA[@Raulchaosoriano Es que fichar a Mendy no quita que fichen en otras posiciones.]]></document><document><![CDATA[@albertofrutos @JaviMGomez Lo entiendo, lo respeto y te admiro. https://t.co/OCRNRHdrWr]]></document><document><![CDATA[@Ltd_To_Two Skmplecity and humble makes our life very easy to be happy with honesty also sincerely 👆👆💯💯 https://t.co/Szj2nnIybX]]></document><document><![CDATA[@mariarmorenoo @manumaderal Intentó innovar y pasa esto... (No salió bien).]]></document><document><![CDATA[@chila_4 Yo creía que él era el rey de la noche fíjate... pero vamo dejá los spoilers que nos van a matar]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/YvGZpz3W4D]]></document><document><![CDATA[@VaroJos @carmensuisse De acuerdo contigo pero sigo pensando que ya les falta motivación... bueno vamos a ver!]]></document><document><![CDATA[@ganjamangz @BorjaIglesias9 No dudo del celtismo de Iago Aspas, ojala todos fuesen así pero que yo sepa Iago se fue… https://t.co/Y6z5Oz39Iv]]></document><document><![CDATA[Sin comentarios #disfrutandodelavida #amoralcine #picoftheday #nomedeslabrasa en Hontoria del Pinar, Spain https://t.co/IJvMXkAALb]]></document><document><![CDATA[@t_mifune @RRedRobinn @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon La derecha siempre repartió alguna migaja ... Pero… https://t.co/v4U7Y8KKsZ]]></document><document><![CDATA[@esekillo @lluiscosta9 Hay cosas que no se entienden y una de ellas, es porque pasini no tiene moto!!]]></document><document><![CDATA[La Iglesia se opuso a la higiene, la vacunación y la anestesia. Ahora  a la eutanasia. Ayer al divorcio... Sigo??? https://t.co/qSYrN9VEig]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades @DavidMeCa10  , he leído por ahí que hoy cumples 24, un abrazo grande!!!]]></document><document><![CDATA[La españa que se mueve contra la extrema derecha https://t.co/1m4tyWrgTO]]></document><document><![CDATA[@iagovizcaya @UDOurense2014 Que pongan el partido para el Sábado para no coincidir con el baloncesto que sino...]]></document><document><![CDATA[@BBVAresponde buenos dias. quiero pagar el impuesto vehiculos a través de la web y cuando confirmo el código sms me… https://t.co/qRFCHfIA7j]]></document><document><![CDATA[@danpriego99 @ymmjga65 Posponer no, estamos proponiendo. Un saludo Dani https://t.co/tZJBMOTshI]]></document><document><![CDATA[@RomaMarteen Abandona la banda sobre todo para generar. Gran cambio de ritmo, técnica privilegiada... Un talento bruto.]]></document><document><![CDATA[El domingo en Chamartin, el mayor aliciente, homanajear al fallecido Agustín Herrerín, D.E.P.]]></document><document><![CDATA[Se puede perder por uno o por seis. Se puede perder contra doce, se puede perder de mil maneras, pero lo que no per… https://t.co/QvSnRsxw5R]]></document><document><![CDATA[Señor Resucitado de Sevilla con “La Esperanza de María” hacia su templo ... https://t.co/nkmCSf5vmK vía @YouTube… https://t.co/1Hvig3ZTEx]]></document><document><![CDATA[La aficion del Alba responde al Marques de Calapagar (Pablo Iglesias) de esta manera ... ¡Grande Zozulia! .… https://t.co/hdAKhdaJPM]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko tú si que eres sucio eso es lo que as hecho tú de todos los que defiendes ganar relojes asique hablas]]></document><document><![CDATA[@ManuForrest Desconozco en que Facultad estudiaste historia, yo en la de Santiago. Y en el 34 no hubo ningún golpe… https://t.co/QXsWc1Jr81]]></document><document><![CDATA[Pues nada, en el bloque social del #debateTVR contundencia absoluta de Marrodán; Gamarra no ha sido capaz de decirl… https://t.co/JDxl8VcNZ6]]></document><document><![CDATA[Crearias una linea alterna del tiempo donde tu yo del pasado seria rico y tu volverias a tu presente a tu vida de m… https://t.co/5R13xtheV4]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias 👍 de nuevo a los medios de comunicación deportivos 📰 por valorar mi trabajo. Bien cierto es que gran… https://t.co/c5D3rng4m5]]></document><document><![CDATA[Qué comience la ilusión 🌿🌴 Feliz Domingo de Ramos https://t.co/CXKs0EejjJ]]></document><document><![CDATA[@thaiselenags Haces una Diplomatura de Humanidades (Graduado Social) y después de más de 25 años en el mundo de RRH… https://t.co/PqxMvXVMtL]]></document><document><![CDATA[Y van dos golitos seguidos de @gabrigomez9 y uno mas de penalti del que nunca falla de nuestro @ImaEtxebe tres punt… https://t.co/t5cKuZPGve]]></document><document><![CDATA[Cuatro de cada diez personas de más de 65 años se sienten solas, según un informe https://t.co/ixpbuR8tps vía @ABC_Conocer]]></document><document><![CDATA[Escucha atentamente, empieza @ChapuApaolaza con su #cuadernodecampaña @BrujulaOndaCero https://t.co/3LfxMXb7WU]]></document><document><![CDATA[A ver si este es el año que @LucesHorizonte deja de ser el Hitchcock de los #ignotus2019 por estar siempre nominado… https://t.co/h27fziK0qj]]></document><document><![CDATA[Debemos evitar que sea un castigo impuesto ante un mal comportamiento.  Pero, sin duda alguna, como en todo, la me… https://t.co/nmSqkjdwQN]]></document><document><![CDATA[Enciendes los corazones y siempre atiendes la plegaria, Candelaria  #SSantaSevilla19 @HdadCandelaria1  Guiños de la… https://t.co/VWU1WXoJcJ]]></document><document><![CDATA[En Euskadi, el 31% de los votos ha ido a PNV (394.449), mientras que en Andalucía, AxSI ha sacado el 0,25% (11.388). Nada que añadir.]]></document><document><![CDATA[ANDRES CALAMARO DICE QUE PREFIERE EL VERTIGO DE VOX QUE EL "" MAS DE LO MISMO "" DE LOS DEMAS !! UN TIO CON SENTIDO… https://t.co/CDt8m5wpfu]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Si esa desgracia llegara hacerse realidad, yo me exilio fuera!!!]]></document><document><![CDATA[@BibliaENadaMais Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai,… https://t.co/iv9f2h4q8M]]></document><document><![CDATA[Al descanso lo previsible. Gana 0 a 1 el Extremadura. Nula actitud, nula intensidad y nula creación. Recemos para q… https://t.co/B0h2WVdeE6]]></document><document><![CDATA[Si vais a hacer el meme repetitivo de siempre al menos dadle mg a la foto original y mostrad un poco de cariño en v… https://t.co/3sWqbDLdD5]]></document><document><![CDATA[@AmvYo @juansotoivars O venderlas luego a los amiguetes, como hizo Aznar]]></document><document><![CDATA[@CateHoyver No se trata de historias. Se trata de efectos sociopolíticos, psicosociales, dinámicas y efectos de comunicación de masas.....]]></document><document><![CDATA[Necesito que me recuerden cada 5 min que me ponga a estudiar por que se me va la vida con los memes.]]></document><document><![CDATA[La necesidad de la confianza es imprescindible en política. #PalabraDeCuenca ha sido destruida poe él mismo, quien le va a creer ahora?]]></document><document><![CDATA[El Cermi aplaude la creación de una fiscalía especializada para personas mayores y con discapacidad… https://t.co/aRRpyb9wC7]]></document><document><![CDATA[#MieGenteChachi17Abr "HOY nos apuntamos;  Querid@s CHACHIS". #FelizMiércoles y SONREÍR ... https://t.co/zgErEOtEjf]]></document><document><![CDATA[@josepcosta @JuntsXCat Certament els resultats han estat sensiblement millors que els pronosticats per les enqueste… https://t.co/wSTrU6OsCh]]></document><document><![CDATA[@Anonymous_Prodi Joderrr,  lo que le tiene que rondar por la cabeza 😆😆😆]]></document><document><![CDATA[De visita en el Departamento de Documentación de Televisió de Catalunya, una excursión muy instructiva en la que he… https://t.co/27PepdjEtw]]></document><document><![CDATA[Me encanta el tio!!¡ Este mas o menos acertao,  el tio no le tiembla el pulso , q crack!!!]]></document><document><![CDATA[Los vídeos que retratan la hambruna en Venezuela https://t.co/Kr0sNe52pV vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[El manteniment del semàfors es genial. #santadriadebesos https://t.co/3nIpUfw2ix]]></document><document><![CDATA[La nueva novela que he comenzado a leer es Un chaleco de acero de Gustav Hasford. La novela en la que está basada e… https://t.co/81SbfYNc5R]]></document><document><![CDATA[Amaneceres divinos Huelva #Huelva #fotografia #HuelvaLaLuz #sienteHuelva #masdehuelvaqueunchoco #PintoFotografía… https://t.co/0lk5KqSICF]]></document><document><![CDATA[@missantropez Honesto análisis. Al resto, no hay que indagar de cuándo viene. Está.  Incluido, a su manera, el País… https://t.co/JQNJ1BYpbz]]></document><document><![CDATA[Acabo de empezar el modo maestro de #KHIII y por probar daño: los sombra del tutorial me han quitado media vida de… https://t.co/mCNwNCKo5Z]]></document><document><![CDATA[@Annakung_ @onetrickhecarim Los tres unidos hasta el fin. Todo sea por el freestyle]]></document></documents></author>