<author lang="es"><documents><document><![CDATA[You could be here! 😎 ➡️ Caldas da Rainha Farmers Market... #Portugal #CaldasdaRainha #postcard #travel #wanderlust… https://t.co/7ypJqFxOF6]]></document><document><![CDATA[@PabloBerastegui @Gerardo_DDC @La1_tve 👍  Y "300“  https://t.co/z1WJTGfwBI]]></document><document><![CDATA[VOX: Pedro Sánchez veta al partido de Santiago Abascal en el Congreso y da orden para que no ocupe ningún puesto in… https://t.co/SoDgPZONKS]]></document><document><![CDATA[@lagalerna_ es para cabrearse, hay más que algunos jugadores que no merecen llevar ese escudo, tienen que entender que están en el Madrid]]></document><document><![CDATA[@CDeportivoLugo Veré el partido desde la lejanía, el equipo necesita el apoyo de una GRAN afición, ya que ésta es p… https://t.co/dG4LkJ7CbQ]]></document><document><![CDATA[SPECIAL; @netflix : Una serie que nos habla de algo que nos resistimos a reconocer: el hecho de que todas y todos s… https://t.co/JxgQtKLZXM]]></document><document><![CDATA[Que vaina tan fastidiosa. Una serie completamente sobrevalorada. Dos años para ver la parte final. Dos años! Que fa… https://t.co/dYHSCHs8Hd]]></document><document><![CDATA[@RealBetisFem @RealBetis @RTVBetis @LigaIberdrola @LaLiga @VCF_Femenino Buena temporada @priscilaborja!!!! Enhorabu… https://t.co/MkvCUa1T7w]]></document><document><![CDATA[Por más que lo intento no puedo entender que eso sea lo que quiera la mayoría]]></document><document><![CDATA[Después del partido de Brahin, todos los periodistas meseteros están en Cibeles,cada día celebran una cosa,un caño,… https://t.co/zquSvQJWm1]]></document><document><![CDATA[@esperanzagracia Ehmmm... Yo no lo tengo tan claro =&gt; https://t.co/a9b6xk2kBr]]></document><document><![CDATA[El maravilloso ruido de la democracia ha vencido a los tortuosos gritos de la involución. Maravilloso ruido....... https://t.co/RgLFhLbGaY]]></document><document><![CDATA[Mucho mejor que el padre sea un cajero automático para la vividora de la madre, dónde va a parar...]]></document><document><![CDATA[Celebrando el cumpleaños de mi amigo Roberto. Día para recordar mucho tiempo. Te queremos!!!! 😘😘😘😘😘 #Amigos… https://t.co/ynokV8owLn]]></document><document><![CDATA[Hoy me acabo de hacer mi primera tortilla francesa y me ha salido muy bien.  Desde luego estoy en racha💪🏼]]></document><document><![CDATA[esque tu ves normal que quite los datos y me vaya a dormir para no pensar en X y sueñe con eso????????????]]></document><document><![CDATA[@secruat @djmontero Esta claro , por que ya se lo han regalado, ja ja pa mearse]]></document><document><![CDATA[@Zas24685707 que calladito estás 😂 A ver si estás con el bozal otros cuatro años 😉]]></document><document><![CDATA[Um mundo de mafiosos, de interesseiros e trapaceiros ... um mundo em que todos os valores que o futebol (desporto)… https://t.co/qgFLr8M4TD]]></document><document><![CDATA[¡Ya empezó la campaña electoral!, por @seorafranquista via @El_Plural  https://t.co/zY9R2RyY2B  #16deAbril… https://t.co/KfPBKaI1sb]]></document><document><![CDATA[El buen trabajo tiene su recompensa, buen ejemplo de ello y este caso me pilla cercano 🤔 Grande Alvaro! 👏]]></document><document><![CDATA[Voy a silenciar todo lo relacionado con el Betis hasta junio. No quiero saber nada de ninguno de los dos bandos y n… https://t.co/OhGPePlg4H]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/QKVlbxt69w]]></document><document><![CDATA[@carloslargom @RamonaDiazpav @AlberCerezuela @FPCaballero @JaviPerezCampos @pdelaoscuridad Que pena q viva tan lejos,,,lo q ne pierdo.... 😥]]></document><document><![CDATA[Isto explica as ausências no Parlamento Europeu. Nuno Melo confundiu a “cidade de Bruxelas” com as “couves-de-bruxe… https://t.co/7sBkCJmNYP]]></document><document><![CDATA[Excelente noticia #buenaproa compañeros! 👏🏻👏🏻👏🏻 🚢 #Med @openarms_found @ocanalsb @CanalsGcb #Mediterráneo]]></document><document><![CDATA[@Fredy_Rotonda Lleva más de 3 años superando las previsiones trimestre a trimestre. Yo creo que aún está barata, pe… https://t.co/qzX6gZBIxU]]></document><document><![CDATA[Con Nicole y Barbara Kimpel. Que estaremos tramando... en Rafael Urquizar Atelier https://t.co/A8QkrJ5qHq]]></document><document><![CDATA[@iagovar @PSOE @vox_es @populares @ahorapodemos @CiudadanosCs Absolutamente. Mi hipótesis es que antes del día de l… https://t.co/TVgdM9xw7E]]></document><document><![CDATA[@Cachorrix @DarkTV_es Correcto, vi un segundo antes cada susto que iba a aparecer]]></document><document><![CDATA[@BlancaCostalesO Igualmente para TI. Me alegro, un fuerte abrazo... gracias.]]></document><document><![CDATA[Marta Plana, directora del Barça Innovation HUB @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/Z9CWHBcG3j]]></document><document><![CDATA[@CruzRojaVe Señor presidente de la Cruz Roja de Venezuela Mario Villarroel, con el propósito de imparcialidad, publ… https://t.co/Ej2eVIBTFY]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy presente en las Finales de la Copa Andalucía Cadete, donde dos de nuestros equipos se encuentran presente… https://t.co/3OmcQkivsk]]></document><document><![CDATA[Buen articulo en el que @laurarosillo nos apunta que la empresa debe empezar a abordar la gestión de la edad. https://t.co/36mtXX1k5n]]></document><document><![CDATA[Cada punto que conseguimos ahora vale exactamente lo mismo que los que conseguimos contigo Mister. Gracias… https://t.co/uQHqIAipex]]></document><document><![CDATA[Uhhh!! La Izquierda ayudsndo a Restaurar y conservar las Catedrales. Se ha roto el mito de que la izquierda quiere… https://t.co/Lua8yUmRjD]]></document><document><![CDATA[Neve. #SerraDaEstrela #Portugal #Europa em Torre - Serra Da Estrela https://t.co/BOQkDNAjmr]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/JBQAuCc4WC]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Tienes razón parece elecciones catalanas no se habla de los problemas de España]]></document><document><![CDATA[Noche lluviosa en Bragança. Conversaciones ilustradas con #CraftBeer https://t.co/ZqXHVETSlp]]></document><document><![CDATA[Buffff... se viene partidazo... En 9', @ManCityES 1 - 2 @Spurs_ES  #ChampionsLeague]]></document><document><![CDATA[Un trabajo súper complicado  quitar pigmento naranjas para dejar un rubio lo más natural posible en trabajo de deco… https://t.co/ZxjEsL9Aqp]]></document><document><![CDATA[PREVIA en #llibreriaserret de mañana Domingo 14 a las 12:00 con #MCHito TAMBIÉN hay que RESERVAR en #CasaBelsa con… https://t.co/YY2hYh4doa]]></document><document><![CDATA[@culturasevilla Y del teatro, nada. Ni de la planta sótano, ni de volver a la entrada original...]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid @elchiringuitotv  Para mí Marcelo, Isco, Llorente, Modric, Lucas Vázquez, Bale y Mariano FUERA.… https://t.co/YpQE7jufjq]]></document><document><![CDATA[Chuleton de buey a la barbacoa  #catering #love #bbq #followers #marbella #puertobanus en Marbella, Spain https://t.co/Jfc934F29Y]]></document><document><![CDATA[@FeoConGracia_ Eso sí, jajajaja. Muchas veces me sentí identificado con él.]]></document><document><![CDATA[Si Napoleón hubiese ganado, nuestra seña de identidad estaría dibujada en el lema "Liberté, égalité, fraternité", q… https://t.co/0sxkrByKNI]]></document><document><![CDATA[@Bujacocesto @MarcoMangut @Juanma_BG @m_corraliza @Enlagradaazul @JMaese9 @davidmejorado @felipecriado @jmrayo… https://t.co/KYRbuURwsg]]></document><document><![CDATA[Precisamos de mais abraço Mais risos  Mais passeios Mais tempo  Mais musicas  Mais sonhos.]]></document><document><![CDATA[Me parece que el recuento de papeletas electoral, tiene la misma veracidad que la tesis electoral del susodicho.]]></document><document><![CDATA[@atorrem Vilmaaaaaaaa Jajajajajajaja soxio solo falta Vilma Jajajajajajaja !!!!!!!]]></document><document><![CDATA[En el Cierre de campaña del @PPopular @pregovillaverde @ppmadrid con grandes compañeros en WiZink Center https://t.co/33ocFHM6vT]]></document><document><![CDATA[@potorret @iBarbarellah No, esa es para la alcaldía pero digo yo que algún efecto ha podido tener.]]></document><document><![CDATA[RTVE cambia la fecha del debate de las #EleccionesGenerales al mismo día que Antena 3.  Me pregunto, 🤔 ¿cómo va la… https://t.co/H6YiTV2dWl]]></document><document><![CDATA[@OficialCAP Tienen que ponerle su nombre a un sector el del estadio. Banco de suplentes o vestuario]]></document><document><![CDATA[@MurciaPolicia Muchas gracias. Respecto al estado del camino, los agentes que hicieron acto de presencia por el des… https://t.co/kk3HwCu0ze]]></document><document><![CDATA[Dr. CARLOS LOPERA CIRUGIA PARA EL MANEJO DE LA OBESIDAD Y EL TRATAMIENTO DE LA DIABETES TIPO II TEL: (574)… https://t.co/zz1iolkKrU]]></document><document><![CDATA[Una niñata que ni siquiera tiene pelos en el chirri haciéndose la graciosa con la papeleta de VOX. Esta es la gener… https://t.co/OOKl2sSRi9]]></document><document><![CDATA[@SimancasRafael Estos son los que ustedes defienden? https://t.co/ig6p3JtIkA]]></document><document><![CDATA[Me hace gracia que Casado hable de Barrionuevo y FILESA. Un 35% de los votantes no saben de que hablan... pero veng… https://t.co/qgPEJeeXGz]]></document><document><![CDATA[@martavinals6 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/JEkhMhLYEd]]></document><document><![CDATA[Hermandad Universitaria: De las Noticias Destacadas que nos manda hoy Lunes 22 de abril  la Universidad de Cordoba… https://t.co/kaGZUWO1cg]]></document><document><![CDATA[¿Era el momento para hacerlo? Si Comesaña no es una opción, ¿quién debería dirigir en cuadrangulares? Quiero leer o… https://t.co/PyVb5WJCKN]]></document><document><![CDATA[@aetchebarne @pblcabj Al que explícitamente esté por reforzar el Estado de Derecho y la División de Poderes.]]></document><document><![CDATA[@25Maripili @miriamlunera @apalazzon @DavidSuarez_V Me gustaria saber donde pones el limite, si alguien se ofende y… https://t.co/MfybuLsUNI]]></document><document><![CDATA[Queridos paisanos vascovenezolanos, lamentè muchísimo no haber podido asitir al #encuentro #comida #VascoVenezolana… https://t.co/cJeIg7JkWt]]></document><document><![CDATA[Los mismos, exactamente los mismos, que justificaron en su día que lo de Pepe a Alves era roja directa, hoy te dice… https://t.co/zMXGK4bd2R]]></document><document><![CDATA[Yo lo q tenia q decir del vertical ya lo he dicho. Es peor aun dentro del campi q fuera ... q ya es decir]]></document><document><![CDATA[Casado abre por primera vez la puerta a que Vox entre en su Gobierno si las derechas suman el 28A… https://t.co/SQnedSplBu]]></document><document><![CDATA[@PRPlanet @PartidoCHEGA O RAP faz mais oposição sozinho à geringonça que a Cristas e o Rio juntos.]]></document><document><![CDATA[Teléfonica vende a Asterion sus centros de datos por 600 millones  https://t.co/oGoBojVjeu]]></document><document><![CDATA[Curso de autoayuda para criaturitas: Este juego, definitivamente, se trata de meter goles ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️, y que no te m… https://t.co/iuE66MnO3z]]></document><document><![CDATA[@Irreductible Desde mi supina ignorancia reconozco estar estupefacto!👏🏻]]></document><document><![CDATA[Este es el nivel y la media indecente de los que atizan las llamas del odio y la persecución. Sois la cátedra del d… https://t.co/qlfAKyGaWF]]></document><document><![CDATA[Firmas una cosa en @cajasur y luego @Kutxabank te mando otra documentación a casa, eso se llama engaño y robo. Devo… https://t.co/pAbaKXRdym]]></document><document><![CDATA[@ChapuApaolaza  te puedo asegurar que @cayetanaAT ha hablado con pausa, marcando los tiempos @BrujulaOndaCero]]></document><document><![CDATA[@carlossantaru @marcelinoizqui @tognodrs @lariojacom Y sus reflexiones sobre el terrorismo, Palestina, EEUU... Incl… https://t.co/RMecjuUV3Y]]></document><document><![CDATA[Es imposible hablar de #MiCuadroDelPraٍdo porque, como profe de Sociales, adoro visitar el museo con mis alumnos y… https://t.co/XWLUOrXpbl]]></document><document><![CDATA[@HerminioCerq Só está à espera que morra alguém mais que está com prognóstico reservado.]]></document><document><![CDATA[@manu_delorenzo @javier_fraiz @sumadeletras @megustaleer Yo a las cañas y tú a las aguas carbonatadas]]></document><document><![CDATA[@Champi_14 @joaquinestevan Las vídeo guías de Amaz y ver streamings ayuda mucho. Yo veo mucho a Tides, Tabbz y Rens]]></document><document><![CDATA[@_AntiPurge Y luego defenderás que no todos los catalanes son radicales indepes o que no todos son unos reaccionari… https://t.co/v86xrcs8MG]]></document><document><![CDATA[¿Me oyen?¿Me escuchan?¿ Me sienteeeeeen ? tikitiki miau miau ¡Viva Españaaa!  ¿TU ERES CORTO O QUE? A TOMAR POR CUL… https://t.co/xjhr9AvPsr]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Adrilastra @AdrianBarbon @AnaGlezGijon Ni la mitad tienes que nosotros en SEVILLA.   Penita das… https://t.co/KPNBwUc3jj]]></document><document><![CDATA[Ay Mendilibar, qué mérito tienes rodeado de tanta mediocridad... Hoy ganas con un gol de uno de los peores jugadore… https://t.co/SL4bjJwfYG]]></document><document><![CDATA[Esto es lo mejor que le puede pasar a Torrevieja y a la Comarca De la Vega Baja.   Palabra de @isabelbonig Palabra… https://t.co/wfIvXWzWZj]]></document><document><![CDATA[He disfrutado mucho corriendo hoy. Un trail que ya lo echaba de menos por un entorno natural bello y con unas vista… https://t.co/R6l5r3vtu6]]></document><document><![CDATA[Y aunque parezca raro, esto es el #mediterraneo en #abril #playadelcura #alacant en Torrevieja https://t.co/usEhLzec9c]]></document><document><![CDATA[Peregrín y Aula de la Dieta Mediterránea unen sus fuerzas por la buena a... https://t.co/aNC64Bhjys vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[En el plan que ha enviado a Bruselas, #SánchezCumFraude dice que en los próximos años va a “contener y reducir” los… https://t.co/RNyTUzEST0]]></document><document><![CDATA[@anaarcoiris8 Pues no sé, unos que están un poco a tomar por culo en coche y que hay un aparcamiento abajo 🤷‍♂️ están en un centro comercial]]></document><document><![CDATA[@Racache7 Muy ganadores si... Pero de lo terminado en... Ete... No tanto eh]]></document><document><![CDATA[Dos payasicos.... Padrino y ahijado!!! #igerszaragoza #somosinstagramers  #payasossinfronteras en Tres Mares https://t.co/S2aiWATNZG]]></document><document><![CDATA[Pinchazo (para mi) del ultimo capituló de #GOT #GoTS8 y #AvengersEndgame #Avengers]]></document><document><![CDATA[Cada uno de nosotros somos nuestro propio diablo, y hacemos este mundo nuestro infierno. Oscar Wilde 👦🏼👦🏼🗺🌆🌇… https://t.co/yuTNfFBknp]]></document><document><![CDATA[Aprovechando una  ventana de buen  tiempo para salvar el entrene de hoy en el CAR preparando el  mundial ITU multid… https://t.co/wBxqHZi3ZT]]></document><document><![CDATA[@PedroloCoptero @EASPORTSEsp Tengo a ese werner lo cambio? Jajaja nuestro jovic https://t.co/NVRZT33xUx]]></document><document><![CDATA[Volvemos a la escuela... de la Democracia #eleccionesgenerales en San Ildefonso, Castilla y León, Spain https://t.co/9wPGNBJdEZ]]></document></documents></author>