<author lang="es"><documents><document><![CDATA[San Jerónimo , Traviesa 21  Y continuamos los vecinos conviviendo con las basuras en nuestras calles....todos los d… https://t.co/B84mvgnVoA]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAAJAAJAJAAJAJAAAAA  ¿Qué p* mierda es esto?    https://t.co/mMmVLDJTZf]]></document><document><![CDATA[I’m selling 3 (three) tickets to BTS Speak Yourself concert in London day 1 - 1 June. I’ve got better ones, that’s… https://t.co/3ilzLRGHDt]]></document><document><![CDATA[La importancia del sentido de comunidad desde la diversidad y la adecuada gestión de las identidades. Interesante e… https://t.co/YEaLNbueRE]]></document><document><![CDATA[@AngeliniFcias #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/f4q4doCFqd]]></document><document><![CDATA[@lejarza1964 @MISSBLANDINGS Que coman mierda. Cuando estaba en Cuba lo decía igual. No merecen otra cosa que arda por los cuatro costados.]]></document><document><![CDATA[🔴El PP y Ciudadanos van votar en contra d’absolutament totes les millores que @compromis proposava per als pobles i… https://t.co/ulBgnybAQ1]]></document><document><![CDATA[Conversación ahora mismo:  - ¿Y eso cuando fue? - No hace tanto. Cuando tenía yo 27 o 28 años - Pues sí que ha sido… https://t.co/fDKWbR8vCt]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @abcdesevilla Para que quiere una víctima estos señores???]]></document><document><![CDATA[@jusapolcantabr1 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/tsq9iRGiJH]]></document><document><![CDATA[És um pateta alegre SC. Em vez de ficares nos teus problemas investes a azia nos rivais. Não vales um tusto. Merece… https://t.co/prxyaaucs0]]></document><document><![CDATA[@KCIribarren me representa hasta límites insospechados.  https://t.co/e1hFVLtOJ5]]></document><document><![CDATA[Buenosdias @JuanmaRomero_ @TuMePones #UnaCanciónParaMiMadre amparo Aparicio q la quiero un montón!!! Y para todas l… https://t.co/hYtSvF24CX]]></document><document><![CDATA[📢Mañana es dia de derbi📢 mucha pasion,mucha casta y coraje mucho que ganar💪💪⚽️🏟  todos juntos Sevillistas🎶 amarás s… https://t.co/x1jTv1oCsq]]></document><document><![CDATA[@JOSE_UNEDIANO @PasabaPorAqui__ Aquí, está bien regulado, el aborto. Me parece perfecto que ayuden a las mujeres de… https://t.co/EWGYV1ab34]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @rafaelmm_01 Era para o caso de se apanhar uma uma puta não se esquecer do nome 😂 bem pensado!]]></document><document><![CDATA[@Jowi_96 No, le queda poco, pero vamos, que te digo yo que hoy me lo acabo.]]></document><document><![CDATA[@crisgapink @la_unzu @fran_saez @B_Salazar_Ruiz Yo también. He babeado y todo.]]></document><document><![CDATA[@BeatrizGH_17 Gente sin escrúpulos que se dedican a joder la vida de gente inocente]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado no ofrece recetas mágicas sino el proyecto que genera empleo y riqueza,el modelo constitucionalista de… https://t.co/gVN12YR5JM]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 No te olvides de esa panda de gilipollas que por moda van diciendo sin ironía que "odian a los niños… https://t.co/UQM5GMqryW]]></document><document><![CDATA[Se vocês arranjam tempo p falar mal da malta q tá lá sempre p vocês e vos defende em qql circunstância, nem são podres, são oq vem dps]]></document><document><![CDATA[No se por que @pabloalboran tengo necesidad concierto no te imaginas lo que te echo de menos a tu Alma y Tu Música Rey #ModoDepre]]></document><document><![CDATA[@NewsReputation @LaPimpinelaEsc1 Para una periodista es imposible equivocarse..Un aplauso de mi parte..👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[@noriega_dr @jvalentingg @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch… https://t.co/hgYTw5HZG0]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @laSextaTV @policia @guardiacivil @vox_es @Alternativa_VOX @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/0hknu8W99x]]></document><document><![CDATA[Ningú es pregunta el 21D C's va tindrà 1M de vots i ara 500k . Raro, no ?]]></document><document><![CDATA[Gracias quiero tu apoyo y si es contigo mejor, buenas noches y que tengas un buen amanecer, cuando te despiertes qu… https://t.co/MoBWRLRK5i]]></document><document><![CDATA[@blainemitchell @JudicialWatch @realDonaldTrump SIGN PLEASE ✅ &amp; Share &amp;RT too, Thanks 🐱 Go to 100.000 🖤… https://t.co/y2vUrIF6DY]]></document><document><![CDATA[No te he contestado tus 20 “hola” no sé porqué sigues suponiendo que te voy a contestar 🤷🏽‍♀️🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[🧼Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/GPFquBYNUQ]]></document><document><![CDATA[Quem é o nabo que chama isto de cabide ? Cabide e cruzeta são cenas diferentes]]></document><document><![CDATA[Y esta "Gran promesa" Electoral... ¿la lleva también en su programa de este año? Cuando algo no depende de usted, n… https://t.co/DtGYewfEAy]]></document><document><![CDATA[Ultrasonidos y luces #inteligentes: los inventos para acabar con los accidentes con animales #SeguridadVial… https://t.co/A8QtQ8Ztmy]]></document><document><![CDATA[@SalazarRoPaco @diariosevilla Un turismo con profesionales con eficacia y sostenibilidad es progreso. Por… https://t.co/R6kZYT8aGY]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Hay que ser consecuente con lo que se dice, sin tener ni idea del tema.  https://t.co/o7NA5a361A]]></document><document><![CDATA[@altorrijos_ @JuanPina @IdiazAyuso Yo no lo he usado. He  dicho que no tendrá coste para...]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre EL GOLPE DE ESTADO ES PERMANENTE DESDE HACE AÑOS,NO SEAMOS SECTARISTAS,EL EXPOLIO,AÚN MUCHO MAYOR,L… https://t.co/VfwOZSfQfg]]></document><document><![CDATA[@BeatrizGimeno1 Yo también la acuso de todo eso. Puede demandarme si quiere.]]></document><document><![CDATA[Lista de candidatas y candidatos al completo @PSCastelldefels @mariamirandacu #garantiadeprogreso @socialistes_cat… https://t.co/uBuEghkiaK]]></document><document><![CDATA[@JAVIERSOTELDO @TrapieLLo @abc_es @jguaido @TopeteGLZ @AlbertoRavell Tienen que pagar tanto dolor y TÚ Trapito porq… https://t.co/COSVkxtA4b]]></document><document><![CDATA[Yo no sé cómo hay personas que hagan lo que hagan siempre aciertan.  Yo hago lo que me sale del mismísimo moño y ja… https://t.co/YfRushPS5q]]></document><document><![CDATA[Atención fotones. Estos son de hace unas décadas en China, de Bruno Barbey’s. Así que abran los ojos, vean y disfru… https://t.co/DH9L0D2neW]]></document><document><![CDATA[“El precio por desenterderse en política es ser gobernados por los peores hombres” Platón #vota #Vota28A #VOTA]]></document><document><![CDATA[#sierradecazorla#cazorla #senderismobonito #naturaleza#paisajesdenuestrageografia en Sierra de Cazorla https://t.co/qPi7cWf9ZP]]></document><document><![CDATA[@ladycebolleta @Esperan02602911 Quise decir, q para el un martirio...para ella una lotería 😉😉🤣🤣]]></document><document><![CDATA[He viajado en dos ocasiones a Venezuela, en la época anterior a Maduro, he hablado largamente con gente de la unive… https://t.co/dvjRleoDFA]]></document><document><![CDATA[Se realmente não houver combustível até ao fim do mês isso significa que vamos ficar tipo enclausurados nas nossas terras ahaha]]></document><document><![CDATA[@oscibasal @Renfe A Twitter le faltan los emoticonos para que podamos poner "me enfada" 😡]]></document><document><![CDATA[Los peques del colegio @consolacionv ya tienen claro su regalo para el día de la madre 😊😊 Si tú aún no lo tienes cl… https://t.co/K39lN0pvmC]]></document><document><![CDATA[@Trix8Pat @CristoReySpain @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hiIpgLsMv8]]></document><document><![CDATA[Desde el domingo nadie es Sri Lanka. No he visto un movimiento masivo en apoyo a las víctimas de este atentado como… https://t.co/Yh7oIwNqnx]]></document><document><![CDATA[@Daquino_19 @andre_vax Vou ficar uns tempitos sem ver o drogatido mas é na boa, ele também é chatinho então é na bo… https://t.co/ChoTDGKB2O]]></document><document><![CDATA[@mariiquillaa98 @_SrtaElikia Uuf una vez que se entra ves los Clip en bucle]]></document><document><![CDATA[@josepnavarrobb @carles_mn @Francesc_Roca Jo sí... ER està per eixemplar "... I ens hi podem quedar....]]></document><document><![CDATA[Comienza el evento @APDasociacion con @PabloFoncillas en el #TeatroLuchana: #winners El método para ganar #clientes… https://t.co/IBhRpnu4dE]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos agradeceríamos que aclararan 1+1+1 del Senado. Que opina?]]></document><document><![CDATA[Creías que este momento no llegaría nunca… Pero SI, toca volver a la realidad 🚚. ¡Si vas a coger el coche, ten cuid… https://t.co/WfHsGQhD4k]]></document><document><![CDATA[Hoy hay que hacer una cosa muuuuucho más importante que votar, ir a misa, que no se os olvide!]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta el moño De oír A las derechas hablar de CATALUÑA  y el país VASCO  Como si fuéramos  ovejas.  A las que… https://t.co/oK0VDpXdqo]]></document><document><![CDATA[@2xxoxo Disseste que davas novidades até hoje, nem fotos nem nada! Mas óbvio que estou orgulhosa 💗]]></document><document><![CDATA[@JosepLCardo Esta semana se podría haber hecho un juego de beber con todas las mierdas que he leído sobre el episod… https://t.co/IYJ7E9KeYb]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos a tope con Sr. Right. Barcelona, Carlos, Bros y la camiseta de Colombia 🇨🇴♥️]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/OgtFHnPMWT]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 Yo no conozco  tu historial , la de Alonso si, u los 202 diputados, no lo ha alcanzado nadie.]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @abcdesevilla Para que quiere una víctima estos señores???]]></document><document><![CDATA[‘Muitos falam mas nem toda a gente cumpre o que diz Por vezes tens que afastar alguns para poderes ser feliz’]]></document><document><![CDATA[Jaja después de un tiempo, aprendes a ignorar lo que la gente te llama,Y aprendes a confiar en quien realmente eres… https://t.co/o6Tvx5iaHl]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Que equivocado estás Zaragoza, los nazis, se llevaban las obras artísticas de Francia, nunca las destr… https://t.co/lfBeSY1eVh]]></document><document><![CDATA[Naturaleza, familia,descanso...relax feliz ...viva la sierra #mardecastilla en Albalate de Zorita, Spain https://t.co/7pruAua45H]]></document><document><![CDATA[@CarlesCama Pobreta,   no insultis així a la teva gallina,   que es preciosa.]]></document><document><![CDATA[Últimos días en la playa happy mañana a madrid joo https://t.co/6xshKUKawy]]></document><document><![CDATA[@anaaa_103 acho que não percebes muito bem quando estão a ser estúpidos contigo]]></document><document><![CDATA[https://t.co/BYTuKFhWbW ganadores del premio @pcmMadrid @SUProgramme @JASPAIN @FUEONLINE buscando una vida más salu… https://t.co/xd3HXeS3TT]]></document><document><![CDATA[SI UNA HIJA MIA ES VIOLADA : NI EL MÁS PUDIENTE DE ESTE MUNDO , ME IBA A PROHIBIR Q MI HIJA ABORTARA LOS NIÑOS NO T… https://t.co/6cS0xCQlz8]]></document><document><![CDATA[Hola, @ahorapodemos. Hola @Clara_Serra_.  Cuando tengáis un ratito, si eso le explicáis a los madrileños esto  👉La… https://t.co/vMhgX54iHX]]></document><document><![CDATA[Siento vergüenza viendo la 6 unaujer jamás puede otra dar por culo dais 🤮 boicot ala6y y las marcas por tongo dais… https://t.co/MCqGqFH6Jk]]></document><document><![CDATA[Me noto un poco oxidada en todos los aspectos y además he ganado peso. Hay que cuidarse! https://t.co/gJ5n9ZGAhr]]></document><document><![CDATA[Se viene ... 🔥🔥🎶🎶 #QuieroOlvidarte @DavidLafuente !!!  SE VIENE !!!!!!! 🔥🔥👏🏻👏🏻😱😱🤯🤯 https://t.co/LfQ4I59f0b]]></document><document><![CDATA[5 lugares que ja chorei no laosp  - no chao do marmiteiro entre a geladeira e a parede - embaixo da pia do banheiro… https://t.co/PxOt4zen35]]></document><document><![CDATA[Espero que hoy os acordéis mas de #NotreDamedeParis que de #GameOfThornes 🤦🏼‍♀️🥺]]></document><document><![CDATA[Existem todo o tipo de problemas derivados, maioritariamente, de tradições, religião e cultura pelo nosso mundo for… https://t.co/GpfSC8h3Dv]]></document><document><![CDATA[Sloterdijk señala que el cristianismo, el comunismo y el fascismo son los principales “bancos de ira” de la Histori… https://t.co/AVNnOfootO]]></document><document><![CDATA[@peixoto_cecilia @GonzalParres @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja, igual,👍😄😏]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/I7WRS5ETZH]]></document><document><![CDATA[Juicio 'procés' | Un agente: "Nos insultaron llamándonos 'perros de Rajoy" https://t.co/buSW6MFhrU]]></document><document><![CDATA[@PatriciaImaz @atrevetedial @Cadena_Dial @_CarlosRivera @WiZinkCenter La Cadena Dial tiene muy buen sonido 📻]]></document><document><![CDATA[@Cyborganna @Fitzyprincess @MJJCommunity @LisaPresley The first time a saw him on stage I had just the same feeling… https://t.co/TiziyGBM1m]]></document><document><![CDATA[Sunny afternoon, spring at last 🔆#lacasadeloslios #grandchildren #garden #spring #family #familyphotography… https://t.co/UHjA8JaXGW]]></document><document><![CDATA[¡QUE HORROR! ¡ESTA MINTIENDO! El Día de la Comunidad de Madrid, lo que se  conmemora es el levantamiento del 2 de m… https://t.co/dDgEG0VHjf]]></document><document><![CDATA[Unos a estas horas follan y yo plancho o como diría Luis Otero, fallo.  Que grandes frases suelta este hombre siempre.]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Ay Santiago, Santiago, que sólo mentís cuando habláis o cuando te escriben los tweets... Que estáis… https://t.co/05cxxFFeYU]]></document><document><![CDATA[La reconquista empezó en Covandonga al igual que ahora #VoxSaleAGanar #PorEspaña]]></document><document><![CDATA[Momentos que repetirías mil veces. en Playa La Fontanilla, Conil De La Frontera https://t.co/gNrlTZ0qPF]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Em penso que això ho haurien de treballar des de dintre......]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Al final siempre acabas en el insulto me has llamado poca cosa y no te lo voy a permitir por muy triste o enfadado que estes.]]></document><document><![CDATA[Vas a despejar y el otro mete la pierna. Eso es penalti? No me jodas hombre. #pucela]]></document><document><![CDATA[Plan para el domingo después de librarme de la mesita electoral?? pues sí, que nos vamos al #recre #vamosmidecano 😍… https://t.co/riU8VflkNT]]></document><document><![CDATA[@MarisolCanoCano @vigolozano1 @_CarlosLozano Yo también jajajajaja un besazo enorme corazón 😘😘😘😓😓😓😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Manda huevos que haya que tuitear para que se donen minutos de atención psicológica...🤦🏻‍♀️😡 #dondevamosallegar… https://t.co/jaPNibh00b]]></document></documents></author>