<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@okdiario EN 2 años tenemos más de 5,500 000 PARADOS en el país, Y luego AVES quien es el guapo que lo ENDEREZA]]></document><document><![CDATA[Lo peor no es que diga que es de Podemos, sino que más de 2.000 personas hagan RT creyéndose que es de Podemos. Viv… https://t.co/SpKFTwfFMf]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Coliseum Alfonso Pérez https://t.co/HQkJM5dFmY]]></document><document><![CDATA[Defender la alegría como una trinchera, defenderla del caos y de las pesadillas, de la ajada miseria y de los miser… https://t.co/EB7E5ZMJBQ]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @SocFranC Y a tí quien te ha perdonado y permitido volver? Eres el ejemplo de una forma nefasta de hac… https://t.co/vDj3NuegL2]]></document><document><![CDATA[Viendo las movidas que montáis en Twitter desde fuera https://t.co/mpsdwmJmYK]]></document><document><![CDATA[Quitar la alarma del móvil, quitar la alarma del móvil... Recuerda que si es festivo no hay por qué levantarse a la… https://t.co/8GqMdMOnxN]]></document><document><![CDATA[Pero como quieres que no nos riamos ante las actuaciones de un payaso actua Para eso no?🤗🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[6x18 de Blacklist. Nadie se preocupa de los spoilers. Se descubre todo lo oculto en el capítulo. Resulta que es una… https://t.co/PGnYF6PPzJ]]></document><document><![CDATA[Un millonario decide sincerarse con su nuera y contarle su secreto.  https://t.co/DfgPB7UsUn https://t.co/SKvDsRYsNs]]></document><document><![CDATA[Rivera sacando sus recursos en #ElDebateDecisivo https://t.co/rxz3OaRxd6]]></document><document><![CDATA[Josep Borrell desmiente "rotundamente" a Pablo Iglesias sobre el error de reconocer a Juan Guaidó https://t.co/xVPTBo7pO5]]></document><document><![CDATA[La España Viva en José María 🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/CCCCLPnBIy]]></document><document><![CDATA[@Tiexxable A mí en las tres me ha salido Ariana Grande, no me vuelve a salir ni aunque lo haga a propósito.]]></document><document><![CDATA[@miktheboogieman Mi vida que has estado dos semanas en China no tres años...]]></document><document><![CDATA[Proximo jueves 12.30 de la mañana,nos visita aqui en Punta Ballena,Gaspar Llamazares. https://t.co/jLPkv896JY]]></document><document><![CDATA[Gente que ha visto End Game podéis hacerle spoiler a .@Riku3D_ mencionaldole? Va al cine hoy y se merece que le jod… https://t.co/cWgtQDafdN]]></document><document><![CDATA[En el fantástico grupo de @TheorHetCatICIQ 😍😍 siempre mucho que aprender allí! #Pint19TGN Gracias @divulgaTGN por t… https://t.co/SqJ8Ba5BJn]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial lo mismo que te an hecho a ti Kiko que te an regalado relojes por defender algunos dicho por tu boca]]></document><document><![CDATA[@DavidInfinity17 @SoyMotor @nico_rosberg Rosberg si es ingeniero. Lo dijeron en una carrera me parece]]></document><document><![CDATA[Une grande tristesse et chagrin pour Notre Damm.  Nous sommes vraiment désolés. @BIMGAME https://t.co/GmpaYwU1hr]]></document><document><![CDATA[I'm back, and Better than I was before.  👑. Lane 4 https://t.co/nwUdMgKiBb]]></document><document><![CDATA[Empiezas a delirar, y a confundir la realidad con la ficción. Además eres muy cansino con la puñetera serie https://t.co/pLE16hlN08]]></document><document><![CDATA[Para mí, ésta #SSantaMalaga19 está siendo un caos monumental sin precedentes, porque al cambiarlo todo, los malague… https://t.co/3GC2J7iUw2]]></document><document><![CDATA[Nos alegramos muchísimo capitán, que tengas una buena recuperación y la salud es lo más importante de todo… https://t.co/l0aKdCEJ4B]]></document><document><![CDATA[@TaquiBox @DEADLINE Y que lo recupere todo en dos días es totalmente brutal.]]></document><document><![CDATA[@tildegm Perdona pero tú sola estás dándole la razón ,QUE LA.LLEVA,por otra parte,cuando reconoces que ésta MIERDA… https://t.co/tsEj9jno7R]]></document><document><![CDATA[Vaya asco de servidores @EASPORTSEsp  Toda la mañana intentando jugar y nada.]]></document><document><![CDATA[Tabor + Veladinas Folk en el Café Bellas Artes. León Martes 16 de abril de 2019 a las 22:00 horas #leoncutural… https://t.co/Y1BqTOnjAm]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Lo que sí es una pena es que en el debate nacional la palabra que más se haya repetido sea «mentira… https://t.co/aImMGP2qKp]]></document><document><![CDATA[@hembrofilo Y tú una víbora argentina ,que no tienes ni vergüenza ni educación ni personalidad,lo que se dice una cucaracha asquerosa.]]></document><document><![CDATA[@rob_rodriguez_a En mi opinión decir que los mítines en la actualidad en los móviles es desconocer la esencia de es… https://t.co/F0ewyD9vRr]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ En que trabajarán estos ? Autónomos ? Pequeños empresarios? O sólo chupar del bote]]></document><document><![CDATA[Tanta fuerza que tiene la izquierda ahora que convoquen referendum por la República. Si tienen lo que hay que tener #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@dilf2050 @ffffme1 @JuanLovesCock @skiwinters @hiker2121 @Michaeljc1979 @JulienFrenchGuy @jockboy1113 @oskr145… https://t.co/uFhapYsmSD]]></document><document><![CDATA[@luisma_lopez @ayspapi @GuilleMoles @Mariapb58315123 Totalmente de acuerdo en esa apreciación. Y añadiría a la marea también]]></document><document><![CDATA[@lucasbravode @MariaRodeMarcos @PSOE @coalicion Pero no sacaron ni uno, a ver las diferencias en la autonómica, Cabildo y Locales]]></document><document><![CDATA[@juanarza VOX no es veleta ni co barde y decir lo que piensa es sano no te sientes engañado los españoles no piensa… https://t.co/L5HIxDrJhu]]></document><document><![CDATA[Coimbra, Portugal. Postagem em 2 partes, para ganhar mais detalhe.  #coimbra #coimbraportugal #coimbrauniversity… https://t.co/JEP4yiHeKx]]></document><document><![CDATA[Dra. González Albarrán expone resultados renales positivos de linagliptina en el #CARMELINA #SEDdiab19 https://t.co/SP7dJNEeot]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Como en el Fútbol, haciendo fichajes. Transfugas no hay Otra !!*** https://t.co/vSN2tao2sX]]></document><document><![CDATA[Después de mi comentario sobre mi orgullo de ser de izquierda y sentirme español... He recibido muchísimo apoyo por… https://t.co/XQj3pV8WqI]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales 2019: La inteligencia española detecta intentos de ciberataques de hackers prorrusos por el 28… https://t.co/Qsb6Flf4Vp]]></document><document><![CDATA[@Julianhurtado1 @RNRmadmaraton @DrinkingRunners En cual nos desquitamos? Felicidades !]]></document><document><![CDATA[@BrandonTLL11 Brandon bravo por tu entrega a nuestros colores y el año próximo en PRIMERA]]></document><document><![CDATA[@ginestarros Feliz noche querida amiga,tu descanso ilumina tus sueños y tus sueños iluminaran un nuevo amanecer...e… https://t.co/DyW73Wp8Ix]]></document><document><![CDATA[Poenso qie se produve una antitesis, una paradoja apoyando publvamente a la ONCE tal como actúa ahora.Pues se está… https://t.co/YJUQR4lQx6]]></document><document><![CDATA[Habéis felicitado ya a vuestras madres ya por tuiter e Instagram pedazo de subnormales?]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire Y así es como empezamos a conocer el mundo,los cuentos de nuestra infancia.]]></document><document><![CDATA[@Mendi_rm Quiza sea eso. Luego hay jugadores como el Kun y Sterling que se han salido pero en ucl se quedaron en cuartos. No sé, veremos]]></document><document><![CDATA[@leonoragua Jajajajajajaja bueno, a esa distancia si se disfruta !!!!! Jejejejeje pero estar dentro, puffffff si yo… https://t.co/DkHw2H3v24]]></document><document><![CDATA[Los turistas de Semana Santa llenan las ciudades de interior https://t.co/5WAZBRCnlp]]></document><document><![CDATA[Ya recuperado del Half Sevilla, vista puesta en el siguiente objetivo @ChallengeMGC Una prueba con mucho nivel, dur… https://t.co/YJBaa50G5o]]></document><document><![CDATA[@Amparom77852689 @PPdeLugo @GPPopular @populares @anadebande @BarreiroJmanuel @GrupoPopularGal @RosaArza @Quin1954… https://t.co/uRHVenNweY]]></document><document><![CDATA[Ahora la mayoría ha votado a los socialistas que después no hayan lamentaciones, ahora a bailar con lobos]]></document><document><![CDATA[@borjat77 @juanhermar 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 eres muy grande, de ese equipo no habla ya ni la prensa]]></document><document><![CDATA[#pepecastellsfotografo #semanasanta en Pepe Castells Fotógrafo https://t.co/3klOL4NfnI]]></document><document><![CDATA[Vale, una más, esta izquierda que todo se permite, hasta actuar de ROBIN HOOD, desequilibrado, roban al pueblo para… https://t.co/CEUrcpevbz]]></document><document><![CDATA[BOM DOMINGO DE PÁSCOA   #VMPVIAGENS   www.vmpviagens com em Setúbal District https://t.co/HkFhW2g7vi]]></document><document><![CDATA[Tamarite tiene un bonito paseo de la magia #tamarite #tamaritedelitera #aragon en Tamarite de Litera https://t.co/18mD2z8cLX]]></document><document><![CDATA[¡Obtuve 1050 veces!  Tengo que hacer aproximadamente desde hoy 4,3 coitos AL DÍA.  Pero qué os pasa.   JAJAJAJAJAJA… https://t.co/vAP2Jq5wdb]]></document><document><![CDATA[@AlvaroBenitoV Benzema es un jugador  extraordinario,el mejor del Madrid de los ultimos años,pero no es un rematado… https://t.co/DjVNRdl9W2]]></document><document><![CDATA[@VigoCeltic @GirautaOficial Si claro... Feijoo nacionalista y Rivera es un rojo Madre mía que mal les hace la fariña... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Nazareno de San Gonzalo por el puente. #Sevilla #Triana #SemanaSanta #LunesSanto #SanGonzalo #tardón en Puente de I… https://t.co/VuHL24wgkh]]></document><document><![CDATA[Un dato: Hoy Planagumà ha igualado a Manolo Herrero como el entrenador con más victorias en LIGA REGULAR de esta et… https://t.co/uFT0VHcthU]]></document><document><![CDATA[@Pacodel58 @JorgeMartinP Ya lo comenté cuando lo fichamos, es un entrenador que no trabaja bien defensivamente. Los… https://t.co/jTfwAodi4r]]></document><document><![CDATA[@FARLawSports @RamonFdezEs Muchas gracias. Estas son cosas por las que merece la pena esta profesión y te hacen seg… https://t.co/kVSnTmySJx]]></document><document><![CDATA[FÚTBOL. PRIMERA REGIONAL LANZAROTE El CD.Tite ya prepara la temporada 2.019 - 20 y ya cuenta con Ruben Mendez que s… https://t.co/qbO6yWk2pj]]></document><document><![CDATA[A ver, peazo de incompetente, alquiler asequible y viviendas para jóvenes solos. Deja de vendernos casas y permite… https://t.co/rogH7SPvdx]]></document><document><![CDATA[@FranFermoso En la cantidad estoy de acuerdo. Vidorreta el año pasado hablaba 4 veces por semana. Para mí, la princ… https://t.co/DPsdjv1TdE]]></document><document><![CDATA[Además de verdiblanco, centenario y decano del fútbol extremeño, también podremos referirnos al @CPCacerenoSAD a pa… https://t.co/G6JzxYGBXM]]></document><document><![CDATA[Bom dia e um lindo final de semana na presença de Deus... https://t.co/svwUM6Unub]]></document><document><![CDATA[@paulaasegoviaa Simplemente como no te quedes mañana al levantarte vas a desayunar buenos spoilers 🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@tin_988 @angelitohurtano @juanluhm82 @GoyoG9 @atooca Cante el gol más que tu https://t.co/OHVTpHu6wB]]></document><document><![CDATA[📸Seguimos presentando a nuestros candidatos a las alcaldías. Hoy en Calzada de Calatrava junto a la diputada nacion… https://t.co/OHPC5uQTR5]]></document><document><![CDATA[@KeizerAtticus @Cafescandelas Una tapa por cada victoria que falta. https://t.co/aaLGaakjUP]]></document><document><![CDATA[@esbejarverde Preocuparos más de buscar puestos de trabajo, pienso yo , y no tanta chorrada...]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni @icoeisi2016 @mataderomadrid @Cotec_Innova @CinetecaMadrid Relaja un poco, troll]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo, pasad una feliz semana #SIGUEMEYTESIGO https://t.co/0U6h55PjH0]]></document><document><![CDATA[Por cierto, tanto el acta de Jaime Latre como el diario @marca, que es quien concede el Trofeo Pichichi, le dan el… https://t.co/yua1HRYHAq]]></document><document><![CDATA[Pedro, vida o muertes. Asi de fàcil. #VidasOmuertes https://t.co/FulWJnYwdY]]></document><document><![CDATA[Vaya tres patas pa un banco... jajajajajaja #Orbe2019 #Mediterraneo #torrevieja @OrbeCertamen @LMDQUIQUEBLOG https://t.co/iLMpRxRSVr]]></document><document><![CDATA[A por la semana que para algunos es corta 😍  #FelizLunes https://t.co/H4A5KR7tjM]]></document><document><![CDATA[Emociona ver al infantil A del @CEMercantil de @MXala11 eliminando al @FCBarcelona_es en el MIC. Merecido.]]></document><document><![CDATA[Pato aventuras en la Universidad de Alicante. - - - #patos #domingo #universidades #universidaddealicante☀️… https://t.co/3YclAFTFpj]]></document><document><![CDATA[I'm at Plaza de Abastos in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/stWrh5WK0u]]></document><document><![CDATA[Se están perdiendo los viernes de #FF para tirar la caña, y es una pena... https://t.co/TU8f2qrapq]]></document><document><![CDATA[Madre mía no vuelvo a comer pizza por una temporada después de la de hoy]]></document><document><![CDATA[La mesa de los cuñados ™️ Diosito haz que pueda irme, que no tengo la tensión para estas cosas... #28A https://t.co/FyCUJK0v5d]]></document><document><![CDATA[@salome22 Vamos!!! Yo ya estoy cenado.. en breve comienza el ritual!! Nos vemos en meta!!]]></document><document><![CDATA[@pacodelatorrep supongo que dentro de 7 días pedirás el voto. #Malaga está sucia. @malaga  @PPMalaga @PSOEmalaga… https://t.co/2e6nbsDv2v]]></document><document><![CDATA[@90minutiRMTV me gustáis porque sois los únicos que habláis bien del Real Madrid y no preocuparos si os pasáis ya e… https://t.co/UvKXvntkFz]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @pacomarhuenda @sanchezcastejon @populares ¡Elemental querido Watson! 🧐 #L6Napactar ¡Fue evidente!]]></document><document><![CDATA[Gracias bro! Felicidades entonces porque sin duda es satisfactoria verla marcando diferencias en esta etapa de su c… https://t.co/xKNhqHlrav]]></document><document><![CDATA[Prometió y no hizo. Bravo @isabelbonig #DebateRTVE #CorrectamentePolitica]]></document><document><![CDATA[RUTA EN 🚴‍♂️ MLG-PUERTO MARINA!! en Málaga, Spain https://t.co/2xrKpFfEjQ]]></document><document><![CDATA[Independientemente de que posiblemente el Liverpool tenga menos opciones/posibilidades de llevarse algún título que… https://t.co/iMIhgd7Mo4]]></document><document><![CDATA[¿Cómo llegamos a casa anoche? https://t.co/CxLNg2aPMR vía @babelia_elpais]]></document><document><![CDATA[9,6 millones de personas han recibido por WhatsApp bulos contra la izquierda y discurso de odio, según un estudio - https://t.co/41urxZ5G8P]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler Me refiero a que no descarto que a Garrido le hayan convencido diciéndole que a la primera encuesta qu… https://t.co/nkW1FFHx8W]]></document></documents></author>