<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ConchitMartin @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/zPOELfJ8Mw]]></document><document><![CDATA[Día de naturaleza y relax🌲🌱 en Parque Natural La Pedriza https://t.co/BXUqUyzkG0]]></document><document><![CDATA[@europapress Lógicamente el móvil en el aula ya está prohibido si no es para un uso estrictamente educativo. La sol… https://t.co/3kzTF7VyXh]]></document><document><![CDATA[Los que se quejáis de los tweets en carnaval sois los mismos que estáis dando tremendo por culo con GOT, ¿no? Me cuadra.]]></document><document><![CDATA[@MdelCarmenCruce hola Carmen, te envié creo que el día 28 por WhatsApp y que me interesa, no sé si la has visto por… https://t.co/nh2NQNBdNR]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui Si señor !! Nos daban por muertos y el muerto está muy vivo,,]]></document><document><![CDATA[@captomente Mas não foi a vossa casa mãe portista que fez exatamente isso em Braga, com a prestimosa dádiva  do árb… https://t.co/yAQAS0ul60]]></document><document><![CDATA[@indhira_guerra @antonio_ceballo @jguaido @hramosallup Necesitó 8 días para apoyar a Guaidó y lo hizo por presión d… https://t.co/b20p5FBsgU]]></document><document><![CDATA[@gadafera ¿Este comentario pretende poner en duda el valor de #NotreDame o es una reflexión sobre el mundo mundial… https://t.co/ObDCztA3cL]]></document><document><![CDATA[Adoro la confianza que tengo con mi novio, es increíblemente brutal, os lo a seguro]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @galaxiadraco @pnaltpirineu Que diferent és dels altres, té un plomatge molt xulo. Gràcies per la info]]></document><document><![CDATA[@Jordi0028 @franjjurado @LarrySion @TonyCelentano3 tú esta claro que o vas a formas parte de esa serie jajajajjaja...]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de hacer deporte pero a la vez estoy súper cansada que hago]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VapKMjDK17]]></document><document><![CDATA[@La_Ser Me pregunto: es posible que un medio de comunicación no controle algo así? Supongo tomará las medidas perti… https://t.co/S6bvzJacg6]]></document><document><![CDATA[Yay! Por fin se abrió la primera flor de #martythepredator! 🎊 🎉 🎊 #plant #carnivorous #carnivorousplant… https://t.co/UtjOY6uK0r]]></document><document><![CDATA[Vou daqui a pouco a um casting para a coca cola e estou com as cores da pepsi]]></document><document><![CDATA[@marcoseru @_pepiyo_ Demasiada comida para ti? Debe de ser una puta tonelada xD]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet Sou molt  grans  !!!   Ara a descansar i a disfrutar de la proesa que heu fet.   Gràcies. Visca Catalunya Lliure   !!!  😘😘]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraSanDebate .-Siguen las discrepancias sobre los debates electorales a realizar. https://t.co/O8toVkeNBB https://t.co/siitRs3LRz]]></document><document><![CDATA[@wilbpack @QuimTorraiPla Hay que quitarle hierro al asunto: también se queman cada año fallas con ninots que repres… https://t.co/3GdrD0hwzw]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza @Kalatraka1 @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/YJvMcjLabq]]></document><document><![CDATA[@TurkishSpanish @chabeguillon En principio, muchas gracias. Vi la serie dos veces y sigo viendo episodios duelos. E… https://t.co/MqMgWJx3qV]]></document><document><![CDATA[@becoropa @OEA_oficial @antonioguterres @UNHumanRights @mbachelet @thelimagroup @UNIONEUROPEA @FedericaMog… https://t.co/MJh0mnVUsN]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Ese es su problema si quiere tapar el sol con un dedo. Es muy triste que siendo Ud co… https://t.co/DvBsSaBSTH]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @ma_tineo Yo pensando q su padre estaba en la Gloria con la Virgen... El pobre chiquillo to nervioso... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch Y !!!sí!!!!! votamos a nuestros… https://t.co/kVBiq3J0wH]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @pnique @abc_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/jfQOehdIvM]]></document><document><![CDATA[Vamos a votar, con ilusión, con energía!!!!! ¡Vamos! Ciudadanos! 🍊🍊🍊🍊🍊 https://t.co/fkmRF711V0 vía @YouTube.]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @Maitechu26 @Eternal_FCB @marga_dp @LOLA_CULE @pilotaipunt @SARAEUGENIAATE1 @AbuelaCule… https://t.co/0vgq2QNAn1]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @mjmonteroc Edurne no sale de Cataluña Cataluña Cataluña madre mía, no tienen proyecto, cuando el ton… https://t.co/2rU2Pt4FxQ]]></document><document><![CDATA[Todo lo que oculta el TDHA... Para muchos es un niño/a movido, pero hay un transfondo que como futuros docentes deb… https://t.co/lPAu4ZudXG]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres  #28A No podemos permitir que gane el #Trifachito #Todos/as ha #Votar28A👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/HunxYkCa9q]]></document><document><![CDATA[eu poderia tranquilamente passar o resto da minha vida todinha escutando o ronquinho do afonso]]></document><document><![CDATA[@sergio_pavia @Martap_d Así de mal lo paso tocando contigo @sergio_pavia  😘😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@quetemuevas Lo siento. Espero que mejore tu día, a pesar de los pesares que much@s sentimos en este momento aciago. Un abrazo.]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer esta sugerente reflexión de mi Francisco Gámiz Pérez, " Una Universidad Cercana, una gestión cerca… https://t.co/EsbK3s2bb5]]></document><document><![CDATA[@Bamacos11 Aún así..  Que la gente demasiado esta aguantando. https://t.co/1YuNj6CtGw]]></document><document><![CDATA[@rmarcasevilla Pues a este hombre visto lo visto le da igual q lo abucheen,q lo echen,si no se juega Europa es una… https://t.co/4pdYBBFPPQ]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Hay que probar todo que rico psra la mamá en el día de la madre 😍 https://t.co/W2OFwiSx33]]></document><document><![CDATA[Acabo de ser consciente de toda la faena que conlleva preparar unas opos... #adiosvidasocial https://t.co/JlamhwySqY]]></document><document><![CDATA[Nuestra resistencia al cambio es nuestra resistencia a morir. A dejar de ser quién creemos que somos por quién real… https://t.co/PAHFyeJohu]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 Verdade...mas na vida há muitos...eu encontrei uns poucos...🙏🙏🙏..]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/jjhglufZB5]]></document><document><![CDATA[@CDanielCasares @PSOE @rachelgreen_21 @luzseijo @jmrdezuribes #SomosSocialistas  #140AñosPSOE https://t.co/za3JHfYuTL]]></document><document><![CDATA[Necesito alguien que se vaya a León el viernes siguiente , porfavor y gracias , si sabéis de alguien me lo decís .]]></document><document><![CDATA[@DiosOdin234 👏👏👏 Y si menos mal que las había,, y si no ya sabemos lo que le hubiera pasado]]></document><document><![CDATA[Tirando a parte da água não podia dizer melhor, eu achei a água de Espanha normal ahahaha]]></document><document><![CDATA[Ahora dirán que "no entendemos el humor", que es que la Almudena "es muy fea, arquitectonicamente hablando" etc. Ha… https://t.co/aM8V75JwPw]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por la confianza!! #estamoscomounqueso #cheeselovers #abgonzalezpinos #consultoría #formación]]></document><document><![CDATA[Hostia!! Que majos los de #atresmedia ceden unos minutillos para hablar de cultura!!! #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Así 👇  "Una de las claves del autocuidado es rodearte de gente que te sabe querer bien, que te hace la vida más bon… https://t.co/U7KBgbGXas]]></document><document><![CDATA[Rida Cidada, candidatura veciñal de O Barco en El Barco De Valdeorras, Galicia, Spain https://t.co/3wqkJR6XLf]]></document><document><![CDATA[Não há problema. Outro jogará no seu lugar e fará um bom jogo. Bem nos querem condicionar mas a nossa proteção Divi… https://t.co/mBZVXXg6Sm]]></document><document><![CDATA[Queremos un selfie con tu nuevo pelo azul!!!! @DavidLafuente lo queremos ver bien!!  A mi me llamas Naranjita por t… https://t.co/ffrhAUX4sT]]></document><document><![CDATA[Mira en eso estamos de acuerdo sí tengo que pedirlo yo ya no lo quiero, no soy mujer de escribir mucho ni de redes… https://t.co/ryWnIVQROj]]></document><document><![CDATA[When there is love in every corner 💕#lacasadeloslios #lovelyhome #decoracion #chalkypaint #drawers en La Casa De Lo… https://t.co/qnMxV3Bl94]]></document><document><![CDATA[Yo adoro a mi negra hater de la vida y la gente que respira @alejarcar https://t.co/2JkiJP1d7x]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  “... en algunas culturas el alimento, la forma en cómo se consume y se combina, est… https://t.co/DLCdYd7vKO]]></document><document><![CDATA[João Toledo Prado fala sobre as elegias eróticas de Tibulo. #amatoresinsitu #cívis #DiVaM em Ruínas Romanas De Milr… https://t.co/KvV7Eug1h4]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla @Hdadpadrepio @HdadlosDolores @HdaDivinoPerdon @MilagrosaHdad @HermandadSJO @APRosarioSJ Si si, se no… https://t.co/TEdhs9xyD1]]></document><document><![CDATA[Ainda bem q qnd tenho uma ideia de merda os meus amigos, em vez de me tentarem dissuadir, filmam]]></document><document><![CDATA[¿Cómo demonios he podido perder un bolso dentro de casa? https://t.co/QwctNgD8bh]]></document><document><![CDATA[@cabeza_turco @Lordcrow11 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wz79qA6DMD]]></document><document><![CDATA[@Bchokkoz Lamentablemente este régimen convirtió las manifestaciones públicas y pacíficas en una batalla y si puedo… https://t.co/z5HCYnbmsA]]></document><document><![CDATA[Que bien sienta un cafe con leche , sea la hora que sea , resucita a un muerto ! https://t.co/iMAHrvKNWe]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ Lo siento q se haya ido y de esa forma. La mia se murió hace años, pero no se fue, sigue siempre pre… https://t.co/VDX7r4K3VT]]></document><document><![CDATA[Tal vez en el siglo 18 Pero hoy lamentablemente si un niño acólito tuviera esa educación no tendríamos millones cas… https://t.co/5nEfcyWMtA]]></document><document><![CDATA[@malditobulo ¿Esto es verdad?      ÚLTIMA HORA: Pedro Sánchez implicado en la mayor estafa bancaria. El presidente… https://t.co/OyFKIZ4mRe]]></document><document><![CDATA[después del concierto del kaydy de ayer tengo clarísimo q es la persona q más m pone d España]]></document><document><![CDATA[O Cais da Bestida foi outrora fundamental para a circulação de pessoas e bens no espaço envolvente à ria de Aveiro… https://t.co/vcXRYNKuKI]]></document><document><![CDATA[@hezmick Estoy con mis hijas haciendo un trabajo de clase que es la porra elecciones generales y mira lo que nos sa… https://t.co/bMV2IKVf2W]]></document><document><![CDATA[¡Tenemos que proteger al león en Uganda! - ¡Firma la petición! https://t.co/pRJ4R1rxkv vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@fetishsex79 @LeaksUberCabify @cabify_espana https://t.co/uMhZNcK32M están haciendo caja con vuestras pertenencias.… https://t.co/etFyK7s86d]]></document><document><![CDATA[AHORA SI ME RETIRO.ESTOY OYENDO UNA SOBERBIA SELECCIÓN  DE JAZZ EN RADIO CLÁSICA,DE LO MEJOR OÍDO EN TIEMPO]]></document><document><![CDATA[No se darán cuenta de la importancia del asunto hasta que les pase algo a ellos. Mientras tanto, vendidos a algunas… https://t.co/hnUNQcVrzn]]></document><document><![CDATA[@maremiuci Eso siempre EMI,gracias por aportar siempre!!🌷🌹😘😘 https://t.co/F3cEnn7WQm]]></document><document><![CDATA[@encarny_2016 @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos,amores… https://t.co/NrOTbhGqAh]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Lindísima imagen de Nuestro Señor de la Sentencia por su paso por Tribuna con esos cantos gregorianos !!! Gracias de nuevo ptvmlg!!!]]></document><document><![CDATA[@JC_VollDamm @LlibertatHasel @BeatrizTalegon @PabloHasel Pues aprendelo!!! CATETO]]></document><document><![CDATA[@CNauticoSevilla disputa este domingo la Final #Infantilmasc Mucha suerte 💪#CNS https://t.co/MDh1VSpq1u]]></document><document><![CDATA[Les aseguro que pasaran más de mil años y muchos más para que España haga la extradición además de darle libertad c… https://t.co/vYImB55v5L]]></document><document><![CDATA[Sai da terra Matilde!! Fds amo te, quando estou contigo morro de rir, as nossas piadas internas e saídas à noite sã… https://t.co/E8YPJnng8I]]></document><document><![CDATA[En cuanto se empiezan a modificar los #hábitosalimentarios nos damos cuenta de que no necesitamos todos esos alimen… https://t.co/AxQUiEmI8p]]></document><document><![CDATA[Porque es así, amigos, hay gente a la que les importa más echar a los inmigrantes, ilegalizar el aborto y prohibir… https://t.co/iNeaVvGbXl]]></document><document><![CDATA[Los fascismos cuando son religiosos, -en forma de fundamentalismo judío, cristiano, islámico, hinduista-, ven los d… https://t.co/1bfQKktEMS]]></document><document><![CDATA[La religión como un complemento social  #SemanaSanta2019 #SemanaSanta https://t.co/IMY2T3cfxR]]></document><document><![CDATA[@MovistarPlus si JdT se estrena a las 3 en VSO, a qué hora se podrá ver en español?]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/Lxms3rnNsu]]></document><document><![CDATA[25 de abril sempre! Ilustração de Sérgio Condeço. #25deAbril https://t.co/jUsE4idJgZ]]></document><document><![CDATA[Desde que me he independizado me paso el día poniendo y quitando lavadoras y lavavajillas. Ah y no olvidemos el Sup… https://t.co/MxuL6P5i8H]]></document><document><![CDATA[@gonzalo__s26 Gonzalo es que lo haces para provocarme que lo se yo, VERÁS CUANDO VOLVAMOS VERÁS]]></document><document><![CDATA[Fas màgic qualsevol racó del món. en Plaza Espanya https://t.co/5aBtZr2equ]]></document><document><![CDATA[@Timido762 @serafinzafra De una religión que te dice que mates a los que no predican lo tuyo... Qué puedes esperar???]]></document><document><![CDATA[Que bien te luces... Enamorada de ti, Señor del Silencio 😍 https://t.co/sSBUCeEjO3]]></document><document><![CDATA[@platerin @okupacion @la_alfaia Coincido. Ya se lo he leído a otros profesionales que sienten su disciplina como co… https://t.co/u4zJfObBay]]></document><document><![CDATA[En #VOXConNuestrasTradiciones  #FelizDomingoDeRamos #FelizSemanaSanta #PorEspaña https://t.co/iyQCEBYe0I]]></document><document><![CDATA[Este chico con mi edad tiene 4 champions una liga, una copa del Rey y un mundial... y yo aquí.]]></document><document><![CDATA[La Cámara de #Sevilla y Bosch firman un acuerdo para implementar sistemas #inteligentes de #seguridad https://t.co/CfyvAY4JRd]]></document></documents></author>