<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@maurosobarzo Que tiene que ver lo uno y lo otro? Usted cuando viaja a otro país se va caminando?]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @MamCivi @ChristiWalling @Sky13861654 @pratoshnivedita @gerrinnesmac @billy2kid45 @PapaPorter1… https://t.co/PjNzx0vkxH]]></document><document><![CDATA[Tuve una idea y voy a empezar a realizar una revista digital de @vox en la zona donde estoy y veremos como queda. ¡Atentos!]]></document><document><![CDATA[si votais nulo votais al pp si no votais votais al pp si votais en blanco votais al pp friendly reminder]]></document><document><![CDATA[Como cada año y con la misma ilusión. Gracias primaveratrompeterafestival  🎶💕 #festival #primaveratrompetera en Cir… https://t.co/gfI8LvwXW3]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Tiene un ligero prognatismo, lo cual suele asociarse con brutalidad... Anda ya, otro 🦃 macho!]]></document><document><![CDATA[@gabigalo23 @MrpYA45 yo tengo dudas sobre otras cosas, sobre eso no porque está guay]]></document><document><![CDATA[@bmalarcoscr @DiputacionCR @juanlumbreras28 Muy merecidos amos reconocimientos, Enhorabuena]]></document><document><![CDATA[Parece que a los dirigentes del PP les gustan los referendums, pero cuándo ellos los manejan. Si ya los organizan o… https://t.co/o3ZqW0rSnF]]></document><document><![CDATA[Iran President Hassan #Rouhani's Brother Gets Jail Term In Corruption Case - NDTV https://t.co/hh4bb3VesD]]></document><document><![CDATA[@Los50Atleti @SDEibar @Atleti Aúpa Eibar. Cuanto mérito tiene lo que estáis haciendo  Los atléticos compartimos vuestras alegrías.]]></document><document><![CDATA[Tu cuerpo escucha todo lo que dice tu mente. Sé positivo. en Alcañiz https://t.co/l5YIjROC07]]></document><document><![CDATA[Bolsonaro alerta a Argentina que Suramérica no quiere tener otra Venezuela https://t.co/zVqKnVsnND vía @EFEnoticias]]></document><document><![CDATA[@Apapell @pirata_sabio Sorry, pero hay dos franquismo. El primero ideológico y represor(VOX) El segundo,desde 1958.… https://t.co/jzAjqwpt02]]></document><document><![CDATA[@JordiMagria1 És molt injust perquè la teva feina és de gran qualitat però es fa el mateix a tots els que defensem… https://t.co/ZhYGMy9pMY]]></document><document><![CDATA[@tjcope q se puede hacer con el VAR?  Pasar de el. No hay solución. Con Andoni, no se van a pisar entre ellos, vomi… https://t.co/qxolRa7GPw]]></document><document><![CDATA[Lo primero es lo primero. Gracias rubia_11 de lo bueno mejor y lo he escogido como último para los próximos 7 días.… https://t.co/UMv5ePCp5a]]></document><document><![CDATA[Me uno a ése deseo de que todo salga bien y haya una gran satisfacción por el trabajo bien hecho, y que ganas de sa… https://t.co/ncTxCMFjVS]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @Asier81014373 @retrofutboliker @nachorsevilla @R2KT_Droid Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@EliBenedi @montsebenedi @meritxellbenedi Les tres Benedi Altes juntes???? No hi Escala de Ritchter (o com llets es… https://t.co/L1wwbH2Yhz]]></document><document><![CDATA[Paseando a Miss Daisy en modo verano azul 🐌🐌 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/NkvswBGGSb]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado puede presumir ya de Máster en Minería. Ha tenido que cavar mucho para llegar a un resultado electoral tan bajo. #28A]]></document><document><![CDATA[Quiero a Guedes de DL. Creo que puede dar ahí más. Y me atrevería a meter a Sobrino de MD.   El Eibar tiene el partido muy controlado...]]></document><document><![CDATA[Si quieres aprovechar la semana santa y escaparte a cualquier sitio, haz la reserva a través de booking y si lo hac… https://t.co/cmtoN7Oz5x]]></document><document><![CDATA[@JorgexPelaez @ActualidadRT @rogerwaters Tal cual👍 Vivieron de la piratería y después de las colonias por medio mun… https://t.co/gkYoEs1Pn6]]></document><document><![CDATA[LA MUERTE NO ES EL FINAL. CANTADA POR LA GUARDIA CIVIL https://t.co/LBkc3ISQKe vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[El único que supera el bochorno de Rivera de ayer es Jorge Bustos. Leerle hoy da vergüenza ajena nivel incomodidad física.]]></document><document><![CDATA[@MarioArtiagaLop @espectadora12 aquí el experto en vida de gareth garantizando lo que ve 24h al día!  TU QUE COJONE… https://t.co/81mN9CS1nF]]></document><document><![CDATA[@MASerralvo @charlyr2d2 Madre mía, no han estrenado la película y ya ha salido el cartel de la versión porno... Oh wait!]]></document><document><![CDATA[@ClinicaCorachan @RCDEspanyol Me encantaría asistir. El deporte es salud, alarga la vida y sobre todo, te da la car… https://t.co/TCmUTrTN91]]></document><document><![CDATA[Si podemos ver la luna al llegar el amanecer, cualquier cosa es posible, perseguir los sueños despiertos sin miedo… https://t.co/ZgKOdGQ5kP]]></document><document><![CDATA[Y hacen a veces lo mismo ellos? No Publican cosas sin investigar, no afectan a personas muchas veces inocentes?]]></document><document><![CDATA[@PabloMM Por favor, que nadie pare a este tío. Por las risas. Vaya crack.]]></document><document><![CDATA[@NachoLouro @ihenriquezluna Me temo que el perfil que está mostrando Maroto. Una pena. No creo que el PP llegue a los 50 diputados.]]></document><document><![CDATA[Os animo a participar en la II Carrera solidaria de la Fundación Mutualidad Abogacia. Ayúdanos a compartir!… https://t.co/MVRrMuu2hA]]></document><document><![CDATA[Sábado 4-5-2019 Todavía, siguen los carteles de la Campaña electoral!! Que esta pasando en Molins De Rei????🤔🤔🤔 Vei… https://t.co/BjQZZ0WW0n]]></document><document><![CDATA[Con el gran @manolomata en el parque central #HazQuePase #SeguimSumant Esperando a @sanchezcastejon y @ximopuig https://t.co/iexunfemww]]></document><document><![CDATA[Caminando por El Arenal y la costa de Jávea en Platja de l'Arenal https://t.co/OMkLM6UTgr]]></document><document><![CDATA[¿He madrugado para que me de tiempo a ver el capítulo de #GameofThrones antes de irme a la universidad? He madrugad… https://t.co/KWmTPgHwjm]]></document><document><![CDATA[@josepmavazquez @Antoniacastrop2 @hbellvitge Gracias por compartir. ¡Un proyecto genial!]]></document><document><![CDATA[En panaderiajsanz dando un baño calentito de burbujas a nuestras #torrijas en Panadería Juan Sanz https://t.co/iZCriLiIy6]]></document><document><![CDATA[La gente: El Día de la Madre es un invento de El Corte Inglés. Also la gente: estamos hartas de que El Corte Inglés… https://t.co/2mUj2eOTSq]]></document><document><![CDATA[@protestona1 🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽Menudos cerdos  estos sociatas tienen una cara como el cemento armado]]></document><document><![CDATA[@afoncubiertar @IBMResearch Congratulations Antonio 🎉🎊🍾🎈 for many more years to come in     👁🐝M..]]></document><document><![CDATA[@rasca105 @maitemvcb @pnique Bueno, si sirve para que no aparezca por Zaragoza, bienvenido sea]]></document><document><![CDATA[Eu não sei quanto a vocês, mas eu fico triste por ver que a sociedade Portuguesa está cada vez pior 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Foto: César Pardiñas. 👁️ #Madrid #Noche #Interior en Bodegas Lo Máximo https://t.co/aQ6qreoPQ7]]></document><document><![CDATA[@rly71 Yo veo en el 93 de Piccini o Diakhaby 2 a 1 y la Copa para casa, sería un guión de película de sábado tarde,… https://t.co/ppCXOWvMEW]]></document><document><![CDATA[Seguro que no tienen problema en afrontar un ERE con los derechos que les concede su reforma laboral. 🤔 https://t.co/dWV7pDBBVv]]></document><document><![CDATA[@soyjnoficial y a los que no tenemos dinero en que nos dinamiza la economia? porque es un sector tan importante si… https://t.co/TV1nnCm98W]]></document><document><![CDATA[ayer me eche un novio en el FF, se piensa que soy tia y me voy a montar un role play de la leche.]]></document><document><![CDATA[@henrymendez_ @JOSEDERICO @Dama_Abad @jessicaexposito @victormagan  #aviso #TEAMAVISO 🎼😝😂👌🤣🎶🔊🤪🤩😅🙄🍑😘🍑🍑🍑🎵👏😁🔥💃😜😉🎉🔊🎵👏🤪🎼… https://t.co/nUUlOsaw8b]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día feliz para la España que cree que en este país cabemos todos, que planta cara a los que priorizan ten… https://t.co/90P1w1MPA9]]></document><document><![CDATA[¿ Superarias el #Test de #Thanos #inmobiliario ?  Las SEIS Gemas del Comprador de Vivienda .  Míralo en mi #FanPage… https://t.co/F3ToaeVYYa]]></document><document><![CDATA[@MAQUIAVELA3 @iu_aragon @elcorteingles Estos son de los que defienden todos los modelos de familia, siempre que se ajusten a sus prejuicios.]]></document><document><![CDATA[@nuriace Te tengo que mandar un capítulo de un libro coral sobre la Real que escribí hace unos meses. Pero lo tengo… https://t.co/ZnravkkXEa]]></document><document><![CDATA[@j_umbelino @ricardofdguarda @SLBenfica Eu concordo contigo, mas porra dou por mim a pensar " como posso sentir-me… https://t.co/L8f4NiHB4u]]></document><document><![CDATA[@Paaaatriiciia Pégatelo, no vas a poder dormir sin hacerlo y lo sabes...]]></document><document><![CDATA[@_ftdoblas Mapi y Pereira han ganado 4 ligas? 🤔 ah no, que solo han ganado 1...en el barça? Ah tampoco... en el atleti]]></document><document><![CDATA[@marca surrealista es, que vosotros no deis ni una con las noticias y fichajes, solo en las que "como ya adelanto M… https://t.co/a515hGotMG]]></document><document><![CDATA[@darusanch @janella360 @petrogustavo Por cuantos delitos de lesahumanidad se investiga a Petro?]]></document><document><![CDATA[@misskilauea @Egotada Una de las cortinas. Que resulta que había una cuerda para moverla de un lado a otro y no hab… https://t.co/QGVrV5x0Mu]]></document><document><![CDATA[Debe ser que el máximo interés de España son lo lujos que se permite Sanchez usando el Falcon para ir a un conciert… https://t.co/c2ssxjcSjL]]></document><document><![CDATA[El bulo de los "40 mil votos nulos" en Valencia con el Vox lloriquea tras su pobre resultado https://t.co/3XXeFd8MdE]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @56Lucas5 @cositasmartinez @OnionSabadell @escofet_jaume @inma_ben @stelledimare77 @Jrgen27307674… https://t.co/llmqgc1qmX]]></document><document><![CDATA[@estrems1969 @bruabogado @silbura @SilviaGBerlanga @AirLawyers Pero las puedes reclamar al cliente y tiene obligación de pagarla]]></document><document><![CDATA[Así quedaría la composición del @Europarl_ES tras las elecciones europeas 🇪🇺 según la última proyección de la Euroc… https://t.co/hvVd9lgeMw]]></document><document><![CDATA[Atento a ésto que para Sevilla en agosto te va a venir de miedo, @pantalla_azul 👇🏼]]></document><document><![CDATA[Hay sueños que no se sabe  que son sueños y se convierten en mitos reales.]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSiz @mariopolo92 Alex yo te invito! A @mariopolo92 que se lo pague ella que es rica.]]></document><document><![CDATA[@alvaromartinbcs Estoy totalmente de acuerdo. Es la derecha cainita dominada por los personalismos de Abascal, Casa… https://t.co/zu6scVJtmB]]></document><document><![CDATA[GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL QUE GOLAZO MUDO]]></document><document><![CDATA[Imagina você ser incoerente a ponto de ser criticado por alguém com ☭ no nome https://t.co/yQx5ILpywg]]></document><document><![CDATA[@javattgxz @Samurainegre Jajajajajaja coño pero tu al final lo has sacado, hay algunos q se obcecan.]]></document><document><![CDATA[Mazinger Z ✌️💪 #ruta #coche #nomegustaperoesloquehay en Estatua de Mazinger Z https://t.co/8aTOCebeLY]]></document><document><![CDATA[Mi "Hola, Mundo" 👋 en #GoogleAppMaker. Esto mola. Pero mucho 🤩. Así que ¡allá vamos! 👨‍💻🚀  PS: Lástima que… https://t.co/LCI89aKjz7]]></document><document><![CDATA[@hhariri Interestingly I'm full of side effects, luckily still my wife is able to love me.. fo now 💙]]></document><document><![CDATA[@rafacordoba84 Por eso el mejor recuerdo para Notre Dame es este: https://t.co/Gw0UYDmO9m]]></document><document><![CDATA[#biking in #portodemos @Portugal_A2Z @bikotel #portugalA2Z #portugaloutdooralliance #canskiportugal… https://t.co/fRvt68ZBt0]]></document><document><![CDATA[El número uno del PP por Gipuzkoa captó militantes para Vox  https://t.co/lT9Gb404iP]]></document><document><![CDATA[@Alboryomismo En lo social están muy parejos, en lo económico no tienen nada que ver ahora que el PSOE vuelve a est… https://t.co/L3xbP5ObZO]]></document><document><![CDATA[@gaedot Si me dieses a elegir... Gobierno de PSOE-UP con una oposicion fuerte de Cs (creo que son los mas razonable… https://t.co/dRFMm8luZv]]></document><document><![CDATA[@christocasas @Juanmikun @beyonsesa Más claro el agua y el que se pica, ajos come. (Fan del refranero español)]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @cositasmartinez @silvia_yucca @Dan__Vader @Donpinpon2011 @Aurantiacum @Carmatpor @GloriaFontLopez… https://t.co/mkt6MdsLeI]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LaTitaAle1 @vox_es @ahorapodemos https://t.co/O8LfMe9GKv]]></document><document><![CDATA[Ainda estou parado na imagem de Lage a pedir para não assobiarem, e todo o banco a pedir apoio. Se estás a ler isto… https://t.co/iIj6Strykq]]></document><document><![CDATA[¿Qué tiene que pasar para que usemos el femenino para referirnos a hombres y mujeres? https://t.co/Ku7O4dwyjU]]></document><document><![CDATA[@danielgalvalizi No he descalificado a nadie. He dicho que has mezclado asuntos.   Nanit!]]></document><document><![CDATA[@lmhhperales Jajahaha la coleta tiene mas mierda q el traje de kungfu (David. Carradine)]]></document><document><![CDATA[Okey pero saca ese machete oxidado del hielo que vas a usar para tomarte ese ron.]]></document><document><![CDATA[¡Esto es Alicante, esto es Lucentum y esto es el esperado ascenso a LEB Oro! ¡Vamos Lucentum! #SomosLucentum https://t.co/keTjSxV1eQ]]></document><document><![CDATA[Soon or later never gets right what's borned twisted lol 👀🐰🐰☺️🤗❤️ https://t.co/6nxxplxaG7]]></document><document><![CDATA[El asesino de Adeje es un hijo de la gran puta. No solo ha asesinado a su mujer, sino que tampoco ha tenido reparo con su hijo.]]></document><document><![CDATA[Muy buenos días 26 de abril de 2019, nuestro San Isidoro, y entre medio #28A Marifé de Triana, tiempo de política,… https://t.co/yqjSXkpBJk]]></document><document><![CDATA[@DraSofiBauer @EBaladia @nutri_rivers @paleobull Sí. Una cosa no quita a la otra.]]></document><document><![CDATA[@Enkaru_ No me hizo nada, pero me sentó muy mal, y si me lo han dicho a mi, se lo dirán a más gente de fuera que va… https://t.co/5G7NyqZV4t]]></document><document><![CDATA[Noche difícil como es la de 'Jueves Santo' pero tenemos una final el domingo donde hay que llegar con las mejores s… https://t.co/XQ0rhLZ95s]]></document><document><![CDATA[Brindemos por un año  de nuevos proyectos y mucho trabajo!! en Madrid, Spain https://t.co/9XFzYkih9E]]></document><document><![CDATA[@filipempaiva Mas não tenha dúvidas, e deves saber mais do que eu. Bora ajudar nessa lista hahaha Por isso que escr… https://t.co/if8MODCVYL]]></document><document><![CDATA[Que duros son los domingos despues de que tu equipo el sabado hiciera el ridículo sobre el cesped.  La agonia del d… https://t.co/UGT8pCkEWj]]></document></documents></author>