<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@El_TylerDurden @SuperbainK @the_raven77 @Udaiso @Desert_Coke @El_Grouchico @DeMeison https://t.co/nfA2W1aFBw]]></document><document><![CDATA[Portada @abc_es  Los líderes políticos incapaz de dar soluciones a los problemas reales de los ciudadanos https://t.co/hxvEgNpSP8]]></document><document><![CDATA[@VLADDO @nytimeses @CGurisattiNTN24 @lcvelez @saludhernandezm pues esperemos ....]]></document><document><![CDATA[Es lo que hay España debe de coger su sitio en la Unión, y debe ser presidente del Banco Central un español no vice… https://t.co/FzE5H1uowj]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/VkuBTMaXkL]]></document><document><![CDATA[Venga, encontrad un nombre de calle mejor; vamos, valientes. 💙  #zamora en Castillo y Murallas de Zamora https://t.co/2OzPRyZJza]]></document><document><![CDATA[Nos vemos a las 20:00 pm en el teatro del bosque. #likesforlikesback #likeforlikes #spain #music #jorgevistel… https://t.co/QhmHvpbBYz]]></document><document><![CDATA[No se puede decir que no era previsible este cambio desde un primer momento.]]></document><document><![CDATA[Ojalá y un dia,pensemos todos que en la vida estamos para dejar huellas,no cicatrices!! Buenas noches a la gente de… https://t.co/XPCs6qBeJJ]]></document><document><![CDATA[@murciaalimenta @lamisquina @estefigarsa @NutricionRebeca @majo_albacete @AEvlampiev @MoyGomar ¡Qué buenos raticos! 😍]]></document><document><![CDATA[Impresionante Joaquín, sin ti no hubiese sido posible. Forever @JoaquinCaparros #ElGranDerbi #WeareSevilla… https://t.co/a5CmOPJ5fU]]></document><document><![CDATA[❤ @npicado  📍 " Enterra as más memórias e ajuda a ressuscitar o inferno da luz!"  https://t.co/FBz4hR6jqk]]></document><document><![CDATA[@charosocial @RodrigoBlazquez ¿Recuerda usted la diferencia entre % de error absoluto y % de error relativo? Era de Física de 1° de BUP...]]></document><document><![CDATA[El @AmbJohnBolton explica como el presidente @BarackObama fue el peor Presidente de los EEUU en lo que respecta el… https://t.co/gWPtSJGTJF]]></document><document><![CDATA[Imagino esse jogo do Palmelense, nem vi mas tá se mesmo a ver né kkkk 👀 Galitos 👎🏼]]></document><document><![CDATA[Abascal quiere desmantelar el sistema público de pensiones, luego irá la sanidad pública y la educación pública. Ya… https://t.co/FkaGLfq9Pz]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/ohcTig8UlK]]></document><document><![CDATA[@CorTikTak1 Si si.. salía un torero en el Teatro Maestranza y terminaba así el anuncio....]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Después del ejercicio,  ha quedado  usted,  totalmente impoluto.]]></document><document><![CDATA[El programa diplomático socialista en 1918 https://t.co/caYVE1nlEl vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[Entrevista de @jfubeda89 a @emiliolaral, dos amigos hablan en @zendalibros https://t.co/aY9597ELOx]]></document><document><![CDATA[@ZairaMontes_ @bonicodecara @centrodramatico Que Gran Noche de Buen TEATRO.  Felicidades a Tod@s...]]></document><document><![CDATA[Cuando dentro de 2/3 años estemos metidos en la mierda, en la mayor crisis de la historia de España recordare eso d… https://t.co/bANycqQ55X]]></document><document><![CDATA[Que "un meteorito llegue ya" es tendencia en mi timeline... Me viene bien para anunciar mi último [Post]: Meteorito… https://t.co/E6zhn05SBC]]></document><document><![CDATA[Dedicado a los Robin Hood de PODEMOS, PCE y demás defensores int€r€$ado$ @ahorapodemos @pnique @MonederoJC… https://t.co/K4NjCawg2p]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues hoy no trabajo, y aquí estoy a las 7 de la mañana como un panoli]]></document><document><![CDATA[Pregunta de 1° de primaria de política:  - ¿Quién son los culpables de que la luz esté cara? - ¡Los políticos! Si h… https://t.co/3UiRY9KQat]]></document><document><![CDATA[@macajime1 @JuanAntonio_FS Pues eso me pregunto yo. España está ENFERMA preferir terroristas e independentistas ya es estar muy muy ENFERMO]]></document><document><![CDATA[Pan de pita  (masa de 180 g harina de trigo, 120 g sémola de trigo fina, 1 cs aceite de girasol, ½ cs azúcar, 6 g l… https://t.co/qkM7UOo1H5]]></document><document><![CDATA[Roast beef #ricorico #TOP #gastronomia #compostela en Pampín Bar https://t.co/BgANEc6q61]]></document><document><![CDATA[Ha pasado casi hora y media del #DebateRTVE  y Cayetana Álvarez de Toledo no ha hecho ni una sola propuesta. Enfren… https://t.co/D0ozvn8DTv]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ FraCasado, en el PP hay mucha gente muerta de hambre, yo conozco algunos, los curas han tenido que da… https://t.co/1MpSvZ8KYp]]></document><document><![CDATA[Deseando estamos en la @RegionGranada que llegue la Feria de Abril para compensar que no haya salido la Semana Sant… https://t.co/LwuAVvtFUy]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv @martomorillo @jcxx40 @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56 @BrunaHusky @EmmaOzores @silviaromera1… https://t.co/6HXC8Mei0s]]></document><document><![CDATA[#Repost voxibizayformentera • • • • • • Siempre cogemos el lugar con más capacidad para nuestros actos, pero termin… https://t.co/h9yAWN2j1v]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Perdón, no es la curia sino el Cónclave! Cuestión de cultura mínima. Corríjanlo]]></document><document><![CDATA[Te meten 3-1 en la ida de semifinals de @EuropaLeague , Diakhaby cambiándose la camiseta con Lacazette y descojonán… https://t.co/0kIBitA8hW]]></document><document><![CDATA[@iSportCoach Hay que intentarlo, aunque sabemos que en España  va a costar por lo menos algún añito, en femenino un poco más]]></document><document><![CDATA[@ipardo_romera @rosadiezglez @Savater_ @cayetanaAT @NNGGcat @populares @NNGG_Es @europapress @EFEnoticias… https://t.co/aDacZVGQ9D]]></document><document><![CDATA[El fútbol es MARAVILLOSO   Independientemente de nombres, sueldos, publicidad y televisiones.  EL JUEGO DEL FÚTBOL… https://t.co/yEQcX95D5Q]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ @SextaNocheTV AYYYY, QUE TIEMPOS AQUELLOS, LOS SOBRES PASABAN DE MANO EN MANO]]></document><document><![CDATA[Deseos para la Faz Divina. Anhelos sobre papel. Deposita aquí tu esperanza. #santafaz2019 #peregrina en Santa Faz,… https://t.co/zoHCUODQSt]]></document><document><![CDATA[#PioGarcia-Escudero prsardinero idiazayuso @MiguelAbellan pparganda #Arganda en Conservatorio Montserrat Caballe https://t.co/EoEssKXJSw]]></document><document><![CDATA[Rendirnos????? Hasta el final y el ultimo segundo 💪💪 toda una afición con ustedes]]></document><document><![CDATA[@gildelatorre1 @todos_lumpen @Irene_Montero_ A mi me fulminó, a ver si me cepillo a la Scarlett y me cae un Lambo y… https://t.co/gnZc09VeoS]]></document><document><![CDATA[Não que sirva de desculpa, mas: expulsao perdoada a salah na primeira mão; penalti por assinalar na primeira mão; p… https://t.co/jyZvkWqE8D]]></document><document><![CDATA[Vive novas experiências! Bife com Molho Wellington #bifewellington #santacruz365 #torresvedras em Praia de Santa Cr… https://t.co/oqDZs7zFEK]]></document><document><![CDATA[Hay riesgos de lluvia sobre las seis de la tarde y el Cachorro no sale. (Foto Ángel Rodríguez) https://t.co/NhyHJ9GWNc]]></document><document><![CDATA[Fútbol finiquitado, espero que hayáis aprendido algo 😂😂 @julio_cortes98 @ruanojrr #bublesoccer #futboring en Fuente… https://t.co/6UeY8ahK7h]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/miozDxuEAk]]></document><document><![CDATA[@Patrifrack @eldiarioes Creo que no debería haber ninguna regulación en este tema, con el morbo que tenía el debate… https://t.co/YXtwDeVb5U]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @HumbleIndian @RasnawatiR @oooooooozero @exprezoe1 @marinavibu609g @TheMerryCrystal @1alert1… https://t.co/OLGc1Sexg0]]></document><document><![CDATA[@Ipathia_ @jvicenteprieto @cescept @escepticos Pero imagina que alguien te dice...si votas a X eres ignorante, mal… https://t.co/TUGuSjiJZ7]]></document><document><![CDATA[Así de radiante comienza este último #sábado de abril en #playa y #bahía de La Herradura. https://t.co/M3MqMMJZY1]]></document><document><![CDATA[hoy estrenamos esta joyita de jose_a_campos_filmmaker que va a dar mucho que hablar 👏🏻👏🏻👏🏻😍  #Repost jose_a_campos_… https://t.co/BFe00L1ZeM]]></document><document><![CDATA[#eleccions_generals #ja_he_votat 💪🏻 #bcn #catalunya #endavant #eleccions2019 https://t.co/egCd8DkqUw]]></document><document><![CDATA[En el @FCCartagena_efs para Ibiza salen Orfila, Antonio López y Cristo  y entran Óscar Ramírez y Jesús Carrillo. Leer en @sportcartagena]]></document><document><![CDATA[Tanta evolución, tanto avance y tanta hostia para acabarle sonriendo a una pantalla.]]></document><document><![CDATA[No consigo recordar ningún precedente de un equipo tan joven y humilde respecto a las élites europeas, que se pasee… https://t.co/m9TaE4dxtd]]></document><document><![CDATA[@MediocreCapitan Conste que esta salvajada es probablemente es desinformación, si se confirma hay que ir a por cada… https://t.co/gdsBqAU5rF]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @micosapiens @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/b2EOFcGKeq]]></document><document><![CDATA[@Mito003 @ArdenTeatro @josedomenechh @dariotorrent @marquez_iria Jejejejeje Momentazos! 😂😂❤️]]></document><document><![CDATA[@Basketvintage9 @LuisMontes68 siiiiiiiii Gracias. Salio creo que en Gigantes del Basket]]></document><document><![CDATA[2019 American College of Rheumatology/Arthritis Foundation Guideline for the Screening, Monitoring, and Treatment o… https://t.co/BuadNfoLYW]]></document><document><![CDATA[🎥 @pablocasado_: Sí, @populares va a bajar los impuestos a todos los españoles.  #CasadoPresidente🇪🇸… https://t.co/Ds6HQYBIuM]]></document><document><![CDATA[Hay cosas que da coraje verlas, pero luego están los balcones aún con las colgaduras puestas...]]></document><document><![CDATA[https://t.co/rX5UbRctu7 OTRO PRESENTABLE LADRANDO SOBRE LA GUERRA CIVIL, SIN NINGÚN RIGOR HISTÓRICO. SITÚA BRUNETE, EN EL PAÍS VASCO?!]]></document><document><![CDATA[https://t.co/iIBzCg1XDE Un 30 de abril de  1777: Carl Friedrich Gauss, matemático y físico alemán (f. 1855).]]></document><document><![CDATA[Saquean la casa-chale en Caracas de Leopoldo López. Esto va por mal camino.]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla No te preocupes, con tanta gente utilizando tweet a mí tampoco me iba, es más tardo bastante en manda… https://t.co/PEucnzWy9Z]]></document><document><![CDATA[@eduo @matiass @somospostpc Tampoco podemos pedir eso. Somos conscientes de que Apple es muy polarizantr y por ello… https://t.co/WACmXLSjjD]]></document><document><![CDATA[🔝#MAURICE #🕶  goodbyerita  #vamosacambiarlaformadeverlascosas SÚPER TEAM!! @EvaBarrallo  @EvaEscolano… https://t.co/J6L2zzh49H]]></document><document><![CDATA[Las comunidades y ayuntamientos donde Casado se la juega el 26M   https://t.co/jCcmbKpbwp vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@pieineurope @Steve_Remainer @hilarybennmp Anyone who keeps believing that the Marxist dream can be achieved, despi… https://t.co/e3p8n8nGR9]]></document><document><![CDATA[Esto es España señores ya estamos pensando en irnos a la playa lo demás importa una higa]]></document><document><![CDATA[Vídeo 3/4 La Trappe Isid’or Special Edition 2019 (Limited) #latrappeisidorspecialedition2019 #latrappeisidor… https://t.co/paglB3BYZV]]></document><document><![CDATA[#chiringuito #litebite #lacalabenidorm #juangiletiquetaazul #alayatierra #bodegasjuangil #bodegasancristobal Un pla… https://t.co/zxDMEslb6A]]></document><document><![CDATA[Ahora también soy de @laSextaTV... Y yo aquí con una única nómina!   😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AlexFIT360 Y si miras en el diccionario (personal):  Sinónimos: individual, privado, particular, íntimo, propio, d… https://t.co/YwNRtK6GZK]]></document><document><![CDATA[@NerdContraataca @JuanBa_Rem @vivoenlaerapop @juanlsanguino Si eso pasa creo que Jon debería replantearse seriament… https://t.co/Z3Vjr8Mfm1]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.21 km in 58m:36s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@_Juan__A La Ayuso le tratáis de tonta anda que la Monserrat . podían formar un dúo en vez de azúcar moreno azúcar negro]]></document><document><![CDATA[@diana_aceves_ @penguinjournals Es un argumento tentador pero no termina de gustarme porque culpabiliza a las victi… https://t.co/9apfbLSZUd]]></document><document><![CDATA[Máxim Huerta confiesa que, tras su dimisión, Pedro Sánchez no se ha vuelto a interesar por él https://t.co/LJ2iAqtvsS vía @ElDiestro_]]></document><document><![CDATA[Foda-se, obrigado. Caralho. Obrigado. As minhas lágrimas são tuas Nuno Dias. Obrigado por tudo.]]></document><document><![CDATA[Pues hoy ha salido el sol y tenemos un día estupendo 😋😊... incluso aún tenemos algo de nieve en los bellos montes b… https://t.co/LaCHJ0YOFJ]]></document><document><![CDATA[Coleccionando momentos en Portugal 🇵🇹 #coleccionandomomentos #sumandomomentos #Portugal en Herdade Lago Real https://t.co/Qopo6cHOv8]]></document><document><![CDATA[Colegio electoral de Madrid, todos los interventores de los partidos políticos responden amablemente a las pregunta… https://t.co/13kZPT6uIV]]></document><document><![CDATA[@javimgol Ademas de volver a ver el capitulo recuerda poner un huevo suerte antes de abrir regalos que esos 200k pu… https://t.co/bWjpaFbpXx]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 18.45 km in 1h:14m:11s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaterBlanco @santsfree @sarajones1988 @micosapiens @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader… https://t.co/ZCL5sQO3U0]]></document><document><![CDATA[@wpvalladolid @SiteGround_ES @INNOLID Muchas gracias a vosotros por la cálida acogida 👏🏻]]></document><document><![CDATA[@ipeutrera Tu padre se crecía en el castigo como un toro bravo pero era un hombre muy sensible que se echaba a llor… https://t.co/cnHpHaKNpy]]></document><document><![CDATA[El PP dice que pactaría con C’s. C’s dice que pactaría con el PP. Esto, una pregunta para ambos: ¿si VOX fuera la p… https://t.co/oZQlGbm3LL]]></document><document><![CDATA[Expresso! Triste destino p'los caminhos da mediocridade @expresso.  Sem personalidade, limita-se hoje em dia a copi… https://t.co/LPBXe8bUgl]]></document><document><![CDATA[@fantomastxiki Herri erdi Castillan dekozu, lau katu gelditu zarie herrien...]]></document><document><![CDATA[@diazvillanueva Y cuando hablo de patriotismo no me refiero a poner banderas (bicolores, tricolores o esteladas) en… https://t.co/RQEtOX4To1]]></document><document><![CDATA[@ungatopormadrid @jmmcorral @ManuelRevilla57 @espaciomadrides @TimeOutMAD @ChuleriaMadrid @PodCastizo… https://t.co/qNUvY41iDa]]></document><document><![CDATA[@rafasuner @vamos @azanoniplus @Rubenibg @PonsetiRadio @100yardas_ @sagastiker @kenneth_garay Muuuuuchas Gracias crack...!!! 🤙🏈]]></document><document><![CDATA[Derrotando a eta dice Casado?????? Halaaaaaa, jajajjajaja #ElDebateDecisivo]]></document></documents></author>