<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GiletsJaunesGo @ChalecosAmarill ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏… https://t.co/dN77jVP2ia]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @michelanna @Light4ASD @BabyGo2014 @MamCivi @jill_magnussen @pkamla1 @YanaNaumenko2 @RasnawatiR… https://t.co/7TQnoqAsf6]]></document><document><![CDATA[@Jomalaso Esos deben ser los de la España normal. Los de la España tercer mundo, Cantabria por ejemplo, salen dos o… https://t.co/Ea1rTr0hVy]]></document><document><![CDATA[Casado: Si gana Sánchez España dejará de ser lo que ha sido las últimas cuatro décadas.  Vale. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[#newproject #garden #aravaca #madridspain en Aravaca, Madrid, Spain https://t.co/OKanxM1qgN]]></document><document><![CDATA[Some of the work produce this weekend during this year edition of portugalrugbyyouthfestival , thanks to all the te… https://t.co/jibCBPCQg3]]></document><document><![CDATA[@Cholo14Rey Este año podéis llevaros al que queráis que no se va a enfadar nadie!]]></document><document><![CDATA[Sabia decisión la de VOX a no prestarse a debates en Canal Sur, que la hagan entre J.Marín, J.M.Moreno, Susana Díaz… https://t.co/YyOV5KSAKF]]></document><document><![CDATA[Ayer nos dimos un capricho.. el #CaviarDelTíbet ..y catamos con #BlancaYllera 🥂🍷🍷🍷@grupoyllera en #LuxMadrid… https://t.co/Ifi8JL45lA]]></document><document><![CDATA[Tormund y Jaime van a morir porque estan gafaos por mi y no estoy preparado la verdad  https://t.co/HS6avOXT6U]]></document><document><![CDATA[@monasterioR @vox_es ¿te parece menos terrible éste otro quizás? https://t.co/lXCciypw4N]]></document><document><![CDATA[@claudioefermin @Pedrorojas677 ..Laudo Fermin en ¿ donde estuviste estos últimos 20 años que al día de hoy es que t… https://t.co/nrlAhAGsUb]]></document><document><![CDATA[@andres5396 No puede ser....segun la serie almenos...porque lo crean antes de que llegaran los valiryos a westeros.… https://t.co/VNkYLJ4Sb4]]></document><document><![CDATA[Courtois ha hecho la misma temporada q todo el Madrid, no se porque es cuestionado, es un porterazo pero este lejos… https://t.co/xhtZThcSBn]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/RjHgz8PCno]]></document><document><![CDATA[@Margui1953 @barbaraalbrich @Luisjo21357869 @merypeople_ Que casualidad que el error de imprenta este en VOX, esto… https://t.co/8vTWvrvde4]]></document><document><![CDATA[@trianasevillafc @Charicinta @_JC1978 @ElGuadiana_ @PikitoOro @CorrienteSantia Como le pegues al final busca indemnización y te sale caro]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Londres después de 10 días en Málaga y 1 en Granada. Pilas cargadas y felicidad a tope!!!!]]></document><document><![CDATA[Esperando para empezar la primera en el #auditorio de #colmenarviejo #madrid  #notevistasparacenar  #comedia… https://t.co/KTdhUs3ak6]]></document><document><![CDATA[@alvaromartinbcs @IagoMoreno_es Tenéis un problema cuando intentais patrimonializar el voto de la derecha en el #PP… https://t.co/OI8AjAPFZp]]></document><document><![CDATA[@_Ethan_23 @NievesSanchez91 @maruja1414 @J_Y_Fer @aybarrapacheco @sanchezdelreal @abcdesevilla Simplificando bastan… https://t.co/P8qjOsJK0x]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @Albert_Rivera @CiudadanosCs @_infoLibre @Fervabi El Ppor de todos.]]></document><document><![CDATA[@sinisterpoint Te van a pedir dinero o comunicar una desgracia. Estas casualidades son mal presagio…]]></document><document><![CDATA[Espero que el  @valenciacf no trague con la mierda de la Super Copa y vaya con el alevin,que le den a la @rfef… https://t.co/3JixxfWVdQ]]></document><document><![CDATA[Wo wo pechea wo pero a wo pero yu woke...  Po eso, aquí bailando con @Isabeldltorre @Milasangar y @manugarcialopez 🤣🤣🤣🕺🏻🕺🏻]]></document><document><![CDATA[Termas de Barbantes, Cenlle, Ourense. en Barbantes, Galicia, Spain https://t.co/Vm5yth6FtP]]></document><document><![CDATA[No pido nunca difusión, pero esto es una emergencia. La legalidad se la pasan por el forro]]></document><document><![CDATA[Hoy con el ministro de Cultura en Tabernas. en Tabernas, Spain https://t.co/MFCTxAtEGe]]></document><document><![CDATA[Pues tengo que reconocer que me muero de envidia por aquellos que estáis enganchados a GOT. Yo tras tres oportunida… https://t.co/K4MlldBUub]]></document><document><![CDATA[Vinculo para bajarse "libro blanco de los esteroles vegetales" en pdf https://t.co/CyWGfM0aqv]]></document><document><![CDATA[Les meues nits post-#SantJordi són així 📖 #estabrumainsensata #enriquevilamatas #DiadelLlibre #book https://t.co/UBNgjJGzql]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana Poder es poder y por eso me uno al ejército de los #Lannister en la #BatallaQLED para ganarme un tv… https://t.co/hRo0S4XA9m]]></document><document><![CDATA[The technological revolution is causing economic, social and political disruptions. But it can also be used to impr… https://t.co/xNEHHT3m7k]]></document><document><![CDATA[O discurso já está murcho e defensivo. A teta secou! TIC TAC TIC TAC.................]]></document><document><![CDATA[Rivera promete eliminar los contratos basura y pleno derecho a paro para los autónomos https://t.co/rbXE47hvHf #28A https://t.co/qx5OaeLXOW]]></document><document><![CDATA[Un candidato gay de Ciudadanos explica en Albacete su historia ante sus padres y Rivera #28A @Servimedia https://t.co/hdtKBD00KX]]></document><document><![CDATA[@subzeroSbxX Verlo en el campo gana mucho, sobretodo si hay bien ambiente]]></document><document><![CDATA[https://t.co/BHTVJmjANt pues existir existe pero para que la juegue stockfish hay que ponerle en modo rápidas y torpe]]></document><document><![CDATA[@AlcaineLiet @VoxTarrasa Así me gusta. Con un par. El futuro de España será de los valientes.]]></document><document><![CDATA[@lopezobrador_ Y que hubiera pasado si se hubiese quemado la Catedral Metropolitana de México. ¿Se hubiese alegrado… https://t.co/fq8PWL8pY5]]></document><document><![CDATA[DOS NOTABLES DIFERENCIAS DE ACTUAR EN DOS GOBIERNOS, UNO ACTUANTE, OTRO CON UN SIMPLE MEROLICO AL FRENTE.… https://t.co/DtEz8KJDFJ]]></document><document><![CDATA[#TallerColectivodellibredartiste #TallerColectivodeLibrodeArtista #primaveralh #culturalh #lhospitalet… https://t.co/byEXeZpNkF]]></document><document><![CDATA[@paco_ez Lastima que hayán entregado premios a la misma hora que @sanchezcastejon estaba cerrando campaña en Madrid]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @juanmalpr @_PabloFdez_ @lola_albo Estoi totalmente seguro de que con Pablo Iglesias las cosas van… https://t.co/98yckP8wKP]]></document><document><![CDATA[Ya que el PP parece un pollo sin cabeza, yo les recomendaría nombrar portavoz parlamentario a Juan José Cortés. Los loles lo primero.]]></document><document><![CDATA[@rorintv Solucionaría el problema temporal de que Palpatine no pudo crear a Rey estando muerto XD, pero algo me dic… https://t.co/96q1afB6cS]]></document><document><![CDATA[Hay gente que aprendió con la vida y hay gente que aprendió con cuadernos.]]></document><document><![CDATA[El domingo hay que ir a votar con ilusión, por que España siga siendo España y frenar el expolio de chiringuitos au… https://t.co/0wPfUG9KBj]]></document><document><![CDATA[@Re152005 Buenos días le pido mil disculpas no se como a podido pasar creo que es un tuiter antiguo y alguien dio R… https://t.co/CnnVVJ6N1q]]></document><document><![CDATA[@Cadiz_CF Gran primera parte con un sistema de bloqueo al juego del Numancia.Y Jairo siempre dando lo máximo al equ… https://t.co/IDt6gVgAwu]]></document><document><![CDATA[Y aquí tenemos otra estatua humana frente al Palau Marc, transformada en Galileo Galilei; Astrónomo, Filósofo, Inge… https://t.co/BiVLp1WKPw]]></document><document><![CDATA[#buenosdias #neblinamatinal #neblina #matinalfog #fog #nebbiamatinale #nebbia #comparinis #compariniphotographer… https://t.co/UoNrIfrZ1m]]></document><document><![CDATA[@Enerio_Dima Porque empiezo a escribir «eneti» y me sale tu perfil al lado y si no voy con cuidado, le doy al tuyo. Sorry! 😬]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Otra sugerencia, Presi. En tu minuto final enfatiza la petición del voto progresista, sin excluirl… https://t.co/3NjdncyUdv]]></document><document><![CDATA[@javimgol Enhorabuena Javi !!!! A seguir creciendo y creando contenido serio y con buen fundamento como hasta ahora… https://t.co/wBQJhagQFy]]></document><document><![CDATA[Pues son buenos números de Antoñito, pero en general no ha sido una temporada demasiado buena https://t.co/gXE1jSGffQ]]></document><document><![CDATA[Todo fue tomado, nadie me invitó, Así que no me pidas sitio, loco, búscalo. #LaCulpaDeMi   No se puede expresar mejor @yozatu 👌😌👏🏼]]></document><document><![CDATA[Una secuela? Amenazados de muerte por ETA su abuelo,su padre y luego Él @Santi_ABASCAL, y eso es una “secuela”?  Vo… https://t.co/VDlB6ZrsBb]]></document><document><![CDATA[@pnique A ver si es capaz de decirlo mirando a los ojos a las 829 familias destrozadas por los “pacifistas” que ust… https://t.co/Pg0o6AvFwZ]]></document><document><![CDATA[@CapitanApio @Pablo_Iglesias_ Vamos, que estás haciendo exactamente lo mismo que dices que harían esos diarios y qu… https://t.co/wKA1WHvyEL]]></document><document><![CDATA[Che qué graciosos están los de #Vodafone con su nuevo anuncio de datos ilimitados]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez… https://t.co/gKB3ACsXi5]]></document><document><![CDATA[Clarísimo que me iría al Chochella con @_ItsYolispter pero plis no empieces a bostezar a las 21:12 jeje]]></document><document><![CDATA[@apuente Pues a mi me cuesta ver que aquí no haya delito de odio contra los catalanes. Bueno, no hablo de Arrimadas… https://t.co/VEPAvb11m0]]></document><document><![CDATA[Desastroso servicio el de @banakimporta. Nada recomendable. Incumplimientos constantes. Credibilidad 0. Tomen nota.… https://t.co/Vgvcpa9RgT]]></document><document><![CDATA[La producción de carne de caballo durante enero, en España, alcanza las 917 toneladas https://t.co/5gvIXfqWdV vía @agronewscyl]]></document><document><![CDATA[Vine a la festa Republicana de #ribarojadelturia esquerra.ribaroja rafagomez158 en RIBA-ROJA DE TURIA, Spain https://t.co/ezooYLpuXF]]></document><document><![CDATA[Esto es un escándalo que indica el deterioro de la justicia y la democracia españolas]]></document><document><![CDATA[Ojalá se confirmen los sondeos en la Comunitat Valenciana, la izquierda arrasando! Se intuía por la gran participac… https://t.co/gvmwSjv9PS]]></document><document><![CDATA[@IvankaTrump "También se da un capricho "low cost""❓Pues tengo entendido que @zara en Estados Unidos 🇺🇸no tiene pre… https://t.co/k5X5GHRAVj]]></document><document><![CDATA[NGC 7635 Bubble nebula by Bernoit Gagnon (Astrobin) https://t.co/iapr4aTxXz https://t.co/5fBSXJ1M0u]]></document><document><![CDATA[Las Reinas se dan la paz en la catedral de Palma ( si vis pacem parabellum) https://t.co/Zm89YCokn8]]></document><document><![CDATA[Sigo votando por @VolodymyrGerun para #MVPMovistar por ser o millor xogador 💪🏀🦁🥇 https://t.co/IWKlgmtoZa]]></document><document><![CDATA[@isanaryfm Bueno, es cierto que las ideas de Iglesias sobre cómo tratar a la prensa no difieren mucho sobre las de… https://t.co/292coRr7sd]]></document><document><![CDATA[📸📶🌳 An Albentia's BS enjoying beautiful views. It is located close to Doñana National Park (Huelva, Spain).  📸📶🌳 Un… https://t.co/lN42clbIOY]]></document><document><![CDATA[Desde el #Madridistas + @madridistascat nuestro más sentido pésame a la familia de Don Agustín Herrerín, cariñoso y… https://t.co/EekUt0wjYQ]]></document><document><![CDATA[Será posible?  Hallan un grano de polvo alienígena en la Antártida y podría desafiar nuestra comprensión del Sistem… https://t.co/soplhggV5Y]]></document><document><![CDATA[@Luis_I_Gomez El alquiler turístico debería ser ese cinturón... Pero se lo están cargando.]]></document><document><![CDATA[Nuestra futura @alcaldesa @Susana_Serrano_ votando por un gran cambio institicional "Hoy es un día histórico,nuestr… https://t.co/Du7EqVAHYE]]></document><document><![CDATA[@viesv1 @20180424aoi Yessss I'm gonna run to you lol 🏃🏃🏃🏃😂😂 https://t.co/II7JoKfwrH]]></document><document><![CDATA[🤚👉🏻 hoy hace un año de una experiencia inolvidable tanto para ellos como nosotros. Yo tuve la oportunidad de estar… https://t.co/7DRSRqVE1B]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Canal de Castilla,Medina de Rioseco https://t.co/Ak39gh8WPC]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @jg_dominguez @CiutadansCs @guardian @TheEconomist @ScotNational @TimesofIsrael @nytimesworld… https://t.co/ipBkUzLXzZ]]></document><document><![CDATA[@elespinar_org @InformacionDGT @infoautopista Túnel cerrado por accidente y el auxiliar cerrado con mucho tráfico antes del accidente]]></document><document><![CDATA[Aquí con un grupo de estudiantes de 2° de Comunicación Audiovisual de la Universidad CEU San Pablo de Madrid. Cuand… https://t.co/CaXlRLAVi3]]></document><document><![CDATA[@_IreneRuizG @MrRostesForever Pero en Lost el final, precisamente, es muy claro y lo explican bien explicado. Otra… https://t.co/YITWmYtSWz]]></document><document><![CDATA[Só tenho a dizer que tenho a garrafa de JD no escritório e o meu pai já queria ficar com ela hahahha]]></document><document><![CDATA[🔥 Felicidades a Isabel Bartual, Bellea del Foc 2️⃣0️⃣1️⃣9️⃣ Y a Noelia Vinal Rondón, Bellea del Foc infantil 2️⃣0️⃣… https://t.co/ZNWU7SYLU3]]></document><document><![CDATA[Puedo prometer y prometo que nunca máis volveré a perder 2 horas de mi vida viendo un partido de fútbol. Fin de la cita😜]]></document><document><![CDATA[Hola @NicolasMaduro ¿cual es tu secreto?, ¿estas rezao? ¿como cada vez que el imperio mas poderoso de toda la histo… https://t.co/hb3dg9NbYp]]></document><document><![CDATA[Fin de guardia. Éste es nuestro trabajo y mi pasión, las Urgencias y Emergencias, sin otro uniforme u otros colores… https://t.co/aAdGo3mw2h]]></document><document><![CDATA[@springsteen_81 @dariodieguez @Demostenes_eu @DerechoEspana @JotaInKoelle @_alice666 Claro que buscan esa imagen. E… https://t.co/OpI9ptCWfE]]></document><document><![CDATA[Cristo De la Vera Cruz de Pilas con “La Saeta”. Ssanta 2019 https://t.co/RO2PyIMRd2 vía @YouTube @CenadeHuelva @hdaddeBelen]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías  Me encanta salir pronto de casa por la mañana y sentir el olor de tostadas recién hechas de todas las cafeterías  #FelizJueves]]></document><document><![CDATA[Acabei de ler uma teoria da conspiração sobre #GamefThrones. Só a Arya é que sobrevive e o Jon Snow fica com o tron… https://t.co/ENFPYkkliB]]></document><document><![CDATA[Cruz de Mayo... 123/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/SeiHqpefYa]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Asco que la salvajada de #Coripe (#Sevilla, #Andalucía) mantenga el "Interés Turístico Nacional", que… https://t.co/7zyQEfBQlN]]></document><document><![CDATA[@Jerko1980 @ednupe1 @ADNcoalicion Godoy era un afrancesado pero no un traidor]]></document><document><![CDATA[@PedroTSilva79 Não só é despropositada como é reveladora da enorme sede de protagonismo, sempre em bicos de pés, de… https://t.co/OJM0vB7nl8]]></document><document><![CDATA[#Repost relojeskronos (get_repost) ・・・ 😍¡Encantados de colaborar de nuevo con la Mallorca Handbike Tour by Toyota!👍… https://t.co/0UsaGtWeuv]]></document></documents></author>