<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@merchale #politicos #Leganes a falta de nuestra banda en la procesión.. aqui nuestra banda juvenil dándolo todo... Unos fenomenos sin duda]]></document><document><![CDATA[Será un placer recibirte en #Ezcaray como presidente @pablocasado_  para que veas todo lo que ha mejorado nuestro p… https://t.co/pINUGVnMPH]]></document><document><![CDATA[Se sintió indispuesto tras el entrenamiento. Su vida no corre peligro y no volverá a jugar en lo que queda de temporada #IkerCasillasFuerza]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Con diferencia Pablo Iglesias, pero seguro que los medios desinformativos darán a otro, es lo que tiene hacer de correo del amo]]></document><document><![CDATA[En el #diadelamadre un recuerdo para aquellas que hoy olvidamos, porque ellas también son madres #felizdiadelamadre… https://t.co/EiWrobXHWe]]></document><document><![CDATA[El democrata franquista se perdona así mismo?Losantos pide no caer en el desánimo: "El 28-A fue un gran día para la… https://t.co/AHaIDCjtrq]]></document><document><![CDATA[@Alice__Kyteler Sí, continuamente. Puede que porque algunas cuentas son bloqueadas temporalmente.]]></document><document><![CDATA[@castillo_albert @CsRegionMurcia @vallemiguelez @FphMurcia Hombre, toda no.]]></document><document><![CDATA[Aquí @ivanedlm explica que es eso de votar 1+1+1 en el Senado y por qué sería una buena idea]]></document><document><![CDATA[L’amour, c’est la fusion, l’identification de deux  êtres qui s’admirent et s’adorent l’un l’autre. George Sand https://t.co/yUWvzV14SA]]></document><document><![CDATA[@blanca_vic @CsMollet @fjavigoma @IvanGarridoCs @FcoMunozCs @MLosadaCs @CiutadansCs @CiudadanosCs @CsGranollers fue… https://t.co/yIy9Mb8MxA]]></document><document><![CDATA[A los playoffs con un partido feo que ha podido llevarse @CBBreogan con dos lanzamientos finales. Tarde rara en la… https://t.co/bH8ovsuuCx]]></document><document><![CDATA[@Liamsupersonic En mi cabeza solo cabe que esto es fake.  Es literalmente imposible que alguien sea tan pendejo.]]></document><document><![CDATA[Sevilla se volvió loca y ciega no premiando la faena de José A en su primero, pues muchos de los q están en la plaz… https://t.co/YoVJuts0Qq]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Estás judicializando la política? https://t.co/yx1xXTFB8q]]></document><document><![CDATA[El PP asegura que Casado no atacará a Rivera al debatir y se centrará en Sánchez  https://t.co/jTvuoG5VtP #elecciones #28A]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @SportCarbajosa. @USCFbase @UnionistasCF Prebenjamín A 6-4 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia #LaEspañaDelPladur? Es porque se trata de material barato y de poca resistencia, que pretende ser algo que no es?]]></document><document><![CDATA[En ocasiones es necesario fijar el rumbo, mirar el horizonte y a pesar de las dificultades, seguir navegando ... de… https://t.co/HuDN5NLFkS]]></document><document><![CDATA[@djmontero Lesionado por Rakitig y se fue de rositas como van a amonestar a los jugadores del Varsa eso es para los… https://t.co/bm0Yvj4UEg]]></document><document><![CDATA[Garrido (PP-&gt;C's) y Rollán (PP por ahora) firman este decreto dando la "Orden del 2 de Mayo" a El Corte Inglés.… https://t.co/vlnX8HoT1c]]></document><document><![CDATA[Um país à deriva, com um governo que não soube gerir as expectativas dos português e hoje enfrenta uma contestação… https://t.co/49OjOpJQPw]]></document><document><![CDATA[@ElEspetito @MichelGonzalez @AFCAjax Que le den y de vuelto vamos nadie nos oara 💪]]></document><document><![CDATA[Un gran Plato de Mar Montaña de @desencaja_rest en su @desencaja_rest , restaurante pero muy muy recomendable tanto… https://t.co/2XXZY26sNe]]></document><document><![CDATA[@agarzon Si la política no es cosa de minuto, sino de acciones y ejemplos...o sea mas bien sería..."aquí tenéis mi… https://t.co/XDAE7dZ0I7]]></document><document><![CDATA[Barça vs United! #ForçaBarça🔴🔵 (@ Camp Nou - @fcbarcelona in Barcelona) https://t.co/1nOAHwSzFG https://t.co/jBJ7h5gWPk]]></document><document><![CDATA[@larryportera @mareshu @larepublica_pe @chapatucombi Valiente!!! https://t.co/ycKLqdv7yi]]></document><document><![CDATA[#Repost hotstuffproducciones (get_repost) ・・・ ¿Quieres mejorar tu voz hablada o cantada? Reserva con nosotros. 🎼🎙… https://t.co/07OEf61OE2]]></document><document><![CDATA[Pues hoy es "Viernes de Cover"😊 y os traigo este temazo de @paulolondra que me encanta!  He grabado fuera porque de… https://t.co/dTNqsnbwtU]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.66 km in 53m:26s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Thinking in my cuñá jillyhorn ❤️ #cider en Sant Martí de Provençals https://t.co/8bsinOaCeo]]></document><document><![CDATA[Feliz #ViernesSanto De la Pasión del Señor Ss. Mapálico; Marta; Elfego (ob.), mrs. Jorge de Antioquía, ob. Geroldo,… https://t.co/BXiU6f3Zwy]]></document><document><![CDATA[Halo... #halo #ailandme #ociomadrid #technology #tardesconalex #lacultura #juanjovillenag en Alcobendas, Spain https://t.co/dBwFXTI812]]></document><document><![CDATA[Con motivo de las elecciones autonómicas #28A emprendemos una serie de contactos con las fuerzas políticas para con… https://t.co/C5HiHfM6uL]]></document><document><![CDATA[La gente cree que llegar a la quincena con 300MXN está cabrón, no. Llegar a FIN DE MES con 6€ is the real challenge.]]></document><document><![CDATA[#Momentos  Desde Saldaña, en la Tierra de Campos... https://t.co/PcbsKwLnZ5]]></document><document><![CDATA[@Orbea escala el Alpe D’Huez sin despeinarse https://t.co/2Wgz484Asj via @elpais_economia #Mallabia #Euskadi #España #EU #Europa #Bizkaia]]></document><document><![CDATA[@CafeDeRick En dos días les echan a escopetazos que en Soria no se andan con chiquitas]]></document><document><![CDATA[CLASH 🔺 wilsontennis wilson.spain @clubbernier #BernierTennisShop davidclavera fernandobernier en Club Bernier https://t.co/Qq77qaIFer]]></document><document><![CDATA[#Repost voxnacion • • • • • • Hagamos España grande otra vez en Zaragoza, Spain https://t.co/h61LrxrZ4i]]></document><document><![CDATA[La fotito. ➡️ Santiago @ Madrid International Airport https://t.co/QQ91ZuPrJL]]></document><document><![CDATA[@TheSpecialManu A las 6:10, eso me pasa por madrugar, a uno de Podemos hasta las 12:00 no hay huevos de decirme nada.....😈]]></document><document><![CDATA[Saltando en la última prueba clasificatoria para la final del Circuito Provincial de atletismo de la @DIPUSEVI. A l… https://t.co/IZKmbc9c1p]]></document><document><![CDATA[Ven al evento #Opentext Enterprise Day donde  #Entelgy #ConsultingTech presentará el caso de éxito de xECM platform… https://t.co/Myn4txP5Cx]]></document><document><![CDATA[#Alhama de Granada#vacaciones#amigos en Alhama de Granada https://t.co/WTvOgnbymb]]></document><document><![CDATA[Verdaderamente este era el Hijo de Dios #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC @DoloresdelCerro https://t.co/WE9EXl0UpI]]></document><document><![CDATA[@potorret Puede seguir pagando la hipoteca  y ya tiene derecho a paguita vitalicia, igual que se hembra alfa]]></document><document><![CDATA[@manuelzafra La pregunta sería más bien quién los solicita. Hay (o había, creo que lo dejaron parado) que solicitar… https://t.co/3dQQA0tv1S]]></document><document><![CDATA[El pantano de Algar desde las alturas. #nature #naturaleza #landscape #sunset #Mountain #nikonistas… https://t.co/SGeKLSj7CQ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/UHh5rwPM7J]]></document><document><![CDATA[@Hugoerdev @JavaScriptVigo @baumannzone Para la próxima sacamos hueco ;)]]></document><document><![CDATA[@Joaneti1980 Pues si me he equivocado en anticipar un punto de vista, te pido disculpas. Amunt!]]></document><document><![CDATA['Avengers: Endgame': Marvel estrena nuevo adelanto por Semana Santa | VIDEO https://t.co/2uxvUMLdTS vía @elcomercio_peru]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver "Vestida de azul" en @Academiadecine. Qué ganas, es mi primera vez. Y después a escuchar a su director… https://t.co/HyN3LocNvd]]></document><document><![CDATA[Vuelve ‘La vida de Brian’, la herejía más divertida del cine @elpais_cultura  https://t.co/X4UriHzqz3… https://t.co/ks5iAxTvSm]]></document><document><![CDATA[Pero también cualquier ciudadano, aunque los ciudadanos no somos así de malos pero “quien siembra vientos recoge te… https://t.co/nBAoqXNyJ7]]></document><document><![CDATA[#MarGenteChachi16Abr "Buen DÍA para Tod@s los Amig@s CHACHIS". #FelizSemana y SONREÍR... https://t.co/At9pcOmrVe]]></document><document><![CDATA[@jlianodesmarque ¿Un penalti casi sin revisarlo?¿De verdad CASI SIN REVISARLO?  No lo ha pitado hasta que lo ha rev… https://t.co/UCpvnlM0lL]]></document><document><![CDATA[@RozalenMusic Te prefiero con herpes labial a muchos sin él. Recupérate y haznos la vida más fácil y agradable con… https://t.co/rz4vaGFbHM]]></document><document><![CDATA[#Odeceixe #Algarve #Portugal Porque 'otro Algarve es posible'... 😎🇵🇹👌  Los lugares secretos más bonitos de Europa..… https://t.co/LJ4I9PZpPz]]></document><document><![CDATA[@iamjoselu Te lo pueden poner en dothraki pero no creo que todos lo entiendan]]></document><document><![CDATA[Gerar &amp; Martina 👱🏻‍♂️🧒🏻 #tíoysobrina #Martina #Sevilla #holiday en Seville, Spain https://t.co/kFo3WcdEIk]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 @oreina_MAR Que pasada, yo tengo más de un año intentado llegar a los 600 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[ATENCIÓN PLENA EN EL JARDÍN.  Inspirado en el "shinrin yoku" o "baño de bosque", esta experiencia consiste en pasea… https://t.co/albyfWWwtr]]></document><document><![CDATA[@_AlejandroSR_ @Robertolanzas75 Verstrynge era del Frente Nacional de Francia y se afilió al SEU cuando estuvo estu… https://t.co/3QDchHaixh]]></document><document><![CDATA[En la #plazamayor #madrid #weekend #saturdaymorning #abril2019 en Plaza Mayor City Central https://t.co/NVRB4lPyYl]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/DsOCZ3tKL0]]></document><document><![CDATA[Cenando/comiendo en Barcelona (@ La Hacienda in Barcelona, Cataluña w/ @martha_bgodoy) https://t.co/7DRGcczJGQ]]></document><document><![CDATA[Segundo descubrimiento del día. No sabía que los Bolt habían llegado a España. De verdad que la oferta empieza a se… https://t.co/w2Xa6p6qkx]]></document><document><![CDATA[Mais um dia em que n devemos generalizar os agentes da autoridade .... mas quando é ao contrário já vale. Basta]]></document><document><![CDATA[Tras #ElDebateDecisivo de hoy solo me queda una pregunta ¿ Porqué los nacionalistas no votaron a favor en los presu… https://t.co/1jgtepUcgF]]></document><document><![CDATA[@taf Convenhamos que não é nada que não nos tenha já passado pela cabeça a todos... Mas daí a torná-lo oficial...]]></document><document><![CDATA[@franfrantorres @javiatm1903 Jajaja jaja hace tiempo que se engalan ellos mismo. La gente cada vez tiene más calado… https://t.co/nsZLAMzWMw]]></document><document><![CDATA[En mi primer día de vacaciones, desde que me he levantado no he parado un momento de hacer cosas, recorrerme Cartag… https://t.co/53rtk8AeB4]]></document><document><![CDATA[@amasamune54 No te pongas a la defensiva, hombre. Lo de “ciencia ficción” es porque en aquel entonces era el términ… https://t.co/NY0HQwseDx]]></document><document><![CDATA[arbusta arbo... @ Jardín Botánico - Histórico La Concepción https://t.co/MfQGczmMk7]]></document><document><![CDATA[Las elecciones municipales del 12 de abril, tenían como objeto renovar los Concejales en el país, pero se convirtie… https://t.co/DZiHGisPdb]]></document><document><![CDATA[@LUISEDUGIJON , @julioinsadji es de los tuyos . Qué grande sería juantaros un día y retransmitir un partido juntos… https://t.co/s8yCQochoF]]></document><document><![CDATA[@I_Alicia_I No es tan facil ya te contare un dia pero tiene que ser por dm si algun dia quieres claro!!]]></document><document><![CDATA[El KARMA, ese cabron que acecha para poner a los tolais en su sitio. https://t.co/zNWvozrGh5]]></document><document><![CDATA[@ELuqueDo Y mira tú por dónde, también está llamando ultraderecha a sus aliados en la Junta de Andalucía 🤷‍♂️… https://t.co/BzuORetsrf]]></document><document><![CDATA[#EcceHilo #Hilo 👇 #imperdible reparto de Zascas de un periodista a medios, que dicen ser progresistas, pero parece… https://t.co/8NUz4cnGUE]]></document><document><![CDATA[Esos compañeros Fisioterapeutas que se creen estar por encima del resto, la verdad que dan lastima, dando lecciones… https://t.co/KbGOvRZIBl]]></document><document><![CDATA[@juanmitasevilla @AEMET_Sevilla Vamos a centrarnos en el ahora... No se sabe ni lo que va a pasar en 2 horas...vamo… https://t.co/zExPzEJW18]]></document><document><![CDATA[@BachyRaimbow Eso.  . . Puede sonar con música o todo lo contrario . . . 😂😂]]></document><document><![CDATA[Los sondeos que han salido hace media hora seguramente no tengan nada que ver con los votos que se han realizado. M… https://t.co/mc1ak4Q74D]]></document><document><![CDATA[Ver a una señora ir con el coche a fuego vestida de procesión equivale a ver la@procesión?]]></document><document><![CDATA[Feliz día, Republicanos y Republicanas!!!.   La III hay que reclamarla y conseguirla con la Unidad de Republican@s.… https://t.co/FOiAf6mE0n]]></document><document><![CDATA[@Diablito_Cule__ Después de esto no me queda más que reírme a mandíbula partida😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Aún tenía esperanz… https://t.co/EcWUCgaLP3]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_co @ManuelaCarmena @MADRID Estabilidad la que tú quieres en tu sillón TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC TAC]]></document><document><![CDATA[@little_doll @FedEx Same shit here I'm with you this guys are a joke or they change it in to a bank statement inste… https://t.co/B6BEiP0PRc]]></document><document><![CDATA[Para um retorno após 2 anos, fiquei desapontado com o 1 ep. Mas estou feliz na mesma  #gameofthrones]]></document><document><![CDATA[La vida no es solo... Lo que puedas tener, sino lo que puedas dar de ti mismo  #SinHorariosEstablecidos… https://t.co/J6A6KrGQYd]]></document><document><![CDATA[CONSEJO+UNPOPULAR OPINION: Lo que os cachondeais del debate haciendo memes luego ni pidáis el voto ajeno ni os quej… https://t.co/I6nmj1Fm67]]></document><document><![CDATA[@GaticoMisico Yo no tengo claro si es mejor que hablen o que no hablen, la verdad.]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por hacer que la gente que nos tiene lejos pueda vivir y disfrutar de nuestros partidos como si los… https://t.co/rKTjn41zba]]></document><document><![CDATA[@Belategui No en La muerte de Mikel, Ander eta Yul y Burundanga en teatro]]></document><document><![CDATA[@luisjaimepuebla @marii_cc_ @pablete_cc El señor te escuche luis,,,pero pinta mal...]]></document><document><![CDATA[Lo de instagram, WhatsApp y su caida podria durar un par de años mas no? #hayvida]]></document><document><![CDATA[@peterbrownnie @KikeMlaga @esRadio @pablocasado_ https://t.co/GMkrzVZ5zW]]></document></documents></author>