<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@flauisa @PigmaleonS Qué tiene que ver la obviedad mencionada con el supremacismo? Te estás liando, lazi.]]></document><document><![CDATA[Tés máis razón que un santo Paco, nunca sufrin tanto en un partido, door, rabia, impotencia e para máis castigo o v… https://t.co/gvizkC05lN]]></document><document><![CDATA[Que VOX esté hablando de un posible pucherazo y pida revisar todas las actas, me parece una memez. Lo dije de Podem… https://t.co/SEVL3MvUT5]]></document><document><![CDATA[Hoy Lunes Santo con mis dos hijos disfrutan de nuestra hermandad. Por muchos años más y que Ntra. Madre de Gracia y… https://t.co/T1RFuELZoR]]></document><document><![CDATA[A ver, q hoy llevo una noche un tanto filosófica, creéis en la reencarnación?  #TweetSerio #OsLeo #MeAburro]]></document><document><![CDATA[Que coño es perder 1.000 insignificantes millones comparado con perder a los dinosaurios.]]></document><document><![CDATA[@PAU2_Alicante @pedrorodenas1 @radioalicante @psoealc @generalitat @ximopuig Si, lo demostramos con hechos. Como el… https://t.co/TBjwy1kOPt]]></document><document><![CDATA[@Beazarzu Este tipo de intervenciones sin evidencia se realizan tanto en la actual Atención Temprana, como en el SN… https://t.co/mQXuM0JThd]]></document><document><![CDATA[Me encantan los capítulos de #Community en los que se introduce animación. https://t.co/rtRXh0eGG8]]></document><document><![CDATA[¡¡Momentos mágicos con amigos que vienen de lejos!! en SOHO  Bar &amp; Restaurant https://t.co/6HsV381fWk]]></document><document><![CDATA[@jmlopezzafra Los primeros son medios públicos, los segundos un partido político privado. Haced bien vuestro trabaj… https://t.co/aDy1mnE0uG]]></document><document><![CDATA[Lo único bueno que vais a hacer, porque a ver quién te aguanta más de 2 legislaturas cuando lleva 3 meses y ya no t… https://t.co/NxtkQPalgM]]></document><document><![CDATA[Guerra de televisiones: RTVE cambia al 23 el debate y contraprograma a Atresmedia https://t.co/gcwXy644uG vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[¿Qué Edu eres viendo el último cap #JuegodeTronos?  Este vídeo van sin spoilers. En YouTube la reacción entera y ya… https://t.co/AZdGclo2vh]]></document><document><![CDATA[@Samu_CCF @CordobaFutsal Ole ole y ole ustedes los mejores paseando los colores de nuestra Ciudad y por los cordobe… https://t.co/fDdcnoLS2o]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/9Y62yUTahO]]></document><document><![CDATA[Polvo letal: Estados Unidos está contaminando el mundo y nadie quiere hablar de ello: https://t.co/SeCp0fUiLv vía @SputnikMundo]]></document><document><![CDATA[Madre mía que 10 minutos. Los peores que vi jamás del Barsa. Lo mejor es que seguimos 0-0! 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Magnífica tarde de Rugby hoy en Talavera. Sol + Rugby + 3er Tiempo = Planazo. #PlayRugby #Deporte #Talavera #Rugby https://t.co/gO7MiyDYBU]]></document><document><![CDATA[I'm at Reial Club de Tennis Barcelona in Barcelona https://t.co/vMuBaARm4O]]></document><document><![CDATA[Federación Española de Fútbol : Que Mateu Lahoz no arbitre más al Sevilla - ¡Firma la petición! https://t.co/LazfT99BHw vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Surcando las nubes en Sant Pol De Mar, Barcelona https://t.co/iUkmJ8Znvu]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas 1. No me doy por aludido, solo creo que has hecho una critica al libertarismo injusta. Si quieres… https://t.co/EqrB5kC083]]></document><document><![CDATA[@Fernando_Monton @pqiff @Carmen06755533 @VictorCR1970 @juliolleonart Gilipollas machista y borderline]]></document><document><![CDATA[@TachiraProtesta @jguaido ... es una pregunta de poco beneficio ...hagamos de cuenta que sólo participará una sola… https://t.co/5LvZ0PcAhb]]></document><document><![CDATA[El Cristo de las Pena de la @hdadlaestrella en el Baratillo @BpresentacionAP https://t.co/TCyJyGNnJ4]]></document><document><![CDATA[@molo_cebrian Gracias por aportar tu voz al podcast. Es un lujazo que le da un plus de calidad que me encanta. Grac… https://t.co/XFqhDdEuCV]]></document><document><![CDATA[Las mejores cosas que te traen el trabajo, no es el dinero ni la experiencia, sino las personas que conoces gracias… https://t.co/zBumOJJ0Qt]]></document><document><![CDATA[Congreso Local de NN GG Valverde del Camino. *Sábado 4 de mayo*. A las *12:00h*, teatro Puerta del Andévalo. https://t.co/aFdler77Nw]]></document><document><![CDATA[Pasé ayer por aquí y la que están preparando es como para que la Fiscalía entre de oficio.]]></document><document><![CDATA[Afinal quem oferece os passes sociais é o Partido Socialista não é o governo nem os contribuintes...! 😡😡 https://t.co/UCtv8eKEol]]></document><document><![CDATA[Buenos recuerdos me trae ver esas imágenes en los más de 4 años que vivimos mi familia y yo ahí. Y los buenos amigo… https://t.co/HPB6XpkhxP]]></document><document><![CDATA[Si le da 5 minutos más, le deja la marca de un trompo para que se lo tatúe...]]></document><document><![CDATA[Becos de Cascais. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019 #portugal #cascais #lisboa #road… https://t.co/r6jq85RpUK]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Está noche no se q le pasó a mi tuwiter y no pude estar por aquí con tod@s y la verdad se hecha de menos,, q vicio, 😂😂]]></document><document><![CDATA[No cabe un alfiler en el #WiZinkCenter escuchando al próximo presidente del Gobierno @pablocasado_.  Pablo es el… https://t.co/u829ejU1Hp]]></document><document><![CDATA[@Lilith_O_o Ed que el árbol cae en dirección añ público y a mitad de caída lo desvían hacia adelante, por eso salía… https://t.co/pJ1UqYotg8]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoCristiano el united hoy ha demostrado que es una banda dos fallos garrafales dos goles de Messi no os v… https://t.co/is6eGrJmJU]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Rico pero ... A mí también me gustaria que me tocara el cuponazo, pero hay mejores trileros que yo 🏊‍♂️ https://t.co/tXp2B7U0GK]]></document><document><![CDATA[@antoniosg6 @polux_prm Si, yo también pienso que ese es el más fácil de los transbordos largos, solo es un pasillo.]]></document><document><![CDATA[@Candeliano No van a Jerez de La frontera, Linea de la Concepción O Algeciras?]]></document><document><![CDATA[Oye @VideojuegosGAME ¿Ya no se puede recargar el saldo de la tarjeta desde la app? 😰]]></document><document><![CDATA[@tchandra_uromd @JEFFUrology @penn_state @JeffersonUniv @UCDavisMedCntr @UofTUrology @Uro_Onc @Endo_Society… https://t.co/1jwyT3s7bn]]></document><document><![CDATA[El PP habla ocho veces de Venezuela y ninguna de corrupción y salarios en su programa electoral https://t.co/W9C8wakIx3]]></document><document><![CDATA[@carmonangelica Me he limitado a poner la noticia tal cual venía en el artículo del periódico]]></document><document><![CDATA[Siempre Nuestra Señora, Rosario de Carrión. Faro, luz y guía de nuestro pueblo #Carrionporsupatrona… https://t.co/hyTDLr3fNN]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Aparte de todo eso, que es VERDAD, hay que votar !!*** https://t.co/V1nyL2D2AP]]></document><document><![CDATA[Aquí lo llaman fascismo... en Argentina, USA, es lo normal... poco nos pasa]]></document><document><![CDATA[@la_gastronoma Buenas le mando mi públicidad no soy empresa con mis precios si necesita un reparto de publicidad no… https://t.co/G4gDHzmyDE]]></document><document><![CDATA[@NekaneHarta @sanchezcastejon @ahorapodemos @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE estos junto con los separatistas y… https://t.co/R0Ra0lnBSA]]></document><document><![CDATA[Algún día, en las escuelas de España, se estudiará “la etapa vergonzante” de la democracia española en la que más d… https://t.co/W8zEJWv90x]]></document><document><![CDATA[@eltrenko Los 10kms los tienes ya a la vista.... #kmsdefelicidad de poquito en poquito apoyando.... @eltrenko tenem… https://t.co/cMBbOpAOIr]]></document><document><![CDATA[Seguimos adelante en este gran escenario de Alicante  Hay que ser positivos porque los rivales hoy jugaron muy bien… https://t.co/9TI0lLGnLz]]></document><document><![CDATA[Ayer gente con banderas de ¡Soria Ya! celebrando en la sede del PSOE No os dais cuenta que primero va Cataluña y no… https://t.co/9rOc6eMz0d]]></document><document><![CDATA[@aurorguezc @SevillaFanZone @SevillaFC Si hubieses visto otro año una camiseta y un balón en el salón donde comen a… https://t.co/Wd6YE4GIU2]]></document><document><![CDATA[Informe de campo. Entrada final. He llegado a casa. Toda una experiencia, he resistido a mis ganas de pasarme por u… https://t.co/n7quXghoDh]]></document><document><![CDATA[Ngugi Wa Thiong’o: “Yo quiero competir con Cervantes” | Blog Africa no es un pais | EL PAÍS https://t.co/pYVZkcN6y9]]></document><document><![CDATA[Después dicen que VOX es un partido radical, de extrema derecha, cuando VOX ha nacido de situar en la política a ce… https://t.co/QilSgINEoE]]></document><document><![CDATA[Miradas @kennethvdd #im703marbella #photographerplus #marbella #triathlete #miradas #glances #canonespaña en 2019 I… https://t.co/jIUzGzHxpi]]></document><document><![CDATA[Que pena perderme este sábado en #Juzbado a Ida Vital. Animo a todo aquel que disfrute de la poesía a que vaya a ve… https://t.co/YqyhwZqLAA]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Aurantiacum @Morafanova @escofet_jaume… https://t.co/J4lzJD1GGg]]></document><document><![CDATA[@Alice__Kyteler Pensaba sobre todo en la deuda pública. Con razón están tan entusiasmados en Europa con un posible… https://t.co/21lGseUooC]]></document><document><![CDATA[Me gusta su autocrítica. Podía tirar de clásicos tipo "no sé qué ha pasado". Esto sí es actitud de campeón. No otra… https://t.co/UtlA5MeK9a]]></document><document><![CDATA[Falta menos de un año para el próximo Jueves Santo. Siempre detrás de ti   https://t.co/SMDEWaKPav]]></document><document><![CDATA[Donde hay amor hay vida 16❤️😘😍🔒🤗 en Aljaraque, Spain https://t.co/QJ6rjc8jiA]]></document><document><![CDATA[@kktuen @Antonio1Moreno @cardenalosoro El hilo ha sido hilvanado, con mis despistes, pero con experiencia agradecid… https://t.co/TXUrYYKVcS]]></document><document><![CDATA[@todonoticias Casi te corto una arteria, es que estoy saturado. #inutiles]]></document><document><![CDATA[@Anthony10639711 @smilelalis @WILLJ84753699 No entendí el punto. (La redacción)]]></document><document><![CDATA[Y claro que lo va a conseguir: #Haro #CiudadEuropeaDelVino 👇👇 ‘Haro, Ciudad Europea del Vino’ comienza a recabar ap… https://t.co/qvCtF7s8Sa]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: De nuevo, el @Rapidobouzas y su portero evitan el segundo del @PontevedraCFSAD. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[La #lluvia tiene su propia belleza #Naturaleza #Lluvia #semanasanta #España #españa🇪🇸 #idherranz #Shooting #Photo… https://t.co/QkKCxO8dwO]]></document><document><![CDATA[@Capri_cez A mi me sobran 2 Rodrhigo y Vinicius por 60 kilos si le dan por Vinicius lacito y a coger los 60 kilos y… https://t.co/4QPLVL5763]]></document><document><![CDATA[Seguimos jugando. en Vuelve Carolina (página oficial) https://t.co/dc2sTqCEPN]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado varios años de esta foto, pero sigo apreciandola como el oro. A pesar de todo el tiempo que ha pasado… https://t.co/XGl75etzFc]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO?Es el momento de poner orden en ESPAÑA.Jovenes españoles desconfiar de los que os prometen todo lo… https://t.co/QmXpvJM3Ev]]></document><document><![CDATA[La Luna desde Izu_Hachiyonama, Japón. Foto de @scoria_cone https://t.co/7Zv95vYjzV]]></document><document><![CDATA[Hagas lo que hagas, habrá alguien criticando lo que haces. Así que siendo imposible evitar que te critiquen, por lo… https://t.co/DoKqHrXeCl]]></document><document><![CDATA[Esta noche a las 22:30 y tras @PelotaMalaguena tienes en @SportDirectR 94.3 FM una nueva oportunidad para descubrir… https://t.co/HbNQcSQ1UZ]]></document><document><![CDATA[Vengo de una ruta por La Rioja y hemos pasado por un pueblo de nombre: Cuzcurritilla.  Me ha parecido procedente informaros de ello.]]></document><document><![CDATA[@Ceresepu Pero bueno, si ya a los médicos nos cuesta interiorizar que todas las especialidades son igual de importa… https://t.co/y78on2jnQ9]]></document><document><![CDATA[De buena mañana. #Zaragoza #zgz #igerszgz #lunes en Plaza de España https://t.co/ZZ7fq9HU3c]]></document><document><![CDATA[@CsarGallardolv1 @IaisflautasMor1 @JovenPensionist @PodemMorvedre Que grande y que ejemplo!!!💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[#tbt #tbthursday #throwbackthursday #fromwhereiride #roadslikethis #lightbro #supacazbartape #superstickykush… https://t.co/dnPSxIRRzr]]></document><document><![CDATA[@pictoline @VillasmilRaquel ¿Sabes lo que tardé buscando una imagen ayer así?]]></document><document><![CDATA[Elías no solo es el tío más guapo de España, es además educado, culto y muy muy elegante. La campaña de acoso de ni… https://t.co/93GgMKR0me]]></document><document><![CDATA[La picardía de Messi: adelantó más de 3 metros el balón antes de su golazo de falta @BjornKuipersoff TE HAN TOMADO… https://t.co/mh7Jor7thn]]></document><document><![CDATA[No digo na y lo digo to, después de 16 kms de entreno, al final toca, apagad los móviles o echadme de Facebook e In… https://t.co/UsbZAE69SH]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco Derecho, igualdad y justicia social? Será para ustedes, porque para la mayoría de la población  c… https://t.co/oFkjd0XTRA]]></document><document><![CDATA[@Mariagtriana @DepredadorSupr1 Él es una anomalía humana...lo peor es que cobra como él que no lo es.]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 @Tacirupeca ¿Es k te arrepientes de lo k escribes? Es triste creo k de todo lo k leí de tí,poco se… https://t.co/FW1egmxGSR]]></document><document><![CDATA[Esta semana: -Vuelvo del viaje (ojo no de vacaciones 😁) -Ver The good fight -Hay elecciones, es decir debates y cos… https://t.co/nAveI5oYm2]]></document><document><![CDATA[Espero que aún te queden fuerzas para un último baile https://t.co/tRHAODTIam]]></document><document><![CDATA[@pollo_doper @FinisimaPersona @germano_jochos @Gastronomicast Estoy en Cataluña y es la única que he probado. En Mé… https://t.co/XxIODyMiSn]]></document><document><![CDATA[@RoserRoses @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/Ul0XSJwp21]]></document><document><![CDATA[Triatló infantil de Sitges. És una passada veure'ls creixer com a persones fent esport. Esforç, companyerisme, supo… https://t.co/kmXL17m0o5]]></document><document><![CDATA[El juez sacude un tremendo palo a Monedero y Carmena por mentir en el caso del mantero muerto | Periodista Digital https://t.co/AG7AXBBkhb]]></document><document><![CDATA[@SombraSST @KOPURISTA a ti no te vendo nada, ni que fuera yo trabajadora de hbo]]></document><document><![CDATA[Interesantes detalles técnicos de Brahim, aplaudido por el Bernabeu; solo falta que se junte con Vinicius en banda contraria]]></document><document><![CDATA[Y si se cae tu último pilar, como haces para que no se vaya todo a la mierda?]]></document><document><![CDATA[Hoy he tenido una pesadilla basada en una que tuve hace varios años. Mi mente no sé a qué juega.]]></document></documents></author>