<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Un día perfecto puede ser soleado y también lluvioso, depende de la actitud...T.D #Atenerencuenta Buenos días a todos...☕😉]]></document><document><![CDATA[Nota para Marta del futuro: que hayas terminado de resumir y cambiar un tema no quiere decir que te lo sepas. https://t.co/ZFWRwZMXKX]]></document><document><![CDATA[Yo ni aunque me paguen me prestaría para un tema tan delicado como este... MAN NO ES UN SHOW DE TV ES EL FUCKING AV… https://t.co/ccwDYrSsax]]></document><document><![CDATA[Jajajjajajaja si me pasas los resúmenes te invito a un panini, el nivel de vagueria esta en lo más alto 😂]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @angelgarridog @populares @ccifuentes Espero que renuncie a el escaño de eurodiputado que ha conseguido con el PP.]]></document><document><![CDATA[Que fuerte!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Una mujer que quedó en coma por un accidente en 1991 despierta tras 27 años… https://t.co/CWcFj2nWlZ]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes!! Abril en casa es el mes de los cumpleaños y yo siempre voy de cabeza, preparando tartas, fiestas so… https://t.co/qG1nCe4700]]></document><document><![CDATA[🧡Estem canviant la vida de la gent, fent-la més feliç.   ✊🏿Els canvis d’esta legislatura són #IMPARABLES https://t.co/phkN0rM21x]]></document><document><![CDATA[Encontro o site com os vestidos para o verão mais giros de sempre, claro que tinha de ser espanhol]]></document><document><![CDATA[@JuanPorcel4 @MiguelDeLaPeaP2 Hubiera hecho lo mejor para la humanidad.  No habrá en el mundo una " mujer" como Ire… https://t.co/uQIetnSTmz]]></document><document><![CDATA[Feliz Pascua en Nuestra Señora de los Apostoles https://t.co/M55g9dJzd9]]></document><document><![CDATA[@javipalarcon @UJIuniversitat En Bellas Artes (UPV) son todos así, y nos va muy bien 😊]]></document><document><![CDATA[ENTRADAS: 16€ + 4€ 🚌 + 🍹 RRPP: 659958499 en Trips Summer Club https://t.co/QJXNoHqVrL]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las madres!!! Porque siempre están presentes ...... aunque se hayan ido. Te quiero mamá 😘]]></document><document><![CDATA[“Insisteixo: @JuntsXCat és la llista d la unitat i ens horroritza q el 28A haguem d triar entre presos per no haver… https://t.co/C8wbyoKW9A]]></document><document><![CDATA[@c_nietor Mentira!! Solo quiere igualdad. Hoy a un hombre, te lo fríen en un divorcio. Anda que no hay tías malas!!]]></document><document><![CDATA[Así o más bonita mi @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 👏👏👏👏👏 @canalsur https://t.co/GLkrTBXAIe]]></document><document><![CDATA[@Viveselmomento @Azor34688233 @__paaatri @__paatri es una frustri, habla de su polla y sus cojones, luego los busca… https://t.co/l5Nie4J0Lj]]></document><document><![CDATA[@TheMasters Don’t they penalise the stupid person who touched Tiger Wood’s golf ball and blocked it??]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @1118temple @Carmen_2Estevez @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca… https://t.co/eaI46z0S8e]]></document><document><![CDATA[@FrancisPaniagua @rgarrido79 @gvillalo2 @lolafenech @soniachaconp @alopezmillan Idem! Muchísimas gracias a ti por l… https://t.co/hnKPeHpg5D]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm Siempre están estos de Vox, que les va a salir  muy caro, que si se van a pagar una ... pero cuanto os a… https://t.co/rWvGGRtSvc]]></document><document><![CDATA[Desde el pueblo más vespertino en La Rioja hasta el que se ha plantado en las urnas (en Murcia). Entre medias, Paco… https://t.co/MqBdD7BXC8]]></document><document><![CDATA[Ajudem-me lá sfv porque no Instagram cagaram-me na testa. Digam-me países/cidades top p ir viajar em julho c a minha família !!]]></document><document><![CDATA[La @revistaItem del @cobdc ja ha arribat a casa...ara a llegir-la #Item65_66 #sagradafamiliaBarcelona https://t.co/ieg6BOaP41]]></document><document><![CDATA[#nature #naturephotography #naturelovers #nature_good #natureza #nature_lovers #clouds #ciudad #blue… https://t.co/fwjMQpOFE5]]></document><document><![CDATA[📸|| Alba junto a Miki  Sus ojitos aún brillan ♥️🥰 https://t.co/wKupBP3XmK]]></document><document><![CDATA[Carrera popular de #Navalacruz 2019 en Navalacruz, Spain https://t.co/tZe4klY5p0]]></document><document><![CDATA[#MujeresSinVox son esas que no defienden el patriarcado y que son infinitamente muchas más que las defensoras del p… https://t.co/M7Jq5YXIjH]]></document><document><![CDATA[Españoles antifascistas saludan a las fuerzas libertadoras. Artículo de Víctor Arrogante @Caval100.… https://t.co/sU6RgDgjt5]]></document><document><![CDATA[¿Qué es el 0,7 % de algo? Puede parecer poco, pero si juntas millones se convierte en algo muy grande. Es justo lo… https://t.co/PBPy3FrPbX]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs @vox_es YO DIGO VIVA FRANCO Y   DESEO LO MEJOR PARA EL PAIS Y PARA LOS NIETOS MAÑANA  CON EL PSOE  N… https://t.co/S3JdO8eZ69]]></document><document><![CDATA[No nos  cabe duda de que si  controlan la comunidad  y el Ayuntamiento el metro seguirá yendo igual de mal o peor.… https://t.co/25dTA19lbV]]></document><document><![CDATA[900 años de historia en llamas... se quema un símbolo de Francia y de toda Europa. Me pregunto si existe alguna pro… https://t.co/p9CTdOnl2D]]></document><document><![CDATA[Olé ese nazareno!! #nazarenos #semanasantazgz2019 #semanasanta2019 en Puebla De Hijar, Aragon, Spain https://t.co/a1rDFjXVII]]></document><document><![CDATA[No se como se apaña el resto de España con una sola semana de vacaciones]]></document><document><![CDATA[‘Sigamos soñando los mejores sueños juntos’ @BTS_twt #BBMAs https://t.co/IsrqdY5754]]></document><document><![CDATA[No puedo estar más de acuerdo, gracias por dejarnos disfrutar de todo @CWRoswellNM y por supuesto del increíble… https://t.co/IcJ405akLj]]></document><document><![CDATA[Día Internacional del Trabajo.  Porque fueron, somos.  Porque somos, serán.  #1deMayo https://t.co/dgF6BUJTFS]]></document><document><![CDATA[@jvcastell @XavierMarcet @Kotxean @CarmeFenoll @francesca_bria @msalameros @resbla @lauragandreu @LuisMartinNuez… https://t.co/c3KwGg0pRg]]></document><document><![CDATA[@ihenriquezluna Orgullosisima de tener a mi lado una persona como tu, has dado un ejemplo increible, eres un politi… https://t.co/mCowVaY73M]]></document><document><![CDATA[Um post it com lyrics do Eminem que está na parede do meu quarto há 3 anos é a coisa mais estável na minha vida and it shows]]></document><document><![CDATA[@caragos69 @mmillanclosa @PSOE Això deuen ser les seves polítiques socials!!!]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/sJgvPd9VBt]]></document><document><![CDATA[“      #Gastronomía  ... se llama “armado”, y aunque su aspecto recuerda al de los crustáceos, se trata de un pesca… https://t.co/M09Rca7cQP]]></document><document><![CDATA[@arnaums04 @josep5mas @fdoalemany_ I a la vostra gràcia la salude o em faig l'antipàtica?]]></document><document><![CDATA[Mi estado actual: quiero llorar muy fuerte. No estoy nada contenta con los resultados que hay hasta el momento y cr… https://t.co/dqr2fAFlyZ]]></document><document><![CDATA[❣️Nice pic, nice quote❣️ Thank you @luis.lopes.photo ❤️. .ñ Bonita foto, bonito mensaje...muito OBRIGADA @luis.lope… https://t.co/YWVTkED0Wh]]></document><document><![CDATA[Quando tenho sentimentos por alguém acabo sempre por dar de mim 500% e talvez não esteja a ser correta nesse campo]]></document><document><![CDATA[Drinking a Kings Bräu by Font Salem Portugal @ Burgau — https://t.co/vYh8CpkfZQ]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/yUmE7d9fKp]]></document><document><![CDATA[Deves estar a pensar que estás a falar com a tua irmã ou com a tua mãe. Tbém só dizes isso porque te escondes atrás… https://t.co/DXSbPM2BTM]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando en casa una canción y mi peque dice: mamá esta canción es de @pablocasado_ ? Vamos que sabe hoy so… https://t.co/Odj0a5UnAr]]></document><document><![CDATA[“those who we love don’t go away, they walk beside us everyday. unseen, unheard, but always near, so loved, so missed, so very dear.”🌟💛]]></document><document><![CDATA[@mhlsports @OlivarBasket @fbkadinbasket Bravo chicas!! Bravo @OlivarBasket Gran partido frente al @Fenerbahce parti… https://t.co/3GhrVmqZSe]]></document><document><![CDATA[Tranquila Loli, que cuando se pueda volverás a ser expulsada y ya pa casita de verdad. #SVGala2]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/9mYleDWA27]]></document><document><![CDATA[En esta ocasión nos plantea el tema del abandono de perros y gatos, algo que duele especialmente a los más jóvenes… https://t.co/mItWKOcFfo]]></document><document><![CDATA[On han anat a parar el vots del @PPCatalunya? La desfeta dels populars és espectacular: passen del 13,4% al 4,8% de… https://t.co/zyMcpqws1T]]></document><document><![CDATA[Gue kl liat orang bule ngupas nanas jadi kotak gtu ngebayang banyak banget yg kebuang...tsk, dasar barbar.]]></document><document><![CDATA[Señor Javier Imbroda: CAMPAÑA DE OBJECIÓN AL PROGRAMA DE REFUERZO EDUCATIVO ESTIVAL DE LA JUNTA DE ANDALUCÍA - ¡Fir… https://t.co/LwEPxME4qN]]></document><document><![CDATA[Los ejemplos de violencia que pone Casado (nariz rota de una mujer y algún otro) salen en el bloque territorial, no… https://t.co/Q56mrJp6W3]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Esa derecha la votan millones de personas que también decidimos por nuestro país, España, un… https://t.co/UWlKmQuKns]]></document><document><![CDATA[@JuanjoPS4 @juansinmiedo79 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/1mfXMvXpXL]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Es muy curioso,  pero desde el mismo momento q mostró ese documento,  yo sabía q era falso. Es indign… https://t.co/ppkKvrCzeb]]></document><document><![CDATA[⚘feliz díada de San Jordi⚘ #seymourjewels #santjordi #diadellibro #barcelona #catalunyaexperience #sanjordi… https://t.co/5m2cFOMDUU]]></document><document><![CDATA[Un inmenso vertedero como espejo del esplendor del #Cádiz romano | #Cultura #patrimonio @elpais_espana https://t.co/sbdTr7TjJn]]></document><document><![CDATA[@anruy Yo por mi, si no juega mejor, en igualdad de condiciones q dembele]]></document><document><![CDATA[@MSF_Prensa @MSF @paisesconflicto @rtve @24h_tve @rne Debe ser un centro geoestratégico mundial La concienciación d… https://t.co/fMhL4VbiUe]]></document><document><![CDATA[@FreeRomeva @raulromeva @Esquerra_ERC Es que el Conseller Romeva ens representa a tots .No puc dir el mateix de esq… https://t.co/1L9gpTdfkM]]></document><document><![CDATA[Barcelona, 12*, tremenda lluvia. Ains! #asieslavida #dejadellover #lluvia #nomegusta en Barcelona, Catalonia https://t.co/T7omGMK6MO]]></document><document><![CDATA[Las aulas tienen muy pocos jóvenes, debería existir una institución que brinde clases gratuitas o con un precio más… https://t.co/FSFwR2Grek]]></document><document><![CDATA[@Juanlugamez @1JulioRodriguez Si quienes sabemos quienes defienden los derechos y quienes explotan a las mujeres...… https://t.co/Z50ip7X4dT]]></document><document><![CDATA[@ElenaSalamancaR @Hdad_Macarena Si que es emocionante ver cómo bailan a la Virgen...😊]]></document><document><![CDATA[La Asociación Profesional de Antiguos Alumnos de ICADE @IcadeAsociacion recomienda NEGOCIADOR 365 en su Boletín de… https://t.co/Mzn8ZvdicM]]></document><document><![CDATA[Cerca de 70 colegios valencianos aún tienen amianto pese a la promesa de su eliminación.  🆘 Promesas incumplidas!!… https://t.co/CK5OU0XgC9]]></document><document><![CDATA[@MDonoro @Salda18 @populares @ppmadrid @CiudadanosCs Por favor, no es tan difícil estar informado https://t.co/a1P7bCQ29W]]></document><document><![CDATA[@rafjuan @XavierMarcet @belikesoftware Muchas gracias Rafa! Fue una delicia escucharle.]]></document><document><![CDATA[@___PauPau___ mano aquele lugar eh incrível, ja teve vez de eu ir com meu ex e ja ter outro casal la e ficar todo m… https://t.co/GF7O5Gn4dP]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede cambiar el sitio en el tren? Por dios, tengo un tío delante que más que sacarse los mocos está hac… https://t.co/QaxjcFGyMR]]></document><document><![CDATA[Vivència de l’Alzheimer: dures i tendres paraules d’un fill a una mare #bajandolaescalera #alzheimer by @JosepParis… https://t.co/n1UmNhCnYt]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @noeliaxal @lauragt94 Oye pues a este paso os presento en veraniki (o antes jo) 🌚]]></document><document><![CDATA[Y ... en las familias siga pareciendo que hay reparto de tareas , pero en la realidad ... la responsabilidad  sea d… https://t.co/4zGhf0g0ML]]></document><document><![CDATA[A Rita deve estar toda feliz pq as festas de Várzea estarem a acabar 😂😂 @ritaribeiro50]]></document><document><![CDATA[@lmablanc @LoliFalco El que voto a VOX, como es mi caso, piensa en dar su apoyo a VOX. El PP le importa un pimiento… https://t.co/V8pCyp321B]]></document><document><![CDATA[@Mr_Eich Ojalá nos equivoquemos. Pero creo que ayer por salirse del plan negociado (que probablemente no pasaba por… https://t.co/3MI6FFNj12]]></document><document><![CDATA[¡Ayer hubo duende! Gracias @pradogvelazquez por acompañarme en esta aventura de #PatriciaSigueAquí con tanta genero… https://t.co/A4izUDn8JX]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Cartagena, Murcia https://t.co/VwDIoVQTuX]]></document><document><![CDATA[@MariaEugeniaGay @maralarco @theresejamaa  y @MariaTeixidor os estamos esperando ya  en Valladolid @icavalladolid… https://t.co/38iuQTWBs5]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE, parece que la sra @cayetanaAT se quedó muda ante las cloacas del Estado y la policía patriótica. ¡Vali… https://t.co/Vgw1SYahPw]]></document><document><![CDATA[@alexoficial con todo el CARIÑO del MUNDO para ti feliz lunes https://t.co/5FkKQZC3LY]]></document><document><![CDATA[Te admiro 👩‍👧👩‍🎓 en Centro de Enseñanza Superior Cardenal Cisneros https://t.co/U7r5RnAF3A]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @estoyakiok TU LO QUE CAMBIAS ES DE CAMISA Y AUN ...... QUE HAS DEMOSTRADO HASTA AHORA NADA BUENO… https://t.co/LK0tsCckYv]]></document><document><![CDATA[People have the misapprehension that we can recover from this state just by reducing carbon emissions, Anderson sai… https://t.co/vHZUtYBZJa]]></document><document><![CDATA[Always 💜  #vanlife #vanlifers #vanlifeexplorers #travelblogger #travelgirl #always #love #algarve #portugal… https://t.co/9ShhWT1tN4]]></document><document><![CDATA[@Esinedves @agujero_negro_ @DMELBI Ya le queda menos. Nos va la vida en ello.]]></document><document><![CDATA[La valentia d'aquell que té ganes d'explicar coses, per fer-les  gaudir als lectors.]]></document><document><![CDATA[Fin de fiesta 💞 @teatrados @AytoSantaella #cometesantaella #cometelahistoriadesantaella https://t.co/qE3jEmPdE5]]></document><document><![CDATA[@SofiaCarrilloZ @promsex @MineduPeru @ManuelaRamos @CMPFloraTristan @CDDperu @amnistiaperu @AlbertoBelaunde Ahora sí, es otra cosa.]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Veo a esa izquierdita en los comentarios un poquito trasnochada, yo no se si el marqués de Galapagar ha… https://t.co/ePB0gYgDw6]]></document></documents></author>