<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y eso que no come casi, también las familias tienen culpa por consentir todo esto y no trata de buscar competencia,… https://t.co/Rt3C4IRAT5]]></document><document><![CDATA[@MemesLaganosos Y porque no has visto los besos y tocamientos lascivo-culturales.]]></document><document><![CDATA[Leopoldo López, Lilian Tintori y su hija se refugian en la Embajada de Chile | Última hora Venezuela https://t.co/FlufyXhb3o]]></document><document><![CDATA[Y para terminar de complicarlo, se puso a jugar a los dados...y eso se resistía a admitirlo Einstein]]></document><document><![CDATA[Luís Paixao Martins a "Torear" e a Chamar Lampiões (Estúpidos) Todos os Sócios e Adeptos do Sporting, com desculpas… https://t.co/g6fem9JGfA]]></document><document><![CDATA[@pnique Eso es igual que VOX es el único partido que ha sufrido múltiples de agresiones...el resto de partidos sigu… https://t.co/4URiYTeQFh]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 Un tonto más . Pronto tendremos que invadir Portugal porque aquí no caben tantos]]></document><document><![CDATA[@LuMartinBCN @ManCity De todas formas el gol de Llorente no debió subir al marcador.]]></document><document><![CDATA[Detalles del Lunes Santo en Sevilla #ssanta #ssantasevilla19 #ssantasevilla #sevilla #sevillahoy #actualidad… https://t.co/ltgf8edbbn]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Que payaso. Encantador de serpientes. Teatro puro teatro.  Ya se te nota mucho. No eres de fiar. ¿Va… https://t.co/BD5rAyJZQw]]></document><document><![CDATA[Paciente viene de paciencia pasiva? Estamos de acuerdo que el neoliberalismo pervierte el lenguaje, clientes, exter… https://t.co/F84d8jdy0L]]></document><document><![CDATA[Cuando va a sacar ADELE un Puto disco? pregunto https://t.co/7RCvo18gfe]]></document><document><![CDATA[· Castle hidden in the middle of the Ramblas  ··•  Castillo escondido en medio de las Ramblas  ··•  Castell amagat… https://t.co/wBmVsTH8Jr]]></document><document><![CDATA[No sé qué es peor, si pensar que los aplausos son espontáneos y el público jalea este tipo de sainetes o que es el… https://t.co/Dat7tVGTdL]]></document><document><![CDATA[Cómo me encanta meterme en las conversaciones ajenas a mí en Twitter. 😂]]></document><document><![CDATA[@JavyWan A medio, corto o muy corto plazo, es una ‘reno-venta’, como tú dices.]]></document><document><![CDATA[Se fosse “Juro pela minha mãe que dou rtt” até dava, mas é a jurar por Deus :/]]></document><document><![CDATA[Elección de candidatos en el PSOE: el caso de la Agrupación Socialista Madrileña a principios del siglo XX @pSOE… https://t.co/baxUgnpwzN]]></document><document><![CDATA[PP y Cs autorizan reponer las piernas al Cristo Mutilado,... https://t.co/Y0XjFclgY1]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti gracias a ti, tus compañeros y a Eurosport por la cobertura del mundial de Snooker en particular y de… https://t.co/Xlg8q2Vpo1]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @b_and_s_designs @DonnaFins @ms_tarrie @Sky13861654 @gerrinnesmac @HarcourtDoug @DansoyGomez… https://t.co/HrmnPX0isB]]></document><document><![CDATA[@VickyHanami Juega mucho con el tema de la IA. El chico llevará un audífono y seguramente al principio se comunique… https://t.co/rTchhehJPy]]></document><document><![CDATA[Hoy el debate lo gana Iglesias: serio, centrado y conciso. En los duelos personales para mi gana Rivera el de la de… https://t.co/FgHVeONdvG]]></document><document><![CDATA[@soycorredor_es @maratonfiz @MiguelCalvo_A @atletismoRFEA @soycorredora_es @juanmacorre @GerardoCebrian… https://t.co/eRTqm5jGSy]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael Maduro no podría ser pues no es venezolano sin otra nacionalidad, tendrían que cambiar la Carta Magna primero!!!]]></document><document><![CDATA[@CaracolRadio @GuillermoBotero, Me asalta una duda: " cómo putas violan a una persona en legítima defensa? En ese c… https://t.co/CYNbmx5FtM]]></document><document><![CDATA[Sara se dirige a su entrevista de trabajo, concentrada y somnolienta, pero de repente notará algo extraño que hará… https://t.co/Ssf9HL7NO2]]></document><document><![CDATA[Elije tu regalo para el Día de la Madre, sin prisas te esperamos en Calzados VICKY https://t.co/rHVKt92jUz]]></document><document><![CDATA[@martajimenez85 Pero seguro que el ordenamiento ha sido más permeable, que el Recorrido Oficial.]]></document><document><![CDATA[Me encantaaaaa Mis estudiantes de #TIC de #primaria de la @EducacionUs los probarán esta tarde #YaHayGanas]]></document><document><![CDATA[@ivanewspirit Nooo, la tercera es mi preferida (también el tercer libro).]]></document><document><![CDATA[@__CarmenLopez  https://t.co/hq6gINJvwe  Adjunto, con su permiso, enlace a mi Blog sobre Psicología, con la esperan… https://t.co/qmxoNPoY13]]></document><document><![CDATA[Tenía barretina, comía calçots y luchaba por la independencia de Pangea.]]></document><document><![CDATA[@MayLopezEs @diadeinternet @HugoCotro @carlotagalvan Mucha gracias May 😊]]></document><document><![CDATA[I'm at METRO Fontana - @tmb_barcelona in Barcelona https://t.co/CXH6HdTmXv]]></document><document><![CDATA[Cafés Candelas Breogán 16 Unicaja Málaga 17 Final 1/4. Excelentes minutos de Gerun.]]></document><document><![CDATA[@ksusha615 @EF_MARIPOSA Primer dia de la semana de 4 seguidos con #VuelaCercaTour 💪🙌🏻🦋]]></document><document><![CDATA[¡Diviértete conociendo a Antonio y a otra gente interesante cerca entrando en Badoo! https://t.co/SxMxOrsZk6]]></document><document><![CDATA[Mi admiración para el pueblo Vasco y Catalán, solo ellos han podido borrar literalmente al trifachito de sus tierras.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv No Bencema yeva sin estar en el Madrid como 9 hace nueve años y ahora que lleva 6 meses marcando y… https://t.co/5x58zIq7YO]]></document><document><![CDATA[Torneo de Benalmadena 3ª jornada de grupo CD Fortuna - 0 - @RealBetis Balompié Infantil A - 10  Campeon de grupo]]></document><document><![CDATA[Por una broma nunca se ha ganado a un enemigo, pero se ha perdido más de un amigo. Salutio.]]></document><document><![CDATA[@JaumeSolerSerra Bueno... valientes muy valientes como no... no seas mentirosillo que ya esta mayor para andar fant… https://t.co/YC7HBkrdKH]]></document><document><![CDATA[Lunch time yakuza_firstfloor with tatianacabica #sushi #time #gyosas #tempura #sahimi #sushilovers #sushitime… https://t.co/4atUeudJaO]]></document><document><![CDATA[La Virgen de la caridad de la hermandad del Baratillo esta paseando con el fajin  del dictadorFranco........que vergüenza....salud]]></document><document><![CDATA[La coherencia de @CiudadanosCs  Mandar propaganda electoral envuelta en plástico. ¿Así cuidamos el medio ambiente?… https://t.co/0Q1XOcCAMM]]></document><document><![CDATA[Hazte oír entrando en campaña... le auguro el mismo éxito que cuando en las pasadas elecciones la hicieron en contr… https://t.co/qBp5p5rwm2]]></document><document><![CDATA[@angelgarridog @Cs_Madrid @ignacioaguado @Albert_Rivera No eran los populistas pop? Pues el populista que hoy hace… https://t.co/hEkp0SAl6P]]></document><document><![CDATA[Escasa respuesta en #Venezuela al llamamiento de Juan Guaidó @JGuaido de acudir a los cuarteles… https://t.co/qlofTVlaZy]]></document><document><![CDATA[Y no lo digo yo, ahí está el archivo de opinión de Relaño para constatarlo. Pero es normal que el periodismo felado… https://t.co/meFfTwOaEe]]></document><document><![CDATA[Lees reacciones de la eliminación del city y... poco pasa en España. País de amargados, recelosos envidiosos que so… https://t.co/YnVlKgkmZ8]]></document><document><![CDATA[@deportegob @botinmarra49 @alonso49er @TEchegoyen @PBarceloPodium @CMuntePodium @IkerSailing @Tarapachecus… https://t.co/2ZWMqVgKQb]]></document><document><![CDATA[@kikedelafuente Está muy bien esta parte, pero hay errores que no se pueden consentir en un equipo de primera división]]></document><document><![CDATA[@terafobia Eso se lo ha dicho a Sánchez por decir que él no defiende a las mujeres, no a Iglesias #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@nlclhc @Sanroman1975 Solo una cosa De ANTONIO Muchas gracias de corazón.]]></document><document><![CDATA[@ppaodemonio Eu aceito. O miúdo Mahrez, o miúdo Gabriel Jesus, o miúdo Phil Foden e o miúdo Benjamin Mendy.]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes desde el coso del Baratillo, hoy #Torrestrella @Acampoabierto1 @FincaAlburejos #Maestranza19 https://t.co/eCTjVhV0fH]]></document><document><![CDATA[A fragilidade da condição humana, só nos pode impelir a fazer com que o nosso tempo aqui tenha algum propósito e si… https://t.co/YNIOeozrJk]]></document><document><![CDATA[Ver un partido de #RafaNadal es una continua muestra de pundonor, valentía, convencimiento, determinación y actitud… https://t.co/GyO3sd4uNS]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 20.53 km in 1h:00m:06s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Es la primera vez que me dicen que con un zumo y un cacaolat no entran los minicroissants. Hace 3 días sí que entra… https://t.co/3odfSZRMor]]></document><document><![CDATA[@currante_rojo @sextaNoticias La verdad es que extranya que, quienes han colaborado directamente con las… https://t.co/Z2KuADmou7]]></document><document><![CDATA[@randymeeks Jo, jo...jo...jo... Ano... Jo...jo... https://t.co/cjFchlEGPN]]></document><document><![CDATA[Gracias por hacerme disfrutar y emocionarme familia⚪️⚫️⚽️ https://t.co/KXk7CTO1L9]]></document><document><![CDATA[¿Sin planes? Yo te propongo uno que seguro que te va a encantar... ¡Una visita al #ZooMadrid y descubrir las verdad… https://t.co/3jmPLAZ4uF]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga SORTEO VIAJE TIERRA SANTA HALCÓN VIAJES y 101TV #SSanta101tv]]></document><document><![CDATA[Todos los presentadores, tenían que viajar primero y saltar, como lo hace Lara.]]></document><document><![CDATA[Señoras  @aran_tirado y @noeliaclasica  adjunto fotos de la prensa de hoy. Dicen que es Venezuela. https://t.co/qSoYMYmhGU]]></document><document><![CDATA[¡¡ qué cuaderno tiene Albert Donaire @ChapuApaolaza @BrujulaDeporte  como para pedirle algo en Ribes de Fresser.]]></document><document><![CDATA[Lo bueno de esto es que va a mejorar si o si al equipo de las 4/5. Son leyendas, pero compiten donde quieren y cuan… https://t.co/ZamljtzfRj]]></document><document><![CDATA[@LuisInBlack_78 Vaya, cualquiera diría que querías que ganase la derecha. Esa que pretende acabar con esas tontería… https://t.co/479HeEO6IR]]></document><document><![CDATA[Aeroporto do Porto!!!! Mais uma viagem com @StatusViagens a caminho de Barcelona :) #statusviagens]]></document><document><![CDATA[@SUPERGOCHOo @stradagangelica @yelarvel @antoangelica031 @Violet_Isak @halconavicencio @legal_legal69… https://t.co/R1FG31AUB6]]></document><document><![CDATA[@alarmanucelar @surfeandolanube @David_SanchezB Bueno,se alquila, creo que en la sociedad que vivimos no es buen ca… https://t.co/aKqHch2CPO]]></document><document><![CDATA[@_rodrigomattos_ Por mim tem q ter VAR sim senhor! VAR proteje o jogo de erros! Por isso sou favorável a colocação… https://t.co/Cq894URoHs]]></document><document><![CDATA[Bueno días #Pozuelo!! Sábado de cielos radiantes, completamente despejados y máximas de 23º.]]></document><document><![CDATA[La serie Juego de tronos a parte de cargarse a todos sus personajes, también se ha cargado a HBO.... (Spoiler al fi… https://t.co/e7iRsjWDKC]]></document><document><![CDATA[@LumadiMarin @petrogustavo @FranciaMarquezM La fiscalía, ministerio de defensa y presidencia no han hecho nada para… https://t.co/mpWzTY5ghY]]></document><document><![CDATA[Una feria diferente, no solo mayo #FeriadeAbril2019 hablan de la feria del Mago de Oz, del camino amarillo... ojú m… https://t.co/Op0700vbVS]]></document><document><![CDATA[@Indal42 @nika_news_ @AngelBaena5 @fheras @vox_es Pues eso, que no vale llamar fascistas a quien no piensa como yo… https://t.co/h1yO49Ehha]]></document><document><![CDATA[Ese fue el caso mediático, pero hizo que ser mirara el proceso y se identificó que personas de países de mayoría mu… https://t.co/p37OrICW3Q]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @CiudadanosCs Vuelve un grande. Un ejemplo de ética y compromiso político]]></document><document><![CDATA[@DiazCanelB Porque não se vai embora, leva os seus camaradas, liberta o povo, liberte os presos, sim aqueles que n~… https://t.co/5oGhURLvxf]]></document><document><![CDATA[@soniachocron @FrauPelusa Ya podemos decir que @Miguel_Pizarro  es un chavista originario, o debemos esperar el seg… https://t.co/OlL3KNAvjy]]></document><document><![CDATA[@em1185 Vaya gracias! Se lo diré de tu parte. Es un cambio arriesgado y muchos no lo ven con buenos ojos.]]></document><document><![CDATA[@JorgePe14862226 @javielako @VISCAYO Jorge es lo que te "llaman" cuando dices lo que tu acabas de decir jejjeje me has malinterpretado]]></document><document><![CDATA[I'm at Trucker Box Málaga - @crossfittrucker in Málaga https://t.co/O59KTOp89z]]></document><document><![CDATA[Grande @fede_charro y su hermana en Juego de Juegos, programa de Antena 3. 💪💪]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Esto es mucho más importante, lamentablemente no es su prioridad https://t.co/35ZNLKronV]]></document><document><![CDATA[@JFelixMachuca No van a ser recomendables si vienen bendecidos por la Morena de San Lorenzo... Este año en la esqui… https://t.co/G4I7hbCbBq]]></document><document><![CDATA[@andreeahancu @_infoLibre Muchas gracias,  Andres! Tratare de no decepcionar la enorme confianza]]></document><document><![CDATA[La prensa portuguesa recordándonos el verdadero valor que tuvo en las últimas elecciones el partido que en España s… https://t.co/XGSi4gqvHC]]></document><document><![CDATA[@annaispascual LoL. Bueno, dentro de mis seguidores estas tú. Así que técnicamente si, estamos entre los mejores 😆]]></document><document><![CDATA[@mariano9605 @nuevatribuna Ud. Sabe que gente como Cortés no tienen el mismo Código.]]></document><document><![CDATA[@JABACE22 @libertaddigital Este ya sabemos que debe ser por los golpes en la cabeza]]></document><document><![CDATA[@vurbinaporrero Lo que no hay es ni vergüenza ni profesionalidad. Por lo demás, España mola…]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h NW. Barometer 1005,0 hPa, Falling. Temperature 7,9 °C. Rain today 0,3 mm. Humidity 94%]]></document><document><![CDATA[@Alfarranz @AntoGriezmann @jlpinedar @memphisatleti @Atleti Ese es uno de los días a enmarcar ... 😍]]></document><document><![CDATA[@zandolove soy  de la costa de Granada,  y he visitado por supuesto toda andalucia desde doña Ana  hsta cabo de gat… https://t.co/vJnSJavFzr]]></document><document><![CDATA[#Ferrazdictósentencia @PSOE Ciudadanos engañó a los votantes con campañas pagadas en Facebook para llamar al voto c… https://t.co/MKwTNthHEf]]></document></documents></author>