<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mmendizabal1 La mejor periodista de la Sexta..Mas @MVTARDE es un programa muy bien llevado y nada partidista..]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam El placer ha sido mío. Muchas gracias por acompañarme!!😘]]></document><document><![CDATA[@MistralS Lo q es una vergüenza es q valla con la banderita de España sabiendo q los q están allí lo estaban por republicanos]]></document><document><![CDATA[@KRLS @boye_g @xaviertrias @BeatrizTalegon @JuntsXCat presidente yo no estoy de acuerdo con esa decisión yo creo qu… https://t.co/95bV68iNtc]]></document><document><![CDATA[@Laszloeragay En mi colegio se armó la Marimorena porque qué locura comer a las 2 😳 (que como bien sabemos en mi ba… https://t.co/epco4MTIu7]]></document><document><![CDATA[@_highwaytoana Pues en vez de ponerte triste tómatelo como empezar de nuevo, aprender otra vez, quizás incluso apre… https://t.co/FSBQzFt5bI]]></document><document><![CDATA[@B_ca_es_eu @Asturgalicia No te esfuerces , hoy todos sabemos todo de todos !!]]></document><document><![CDATA[@eva5lobitos @Jaume752 @KRLS @toni_comin @Ponsati @CDRCatOficial @assemblea Ells consegueixen el qie volen. Que no… https://t.co/FKleKXaRet]]></document><document><![CDATA[@Msol59 @pater112 @BSantiagoJ @AnaRufes @Growchito @jbsanchz @sonsoles_ph Jajajaja 👍]]></document><document><![CDATA[Hunter: I never felt like you were dead. I could always feel you walking around and talking somedays. Travis: Yeah?… https://t.co/RHzAKX89ZV]]></document><document><![CDATA[@joseluiscarazo Buenos dias.hoy cantamos el Aliron en nuestra casa.sera una emocion tan grande que no se podra expl… https://t.co/UBJUJgulBu]]></document><document><![CDATA[Tardes de viernes 🔝 Buen ambiente, moda y accesorios bonitos para ti ¡¡Vienes!! 🤗 . #holaquetal #estasinvitada… https://t.co/mVbqNM2OUA]]></document><document><![CDATA[@UMHispalense @BandasAndaluzas @SSantaSevillana @luzdepasionsev @CEsparto @CofradePasion1 @labambalinasev… https://t.co/ofmswSUWvc]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/OqJB1RgnE1]]></document><document><![CDATA[En la recta final de campaña y sin motivo alguno ¿Aún tienes dudas de la existencia de las cloacas del estado?   No… https://t.co/LyDTrpZunb]]></document><document><![CDATA[Bien por la @aefisio! https://t.co/OfB8scX4H3 #NOHACER https://t.co/aOjboOHLQi]]></document><document><![CDATA[@capiflores @PtfLaSilenciosa @desamparadosb @Santi_ABASCAL @CristinaSegui_ @RacloSmith @TwitterEspana Indignante]]></document><document><![CDATA[Conversación ayer con mi madre @LlorenteMarisa en el bus:  - A ver cuando ponen el AVE a Cáceres y Badajoz pasando… https://t.co/bfAPyNCcWu]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Thank you hun, you too ♥️😘]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @cultrun Justo estoy viendo que tengo un tribunal de plaza ese día 😬]]></document><document><![CDATA[En la Semana de la Visibilidad Lésbica @FTriangulo  #Extremadura  está presentando hoy en @AteneodeCaceres la guía… https://t.co/3GOipEPvGV]]></document><document><![CDATA[parabéns marido! agora é a tua vez, te amo cocó ❤️❤️  ps: hoje tens direito a mini e tremoços https://t.co/45Qn4yTUAb]]></document><document><![CDATA[En la enésima misiva que Francisco Polonio hizo llegar a la directora del centro señalaba a los cuidadores que pres… https://t.co/Mf5n57v6xW]]></document><document><![CDATA[Hace poco me hicieron una entrevista sobre #MarcaPersonal y #Radiología que he publicado en el blog y te invito a l… https://t.co/lnRDUem3wY]]></document><document><![CDATA[@DavidParejoSing Qué gustazo sentarme contigo a contar maravillas.  ¡Eres parte de las alas de El Vuelo!]]></document><document><![CDATA[O meu amor por cães é irracional. E tão maravilhoso. Mas sofro tanto com isso. Tanto. Sofro tanto com o destino da… https://t.co/Flx9XUI27l]]></document><document><![CDATA[@MarinaPoquet JAJAJAJAJ no nos podemos juntar o sí 😏como te quiero amorrrrrr]]></document><document><![CDATA[@VelvetMolotov Ay, cómo me hubiera gustado que nos encontráramos en Alicante cuando el congreso. Ojalá conocernos p… https://t.co/xM0k4FoE6n]]></document><document><![CDATA[@JucilToledo @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/n0LpCcKEte]]></document><document><![CDATA[@estigamboa @1971Iat @soriano_p @jmmorang @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46… https://t.co/GdSQbfVH8k]]></document><document><![CDATA[¿Tú qué eres? ¿El árbitro? @Albert_Rivera era el macarra y abusón de su clase, eso está claro.]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @Alexgonzpersemp @SofiaSfcst21 @Granadinanoeli @marialocci33 @yoli_49 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/5r1AyFZoxo]]></document><document><![CDATA[Instagram, Facebook y whatsapp se caen y ahora es el momento en el que Twitter colapsa¡ 😂🤣 #InstagramDown #whatsappdown #FacebookDown]]></document><document><![CDATA[@el_criticon A casa meua us convido quan vulgueu. A l’estiu fot una calor de cal cristo i a l’hivern hi ha la boira… https://t.co/6QHpWxccf3]]></document><document><![CDATA[Last day away from home... Esta vez amanezco en casa de mi hermana, poniéndole nombre a los pajaritos del jardín co… https://t.co/q3pEBpu8Tj]]></document><document><![CDATA[BUSCO PISO PARA COMPARTIR EN CÓRDOBA (zona céntrica)  Que admita un perrito. Y lgtb fiendly.  Se agradece la difusión 💪]]></document><document><![CDATA[García Egea asegura que Casado llevará a los debates “la voz de España” para “desdicha de Sánchez” https://t.co/TofFNKcXYY]]></document><document><![CDATA[@gonzalesposadal Mejor lean a Hildebrant en sus trece. Habla de los 24 millones de coimas del suicida de Alan Garci… https://t.co/KXr4l06eOs]]></document><document><![CDATA[@huelago @PacoCuenca A qué se hizo la foto de rigor prometiendo? Pues eso las palabras se las lleva el viento, dond… https://t.co/nxjL8kG1LN]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA @rosira_rosi Exacto a la urna del PSOE ,lo demás era para jugar al despiste]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_  MIENTE (da igual el momento en que leas esto) #ELDEBATEenRTVE #GanaPedro https://t.co/eZMjgTqPf9]]></document><document><![CDATA[A la finalización de ambos cursos los alumnos/as realizarán 80H de prácticas en empresas que complementarán la part… https://t.co/YEumtDhF8d]]></document><document><![CDATA[Vídeo resumen del @RNRmadmaraton vivido ayer por las calles de Madrid, a través de los ojos de los #AdidasRunners.… https://t.co/iyEFHn7jYP]]></document><document><![CDATA[@CarmenCalvoGarc @ElenaSaiz63 @BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo… https://t.co/J0mx29eFxk]]></document><document><![CDATA[No hay marca blanca capaz de hacerle sombra a este partido 👉🏼 @populares .  Por eso hoy llenaremos el WIZINK.… https://t.co/RCi6TuxwRl]]></document><document><![CDATA[@dasegease @AHS_cuco @MeetAndBeers Cuídate corazón https://t.co/aKkPHoWfkO]]></document><document><![CDATA[@mansan09 @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @vitoria201059 @FeliPriya @rmartinvega @jdc_jesu @larrosapampina… https://t.co/TbUfQ2nIVB]]></document><document><![CDATA[@ProfRudyMarques @ramonlobo Los venezolanos trabajan en Argentina porque tienen estudios que lo han pagado todos lo… https://t.co/1chiTeMAXn]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos  Creo que hacéis un buen trabajo,  no te asustes si puedo apoyaros contad conmigo,  excepto en dinero]]></document><document><![CDATA[@__aalba Y si una mujer quiere dar a luz un niño para otra persona porque le sale del alma debería poder hacerlo ba… https://t.co/UH2M8ijqus]]></document><document><![CDATA[@CristinaValeraz @manelsaa99 Ya te digo yo que síii tenemos tormenta !!!]]></document><document><![CDATA[Es una pena q paguen a Risto x crear demagogia.Como se puede ser jurado y juzgar sin conocer el talento?#gotalentfinal]]></document><document><![CDATA[@ConchaYunta @pilarsa1961 @Silvi_Fdez_BCN @RocaEditorial Muchas gracias!!!]]></document><document><![CDATA[Tramposo y manipulador sistema de @vodafone_es para seguir cobrando un servicio que hace ocho meses que no tengo. Cinco llamadas para nada.]]></document><document><![CDATA[Terminarás donde necesitas estar, con quién deberías estar, y haciendo lo que deberías hacer]]></document><document><![CDATA[Lo malo de hacer tanta cola para votar en Santa Coloma, es que pienso que mientras me están robando la bici. #28A… https://t.co/qY8DtPvW89]]></document><document><![CDATA[Prueba ciclista juvenil  en #Segura 2 SVB cubriendo la prueba #PreventivosCruzRoja https://t.co/03apSygLQU]]></document><document><![CDATA[@CallDominguez @676657683 @MariaJo90961805 @mariacr06523107 @MariaCa68832738 @AbadiasM @SINEVA6 @bichin007… https://t.co/6Dyz3z14sp]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @MiriamSaavdra @telecincoes No creo q desaparezca de todo puesto q cada q ella está sube la audiencia]]></document><document><![CDATA[Es frustrante y entristece planear algo queriendo disfrutarlo mucho y que luego no se parezca a tus expectativas. S… https://t.co/HZa12asM5d]]></document><document><![CDATA[Anillos súper bonitos que alegran tus días y noches en Zaragoza, Spain https://t.co/OcthtVnh1M]]></document><document><![CDATA[Árbitro de WWE sufre una lesión durante un evento en vivo de NXT https://t.co/S1p3sB3Xr4]]></document><document><![CDATA[Creo que no me he reído más en todas las ediciones de supervivientes que con Loli en estos dos minutos. #SvGala2]]></document><document><![CDATA[Fico feliz por perceber que querem tentar recuperar o máximo que conseguirem do edifício mas não sei até que ponto… https://t.co/jTvVEXGHZz]]></document><document><![CDATA[@rafaellacava10 De este yo me sé un cuentico, manda a buscar tipos, sí tipos, de afuera para tirarselos. Drogadicto… https://t.co/qoOd8HsASv]]></document><document><![CDATA[No os dejéis engañar: el único partido que cambiará las cosas para los animales y cambiará la España negra… https://t.co/W6bGUFoZ68]]></document><document><![CDATA[@anajosebb Gracias 😘😘😘🍏🍏💚 El ánimo no me falla, pero se me está haciendo muy largo No puedo trabajar en todo lo q q… https://t.co/sCyNCufQT7]]></document><document><![CDATA[@el_quixot Sector del Taxi ... curioso... mucha sabiduria... lo uso con frecuencia y me gusta hablar con ellos/as]]></document><document><![CDATA[Doncs jo amb aquest acudit em vaig partir de riure. I soc de #Rubicity, o sigui que de brometes anem ben servits... https://t.co/EXx2aWy0mJ]]></document><document><![CDATA[Y todavía tengo q aguantar q @PSOE @ahorapodemos y demás calaña digan NO a la prision permanente.Reinserción? Venga… https://t.co/OEC9JPqB7S]]></document><document><![CDATA[Varios planos 🙄 . #girls #womanstyle #lifestyle #lovelifestyle #outfits en Spain https://t.co/qhHnIkpBku]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Esto es el resultado de una sociedad fracturada, donde los políticos incitan al odio y al enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[Pobrecito mi chaval, Famous no se merece aguantar a semejante personaje]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/llGU2m15nt]]></document><document><![CDATA[Drinking a Carlsberg by @carlsberggroup @ Burgau — https://t.co/iyNe0bd2WJ]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoSola94 No, no lo sé, ¿muchos? Sé de gente que ha acabado en el PSOE/PP con quien, con matices, podría compa… https://t.co/QGSIAyUDpQ]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @leopoldolopez Pablo, esto es trabajo serío para personas competentes y me temo que el gobierno que p… https://t.co/lyAhL3r9kU]]></document><document><![CDATA[@doctorojete D hecho, mejor que no comáis #mestoyhundiendo @jud_blondie !!manifieste!]]></document><document><![CDATA[Quina talla l’ @MarquesAgnes com a entrevistadora!  I com sobresurt vers algun que només ensabona...💆🏻‍♀️ @rac1]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 En la rueda de prensa si tuviera que darla de la primera parte diría que ellos se jugaban mucho y s… https://t.co/z0I2Nl4fKm]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @GuerreroJusapol @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TvP4NyAgc0]]></document><document><![CDATA[@JeanHugon3 Mélenchon ne fait pas partie des élites c’est un ancien apparatchik du PS qui admire les dictateurs tel… https://t.co/QSBUxGL2rL]]></document><document><![CDATA[@eledhmel @JavierMaroto @vox_es Estos peperos venderían a su madre. Yo con ellos TERMINE, y que sea lo que Dios quiera. #VOXSaleAGanar]]></document><document><![CDATA[Te están esperando... se va culminando el sueño... @VCabezaSevilla @VirgendLCabeza https://t.co/ILZsboy8Zi]]></document><document><![CDATA[Segunda parte del libro de Sanchez "ser un sinvergüenza tiene recompensa".]]></document><document><![CDATA[¡¡Vamos Venezuela!!  Os deseo toda la suerte del mundo.  #OperacionLibertad #VenezuelaLibre]]></document><document><![CDATA[@CNICatalunya Quina GRAN DAMA Diana RIBA!!! Segur que la "Rateta Presumida" no oblidara' aquet MOMENTAZO. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@lauraanbw @Mi_Consciencia_ Mucho bla bla bla, mucha marcha mucha, juradera en vano y el país cuesta abajo en su ro… https://t.co/nxwnJyTIfI]]></document><document><![CDATA[@AHS_cuco @dasegease @iagofcfm @PabloJara @ArmasdeMujer Pues también me lo como]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina… https://t.co/hifCayH1Nq]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona migrante llega a nuestro país, lo necesita todo. Desde ONG como Movimiento por la Paz y Platafor… https://t.co/Bk3iBsWnh9]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @carmencalvo_ @sanchezcastejon @ahorapodemos Máximo el grito de si se puede es exclusivo de up,ridículo]]></document><document><![CDATA[Ya os vale a los de @divinity_es con los anuncios. No?? Os pasais un rato largo.👿#SanemAsciendeDivinity]]></document><document><![CDATA[Y el martes a por la champions!!! Ole  le le ola  la la ser del Barça es lo Millor que hi ha!!! https://t.co/4M6BPPMALT]]></document><document><![CDATA[miraaaaaaaaaa bentidos pueblos y puta zamora capital q ponzoña de fiesta tienes]]></document><document><![CDATA[Se conseguir bilhetes para Vila do Conde e positiva neste teste vou a pé a Fátima em Agosto]]></document><document><![CDATA[@SoniaUrr El lunes quedamos en Castellana. Ya luego hacemos el business plan y contratamos al BDM. Me encanta!!]]></document><document><![CDATA[la verdad no entiendo está encuesta. Si el 72% de los socialistas no quieren un gobierno con los independentistas,… https://t.co/AFtSwcP8Eo]]></document><document><![CDATA[My special reporters inform me that #AndreaChénier will be at @RoyalOperaHouse since May 20th with @roberto_alagna… https://t.co/iywOJt8qTu]]></document><document><![CDATA[El arte de soñar es el arte de vivir. Todo lo que decimos y hacemos es una expresión de la fuerza vital. La creació… https://t.co/mTtOOAgqOM]]></document></documents></author>