<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@spanishworld3 @RBB_betis_1907 En el ciudad de Valencia, en Villarreal o en Huesca, también había ese ambiente? Men… https://t.co/UQwGRWHwR9]]></document><document><![CDATA[Si tu dices la palabra pederasta en un chiste para reírte de los pederastas, una gran parte de la audiencia solo se… https://t.co/o4UZUqI1Ax]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @PaginaDosRTVE @Ch_Rosenvinge Seguimos insistiendo... https://t.co/pvczo1XnqY]]></document><document><![CDATA[Con este sol reciben a Jesucristo Resucitado en la Campana.  @ResurreccionSev @elllamadorcsr @pasionensevilla… https://t.co/vuyHRpRc7L]]></document><document><![CDATA[Tras ver el fracaso de competir con la extrema derecha en radicalismo, los conservadores de toda la vida se dispone… https://t.co/ps0IuxkO4w]]></document><document><![CDATA[Ayer fueron tantas las fotografías del barrio gótico de Barcelona que hice, que quería ir mostrándolas cronológicam… https://t.co/bRsHHTIyEI]]></document><document><![CDATA[@CamiloSesto @navedelmisterio @semanasanta @carmenporter_ Qué maravilla..A seguir disfrutando.Un saludo y un abrazo desde Plasencia.]]></document><document><![CDATA[“POLÍTICA TERRITORIAL” Lisa necesita un aparato. “POLÍTICA TERRITORIAL” Lisa necesita un aparato. “POLÍTICA TERRITO… https://t.co/uvKqA2nqsP]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad… https://t.co/ZABVt4bBfp]]></document><document><![CDATA[@Benygonzale @CurroSanchez16 Que voy a ir jajajaja estaba en mi cama dormio... no se ni los jugadores que tiene el… https://t.co/crYbKPVVrX]]></document><document><![CDATA[Jajaja esta la  noche buenísima!adiós campeones de liga! @cristobalsoria ,ahh bueno los tuyos si que la han ganado!]]></document><document><![CDATA[3ª Prebenjamin Grupo 2 28ª Jornada Domingo 28/04/19 - 11:30 h Andalucia Este C F -0- Real Betis Balompié -7  David… https://t.co/EiJlbF8a4V]]></document><document><![CDATA[Mi #FFpaciente de hoy #ViernesSanto va para todas aquellas personas que cada día se superan! 🤗 @ffpaciente]]></document><document><![CDATA[@exprezoe1 @Guyatt671 @HumbleIndian @RasnawatiR @oooooooozero @marinavibu609g @TheMerryCrystal @1alert1… https://t.co/wgdPRZ0gpW]]></document><document><![CDATA[Eu quero este corpinho. É lindo, é perfeito 👌 é louco demais. Adoro - te cada vez mais]]></document><document><![CDATA[@el_pais De verdad que en @el_pais hay mucho inútil. Lo digo con cariño]]></document><document><![CDATA[@roxmo Eu pensava que este careca fosse um pouco mais sensato mas o corporativismo domina as mentes corruptas]]></document><document><![CDATA[@sotosinmas @laspuertasdefer Same. Cero problemas con ir solo a ningún sitio (restaurantes, cine, whatever) pero fu… https://t.co/W2dW8Jspgz]]></document><document><![CDATA[🔵 Muchas gracias por tu apoyo presidente @jiceniceros, y gracias porque en esta legislatura se ha materializado en… https://t.co/sGwCXsJ6Xe]]></document><document><![CDATA[Genial recuerdo, icónicas imágenes de toda una saga... 🤩🤩🤩 #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Para alucinar la mala educación, redacción y estilo de la autora de la carta, además del TOC que se le nota al leer… https://t.co/DCDXNwLrV6]]></document><document><![CDATA[@_tomasresa_ Al ser una cadena privada en abierto... ¡de alguna manera tienen que ganar dinero! :( #publicidad #L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[Viernes de monólogo.... #losxiun #comoesbarna #salidadelosxium #tarderedonda #losxiumdeprocesionalteatro en Barcelo… https://t.co/TqHvtLH5Pf]]></document><document><![CDATA[@Nube1971y2000 @LaloCabrerizo @josemanuel_co @MADRID @Ortega_Smith Efectivamente, no dan para más  Y no nos dice a… https://t.co/WExQdU8b82]]></document><document><![CDATA[#holyweek #gaycouple #friends #navarra #spain #pamplona #tourism en Pamplona Centro Histórico https://t.co/znDJASWJZg]]></document><document><![CDATA[Y estas malas bestias???? Espero que estén ya en la puta calle y que no vuelvan a trabajar en su vida. Ojalá cuando… https://t.co/u9LqhaQz3r]]></document><document><![CDATA[✅Mantener viva la misión de una institución solo se puede hacer si te conectas con tus raíces,si haces con tus acci… https://t.co/ZWQoSYNHSf]]></document><document><![CDATA[@SantiBalmesSoy Si, quieren castigar a Catalunya pero que no os mosqueeis mucho haber si tienen que trabajar más pa… https://t.co/HEkSL5o4pT]]></document><document><![CDATA[@jaimedelahucha Trabajarías los dos lados, o solo el lado fuerte digamos, el que predomina en la posición de salida… https://t.co/T0GIaapIxU]]></document><document><![CDATA[El ministro de Trabajo de la República Largo Caballero, promovió una reforma laboral, que otorgaba a los trabajador… https://t.co/Z9gOw5Cbw1]]></document><document><![CDATA[@La_SER ¿Pero qué les pasa a éstos? ¿Por qué no dejan este tema apartado de su  magisterio? Estamos los católicos a… https://t.co/tldVbPlOy0]]></document><document><![CDATA[Bien garincris y @nicojarry  hoy en Barcelona Open BancSabadell – Trofeo Conde de Godo https://t.co/jEBs1yfqZl]]></document><document><![CDATA[@MarmeSanchez @aquihaydragones @ArturoGCampos @JuanGomezJurado Son geniales.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @cristobalsoria @jpedrerol Manipulan el programa con fotos como no tienen derecho a mostrar la jug… https://t.co/xtsKWqqz02]]></document><document><![CDATA[#DebateARV Me parece que hay algo que no se está teniendo en cuenta. El debate de Atresmedia va a tener menos audie… https://t.co/xWrkoV4Iqx]]></document><document><![CDATA[👉🍊 La MAYORÍA de los que aquí estamos. NO FIGURAMOS en ninguna candidatura. 👉🍊 Pero para todos nosotros es un… https://t.co/aWspC1aA6W]]></document><document><![CDATA[@Massafina4 @hedonitt01 @56Lucas5 @lgoritme @Christi36833350 @isabeldangueira @escofet_jaume @tulipeltercer… https://t.co/Ye45jS5a0F]]></document><document><![CDATA[La ordenación del sector público andaluz https://t.co/DOZV35u7lW https://t.co/bN7y2kqsN5]]></document><document><![CDATA[¿Cuánto dinero pagan los españoles a la Seguridad Social y cuánta pensión reciben a cambio?, por @danfmsg… https://t.co/A6KYa4I5IQ]]></document><document><![CDATA[El PRC firma en solitario el acuerdo en materia ferroviaria y lamenta que el resto de partidos “no se quieren mojar… https://t.co/nvAour3xAp]]></document><document><![CDATA[@dani_lovsky Veo un error esto que dices, es como que hay que aceptar todo, según el momento que se de, peor me lo… https://t.co/NppjAvS6w4]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Es mejor aliarse con terroristas, separatistas y violentos..todo por sumar para pillar el sillón del a… https://t.co/19Fb5KSlmC]]></document><document><![CDATA[Lunes de Pascua, cómete tu huevo de Pascua. Pascua, lunes, festivo en algunos lugares, aprovechalo. Date una vuelta… https://t.co/m6FiZq3t2C]]></document><document><![CDATA[Que un iletrado como yo,no haga buen uso del lenguaje,vale,pero a este hombrecillo,no es que le falte un hervor,noo… https://t.co/bPNAYLLq64]]></document><document><![CDATA[Yo no digo nada, que luego los bots y trolls se ponen insoportables.  https://t.co/mLSZYhfO0p]]></document><document><![CDATA[@Norwegian_ES ¿me puede explicar por qué se canceló el vuelo D86240 desde Madrid a Keflavik (Islandia) por malas co… https://t.co/f9kC25Oley]]></document><document><![CDATA[@zornotzast @BasquetGirona Vamos vamos vamos !!!!!!!! Desesperante la retransmisión por tv. Imposible la visión !!… https://t.co/6UDk8jSBH5]]></document><document><![CDATA[Increible que @websierranevada con estas condiciones permanezca abierta... Sierra Nevada = $$$ #SierraNevada… https://t.co/Cw2JaYPMdm]]></document><document><![CDATA[https://t.co/1iJiZE2HlJ . Querem ganhar dinheiro sem investirem? Basta fazeres o registo.]]></document><document><![CDATA[[...]  PJ lança megaoperação por fraude com fundos europeus. Há 15 arguidos  Estão 100 operacionais no terreno. Até… https://t.co/LUU6fi3HnI]]></document><document><![CDATA[Serra da Freita, das minhas preferidas e...‘dos fracos não reza a história - II’ . 📸 ze_das_fotos .… https://t.co/CAXtZRT858]]></document><document><![CDATA['Viajar no para escapar de la vida, sino para que la vida no se te escape' 🇵🇹 https://t.co/1BmGOLooqL]]></document><document><![CDATA[@TheMorepheo @RubenSanchezTW @EsterMunoz85 ¿ qué dice...qué te has tomado...hacer de troll...?...un tonto dice una… https://t.co/aDpCQDWgjX]]></document><document><![CDATA[@Proserpinasb Mienten, pero es espantoso que no haya millones de sus votantes que se cabreen y les dejen tirados. A… https://t.co/vg7b3QgTbd]]></document><document><![CDATA[@wiwi_ngm @NievesTuiter Con mis peques humanos me di por vencido. Zar es más obediente 😂]]></document><document><![CDATA[@oliverlandi @Culebras24 Similar.. Aquella vez también fue difícil de explicar]]></document><document><![CDATA[@maikewok Se valeu a pena, aceita e zero pesos de consciência. Já chega o peso na balança 🙊]]></document><document><![CDATA[@vistaliberal @OrbitaEduardo @vox_es Con esta decisión acaban de darle 1 000 000 de votos más a VOX.]]></document><document><![CDATA[@punkomed Y pedirles por todos los que necesiten,  salud,amor y tener las mínimas necesidades cubierta y si sobra u… https://t.co/w5V66iCWmz]]></document><document><![CDATA[@ArtanisD @JotDounSpain @AnaAngiolina La hija es un bellezón y eso atemoriza a los hombres.]]></document><document><![CDATA[É uma goleada! E a UEFA já mudou de marcador. #UCLFutsal #FutsalSCP https://t.co/jUawESTjKI]]></document><document><![CDATA[@tabomraphael @SilencingTrees @anadomingos @vademetroananas Pior que favas é feijão verde]]></document><document><![CDATA[@SusanaChivarria Também gostaria de saber o porquê de tanto tempo p'ra recuperação. Já aqui li que nestas últimas s… https://t.co/yhMsuubfJG]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto #Relax #JuntoAlMar @VanesaGM77 en Restaurante Bar Piriñaca https://t.co/mHrpRIIuQd]]></document><document><![CDATA[La verdad es que comentarios como este son un insulto a la inteligencia: "Estiman difícil desarrollar el turismo ac… https://t.co/DNKCmzc177]]></document><document><![CDATA[The Café https://t.co/QDiKcgYHpK celebro mis 42 un día gris y triste en Paris #NotreDameEnLlamas https://t.co/XaBIH0zg6L]]></document><document><![CDATA[@PataLucrecia 😂😂😂😂Esto es un si vivir!!! Yo bloqueo indepes y fanáticos de toda especie.]]></document><document><![CDATA[Narciso Michavila está mintiendo de manera absolutamente flagrante y obvia. Aparte de la tremenda falta de respeto… https://t.co/r7MBYcPGVV]]></document><document><![CDATA[Coche verificado y listo para disfrutar mañana!!! Muchísimas gracias a David Jeremías y Raul de Gracia por solucion… https://t.co/artKJMLhjF]]></document><document><![CDATA[La gente no se deja engañar  https://t.co/4OMd2v9Tzn  Por Pepe Alvárez Vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@zoidoJI También hay que tener presente lo que van pregonando vuestros socios de @vox, que se te olvida... listillo. (pobres mujeres)]]></document><document><![CDATA[Mi fantasía sexual es poder estar tranquilo un día de fiesta con mis amigas sin que pase NADA, ni insultos ni bronc… https://t.co/RPn46WWOCR]]></document><document><![CDATA[Lo bien que viene tener los dos libros de @lugaresmiticos ahora que se pueden hacer más excursiones con el buen tiempo.]]></document><document><![CDATA[GraN anticipo de @ViCONgal con el aperitivo de @hackandbeers #CyberSecurity #Hacking https://t.co/CSZQJQ7vDV]]></document><document><![CDATA[Quizás nunca hemos tenido tanta información pero sospecho que seguimos, como siempre, muy alejados de la realidad del otro.]]></document><document><![CDATA[Entre más castros, más fecundos; entre más pobres más entregados; entre más obedientes, más libres. Propone Carlos… https://t.co/WMKe5zGQxy]]></document><document><![CDATA[Generaciones que vienen pisando fuerte. Mi intención, que tengan Salud, conozcan lo que significan palabras como Es… https://t.co/MjGIWHm6hQ]]></document><document><![CDATA[Vai sair da última linha da grelha numa das piores qualificações do ano numa Moto GP. Felizmente renovou contrato c… https://t.co/Qdf1i9kbbi]]></document><document><![CDATA[@angiewolfartist Flipas pedazo Stats  pero  Hay que mejorar la última no crees]]></document><document><![CDATA[Vocês forçam bué as amizades, eu nunca vi tanta falsidade na puta da vida]]></document><document><![CDATA[Las madres toman las manos de sus hijos por un tiempo, pero sus corazones para siempre  Feliz día, Madres. https://t.co/fqfZDgleKl]]></document><document><![CDATA[Hoy reunión con las chicharreras de NUESTRO CCT #Welcomebeds #Sales #Operations #Globalia #Palma #Tenerife en Globa… https://t.co/AJzqalqEL7]]></document><document><![CDATA[Gracias @anaguerra por una noche de tantas grandes e intensas emociones... De esas que hay que vivir por lo menos u… https://t.co/FAw29sEKrS]]></document><document><![CDATA[@Jescalsal @bertrandmyd a mi el color de su piel como si es azul y pertenece a los pitufos. me la..  yo no tengo ni… https://t.co/FxG0O8IpBb]]></document><document><![CDATA[No sabía yo que el día del desfile del entierro de la sardina están permitidos los botellones, las barras y la músi… https://t.co/inJR6kgvOs]]></document><document><![CDATA[@michihuerta @Javisantiagom @rraulroman @albertoperezdoc @eibarsestaoX @Bujacocesto @JaimeTorbellino @EPExtremadura… https://t.co/FfaBk6tXih]]></document><document><![CDATA[@Gol repasar bien los números y no digáis que el partido Betis - Huesca no hay nada en juego. El Betis en algunos c… https://t.co/5Tn1L1Dnyn]]></document><document><![CDATA[A punto de deleitarnos el gran @PUEBLAdibujante con su conferencia “Mingote, Hombre orquesta” https://t.co/DDKlNaA8OO]]></document><document><![CDATA[Como superar Avengers Endgame y el capitulo 3 de Juego de Tronos en menos de una semana Yahoo respuestas]]></document><document><![CDATA[Le perdonan la tarjeta roja al jugador del Huesca, siempre le perdonan a los demás.]]></document><document><![CDATA[@Anamari08774891 Un helicóptero folclórico 😂😂😂. Pero como has dormido tan poco Anita?]]></document><document><![CDATA[@Pili130373 @tiricia34 Buenos días y cuidao con el tomate,, jaja besicos ☕😘😘]]></document><document><![CDATA[@P_Betar @F1 The problem is that in bahrain charles was quicker, and even though he was told to stay behind]]></document><document><![CDATA[Iglesias se posiciona con toda ideología y  partido que quiera destruir España y ondea la bandera independentista c… https://t.co/mNRGa91cAn]]></document><document><![CDATA[@Rosenkevalier @JosebaMeseguer @EjercitoAire Ningún avion es 100% operativo en su IOC. Y esas capacidades del A400M… https://t.co/vKi2PGjYGn]]></document><document><![CDATA[Mode creación de energía: ON (@ Mirasur Sport Club in Pinto, Comunidad de Madrid) https://t.co/UpHcrxLMAz]]></document><document><![CDATA[Ojalá esta predicción meteorológica para toda la #SemanaSanta19. Feliz Domingo de Ramos a todos. Hoy todo vuelve a… https://t.co/fYCw4u5sqd]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @micosapiens @OnionSabadell @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/7NwI3grfAQ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/OYSU8zfdGk]]></document><document><![CDATA[@Teofilo1952 @vox_es Lo mismo le deseo. Y por favor no invadan la isla de perejil.]]></document></documents></author>