<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@qmph_es @gsanchezantolin @DrAlfonsoVidal @ICOMVALLADOLID @cescept @jvicenteprieto @VaryIngweion @farmagemma… https://t.co/AkBQCy4Ae7]]></document><document><![CDATA[@rioagrio @ramoncotarelo 🤭...te equivocas... sólo soy o intento ser justa y estar BIEN informada, leer de los dos “bandos”!! Bon dia!]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión en Sitges, Barcelona, Spain https://t.co/1ajQgcynLM]]></document><document><![CDATA[Todo o sentimento, entrega e verdade captado nestas fotografias... 🙏🏻❤️🌟 bendorosario 📷 portugueseguitar… https://t.co/pRy0Gi1SsJ]]></document><document><![CDATA[A minha noite acaba com a rosa e a Marta no holmes, melhor impossível &lt;3333]]></document><document><![CDATA[madre mía la de visitas al hospital que hice por torcerme los tobillos echando carreras en el recreo]]></document><document><![CDATA[#julioalonso #teatre #theatre #actors #actor #indigestion #photographer #lolamoral #instaphoto #instateatro en Tarr… https://t.co/5370bZ6BlN]]></document><document><![CDATA[@MMunizgarcia Decepción total por tu actitud. Puedes apoyar a quienes quieras pero FSIE es independiente y estamos… https://t.co/UN3Y6Fx9dP]]></document><document><![CDATA[@TSanchisG Seguro k si no ubieras robado no te estaría pasando todo esto aora te das por c.,...]]></document><document><![CDATA[Mi whatsapp está tipo far west con la bola de hierba seca rulando por ahí]]></document><document><![CDATA[@yubartina @elEconomistaes Efectivamente, pa cerrarle el chiringuito, por desidia y negligencia]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Margaret Atwood (Canadá, 1939), una autora de sobra conocida por dos motivos: 1. «El cuento de la criada»,… https://t.co/D3braGT6fj]]></document><document><![CDATA[Family days... 🥰🥰 #peralejodelosescuderos #lavidadepuebloeslavidamejor #semanasanta2019 #tiermes en Montejo de Tier… https://t.co/sK6SwomLe6]]></document><document><![CDATA[Espero que lo veas y te guste (aunque no me ha salido genial lo he intentado) @Najwa_Nimri  TE AMO ✨ #najwanimri… https://t.co/39CdJre3d3]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @rafalicogonpre @sanchezcastejon @jusapolcantabr1 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/joQtwz8MzQ]]></document><document><![CDATA[@ElTempirdElx @VicentMauri @robescolano @MoissPrez @EnllacatsLlengu @DaDPV @AlfonsEsteve @marclia @FSanxis… https://t.co/tjh7Y29igH]]></document><document><![CDATA[@ManadadeAmorAG Es toda una cuenta historias y lo hace con una gracia innata.👏👏👏👏😁😁😁😁😁💖💖💖💖💖💖💖💖]]></document><document><![CDATA[@ACOSTAito @fonsiloaiza2 Mimados? HDLGP, Hartos de trabajar para que vosotros vayáis de fiesta en fiesta.y encima n… https://t.co/hXuuXZJk34]]></document><document><![CDATA[Te vamos a hechar de menos zorraaa 🔥💞. Espero que sea para algo del nuevo álbum. Aunque si es porque lo necesitas t… https://t.co/uspjE4mn0T]]></document><document><![CDATA[Cuando no las puedes querer más... aunque hagan fotos patata, una quiera ser anónima, la otra cuele el flequillo en… https://t.co/i6Z4Nr6soU]]></document><document><![CDATA[Con Diana López, hermana de Leopoldo, hace unas semanas. Qué incertidumbre! Mi apoyo total a la democracia/libertad… https://t.co/eNaHkevlW8]]></document><document><![CDATA[Porque nao aproveitamos estes dias?! A Páscoa em Moura Morta nao tem igual!❣️]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes la ministra menciona que hay un plan para modificar el mix energético con horizonte 2020,… https://t.co/2uZrfekytu]]></document><document><![CDATA[Deus no comando 🙏🙏🙏🙏🙏  Eu acredito Deus é grande, e aqueles que nos tentam destruir pois façam melhor continuamos d… https://t.co/80cm95ewTs]]></document><document><![CDATA[@RapadoOpi La marea de corazones azules son la audiencia la que a echo ganadora porque se lo a ganado a pulso ole MJ]]></document><document><![CDATA[Habéis visto este anuncio de Can y Samen ? Necesito un sortilegio. No tengo cura #ErkenciKuș  https://t.co/0sR7CCzSCl]]></document><document><![CDATA[El #28A a llenar las urnas porque #LaEspañaQueQuieresEsFeminista  #HazQuePase  #VOTAPSOE]]></document><document><![CDATA[La belleza y fragilidad de oír llover, saber que la gota que se rompe contra el suelo nunca más va a volver; nunca más.]]></document><document><![CDATA[Hoy el Facebook me recuerda una anècdota vivida al salir de la piscina con mis alumnos.ahi va el hilo:  Señor de un… https://t.co/RokxyIpWMW]]></document><document><![CDATA[Y no por ser tímida merece que la acribillen entre los demás niños y lo peor es que las mamás se hayan tenido que e… https://t.co/DBf5lIxDYj]]></document><document><![CDATA[A la entrada de la AP-1, desde #Armiñón, ya libre de peaje, dos indicadores señalan "prohibido circular a los… https://t.co/hKf8Kn0DbX]]></document><document><![CDATA[“Creo en las luces tenues y los espejos trucados.”  -Andy Warhol-  #fitnessgirl #strongisthenewsexy #fitgirl #abs e… https://t.co/6q4Gr46J19]]></document><document><![CDATA[Juego de Tronos: Sophie Turner relata que lleva cinco años sufriendo depresión | Gente y Famosos | EL PAÍS https://t.co/d4TfFMlxTB]]></document><document><![CDATA[“Movilización, movilización y movilización porque con la abstención nunca hicimos colegios, nunca construimos hospi… https://t.co/YInj87bmTJ]]></document><document><![CDATA[No se puede ser más miserable!! Y que este personaje vaya a ocupar un escaño en el Congreso... Juan José Cortés dic… https://t.co/ltWBTIsins]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/C5n4WzQsYc]]></document><document><![CDATA[@GreenFraile @GascoJuanjo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YLjKfTD1p2]]></document><document><![CDATA[La primera #cermonia que escribí fueron las Bodas de Plata de mis padres, hace unos años ya! Y desde entonces esto… https://t.co/uCjAO0xlFA]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/upYkjnPDYT]]></document><document><![CDATA[Acá.. llegué bieeen.. turisteando la ciudad.. amando Madridzzz.. Todo más que bien 👍  . . #madrid #tranca… https://t.co/MviL6CqHeV]]></document><document><![CDATA[Estaba lejos-ish de Twitter porque no había logrado ver #GameofThrones. Pero ya la vi, así que heme aquí 😬   So, ¿y… https://t.co/w96oFsOI8P]]></document><document><![CDATA[Junto con Carlos Suárez y Dani Díez, los únicos que luchan y no han bajado los brazos tras la eliminación de Eurocu… https://t.co/vV7kVcAEBT]]></document><document><![CDATA[Como no salga Podemos estamos bien jodidos porque nos van a dar por todos lados.]]></document><document><![CDATA[@HistoriaIvan95 @aferbu2 @mariajesusruizg Ya quisiera la inca parecerse en algo a María Jesús.]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @atresmediacom Sus intereses son primero , eso esta demostrado !]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor No siempre se puede !! En ocasiones tú no tienes la llave ; mejor abrir la ventana y dejar que ent… https://t.co/VdP0gIW32g]]></document><document><![CDATA[As pessoas realmente não estão ligadas mesmo no que tá acontecendo na Venezuela. É tão triste esse povo a mercê e o mundo todo contra.]]></document><document><![CDATA[🍀La vida ya es completa🍀. Tiene cada ingrediente esencial para llegar a la raíz de nuestra existencia. Simplemente… https://t.co/bXajyUMY9U]]></document><document><![CDATA[#peluquería #belleza #beauty #cabello  #Artego #color en Barraco, Castilla y León, Spain https://t.co/FV0mKn7FUU]]></document><document><![CDATA[@_LePetitCaporal C’est tout à fait ça !! Une inculture doublée d’une bêtise sans nom !! 24 ans que j’enseigne aux é… https://t.co/tEnXknpTId]]></document><document><![CDATA[@MonicaCarrillo @_anapastor_ Cuando la vaselina se da con exceso resulta demasiado suave!pero supongo que es lo normal entre él gremio!]]></document><document><![CDATA[En Jérica podéis visitar las Trincheras de la Vegatilla del año 1938. Línea XYZ. En julio de 1938 la Guerra Civil s… https://t.co/hAw7jCQlft]]></document><document><![CDATA[@cenicer0n @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/izjtxyOn47]]></document><document><![CDATA[Almuerzo de hermandad con la Cofradía del Cristo de Zalamea #Elche https://t.co/gMDSpxccw1]]></document><document><![CDATA[@BarbuJabon @DiazCanelB Mira qué panza tiene, parece que esta preñado de trillizos. Así cualquiera. Y los médicos s… https://t.co/Pk2jdRdQCn]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Mis hijos no tienen ninguna secuela de mi n… https://t.co/RYw8oomWNl]]></document><document><![CDATA[@PDelgadoLopez @Dos30TV @canalsur Esperándolo con ansias!!! Ganas de que llegue el Miércoles para disfrutar una sem… https://t.co/psAzqaPCoo]]></document><document><![CDATA[Si te cuentan lo que sucede al final de esas obras, te las arruinan. No es posible disfrutarlas. Porque el autor ha… https://t.co/8tW86uZMXK]]></document><document><![CDATA[Trujillo, cinco días para conquistar el paladar de miles de amantes del queso https://t.co/IVwCLq1SNU vía @eldiarioex]]></document><document><![CDATA[Y pasada la resaca y olvidando el rojo PSOE. En términos de bloques la derecha gana en Madrid, tanto en la Comunida… https://t.co/JyuL60j4kD]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer buy a gin of each type ... and if you do not finish them ... well ... you can always… https://t.co/o2Kz0DjZMi]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Reus: REUS: no nos engañe, queremos gestión ética 100% - ¡Firma la petición! https://t.co/S6DHxYd2ku vía @change_es]]></document><document><![CDATA[#Estapasando #DVST con @psykmusic  #techno #Party #clubbing 🎼💕 en Stella Club https://t.co/ADciC6a4ZG]]></document><document><![CDATA[“Manual operativo de un coworking” en @CoworkingSpain conference, por @javireina79 .   #cwsc2019 #coworkingspain… https://t.co/khI8y4T0K1]]></document><document><![CDATA[Felizmente que duró poco como Ministro. El riesgo era altísimo. Por ejemplo, acá Vexler parece estar de acuerdo con… https://t.co/p5dh7IZsSK]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/xpS8YEKOU3]]></document><document><![CDATA[@CsColmenarViejo @CsSanSe @csdiazguerra @CsTresCantos @LaraR_Cs @CarlosVelascoCs @ArucaGomez @maquefernandez… https://t.co/i2Us4SOnP8]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 @ppcancerbero Yo tambien he estado,pr hace muuucho tiempo,👍]]></document><document><![CDATA[@pilarnavarrete_ @Comadre10 No es tan honrado pasar de partido en partido, eso demuestra aquello de "tengo unos pri… https://t.co/iHd76gcDqf]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Este Cintora es un inútil que solo en España puede estar donde está, por lameculos de la izda que es el… https://t.co/VbQvao4eby]]></document><document><![CDATA[@FalconFrodo @indisioux @franmacos No veo yo que una cosa impida la otra. Históricamente se les ha tolerado demasia… https://t.co/8ssbl8A3EQ]]></document><document><![CDATA[@PedroLongHair Pa volvernos locas y locos😂😂😂😂.Esta izquierda lo deforma todo😬]]></document><document><![CDATA[Ayer estuvimos con nuestra querida hermandad @borriquitadh haciendo una ofrenda floral a Nuestros Sagrados Titulare… https://t.co/lCt7xbL2WR]]></document><document><![CDATA[@cfisiocenter @FisioIres @fisionines @JoaquinHernndez @gabifiscat @FisioSoto @miguelhdr Tenemos una versión un poco… https://t.co/MxTiJpRrG0]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 @EnricMillo Crec q encara a mister Fairy no ho sabem prou. 😠🤮😠🤮😠🤮]]></document><document><![CDATA[@DGTes Muy bien el carril. Pero deberían controlar a los coches que circulan por él. Llevamos casi 100km a 60km/h g… https://t.co/mWHKNLCg1Q]]></document><document><![CDATA[No se como se apaña el resto de España con una sola semana de vacaciones]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst Una manifestación el día del trabajador para coños insumisos? Como se come esto?]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Hoy es un día importante en #España : todo el mundo a votar!! #vota28a #votaporfavor… https://t.co/WUsWWhCjkN]]></document><document><![CDATA[@skynarc1997 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/rpoKG0c5KF]]></document><document><![CDATA[nestas últimas semanas percebi que quanto menos pessoas souberem, melhor e isto aplica-se a tudo na vida]]></document><document><![CDATA[El caso del profesor Oya, como el mío propio, buscan el alejamiento de los menores mediante persecución, coacción y… https://t.co/PBVUESVhrA]]></document><document><![CDATA[Con la sonrisa hasta los noventa (años) 🖤 en Hostalric, Cataluna, Spain https://t.co/xD7ZYEEWVt]]></document><document><![CDATA[Santo Abascal muriéndose de envidia con la Constitución de Pablo Iglesias porque él tenía preparada una versión de… https://t.co/fpjeWQmPOI]]></document><document><![CDATA[#CanEstáEnDivinity      Hergün yeni bir umut Tutunup hayallerine dünü unut Sanki kalbimin içinde yüzlere kuş Sarılı… https://t.co/einPcKiiws]]></document><document><![CDATA[@AHS_cuco @dasegease @iagofcfm @PabloJara @ArmasdeMujer Pues también me lo como]]></document><document><![CDATA[El 1 de mayo es el día internacional de las y los trabajadores en memoria de los obreros anarquistas asesinados en… https://t.co/essesXCFov]]></document><document><![CDATA[Mamá me parece guay que laves los anoracs y los pongas en la secadora con pelotas de tenis para que se suelte la pl… https://t.co/jZKA95UPfy]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas @Delapuentejor #FuerzaIker ¡¡ese es el CAPITÁN!! 😍😍 ¡¡VAMOOOSSS!!🤗🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[@rjvallejoa @Danidp1 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Popularmente se la conoce a la plaza entera como Santa Cruz. La… https://t.co/sLW1iYYCLP]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Eso ya lo ha… https://t.co/zNiGaNZ7KJ]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @VMagnacky @anto_pancho @MaloyCia @elcolmadodesora @Emerg_Vs_Urgenc @sonsoles_ph @elmerengonbcn… https://t.co/AasZ9cpvEq]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Vas como el cometa Halley ... una vez cada 75 u 80 años 😂😂. Lo cual quiere decir que ya no volverás a ir ..… https://t.co/w1ech7pbYv]]></document><document><![CDATA[Esoltar, aprendre, parar atenció, discernir necessitats, respectar, estimar... només hi ha una fórmula: ser realmen… https://t.co/osK7TQG5AM]]></document><document><![CDATA[@JonesMenda Venga, te dejamos, pero ven en un rato que el viaje se hace pesado y me quedan unas horitas.]]></document><document><![CDATA[@BrunoMars i'm a hooligan since 2016, but i'm hooligan for the rest of my life ❤]]></document><document><![CDATA[Doneu  suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyol… https://t.co/ABvJmDfUyn]]></document><document><![CDATA[VIOLETA a mi ENCERRONAS NO.... PUES ANDA MAJA SALE EL PRÓXIMO AVIÓN A LAS TRES SEGÚN DICE @jjaviervazquez QUE RIDICULA!!!!! #svgala2]]></document><document><![CDATA[Hoy he desayunado tostadas con aceite, tomate y aguacate. Creo que ya puedo considerarme una verdadera hipster. 🥑]]></document><document><![CDATA[Creo que andas un poco desinformado, toda persona que paga por el trabajo que hace otra, no explota a nadie, o quer… https://t.co/MrxNAmnDjI]]></document></documents></author>