<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Rivera basa su discurso en el derrotismo y la provocacion. ¿Entrarán al trapo?#LaCafeteraDebate]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @InesArrimadas @CiudadanosCs Hace cuatro años era Rivera el que Consitaba lo que Bermejo dice que ahor… https://t.co/nDmIK1HHpM]]></document><document><![CDATA[Josep Antoni Duran i Lleida: &amp;#8220;En política a veces hay que ensuciarse las manos&amp;#8221; - https://t.co/pvbmDJLnKN]]></document><document><![CDATA[Ortega Lara: "Los fetos tienen vocación de nacer, no son huevos de tortuga" https://t.co/rzWcxKUKS7]]></document><document><![CDATA[#MovilizaEuropa5M contra el fascismo y el racismo #Abrazada5M #wearemore El próximo día 5 de Mayo Porque los derech… https://t.co/zWeknrf9VR]]></document><document><![CDATA[@marypm1967 @fbenavid @MarietaG5 @GuillemCristo @Pablo_Iglesias_ Los Socialistas habeis hecho tanto que a estas alt… https://t.co/hxkTKzHJD6]]></document><document><![CDATA[¡Último día de campaña! ¡El domingo #28A nos lo jugamos todo! Queremos un gobierno que baje impuestos; que defienda… https://t.co/nmrtP3Eij3]]></document><document><![CDATA[@el_pais Esto que decís es una mamarrachada galáctica. Sosos!hace falta saber que nota os han dado en la escuela de periodismo!]]></document><document><![CDATA[Lunes: Barcelona 🚅 Zaragoza 🚅Barcelona Martes: Barcelona 🛫 Frankfurt 🛬 Nuremberg  Miércoles: Nuremberg 🛫 Frankfurt… https://t.co/cu3ol5kXak]]></document><document><![CDATA[@ElaGamer @museodelprado De El Bosco la gente suele alucinar con El Jardín de las delicias, pero esta pieza es brutal, cruda y genial]]></document><document><![CDATA[SEI script encoding initiative promotes native-language education, universal literacy and cultural preservation. https://t.co/nuxNVPD3aB]]></document><document><![CDATA[Salida desde Denia de la Regata La Ruta de La Sal #Denia #LaRutaDeLaSal Con el mar que va anticipando lo que se van… https://t.co/eUpABxCsWP]]></document><document><![CDATA[@adsuara @aiglesiasfraga Lo más al norte Kangerlusaaq en Groenlandia, lo más al sur Calafate en Patagonia Argentina… https://t.co/BogTtaRK3m]]></document><document><![CDATA[🏑 3* Asalto ... 🏑 @Vettoniahockey #rochapeahockey https://t.co/LbT3bzg1si]]></document><document><![CDATA[“La palabra literaria es el patrimonio que mejor nos asiste”.  Pablo Andrés Espada, Pregón de la cuadragésima edici… https://t.co/c9M4WeYr9Y]]></document><document><![CDATA[@alvaronunezcuv @toros @German_Estela @zabaladelaserna @PerisLC Gracias, Álvaro.]]></document><document><![CDATA[@Lorena_Struch @borjacolon @CositalValencia @nuevadmon @mccamposacunha @craselrau @aabella @imdelga @IbabeSara… https://t.co/FaXcOfJjC2]]></document><document><![CDATA[Un año más @elcorteingles #Albacete acoge a los participantes en la #MarchaPorLaIgualdad ... GRACIAS POR DEJARNOS E… https://t.co/jxTTYoTvG6]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf acción-reacción. Cuando te empujan a un extremo, reaccionas yéndote al contrario. Lo que no quita que amb… https://t.co/2dCIkH3blQ]]></document><document><![CDATA[En Chernobil la vida animal se abre paso a pesar de la radioactividad.Y es que su mayor depredador, el ser humano,… https://t.co/HXiRIy7POA]]></document><document><![CDATA[Cruz Guía @HermandadAmor en bajada Puente Romano @pasionencordoba @EntrevaralesCOR @PdC_ElBlog @CCrucis… https://t.co/oZdTcvzRZC]]></document><document><![CDATA[Como esta el 90 % de los españoles" pero muchos no tenemos la suerte o la desgracia de poder marcharce.]]></document><document><![CDATA[Q coñazo de debate (no lo he visto) y pensar q mañana hay OTRO... pereza máxima.]]></document><document><![CDATA[Leva tempo flipándome como o PP (especialmente o madrileño, todo o hai que dicir) se ri na cara de toda a población… https://t.co/b7yECf3xyj]]></document><document><![CDATA[La parada de autobús de ASPERONES tenía un cristal roto me dicen que lo han reparado y ahora tiene tres rotos. Con… https://t.co/TNveZOvjVu]]></document><document><![CDATA[@indisioux @agustiiniita241 En estos momentos sin decidir aún el voto, pienso que VOX ha puesto sobre la mesa temas… https://t.co/kHyfzNlq0Z]]></document><document><![CDATA[Espero que el lunes @sanchezcastejon sea presidente de #España y deja a la iglesia sin ningún tipo de ayuda Estatal… https://t.co/g3GnWVPeRr]]></document><document><![CDATA[@RuizAntonito @CDBadajoz CDBadajoz - At. Malagueño  UD Melilla - CDBadajoz  CDBadajoz - Sevilla At. At Sanluqueño -… https://t.co/hKhO6CuLzW]]></document><document><![CDATA[@DiosaMinervaSev @NBAMaria38 Lo que no ha dicho Avalos es que su futuro (el de ellos) depende del poder. ¡Hagamos que no puedan el 28A!]]></document><document><![CDATA[BTS Special Giveaway!  5 winners!  have you   -RETWEET &amp; LIKE THIS - picking everyone 3 mins  https://t.co/5BFAAkqB2e]]></document><document><![CDATA[Iba a librar martes, miércoles, jueves y viernes (estos últimos 2 son festivos) y me avisan que el miércoles se lab… https://t.co/gBPqUT4cZF]]></document><document><![CDATA[@ricardo_tl9 @AgenteRolex Eu acho q a derrota foi um sinal de Deus para começar a levantar o cu do sofá de vez em q… https://t.co/8cVPri0ReQ]]></document><document><![CDATA[Bendita sea tu pureza y eternamente lo sea, pues todo un Dios se recrea, en tan graciosa belleza. A Ti celestial pr… https://t.co/pvvpT4SDjm]]></document><document><![CDATA[@DanielNewman Everything written is misinterpreted because some people do not read beyond their point of view]]></document><document><![CDATA[@MissTrenzas @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/Xm1p9dnLVK]]></document><document><![CDATA[Pide datos de tarifa a Iberdrola. De consumo a Cualquiera de los 100 que te ha respondido. Y de gasoil a Repsol. Ha… https://t.co/rLI6xfoY8P]]></document><document><![CDATA[PAJ: Personas Altamente Jodidas por tener que quedarse en la mesa... #28A]]></document><document><![CDATA[@ToniCruanyes @RaquelSansDuran @krlsprts @PepaFerrer A l'epecial #28ATV3 parlareu també de les eleccions al País Valencià? #28A]]></document><document><![CDATA[Hoy me ha atendido una médica, a la que debo de darle las gracias. Ya no solo por su labor social sanitaria, sino p… https://t.co/dLOnw1PDJ1]]></document><document><![CDATA[@iortizgascon @OnlineJavi ¿Por qué sólo te haces esa pregunta sobre los partidos a los que acosan los etarras?]]></document><document><![CDATA[@IsmaelLabrador @MissMacGuffin Jajaja!! Yo bloquearía además todo lo relacionado con los CSI, sea de Las Vegas o de… https://t.co/MI1McZngp0]]></document><document><![CDATA[@GemmavonAshelia Quizá retome el X-2, que es el único que me falta por completar 😁]]></document><document><![CDATA[Jamás me pude imaginar, cuando allá por el año 78 se instauró el actual período democrático, que 4 décadas más tard… https://t.co/grrCcVRhBJ]]></document><document><![CDATA[Ya estamos libres de spoilers 🤣🤣 #marvel #endgame #avengersendgame en Cines Axion Orihuela https://t.co/NQXzv2PcUD]]></document><document><![CDATA[#ripbibiandersson🎬#hastasiempre🕊 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/iKsPkfq7ce]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Luego dirá, yo no recuerdo, frente al juez rápido se le aflojaron las lentejas, ¡cobarde! ¡Perro que l… https://t.co/pmNRLvm0hD]]></document><document><![CDATA[Esta tarde a partir de las 18:15 estaré en la Ciudad Deportiva La Aldehuela para contaros todo lo que suceda en el… https://t.co/uMvOQsGQFo]]></document><document><![CDATA[@oreina_MAR @Monica16_3 @_SpainGood_ Si su majestad https://t.co/IdewjSsUqr]]></document><document><![CDATA[Oxford University: “Nuestros resultados sugieren que las personas que comen carne roja y procesada 4 o más veces a… https://t.co/PBGQX8FYcE]]></document><document><![CDATA[@DeZotal @NeptuniaVox sí, se está investigando igual que los sistemas de telecomunicaciones, pero es muy extraño]]></document><document><![CDATA[Los palangana son muy fulleros y sucio jugando que se lo pregunten a Carvalho .]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @pgblessed1 @Lunarteddy @HumbleIndian @Jilliemary @JWyvfXYropU4ubZ @marinavibu609g… https://t.co/o9m2wxNMyA]]></document><document><![CDATA[@mathieudt Amamos aquello que reúne lo permanente lo contrario de lo efímero. Lo que en cualquier tiempo es admirado.]]></document><document><![CDATA[El crecimiento es imparable y el coste cada vez menor. #LN #Lightning #LightningNetwork #Blockchain https://t.co/JZ7zUntq7T]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Para mí el ganador es @Igarrigavaz, al que no han invitado al debate… porque hay mucho miedo a @vox_es]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Otro para el Real de Madrid. Pero.....que le habrá dicho el espectador?]]></document><document><![CDATA[Se han cumplido 37 años de la histórica victoria el 28 de Octubre. El triunfo del PSOE venía a consolidar la democr… https://t.co/3fw7MN6iMt]]></document><document><![CDATA[@toy593 @Lecturas Antes de opinar se debe de saber el por qué y no es ese]]></document><document><![CDATA[@tcmpacheco Ontem tinha reportagem no Globo ligando os atentados à violência budista.  Nem Washington Post e NYTimes chegaram a tanto.]]></document><document><![CDATA[@Davidnoubarris @xriusenoticies Si pero hay que derrotar al Chavismo como sea, posteriormente acabar con el Castris… https://t.co/eIrVQXVcEm]]></document><document><![CDATA[Investigando. 🕵🏻‍♂️🔎 #LugaresAbandonados  'New plans with new friends are better plans' Having a good time. 😊 en Av… https://t.co/Ns7otKlgqs]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 ¿ y?...¿ eso da para comprarse un casoplón?...si el trabajaba en la Universidad de… https://t.co/fI6EMcifBg]]></document><document><![CDATA[@guillermogoya @MasMadrid__ Pues ya sabes...... Será culpa de las viviendas turísticas.  De quién si no.  El equipo… https://t.co/aqzeqSrzu6]]></document><document><![CDATA[@Intereconomia para fascistas, los seguidores del Lazio, alabando y loando a Mussolini, brazo en alto]]></document><document><![CDATA[El PP es el único partido que garantiza las pensiones y el futuro de nuestros mayores en la #España rural.… https://t.co/OEWGKFuDWz]]></document><document><![CDATA[@joseantonetti No lo invitó, era solo suponer que lo fuera y sería masivamente arrasado por cualquier opositor, ya… https://t.co/T13L4K2ZWZ]]></document><document><![CDATA[Para lo que has quedado!!! Hay que tener poca vergüenza para hablar de oídas]]></document><document><![CDATA[Nunca digas... De esta agua no beberé... A lo peor si no la bebes te mueres de sed... Somos diferentes porquè estam… https://t.co/qPmoBqCzLz]]></document><document><![CDATA[#FotoCinefilia #AudreyHepburn #Aniversario "Que espléndidos 90 años del MITO". Felicidades Querida... https://t.co/YaFNhNVOBZ]]></document><document><![CDATA[NewOld #architecturelovers #architecture #hotel #wineculture #travel #haro #rioja #spain @ Haro, La Rioja https://t.co/0owQkMrpNZ]]></document><document><![CDATA[Me cago en Steam y en su puta madre.  Rocket League Twitter: Hey, nuevas cosas gratis al canjear un código *Abro Ro… https://t.co/LasYF8vjtE]]></document><document><![CDATA[Como madridista reconozco que el @FCBarcelona_es tiene un portero de escándalo.]]></document><document><![CDATA[cuando corres 6 Km despues de meses sin hacer ni el huevo... en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/mDShWIMkYB]]></document><document><![CDATA[Tenemos un presidente que no sabe debatir. Se te ve nervioso @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@byGoitia Ni la expresión ni las comillas. Son los dos mejores delanteros de la historia del Arsenal. Estos dos est… https://t.co/0zRbkmvcPu]]></document><document><![CDATA[Imaginad españoles e instituciones públicas persiguiendo y señalando comercios chinos y Kevabs porque no te atiende… https://t.co/E1kOZh2LZc]]></document><document><![CDATA[@NickSaurus11 Nick estas tardando en venir a dejarme el culo como la bandera de japon]]></document><document><![CDATA[@JuanjiMachado Los suyos si son de peso. Sonarse los mocos con una papeleta y decir que se parte “la puta polla”. V… https://t.co/vhAeznZkzl]]></document><document><![CDATA[110.000 vots de pura dignitat!! Gràcies @Front_Republica per representarnos! #NoPassaran]]></document><document><![CDATA[@ReevesLj @birdersmarket Never been to a McDonald’s. Some problems have an easy solution 😜]]></document><document><![CDATA[Niños !!! Vivid en casitas humildes de barrio , que sinó nos volvemos fascista ... Bueno , mi mansion ha sido una o… https://t.co/U8C84oQREg]]></document><document><![CDATA[Habrá q ver lo que pasa el 26M no es lo mismo que las generales, el PSOE debe aclararse con quién pactará o corre e… https://t.co/m3wEiXt6gg]]></document><document><![CDATA[Todos nós aplicamos filtros na vida para parecer melhor do que aquilo que é...]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV  Sr #FraCasado ¿¿ nos puede dar su impresión en general sobre el debate ??  Chiiii... pos que me… https://t.co/29OByVA1th]]></document><document><![CDATA[Día de oración y convivencia en el Monasterio Santa Ana #Trapenses en @diocesisdeavila del grupo de #PascuaRural de… https://t.co/QYDzTRFxKq]]></document><document><![CDATA[@CarlosPort Sou de São Bernardo do campo,mas moro atualmente em Porto , Portugal]]></document><document><![CDATA[Muchísimas grcias por la visita!!! #Elsentidodelhumor @flofdezz @taullamurcia https://t.co/MbimtjOMrG]]></document><document><![CDATA[Qual relação complicada com a verdade, qual carapuça. Chamemos as coisas pelo seu nome. "Ele É Mentiroso"]]></document><document><![CDATA[Se nos acaba de aparecer la virgen y el Sevilla ha perdido y el getafe perdiendo 2-0. Mira yo ya lo se cuanta balas… https://t.co/tvTkj2ujU2]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Jajajajaja,,, ya no me iba yo a gusto sin tú ***mientra..... ***]]></document><document><![CDATA[Galicia, here we are 😊 (@ Aeropuerto de Vigo - @aena in Vigo, Pontevedra) https://t.co/rBWZ76AJfD]]></document><document><![CDATA[🦞 T H E  L O B S T A R 🦞 . . Esta semana santa no puedes dejaR de visitar thelobstarbar. El mejor #lobroll de pan b… https://t.co/TP6QahSUUJ]]></document><document><![CDATA[@manolopig Yo me llegaré por no estar delante de la tele esperando los resultados electorales y porque no sé cuando… https://t.co/ekGtVAci7c]]></document><document><![CDATA[Siempre hay una persona que te quiere opacar , Hahaha 😅. https://t.co/SEukil9GLw]]></document><document><![CDATA[Qué piel más fina tienen políticos del @PSOE Vara @GFVara del @psoeex que me ha bloqueado en Twitter, me da la impr… https://t.co/41qrY1PtAB]]></document><document><![CDATA[🥖🍻 😍🤤 🍽, os imaginas que se haga esto la temporada que viene en todos los partidos? #ANosaReconquista]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @Leticia7HN @GARNATXUJORDIS @Yurinne Vinga! Molta força amics!]]></document><document><![CDATA[Esta sí es la verdadera corrida picassiana #Sevilla #FeriadeAbril @toros]]></document><document><![CDATA[@isanseba @abc_es Esperemos que el hecho de que Pedro Snchz no vaya a ir al #DebateAtresmedia, NO evite su celebrac… https://t.co/0vynYfzE6i]]></document><document><![CDATA[Bolo-boda #dixiejumble #livemusic #stagephotography #blues #concertphoto #oldmusic #livephotography #musiclife… https://t.co/WWuSNsUTmE]]></document></documents></author>