<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/aobcV3MQR5]]></document><document><![CDATA[AYUNTAMIENTO DE ALCORCON: DEFENDAMOS A NUESTROS MAYORES-PLAN PERMUTA ALCORCÓN - ¡Firma la petición!… https://t.co/hm99yq67hG]]></document><document><![CDATA[Tardes de viernes 🔝 Buen ambiente, moda y accesorios bonitos para ti ¡¡Vienes!! 🤗 . #holaquetal #estasinvitada… https://t.co/mVbqNM2OUA]]></document><document><![CDATA[@RenePerle Os habéis convertido en los antiperiodistas, sois la prensa  amarilla, que para tener espectadores ,no r… https://t.co/Ny0i9PLaJ3]]></document><document><![CDATA[Convocatoria interna / externa de CRE Jaén para cubrir vacante de TÉCNICO/A DE GESTIÓN LOCAL  EN LA ASAMBLEA COMARC… https://t.co/iFpRh4laeR]]></document><document><![CDATA[@vanesamartin_ He tenido que llamar a Orange para que me suban la potencia de los megas de aquí al 8 de mayo. Quien… https://t.co/aFV8nvF3E2]]></document><document><![CDATA[@mercedesMain @juliasantamar63 @Asil_Vestra0 Son los q votan x votar y luego vendran ls lamentaciones]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @elprogramadear Me gusto el debate muy respetuoso.. No vere el debate de hoy porque en esta Casado se desdibujara..]]></document><document><![CDATA[Básicos. La Laringe. Vista anterior y superficial. Conocer el Instrumento Vocal :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice… https://t.co/PJ0PQevzFD]]></document><document><![CDATA[Va por VOXsotros y vuestros amigos del trifachito que os quede claro que nadie del colectivo LGTBI os quiere… https://t.co/tgDnnKpN6q]]></document><document><![CDATA[Ke ¿bais  hacer fuera?si no sabes dirijir estos muchacho ke PENa kien los dirime ojala me ekiboke]]></document><document><![CDATA[Ser mãe é conhecer a beleza de existir fora de si.  Minha pequena Aurora ❤ Te amo Filha! em Padrão dos Descobrime… https://t.co/B6N5uOodQn]]></document><document><![CDATA[Begoña Villacis: “esto no es una tabla rasa” (refiriéndose a la negociacion con Sánchez) Es decir ¿ #Depende de dónde... ?#VamosCampeones]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/LFVDUFB2uP]]></document><document><![CDATA[@gemmatronic @guardiacivil @SepronaNoticias @CyLesVida Esto entiendo que tienen que ir atados por las calles del pu… https://t.co/WNDyEQF5bl]]></document><document><![CDATA[Ya he votado. Por favor a votar todo el mundo. Es hora de dar un cambio radical en este país. Hoy nos toca a nosotr… https://t.co/in9jInr0n1]]></document><document><![CDATA[@manolomata El gran Landero siempre sorprende! Seguimos en sintonia Manolo 👏👏😘😘]]></document><document><![CDATA[Plenel soutenait des assassins , Chirac était proche du Parti communiste , Jospin était Trotskiste, Mitterrand a re… https://t.co/HqQrzKvN06]]></document><document><![CDATA[Oaxaca #mezcal #recuerdos https://t.co/i0hTQxkHdN en Mestizo https://t.co/i4PkYdHRdh]]></document><document><![CDATA[@motosjerez NADA QUE ENVIDIAR AL BURLADERO!!! 😝😂 saludos desde Pelousse!!! Y dar gracias a mi novio por esta experi… https://t.co/DzISzwmxuo]]></document><document><![CDATA[MANIPULADO        VOX  NO HA PODIDO     EXPRESARSE La Junta Electoral desestima el recurso del PP y da el visto bue… https://t.co/ZzccSZ8R3L]]></document><document><![CDATA[Aparte de la proliferación de casas de apuestas en los barrios obreros, en algún momento tendremos que hablar de la… https://t.co/5Y8yKpe52d]]></document><document><![CDATA[Este punto del programa de @ahorapodemos de tanta trascendencia en estos tiempos y del que tan poco (o nada) se ha… https://t.co/OtBJ6uC3Zk]]></document><document><![CDATA[yo le meti la mano en el pantalón, ella en el pecho y me sacó el corazón]]></document><document><![CDATA[El Tribunal Supremo dá la razón a D. Alberto Chamorro, vicesecretario provincial de agricultura y ganaderia en… https://t.co/1FjLK83cYa]]></document><document><![CDATA[@angelespatxot Además, suele ser punto de encuentro, cosa que me encanta jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[20:00, Hospital Peset, Valencia. Un hombre se me acerca mientras pido café en la máquina, en planta, y empieza a ba… https://t.co/o3l0VgSQcm]]></document><document><![CDATA[Normalmente me muerdo las uñas hasta con pintauñas, pero a ver si esta vez hay suerte🤞🏼]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo Brigitte Fontaine a toujours été givrée !! Aujourd’hui à 80 ans ça ne peut pas s’arranger !!]]></document><document><![CDATA[Que bonito ¡ ya se han cansado del jugete¡¡ A ver si el karma le devuelve   la maldad ¡¡]]></document><document><![CDATA[/♥️ Estabilidad, Transparencia. Futuro  #HazQuePase  #LaEspañaQueQuieres es Socialista  #VotaPsoe  El #28A a llenar… https://t.co/vDTsW23eX9]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/Nf4LXGbbeJ]]></document><document><![CDATA[When me estaba mentalizando para  una nota pensando que había suspendido y me acaban de dar la nota y tengo un nota… https://t.co/Hhru28bi6O]]></document><document><![CDATA[Quem vai defrontar Medvedev na final do ATP de Barcelona? Nadal? We hope so 😎 #Barcelona #barcelonaopen #Sabadell]]></document><document><![CDATA[@MariSolSolet @unodeldiezE @grancocolio @ristomejide @luisgonzaloseg Por la pasta que tiene.]]></document><document><![CDATA[@Bras1Gabriel @ANAGABRIELRL @movistararena @MiMundoAG @ManadadeAmorAG @Cami_LRAnaG @AnaGabriel_MX @AnaGabriel_ES… https://t.co/RGYVufzVFG]]></document><document><![CDATA[Me tiene que venir el 13 la regla y ya me duelen tela los ovarios, solo espero que no se me adelante al mucho y me deje el martes libre🤞🏼]]></document><document><![CDATA[Oro en infantil femenino para la Comunidad Valenciana. ¡Enhorabuena chicas! https://t.co/kLnBLhymLt]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hace @PP de @pablocasado_ cuando gobierna, quitarnos a los pobres y darlo a los ricos. Con la derech… https://t.co/ixWit3EByr]]></document><document><![CDATA[Ignorando cafa tuit de la #FMSArgentina hasta que la vea ahora. No quiero spoilers. Mi twitter esta dividido entre… https://t.co/fXemGhMeje]]></document><document><![CDATA[@joseluisportela @LeaksUberCabify @cabify_espana @Uber_ES Podría estar horas y horas. Pero ya no os aburro más. Que… https://t.co/MfaKZ26tYl]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil @Adriian1407 @PompiersParis #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/7njaBWM2RM]]></document><document><![CDATA[@boye_g @abetancor Estaba claro q con éste y con los otros artículos de opinión, tendría que haberse abstenido en l… https://t.co/sOF7Z159Hv]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @Monica_Usart @montseballbe @galaxiadraco @RieraAragay Q guapo t'ha quedat, mira q em costa fer aquest tipus de fotos. 😩]]></document><document><![CDATA[@fanivs @CsCValenciana @salmebe @rut_merino @Tonicanto1 @mariadelamiel @MSandraJulia @mventuracs @mamen_peris… https://t.co/TOGf7T7LSC]]></document><document><![CDATA[Con tanta repetición el # tendría que ser #EnBucleConSühan 😂 #PasiónPorSühan]]></document><document><![CDATA[@CochinilloFeroz @PSOE @sanchezcastejon @OndaCero_es No, vamos a darle la fuerza suficiente para q gobierne sólo, a… https://t.co/0zO9zHGbZW]]></document><document><![CDATA[Los amigos que cuentan no se cuentan con los dedos. Los amigos que cuentan se cuentan por momentos por estar en los… https://t.co/wheVq5d6FB]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos efectivamente buscan el conflicto donde van en Cataluña y País Vasco.#L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[Lo malo de hacer tanta cola para votar en Santa Coloma, es que pienso que mientras me están robando la bici. #28A… https://t.co/qY8DtPvW89]]></document><document><![CDATA[@MarisolCanoCano @vigolozano1 @_CarlosLozano Tú también me caes genial.eres muy linda.!asta mañana sí Dios quiere c… https://t.co/iAVFNr3bdm]]></document><document><![CDATA[@Manu_Prensa_Sev @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @PVceamat41006 @SevillaCivica @Mercede_Rec @NomasdNet Que pena estar así!]]></document><document><![CDATA[Inconmensurable: El libro encantado (Spanish Edition) Independently publis... https://t.co/ZljMaHgOFN vía @amazonmex]]></document><document><![CDATA[##FuerzaIker Me alegro de que todo haya salido bien. Te deseo una rápida recuperación. Deseando que vuelvas a la portería. 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@Bordeaux assurément à 2h04 de @Paris un TGV toutes les heures @TGVINOUI @TGVAtlantique 👍😊]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Buenas tardes blanca, no se pagan niños , se pagan procesos,… https://t.co/cN7VxHQVQ0]]></document><document><![CDATA[Quiero un Gobierno de España que defienda Vitoria, que impulse el mejor proyecto de soterramiento y que construya l… https://t.co/lop5TNoBsc]]></document><document><![CDATA[@rafaferrern @ximolopezcamps @ximopuig Es diu falta de respecte, especialment en el cas  de @ximolopezcamps]]></document><document><![CDATA[@Sherchelios Ay Xermán, es perfecta, de haberla conocido antes la habría propuesto para que sonase en la graduación… https://t.co/wqHP5Duc83]]></document><document><![CDATA[Realmente ha sido muy bonito. Qué ganas de ese #primerbeso que nos estaban haciendo la boca agua con tanto "amago"… https://t.co/kg55yHvd6W]]></document><document><![CDATA[Menos de 24h para que comience la #JornadaAspau . Deseando escuchar a @MasTwitts @SaChaSanCheZz María Llorente y Ca… https://t.co/Ems12oVfKT]]></document><document><![CDATA[Que arrecho chamos, yo sé más aquí, pasan la noticia en la radio, en los canales de España, y mi papá yq hija aquí… https://t.co/eB1LPghaFb]]></document><document><![CDATA[Normal, es el anticristo. Dominicas de Caleruega: «Condenamos y rechazamos las palabras y el pésimo ejemplo de Sor… https://t.co/vjEgFTKnKJ]]></document><document><![CDATA[@DavidValadiu @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/fGNV8zFZu0]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Le dijo la sartén al… https://t.co/psgciY3eKG]]></document><document><![CDATA[Lo q suceda hoy ya no depende d politicos, depende d ciudadanos y militares]]></document><document><![CDATA[@adelgadoroig @diego_mvaliente @ppandaluz @populares No entiendo que hace un partido político en un gobierno demost… https://t.co/VBLwdSZ4f2]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[Lo mejor para tu #Tosca en la @deutsche_oper , @jorgele66! #siempreentuequipo]]></document><document><![CDATA[@Cardenete @PartidoPACMA GRACIAS hermano x la explicación de la q conocía parte pero ni mucho menos el todo, esa ma… https://t.co/CrfInaMogx]]></document><document><![CDATA[Ahora en Los Arcos 😊 sexta etapa terminada 💪😍 @caminopassion https://t.co/4Blnkw5ot9]]></document><document><![CDATA[Viajar es una de las maneras más enriquecedora de crecer.. Escuchar a todos, ver cosas distintas, entender nuevas f… https://t.co/qrJpQuafkp]]></document><document><![CDATA[Haciendo el TFG me doy cuenta de mi bipolaridad: que llego, que no llego, que me va a dar algo, que está controlado... 🤯 cada 5 min]]></document><document><![CDATA[@meiermq La tia nació en una posición privilegiada pero ni así aprovechó para ser algo, solo es una simplona más. L… https://t.co/EVQKQugnwW]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @ainoa_del @abcdesevilla Donde lo cogieron???? Aquí os falla información]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt A LAS 12 DE LA MAÑANA EN ESPAÑA JAJAJAJA 😂😂😂 Y VOSOTROS???? @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[Porque el trayecto penoso en @metro_madrid se hace más ameno Gracias a ellos ... The Doors todo un clásico ♥️♥️… https://t.co/rUhTDtxevE]]></document><document><![CDATA[Nose que voy a comer porque aunque no me duela tanto como ayer aun me duele.. 😪]]></document><document><![CDATA[@undivaga @ireneaml Llegada  a Génova. Ahí está la juventud del papa y sus consignas recicladas "se nota se siente Casado , presidente!! "]]></document><document><![CDATA[📽 En tan sólo 85 segundos te explicamos por qué votar a @pablocasado_.  #CasadoConMadrid y con España, el único val… https://t.co/BMCGLfzdTi]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/nSPPMmA4Ya]]></document><document><![CDATA[@SantiagoMilans Buenos días!! Y un feliz martes!!⚘🙋‍♀️🤗 https://t.co/eOygXVBZIT]]></document><document><![CDATA[🌹 @sanchezcastejon "Me da mucha pena que exista la ultraderecha en nuestro país y aún me da más pena que el PP y C'… https://t.co/UVGEQPE8Jf]]></document><document><![CDATA[#nails #girls #beautiful #uñasconestilo 💅 #fashion #nailart #dulceestilista #nailsbyDulcestilista #girl… https://t.co/CvsndzpS2O]]></document><document><![CDATA[Va siendo hora de cortarme el flequillo 😄 y además tengo que hacer algo con mi pelo 🙄  #NewLook is coming… https://t.co/1sY54fQOw9]]></document><document><![CDATA[esq no se lo merecen, siempre han sido super buenas cn los fans y x culpa de toda esta mierda se van a distanciar 💔]]></document><document><![CDATA[Máxima reflexión de esta semana santa: Si tienes la necesidad de grabar el paso de todos y cada uno de los tronos,… https://t.co/9026EgJ8UC]]></document><document><![CDATA[En medio de una campaña electoral en la que -quien más quien menos- lanza dagas (algunas envenenadas) ... hoy se no… https://t.co/LQbC3s6ioT]]></document><document><![CDATA[#TocaYFugaARV P.Sánchez desde hace 2 años fue cambiando el partido! En Andalucía los que votaron a S.Díaz apoyaran… https://t.co/6HMf6suyDs]]></document><document><![CDATA[@ElChicoComenta @Jessy000_ @jjaviervazquez @telecincoes Tú sí que dices chorradas hijo...,no todos HUMILLAMOS públi… https://t.co/5EAz3sxeBp]]></document><document><![CDATA[@chescuredo A ti! Vaya preciosidad de interpretación nos has regalado... Que sigan los éxitos!!]]></document><document><![CDATA[Ayer un gitano diciendo que yo era normal por nacer lesbiana pero que mi amiga por ser bi era una “guarrona”. Que l… https://t.co/t5VsLcqvhG]]></document><document><![CDATA[@rfalves_6 No dia em que começares a perceber exatamente quando estou a gozar e a falar a sério somos amigos verdadeiros]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @Eva_Granados @socialistes_cat @QuimTorraiPla @ClaraND17 Ella sempre reclama.]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía   “La cocina es un reflejo de tu personalidad”..., y a través de ella, si te dejas ll… https://t.co/fNolgBxPJm]]></document><document><![CDATA[Si llegas accidentado a casa Sühan te mata, menos mal que llevaba chaleco anti balas. 😪 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es Preparada para escuchar a nuestro Presidente de España @sanchezcastejon… https://t.co/iZhUDAx9qy]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Con Rivera no, hasta que la CEOE, la banca y otra varias descuelguen el teléfono y le lean la cartilla a uno y al otro]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp Cuenta conmigo amiga #HoyTambien #fibromialgia #quistestarlov]]></document><document><![CDATA[@JucilLugo @romeljuly @jusapolsantiago @sanchezcastejon @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/HNpFspwjgm]]></document></documents></author>