<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Repost @emimernes_ • • • • • • Cuida’o que se te #recalienta el celular📱🔥 quiero ver sus covers !!! en Zaragoza, S… https://t.co/23TUeAuBMy]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/RilF8JQja6]]></document><document><![CDATA[Só equiparável no @record, @ojogo e @JornalNoticias https://t.co/dttzM42Aio]]></document><document><![CDATA[2 meses del ciclo de Mozambique.   Aquí puedes ayudar.  https://t.co/xyhe0zFIAz  Últimas noticias https://t.co/TdNPuE7EYL]]></document><document><![CDATA[@supermyri @Tayler_burdel Ese gif es triste en el tiempo que corre. Se están extinguiendo al fundirse las banquisas donde anidan 😢😢😢.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Somos tod@s los milenarios buenos y además tenemos un buen Comandante, junto a su Capitana q nos d… https://t.co/bOCXnZ9sH3]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @ThShaher @GoravKavyansh @monicasloves @OkuOkuBil @marinavibu609g @DerekPa56710094 @soniarivera858… https://t.co/K61M9mYZTh]]></document><document><![CDATA[Después de las tonterías que se han dicho hace poco sobre la conquista de México, voy a releer otra vez este magníf… https://t.co/kLwbGOSNPs]]></document><document><![CDATA[@heldercervantes @oPaiTirano @joaquimsacouto @trainmaniac Que posição miserável essa... Acha portanto que quem trab… https://t.co/zq1DCwixQP]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @Lordcrow11 @sanchezcastejon @PSOE 🚨Por favor🚨#RT toda España y el que tenga corazón El que quiera a su… https://t.co/aJtDfh4esd]]></document><document><![CDATA[@putobhz @QGDosBoys @BoyzSpace @Agitando_tudo @MrBananaDick @new_gaywanking @queernerdbr @Rolasdanet @mundogayhot… https://t.co/AZE0KIHdSV]]></document><document><![CDATA[@canblanquiverde Si, ahora los grupis y los palmeros políticos criticarán a todo menos al propietario]]></document><document><![CDATA[@fisiojgr @mar_perez_ruiz @carcasor Es lo que tiene creerse tener la verdad absoluta, y estar enfadado con el mundo… https://t.co/AukV6AP0i6]]></document><document><![CDATA[@Realidazando @VzainoV Yo no llamaría crisis a lo que va a suceder sino ruina por etapas]]></document><document><![CDATA[#Port #wine #Portugal 🍷🍇🇵🇹 All the Styles of Port Wine, Explained. Here is everything you need to understand port —… https://t.co/036HVPUDuB]]></document><document><![CDATA[@osoguoso No lo sé, pero ayer se me reinició el teclado mientras escribía y me los pusieron, esta mañana ya no estaba]]></document><document><![CDATA[@anabelperezh @ElPilarZgz @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon @tastespain… https://t.co/jcMKRAROAu]]></document><document><![CDATA[Un honor contar con tu apoyo y tu cariño, como haces siempre con el @psoebormujos, y un orgullo que hayas presentad… https://t.co/31NEP88iO0]]></document><document><![CDATA[¿Y éstos actos bandálicos, que pasa que ya no se recueran? https://t.co/BoYAYqDtel]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede explicar el fuera de juego Del City, si el balón viene de Eriksen... ha cambiado la norma?]]></document><document><![CDATA[Por vezes damos demasiada importancia a quem não merece nada de nós mesmo.]]></document><document><![CDATA[Reducción gradual de los trasvases El programa electoral del @PSOE_RM @PSOE lo dice alto y claro. Llueve... 🌧️🌧️… https://t.co/afkH5w6N7y]]></document><document><![CDATA[Bien @Mercadona, ahora falta reducir los plásticos en los envoltorios de las frutas y las verduras 🙌🏻]]></document><document><![CDATA[@Syarapyak @PigmaleonS Robar para irse de putas, robar para comprar cocaina, robar para enchufados, para asesores,… https://t.co/LkqorEPeEA]]></document><document><![CDATA[La Repüblica en guerra. Abril por la República y 4   https://t.co/zNyv4sOsfg vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barrio San Antón, Murcia https://t.co/CZ4JNKDRJ8]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez… https://t.co/saFV7sw58K]]></document><document><![CDATA[@10Troi10 @davidbriz8 @Merida_AD @Calamonte2017 Jajajaja, ser del Merida A. D. y además de Merida es Maravilloso.]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora de la Soledad Coronada en su trono procesional del #JuevesSanto #SemanaSantaMalagueña2019… https://t.co/FUd8cVoGq7]]></document><document><![CDATA[Estaba haciendo tiempo para ver "en directo" el último episodio de GoT, y a lo tonto me he terminado One Day At A T… https://t.co/x4r3LV5Acq]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @EjazNoorii @graceva80762971 @z44DDgwHxWUYiFr @chitaagui8125 @graceva61504736 @oooooooozero @saulastam… https://t.co/BS5DnrPx18]]></document><document><![CDATA[@abc_es No queremos debates.Queremos que se respete a España. Sr Sánchez,de qué país es usted presidente?]]></document><document><![CDATA[@meridajavier concejal @Del_DepMarbella explicó en #Lahoradeldeporte en @tvmarbella el tema de las #subvenciones:… https://t.co/EJksbATiss]]></document><document><![CDATA[@VirginiaULEG @OscarOliveira76 @AytoLeganes @PSOE @MercedesULEG Lo siento .. la paciencia es una virtud.. nosotros… https://t.co/xcTpQSQxaY]]></document><document><![CDATA[#Repost @farrukoofficial • • • • • • Desde la isla del encanto 🇵🇷 Farru , Alicia , Pedro Capo 🔥🔥🔥🔥 #CalmaAKRemix di… https://t.co/UA2qrbqOzv]]></document><document><![CDATA[@RealBetisFem @merelvd En la pagina de @LaLiga  se lo dan a @Laura_Glez5_8 https://t.co/qLw5YDHNYR]]></document><document><![CDATA[@SofiGomezU @FreediverDaan Happy birthday 🎂 sofi Dios te bendiga siempre y que sigas cosechando más éxitos. Lucha s… https://t.co/Pny1rEfXt5]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/k2VTTKXaeu]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv @ristomejide @InesArrimadas @GuajeSalvaje @Tioblancohetero @DGuirilandia @un_Pensador1123]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #EleccionesGenerales2019 Hoy no se ha hablado de algo fundamental para el futuro: modelo económic… https://t.co/1skwVYeczE]]></document><document><![CDATA[Se venden sedes del PP, recién reformadas con tu dinero... Motivo cese de actividad. Interesados entregar oferta en… https://t.co/XT3HTEawgq]]></document><document><![CDATA[Dos grandes @CarmenGlez1507 y Javier @GrupoLaSucursal !! En todas mis clases siempre cito al bueno de Javier: "Las… https://t.co/Wb0NaNVoml]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Otra vez,, cielo, te digo buenas noches q descanses corazón 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[Drinking an Axe Edge by @BuxtonBrewery at @barcentrobcn — https://t.co/12kLCcSbgy]]></document><document><![CDATA[@xoanadafonte @SocialistesVal Gracias! Colaborar en @hora25 ha sido uno de los mejores regalos que he recibido. Sie… https://t.co/lPqg7igmxo]]></document><document><![CDATA[Ayer mismo tuve la oportunidad de fotografiar parte del atardecer @tiempobrasero @MeteoPuertoViej @sam11_pearl… https://t.co/bF7NSoKhsc]]></document><document><![CDATA[Hoy no pensaba ir al gimnasio.  Me escribe @verofeijoo94 y me dice que va a ir al suyo.  Digo, JA, yo no menos.   Y… https://t.co/qLPBLGRktq]]></document><document><![CDATA[#Curioso #relojdesol de #madera en una #fachada de la #iglesia de #sanMateo en #peralejosdelastruchas en el hermoso… https://t.co/FK1SxrCgkU]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso No iniciemos guerras entre religiones, cada cual vaya en paz con sus creencias. Esta claro, "Dios sigue jugando a los dados"]]></document><document><![CDATA[Los peores días para revisar Twitter son los lunes (porque me spoilean GOT), Y jueves-viernes porque se ponen inten… https://t.co/SYMOBSeu6k]]></document><document><![CDATA[@AITOR_ESTEBAN en debate @24h_tve  "Es una anomalía la inviolabilidad del Rey en tanto en cuanto a su actividad civil" #DebateRTVE #tatarlak]]></document><document><![CDATA[@TlpMadrid Pienso que a la persona con tlp no se trata solamente con fármacos . Sus tratamientos son paliativos, no… https://t.co/TtOr9CKmto]]></document><document><![CDATA[Esto es DELITO del Gobierno en caso de ser cierto https://t.co/MviogK37VI]]></document><document><![CDATA[@ReaperCat75 Begudes, Aigua, Cervesa, Batut de xocolata... dime que significa corre que no entiendo ná]]></document><document><![CDATA[@Iristerica @nuez_es Ya me pasó algo parecido con @LineaDirecta_es de tal palo tal astilla]]></document><document><![CDATA[Hola @HomoludicusVLC, ¿tenéis en tienda las expansiones del juego ¡RESCATE! de @DevirIberia?]]></document><document><![CDATA[Never Ever Forgot Actitudes take Always responsability 💋👆👆 https://t.co/UbpGWUyB2U]]></document><document><![CDATA[@JOSEMAR14834364 @FedericoHaDicho @wasilla21 @pablocasado_ @bsemper @populares Con la gente de puta madre del… https://t.co/KoHw7bb7HQ]]></document><document><![CDATA[Chipre como siempre dándonos música para que podamos darnos rico en la disco #Eurovision]]></document><document><![CDATA[#XogadorHyundaiSantaFe hoxe vamos darllo a @LucioRedivo pois o rapaz está a millorar e necesitamos o millor Lucio,… https://t.co/rNgoZAzCRA]]></document><document><![CDATA[Y una cosa más, como consumidores, si se quiere apoyar al trabajador, no basta con boicotear lanzamientos, hay que… https://t.co/8A4JW07Imo]]></document><document><![CDATA[@Andrea_Sinmas @SylviaWithY si en eso se basa tu gran sufrimiento, quéjate de lo que quieras pero yo tambien si qui… https://t.co/EhUEAPF81n]]></document><document><![CDATA[Viendo y vivido todo lo ocurrido en esta Semana Santa, cuando perdemos lo que verdaderamente es esencial... retomo… https://t.co/vDuoLrDRdo]]></document><document><![CDATA[Sucedio en Toledo, un 28 de Septiembre de 1936.  Franco fusiló a mi abuela Antonia Arrogante… https://t.co/EhbytKb4Az]]></document><document><![CDATA[Périgord: Deslumbrados en la cueva de los cien mamuts | El Viajero | EL PAÍS https://t.co/CS7NSJs9ea]]></document><document><![CDATA[@mvcavaco @ComMtPrazer Bem corrigido! Sempre porta aberta para boas correções 😁😁]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01 @ElPaco17170917… https://t.co/eK70NUDGS0]]></document><document><![CDATA[@jokinav @CAOsasuna Doce + uno esto no para aúpa rogillos https://t.co/IZfSmEHXUq]]></document><document><![CDATA[PARTIDAZO el que nos ha regalado @Rodsanmi00 está noche con su tope anotador en @ACBCOM (22). Y además, acompañado… https://t.co/fOckQzU2Co]]></document><document><![CDATA[El equipo lo conforman dos policías municipales y Tyrion, un perro pastor belga malinois de 16 meses, adiestrado pa… https://t.co/zH4t5tn2Jy]]></document><document><![CDATA[@CrisRMCF21 No sé ni para que ves ese canal jajaja yo solo miro cuando hay buenas finales los despliegues son bueno… https://t.co/YVi5F1l6pr]]></document><document><![CDATA[Producao: Bobinadores de fios * Ambição e Perfeição são características valorizadas *Capacidade de trabalho em equi… https://t.co/E8lqRRLH5s]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Recuerda, jornada de reflexión. https://t.co/XTcjGFe4Dm]]></document><document><![CDATA[@realmadrid Mi más sentido pésame a familiares, amigos y compañeros. D.E.P.]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @Countryboiboots @djrstorm @chrismturner1 @MarkKuhl1 @BenSummers95 @DomBarbudo49 @HAIRY_BigGuys… https://t.co/Re0fYZOuEI]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 @vox_es Pues en mi barrio , la gente de Vox se comen vivos a los niños. A bocados, ni anestesia ni… https://t.co/lc7CNaV6Id]]></document><document><![CDATA[Meat time! #fire #barbecue #meat #instafood #galicia en Galicia, Spain https://t.co/eWRV2QPjPG]]></document><document><![CDATA[¿Queréis que dé de baja mi cuenta de Twitter durante un tiempo?  Fav-Sí Rt-No]]></document><document><![CDATA[Otra manera de hacer buenos caldos #syrah #igp #Delirio #igpaltiplanodesierranevada #vino #vinotinto #wine en Vera,… https://t.co/4P61aM5jy5]]></document><document><![CDATA[@rubenantonanzas @JesusRuizTutor @cucagamarra @LogronoDeporte Nuestro día a día cada vez que llueve....]]></document><document><![CDATA[Bueno yo creo que ya es hora de ir jugando el segundo episodio de Life is Strange 2]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 @FonsiLoaiza 80.000 seguidores !!!!!!!! Por decir infamias contra quien estuvo 500 dias deseandose la… https://t.co/2hBXUGtiRd]]></document><document><![CDATA[@jaimedias___ És doido. Torcer é pelo distrito paaa. Alcains não vai lado nenhum, Benfica pode ir pa segunda divisão mano imagina]]></document><document><![CDATA[@javiercanada @jlantunez @bbva Me la juego y digo agencia. O equipo creatividad, agencia ejecución.]]></document><document><![CDATA[Behind every selfie is approximately 37 identical photos, that just didn’t make the cut. 😂📸 #selfie_time… https://t.co/6DtmG2sQaY]]></document><document><![CDATA[#DebateESP Veo que Ana Pastor, del PP lo(a) mejor, se apunta a las Fake News: dice "que Bildu es socio de Sanchez". Además, una maldad.]]></document><document><![CDATA[Hoy es el draft, veo a @jasonrlicht haciendo trade-down. Pero si se queda en el 5... Pass-rusher, DT, OT. Eso como… https://t.co/5e4F09ygkP]]></document><document><![CDATA[Con cuatro exmalaguistas y mientras el @MalagaCF apura sus miserias en pos de un Play off que cualquiera sabe, el… https://t.co/dkl6Jg9739]]></document><document><![CDATA[Barbakoa #naturart #diadaterra em Parque de la Ciudadela https://t.co/2J2Mci1EJn]]></document><document><![CDATA[Timmy Hansen, Peugeot 208 Rx -  Catalunya RallyCross 2019 Winner  #catalunyarx #feelthemotorvibes #wrx #fiaworldrx… https://t.co/ighWXaFvko]]></document><document><![CDATA[Acabo de escribir un articulo sobre San Isidoro de Sevilla, santo patrón de los historiadores. En @religion_cope co… https://t.co/xPzoOEDAMQ]]></document><document><![CDATA[@manuel_llamas ¿Ha solicitado ya el PP el ingreso en la internacional socialista? @Rafa_Hernando]]></document><document><![CDATA[La política de comunicación tiene que cambiar radicalmente, no podemos seguir con los complejos de antaño, cuando n… https://t.co/LLRMypYCx0]]></document><document><![CDATA[@_ISABELPANTOJA @Supervivientes Que guapa coño! Ánimo Isabel! Eres una superviviente de la vida! Mi apoyo lo tienes artista ❤️]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/d8LCqmt6yO]]></document><document><![CDATA[Leo Messi y Luis Suárez FC Barcelona Kracks😊 @ Barcelona, Spain https://t.co/YYvwv2KDnd]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto Jesús, el Hijo de Dios, se arroja a los pies de sus criaturas. Su servicio es dar la vida y purificarn… https://t.co/DVf0ycbJan]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @PPopular Muy sencillo, para ir a esas reuniones, tenían q preparar temas, hablar en Inglés,como mínimo… https://t.co/oXC102VVJp]]></document><document><![CDATA[Tras este #VSDragonRush3 he visto que mi principal problema son los nervios. Hay q trabajarlos. Ojalá @BCNFighters… https://t.co/spkNpK32rU]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre @isaserras @Fluengoe En definitiva que en este país mandan las cloacas inmundas 🐀🐀🐀🐀🐀]]></document></documents></author>