<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Espíritu joven que está removido como la primavera tú podrás tener 40 traseros, pero te lo claro tú ya sabes que el… https://t.co/7FNUOmSutC]]></document><document><![CDATA[En periodismo a veces tienes que tener el coraje de decir no. Aún sabiendo que vas a perder, que otros van a ganar.… https://t.co/J8qNtls7fL]]></document><document><![CDATA[Ada yg mao ke Seoul ga dalam waktu dekat ini? Or kerabatnya tinggal di sana? Ai ada bisnis proposal hhahahahaa]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @almasylaszlo Soplapollas, Hitler no se cargó #NotreDame porque no le salió del nardo, que estuvo 4… https://t.co/5FoD5YvqXN]]></document><document><![CDATA[Seguimos como ella con la emoción en el estomago y aun nos queda por verla en subtitulos y castellano.... padre nue… https://t.co/rIfEkXZ5dz]]></document><document><![CDATA[El tiempo y las emociones: nuevosformatos de venta #publicitaria en medios https://t.co/SmIjAYMVAk via… https://t.co/asvQ0EJo5S]]></document><document><![CDATA[Siempre medís con distinto rasero dependiendo de qué equipo sea, así le va al @realvalladolid]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer @JordiBS ¡Viva! ❤️🇪🇸 #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[Empezar a desarmar mi casa, para armar mis valijas hacia mi nueva casa, que mezcla de sentimientos. https://t.co/qAcDb0akNx]]></document><document><![CDATA[Un McDonald's en el Chorrillo. Simplemente eso.  ¿Y lo que yo voy a echar de menos estas cosas?]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez, que guapo soy, que tipo que tengo y que bueno estoy!!! Nunca nadie ha hecho tanto por 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Valencia @Mavigi15116 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/SLyuUwwPka]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Por ahí te he puesto los Buenos Días cielo. Felíz Miércoles cariño  😘😘🌷☘🌷🌼🌷 https://t.co/3yYXqSzjQE]]></document><document><![CDATA[tava olhando a galeria de fotos do meu telefone e as últimas fotos q tirei em pm foram: Diego secando meu cabelo eu… https://t.co/jrtwop4NRV]]></document><document><![CDATA[Activar el “GPS interno” es un reto para algunos de nosotros en cuando tomamos consciencia de rutas que no están re… https://t.co/jmVlAcwqdY]]></document><document><![CDATA[Consejos de mis amigas: si vas a perdonar los cachos pues ya póngaselos ud también 😂.]]></document><document><![CDATA[Resurrección es un abrazo infinito que teje las diferencias https://t.co/21TfwcBvOr]]></document><document><![CDATA[@XLlFS @OlotRM @josepcosta @washingtonpost Merci Consell 😍😘. Però em fa petar q el món se'm fa petit sent una carra… https://t.co/X2TzHbXEQr]]></document><document><![CDATA[@censurometro @grancocolio Por qué hacéis preguntas tan difíciles? No es fácil decidir esto.]]></document><document><![CDATA[¡Y qué alegría compartir #PatriciaSigueAquí (Editorial @editorialegales) y conocer a mi compi escritora @mg_papers!… https://t.co/Ra8Cs0kIVo]]></document><document><![CDATA[I’ve been friends with these idiots for 10 years now ❤️❤️❤️ #igersbarcelona #friends #idiots #easter @ Terrasa, Bar… https://t.co/OO6HVL64Gm]]></document><document><![CDATA[Cocolu votó con un 6 a "Los despiadados" en @filmaffinity https://t.co/I4CU5r936i]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Ostraaaaaaassss!! Jajajajajaja jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Tengo hambre, estoy viendo #The100 y me da pereza levantarme de la cama...]]></document><document><![CDATA[Yesterday I hosted my 1st Women’s Circle in my living room. I was struck by the depth of the conversation, people’s… https://t.co/OGLxAh7ztN]]></document><document><![CDATA[Primera sesión de Frecuencia Singular Plural en @centrocentro5cs , un ciclo de performances comisariado por… https://t.co/rcDTTPC1l2]]></document><document><![CDATA[El mejor abuelo del mundo! Hoy,me ha pillado echando la foto jajaja 😊😊 #LeQuieroMásQueANada ❤❤🧓🏼🧓🏼 en Parla https://t.co/chILJlqYIc]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @toniky46 ¿¿Ortega?? Que va, que va, que va... Pero si es el entrenador que mejores decisiones tácticas toma de toda la #LigaDIA]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia No lo vi cariño. Gracias 😘 Buenos días. Felíz Domingo 💖💖 https://t.co/lJeyoQwyRo]]></document><document><![CDATA[Acho que nunca me senti tão ansiosa na puta da vida e cheira me que não duro meia hora sem cair para o lado]]></document><document><![CDATA[@vox_es @vicpiedra La inteligencia siempre está del lado de los que trabajan y se preocupan.... Ya sabemos donde no está!!]]></document><document><![CDATA[🔴 Hoy ha amanecido #LaEspañaQueQuieres  Siempre @PSOE https://t.co/BEr1OMjTvM]]></document><document><![CDATA[Protege tu paz mental, protege tu luz, protege tu ambiente, protege tu energía.  Protégete a ti. ✨✨✨]]></document><document><![CDATA[Y pa variar mi pintalabios prefe del Mercadona se me ha acabado.  Todo horrible.]]></document><document><![CDATA[Happiness #lacasadeloslios #happiness #whatreallymatters #holydays #adopted #nocompresadopta #adoptaunperro… https://t.co/3Tm3FIITnu]]></document><document><![CDATA[Virgo exigente contigo mismo, está lucecita no quieres exigencias tuyas, sí estoy es porque quiero, dicho esto yo v… https://t.co/S8L3tKNs0P]]></document><document><![CDATA[Uma mulher com sombrancelhas feitas, unhas arranjadas , não quer guerra com ninguém]]></document><document><![CDATA[@Kti_Diaz Perdona que me hice un lio de enlaces...el otro fue de los premios....ya te lo mande  ahora estan en publicidad]]></document><document><![CDATA[contas falsas no ig a mandar-me links de sites para maiores de 18, tá tudo burro ou quê]]></document><document><![CDATA[@josPobleteBrav3 @JorgeBustos1 @elmundoes @pablocasado_ @Albert_Rivera Bueno eso le pasa también al  diario el país con los suyos.]]></document><document><![CDATA[IGNORANDO os animais, porque não comeria e não como mesmo (sou vegetariana), marquei 3 🤓  Passas, cogumelos e rúcula]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @Todo2413 @rosariomama2000 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/fhh0ALr5KP]]></document><document><![CDATA[@JAGambero @DiarioSUR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QwJBNowTIH]]></document><document><![CDATA[La verdadera democracia es aquella que respeta y promueve la independencia de los poderes públicos, por eso en Perú… https://t.co/T1I2LEHtQT]]></document><document><![CDATA[@iguardans @PartidoPACMA Infórma't Ignasi. Mira aquest fil https://t.co/LTQZ56SUPJ]]></document><document><![CDATA[@Fran27_ @Raul_LM_CDB @Cruzcampo @Cordobacfsad Es para el Córdoba femenino 🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[veo en tus ojos que tienen la llama qué es que, que prenden todas mis soluciones🔥 https://t.co/Iv9XgQ35hY]]></document><document><![CDATA[Hoy un día festivo para Sevilla! #LaizquierdaQueTúEsperas  @mercedesbelloso @actua_cam @mgarzonactua @ActuaSevilla… https://t.co/SWqFAv0tGF]]></document><document><![CDATA[@pnique como se atreve ha hablar nsk de las personas que más trabajo han creado no como vd que tiene dos problemas… https://t.co/hOuNY5Jpan]]></document><document><![CDATA[A mí no me llama nadie derechita cobarde.  Llevo décadas pagando el precio de la independencia y la libertad. Que e… https://t.co/7M1KPiqNOa]]></document><document><![CDATA[Hoy #2Mayo celebramos el día de la Comunidad de Madrid presentando el mejor proyecto para recuperar la región para… https://t.co/B0GViKst5N]]></document><document><![CDATA[@allsevill Te acavas de cubrir de glorias.  No as podido dar más asco con tu comentario]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ @sanchezcastejon sólo sabe echar balones fuera insultando a los demás. Ánimo @populares… https://t.co/lWPu9jwMfh]]></document><document><![CDATA[Tu vas a venir aquí a dar lecciones de fútbol y de decanato... Asco 🤬🤬🤬]]></document><document><![CDATA[@jcpelaezi @Silwhatever @javiuve171 @anitaas25 @Fran_Dix7 @mar_orellana98 es q es imposible q escribas bien un puto tweet]]></document><document><![CDATA[@elenay29 @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/qUcKQgRKaY]]></document><document><![CDATA[Será que alguma alma caridosa me sabe dizer se há gasóleo em alguma bomba na Marinha?]]></document><document><![CDATA[@Dragoncinho @BabeufFrancois @AranxaVicens A algún da o botaron das listas]]></document><document><![CDATA[@PensioH Ahora ha vuelto a recenar, un colacao, si es como el, aún nos queda otra🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@pilila1 @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro @angelopezh @Farmacarlos… https://t.co/GWj9fCvmOK]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique IDEAL, PRECIOSO, Y MUY PONIBLE!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/0nEHTzwZrs]]></document><document><![CDATA[Conclusión: el bote fue una excusa para entablar conversación con nosotras y ahí nos lo dejamos, ya no sé si volver… https://t.co/r6IL4Qyzqi]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/qIntuV4pCz]]></document><document><![CDATA[@jford_007 @CristinaSegui_ El estado de bienestar es una estafa que cría parásitos.]]></document><document><![CDATA[Drew McIntyre, sobre su primer recorrido por WWE No estaba dando el cien por ciento https://t.co/ALKi1QAxpk]]></document><document><![CDATA[@taylorswift13 @TIME @ShawnMendes So proud of you. Love you endlessly. 💜]]></document><document><![CDATA[Estamos con ustedes y queremos lo mejor 🙏🇻🇪 #VENEZUELA #VENEZUELA30ABRIL  @alfonsoot2018]]></document><document><![CDATA[UNIDAS PODEMOS (Spot 2019) #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/SmGtaRk2vk vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@Alonso304 @Gol @QSetien @RealBetis Entonces es culpa de Setien ¿no? A ver que coño está haciendo con la dirección.… https://t.co/sRAT0VhMZj]]></document><document><![CDATA[A veces sólo queda respirar profundo,  cerrar los ojos... https://t.co/2i4tmBkYQK]]></document><document><![CDATA[Destinado a convertirse en un clásico: "selfie en espejo de entrada de padres con gafas de sol" en Allariz https://t.co/tcEWykjUzc]]></document><document><![CDATA[@enrocada A mí me han llamado señora desde que tenía 20 años. Pues me lo tomo a bien]]></document><document><![CDATA[Día duro ayer por no conseguir el objetivo de sumar 3 puntos, pero que nadie dude que este equipo se dejara el alma… https://t.co/3EeemG7kZR]]></document><document><![CDATA[@xbundo @elmundoes La vostra baixada de pantalons sí que és memorable. El que doneu a entendre és que el català és… https://t.co/UIRL6NsiZ9]]></document><document><![CDATA[Estos dos tienen un miedo Atroz. A PABLO IGLESIAS  Hay que votar a PODEMOS.  Si algún día PABLO IGLESIAS  Es presid… https://t.co/2NoGBkZXAh]]></document><document><![CDATA[@josepcosta Doncs jo no veig que hagin sortit "clarament derrotats". PSC PSOE a casa nostra han pujat 5🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @Adif_es @Renfe @Inforenfe @ComunidadTren @masquetrenes @MundoTrenes @SoloTrenes… https://t.co/TYe5U3VapT]]></document><document><![CDATA[@ArmoredBall @pigdemont_ @Sr_Gomas Por cierto... no he encontrado la noticia]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @_VicenteFdez 🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[@_SaraSerene @CanemStanatic Casa de Kemal de Kara sevda y casa de Yagiz en la Sra fazilet y sus hijas]]></document><document><![CDATA[Que Dios y la virgen del Valle sean sus compañeros y estén en su a vidas con muchas bendiciones.]]></document><document><![CDATA[Pero cuidado porque a veces hay problemillas con el #MktInfluencersMN #MarketerosNocturnos https://t.co/NvsEG1HzRz]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero Jajajajaja, que si Pero en serio no vas a poner más videos? https://t.co/0mpjv6Cubj]]></document><document><![CDATA[Salir de Sants a esta hora y encontrarme a 15 personas durmiendo en el suelo de las afueras de la estación me abofe… https://t.co/nzeQaYzhcA]]></document><document><![CDATA[Salud y República!! ✊💜💜💜  #14deAbril  #VivaLaRepublica  #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/rLLcGuXDI2]]></document><document><![CDATA[Solo pueden, los que creen que pueden Juanma Moreno Bonilla (Presidente de Andalucía) @2011pau  @A_MtnezIniesta… https://t.co/2bEOdV82dz]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Quien pide respeto lo debe de dar antes. En Cataluña el respeto brilla por su ausencia, ya estamos hartos!]]></document><document><![CDATA[@catarinaserpaa Depois manda foto das olheiras enquanto eu tou a dormir até às 10:20 😎]]></document><document><![CDATA[Está mañana en la presentación de la candidatura de la coalición Compromis Per Europa @jmusulen @MartinezTomey https://t.co/AMhk0HPlft]]></document><document><![CDATA[Ahora ya no os interesan? Y cuándo  os hicisteis  la Foto de COLÓN  si Hipócritas, a quien queréis  Engañar, ¡¡¡Que… https://t.co/FhRTVuIurX]]></document><document><![CDATA[@JoserraeRlhutto Qué Notredame la construyeron los católicos de la reconquista y que a España es una grande y libre… https://t.co/FF4h2dVUFU]]></document><document><![CDATA[@vox_barcelona @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe @PatriciaSbd La solución VOX]]></document><document><![CDATA[No deja de ser paradójico q en estos días hablemos de la falta de implicación de la comunidad educativa ante al aco… https://t.co/TwTjf6yITp]]></document><document><![CDATA[Unos felicitan el Ramadán, mientras que otros persiguen y asesinan a cristianos. Pero no se preocupen, noticias com… https://t.co/mn0sLXGY1L]]></document><document><![CDATA[Ultrasonidos y luces #inteligentes: los inventos para acabar con los accidentes con animales #SeguridadVial… https://t.co/A8QtQ8Ztmy]]></document><document><![CDATA[@con1pardeeggs @MaceirasRam @Myriegypt Están en las antípodas de Podemos. Cómo es que no lo pillas?]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @AlejandroAlbala @DeluxeSabado Este chico no aprende...ya no me da pena porque se le ha visto el plumero y lo que no es plumero]]></document><document><![CDATA[Presentando mi póster y dando a conocer el movimiento #diy #artificialpancreas #openaps #nightscout #androidaps… https://t.co/6TJRWGYhZ4]]></document><document><![CDATA[@kindaibrahim @JoanaJamil Agree! We need to check how is our rock start performing 🎤]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat No m'extranya gens ni mica!! Esperàveu altra cosa del personatge??]]></document></documents></author>