<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🚶🌊🐏 Tras una larga primera etapa (Faro Fisterra - Muxia) agotadora. Ponemos rumbo a Olveiroa, de nuevo con mas de 3… https://t.co/OKsuXkB1l1]]></document><document><![CDATA[@moreelen @GameWorkers Don't know if historical but it was intense. Lovely people. We have yo be strong and look for each other]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo La del Juli hubiera sido de una si hubiese matado bien a la primera. Una pena los pinchazos de Emilio… https://t.co/xghse2qAdP]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse Lo mejor es que la señora es de les Corts. Pretende decir algo? Se señalan hasta ellos mismos. Depend… https://t.co/ZQSDWjmXVg]]></document><document><![CDATA[Devolver el poder al ciudadano consiste en ampliar la sociedad y limitar lo público. #EstadoGarante lejos de colect… https://t.co/PjMo0TXmvU]]></document><document><![CDATA[Ha dicho #EsperanzaAguirre "los @populares estamos para defender a los desfavorecidos, que no hacen @PSOE ,… https://t.co/1WLZrpeWPz]]></document><document><![CDATA[¡Recuerda! El futuro presidente del Gobierno de #España @pablocasado_ visitará mañana #Palma para explicar junto a… https://t.co/eKAAcTZCRu]]></document><document><![CDATA[Logico: el trifachito en Andalucía, como de derechas que son, apuestan y defienden a los señoritos,  a los más rico… https://t.co/s1Q5S9jioQ]]></document><document><![CDATA[Avengers: Endgame (@ Cinesa La Maquinista 3D for Avengers: Endgame in Barcelona w/ @saray_u_m) https://t.co/HdAONTv03T]]></document><document><![CDATA[@_sexualgrande @Zedd @ArianaGrande side to side, bang bang, break free and...?]]></document><document><![CDATA[➡️ Racismo nos EUA , texto escrito por um jogador branco da NBA.  @KyleKorver  https://t.co/AOpIqmfqHZ]]></document><document><![CDATA[Lunch time...for @addictivestock en Tangier, Morocco https://t.co/0nGqvy9z6T]]></document><document><![CDATA[@Onderuf Pues sí... y le he escrito un poema a la tal esa. Para aquellos que se paseen por mi TL. https://t.co/uWLeK99r1N]]></document><document><![CDATA[14:15 horas. Llego con el coche de recoger las niñas del colegio y me encuentro otro coche mal aparcado que no me d… https://t.co/30aMd2iwS2]]></document><document><![CDATA[De interés para cualquier joven estudiante de @PeriodismoUMH NO se puede pasar de refilón o mirar para otro lado an… https://t.co/wzCmkO7jSg]]></document><document><![CDATA[Qué ha pasado al final de lo de la corrupción? Ni ir a mear puede uno...  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[A la Universitat de València rebem Ernesto Rubio, traductor de “Diarios de Kolimá” al castellà, editat per… https://t.co/K3eDLPUj5s]]></document><document><![CDATA[Clara y concisa: “Los medios de comunicación están mintiendo sobre la situación en Venezuela”  Vía @publico_es  https://t.co/6FAD88igGJ]]></document><document><![CDATA[Cheirinho a fim de semana prolongado 😎 #CaminhandoeCantando #semperfi 🤸‍♂️ #pizzahut #cowabunga #pizza #rayban… https://t.co/aCDsbclBGV]]></document><document><![CDATA[@carolinagt16 tía te acuerdas que a mí me lo dieron si el dinero ese y entramos en la del barco que se necesitaba e… https://t.co/gq9B4iSoSt]]></document><document><![CDATA[@ACBCOM @CBBreogan @CB1939Canarias Y en 2 días contra GranCa, un día menos para descansar de dos partidos que son vitales]]></document><document><![CDATA[El Valencia, por ahora, perdiendo su oportunidad en casa para la Champions, y a continuación, el Sevilla, a las dos… https://t.co/GE6eLDFqxA]]></document><document><![CDATA[@SrtaCampanilla_ 11 libros, 9 cómics, 15 pelis y 5 series. El año pasado por estas fechas ya llevaba veinte pelis.… https://t.co/YOy4SwI8NJ]]></document><document><![CDATA[@angirbb Bien luchado hasta el final, el sevilla unos guarros no saben jugar al fútbol sin dar patadas,… https://t.co/UMk9W3kiEp]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Por fin un tema sobre el que puedes hablar con argumentos y desde la superioridad, porque eres experto en él: la mentira.]]></document><document><![CDATA[@Akinotsuki75 Al principio neoliberal del PP o pagas o las p.tas vallas!! Falta de respeto a los ciudadanos]]></document><document><![CDATA[@MssSponge @MRex_OMG @SrtaCampanilla_ Ah, espera, que haces rugby? Mejoras con cada tweet macho]]></document><document><![CDATA[Y esto chicos es lo que pasa cuando se bebe sin control #SVGala1 https://t.co/YokAyHNup1]]></document><document><![CDATA[@AS_Manolete Una vez mas deliras, mira que te tenía como un atletico de los buenos, buscar una pareja de nivel a… https://t.co/BWJFPgZ6UE]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ la verdad estuvo muy discreto, ante un Sánchez noqueado por Rivera que estuvo más combativo, hay que… https://t.co/KIuw6lTiCr]]></document><document><![CDATA[@RZCD1932legend @RealZaragoza Entonces teníamos jugadorazos, no como ahora]]></document><document><![CDATA[Esta mañana disfrutando de las jornadas de pastoreo en #ColmenarViejo https://t.co/VtRHwiUHHi https://t.co/vmbJcE5vw1]]></document><document><![CDATA[Por ello creo que pase lo que pase, el proyecto ha de continuar, mantener el bloque y por supuesto darle continuida… https://t.co/maHorPq4El]]></document><document><![CDATA[@Esther13772086 @nachonavarrogil @carmenporter_ @navedelmisterio Pues claro que si,, cuando quieras 🥰]]></document><document><![CDATA[@vivoenlaerapop @juanlsanguino Si es vago pero yo creo sinceramente que los tiros iban por ahi, otra cosa es que en… https://t.co/OelTX1fOaf]]></document><document><![CDATA[Dos Gentlemans después de una salida 😁, hacía tiempo que no me coincidía con angelquinoa Un placer 👌 en Galicia, Sp… https://t.co/6VgVCVZyqC]]></document><document><![CDATA[@KKKempes @santos_sp93 @JCGG_1965 @valenciacf Ya, pero en las bases de la aplicación del Valencia pone claramente que hace original y copia]]></document><document><![CDATA[@tucci207 @AlfonsinDomingo @joaquimcoll @ernestmaragall @junqueras Estábamos hablando de Arrimadas.]]></document><document><![CDATA[@Sutcliffe_1 Será un error,hay k darles hilo ,dejar k ellos mismos se autodestruyan, son tan anticuados k la gente… https://t.co/HZIvNmssQk]]></document><document><![CDATA[Benzema lesionado, y Vinicius con ese cocción. Ay Zidane. #ZidaneDimision]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez se compromete con Atresmedia, la Junta Electoral tumba el debate a 5 por Vox, Atresmedia lo modifica… https://t.co/vppxd88ktJ]]></document><document><![CDATA[La derecha en colaboración de Pablo Iglesias , pretenden acorralar al presidente Pedro Sanchez , intentando dar la… https://t.co/IxbcYelclV]]></document><document><![CDATA[@SebasGallardoA @iacobum @sultantrianero Gracias a ti por compartirlo y contagiar tu alegría por las fotos, nos vemos en la quedada]]></document><document><![CDATA[@Paul_Tenorio Es que además es, hoy por hoy, junto a Oblak el mejor portero del mundo y con diferencia sobre el res… https://t.co/Zv6jZfLz9Y]]></document><document><![CDATA[@maria_rey Piensa que este señor hace crónicas periodísticas a priori, que eso ya es lo más..]]></document><document><![CDATA[@alvac Segovia entrega un Vehículo Nissan Nuevo a @alvac  Irurtzun que me he encargado personalmente en recoger en… https://t.co/BpYPnQ2LGR]]></document><document><![CDATA[#CuidamosTuSALUD ¡Sin listas de espera! Con los mejores médicos y hospitales de España. ☎️💻📲]]></document><document><![CDATA[@Elisenda66 Pacte constitucional. Una segona transició. A això ens porten.]]></document><document><![CDATA[@victor_elvis @ingodum @ChrisGalarza85 @LordUrbaez 👀 que esto empieza https://t.co/z4jHwRimvm]]></document><document><![CDATA[Nuestro futuro presidente del gobierno de España pablocasadoblanco defendiendo los valores de ESPAÑA en ADDA Alican… https://t.co/P4m4VXPtnn]]></document><document><![CDATA[A esta señorita la deben sacar De la Torre de control inmediatamente. Es un peligro para todos que siga trabajando… https://t.co/gp6jYDK813]]></document><document><![CDATA[La izquierda abertzale se movilizó este #28A para votar en "las españolas" con 2 objetivos: ▪️Frenar a @vox_es ▪️Ec… https://t.co/WL8oF56HNL]]></document><document><![CDATA[@vicarlos @Diegonca Ah! I has pogut vore algo? Perquè una cosa és vore el capítol i altra vore el que passa al capí… https://t.co/k2KO7NnU9F]]></document><document><![CDATA[Betis, ¿falta de gol o de autocrítica e inacción? https://t.co/9XobJhdHeQ vía @diariosevilla]]></document><document><![CDATA[Dragon #santjordi #dragon #tradition #bookday #rambla #spain #catalonia #girona @ Girona Old Town https://t.co/DYBYOSFWRD]]></document><document><![CDATA[Y el premio para el mentiroso más grande es....Para Pablo Casado! @pablocasado_ Enterate calamidad: ETA SE ACABÓ CO… https://t.co/jbTLhkqx2Q]]></document><document><![CDATA[Bueno, y Viñales 15°. Las dos Yamaha oficiales, a la Q1. Con Quartararo tercero y Morbidelli noveno. Y con condicio… https://t.co/Qo8qnBgYec]]></document><document><![CDATA[@crisrojvegbio Al margen de su utilidad, lo lamentable es que se conviertan en un lastre.]]></document><document><![CDATA[@okdiario Tiene razón. Ya no sé gasta dinero público en putas y cocaína. Un desastre para los puticlub.]]></document><document><![CDATA[United States of América v. Julian Paul Assange (puedes leer aquí los cargos que fundaron su reciente detención)… https://t.co/yOyq4jO6N6]]></document><document><![CDATA[Un trozo de historia... Muro de Berlín... Segundo misterio de Fátima Seguimos recorriendo Portugal...  #Portugal 🇵🇹… https://t.co/EiL3ZZ4xmI]]></document><document><![CDATA[@fuertecito Y además de guapo, servicial! El bueno de Ramin empezó trabajando como asistente raso en la productora… https://t.co/NQVv9eFI1k]]></document><document><![CDATA[@Bielris FELIZ DÍA DEL PORTERO!! A SUMAR 3 PUNTOS VAMOS!!!! @CFuenlabradaSAD 👏 😁 💪]]></document><document><![CDATA[Todos queremos ACB y el domingo tenemos que demostrarlo . Si vamos todos a una somos imparables. Vamosss!! @UCAMMurcia  #ElMomentoEsAhora]]></document><document><![CDATA[•SANTA NONIA•   #lunes #lunessanto #semanasanta #pasion #santanonia #papones #leon #spain #beautiful #pic… https://t.co/XWE0F7Kfzc]]></document><document><![CDATA[@paberdasco @TeslaParaTodos @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @Emilio_JFRey @DomoElectra… https://t.co/4jzKNqxMky]]></document><document><![CDATA[Gym time  💪🏻  • • • #fitnessboy #fitness #gym #gymmotivation #routine #photography #menfitness en El Prat de Llobre… https://t.co/maOLLPtyrA]]></document><document><![CDATA[Que ganas tengo de que esa mafia de corruptos, vividores y traidores se disuelva. Muchos patriotas traicionados pod… https://t.co/UouDdidIRQ]]></document><document><![CDATA[Si quieres ser y verte diferente tenemos en tatacarmenspa  todo el asesoramiento que necesitas, Plaza de Almuñécar… https://t.co/5nEVNmz6vR]]></document><document><![CDATA[@NebilimKH Espera, ese no es 2d20 Conan. Es el antiguo? Pensaba que ya no se vendía en España]]></document><document><![CDATA[@Armilles_G @gizondela De esto no hablan los medios de comunicación para ellos solo existe Venezuela para hacer la… https://t.co/xPGipDO2uJ]]></document><document><![CDATA[@Edlubeth @yuyudecai @ComandanteLara @bienvesena2210 @elpublicocsr @CanalSurRadio Jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Primer curso de barrancos de la temporada! en Alquézar, Spain https://t.co/79u1nRi2Xb]]></document><document><![CDATA[probablemente me haya desecho de una de las pocas personas a la que realmente le importaba, o no xd, no lo sé]]></document><document><![CDATA[@mamadeprincipe @PauDaferga62 @LASAnimal en adopcion @crisgioalex @albertrotsky69 @silvidaina @motitos01… https://t.co/kaEqm9UDcI]]></document><document><![CDATA[Nos toca la lotería cada vez que despertamos cada día en Sesimbra https://t.co/kvxnOv6a1K]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de Largo Caballero, autoproclamado "gobierno de la victoria", dio prioridad a la guerra… https://t.co/vGsk1m0dFa]]></document><document><![CDATA[@EvaAranguren1 Que VOX puede tener escaño en Navarra? Espero que no sea cierto que vaya a tener tantos votos, porqu… https://t.co/166LWwJ0sB]]></document><document><![CDATA[Los zurdos lloran de indignación por la supuesta intromisión del imperio yanqui en Venezuela.  Pero se enteran de q… https://t.co/vpaj2rqAEK]]></document><document><![CDATA[También os digo que poco más y me quedo ciego viendo el capítulo, el brillo del pc a tope y aún así se veía menos q… https://t.co/fbbOlM0Urx]]></document><document><![CDATA[Hemos subido nuevo vídeo en YouTube! “TOP5 SERIES “2019”” / Dar mg, compartirlo y subscribiros /… https://t.co/rtZvRCh8gg]]></document><document><![CDATA[@JUANMA_ARANGUEZ @AlvaroSnchez4 @CDMostoles Eso es,estamos trabajando duro y el futbol es paso a paso, e intentarem… https://t.co/GM3s72NfxX]]></document><document><![CDATA[Lo que a hecho hoy la cantera es de mucho merito. Vaya futuro tiene este club. El trabajo en silencio de… https://t.co/vKgRqKR3sT]]></document><document><![CDATA[Brunch is Always a good idea. 🥂 @thetoastcafe #mimosas #sundayfunday #sundayvibes #weekend #brunchoutfit… https://t.co/kx70myJFCT]]></document><document><![CDATA[@tonisolano Tras los debates de estos días, me voy a permitir la ironía de afirmar que en España no se puede ser fe… https://t.co/r6jBOetY8g]]></document><document><![CDATA[@linkchetao Bien ..., empezamos a ir a los orígenes de las tradiciones mediterráneas]]></document><document><![CDATA[¡Tremendo! No dejamos de creer y supimos rematarlo.  Seguimos con esto 🔥]]></document><document><![CDATA[Marina D’Or 2K19 - @djcarnage playing “Meu Deus - Plutónio”  @Plutonio2765 @Sporjovem_ https://t.co/rfrYChq14Z]]></document><document><![CDATA[3Q @AnadoluEfesSK 59-62 @FCBbasket Empanada de salida, la excesiva dureza turca y la permisividad arbitral con el E… https://t.co/Kk7kk4bcfo]]></document><document><![CDATA[El de la foto en Colòn con  VOX, el que pacta con VOX el gobierno andaluz, el que no los denominaba de ext.derecha… https://t.co/VDYvM4R1rU]]></document><document><![CDATA[@muydeyo2 @VOX_y_Voto @alfonso_ussia Cada cual es libre de amar, respetar, y honrar a su tierra; patria, y bandera,… https://t.co/fT4OhxpZ3J]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/2fny9mz53H]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 @sanchezcastejon @mablanes @meritxell_batet @abalosmeco @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/cFDvaDvXKU]]></document><document><![CDATA[@FantasyLaLiga @marca En serio poner el año que viene puntos por víctoria de los equipos sería más justo que los pu… https://t.co/GV1aIzAEvP]]></document><document><![CDATA[@AndaluzaJASP @Rashidbinhumaid Y decía yo, estos geranios me resultan familiares. Pero hasta que no he ampliado Ia… https://t.co/es3Pc1Ah1T]]></document><document><![CDATA[. @valenciabasket lo ha tenido muy cerca, pero @albaberlin ha gestionado mejor los momentos clave. El lunes se deci… https://t.co/ZmNcjiRTkd]]></document><document><![CDATA[@NoeliaArroyoHer @cofradiamarraja A ver cuando el ppsoe pone algo de su parte para arreglar la catedral...]]></document><document><![CDATA[@ellanzapatatas @Ortega_Smith @vox @MMContesti @Santi_ABASCAL VIVA LOS ESPAÑOLES DE BIEN QUEREMOS POLÍTICOS FUERTES… https://t.co/pHvYDYC86d]]></document><document><![CDATA[@okdiario Permanecer en la cárcel debería ser uno de los derechos del preso. Nos saldría más barato a los españoles.]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @1shawnster @jill_magnussen @ms_tarrie @MamCivi @DansoyGomez @pratoshnivedita @BabyGo2014… https://t.co/KeA5GdJlFD]]></document></documents></author>