<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mabellogar @ainoa_del @PSOE @pablocasado_ @populares @Santi_ABASCAL @vox_es @sanchezcasrejon Ciudadanos y PP tela… https://t.co/usvaUO20CR]]></document><document><![CDATA[#berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/IxVw85fZCE]]></document><document><![CDATA[Este año buscamos exoplanetas !!!En #GlobalAzure con el @iac y @sebhidrod https://t.co/2MdPjCTHn4]]></document><document><![CDATA[#Diabético: 🔝Quieres lucir joven y radiante?➡️ BEBE VINO! 🔝Te diste un golpe? ➡️ BEBE VINO! 🔝Quieres evitar ese mol… https://t.co/lVybFI5XXV]]></document><document><![CDATA[El capítulo de los reencuentros. Aegon Targaryen. Bran siempre en su sitio. Como entrenar a tu dragón. #JuegodeTronos @GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@AnaDeDiaFilm @NoticiasNavarra @NinaOlvido @medialunafilms @SyldaviaCinema @Martin_Samper @NinaOlvido en la portad… https://t.co/jizKZGDqrg]]></document><document><![CDATA[@CaparraDe @publico_es @ctxt_es Yo votaré a @escanosenblanco sin duda la mejor opción, que puedo hacer con mi voto,… https://t.co/GEzi1Hx11G]]></document><document><![CDATA[@estanisrn El que compare a VOX mierda. Con PODEMOS.  Es un ignorante O un hijo de PUTA]]></document><document><![CDATA[Si hubiese usado el debate para enseñarle a mi hija pequeña algo sobre honestidad, educación, buenas formas y prepa… https://t.co/DBSVjxB6qY]]></document><document><![CDATA[Diego si tú quieres cuéntame cosas de tu vida,Me gusta que me des explicaciones a ver si te pudiera ayudar si tú qu… https://t.co/RkVQ4YUe1X]]></document><document><![CDATA[Pensando en los autónomos vamos trabajar por los autónomos! Son los que más generan trabajo y renta en Andalucia y… https://t.co/42K4NBvaC1]]></document><document><![CDATA[acho muito bem que os camionistas zelem pelos seus direitos e por melhores condições, Portugal devia parar a ver se… https://t.co/SzyWfA3IAL]]></document><document><![CDATA[@ELPUTOAMO694 No. Yo creo que hay que indicar el camino, para volver a la luz. Están abducidos. No todo el mundo sa… https://t.co/T6Es4yv0Sm]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta es: Que te pasa en la cabeza YouTube? No vuelvas a quitar vistas porque es que laiauqhqkhsjs no respondo]]></document><document><![CDATA[Mañana empieza la #feriadellibrodecadiz2019  A las 19 horas estaré firmando en La Ratonera y el sábado presentamos… https://t.co/JQcFIvh5Xq]]></document><document><![CDATA[Te recomiendo este Encuentro cercano con las candidatas y candidatos para charlar, hacer propuestas y animar a vota… https://t.co/1rAxHcGBox]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Cinesa Bueno aquí hace días puse, por Madrid gay porq.... Y quería decir en Madrid hay,, 🙂]]></document><document><![CDATA[@josecorbacho Que escuche.....es el silencio, ese que el no tiene¡¡¡ igual que educación #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@marthynahappy La visité hace dos veranos, y viendo la historia de lo que pasó, lo que destrozaron y las barbaridad… https://t.co/iAUt20vWuI]]></document><document><![CDATA[Lo primero en la vida es... la base. Y lo segundo peinase.  ... (Sabiduría popular de mi padre, ideal para días de… https://t.co/tc75Ib4H4T]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día111: hoy es un día especial (111) y pongo un libro especial. “Lo raro es vivir” de mi adorada C… https://t.co/SXHm5IDwMy]]></document><document><![CDATA[yo: ta bien meco ese güei  mi amiga la intelectual: le volaron un pedazo de cromosoma]]></document><document><![CDATA[@fguzon @ferenfer @lovenursingmery Eres un amor Fer. Feliz día de la madre a las maravillosas mujeres que te rodean… https://t.co/5ctdgk3aw3]]></document><document><![CDATA[Un año más con davinia.alonso en los #premiosstela. Ahora que ya está llegando al final mi etapa de Concejal en el… https://t.co/iOj8ktzA70]]></document><document><![CDATA[Libres, Iguales y Vivas #28A  #LaEspañaQueQuieres /♥️ #HazQuePase /♥️ #VotaPSOE 🌹 #PedroVuelveaGanar… https://t.co/UmcQD9DysC]]></document><document><![CDATA[@feminista_bruja @kuki007b @StecaWall @DoctoraGlas Me dices que no educamos a nuestros hijos en condiciones? Que me… https://t.co/LIg1fSSOQ6]]></document><document><![CDATA[Buenos días gente de bien 😃  . Hoy es mi último día antes de mis mini vacaciones (Semana de Feria cerrado) y estoy… https://t.co/VIqEYMSbtx]]></document><document><![CDATA[Exigen anular la instrucción que permite a los interventores señalar el voto de personas con discapacidad el 28M… https://t.co/G4swRzfR74]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @BaaresCaro @pilotaipunt @AnaMironMarin https://t.co/S7taKX7ped]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley No voy... Espy requetedecidida aparte hace 4 años o por ahí encima me toco en la mesa tal y como estoy… https://t.co/KPOeucyn0y]]></document><document><![CDATA[Santa Jordina a #lagarriga ♀️💜 vine a gaudir de la mireia_calafell #poesia #feminism #feminisme @ajlagarriga… https://t.co/qDRqNslHze]]></document><document><![CDATA[@ana1_234 @vox_es @Santi_ABASCAL Ande, buena mujer, infórmese, que hacer el ridículo no es obligatorio.]]></document><document><![CDATA[“              #Gastronomía  ... conocí el silencio en mi cocina, y en ese silencio consigo escuchar y entender el… https://t.co/eLZnIzsGs7]]></document><document><![CDATA[Filtran un duro vídeo de la Policía auxiliando al mantero que hunde a Podemos https://t.co/1KWr0idqDF vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Se verdad Rivera cambiate el chic que andas muy perdido. Todo el día con el rollo de los catalanes, la lengua.... d… https://t.co/Mz5X7Kchwk]]></document><document><![CDATA[Trobada festiva candidats i candidates Primàries Catalunya. A la Nau Bostik. #CanviemElGuió #CapALaIndependència… https://t.co/mpapl8F60v]]></document><document><![CDATA[#DebateCampañaESP Marhuenda me extraña que defiendas una derecha que se volcó a la crispación!  Quienes no son "TON… https://t.co/ssqrgyiv9F]]></document><document><![CDATA[Vox pregunta sobre “protección jurídica y social de los menores extranjeros” ubicados en la Residencia Tiempo Libre… https://t.co/yNSzmF9LXW]]></document><document><![CDATA[@melapelateamo Porque más Clip no quedan para hoy ya no? Joder con cristina 😭😭]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes gentecilla¡ me he dado cuenta que llevo sin publicar nada días y no puede ser¡¡ así que aquí otra fot… https://t.co/hSvwkqL3vG]]></document><document><![CDATA[Nuevos mercados para un coltán sin sangre https://t.co/UYD4vH9nTA vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[so quem sabe a dor de tuma traição pode dizer o quão difícil é voltar a amar e a acreditar em alguém]]></document><document><![CDATA[Eu entendo e respeito, muito!, o tempo e o espaço que cada pessoa precisa. Mas há situações e situações e eu não nasci ontem.]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley 💓💓💓💓💓💓💓💓💓Te dije q va a ganar izquierda Pedro Sánchez yo soy bruja pero de verdad]]></document><document><![CDATA[Ha fet un tuit com el del Rivera! Si ja no existim @MainatJM . Següent pas no ingressar ni un euro a Ñ]]></document><document><![CDATA[@Karlitos_Go @mrina__3 Creo q lo q viste feo fue tu cara en espejo, querido https://t.co/Ua9zNb99oT]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Cómo más de 2000 uy que malos son los #taxistas]]></document><document><![CDATA[Menganita de Cual   #gastrobar #foodandwine #healthyfood #thebestdestinations #gastronomy en Mercado Del Val https://t.co/xxmkyTycT9]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo A la mayoría les gustarán los señores con traje 👨‍💼👨🏽‍💼💼👔 Pero ni son señores ni se van a librar… https://t.co/LeOw4rbjpE]]></document><document><![CDATA[Happy birthday to the most amazing person in the world (after me)... LOVE YOU ❤️ #sisters #happybirthday #cancun… https://t.co/s0eOt33z5R]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/lQIBCA3pwX]]></document><document><![CDATA[@Carlos_Bruce El dijo que podía ser presidente hasta los 90, con todo el estrés que genera serlo.Nadie lo mandó a d… https://t.co/WCXGOjw7xv]]></document><document><![CDATA[Estamos tan distraídos con todo aquello material de la vida a lo que estamos apegados que cuando se presenta un ser… https://t.co/Fzb2JDCcmp]]></document><document><![CDATA[¡Pues que hubiera pegado tiros en la nuca, hombre! ¡A quién se le ocurre ser jefa de personal en un puticlub!]]></document><document><![CDATA[Así entraba en Campana Nuestra Señora la Concepción @Hdad_silencio_ #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/IJlVL4YJ7P]]></document><document><![CDATA[Ya puedes consultar nuestra crónica en Aprendiendo a Cocinar @pilarcocinando sobre nuestra reciente experiencia com… https://t.co/ErC3iW10RB]]></document><document><![CDATA[Estos son los colgantes de LARIMAR de tamaño mediano y pequeño que han llegado a la tienda. Los precios son estupen… https://t.co/lNRRaHN2kv]]></document><document><![CDATA[@aleixrenye @liebana_81 @elle_dau Eso no lo podrá saber usted nunca. Lo que sí le puedo confesar es que no despreci… https://t.co/Ev0497uQQr]]></document><document><![CDATA[@patri_punto ... esto es así porque aluden a que la mujer es mayor de edad pero los problemas psicológicos como pér… https://t.co/Eep6yqyeng]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares @crymei_ Y no es que se os diferencie, no es que hayáis avanzado ideologicamente. Una vez iba de pas… https://t.co/rzFozcP8ZT]]></document><document><![CDATA[Yo creo que me voy a duchar porque empieza la muela a dar por culo sigue la fiebre y termina la dermatitis por culp… https://t.co/y8aPHmbW8J]]></document><document><![CDATA[Marcapáginas – Bookmark – Marque page #scrapbooking #scrap #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY… https://t.co/CmexFTkL86]]></document><document><![CDATA[@elaestt @MeroStation Diossss no me acordaba, te dije lo de la hermana jajajajajaja encima es tu favorita?   q mala persona]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD Lo que no entiendo cómo no ayuda a VZLA... es que ni la nombra]]></document><document><![CDATA[@hortencarmen1 @jesusmarana @AlbaPrecedo Rivera siempre fue teatro,para eso lo fabricaron]]></document><document><![CDATA[@Cs_Nervion @PauCambroneroCs @JRBauza @AlvaroPimentelS Grandes compañeros de Nervión]]></document><document><![CDATA[@berlyberty @Virginiapalonso @publico_es ¡Total! #YoVotoUnidasPodemos !]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/tTJ3DI6nyd]]></document><document><![CDATA[@mahn Qué tensión de noche hemos pasado entre unas cosas y otras. Madre mía.]]></document><document><![CDATA[Felicidades/Felicitats @sanchezcastejon  @PSOE @socialistes_cat  @pscbarcelona  #CatalunyaDecisiva… https://t.co/1kA800jMPg]]></document><document><![CDATA[@PalomoVeloz @MercadilloStyle @PSOE @sanchezcastejon @CiudadanosCs ¿Verdad? No sabes lo que es eso ¿indulto? Como s… https://t.co/lWGZRsdoST]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJjjajajaJAJAJAJJAJAJjjajajajajajajjajajJjajajajajajajajJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAJAJjaja… https://t.co/HQZAw1mCNF]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares En este país es de vergüenza. Demostrar amor .ahora si comes de las cloacas del estado y tienes dine… https://t.co/YBqNlmkZa2]]></document><document><![CDATA[@CLSaavedra1 @elconfidencial Lo siento, pero No, es la única cosa para ver qué siempre llevan al país a más pobreza y menos trabajo..]]></document><document><![CDATA[@EduSB92 @pablocasado_ @ppandaluz @Cs_Andalucia Sois y habéis sido siempre un partido de asesinos y ladrones. Hasta… https://t.co/VtBPx8aLE7]]></document><document><![CDATA[Un tío diciéndome que un votante de Up es igual de malo que uno de vox. Que en el momento en que piensas que alguie… https://t.co/e7JApiqP9S]]></document><document><![CDATA[@canasporespana @PanchelAngel @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TVJ3vxSZJT]]></document><document><![CDATA[tengo la suerte de comerme esa carita día a día ❤️❤️❤️ https://t.co/jdglKDzMRw]]></document><document><![CDATA[A ver que os parezco cantando «Chandelier - Piano» en #Smule No, no os voy a taladrar el tímpano izquierdo jajaja: https://t.co/tsN1GC6A1v]]></document><document><![CDATA[@CharoPardo4 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @aeclim… https://t.co/F6nQZGVYgr]]></document><document><![CDATA[@FernCans @delacruzanarosa @alv_paramar @alfonmohi @populares Qué pereza...]]></document><document><![CDATA[Otra cosa chula !! Un hábil ,y con vista al 100% 👀, amigo de @AccionCine nos pasa esta foto de #lanieblayladoncella… https://t.co/9OkSycJRlF]]></document><document><![CDATA[Ana deberia darse un paseito por el barrio y ver quien atiende en el Dulcinea, quién barre las calles, quién pasea… https://t.co/RHgi9MBznM]]></document><document><![CDATA[✝️#LunesSanto Tras la procesión del Cristo del Perdón en Murcia, nos trasladamos a #Yecla para mostrarte la procesi… https://t.co/hBHJuVixv1]]></document><document><![CDATA[February 2019. 60mm ▪️ f2.8 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia… https://t.co/1odlLqgFMt]]></document><document><![CDATA[Digam-me oq acharam de After, quero ver mas tenho receio que não valha nada.]]></document><document><![CDATA[Hoje fui a Peniche, nunca tinha visto um mar tão azul na minha vida... Simplesmente surreal.]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi Satisfacción de no demostrar nada? Vale, aceptaremos pulpo por animal de compañía. Que tenga un buen día.]]></document><document><![CDATA[Aunque eras viejo yo te amaba!!!  #EternoCalderón https://t.co/WmPV6DvYPy]]></document><document><![CDATA[It’s a very important first step.. others will listen now.. they don’t want to be left behind .. in Portugal nobody… https://t.co/1jHLtHjPR4]]></document><document><![CDATA[@ManuJFdez @gerardotc No te apropies de nuestra bandera! Esa y la de cada pueblo son las imágenes y colores que nos… https://t.co/iv1PDBL0JR]]></document><document><![CDATA[Ponemos nombre a nuestra pasión y nos dejamos conmover por el despojo de Jesús en la cruz #pascua19 @FundSpinola… https://t.co/sSyWiejadG]]></document><document><![CDATA[Excelente!! #FeriaDeAbril #ElColorQueQuierasTú !! @JovenesQActuan @barreramanolo @tasionite @ActuaBalear… https://t.co/2BMaLppTl6]]></document><document><![CDATA[@mbompard Les GJ sont des crevures et ce depuis le début du mvt , comment pouvez-vous encore soutenir ces ordures ???]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Menudo ritmo de vida que llevas París - Miami 🤩🤩🤩🤩🤩 y lo mejor es que estarás preparando eso a lo que… https://t.co/1GlJsUzNU5]]></document><document><![CDATA[Mi look playero de hoy que me ha regalado mi madrinita rociovela9  🥰 #paracomerseloconpatatas en Platja nord de Peñ… https://t.co/Dq1FnNOgle]]></document><document><![CDATA[No voy a manifestaciones feministas, no creo serlo, pero si puedo evitar sentarme al lado de un machista lo evito.… https://t.co/zxJiONfwe0]]></document><document><![CDATA[👋. #drawing from here and there... Testing, mixing up and having a lot of fun! #pen firts, then #watercolors in my… https://t.co/OvA57n0GBn]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @SextaNocheTV Venga que tú puedes!con las de derechas pijas y rancias!]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Te deseo un principio de viernes espectacular y deseo seguir teniéndote por aquí. No te nos marches🙏🤗🤗]]></document></documents></author>