<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#waves #sitges2019 #viernessanto en Sitges, Barcelona, Spain https://t.co/9LMcHHXKAr]]></document><document><![CDATA[@blasradio @waltertavares22 es el jugador más determinante de @EuroLeague en este momento. Modifica y condiciona el… https://t.co/eS92EPUwku]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 9.06 km in 1h:12m:29s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Viendo el radar de Guareña, creo que lo más normal esque se suspenda la procesión!! La cosa no pinta bien!! Una pen… https://t.co/ZdFzL9RXNR]]></document><document><![CDATA[Lil Dicky - Earth (Official Music Video) https://t.co/S1VbEYFGoS vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[En Joaquím: gràcies @ximopuig 🌹peró el meu vot serà per al meui "amor platònic" @monicaoltra 😍 ho sent...😜 https://t.co/rFLetYFekU]]></document><document><![CDATA[Promete revolucionar o abastecimento líquido nas provas de atletismo. E o planeta agradece. Porque não há planeta B.]]></document><document><![CDATA[@EOFutbol Casillas Lahm Roberto Carlos Godin Nesta Iniesta Xavi Pantic Redondo Messi Falcao]]></document><document><![CDATA[@interiorgob @Cofradiaelrico A ver si tb echáis la cuenta de las @Tampm_AGRESION y los @Tampm_NECROLOGI  No hay peo… https://t.co/RNJsRj9BIR]]></document><document><![CDATA[@Car_Aparicio @gervi_75 @ConsentidoTM @CiudadanosCs @RodrigoGomGar @maitepagaza Sí y alguno más de libre designació… https://t.co/ARcNFUUrP7]]></document><document><![CDATA[@AlfBertinho @xNeunzehnx Pues yo no veo desprecios a la Premier la verdad. Ni punto de comparación con lo que sufren otras ligas vaya.]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @Donpinpon2011 @Sargantania1 @escofet_jaume… https://t.co/eLKLTlqanF]]></document><document><![CDATA[Crimen en las hogueras de San Juan https://t.co/HwZj0ULa2l vía @el_pais https://t.co/NbcfJNtEnc]]></document><document><![CDATA[Miércoles santo. La mañana aún aguantará, pero la tarde se meterá en agua por el oeste, desde Galicia a Huelva. Un… https://t.co/VOqsygMv1n]]></document><document><![CDATA[@rrsrioja🇪🇸   TVE.  24h que vergüenza Rotulos informativos Cada 30 sg salen Sanchez Iglesias y Rivera. casado y Aba… https://t.co/zBd8SkLB4x]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos el primer fichaje de la temporada.  Paz salarial que se une a escala salarial cubierta retráctil y repar… https://t.co/nFsVOXNydY]]></document><document><![CDATA[Indiscutible título del @FCBarcelona_es, que mantiene su hegemonía de los ultimos años en #Liga. La competición de… https://t.co/f9ACgLYf4I]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 @RogerVinton Es un pocasolta vividor d’el que pot. Poc criteri, poca capacitat, curt i molt espanyolista.]]></document><document><![CDATA[Cenando (@ La Gorda de Las Setas in Seville, Andalusia) https://t.co/OfS6sXujXR]]></document><document><![CDATA[@OCL_H @bcn_ajuntament @AdaColau @govern @ChakirelHomrani Los fa Chas fuera de los pueblos de la penisula ibérica]]></document><document><![CDATA[Este domingo há uma excelente entrevista do @pgoncalopinto ao Nuno Dias, treinador que venceu a @UEFAFutsal Champio… https://t.co/glugnlWJIH]]></document><document><![CDATA[@inesbajo @Fotomaf @HBO_ES al menos se oía bien https://t.co/JmzeUMdJBW]]></document><document><![CDATA[fran  @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/TOoXNjy5Vv]]></document><document><![CDATA[Quiero contaros un secreto @PartidoPACMA :   Los seres humanos, también somos animales y si apoyáis a partidos con… https://t.co/21GeDeTRl4]]></document><document><![CDATA[@UOL O STF barrou a Globolixo e eles ficaram nervosinhos, tinham que estar lá o Lula é o bandido de estimação desta mídia podre]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Muy bien Ana estuvisteis los dos estupendos dos profesionales como la copa de un pino sigue así]]></document><document><![CDATA[Aquí ya pueda venir de delantero para la próxima temporada Van Nistelrooy, que como siga @QSetien seguimos en las mismas #RealBetis]]></document><document><![CDATA[@JCdeDireita Exmo Dr Jovem Conservador de Direita será que a ligeira brisa que vem do brasil e estados unidos se va… https://t.co/HnD5bO3V2x]]></document><document><![CDATA[@TokioOsaka @Albagarnie Dinamarca, Suecia, Holanda tienen un impuesto de sociedades bastante más bajo que el nuestr… https://t.co/tSlzmEH6nY]]></document><document><![CDATA[Ya entró el Stmo Cristo de la Sangre en el Duque @LaPasion7TV @ArtesacroT @elllamadorcsr #SsantaSevilla19… https://t.co/xYRkITZGWc]]></document><document><![CDATA[Hoy en el barrio los de Pepper and Soul vamos a celebrar el comienzo de temporada con amigos muy especiales. ,21:30… https://t.co/P4Tb0WPQ21]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Claro que si. Tú no vales para nada. Solo insultas, chillas y hablas sin sentido y cuando no debes. Al rinchi.]]></document><document><![CDATA[gotg tr aiw atw cm y aeg iiivbeiruvberiuvbeifdeidsjenorutbeosdcernfurth]]></document><document><![CDATA[Las procesiones en Sevilla, con la preocupación de las posibles lluvias y ahora el terrorista apresado cuando tenía… https://t.co/yUG5ZUhWWO]]></document><document><![CDATA[Voy a ver #AvengersEndgame por segunda vez en el cine. Pocas películas he visto varias veces en el cine.]]></document><document><![CDATA[Los cabrones del Fairy se descojonan con el amo a España, a la gente, a su lengua, su cultura... de Junqueras https://t.co/golPJHGVYj]]></document><document><![CDATA[Entonces por qué usas las herramientas del imperio y encima en español?🤦‍♂️🤦‍♂️🚨🇪🇸☝️ mirate eso @SoCal_CAT]]></document><document><![CDATA[Solo pido que salga el sol!!! ☀️ #Me 💭 #Memories #Portugal 🇵🇹 #PraiaDeAncora 📍#VianaDoCastelo 😍🙌 #Sun #Travel… https://t.co/dhXUjtCVCP]]></document><document><![CDATA[Lo que pudo disfrutar el otro día. Vamos a fundir el coche a kilómetros, aunque como Vigo... en WiZink Center https://t.co/9E3akXoioR]]></document><document><![CDATA[Sun cream season. ☀️🌳 . . . . . #allstreetwear #fitrotation #supreme #hypedstreets #balenciaga #outfitplace… https://t.co/KMgxft6JyP]]></document><document><![CDATA[@CurritoRojo @PSOE @carmencalvo_ @EspejoPublico Currito, tienes tiempo para mejorar. Venga no llores.]]></document><document><![CDATA[@Wrigthbreo @Ana_Velazquez13 @rouquinho @tonhisabis @ManuFournier @LucioRedivo Fin do partido, todos aplauden no ce… https://t.co/F1mrYcu606]]></document><document><![CDATA[@LaviSiset @juanjoalfa @SPAINWONDERLAND @arrankstf @Arran_jovent @Arran_Baixllu @Endavant_BaixLl @SomArreplegades… https://t.co/q8DP7F5VpL]]></document><document><![CDATA[@NWS_BLACKSIAM @Dijochoeu Canaliza, cataliza, civiliza, bebediza, dinamiza, equaliza, maximiza, moraliza, motoriza.… https://t.co/dDfb30akAa]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE ¿Dónde está el moderador que permite tantas  interrupciones?]]></document><document><![CDATA[4. Y ahora habla el Señor, que desde el vientre me formó siervo suyo, para que le trajese a Jacob, para que le reun… https://t.co/scn3rY3LRh]]></document><document><![CDATA[Esta mañana,  me he levantado   ¡oh! bella ciao, bella ciao,  bella ciao,  ciao, ciao.   Esta mañana,  me he levant… https://t.co/RTixHNhyyo]]></document><document><![CDATA[@JJVelasco88 @FilmBayona @KoldoSerra @Savrola13 ¿Cultura? ¿Bodrios infumables en el 99% de los casos que debemos pa… https://t.co/ySyCXtfsjH]]></document><document><![CDATA[Ya vamos a estar disfrutando de lo mejor de la Madrugá en #campana #SSanta7TV #SSantaSevABC #SSantaSevilla19… https://t.co/aoCsPkybHB]]></document><document><![CDATA[@casadelfutbol @Miguel23FCB Bendito sea el día en el que Messi empezó a jugar al fútbol]]></document><document><![CDATA[#ceuta #fotoinstagram #bulhosajorgeboullosatrejo #photographyeveryday #photowork #paisaje #paisajeurbano #art… https://t.co/wbTHSbLQdc]]></document><document><![CDATA[@david85chucena @delPinoE Vamos a ver David, ya lo hablamos una vez, los desplazados tienen problemas... solo tiene… https://t.co/kpulHbwSeU]]></document><document><![CDATA[Hoy en @EPExtremadura, Fernando Valdés menciona que "El cimborrio de la catedral de Zamora, reino de León, tiene un… https://t.co/xk4RUOP7IU]]></document><document><![CDATA[Estoy seguro que erais lo más radiante de la procesión madre e hijo @macapabloromero lo mejor]]></document><document><![CDATA[@bauergeek Como si a estas alturas fueran a engañar a alguien, también te digo...]]></document><document><![CDATA[Esta noche nuestros hermanos judíos celebran  el séder de pesaj, la cena de Pascua, recordando la liberación de los… https://t.co/kqu80tPACs]]></document><document><![CDATA[We are giving away BTS Latest MAP OF SOUL PERSONA ALBUMS to 10+ People  To enter: - Like and Rt this tweet - Must b… https://t.co/FSVIZrXmLM]]></document><document><![CDATA[Internet No Es Gratis... Y Jaztell me lo ha comprobado últimamente. Comenta a tu amigo que anda todo el día siendo… https://t.co/flFiTfbFle]]></document><document><![CDATA[#SabadoReflexion 💭   @JalonSaenz @enferevolucion @IsabelPrez10 @la_oveja_negra @MayGonNoe @joseabadv   Gracias por… https://t.co/JgmtdXLRnf]]></document><document><![CDATA[Mientras PP y C's hablan del "monotema" no abordan soluciones para los problemas de la gente #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@atientasaramaga @mg_espi Fue horrible, la peor que recuerdo. Y encima estando casi al final de abril. Otros años e… https://t.co/0vz2Mseg2R]]></document><document><![CDATA[Como é possível que coisas básicas, como serem verdadeiros está a tornar-se algo tão difícil de encontrar]]></document><document><![CDATA[Aitor se mantuvo tranquilo hasta que escuchó la palabra cupón #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@juntapalabras @FundacionJMLara @Planetadelibros ¡Un sentimiento totalmente compartido!]]></document><document><![CDATA[Campeones!! El Real Madrid de @RaulGonzalez  derrota al Atlético en la final del MIC https://t.co/UlDdNvEKAc vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[En Torre del Burgo, al otro lado de la carretera de Guadalajara a Hita, en el inicio de la que conduce a Humanes, u… https://t.co/OSSWOfd5WX]]></document><document><![CDATA[@BelloGalia @maitepagaza Que haya conflicto es una prueba de la calidad democrática que reina en Errenteria]]></document><document><![CDATA[Hoy, #BETICAMENTE hablando 3 partidos Cronologicamente @RealBetisFem juegan ante la Real Sociedad con la ETB1… https://t.co/GZbXCtUYjQ]]></document><document><![CDATA[@SamuelGarcia400 Ángel Heras tiene una gloriosa en la Copa del Mundo de Camberra. Salió indemne de una batalla camp… https://t.co/xtrQFsiHpW]]></document><document><![CDATA[Instituições brasileiras funcionando a pleno vapor - é esse exatamente o problema.]]></document><document><![CDATA[Fue el Ministerio del interior el que por unas horas mantuvo la idea de ETA, fundando porque desde el CNI no daban… https://t.co/2kmIAcWMkE]]></document><document><![CDATA[#Tauro No estás preocupado por lo que ocurre en tu relación, sabes que sólo es  cuestión de tiempo que consigas ava… https://t.co/zgBZnSdMcS]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/Gu7iasnaZM]]></document><document><![CDATA[@Estadio_ED El Beticismo se decanta por el sentido común de la competitividad.   Estilo ¿qué estilo?  ¿El de espagn… https://t.co/iqJBvn1TWM]]></document><document><![CDATA[@marca @juanma_rguez Das vergüenza ajena Gargamel,no representas al madridismo.]]></document><document><![CDATA[#SeriesVistas2019Vicentjavi98 24. Chilling Adventures of Sabrina (T2)  En general, es como más oscura, quiero decir… https://t.co/UaEgVm7scz]]></document><document><![CDATA[@lancelot_xbal En este país llamado España vale todo menos negarse a pagar impuestos si eres un pobre ciudadano. El… https://t.co/txKg9zjJER]]></document><document><![CDATA[Recordar candidat@s vulneramos los DDHH en la Comunidad Valenciana. Cuatro de cada diez reclusos en España padecen… https://t.co/v8qRtoWTbu]]></document><document><![CDATA[Les empreses continuen creixent a la ciutat de #Barcelona. A @CatRealEstateSL ho veiem cada setmana. https://t.co/O4w78VwuFe]]></document><document><![CDATA[Nuestra felicitación @oscarabellon para ti y toda la comunidad escolar!]]></document><document><![CDATA[Un recuerdo en el que he estado trabajando recientemente. Se trata de una acuarela de un retrato de una familia a p… https://t.co/7ziuLHd4uZ]]></document><document><![CDATA[Discapacitados, desempleados y familias numerosas, ¡a la cola! En 2019, eh!]]></document><document><![CDATA[GIVEAWAY BTS! MERCH  TO WIN: -RETWEET   choose winners 4 mins   - https://t.co/Zs8zyt2NP0]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/qrFBNQ8aFE]]></document><document><![CDATA[Estoy haciendo tortitas a ritmo de Bob Marley? Estoy haciendo tortitas a ritmo de Bob Marley]]></document><document><![CDATA[@karivsco Buen día ¿podrías poner la declaración donde AMLO dice que en Veracruz no pasa nada? Saludos.]]></document><document><![CDATA[@VamosMiSevilla2 @fjgordillo29 @LaLiga Boooommmmm ya está aquí la guerra!]]></document><document><![CDATA[Que vino Amaia, ganadora de OT, al #WARMUP2019?? Qué bonica!! Bien, bien!! Cuanta más gente famosa venga mejor 👏]]></document><document><![CDATA[@cris_alvmon Es una gran verdad,, hay q alegrarse por ello,,, Felicidades 🎂🎂🥂🥂]]></document><document><![CDATA[Amantes de los libros: La lectura es la segunda actividad cultural mas popular en la UE. Las estadísticas demuestra… https://t.co/fbtYboXEcm]]></document><document><![CDATA[@Hjorvik @Luis_pastor @eruntale @elperiodico @elbarroquista El mitocondrial.]]></document><document><![CDATA[@GdeOckham Tu eres más inteligente que este tuit. Mucho más. Y sabes muy bien a qué se refiere la gente cuando dice… https://t.co/hdGcFEktdz]]></document><document><![CDATA[4. Así nos encontramos con el ejercicio del voto, eso es cierto, y no mucho más, y con la lentitud y torpeza del si… https://t.co/PPEFngyux6]]></document><document><![CDATA[Drinking a Barley Dynamite - Armagnac Barrel Aged by @cervesaguineu @ Saballuts — https://t.co/1XSPVRbcmB]]></document><document><![CDATA[#dramaurah y ahora de fiesta no? Después de exigir más de 4000€ al mes, osea que si el padre de tu hijo fuese albañ… https://t.co/663YUYjUzC]]></document><document><![CDATA[“La UE tiene capacidad para pedirle a Marruecos la reapertura de la aduana” https://t.co/gSPILkkUED via]]></document><document><![CDATA[World Press Photo 2019: Todas las fotografías premiadas https://t.co/Wm1JpXK60p v @elmundoes]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 La destrucción del PP que busca Cs y Vox puede ser letal para la democracia española. Detrás solo hay intereses personales.]]></document><document><![CDATA[“Y desafiando el oleaje sin timón ni timonel, por mis venas va, ligero de equipaje,  sobre un cascarón de nuez mi c… https://t.co/w3c3Ktyyrm]]></document><document><![CDATA[Europa está acercándose peligrosamente a una recesión, estos son los datos que lo corroboran… https://t.co/xD2vCGNf2z]]></document></documents></author>