<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PilarBernado Parece ser que ya están cerca de la cifra de los 1000 millones de euros en donaciones privadas, según… https://t.co/RjuABgS4jO]]></document><document><![CDATA[Soy un remanso donde vienes a beber, a veces te advierto que no lo hagas pero tus ojos de criatura pura  me llama o… https://t.co/GakqdS7y4b]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail @Preven_IIFF_CV Se fueron de la noche a la mañana , aver cuando se animan a volver]]></document><document><![CDATA[Así se acaba con la religión, y no por imposición.Hay que respetar a los creyentes, pero rebatirlos con argumentos.… https://t.co/JSD5Ev10pt]]></document><document><![CDATA[@oriolto @XSerres @ebiosca Un plaer signar aquests 40 a casa amb els nostres vins &amp; vistes a les vinyes &amp; mar 🌱🌊 @oriolto Brindem 🍾😉]]></document><document><![CDATA[@UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @Dbls_032A @MiriamHuertas1 @mariajosemr55 @AnaGabriel_MX… https://t.co/ELqnU5auqZ]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Para seguir hablando de caras: son las dos caras de la misma moneda.]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Mañana, mañana y así pues hasel. Lo más jande aún, gigante, o más https://t.co/46qi1XugeO]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @Albert_Rivera @vox @CiudadanosCs @sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres #28A @sanchezcastejon A votar el todos/as..]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV Sr. de Pâramo nervioso es A.Rivera, mueve los dedos sin parar! Cuando se vió brindar con Otegui!… https://t.co/yKiIn3Dlze]]></document><document><![CDATA[Ayer en la jam salieron a cantar unas chicas que MADRE MÍA OLE GUAPA QUE BIEN LO HACES QUE VOZ QUÉ TODO  *yo mientr… https://t.co/ecBpbKDmoA]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Ya ha empezado a traicionar a la gente que lo han votado. Qué poca vergüenza está teniendo el PSOE.]]></document><document><![CDATA[@jrvs_vico @WARMupfestival Joder que bonito!!! Muchas gracias 😊No ha sido fácil pero lo logramos!!]]></document><document><![CDATA[El martes me voy al mar, en la maleta, ropa, protectores solares y la costura, me cago en to....]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zWC7SeKsoC]]></document><document><![CDATA[Por lo que veo en las noticias los #bomberos de #París han comunicado que las torres están salvadas y parece que la… https://t.co/moXyR5j5Hd]]></document><document><![CDATA[MINUTO POLÍTICO | Recta final de campaña con todo por decidir https://t.co/UA9DLYDbN1 Se puede ser más...... 😤🤪🤐? 😳]]></document><document><![CDATA[A @santpaubcn parlem avui de #publicdiplomacy amb un programa que fa molt bona pinta.I torna el @Diplocat! eina imp… https://t.co/nh1s3PydMp]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Alegal, para ti un contrato nulo es ilegal?… https://t.co/qiLbEJYMjP]]></document><document><![CDATA[Drinking a HÆRDBALL by @garagebeerco @ Outro Lado (Old LisBeer) — https://t.co/mQQBhSbfD5]]></document><document><![CDATA[Despois de sete anos de silencio volven os holywatergalicia con novo disco. Martín vénnolo contar ao Zigzag Fin de… https://t.co/uxjfxY4h2J]]></document><document><![CDATA[Los algoritmos ya nos han vencido "Las decesiones humanas dejaran de estar" no estoy de acuerdo co. Pablo Motos.… https://t.co/vc0IW7ZhuJ]]></document><document><![CDATA[@AgentCipollino @joseantich @elnacionalcat Sí, tot bé! Gràcies!  I molt bon dia per a vosté també! I contenta que s'hagi informat. Salut! .]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@juluniver @ramonlobo La ministra Delgado al depositarvel ramitobde flores habia una bandera monárquica y parecia la delegación oficial!!]]></document><document><![CDATA[Te apuntas al #retoxqmequiero ? Con la finalidad de #activArte cuerpo y mente en armonía así como mantener activo t… https://t.co/jmwJQtT7dl]]></document><document><![CDATA[Todo lo que oculta el TDHA... Para muchos es un niño/a movido, pero hay un transfondo que como futuros docentes deb… https://t.co/lPAu4ZudXG]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado no ofrece recetas mágicas sino el proyecto que genera empleo y riqueza,el modelo constitucionalista de… https://t.co/gVN12YR5JM]]></document><document><![CDATA[Necesito trabajo. Y acabar las prácticas. Y acabar mis estudios. Y tener dinero. Y viajar.]]></document><document><![CDATA[@FAQSTV3 @cfons62 Tot el que diu aquest home , a mi, ja m'havia passat pel cap. A vosaltres, no? Estic segura que s… https://t.co/1CCEFRDdey]]></document><document><![CDATA[Rodeada de emprendedores, los futuros creadores de Goiko Grill o Cabify en la inauguración del IPS de Endeavor https://t.co/gKrd4htfHX]]></document><document><![CDATA[Total que por fin vuelve manoli del baño y yo: “AMIGA TENEMOS QUE VENIR A PROBARLO A QUE SIII??? “ Ella ni me oyó,… https://t.co/aURUo2wzFc]]></document><document><![CDATA[@campeontriplet3 @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/zGLLuAfoMj]]></document><document><![CDATA[@MikeKolatschek @kikolo777 you should know that you had not eaten a paella jajajajja that's another thing]]></document><document><![CDATA[@diogosilvaa11 Eu sei disso, mas não lhe digas que ele vai negar sempre 🤗]]></document><document><![CDATA[Hola mis amores 🙋🏻🌺 Sé que os abandono constantemente 😬 (lo compensaré algún día) Hoy os traigo este maquillaje, un… https://t.co/zIsDhaVxcm]]></document><document><![CDATA[Gracias equipo y @j_giner por todo este trabajado y por confiar en @raoulvazquez como lo hacemos nosotros.]]></document><document><![CDATA[Viernes soleado en Valencia por fin 🤗 Hoy vamos a comer de lujo y en un plis plas.  Cazuelita de calabacín, tomate… https://t.co/YQwmiHEvlG]]></document><document><![CDATA[@vallejo_galan @JioPecci @anamariatpp @AlvaroLg12 la tejero dice q le calles pero con un beso]]></document><document><![CDATA[n julgo quem se tenta suicidar ou quem se corta pq a coisas a as pessoas passam na vida que n conseguem suportar doutra maneira..]]></document><document><![CDATA[@Libertad113 Sólo le falta el ingrediente victimista, pero es verdad que tuiter no da para más caracteres.]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja yo estaba pensando en comer algo tambien,, jodo pero 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @atresmediacom Sus intereses son primero , eso esta demostrado !]]></document><document><![CDATA[Que de Carreritas se está echando está noche @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 va acabar "muerta" de tanto correr 😂😂👏👏]]></document><document><![CDATA[@junqueras La preso provisional amb aquest judici farsa q pot  ser declarat nul, pot allargarse fins que duri la barra q tenen al TS]]></document><document><![CDATA[@VallsBCN_2019 @manuelvalls No te quieren en Francia y quieres que te quieran los catalanes jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[Este año no he visto ni un trono y no he podido disfrutar de los míos como hubiese querido, pero el mar me ha anima… https://t.co/CeX9zyOiki]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre A todas las mamás ❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤,  a las que están aquí y a las que nos cuidan desde el otro… https://t.co/S67mDb43Fg]]></document><document><![CDATA[@LaMananaTVE  no diga nada de la quema de la Sagrada Familia por Company de ER porque le despiden porque fue Franco acuerdese]]></document><document><![CDATA[Nunca dejes de decir te quiero a las personas que te importan.. https://t.co/h9xrVRHgA0]]></document><document><![CDATA[Barcelona, 12*, tremenda lluvia. Ains! #asieslavida #dejadellover #lluvia #nomegusta en Barcelona, Catalonia https://t.co/T7omGMK6MO]]></document><document><![CDATA[@OColias Muchas gracias tío!! De momento los achaques los llevo con alegría 🤣😝]]></document><document><![CDATA[Vocês precisam todos de um tratamento de choque que essa série está a fazer-vos mal]]></document><document><![CDATA[La gente tiene una imaginación para poner tweets que ya quisiera yo JAJAJJAJAJJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Amizades com gajos é brutal, alinham nas cenas à ultima da hora e qualquer cena agrada]]></document><document><![CDATA[Fijate tu! Si lo se me llevo toda la biblioteca y me pongo a firmar,así me saco peso de encima,… https://t.co/NrlIAFIZVE]]></document><document><![CDATA[Que pena que el Ayuntamiento de San Adrián solo saber trae  nos todo lo que otros pueblos no quiere https://t.co/uELKtaZTXW]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a los 177.231 alicantinos que ayer confiasteis en @CiudadanosCs. No os vamos a fallar. Emocionan… https://t.co/D7osPw0IPA]]></document><document><![CDATA[@josecontic Eso es porque tu reloj no tiene fuentes variables con sensor de distancia... 😂]]></document><document><![CDATA[@luisruizmolina La candidatura se llama: "Izquierda Unida - Lista Abierta".  En el BOP no lo han puesto bien, y hem… https://t.co/tRHampmRBU]]></document><document><![CDATA[Retirada la credencial al apoderado de Vox que dijo "menudo bombón" y "a ver si me traéis una cervecita" a dos apod… https://t.co/Z4RFUYFlOQ]]></document><document><![CDATA[@caladona @marxamundial #5MContraElRacismo #Abrazada5M no retrocedirem en els Drets Humans https://t.co/9EAD5dEDOY]]></document><document><![CDATA[casperumortensen6fans @CMortensen6 @ Palau Blaugrana https://t.co/sGWHgFDvay]]></document><document><![CDATA[Me podría pasar la vida viendo gifs de Aitana me dan la vida https://t.co/zIsz28dA5h]]></document><document><![CDATA[Súper ready. Ya llega la hora y os juro que estoy temblando. Literal.  #GiraPrincipiosValladolid https://t.co/gsrri3DiCt]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Si es cierto que lo ha dicho, ¡Madre mía!... https://t.co/KbNYxrPvmn]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @doucette5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MkHm8ZYt6j]]></document><document><![CDATA[Ricardo Pereira... está no seu dia de sonho...! Matrimónio... vestido por Isabel Ribeiro Atelier... desejos de um d… https://t.co/V7EKouOqtP]]></document><document><![CDATA[Enamorándome.... #lisboa en Praça do comércio - Lisboa https://t.co/fk9DwEBVxD]]></document><document><![CDATA[@antoniomaestre q ya me había bloqueado en Twitter hace mucho tiempo, me ha bloqueado tb en Instagram. ¡Ole tus coj… https://t.co/hpIp8Vxlrs]]></document><document><![CDATA[Aqui vai um cheirinho do que estamos a preparar para o concerto do ramongalarzaoficial amanhã no lav.lisboaaovivo… https://t.co/JZRxV09Lnc]]></document><document><![CDATA[dejad de poner tuits tan ingeniosos y graciosos sobre  #ELDEBATEenRTVE porfi, necesito irme a dormir, mañana trabajo 😢]]></document><document><![CDATA[@MiguelGazquez @raton_206 @Santi_ABASCAL @vox_es @Vox_Murcia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/8NWpyXcf05]]></document><document><![CDATA[@calleabril7 @locodelcolor @makacombo @sultantrianero @Amargura79 @EstrellaCarre @Feriade_Abril @Pilarmfm… https://t.co/BIcOUD0o7H]]></document><document><![CDATA[Tan orgullosa #BoyWithLuv2ndWin @BTS_twt os merecéis lo mejor del universo💜✨]]></document><document><![CDATA[@GeorgeMonbiot @GretaThunberg I think they just show how small and ignorant they are]]></document><document><![CDATA[@Mariauts @CherylOfficial @_gpao @ProudSoldier2 @sarah_of El mejor chiste que he escuchado hoy]]></document><document><![CDATA[@QuinBerYun @Maccobo En Almería tampoco han querido confluir con nosotros.]]></document><document><![CDATA[No sé cómo tomármelo. O tenemos pinta de rojeras izquierdosos subversivos sin posibilidad de conversión a la verdad… https://t.co/15IF843XtY]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ya está bien de meterse.con Vascos y Catalanes!!!! Pero tienes otra cosa a decir? Que nos dejéis en paz COÑO]]></document><document><![CDATA[Touchée #NotreDame Desolée #Paris J’adooore Paris 🇫🇷 https://t.co/eI0VHTmUII]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @pkamla1 @SCSver @PrachiMalik @Dianne__LadyD @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez… https://t.co/FgYmCs3UyC]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom @julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/CHXE16keFA]]></document><document><![CDATA[@motathought @NicoJalab Non ça n’a rien de comparable ! Apparemment ce n’est pas criminel puis il n’y a pas de vict… https://t.co/KCK6R8Cf10]]></document><document><![CDATA[@neviska @jusapolpucela @borzenko_yana @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/AUVaa12bkj]]></document><document><![CDATA[Propuestas en materia de Asilo y Refugio para los programas electorales. Los #40añosdeRefugio de experiencia de… https://t.co/zdgTGjhGdy]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @jcuixart RUFIAN: El teu escrit recordant l'aniversari de JORDI CUIXART m'ha emocionat. Avui també e… https://t.co/pXiStrFoMZ]]></document><document><![CDATA[O #25deabril é sempre um dia emotivo é importante. Não apenas pela memória de um dia que trouxe a liberdade, mas ta… https://t.co/P2slXv2zsz]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @boricua380 LAS CARMENES DE TUITER SOMOS SUPERVIVIENTES.😳😳😳😳😳😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😝😝]]></document><document><![CDATA[Besos a todas las mamás.. y en especial a la mía por haberme hecho así de madraza https://t.co/mBm1xOw7kJ]]></document><document><![CDATA[no t preocupes estás a tiempo d apuntarla a las clases de homosexualidad q dicen q hay ahora]]></document><document><![CDATA[Equivocarse en un punto, una asistencia, es lícito y humano. Pero esto es vergonzoso. Jugadores jugando 30 min y qu… https://t.co/qx42gYObsJ]]></document><document><![CDATA[Dicho y hecho. 👍 El nuevo gobierno de la @AndaluciaJunta cumple! Gracias Presidente @JuanMa_Moreno https://t.co/nzcNs6YWi5]]></document><document><![CDATA[@viviana60837791 @eduardoinda @Julianvirome Ya te digo !! Pero venenoso a más no poder !!]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Pués todavía hay progres que eso les importa un bledo ,eso no va con ellos ,estamos apañados!]]></document><document><![CDATA[@Ansamor @angeljimenez @mcontreras Por supuesto. Dramas ya tengo bastantes en mi vida y no son el diseño del próxim… https://t.co/txT855k5t3]]></document><document><![CDATA[@AlexeiLlarena @francisferrisol @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/KmctGAZagc]]></document><document><![CDATA[Sé que voy a pasarme el resto de mi vida viendo el mundo a través de tus ojos, apreciando todo lo que hay en él, in… https://t.co/1BEDMtdMcx]]></document><document><![CDATA[Fantástica jornada de Trabajo con el lema #AjeWoman !! Encantada de estar con Laura, Celina, Elisa, Nuria, Sara y l… https://t.co/5jfXxLuw76]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @Adriian1407 @monasterioR @voxnoticias_es @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/LVN4FJMycm]]></document></documents></author>