<author lang="es"><documents><document><![CDATA[pinchos ! (@ L'Atelier de Blai in Barcelona, Catalonia) https://t.co/yV4OEq3x8D]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @Yolanda80850782 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pXgLWKqTQm]]></document><document><![CDATA[@elle_es @DisneySpain Si, he visto el trailer de Aladín, espectacular 🕌]]></document><document><![CDATA[Cuando intento bailar la canción de Solo de Jennie de Blackpink con mi maknae😂♥️y mi maknae se sabe mejor el baile… https://t.co/boZhx7X7Tf]]></document><document><![CDATA[pensando em aproveitar meu dinheiro p comprar coisas q rendem muitas refeições tipo: canjica. dá licença, a tpm che… https://t.co/D9DlbHPkwL]]></document><document><![CDATA[HOY A LAS 20h SALE TU SINGLE #QuieroOlvidarte 🔥🔥  EN LOS @40GlobalShow @DavidLafuente !!!!!!  Y ADEMÁS HACES DIRECT… https://t.co/EE9enqDOyW]]></document><document><![CDATA[Aporta tu granito de arena trayendo tu viejo cepillo de dientes para reciclar. Es gratis simplemente recogeremos tu… https://t.co/2MeKxNFrdm]]></document><document><![CDATA[@marmotillazz1 @NuriaDiazPerea Jo, no me digas eso https://t.co/foQnH9h4f2]]></document><document><![CDATA[Não vou à aula computacional porque é às 8h da manhã, mas para vir ver o jogo do meu irmão já venho às 8h 😂]]></document><document><![CDATA[M'agrada veuret cada dia Vigilant m'agrada pensar que em saludes al meu pas Et dedico una mirada, sempre, no m'obli… https://t.co/j3zlW6jav0]]></document><document><![CDATA[ahora en serio leak your skin care routine y no empecéis con lo de ser buena persona yo quiero cremitas y mascarill… https://t.co/nxX7d5IJfB]]></document><document><![CDATA[@Bloodypress @boticariagarcia No te lo recomiendo, al menos a la plancha o crudo. Seguiré informando con el resto d… https://t.co/9w9vCNQmbo]]></document><document><![CDATA[Eu já só queria ter a minha Fam de arrasos toda junta outra vez apenas para mais um jantar, só uma noite pls]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @xulliastre NO TE PREOCUPES POR GERARDO YA LO E BLOQUEADO PRECIOSA]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Sí, todo el mundo lo sabe. Por eso desde el poder se han encargado de frenar a Unidas Podemos. Por… https://t.co/AOAcqHk3fh]]></document><document><![CDATA[«Cayetana, ¿has probado a decir 'no' con la punta de una navaja en el cuello?»   Muy clara y certera @SofCastanon   https://t.co/TXAwbQphRL]]></document><document><![CDATA[Las neuronas sí se regeneran: 5 hábitos que le pueden ayudar https://t.co/QLmK48PGyU vía @BuenaVidaEP]]></document><document><![CDATA[@PetruBejenariu @KRLS @jordialapreso @jorditurull @joseprull @JuntsXCat @raulromeva @junqueras @Esquerra_ERC @jami_matamala Ufffffff !! 🤐]]></document><document><![CDATA[Mañana, jornada de reflexión, es un día estupendo para ir a ver #VengadoresEndgame. Os la recomiendo. Os va a sorpr… https://t.co/LwOxDhFwhc]]></document><document><![CDATA[é hoje que eu vejo endgame eu nem acredito que eu me tornei essa pessoa que surta com filmes mcu pq até pouco tempo… https://t.co/icjWkrCU8L]]></document><document><![CDATA[@DiarioTES @SAMERpclasrozas @4clave #Gracias a ti por las palmeritas!!  Qué detalle, se agradecen un montón... Las… https://t.co/RQdqZGKYyt]]></document><document><![CDATA[@G2tarquitectos Una e a morada de su tierra Asturias, aunque Española de pro y todo de España me gusta,🥰]]></document><document><![CDATA[¡¡¡#FelizDíaDeLaMadre!!! Despertar siendo yo es lo más (voy ahora a repartir donuts, que he pillado la indirecta 🤣)… https://t.co/yuZ8Y1HbNf]]></document><document><![CDATA[@AnaDevesa3 @el_honorable_a #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8lBV4DRHrM]]></document><document><![CDATA[Tras la cacerolada un día de claustro que solo conocen los claustrales, por lo que fueron profesores (compañeros di… https://t.co/7tCgI2E5w1]]></document><document><![CDATA[Estoy en el hotel, abro el periódico y mira lo que me encuentro, @pabloalboran... ¡@Farodevigo publica esta noticia… https://t.co/u0GqVSwQPz]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJA BIATCH PLEASE. Que seas una inútil no quiere decir que necesites a un hombre. In fact, tu no necesit… https://t.co/LkM9UA5m6d]]></document><document><![CDATA[@SrAbigor @fcvxdszxcfgt No te vengas arriba, q una vez vi una foto y tampoco son tantos, al menos comparado conmigo]]></document><document><![CDATA[Os recordamos que el domingo 21 de abril  a las 12 h y el miércoles 24 a las 18h estaremos en Zaragoza , en el parq… https://t.co/ogjTQPFj4v]]></document><document><![CDATA[@JucilMurcia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/VDEUR3l3rS]]></document><document><![CDATA[É isto que está errado com a mentalidade das pessoas hoje em dia... Ainda não percebi o que é que mostrar as mamas… https://t.co/xKm0EGdCQQ]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ud7iGYsOhg]]></document><document><![CDATA[Un día de campo en familia y con amigos de siempre; toros, caballos y muchos sevillanos apoyando una gran causa sol… https://t.co/SARlZ0c2di]]></document><document><![CDATA[@kindaibrahim @JoanaJamil Agree! We need to check how is our rock start performing 🎤]]></document><document><![CDATA[Normalmente me muerdo las uñas hasta con pintauñas, pero a ver si esta vez hay suerte🤞🏼]]></document><document><![CDATA[@bribenkemoun @juliekiki18 On leur fout la paix aux vegans avec leurs graines alors qu’ils foutent la paix aux bouc… https://t.co/lLBuktcCy3]]></document><document><![CDATA[L’extrême gauche a toujours fait le jeu de l’extrême droite : en 2002 Laguiller n’a pas appelé à voter contre J.M L… https://t.co/yDQOTf4y62]]></document><document><![CDATA[@jfernandoval @JucilMenorca @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/ijbSNUjIt1]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Voz hablada. Disfonías, Afonías, Nódulos :)) 🎶🎶🎶 #voice #vocals #music #musician #workout… https://t.co/EGzeuwWyXh]]></document><document><![CDATA[La profesora de Vox increpada por sus alumnos, acusada de adoctrinar con tesis homófobas "les habla de la contrarie… https://t.co/xCD6O0ZjAr]]></document><document><![CDATA[Los debates están contraprogramando a @cachitos_tve esto es un sin vivir]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea SÍ CREO QUE LO DEJO POR HOY ,ME DESPIDO DE TODAS VOSOTRAS Y VOSOTROS HASTA MAÑANA Y PENSANDO QUE E… https://t.co/z0XJApCtRr]]></document><document><![CDATA[En #LasRozas se vive una magnífica previa #debate 👏👏👏👏 Hay miles de personas fuera y dentro de #Plazadetoros.… https://t.co/4grXmSdkyS]]></document><document><![CDATA[Fiesta del Floorball en Las Rozas!!! Hemos recibido la visita de @javiaceytuno  @ALUENDA y @RozasBadminton . Gracia… https://t.co/G69KJCKUPT]]></document><document><![CDATA[“Razones para no leer” de #Martasanz y @alfonsozapico.   No lo busques en @LibrerosPolvora @LetrasCorsarias… https://t.co/vhqDau2dLd]]></document><document><![CDATA[Llegar a donde conviene no es progreso, es aumentar la desigualdad a costas de...   Trenes de mercancías, trenes de… https://t.co/XGuPAqmdf3]]></document><document><![CDATA[En @DocComunicacion con dos profesionales de admirar en el ámbito de la comunicación: Jesús Arroyave, director doct… https://t.co/kuGhjnJTxU]]></document><document><![CDATA[Vente al teatro, puedes ayudar a @CaritasMadrid @FloresDeKiskeya @feyluzspain @MoviendoArena @porlasonrisa… https://t.co/Hn31YvA1fS]]></document><document><![CDATA[@charines La más guapa de Twitter!!! Un beso grande 😘😘🌸🌸🌸🌹🌹🌹 https://t.co/I6sAqITvb1]]></document><document><![CDATA[Eu a precisar urgentemente de fazer essa e o meu vizinho não me atende caralho]]></document><document><![CDATA[Os presentamos a Mr Bad Guy... el compañero perfecto para cualquier cita. El plan perfecto para un viernes de abril… https://t.co/BROSchX9pY]]></document><document><![CDATA[No sé qué me da mas miedo, si lo que se avecina políticamente o el grado de ignorancia del ciudadano medio (que a d… https://t.co/jx355jTwdf]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂#BuenosDíasMiMundo #MartesDeLocos en Granada, Spain https://t.co/ROFsE8LNpo]]></document><document><![CDATA[¿Porque algunas cosas se ven borrosas y otras no? 🙄 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[@AngelSomoz @KokomoSportsB @AMCsVa Va a ser un gran dia para los amantes del mundo motero,alli nos vemos!! @Apehva @alimentosVALL]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😂las ratas blancas han perdido👏👏👏 buenas noches amig@s con alegria.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗… https://t.co/hpymJSw9N9]]></document><document><![CDATA[@Jotaquinito @PLCiudadReal092 @hacemosCR @PCivil_CReal @AYTO_CIUDADREAL @CRealTurismo A lo mejor no te diste cuenta… https://t.co/9KcFSnrR41]]></document><document><![CDATA[Avui em tingut una posta de sol, acolorida al #deltadelebre @ARAmeteo #324eltemps @aquilatierratve @jacobpetrus_tve… https://t.co/Mv6qi4W0uR]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Por fin llegó el miércoles y toca ver una semana más @ADFCanalSur en @canalsur! Al ser festivo hoy, a… https://t.co/LuFsxKMRZw]]></document><document><![CDATA[@pilareyre @jordibaste Pero Pilar, ella no es catalana y en una entrevista, aunque lo pueda entender más o menos, t… https://t.co/yHS9Utp0iV]]></document><document><![CDATA[Us farem fora dels nostres carrers, viles, pobles i ciutats #AlertaUltra #SensePor]]></document><document><![CDATA[‘What do we say to the God of Death?’  ‘Not Today’  #NotToday https://t.co/oNpN8ER92h]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/VqkNz1zVOl]]></document><document><![CDATA[Así da #gusto #PonerSaborySaludalaVida.. Hora de disfrutar de este #potaje ☺️😊 #semanasanta https://t.co/jtQWb1HhIh]]></document><document><![CDATA[Parte I: No se a cuento de qué viene esa leyenda urbana sobre nueras y suegras, que se llevan bien. La mía me dice… https://t.co/RY2U6kz21d]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Suprimir la mili en su momento fué una conquista en favor de la libertad y la paz Tienen que formar p… https://t.co/w1TKysyhb4]]></document><document><![CDATA[@Project_Janus Pues al menos allí no habría visto lo que he visto (un tipo fumando en la sala) ni haber oído lo que… https://t.co/1VewPJV44g]]></document><document><![CDATA[@VeroniquePerrot @avenirencommun Le pb c’est que les Français n’en n’ont pas voulu de ce programme merveilleux et q… https://t.co/mFAe1wnX6v]]></document><document><![CDATA[Martes en la oficina 📺 🎙  #extremaduranoticias #CanalExtremaduraTelevisión en Canal Extremadura https://t.co/xFtN8NLWbl]]></document><document><![CDATA[@As_de_Treboles @EspanolesT #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/aFivjo3LL3]]></document><document><![CDATA[La UE responde a Trump y estudia aranceles a EEUU por unos 20.000 millones de euros https://t.co/hx91UVVXtr vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[Creo recordar que si tenemos a Sánchez dónde está es porque el presidente del partido de Doña @EdurneUriarte no dim… https://t.co/VPrI9vCN55]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia , hoy los mismos de ayer y de siempre! @reaccionayactua @barreramanolo @Izab_Asturias… https://t.co/yTUL1Mb8cS]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document><document><![CDATA[@GusDiazMartin @capicua_Mca Pero desde ya. Y si fueran sólo cuatro años…]]></document><document><![CDATA[@aulaCM @fernandomacia @SethGodinBlog @rtayar @rshotton @j1berger @SethS_D @randfish @vmdeluxe @AntonioDomingo Os e… https://t.co/DPrNnTb5aJ]]></document><document><![CDATA[Acá con @vicsarra  hace un tiempo ...  Buen día, Gente ⭐ https://t.co/lp5YfsRhbS]]></document><document><![CDATA[@laffont9 @JosieLaRelou @JLMelenchon @franceinter @lofejoma Si E.Macron écoute un conseiller ce n’est sûrement pas… https://t.co/u0RMDkn5ZE]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/ufH2ZUFCP0]]></document><document><![CDATA[Me cagó en las muertas del que decidió hacer un maratón en @Madrid un sábado por la mañana. Gracias #Carmena por co… https://t.co/RDALnWZFU4]]></document><document><![CDATA[⚫️⚪️ em Champalimaud Foundation / Fundação Champalimaud https://t.co/X7Scbi1vcI]]></document><document><![CDATA[@Roberto68454611 @VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Hombre, crees que una persona… https://t.co/cF5p1HnDbS]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza los penaltis que no le han pitado hoy al Getafe en Anoeta.]]></document><document><![CDATA[@benoithamon Évidemment toi Benoit tu n’as jamais su ce qu’était le travail !! Tu sais que le mot existe mais tu ne… https://t.co/ee9nBAFejH]]></document><document><![CDATA[Gran daugther #family #familia #grandchildren #lacasadeloslios en La Casa De Los Lios https://t.co/5SO1aE9baK]]></document><document><![CDATA[@juliansmanzano @Julianvirome @PacoPermuy @sanchezcastejon #LaEspañaQueMereces #28A]]></document><document><![CDATA[Bendita agua 🌱🌧️☔  #lluvia #viernessanto #agua #paraguas #sanclemente #relax #pasear en San Clemente, Castilla-La M… https://t.co/FnZ9RZpykp]]></document><document><![CDATA[En #PlenoGetafe denunciamos q el Gobierno no pone en marcha un Protocolo de violencia externa específico para Serv.… https://t.co/Punn3Jrzzj]]></document><document><![CDATA[@fjberman @JTonioAnJ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/cS5dKsjQv3]]></document><document><![CDATA[Detenido un yihadista que pretendía atentar en #Sevilla . Te lo cuenta @COPE]]></document><document><![CDATA[@gemmalluch @fzayas @pilarpes @ftsaez @bloggeando @CarmenRGonzalo @elisayuste @evroes @tonisolano @Verbascripta… https://t.co/9iR4kvSDhE]]></document><document><![CDATA[@AgoneyftSabela @CFOAlbaAlicante Joder esta 🤪 el psoe esta 😡 yo voto VOX 🇪🇸 jode pues ajo y agua ARIBA VOX 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Álbum fotos. Colección #wanderlust de mintaypapers #scrapbook #scrap #scrapenbugarra #paperlover #paper #flowers… https://t.co/B2k0wu8Z9B]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @vox_es En España nos estamos acostumbrando a votar como reacción a lo que sale en las elecciones pre… https://t.co/lf7t1Pqgw0]]></document><document><![CDATA[Málaga siempre me hace así de feliz, aunque no me pongan Estrella Damm. Adiós que estoy de bollobodorrio. en Málaga… https://t.co/2xiPrBrxKF]]></document><document><![CDATA[Estoy segura que el taxista que le ha llevado, lo que menos le ha importado en ese momento es cobrar la carrera. Pe… https://t.co/UXJ4daNXVy]]></document><document><![CDATA[Futuro de España 🇪🇸  pablocasadoblanco y futuro de Umbrete @LOREBAUTISTA #caminandoporumbrete #umbrete #votapp… https://t.co/iPSBzll6yL]]></document><document><![CDATA[@DavidCrzG @LeucoCurioso Hombre un poquito desgranulado sí que se le ve (de la impresión de tanta gente nueva alrededor, yo estaría igual)]]></document><document><![CDATA[@luxurynes se abrires a cena das pernas podes usar como mesa pra comer, save those coins]]></document><document><![CDATA[@NicCagepedia Ojalá vuelvan. Y protagonicen el remake americano de Cuéntame, él de Merche y ella de Antonio.]]></document></documents></author>