<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pero pon la otra parte del estudio donde dice que parte de vuestro electorado se arrepintió de votaos.]]></document><document><![CDATA[El intolerable ataque machista a Mónica López (TVE) por parte de una profesora de la Universidad de Barcelona https://t.co/KVtokO3y7a]]></document><document><![CDATA[This is my quiet place @SebasOzPhotos ☀️ . . . #marbella #photo #home #nikon #shooting #beach #spain en Marbella, S… https://t.co/3tkGd0aXsB]]></document><document><![CDATA[Que por qué venezuela se alza (otra vez) contra el gobierno de Maduro? #VenezuelaLibre #OperacionLibertad 👇🏼👇🏼👇🏼👇🏼… https://t.co/zRFh1sHDqy]]></document><document><![CDATA[Normal el cinismo y el pacto a 3 no lo quieren nada mas que gente insensata]]></document><document><![CDATA[¿ Jornada de Reflexión?  viendo los Telediarios de todas las cadenas y como van las redes sociales nadie lo diria.… https://t.co/kA0HuX3hWD]]></document><document><![CDATA[Ya me gustó (at @BerenjenalBar in Barcelona w/ @yuyine) https://t.co/kWPaaufTJw]]></document><document><![CDATA[You are the bright✨ of my life 💖 en Madrid, Spain https://t.co/GeBJqC5kEv]]></document><document><![CDATA[@Brian_BA9 @alfre2aldivar ¿ES EN SERIO? Un arquero no te puede “quitar”.  Una falla es un gol en contra. En su mome… https://t.co/8SPSXtFLCh]]></document><document><![CDATA[@Avispado_ @UCAMMurcia @jlmendoza83 No, pero lkevamos dinámica de descenso. Y recemos para que Breogan no gane, si… https://t.co/w1ojoUQ8Do]]></document><document><![CDATA[Dobrada é estômago de vaca. Curiosamente, parece que muitos acreditam tratar-se de intestino de porco.]]></document><document><![CDATA[Hoy en Sagunto Iai@sflautas Morvedre y Jóvenes Pensionistas, luchando por las pensiones, tened claro este 28A, PP y… https://t.co/iEttBIpGYo]]></document><document><![CDATA[Entonces Jesús, clamando a gran voz, dijo: Padre, en tus manos encomiendo mi espíritu.Y habiendo dicho esto, expiró… https://t.co/zNqbNDWsDA]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Jugadores a vestuarios. Todo listo para que dé comienzo el partido entre @USCFbase @UnionistasCF Juvenil B… https://t.co/jcBwIPjJ5T]]></document><document><![CDATA[Hoy es fiesta en algunas localidades, pero el @MercatdeDenia abre con su horario habitual #MercatdeDénia #gourmet… https://t.co/Rmk8byYK0T]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizDomingo en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/BrJH6Cd0DI]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es ¿Que quieres insensato, que salga la chusma a manifestarse porque no se han respetado sus costumbre… https://t.co/3VtyM5nyFj]]></document><document><![CDATA[La corrupción y el despilfarro de los gobiernos del PP en la Comunitat Valenciana costaron 15.000 millones… https://t.co/mppoPpcACN]]></document><document><![CDATA[@rociocastano_ No te la juegues, echalos juntos por la unidad de españita https://t.co/qukx4sezYt]]></document><document><![CDATA[A cal y canto... #caravacadelacruz #Murcia #España #Spain #estaes_murcia #estaes_espania #asi_es_espana… https://t.co/uvVFFa85im]]></document><document><![CDATA[@queiras3 sempre presente!  #ogot #ogotontour #fcporto  #fcportoallaround https://t.co/6YP2pDcUxq]]></document><document><![CDATA[#Lisboa, entre o saber e a luta. em Pavilhao Carlos Lopes https://t.co/DZtJi9pfre]]></document><document><![CDATA[Es verdad que vendieron hasta al apuntador, pero un superávit de 12 MM (más o menos por los que desapareció el CD)… https://t.co/WQcuRcPNwI]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma "Cuando el trabajo se va" JAJAJAJA qué bromista la tía Me mato 😓]]></document><document><![CDATA[@Yankoba64 @juansotoivars @pnique Es verdad. Un buen ejemplo es la mani indepe de Madrid. O las pintadas de ETA mát… https://t.co/ciooCe5vSz]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @elpais_espana Tú eres tonto, Rubén.     Y lo sabes, verdad?]]></document><document><![CDATA[Madrid tiene la oportunidad de convertirse en una región próspera, verde y con trabajos de calidad. Es el momento d… https://t.co/JJChUnTDCu]]></document><document><![CDATA[@walter_garcia_ No lo he visto, pero por los comentarios, no me perdido gran cosa.]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Iker Casillas te das cuenta de lo falso que son los políticos que no te quieren.? Te saludan pero… https://t.co/mgs31US6fA]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizMartes en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/BaWRYYEVar]]></document><document><![CDATA[HAPPY BIRTHDAY REGINE 🎉 (@ Hotel THB Los Molinos Class in Eivissa, IB w/ @yuyine) https://t.co/8CzXlbZzVC]]></document><document><![CDATA[Un día en el talego y y el otro en la telemierda ganando 80.000 leuros al mes https://t.co/seN5l2uywV]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ PABLO IGLESIAS  NO INTERESA CON EL NEGOCIAZO QUE ES LA EDUCACIÓN CON LO QUE PUEDEN GANAR LOS FONDO… https://t.co/wH3oWXjLqE]]></document><document><![CDATA[@IsaSantiandreu Buenos días Isabel. Muchísimas gracias por la difusión :)]]></document><document><![CDATA[Carolina Durante: "Generar confusión siempre es divertido"  https://t.co/OVPMBX3IUU]]></document><document><![CDATA[Si es nuez no trae nada bueno,mentirás ,estafa ,y llenarse los bolsillos]]></document><document><![CDATA[Esto ya lo avisó @dlacalle. Pero era mejor masacrar al @populares  ¿verdad? Disfruten de lo votado https://t.co/TIThZoZCD7]]></document><document><![CDATA[Que tenga que ser Messi el que os diga que no hay que pitar a nadie, que es momento de aplaudir y apoyar. A mí se m… https://t.co/BIcmkfVREV]]></document><document><![CDATA[Evolución de la caverna: - Messi no es nadie sin Puyol, Xavi, Iniesta y Guardiola - Messi no es nadie sin Xavi, Ini… https://t.co/r65fUqBypP]]></document><document><![CDATA[@Al_Iks @cayetanaAT El sufragio es derecho a votar y ser votado, sólo eso, listo.]]></document><document><![CDATA[Playa de los alemanes #zaharadelosatunes🐟  #barbate  #fotografia  #instaphotos  #canon #canon550d  #playasdecadiz🌴🌴… https://t.co/weKoxqsjIm]]></document><document><![CDATA[@bernarlg @IsraelAsencio15 @atleticbalears @cfhercules @FCBarcelona_es @CESabadell @CFPeralada @UBConquense Con dos empates me vale]]></document><document><![CDATA[@KacoForns tu vecino, aparte del cartel.. ha adelantado las carpinterías  de sus ventanas en la fachada y además ti… https://t.co/6k8wwK0RXX]]></document><document><![CDATA[@EASPORTSEsp @10Ronaldinho @Ronaldo @Pele @GullitR @OfficialVieira O dejas la Visa o na de na!]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/iCtpyp6uKn]]></document><document><![CDATA[@javierares 4º ¿A mi me mosquea la larga y extensa (en el tiempo) de Julian Alaphilippe. https://t.co/zRaiKOsKj0]]></document><document><![CDATA[Las principales aportaciones de la izquierda contemporanea son burlarse de obreros y linchar a intelectuales y arti… https://t.co/UDtln5WOkr]]></document><document><![CDATA[@Ricamconsult Interrompem as bolsas de pesquisa científica para os estudantes no Brasil, mas sobra dinheiro para co… https://t.co/ozcMehS8Um]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  La importancia del diagnostico Mayor prevalencia no significa menos control   Complicac… https://t.co/96KgcPQ4V4]]></document><document><![CDATA[La Autoridad Fiscal pide un cambio radical del sistema público de empleo para colocar más parados… https://t.co/O0xZAUssWF]]></document><document><![CDATA[Vuela al viento  y vuelvelo a volar mezcla el mundo,  #RugeMistral en Restaurante Granero https://t.co/zYvDSUdlEU]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Hombre, así podremos acordarnos de sus santas putas madres sin insultarlos.]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/idpCrc5MSB]]></document><document><![CDATA[@juanmatrueba @AlvaroMorata Morata seguro que no lo sabe. Pero el CTA que es quién sanciona a Alberola Rojas, ¿lo sabe?.]]></document><document><![CDATA[Lo dicho... que poco dura la alegría en casa del pobre... hoy el @VillarrealCF +3 .... @SDHuesca a por un imposible… https://t.co/CrcL8Y0Xru]]></document><document><![CDATA[¿Nombre para un servicio de asistencia cardíaca durante el día? “Asístole de Diástole”]]></document><document><![CDATA[Con la que tenemos en Extremadura y que Vox saque un escaño...luego no nos quejemos de que estemos donde estamos.. https://t.co/V2fNLkAPHF]]></document><document><![CDATA[@MundoMaldini @mgilcabas91 Eres mas tonto que los pelos de mi culo que llevan 68 años juntos y no se hablan TONTO TONTO MAS QUE TONTO]]></document><document><![CDATA[Unos decian que el color de las urnas era del de ciudadanos , hay gente pa todo, por fin se acabaron los politiqueo… https://t.co/wYsbCgdpOZ]]></document><document><![CDATA[No sabía que estaba Rappel en #Supervivientes #SVGala1 https://t.co/AkRZ2766qA]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria @InesArrimadas Las Serpientes son más educadas que ella, no se pasan de la raya.]]></document><document><![CDATA[@noelceballos_ También en el siguiente caso: «La pérra de mi novia no se levanta del sofá».]]></document><document><![CDATA[Impa @eclairderweyn Photo &amp; Edit @Kew_kalan . . #impa #impacosplay #zelda #hyrulewarriors  #cosplay… https://t.co/IikM12KPzl]]></document><document><![CDATA[@malagasanta @CanalMalagaRTV Como yo participe... no vuelve a crecer la hierba en Málaga.]]></document><document><![CDATA[Vá então e agora? Agora somos ainda a puta do Benfica que fica de boca calada, que se ri oara a casa Mae O gajo que… https://t.co/wMkHyvAwJ3]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 3º. Salí de Pamplona en bici y me planteé dar una vuelta de unos 30 km. Cuando regresaba hacia Pampl… https://t.co/41fxZtAphP]]></document><document><![CDATA[@fmeliseo @Bolsacarlosmari Yo opino q han perdido todos son muy malos... Es lo q hay... Para votar así...]]></document><document><![CDATA[¿Campo o ciudad?  #opencycle #opencycleup #onebikerulethemall #graffitti #riomiño #ourense #morningride #baaw… https://t.co/ItsxP0gCl0]]></document><document><![CDATA[@dudacrack Eso ya ha pasado en España. Amancio ortega lo hizo, aportó maquinas para la ayuda contra el cancer y sol… https://t.co/cKEdlzrYsA]]></document><document><![CDATA[@HdadSanEsteban @elllamadorcsr #SsantaSevilla19 https://t.co/urISrtpbkJ]]></document><document><![CDATA[@toros Nos hemos quedado sin ver la faena al quinto en muchos sitios de España,imagen pixelada.]]></document><document><![CDATA[Además de autor prolífico que compuso obras en un tiempo récord pero de una calidad musical excepcional.]]></document><document><![CDATA[@prazapublica PP hace segunda ronda para votar M. Otero como VALEDORA eta señora que es especialista en hacer chori… https://t.co/ykr0XFQSSB]]></document><document><![CDATA[Tal dia como hoy , en el año 1879, Pablo Iglesias Posee fundó el @PSOE , partido que lleva transformando nuestro pa… https://t.co/IgYpug2xCl]]></document><document><![CDATA[Esta si es la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro… https://t.co/9PG5eLY5GA]]></document><document><![CDATA[Mírate bien Mírate despacio Mírate con ojos de enamorad@ Mírate con respeto Mírate con tolerancia Mírate con pacien… https://t.co/cpmImnA4m9]]></document><document><![CDATA[@cuentametve #CuéntameDemonio Si en los 90 hubiera GPS, Antonio y Merche no se habrían perdido y no tirar de mapas enormes]]></document><document><![CDATA[@BeatrizMoranDia @sherrymaraton @gonzalezbyass @Hacedordevinos @RocioUrium @DerGuerrita @VinosJerez @elcatacaldos… https://t.co/xHNGHTKUVP]]></document><document><![CDATA[@CiutadansCs Hala! Si van con los mismos monos y mascarillas que usábais para no infectaros con los lazos amarillos… https://t.co/LrzwitjXSb]]></document><document><![CDATA[Que dos decisiones más malas del @valenciabasket en las últimas jugadas! Se decide en la #fonteta]]></document><document><![CDATA[Os digo lo mismo que al PP quien “siembra vientos recoge tempestades” suerte]]></document><document><![CDATA[Se ha ido la luz ya hace un rato en la zona de #Benipeixcar. Ahora que me había decidido a planchar. #Gandia]]></document><document><![CDATA[* Si piensas que ya es tarde, es probable que más tarde pienses que estabas a tiempo. @sofyalonso * .. .. - Nunca e… https://t.co/GlCs1DmZWe]]></document><document><![CDATA[@xanRR9 @Ladysekh_70s @ErnieISGONE @WazowskiEl No será suficiente  https://t.co/BGHR5ABM1f]]></document><document><![CDATA[Top Story. Momento Firmas ... en Cuarto Real de Santo Domingo https://t.co/Je6IiHqF9k]]></document><document><![CDATA[@policia explicárselo a @pablocasado_  qué ya lo juzgó y catalogó de Yihadista retornado.  Cómo salga a la calle, o… https://t.co/XEsw3YPUg0]]></document><document><![CDATA[Con el Arena en el horizonte, el verano para @valenciabasket es de los más importantes de los últimos años. Aquello… https://t.co/HLsWwsWkYC]]></document><document><![CDATA[Otro año organizando con Prisma Producciones el foro nacional de rugby 🏉 Gracias a @ferugby @unicomplutense… https://t.co/1wn61UFIHk]]></document><document><![CDATA[traigo tinto y tortilla soy el mejor invitado ever https://t.co/qS6Yxdphl9]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos. @BorriquitaAlm @Hdad_losangeles @EstrellaAlmeria @HdadCenaAlmeria #SSantaAlmería19 https://t.co/RvgvPWm3dA]]></document><document><![CDATA[Claudio Boutelou, botánico, agrónomo y jardinero en el final de la Ilustración - https://t.co/thWqw8d4kj @semanario9musas]]></document><document><![CDATA[@camilalg Porque retirar a mala "gratuita" nunca foi sobre reduzir o valor da passagem, mas sim reduzir o custo da… https://t.co/bw1ecJhnc7]]></document><document><![CDATA[Queres participar no no filme do Aladin, pede boy... n precisas mandar essas indiretas]]></document><document><![CDATA[@Sattabis @mikimiquito @jades77777 @WilsonBorjaD @Luismub @petrogustavo Ustedes son quienes no ven más allá del ses… https://t.co/hrQ2gMVqwl]]></document><document><![CDATA[@JAMc3c Joe que mala suerte.... en que zona concreta estas? Cerca de nerpio?]]></document><document><![CDATA[El @PSOE gana en Madrid después de 30 años y el PP se desploma hasta la tercera posición https://t.co/R1D0zMP181]]></document><document><![CDATA[El @PSOEValencia ganaría al PP en València tras 24 años y podría reeditar el gobierno de las izquierdas https://t.co/Kk1q9n052y]]></document><document><![CDATA[⛪️Ayer la “Reina de Alcalá” @soledaddealcala tuvo que quedarse en su templo a causa de la lluvia. ✝️A pesar de todo… https://t.co/4GjPZ85qlZ]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @sanchezcastejon @pablocasado_ @Albert_Rivera Esto lo sacó Sanchez,apoya por su partido @PSOE ,dema… https://t.co/NUj9zD4OaQ]]></document><document><![CDATA[Y si os gusta la poesía en prosa, no olvidemos a un señor irlandés que ha servido como cimientos para muchos escrit… https://t.co/WZWysGlAtn]]></document></documents></author>