<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Asique por fin puedo mandar a @divinity_es a tomar por culo, que se queden con su inpuntualidad y la falta de respe… https://t.co/b5eul4pmyQ]]></document><document><![CDATA[Ya lo decía Cicerón: “Estos son malos tiempos. Los hijos han dejado de obedecer a sus padres y todo el mundo escrib… https://t.co/6zq759zIDG]]></document><document><![CDATA[Olá nina, quero tratar de ti Dar-te um mundo e o outro, tenho tudo aqui]]></document><document><![CDATA[Always 💜  #vanlife #vanlifers #vanlifeexplorers #travelblogger #travelgirl #always #love #algarve #portugal… https://t.co/iVyPWRnBWj]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansinoss]]></document><document><![CDATA[@filipareisc @ValentimNatacha És uma lindona é normal que seja assim ihih]]></document><document><![CDATA[Día para el recuerdo de lo que fue ser una República! https://t.co/x6ZF70p28n]]></document><document><![CDATA[Este sr Fran Perez está algo ciego cuando mira Venezuela Ah claro está comodamente sentado en Prado del Rey y nos v… https://t.co/vzFRASwyFc]]></document><document><![CDATA[@Silvia_PG1 Felicidades Sílvia. Al menos a mí, mis pacientes son los que me hacen intentar mejorar cada día 😘]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/wlbPv623hR]]></document><document><![CDATA[Pues ese profe se merece que nos adentremos en su historia, creo. Tienta. LAS CHICAS BRITT: LAS HIJAS DE LOS HOMBRE… https://t.co/OdKz3xPZ4Y]]></document><document><![CDATA[@apuente Liberat de expresión siempre ... pero aki no veo libertat de expresión ninguna, lo avala el Ayutamiento, e… https://t.co/L6SYy9mIZm]]></document><document><![CDATA[@lovenursingmery @myras @anaisnursing @MyRAS2017 Me rechifla la foto 😍😍]]></document><document><![CDATA[La pesadilla @vodafone_es continúa. Lo lamento por los trabajadores que se ven obligados a tomar parte en esta farsa.]]></document><document><![CDATA[I'm not a princess, I'm a mermaidlheesi 🧜🏻‍♀️🐲  #blue #memaid #mermaidhair #bluehair #bluehighlights #unicornhair… https://t.co/9ar8LnTZnj]]></document><document><![CDATA[La Francia que admiro. #prayfornotredame #PrierpourNotreDame https://t.co/N1WacoicEJ]]></document><document><![CDATA[Museus com a llocs de reconstrucció dels llaços socials! #MuseusiEdu  @MuseuVidaRural  #laculturatransforma]]></document><document><![CDATA[@rtve @RAPHAELartista @LaMananaTVE @Crepus @La1_tve Que alegría querido @RAPHAELartista no paras de darnos sorpresa… https://t.co/WcATIHi7tm]]></document><document><![CDATA[@Dmiprimavera @amnistiaespana La falta de discurso e intentar ocultar como sea sus propios delitos es lo que tiene]]></document><document><![CDATA[@whoiswillieh Digo yo... quizás la diferencia está precisamente en los estudios que se tienen o no... por supuesto,… https://t.co/EUr5Ou5Lwx]]></document><document><![CDATA[Durante el mes de abril cada vez se use el hashtag #LasVacunasFuncionan la @gatesfoundation donará 1$ a @UNICEF   P… https://t.co/aHZKbVt2B7]]></document><document><![CDATA[Hostia!! Que majos los de #atresmedia ceden unos minutillos para hablar de cultura!!! #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@jimenita_1961 @salvameoficial @Esperan02602911 Con esa no se atreve ni payasin Encarna 😉😉]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @NBAMaria38 Ayer me lleve un alegrón, una persona a la que quiero mucho del PSOE de toda la vida d… https://t.co/MJGCdv9K66]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Buen día! Cierto, festivo en Madrid. Ten una jornada relajada. Besos. https://t.co/XiTlz6Yyn9]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico  cuando quemó la Sagrada Familia y mato tanta gente no es verdad fue Franco pues Lluís el querido de… https://t.co/8KFsbGHoWJ]]></document><document><![CDATA[Mano, estou em Coimbra e vieram me bué memórias da seleção, porra que saudades]]></document><document><![CDATA[@Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Buah... asómate a su TL... 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[La gran cristina fallaras ..encantada de haberte conocido https://t.co/y1e52jLZBl]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/yTEthtNL1A]]></document><document><![CDATA[@RiveraRosales_ @riverakiko @YleniaGandiaSh @AntonioTejad Me encantan las dos parejas..!!Un abrazo grande para los cuatro 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Q veo a la Esteban dentro de la casa otra vez😂😂😂 Ella quiere otro triplete para q Sofia no la pille🙊 #GHDÚO12A]]></document><document><![CDATA[Little sketch from this holidays at home, Mallorca 🌴📖. @ Aeroport Son Sant Joan https://t.co/6s43xIgeNv]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @rafalicogonpre @eudaldcc @jusapol @policia @guardiacivil @govern @interiorgob @justiciagob… https://t.co/8vislrZ3Ev]]></document><document><![CDATA[@Again_Here2017 Para que mejore la reputación de España, en primer lugar habría q elegir un buen ministro de AAEE y… https://t.co/WmXH2EDmXi]]></document><document><![CDATA[Yo comento: la ultraderecha en Europa, por ejemplo en Alemania, Austria, España, Finlandia, es escéptica ante el ca… https://t.co/pEBM1XxtdR]]></document><document><![CDATA[@OndaCero_es @maitepagaza @MasDeUno Menos fiable que"Alberto Rivera"que cambia de compañero de gobierno incluyendo… https://t.co/e1k53Skqxi]]></document><document><![CDATA[Después de casi tres años y medio volvemos a reencontrarnos......#CruzDeLaMuela #recuerdos #2DeMayo2019 https://t.co/FvuTsl0AAU]]></document><document><![CDATA[Empieza la semana de la #ReEvolución en la que @PartidoPACMA cambiará #España para siempre 💪💪✌✌✌… https://t.co/TeX9FSgNxM]]></document><document><![CDATA[Eres más lista q todos,ladran .........luego cabalgamos,en lo q sea,patinete,moto,taxi,autobús tu ni caso!!!!!!]]></document><document><![CDATA[💬Les ciutats, com Barcelona i Amsterdam, són les que estan marcant el camí de la lluita contra el canvi climàtic, a… https://t.co/gb1vkg0dMS]]></document><document><![CDATA[Si eres whovian de coraçao tu cómic para este #SantJordi2019 es la saga de Doctor Who de @Fandogamia dibujos hiperr… https://t.co/hA98lwbxbL]]></document><document><![CDATA[....y haciendo una aventura de lo cotidiano...💞 https://t.co/tjwt5tJjqx]]></document><document><![CDATA[Iba a coger hoy una mochila pequeña que tengo y ahora he recordado que está en una caja pero no sabría decir cuál]]></document><document><![CDATA[Jajaja Virgo es que me tienes que saber comprender mi primer palabra es n no y a mí me gusta que me rueguen me hace… https://t.co/D2wFCF4Aba]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 Pudiéndose haber quemado el periódico EL PAIS... se quema Notre Dame]]></document><document><![CDATA[@rojas_mar2 @alberto123d @LuisLasala1 @ddia7940 No hay ningún voto perdido, aquí los únicos perdidos ahora mismo so… https://t.co/dEw9aWJaVU]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre El mundo q describe esta triste no tiene nada q ver con la realidad aquí los q teníamos miedo éramos los rojos]]></document><document><![CDATA[@mimariban @5chuspis @vox_e @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0Pf10Z8npL]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @LaEtxebarria En la medicina : prevención, prevención y prevención y luchar contra el dolor 😊]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @lyuva26 Que bonito video y que verdad hay dentro de el.. #LaEspañaQueQuieres #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@lagu81 @Kiko_Hernandez Lidia es muy maja... Una amiga mía la conoce y me lo dijo y en las fiestas es de lo masss la tía]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra.Pastir cuando Rajoy asumió el gobierno, no recibió la herencia de ZP, sino la crisis financiera… https://t.co/4E7Re8oMqr]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 Buenos días M.Angeles preciosa  😘😘💕💕🌷🍃🌷🍃⚘⚘ https://t.co/nfPrBoKQHy]]></document><document><![CDATA[@riascos_maribel Viven x encima de sus posibilidades la borrego dirigía en el programa q hacia la mama ya de directora ya nadie la llamo]]></document><document><![CDATA[Portar 3 dies sense menjar res sòlid i que tot TW, IG I FB estiga infestat d'imatges de manjars. VULL UN ENTREPÀ DE PERNIL!]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 💖💖💖💖#PonteFlamenca##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##EspecialDiaDeLaMadre##CinturonesGoma##Compl… https://t.co/lqYxY6mMCM]]></document><document><![CDATA[Rafael Hernando ti ni te preocupes eso es pura envidia porque tú vales mucho olé tu]]></document><document><![CDATA[#satse #Enfermería toda la suerte y ánimo para las compañeras TCAEs que se presentan hoy al examen de OPE 2019]]></document><document><![CDATA[Ayer pensaba que no lo explicaba después de subirme en un taxi, hoy voy mucho más tranquila]]></document><document><![CDATA[@luciacebas Disfruta, ahora es tu momento, y no pienses tanto! 💜 Te quiero 💜]]></document><document><![CDATA[@Pepap13 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat Y ahora que vamos a criticar a… https://t.co/LM9yQXluN3]]></document><document><![CDATA[@jac57098672 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/JZWmNchJgh]]></document><document><![CDATA[@ProfaDeQuimica No somos libros con patas, transmitimos valores y emociones que les ayudarán en la vida real]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 Y tb jamás  he votado a otro partido,y respeto a todos los socialistas.]]></document><document><![CDATA[@ErnestoEkaizer @La_SER Vamos q esta preparado a dar un golpe de estado]]></document><document><![CDATA[@ADelgadoM_ @orange_es Alex yo tambien tengo Orange y no me funciona internet, he reiníciado el router y nada, no me carga nada.]]></document><document><![CDATA[@danisenabre El que passa Dani, és que poques vegades hem vist partits com el d'ahir, no hi ha una continuïtat en l… https://t.co/YOJis606sx]]></document><document><![CDATA[En el 2013 es fundada Casa de Vera @casadeverave en Valencia, Venezuela, una empresa que nace como un proyecto madr… https://t.co/nffEG3bedg]]></document><document><![CDATA[@13_Pinto @canalfiesta @ertrivi69 @CNCOmusic @SonyMusicLatin Ahí estaremos 💃🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[Este jornalixo tem duas vezes a mesma notícia no menu. Porquê? Importante ou não há notícias da trampa do clube que… https://t.co/SEVoDv9Qvi]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @AntonioTejad @AlejandroAlbala Menudos  dos  BASURAS de  PERSONAJES   #YoMismaMente3]]></document><document><![CDATA[Un lujo contar en el equipo jurídico de @CatedraAgua con un eminente administrativista como el Prof. Joaquin Tornos… https://t.co/94oxAXxWAg]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Buena comparación! Pues encima piensan que siempre estás disponible en cuanto ellos mueven el dedo]]></document><document><![CDATA[Te vamos a hechar de menos zorraaa 🔥💞. Espero que sea para algo del nuevo álbum. Aunque si es porque lo necesitas t… https://t.co/uspjE4mn0T]]></document><document><![CDATA[Chamo, lo siento por tu nefasto tuit. Puedes ser todo lo imbécil que quieras, pero trata de no demostrarlo tanto. U… https://t.co/aeZYQner4Y]]></document><document><![CDATA[@lillyandthepics @HostinPierre @drouet_eric C’est Drouet qui a écrit cela ? Il a un pb avec les conjugaisons et ave… https://t.co/MraeyJfRrj]]></document><document><![CDATA[#bajalabasura #faltadeinformación #nomedejesamedias en Xativa - España https://t.co/K1fTgpWIdn]]></document><document><![CDATA[¡Cómo se nota que juega en casa! Los moderadores se lo permiten todo y Alberto Rivera se crece como los matones! Es… https://t.co/tJAsM00B0X]]></document><document><![CDATA[Gente, eu tô me tremendo toda de tanta emoção!!!!! eu acho q vou chorar... Só posso dizer q esse homem é incrível e… https://t.co/UpO0i8PjPm]]></document><document><![CDATA[Os gusta el sushi? A mi me encanta, aunque reconozco que al principio tenía mis reparos por comer pescado crudo. Si… https://t.co/RzizIhEbxm]]></document><document><![CDATA[Continuamos en #Cartagena facilitando el acceso a voto a las personas con movilidad reducida sin medios para acudir… https://t.co/kg67hrZTfW]]></document><document><![CDATA[@FailedSystem_0 En mi lista me dejo a muchas, por algo he puesto puntos suspensivos]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega… https://t.co/McVgu2ntTW]]></document><document><![CDATA[Ayer no me pude descojonar mas con estos dos personajes @rober_moral7 @paulaaquiroos hicisteis mi noche, bueno y co… https://t.co/HT616tk0Mt]]></document><document><![CDATA[@the_Jingle_jan @LeaksUberCabify @Uber_ES @Uber No lo entiendo. Eso que significa?  que yo no utilizo uber. Gracias!!!]]></document><document><![CDATA[Pues a mí me parece fundamental saber estos datos. https://t.co/WorfYCpNot]]></document><document><![CDATA[¿Confirmamos que he acabado la memoria de las prácticas a dos semanas de entregarla? Confirmamos!  (Bueno ahora la… https://t.co/1n6bAQa1XC]]></document><document><![CDATA[Ella sabe lo que significa ese momento juntas... Ella lo ha hecho posible... me han dicho “por lo que trabajas” y m… https://t.co/l3xuQhHI14]]></document><document><![CDATA[A que mola mi modelito de domingo?? 😜 en Universidad de León https://t.co/taLmOE0fj7]]></document><document><![CDATA[Sempre disse que ia ficar 1-2. Sérgio no final deste jogo deve ligar ao PdC a comunicar que vai embora. Lol]]></document><document><![CDATA[un delirio el más cuerdo de esta vida es mi única opción.  🎶#NÓMADA 🎶 🔥NUEVO VIDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE ❤ 👉Enla… https://t.co/p90lb2lhpk]]></document><document><![CDATA[Pese al mal tiempo que nos auguran, muchísimas ganas de irnos de Torneo @zarabasket 🏀🏀]]></document><document><![CDATA[Sculpture Title:blue line Wood mixed media. 35x19x4cm  https://t.co/c8sqwCmtNY https://t.co/1DgFVhD3BY… https://t.co/5brjWOgMcd]]></document><document><![CDATA[Amava fazer parte dos 99% da população que estará, com toda a sofreguidão, a devorar o novo episódio de GOT, MAS, a… https://t.co/B7dl3po7fw]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos una cita muy importante que no te puedes perder.   🔵 Cierre de Campaña 📍 Wizink Center  🇪🇸 Valor Seguro https://t.co/bLSRdVSrb4]]></document><document><![CDATA[@ActualityFM_es @BTS_Spain Uyyyy con lo nerviosa que nos ponen las sorpresas xd https://t.co/W1EklAkPC9]]></document><document><![CDATA[@ihenriquezluna Mi reconocimiento y respeto siempre.  Gracias por todo el tiempo de tu vida que has dedicado al Par… https://t.co/kDIHuAMC6r]]></document><document><![CDATA[Lo de los locos en Mauthausen es para llevarlo a los tribunales. ¡Malditos bastardos!]]></document><document><![CDATA[@loren16v @cabify_espana @TaxiEspana Gracias por el consejo, estamos trabajando en ello. Yo en Semana Santa lo que… https://t.co/Sqfqwunqtk]]></document></documents></author>