<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Amarte en la guerra bajo las estrellas ✨🧡 en Alhambra, Granada https://t.co/wuy866Qekc]]></document><document><![CDATA[Le porte del Portogallo !!! #viaggiaresempre #newdestination #viaggiare #travelgram #blue #door #tiles #style #door… https://t.co/tYuW6sjGyb]]></document><document><![CDATA[Hay que ACABAR DE UNA VEZ POR TODAS con la financiación que los españoles hacemos por la publicidad que nos envían… https://t.co/nX1d0jG38J]]></document><document><![CDATA[Hoy antes de salir de las Iglesias cuando visitéis a los Titulares de vuestras cofradías, pasad por el Sagrario y s… https://t.co/EX02jZOuqJ]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJA. En Educación Física no aprendí nada de provecho. Por el contrario, en el cole había hora de psicomotr… https://t.co/vXpHOsT8ew]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/VqkNz1zVOl]]></document><document><![CDATA[@okdiario En quién no hay que confiar es en tí.  Tenemos políticos que nos han expoliado durante 40 años. Ahora que… https://t.co/2tRKfarQil]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon vota en su barrio de pozuelo entre los gritos de #fuera de los #vecinos y #aplausos de sus seguidi… https://t.co/6KOfkggmOD]]></document><document><![CDATA[Procuraba lo más que podia traer a Jesucristo, nuestro bien y Señor dentro fe mi presente, y esta era mi manera de oración.]]></document><document><![CDATA[@Franxu_num Lo de centro derecha a mi se me atraganta... 😂😂 Pero bueno lo debatimos un día, gracias Fran!!]]></document><document><![CDATA[📚PROMOCIÓN || Hoy os espero en la Feria del Libro de #Huelva para firmar ejemplares de #ParandoLetras. Nos vemos a… https://t.co/AeLgO6lNjw]]></document><document><![CDATA[@HerminioCerq Tu não és nada meu pequeno ,e muitos milhões iguais a ti ,passa fome e sede ,não tens casa nem roupa… https://t.co/Olg2laP4mm]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV A NMaduro no le importa su pueblo solo quiere el poder Siento vergüenza ajena 😢]]></document><document><![CDATA[UN MEDIA OSTIA !!NO VALE NADA Y ESPAÑA METIENDO BUENOS POLITICOS EN LA CARCEL Y APOYANDO A TERRORISTAS DE OTRO PAIS… https://t.co/vUrq44wglr]]></document><document><![CDATA[Vivimos en una sociedad que habla a voces en la que hay gritos que no se escuchan.  https://t.co/u32W4k0Mp2]]></document><document><![CDATA[@Javi_GV_ATM @NConcostrina @LateMotivCero Q podemos ni q niño muerto!!!! Ya estamos mezclando temas. Si no quiere d… https://t.co/CsiDA0vsnR]]></document><document><![CDATA[@Gas__Mostaza @MADRIDPICA3 S mi me bajan los seguidores por https://t.co/FzPKysNrwo q Uedo con los auténticos 💃💃💃💃]]></document><document><![CDATA[Increíble se queda corto @_RufusTFirefly_. Espero que volváis pronto con vuestra psicodelia envuelta de amor, natur… https://t.co/xH4CIzlsv7]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic como diria @odiomalley:   “María Dolores de Indigo, la que no arde, rompedora de prejuicios y madre de todas las brujas”]]></document><document><![CDATA[#AniversarioDeBoda#14Abril2012#MuyFeliz#MilGracias#por#todo#GraciasPorNuestraHija#Martina#bloggerspain#bloggercordo… https://t.co/H8xYmlYw8n]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @openarms_fund Aixo vol dir DEIXAR MORIR!!! Sr Sànchez: tiene vd. Sentimientos y Sentido de la Responsabilitat? NOOOOO!!!!]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/uwFmswun7H]]></document><document><![CDATA[@okdiario Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/tycoGQaLCu]]></document><document><![CDATA[Más allá d las amenazas y exabruptos constantes q emite Vox, q cada cierto tiempo zarandea al Gobierno andaluz, a l… https://t.co/9XCrXVmhvo]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJA en mi defensa diré que me estaba poniendo un efecto del snapchat]]></document><document><![CDATA[@JavierCordura os he escrito una carta por primera vez😂😂😂 @JavierCordura https://t.co/nIG0D7Dy51]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @LaSierpita @poconospasa @antoniorossi Pregúntaselo a tu madre.  #GestacionSubrogada  #AsuntosDeAdultos]]></document><document><![CDATA[@ggmoney814 @GoSoundtracks @mike_jenner @MCU_Direct @DonCheadle @MarvelStudios Nope.]]></document><document><![CDATA[Sé lo que se siente cuando el corazón te va a mil en SAN JOSE DE LA RINCONADA, Spain https://t.co/RRfJYp2RH9]]></document><document><![CDATA[Marta Martín (Cs): "Me gustaría ser consellera o ministra de Educación" https://t.co/eaLL1Pr33u]]></document><document><![CDATA[@DrLGarciaB @MCMUTUAL @ArthroscopyJ El link a la referencia está roto, podrías ponerla? Gracias!]]></document><document><![CDATA[@ricitosdoc Acabo de decirle al de Seur que le lleve un tupper a la doctora más requeteguay de España!!!]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @laSextaTV @policia @guardiacivil @vox_es @Alternativa_VOX @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/0hknu8W99x]]></document><document><![CDATA[iba a tirar un poquito de beef but mejor me relajo que para drama ya tengo mi vida]]></document><document><![CDATA[@EAntibulo @RubenMismo @_LenRock_ Mmmmmmm..... eso no sería para residuos citotóxicos?  Vale que limpio el suero no… https://t.co/8lsNiyhDpb]]></document><document><![CDATA[Hace un día estupendo para salir y a votar y tomarse un vermut. #28A #EleccionesGenerales28A #VotaPorFavor https://t.co/uuvl69m6dh]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza q uno de los críticos más sólidos de nuestro país, Ernesto Ayala-Dip, bonaerense q lleva 40 años e… https://t.co/87l6JxeYyS]]></document><document><![CDATA[Ya ha llegado la nueva edición a la tienda. También se puede encontrar en Fnac, Casa del Libro y las librerías dond… https://t.co/nJk33LSFDd]]></document><document><![CDATA[Mayo no me falles que llevo cayendo en picado desde el 1 de diciembre por favor.]]></document><document><![CDATA[@Sigridmdrd @Cristin35742148 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/y4PSl41u4d]]></document><document><![CDATA[Día Internacional del Trabajo.  Porque fueron, somos.  Porque somos, serán.  #1deMayo https://t.co/dgF6BUJTFS]]></document><document><![CDATA[Un lujo cenar en casa de Roxana y Adam, quien se lució cocinando este cordero al horno, con papas y verduras. Lo ac… https://t.co/ihcVBd9qUR]]></document><document><![CDATA[Y qué feliz me hace acompañar a tantas personas que sienten su llamada a activar su GPS interno. . Esta mañana hemo… https://t.co/HBccJuXfre]]></document><document><![CDATA[@rafagarciacosio @el_pais Naaaa... Boberías... bagatelas... https://t.co/7PBOVmHg82]]></document><document><![CDATA[@aeprotocolo @Cocodrilodos @ogazprotocolo @GerardoEIP @GrupoEIP @OICP_Protocolo @CarlosFuente1 @talycaballero… https://t.co/iEisB9tkA3]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌍. Comienza el espectáculo de los pactos y coaliciones.  Buen comienzo de semana , la mía va a co… https://t.co/1GlpLXHHhq]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes @belenrdguez Nay Nay de la CHINA la ganadora es LIDIA.]]></document><document><![CDATA[Llevo esperando más de 2 semanas para el capítulo 19 @TheGoodDoctorBR  de la segunda temporada!! 😭😭😭 Ponerlo ya se una vez]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona migrante llega a nuestro país, lo necesita todo. Desde ONG como Movimiento por la Paz y Platafor… https://t.co/Bk3iBsWnh9]]></document><document><![CDATA[Creo que esta foto lo dice todo, que habla por si sola, y vaya si habla! La felicidad de todo un equipo tras el tra… https://t.co/mqYLjfwBP1]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @Rptottytotty1 @marialocci33 @belinha151969 @consumg72 @ConchiCabadas @silsilvitasil @Imassanar… https://t.co/MoY8rSKEwO]]></document><document><![CDATA[Fui a primeira a odiar o Iker no ano em q ele chega ao FCPorto e acabei por me apaixonar por ele e idolatrá-lo. Não… https://t.co/l1Gq0n1m1W]]></document><document><![CDATA[@marianflores7 @carmagarcia10 @jmxar1 Un abrazo grande corazón besitos linda https://t.co/Kb6ucJGpKB]]></document><document><![CDATA[¿Qué piensa alguien de Australia  cuando ve un artículo asi de ridículo?]]></document><document><![CDATA[Como no puedo vivir sin mi profesor de historia de la música le escribo un correito el Miércoles Santo diciéndole q… https://t.co/o6ESB7bLWd]]></document><document><![CDATA[@SrAbigor @fcvxdszxcfgt No te vengas arriba, q una vez vi una foto y tampoco son tantos, al menos comparado conmigo]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @Munimadrid_es @CsMadridCiudad @MoMadridcentral  hasta cuando? Motos aparcadas en zona reservada para… https://t.co/sinJFrsiDq]]></document><document><![CDATA[Tal dia com avui aquests 4 es casaven per separat, of course! Moltíssimes felicitats als 4 en Can Geis https://t.co/uzc37k8yXI]]></document><document><![CDATA[La razón incorpórea: #Palomas en la #Maestranza: https://t.co/4iyPHgwStQ]]></document><document><![CDATA[@karinasainz @LaVanguardia @svilasanjuan @culturaslv @SigueLumen @casanovaslynch Wow. Portadaza 👏👏👏👏🌹]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @bertrandmyd @canasporespana @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/S4OVJHLeIN]]></document><document><![CDATA[@SauriSauri84 @Serpico73302022 @jusapoltoledo @interiorgob @FMarlaska @TwitterEspana @policia @guardiacivil @PSOE… https://t.co/OoQofiFbGP]]></document><document><![CDATA[estender, ser recolhida e dobrada, ô chatisse eu queria q elas se lavassem sozinhas]]></document><document><![CDATA[Tudo o que eu queria era um canto (pode ser no chão mesmo) desse aeroporto, onde eu possa esperar deitada até as 9:… https://t.co/4PTqlSDj3H]]></document><document><![CDATA[@astrideversoss @eujafizaquiloou mas depende se o mais importante para ele for a gaja ou os amigos, isso é que vai… https://t.co/8vym0AXkU4]]></document><document><![CDATA[#ELLOS TAMBIÉN... Se preocupan cada vez más tanto por su salud como por su #estética. Afortunadamente el mito de qu… https://t.co/zMlauxoLg5]]></document><document><![CDATA[Gràcies equip!! Campions!! 🎉😍👏💪🤗😜 #ForçaBarça en Mataró https://t.co/mvpfxLZD9x]]></document><document><![CDATA[@miangelrom Buenos días Miguel Ángel Que complicado es todo Tengo las fuerzas gastadas]]></document><document><![CDATA[Fin de un día sin fin... pero muy bonito... #bedtime #unodobleporfavor🙋🏻‍♀️ #yogitea @yogiteaeurope… https://t.co/LpJLGmbgLb]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @BoadellaAlbert Machista Quien le ha pedido su opinion de como le gustan las mujeres!! Irene es una… https://t.co/m7shPWGN0M]]></document><document><![CDATA[@carmen_paint @Ingria83 @MAKUKY @sanchezcastejon La gente que vota a izquierda vota para que gobierne con la izquierda no  con la derecha 👍]]></document><document><![CDATA[Logro de FECCOOPV @educacio_ccoopv 💪🏽🤓📚👩‍🏫👨‍🏫 Oposiciones en la Comunitat Valenciana | Veinte mil profesores afront… https://t.co/0rb1TBRk12]]></document><document><![CDATA[@Fenicio_112 Gracias, por estos recordatorios que no deberían hacer falta 😘]]></document><document><![CDATA[Se verdad Rivera cambiate el chic que andas muy perdido. Todo el día con el rollo de los catalanes, la lengua.... d… https://t.co/Mz5X7Kchwk]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/6qMzwmdWX8]]></document><document><![CDATA[@YeltsinCastill1 Deja en paz al pobre chibolo, es su madre y demás familiares que lo utilizan, es obvio que el chic… https://t.co/0ES6WTnk3Q]]></document><document><![CDATA[Me pongo de pie!! Me vuelvo a sentar!!... porque a los oficios vamos a jugar!!! Tiempo de #sentadillas #fit… https://t.co/hDEp6vVHdQ]]></document><document><![CDATA[¡Sígueme en Instagram! Nombre de usuario: moni_mua_sm https://t.co/57i470WeiP https://t.co/fTRvTw6OiJ]]></document><document><![CDATA[@danisenabre El que passa Dani, és que poques vegades hem vist partits com el d'ahir, no hi ha una continuïtat en l… https://t.co/YOJis606sx]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @JuanMa_Moreno Votar al Partido Popular es un #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[@cazadorbrujas19 Yo creo que son malvados, no necios. Y saben perfectamente lo que hacen.]]></document><document><![CDATA[@Dante64713635 @madrid13nadamas Si yo tuviera esa mierda no se la enseñaba a nadie. 😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/VyfonEG7U1]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Comunidad de Madrid #orgullosadesermadrileña #misbanderas🇪🇦🇪🇦🇪🇦 en Spain https://t.co/zwlLYl7kE1]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @pablocasado_ @jusapolcantabr1 @populares @jusapol @AFAPOL_ @ERIKEO5555 #EquiparacionYa… https://t.co/h0BW9hOGSV]]></document><document><![CDATA[#house #troia #soltroia #comporta #project #architecture #architec #teresaledo #arqtledo #grandola #moradiaportugal… https://t.co/kRnPL1f3Nq]]></document><document><![CDATA[Abrir la hucha y que haya más de lo que esperas https://t.co/LmeQuT9R5A]]></document><document><![CDATA[@michel_nada_mas @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Ni por el culo, vamos. Guarros 😝😝😝]]></document><document><![CDATA[Duro en esta ceguedad creo más fe diecisiete años hasta que un padre dominico, gran letrado, me desengaño en cosas… https://t.co/oU7erw3ac5]]></document><document><![CDATA[Madrugando con @agropopular, bienvenidos a Albacete. El río famoso por su espectacular nacimiento es el Río Mundo. Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@TSanchisG anda q no es falsa y los palmeros pq la han ayudado tanto a desprestigiarte]]></document><document><![CDATA[Viajar es una de las maneras más enriquecedora de crecer.. Escuchar a todos, ver cosas distintas, entender nuevas f… https://t.co/qrJpQuafkp]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Y llevaba lacito amarillo y la bandera independentista 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@peixoto_cecilia @charimorales68 @ArthurConan33 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Holaa buenos… https://t.co/8O9OKrLl8W]]></document><document><![CDATA[MINI FOLDER #scrapbooking #scrap #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano #handmade… https://t.co/ewrGM1NyvG]]></document><document><![CDATA[@BassaMontse @gabrielrufian @perearagones @rogertorrent @Elisendalamany @NUET @mirellacges @ernestmaragall LLUITARE… https://t.co/Gtxf6g1NGQ]]></document><document><![CDATA[@raquelsastrecom Cuando pasas de ser una llamada putada a llorar de emoción por saber todo lo que esta charla TEDx… https://t.co/WEWTyCWRic]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/LnHrbmz05g]]></document><document><![CDATA[@pp_bcn @emparmoliner @josebouvila @joanlopezalegre Ara vinc, agafeu una cadira.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Tienes razón,  el es un toxo. Pero el toxo también tiene razón, tu eres una fascista. Todos contentos  ?...]]></document><document><![CDATA[Hoy he sido 2a en los 10K @RNRmadmaraton después de una divertida carrera intentando seguir a @irenesef. Enhorabuen… https://t.co/HTu0BuQGBL]]></document></documents></author>