<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El plan internacional para que la #ultraderecha se tome el poder! #franquiciantimigracion @el_pais @porCausaorg]]></document><document><![CDATA[👉 Marco Sanjuán oculta en una patrimonial un chalet en Huesca y dos plazas de garaje en Valladolid... Además de ces… https://t.co/iMaH26d2zO]]></document><document><![CDATA[@JoanSeguidor Este año tiene que dar la campanada, se lo merece. Ojalá se le logre.]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 0.12 km in 1m:21s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Con ese payaso un encantador de serpientes un partido veleta lo tenéis claro. En el ci… https://t.co/QZylByY4UK]]></document><document><![CDATA[#ForzaBreo eso esperamos os siareiros do @CBBreogan si non será unha gran decepción esperamos un Breo intenso,  cen… https://t.co/vCoTFEGEhN]]></document><document><![CDATA[@cuxtom @applesfera @xataka Eres uno de los mejores profesionales del sector. Supongo que suerte donde vayas, no te hará demasiada falta 🤗]]></document><document><![CDATA[Desde el Mediterráneo, los aragoneses también nos arremangamos para seguir empujando. Felicidades a todas y todos.… https://t.co/ltsFgoTIAE]]></document><document><![CDATA[Uff, estoy viendo @tvrioja y ojo a la cara dura de nuestra alcaldesa, igualdad y protección que no ha sabido garant… https://t.co/Y1Db9KKHIW]]></document><document><![CDATA[Al sr Casado todo se le vuelven pulgas, si no dice nada de VOX pierde votos, y si lo dice, VOX dice que rompe el ac… https://t.co/Wt4UkC0HQO]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @cofradiamena Este muñeco está clavado y es portado por lejias.]]></document><document><![CDATA[Quizás,quizás,quizás ....  Comienza la batalla de san pedro https://t.co/zhiQNi0WHM vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[Un pequeño gran invento. @BOMBEROSSEVILLA gracias por estar ahí. Después del incendió en #NotreDameCathedral debemo… https://t.co/qdv2CNeB5i]]></document><document><![CDATA[El 75% de los nuevos ocupados desde que gobierna Sánchez son funcionarios https://t.co/zmKIRE0vTW vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[@jsimonh98 @DominicanoCule Para espectáculo el que das tu en Twitter, por supuesto, también "brillas".]]></document><document><![CDATA[Calificarme como queráis per ver colas de personas votando coño que me EMOCIONA]]></document><document><![CDATA[@JosMart52307976 @VonKleist4 @SergioACNBA Fumas crack??? Curry mete triples de 9 metros con una facilidad insultant… https://t.co/sqOExn86xs]]></document><document><![CDATA[A @ElevenSports_PT vai transmitir pela primeira vez um jogo da Champions de Futsal e também joga o Sporting.… https://t.co/WukaH8HT69]]></document><document><![CDATA[La falta de coraje y la cobardía" patrimonio de todo los partidos que han gobernado, la dejadez las amenaza y los c… https://t.co/zrRAgWpjus]]></document><document><![CDATA[@emeDJ La primera es normal por todas las películas que ves de ellos 😂 😂]]></document><document><![CDATA[La ilusión de un nuevo Viernes Santo nos invadirá a lo largo del año. Se suspende La Mañana de SALZILLO. https://t.co/I4KPhI3E6h]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: “Hay un riesgo real de que sume la derecha con la extrema derecha” https://t.co/nSNZO77xf0]]></document><document><![CDATA[@IiLliure @CDRCFlint2017 @QuimTorraiPla Gilipollas, con "G", Gilipollas se escribe con "G", no con "J"☺️]]></document><document><![CDATA[Gerencia del Hospital Universitario La Paz y Consejero de Sanidad de la CAM: SU VIDA ESTA EN JUEGO https://t.co/BgY3trg0Uh vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@Manu19786 Bueno , que le vamos hacer ... No vamos a pedir tampoco que dalgamos a cazar comunistas como bien hizo I… https://t.co/FUFqMpcWtn]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @HerreraenCOPE @sergio_barbosa_ @cuadrado_roca Buenos días a todos. 👍]]></document><document><![CDATA[@BoseOfficial La mejor y la más  honrada, bondadosa y hermosa canción que me sentido y seducido. La banda sonora de… https://t.co/fcxB4LSbXO]]></document><document><![CDATA[Programa II Jornadas Gestión Emocional UNED Ceuta. Gracias @DraCarolinaEMS y @VictorRiosEMS !! @gehsemes… https://t.co/6DeM41M2eB]]></document><document><![CDATA[#lentoperoseguro #prohibidoparar #seguirsumando #prohibidorendirse en Alcázar de San Juan https://t.co/n0sHBibPBy]]></document><document><![CDATA[@stacyherbert @Codiox @maxkeiser If you really want to avoid another conflict you might have to stop support the au… https://t.co/klqmJGDhS8]]></document><document><![CDATA[@naroh De hecho, la sanidad española es la segunda más eficiente por detrás de Singapur por la cooperación con la sanidad privada.]]></document><document><![CDATA[En una palabra ?? Quelepreguntenalosargentinoscuandojuegaconlaseleccion]]></document><document><![CDATA[@SuperYan_711 @ChalecosAmarill @rhm1947 esa tanqueta fue robada anteriormente]]></document><document><![CDATA[.@bronkoyotte @sinestables y #NFX serán los representantes de la música chilena en @primaverapro este año.]]></document><document><![CDATA[Batasunos...Casado de vergüenza que no conoce ni la geografía de Euskadi]]></document><document><![CDATA[@AtletiGrande @jgjorrin Si en vez de leer el alarmista y malintencionado titular del @abc_es, leyera la noticia ent… https://t.co/xUlwdzLKZ1]]></document><document><![CDATA[The PSE closes campaign in Madrid at the expense of 28 A, election day. ©Antonio Navia #psoe #pedrosanchez… https://t.co/faEBYrFsQP]]></document><document><![CDATA[@ToniOnsalo El día antes de salir comencé un gripazo y aún sigo con las secuelas. Sin fiebre, pero con un mal cuerp… https://t.co/CnFDCgGS2A]]></document><document><![CDATA[@pepegomezpalas A toda esa gente que no va, el año que viene le tendrían que retirar la silla... hay que estar a la… https://t.co/jyFaxUU5AE]]></document><document><![CDATA[@andresocanacope Esto te demuestra que tipo de entrenador tiene él Betis, con los números de Setién en las manos en… https://t.co/jJJwuhjjNq]]></document><document><![CDATA[@huertaff Ya veremos por cuanto sale el pico. Aunque puedes imaginarlo.]]></document><document><![CDATA[El arte es el deseo de un hombre de expresarse, de registrar las reacciones de su personalidad al mundo en que vive #BuenasNoches #BonaNit]]></document><document><![CDATA[@nicomartinez_R Creo lo mismo... pero me molesta escucharlo de alguien ya obtuvo todos los beneficios.]]></document><document><![CDATA[Tiger #Woods, golf prodigal, returns with a roar. It will be ages before another day like this. https://t.co/oDqmiWtB9g]]></document><document><![CDATA[@maria_mariht @abeparatodas ¿Una ronda de consultas? No puede ser, esto tiene que ser una falsa noticia. Que yo sep… https://t.co/02slEr9VV9]]></document><document><![CDATA[¿Empate técnico?. Cuando se habla sin tener ni idea, es lo que pasa... Que haces el ridículo.  #UniónSoloHuboUna]]></document><document><![CDATA[@pericoverbenero @MorenoDiaz_ @20m @PSOE @ahorapodemos El PSOE no es un partido comunista, a día de hoy. Podemos, e… https://t.co/qqgvgQMx76]]></document><document><![CDATA[Jone Ibáñez: “Mi sueño era debutar en San Mamés y marcar un gol con el Athletic”https://t.co/ht502JNep2 via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[La foto con los industriales y trabajador@s de la Conserva de Molina de Segura de Segura: para enmarcar. Se rinde m… https://t.co/aLWHFNXpNR]]></document><document><![CDATA[Hui hem quedat a sopar i fer comboi la gent de la candidatura. I jo pagat!!]]></document><document><![CDATA[El enemigo de la derecha no es el PSOE, es la propia derecha dividida. #EleccionesGenerales2019 https://t.co/fu3kYfwEIP]]></document><document><![CDATA[@JhamesBHZ @BoyzSpace @Rolasdanet @QGDosBoys @machobh2019 @bananaduraa @deolhonasuamala Hola guápo 😋😃😋]]></document><document><![CDATA[@jotace85 Está muerta en Twitter, pero esto no es un reflejo del mundo real. Dará pasta sin duda.]]></document><document><![CDATA[@jarramplanco @webimaginacion @ctxt_es @elmundoes Que es una chorrada como puede comprobar cualquiera. Le dio un er… https://t.co/nV3TxjbFL7]]></document><document><![CDATA[This. Also same for Netflix, Twitter, and many others.  Cross platform has become synonymous to levelling down.  Ma… https://t.co/WwsCplSUCA]]></document><document><![CDATA[A las #EleccionesGenerales28A le pueden dar un poquito por donde amargan los pepinos porque voy a ver a Mark Knopfl… https://t.co/RISlwv1Lv8]]></document><document><![CDATA[Esta tarde iré a entrenar a @TheClimb_Madrid ¿Alguine se anima? 🐒 https://t.co/QSoFt64MNa]]></document><document><![CDATA[Pues se cae Gardner, se queda en medio del grupo... y Álex Márquez se lo come. Pratama se ha caído y Bezzecchi casi se lo come.]]></document><document><![CDATA[Tanto miedo a urnas legalmente? España se merece de una vez que se la defienda. El #28A veremos el resultado ....]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy Nace  En 1919, el cantante norteamericano, Pete Seeger, pionero del pop de  los 60]]></document><document><![CDATA[No te dejes engañar.   Abascal ha señalado  su objetivo en estas elecciones.   No es la derrota de Sánchez sino la disolución del PP.]]></document><document><![CDATA[@luciedansleciel Es en casi todos,una idea que hace todo el mundo,coges papeletas de todos y en la cabina la introd… https://t.co/JTYzyVUntQ]]></document><document><![CDATA[Pues si en los tres primeros meses del año cayeron 15 litros por metro cuadrado, y llevamos 120 litros en las últim… https://t.co/6JHwGSzsxP]]></document><document><![CDATA[@Monkeez2 @el_floriano @rafaguillermova Y yo te dije que me avisaras yo que se donde habíais quedao]]></document><document><![CDATA[Recuerda que tengo nuevo tutorial de  Photoshop #avengers #wallpaper superheroe para smartphone by @ildefonsosegura https://t.co/9aa6vlGGpY]]></document><document><![CDATA[La enfermería siempre nos ayuda, nos toca ahora ayudarla. RT. El colectivo "Acción Enfermera" y la #transparencia e… https://t.co/1yfFEAes6D]]></document><document><![CDATA[@RicardoPatinoEC Mensaje como fugado socialista...??? No sirve ya.... Tuviste varias oportunidades y en lugar de se… https://t.co/zwgIS9V0ai]]></document><document><![CDATA[La imagen de las dos señoras de la limpieza en el plató de TVE es demoledora. Mucho que avanzar. #ELDEBATEenRTVE… https://t.co/W2RnU4Jb9X]]></document><document><![CDATA[@AsierbengoCa @JuanMarcoFigue1 @davdiaper @Semes_Canarias @jou_negrin @SEMERGENap @Neumo_experto @banavarrete… https://t.co/WlJAy6hdat]]></document><document><![CDATA[Me da a mí que más lo primero que lo segundo. Hacer la última selección del grupo que se jugó el triunfo y pinchar… https://t.co/zx0C1E3LZo]]></document><document><![CDATA[A frente de esquerda está a criar na sociedade portuguesa um retrocesso ao tempo do PREC. Tudo o que não é do Estad… https://t.co/WUyLdOyz3d]]></document><document><![CDATA[@manueljarias @sanchezcastejon @PSOE Eso ya lo sabemos, ya no se si mejor que vallan a calzón bajado o lo oculten,… https://t.co/TbiVmoYJmB]]></document><document><![CDATA[Todos flipados con lo inverosímil de Mona Vanderwall de #PLL hackeando a la NASA y han llegado las Albalias a hacke… https://t.co/zbcqOTiMLS]]></document><document><![CDATA[Quiero dar las gracias a los 1.428 griñonenses que han depositado su confianza y su voto en @CiudadanosCs🇪🇸  Además… https://t.co/U83oIS7Wx9]]></document><document><![CDATA[@MalditoGamesES gracias!!! Habrá que pedir más stock que esta primera remesa!! haha]]></document><document><![CDATA[La jueza archiva la denuncia por abusos laborales de las temporeras marroquíes contra un empresario de Almonte… https://t.co/DoFP3QkVwa]]></document><document><![CDATA[#BobDylan #Nobel #pamplona @VisitPamplona @navarrarena @HotelTresReyes https://t.co/5hKcwO5v9i]]></document><document><![CDATA[@RM_Nalapa Yo con ls izquierda mejor que con la derecha pero mucho mejor]]></document><document><![CDATA[@bernax16 Lo que es una pena es lo poco que de eso llega a los autores. Ya sean grandes discográficas o indies. .]]></document><document><![CDATA[El mitin de @vox_es en Sevilla, la prueba del compromiso con su partido entre las filas hispalenses de… https://t.co/Z8JDRhBx1M]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Su Tzilleri Ristorante https://t.co/ajgBtddyBR]]></document><document><![CDATA[Que todo lo que venga sorprenda y nos deje sin aliento ⭐️💥🇵🇹 https://t.co/4BMJTWTAWI https://t.co/op3m5LD6cG]]></document><document><![CDATA[Y respeto que te guste más una marca u otra, y veas el cielo abierto cuando sucede esto. Pero no me parecen las for… https://t.co/6I7dzOaUkB]]></document><document><![CDATA[#descubrimiento #Thermomix #hielo #margarita #tequila #laterracitadeinigo #laterracitadeiñigo en Coslada, Madrid, S… https://t.co/nw3ZhMuv2s]]></document><document><![CDATA[@Darkest_Friend @indy_catalana @missantropez Amen... el error esta en otro sitio y es importante.]]></document><document><![CDATA[@sergioruperez94 Yo la última vez que fui a un garito no gay estaba rodeado de gente de 45 creyendo que tenían 25 m… https://t.co/vizndJbg2c]]></document><document><![CDATA[I finished Katana Zero earlier this week, what an amazing game! any other similar game to take a look at? 😃 https://t.co/LmknpsXTtR]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero Taparlos q si hablamos de puñetazos el de Ramos el año pasado en la final]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de la República tuvo que hacer frente a las llamadas cuestión regional, religiosa, militar, cuestión ag… https://t.co/In2UkB7dcI]]></document><document><![CDATA[@AimmadRM @Lacasitos985 ¡¡"Ya quisiéramos 100 así en España..."!!  ¿¿Les exigimos más talla a los gigantes y no men… https://t.co/L6hRrkscI3]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Hay gente que se olvida que en esos mitines hay muchos menores que no pueden votar...]]></document><document><![CDATA[Mi entrenamiento se trata de 4 días de gimnasio y dieta balanceada mas 3 días de atascarme de chocolate y golosinas]]></document><document><![CDATA[@jotace85 @int1980 @LuisBarriales @Danipaquitof @Sr_Finch_ Bruce Broughton les echó sin duda las dos manos, pero, a… https://t.co/vEANdicRmB]]></document><document><![CDATA[I just finished running 3.50 km in 16m:37s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El único #ValorSeguro para mantener la unidad de España es pablocasadoblanco . Olvidate de marcas blancas, votando… https://t.co/TKtNlpxcg6]]></document><document><![CDATA[Em tempo de férias, tenho uma secretária espectacular. Foto 107. #onedayonephoto #mydaughter #porto em Porto, Portu… https://t.co/nllNe7MdY5]]></document><document><![CDATA[@CristinaNarbona Es un orgullo compañera, que una socialista sea la más votada de España. Salud y República !!]]></document><document><![CDATA[@iescolar Ayer se demostró quien quiere vender España al peso, como los trapos y esos llevan nombre y apellidos Sánchez y podemos]]></document><document><![CDATA[Diferencias entre patriotismo y nacionalismo + 12 frases https://t.co/0nRKyGN13U vía @academiaplay]]></document><document><![CDATA[@InsArco @Albert_Rivera La gente ve la bajada de impuestos pero no ve el consiguiente recorte para que sea viable...]]></document></documents></author>