<author lang="es"><documents><document><![CDATA[También recomiendo seguir #handvlc @carcasor demostrando lo que vale https://t.co/xw0a9Sq8Lt]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Me molesto la actitud con la Ministra de Economia de @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @SegurXabi @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/pG6hiX0skx]]></document><document><![CDATA[“Los hijos de la derrota os debemos una”. Feliz 14 de abril, viva la República, ¡vamos a por la tercera! ❤️💛💜]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico A.Esteban es un Sr. y un político correcto-preparado y sobre todo "Educado" y tiene claro como su pa… https://t.co/eTxcqKItKx]]></document><document><![CDATA[@KacheYT Puedo dar mi opinión, digo yo, que para eso es mi cuenta y mi red social. Es mi opinión y es respetable al… https://t.co/gl7bkVrsPw]]></document><document><![CDATA[Bomberos dan por controlado el incendio más grande de historia de California https://t.co/e2Lvx4Pfz3 vía @EFEnoticias]]></document><document><![CDATA[#28A #ValorSeguro 📣Álvarez de Toledo: "¿Por qué los nacionalistas pueden dar ruedas de prensa y un preso por violac… https://t.co/gOnNtNYeWn]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja,, yo voy a ir ahora,,, pera que ponga el móvil el mileniolive y ya voy,… https://t.co/Zav1fa6cbT]]></document><document><![CDATA[No tiene sentido subir una escalera por el lado equivocado. #nofilters en Tossa De Mar, Costa Brava https://t.co/x5inLVOjNT]]></document><document><![CDATA[El feminismo tiene que establecerse y funcionar como una forma de hacer política que fluya en todas las direcciones… https://t.co/tADkzoowL0]]></document><document><![CDATA[@MaketoLari @frank_chesquis Un renegado madridista es peor que cualquier culerdo.]]></document><document><![CDATA[Posso te ter para o resto da vida? 🥰@RenatoPires99 https://t.co/cRF1XqddN5]]></document><document><![CDATA[i wanna be a billionaire so fucking bad 🤤 i miss this time so much, aaa h 😩 https://t.co/bUxgEH2gmp]]></document><document><![CDATA[I love it.... michelcaine incredible person and #actor. Some of these words #reflections are in #YOUTH or… https://t.co/daqAZ6KkEU]]></document><document><![CDATA[@emma_meera Depende. Yo creo que es más en el sentido de que cuando la persona crea y se vuelve artista, su trabajo… https://t.co/TALpgTaAiI]]></document><document><![CDATA[Otro dulce típico de Semana Santa, leche frita. Es una delicia y está buenísima! Tenéis la receta en el blog! Anima… https://t.co/Tkw6UshOhq]]></document><document><![CDATA[@psoeleonlocal @JADIEZLEON El próximo alcalde de Leon :José Antonio Diez 🌹🌹🌹🌹✊🏼]]></document><document><![CDATA[@oreta13 GRACIAS ANTONIA ,ME SIENTO MUY AGRADECIDA POR LA ATENCIÓN Y APOYO QUE ME DAIS , NO LO OLVIDARÉ JAMÁS  , AB… https://t.co/w573gm5fIP]]></document><document><![CDATA[Fazer cafuné em mim mesma pra pegar no sono, o hábito da mulher solitária]]></document><document><![CDATA[Uffff si lo que más nos preocupa ahora es si quedarnos embarazadas. Ya que viendo como están las leyes, nos preocup… https://t.co/hGwBi0ulMh]]></document><document><![CDATA[Pero luego está la escuela del suspense. En este caso, los autores buscan hacernos disfrutar más con el final que c… https://t.co/xUzzgJf3ya]]></document><document><![CDATA[@Carmen06755533 Yo soy hombre y las hago firmar un papel.... nunca se sabe]]></document><document><![CDATA[Y todos estos qué hacen?  @galapita @G_Pisarello @AdaColau @barcelona_cat @barcelona_GUB @mossos  Mirar para otro l… https://t.co/MG8Ffkx1Gj]]></document><document><![CDATA[Acabada la #SemanaSantaMLG felicito y agradezco el esfuerzo a @policia @guardiacivil y a las Policías Locales, a Pr… https://t.co/Jw9DCpKGuD]]></document><document><![CDATA[falar e facil, quero ver tu gostares msm de alguém, fazeres tudo p essa pesoa, meteres as maos no fogo p ela e dps… https://t.co/NFpGTgT0CL]]></document><document><![CDATA[La Política es un servicio público, NO un NEGOCIO.  @ahorapodemos propone el control de aquellxs que utilizan anter… https://t.co/jSgHdZh3pK]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Gracias ATI y a Pablo el esfuerzo que hemos hecho y aremos es poco para decir la HISTORIA LA ESCRIB… https://t.co/zJfm1bHdbN]]></document><document><![CDATA[Porque los derechos han de seguir defendiéndose día a día #1deMayo La lucha continúa #Móstoles @PodemosMostoles]]></document><document><![CDATA[Xerrada prèvia amb el director José Rafael Pascual-Vilaplana. Com serà la temporada 19/20 de la @BandaBarcelona a… https://t.co/NmNScys5oh]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz @carmencalvo_ ¿Pero el trapajo en la cabeza no decían que es voluntario?]]></document><document><![CDATA[Hoy no se ha asomado el sol, ha habido que lidiar con la lluvia aquí por tierras murcianas. Pero el tapering y el s… https://t.co/Bo2vez9sQr]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA NURIA!!! 🥉 Bronce con la Selección de Madrid en Campeonato España Mini Femenino 💪🏻🏀 Gracias a @FBMadrid… https://t.co/xAo0GkdGhq]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Eilalamia Puffff,, no se donde nos tendremos que meter 😟😟]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta Quan faràs el twitt condemnant l' acció d'odi permès per el teu company en el poble de Coripe, Hay no… https://t.co/op7DL18yaq]]></document><document><![CDATA[@jcalderero Felicidades!! Casos como el tuyo nos llegan también a @RedMadreFunda en toda España. Enhorabuena por vuestra valentía y decisión]]></document><document><![CDATA[JAM en Almeria 😊 encuentro en una terraza al fondo la Alcazaba https://t.co/8MZe9zITBK]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️  Maltinha o meu irmao encontrou esta gatinha super meiga nos Casais de São Lourenço se alguém souber d… https://t.co/jA7LWZXngP]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @tiobati @veroprial @MaSanchezdemora @FabianPerezCs @MylaiLima A ver qué me pones ,ponme guapa]]></document><document><![CDATA[El pasado martes 23 de abril recibimos en @ALTAtorrejon la visita del Alcalde del @Ayto_Torrejon @ivazquezalcalde c… https://t.co/nfVth8fhmP]]></document><document><![CDATA[@manelmourning @alvarosays @omixam Lo ha hecho Landor con el equipo interno. 🙈]]></document><document><![CDATA[Compañera y amiga, equipo de por vida. 🧡 en Plaza Catalunya https://t.co/7o9JTNHzYd]]></document><document><![CDATA[Folclore lavapiesero... Maravilla!!! #losmayos #lasmayas #losmayosdemadrid #terrazasmadrid #carmen #barcarmen… https://t.co/IuQ0xraYHv]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Mira, estic molt satisfeta de no haver llegit mai res d'aquest personatge....]]></document><document><![CDATA[@venezolanoenpie L.L. Se Reúne en la Embajada Chilena con Grupo de Lima y Solicita la Salida de Maduro]]></document><document><![CDATA[🍫 #CHOCOCOCO Una forma deliciosa de hacer nuestros bombones y #chocolatinas controlando la cantidad de cacao puro y… https://t.co/KIWTNBuUC5]]></document><document><![CDATA[Perdona es la añoranza de la patria.He leído tu entrevista en El Mundo, me gustó mucho.]]></document><document><![CDATA[Mi querida madre‼️ Siempre cuidando de sus 4️⃣ hij@s. Nos has proporcionado #amor , #cariño, #paz #tranquilidad.  S… https://t.co/Y990nGgwli]]></document><document><![CDATA[@SerradillaCris quién me ha visto y quién me ve...aunque tú hiciste QUE TE DESMAYASTE porque te tropezaste con unos… https://t.co/pgq5C9ovVR]]></document><document><![CDATA[@Yedri_07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/L5qTbx3aDy]]></document><document><![CDATA[@javiermacho65 @CiudadanosCs Y esta también ¡que ascazo 🤢🤮! https://t.co/OSogdXBsKO]]></document><document><![CDATA[Siempre que vengo a trabajar en @LaCasaEncendida me encuentro con la #cultura que me gusta celebrar, hoy especialme… https://t.co/9ODxLc5vDp]]></document><document><![CDATA[@AdrianzenEduard @NadineHeredia @Caretas Jajaja pensé que era una declaración pasada cuando bailaba marinera con el… https://t.co/7Qx9bYu3BE]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Sabes como no acudes al paseo me he quedado en un banco.Hace una mañana explendida de salir a la calle.]]></document><document><![CDATA[Saudade, Porto. You are beautiful. ♥️ @ Porto, Portugal https://t.co/gJDYrsqR6H]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:23, noon 14:13, sunset 21:04 CEST (UTC+2), April 25. Day length: 13h 41m.]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Os he dejado la receta de la mejor ensalada del mundo en Instagram.  👉🏻https://t.co/rJNlrcdFJz https://t.co/SSZtKihivm]]></document><document><![CDATA[veo en tus ojos que tienen la llama qué es que, que prenden todas mis soluciones🔥 https://t.co/Iv9XgQ35hY]]></document><document><![CDATA[¡¡¡hay que joderse!! Con las dos varas de medir No todos los ESPAÑOLES  Somos idiotas. Algunos nos damos cuenta Del… https://t.co/5qj7uO7rNB]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @jordi_cornelles Pues sí porque la verdad es que una noticia así debería estar en todos los medios y yo no oí na]]></document><document><![CDATA[“           #Gastronomía  “Cuando cocinas debe de ser un acto de amor”, de entrega absoluta, de confianza ciega en… https://t.co/J838lPeXLF]]></document><document><![CDATA[Es mi primer Día de la Madre sin madre y no sabéis lo que duele si aún tenéis la suerte de tenerla a vuestro lado.… https://t.co/hqTbPvv8Dp]]></document><document><![CDATA[#Asturies 019 #A25 En Asturies hay #felecho y muchas cosas q ni siquiera tu te imaginas,pero q debemos d cuidar y c… https://t.co/jx9NebcZTc]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ouSHKWvceB]]></document><document><![CDATA[En la mañana de hoy hemos procedido a la firma del contrato con la banda de música @UMHispalense hasta el año 2022… https://t.co/dY34iDJbJf]]></document><document><![CDATA[Puente Don Luis I. ¡Te quiero! 🌍🇵🇹❤️ en Ponte de Dom Luis I. Oporto. Portugal. https://t.co/cJ4MQDc6FE]]></document><document><![CDATA[Ohhh!!! Me he emocionado y todo viendo #GarajeLumiere!!! 😍  Muy buena #aquientellevariasaunaisladesierta! Cosas que… https://t.co/5kxIyn9tXR]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/w8tYZW9U0e]]></document><document><![CDATA[El abrazo de los pueblos frente al populismo de las vallas https://t.co/K8QcAXhlf5]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @informativost5 Depende con 5 años tiene ya uso de razón y estas cosas es difícil de manejar los psic… https://t.co/B2WNWhcnBe]]></document><document><![CDATA[Me gusta la gente que puede organizar un plan en 3 minutos, quién dice 3 minutos, dice 3 horas o 3 días, pero si se… https://t.co/bF6X1pQY3R]]></document><document><![CDATA[Preciosas puestas de sol. Amo venir a este lugar a conferencias  #health20bcn #pasionporlasalud… https://t.co/uRTJtMvijL]]></document><document><![CDATA[Día 4: el cuerpo va pidiendo tregua, pero no hay descanso!!! Postentreno necesario con agua fresquita en las pierna… https://t.co/Ljao3zqQqx]]></document><document><![CDATA[@robeferrero Tb, 😂😂 pero algo de sangre debo tener, por el color de mi piel cetrino]]></document><document><![CDATA[Yo también Rivera perdió todo atisbo de respeto por los espectadores y por sus compañeros de debate, se comportó co… https://t.co/P6ZqTb6P36]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @visitpallars @OfiTurisEsterri @TomasMolinaB Amb el cel tapat no podem veure la lluna a l'aldea😥]]></document><document><![CDATA[La cantante madrileña Ana Cuenca habla de Chavela Vargas con pasión y emoción. Por eso ha querido cantarle a esta c… https://t.co/3YycE5nOwY]]></document><document><![CDATA[Así es amigo Jodidos pero lo vamos a intentar hasta el final Vamos coño!!💚💪🏼]]></document><document><![CDATA[@937908Mcm @vascolandio @elpais_espana @PSOE Y desde luego que lo haremos y Juntos lo conseguiremos , seremos mayor… https://t.co/0uEQgZ8Fib]]></document><document><![CDATA[Una de esas noticias que te ponen de buen humor...  @UniversidadMH @GlobalUMH @CulturaUMH @UMHTelevision @AlumniUMH… https://t.co/4Jtz23FSKk]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Yo creo que es dificil enamorarse solo de una sonrisa, uno se enamora de algo mas.]]></document><document><![CDATA[@Cristiano_Brown @ldpsincomplejos @sincomplejos__ @MariaJamardoC @mrtarce @esRadio @ldtv @UPYD LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[I love it.... michelcaine incredible person and #actor. Some of these words #reflections are in #YOUTH or… https://t.co/daqAZ6KkEU]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por vuestras palabras @CanteraMFC!!! A seguir cada domingo apoyando a los nuestros!!! 💙⚪️]]></document><document><![CDATA[¿Pero por qué tiene pelos en las tetas? Esto no lo iguala ni Stephen King :@]]></document><document><![CDATA[#YoNoMeRindo por eso tengo claro que mi voto es para @Santi_ABASCAL porque lleva 43 años sin rendirse y su persever… https://t.co/PxLgvmp9d4]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @vanecorlao @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @Carmen_2Estevez @BaaresCaro @MBTotorika… https://t.co/zBhVzp6RI3]]></document><document><![CDATA[Qué es el “Click Gap” que incorpora ahora el algoritmo de Facebook  #clickgap #algoritmo #facebook #RRSS… https://t.co/loIvqiCI6E]]></document><document><![CDATA[@rperellorow @EMAYA_Palma @ajuntpalma La última vez estaba pasado el hotel nuevo, delante del Casual ahora antes el gran dragon]]></document><document><![CDATA[El fenómeno que deslumbró a Bill Gates : así usan tus datos para que no fracases en los estudios https://t.co/PoqMhYmY9r vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[No voy a votar a nadie soy anarquista. Ningun partido me va a dar nada y tampoco lo espero y ningún partido habla s… https://t.co/3zzeYISGMS]]></document><document><![CDATA[Por aquí se nos ha adelantao la feria una semana💃🏻 #tatatá https://t.co/vacPQv1XYE]]></document><document><![CDATA[Respeto, amor, felicidad, gente sencilla, transparente, sin prejuicios y sin demostrar lo que tienen, valorando las… https://t.co/rNKNXJp0dA]]></document><document><![CDATA[I N S U P E R A B L E  #messi #D1OS   ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️ https://t.co/WYpBCovdqJ]]></document><document><![CDATA[#SoSMoratoria @ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC desde @PAH_ELX os pudimos implicación pol… https://t.co/AhGHgqMUSq]]></document><document><![CDATA[@SilviaAlasino @JosePatrinuri @JuanyGar63 @La_SER Se tiene que ser muy mala gente para hacer eso]]></document><document><![CDATA[@CarlosJ65007537 @AndresMrtnz79 @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/mpMa8UWcOw]]></document><document><![CDATA[Será que alguém vai gostar mesmo a sério de mim? Que vai lutar por mim e valorizar me de vez?!]]></document><document><![CDATA[Para mi NAZARETH ES LA GANADORA!!!!!! LO QUE HAN GANADO NO LES DA NI 500 €A CADA UNO... #GotTalentFinal]]></document><document><![CDATA[@leonpolitica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ga6MFNqaWi]]></document></documents></author>