<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Eliud Kipchoge se lleva su 4º #LondonMarathon 2:02.37  Geremew 2:02:55 (2º) Wasihun 2:03:16 (3º) https://t.co/GfzCB9oLI9]]></document><document><![CDATA[@ole_torero @lau_duart @santuariovegan Un argumento muy válido insultar. Si]]></document><document><![CDATA[@andythephotoDr @rdgrafa @ESPNMarioKempes @NDGDKempes Me encanta!...pero el pantalón tbn lleva la señera en las ray… https://t.co/2xdHgh666A]]></document><document><![CDATA[Fíjate de lo que se entera uno, ahora resulta que también soy CHAPERO ¿O lo será sólo mi polla? Si cuando digo que… https://t.co/NBrN1fINXo]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @xxx_men_pt @_P_O_R_N_O_ @Otavio692x @JJRio1 @AndreDogao @negaoputaosp @vintagegaybr @BenSummers95… https://t.co/faRWRio2BM]]></document><document><![CDATA[El compromiso ECOLÓGICO de algún partido como el de la fotografia(Ciudadanos), se diluye al comprobar que su progra… https://t.co/sMLhkCRb0q]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @drherce. Nuevo doctor en cirugía con su tesis sobre infección quirúrgica y recidiva tumoral en el cá… https://t.co/BQ2EJWm3J4]]></document><document><![CDATA[Yo pregunto tanto creticar a VOX y que es la estrema derecha pero hay una cosa son peores los de vildo otequi y eta… https://t.co/L8DqS9e3Fk]]></document><document><![CDATA[https://t.co/5aHDC0jLLx @NHCollectionES @nhcollection @nhhotelses  Nueva web #Sonata32 #Caraacara @DiegoCabreraBar]]></document><document><![CDATA[Ojo al dato. #derbifemenino Estadio Benito Villamarín. Felicidades. https://t.co/cNH3lyKWrn]]></document><document><![CDATA[Un crush con un enano y otro con uno feisimo os juro que jamas me he sentido mas motivado MOOD 100%]]></document><document><![CDATA[@EnJarras @PacoFerez De "alguna", nada. Es LA serie de moda. Y con todo el merecimiento del mundo. Un solo minuto d… https://t.co/YMQakmPYCN]]></document><document><![CDATA[@BurgosChuso @metalcisk @jennermostoles @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos Pero alguien ha dicho lo contrario? Estos de… https://t.co/a4FUaZRQ4W]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Joan Bernat perruqueria i estètica https://t.co/i9bulaGxoS]]></document><document><![CDATA[@agilmoreno @IndepeSuperior @sarcasmodigame @ValeKrasniki @Joarnaus @DoradoAlex @pnubiola @CatalanaDecebud… https://t.co/7PxA9LIi0H]]></document><document><![CDATA[Despertarte a las 5 de la mañana. Tener la cámara a mano.  Hacer una foto a la luna (Sale mal)  #Moon #portraitMoon… https://t.co/yxTNSXR1CT]]></document><document><![CDATA[#Bigdata #SEDiab19   Rellenando casilleros cruzando datos https://t.co/13T5IuMMPY]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco Voy a votar en los tres es que has puesto a Extremadura, así que seguro que llego tarde.]]></document><document><![CDATA[Casado suaviza su estrategia y ofrecerá pactos a Sánchez | España | EL PAÍS https://t.co/pNG3Yjh6TI]]></document><document><![CDATA[Pues aquí uno que se va a trabajar y mañana también. Sin comentarios 🤣 https://t.co/A9g1VtrJyu]]></document><document><![CDATA[#4FILO9U1 @josechamorrog lo mejor para una persona es lo que mejor se adapte a las caracte de esa persona]]></document><document><![CDATA[Por quien quieras, a quien quieras pero #VOTA #28A #28Abril https://t.co/78SF370Cv9]]></document><document><![CDATA[@enrocada @nievesluengobo2 @MeetAndBeers @oiter13 @septimooficio @los_secretos Habrá que buscarlas para ir no?]]></document><document><![CDATA[Aproveche que hoy es el día del beso y venga chupamos trompa un rato jaja]]></document><document><![CDATA[En Villacastín se nota la España Viva🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/b7wp7qTSRS]]></document><document><![CDATA[Si donde se hospeda @jguaido se le fuera la luz por 3 o 4 días seguidos, probablemente aceleraría los mecanismos para el cese de Usurpación]]></document><document><![CDATA[@Martin7Manu @JuanluromaMar @LoloPerezRguez @JavierPF_93 De Gonzáles Byass no,pero de Manuel Torres si]]></document><document><![CDATA[Momentos #deluxe degustando #caviar siberiano para el aperitivo entre risas y amigos. #catalunyaexperience en Calaf… https://t.co/kbMFhivUxt]]></document><document><![CDATA[¡De Canadá desde shiquetito! @KRLS @pigdemont_  🤣🤣🤣 https://t.co/KxtujpZHC8]]></document><document><![CDATA[@alfposada @MiquelGimenezG1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Y con Compromís.]]></document><document><![CDATA[A todos os colegas (atuais e ex-colegas de outras lutas), desejo um grande dia  E muito obrigado por em algum momen… https://t.co/GS800cjDlb]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/zpNWFngJ21]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #miapuesta  Valladolid - Getafe  1-3 goles, 4-9 tarjetas y 8-14 corners]]></document><document><![CDATA[@Paolita_wolfie @IgnatiusFarray para mi no es perder el tiempo, me estas cayendo muy bien y me estoy divirtiendo mucho]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista Quem manda no país não é esta besta quadrada presidente do Senado, será que está anta venezuelana nã… https://t.co/L7yYrKDBMh]]></document><document><![CDATA[@Toni_Alcaraz @elsetalbinegre @GViciano @jcbelles @0scarCano @CD_Castellon @vintage_stats "Robot Soviético"]]></document><document><![CDATA[Así teníamos que ser todos de generosos,y si tiene fortuna es porque se lo ha ganado a pulso,olé por Amancio Ortega]]></document><document><![CDATA[@RguezSaa @TitanDesert Mucha suerte en esa aventura!!! Experiencia única, a disfrutar!! Un abrazo!!!]]></document><document><![CDATA[No se espera lluvia mañana en Sevilla. En Málaga sin embargo mañana puede llover.]]></document><document><![CDATA[¡Ya queda poco! Este tarde a las 19:30 horas en el @CtroRIOJAMadrid, calle Serrano 25, os esperamos con… https://t.co/LIla2PCd2u]]></document><document><![CDATA[@ERS_2014 No tengo queja, solo dan cariño aunque tienen sus manías y sus cosas jajajaj]]></document><document><![CDATA[@llamame_george @Checo500 @EmilSorel Aunque leyendo la opinión que tienes de Laso como un mero alineador es posible… https://t.co/k0E3h1gyAE]]></document><document><![CDATA[@wolf_moonindigo Bommm diaaaa, hoje meio diferente   https://t.co/ZJbz56CgBR]]></document><document><![CDATA[@F4RUC @TwoTouchAFC @BJSM_BMJ @NHSBartsHealth @SduSport: this last FiM (2019) in Denmark was memorable. Good times,… https://t.co/Jc2offHOui]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Todos juntos a cancelar las cuentas del Santander. Y veríamos a  La Sra Botín  que pregonaba.]]></document><document><![CDATA[¿¿ Os habéis comprado ya los discos de Juanita y Los Feos porque los acabáis de conocer de rebote o es solo posture… https://t.co/GRNFUn8e2p]]></document><document><![CDATA[Los grandes fondos de inversión vaticinan una fuerte corrección en 2020. #Economía #Inversión https://t.co/ITFs2B5OTm]]></document><document><![CDATA[@DerekAllan0 @DickCuck @VideosDotados @vatochakal22cm @SneiderVargass @MachosyChacales @Chacales_Mex @MusculoDuroBlog Hola guápo 😋😃😋]]></document><document><![CDATA[• ¿En qué área exactamente se aplica esta medida?  Según recoge la ordenanza, esta obligación se aplica en todo el… https://t.co/ycg5KUWae3]]></document><document><![CDATA[@BremainInSpain These lunatics find nothing to low to get their grubby hands on the prize of the Tory leadership. W… https://t.co/FcvMzohgk0]]></document><document><![CDATA[@domigomezlobo @_BattleOfKadesh Claro, estás de acuerdo con los votantes de Vix,?, Yo no]]></document><document><![CDATA[Activado  #ERIE #BSMT con 14 voluntarios a petición @aytocieza @PL_Cieza @112rmurcia , colabora  #ASA con SVA,… https://t.co/TIMwYOepG3]]></document><document><![CDATA[@Luisruizl20 @Hdad_Macarena Tenemos todo el año para disfrutar de Ellos, para llenarnos de su presencia y seguir en… https://t.co/tEaxJhRBat]]></document><document><![CDATA[Son las 16:27 y la Junta de Andalucía aún no ha quitado las subvenciones al subcomandante trincon y sus mamporreros… https://t.co/7CKOUzTv94]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia se hace eco de la I Jornada del @ColegioCrimMad sobre “Mujer y Criminología” ... si aún no estáis ins… https://t.co/0hoFouVFxM]]></document><document><![CDATA[@BarristanBravo Aparte. Stannis es el mejor general (genio militar) que ha dado Poniente, y eso vale más (y gana má… https://t.co/abxOrRo1aJ]]></document><document><![CDATA[PRÓXIMO MIERCOLES DIA 24 DE ABRIL A LAS 20:00 HORAS PRESENTACIÓN CANDIDATURA @PPSantaFe para las Municipales donde… https://t.co/hZxysYDNXc]]></document><document><![CDATA[Eros. Amor basado en la pasión, centrado en los aspectos físicos y, concretamente, en el deseo de contacto físico e… https://t.co/TqzPZPz2HM]]></document><document><![CDATA[@__Martinelli Hay uno gordo de un listo hablando de la fotografía donde no se le ocurre otra cosa que subir un víde… https://t.co/iKH1BZA6yC]]></document><document><![CDATA[#Decathlon abrirá en #Julio en #Jaén @JaenPlaza https://t.co/nDB1rvhd0E]]></document><document><![CDATA[@joseclaramunt En Gibraltar, si un feriado cae fin de semana, se pasa para el lunes siguiente. ¿no le empata, al menos, a este 19 de abril?]]></document><document><![CDATA[@bucanera @CMedinaBerlin Aquí de Portugal y de su coalición de izquierdas no se comenta; es más "rentable" hablar de Venezuela]]></document><document><![CDATA[Una cosa clara si gana la izquierda del @PSOE y sus socios, subirán los impuestos. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[El Valencia tiene más vidas que un gato. Y que barata está este año la cuarta plaza.]]></document><document><![CDATA[Beach bum #mediterranean #turquoise #alicante #laborday #almostsummer #littlemermaid @ L'Alfàs del Pi https://t.co/ZBnhWGgF4C]]></document><document><![CDATA[@iWolowitz Métele una sonda, como hacen con nosotros esos malditos bichos!!!]]></document><document><![CDATA[@miquelemg @Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Cuidado. Son peligrosos y no podéis hacer que vuelva a pasar e… https://t.co/i0ev6p4c8u]]></document><document><![CDATA[@PoliticaEnPelo2 después de todo lo que paso, diez años de década robada, ya demasiada mediocridad manifestándose.]]></document><document><![CDATA[Alejandro Fernández: «Son los gobiernos los que deben impedir que se extienda la violencia» https://t.co/eiaIxs1a1e vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[Me sorprendió gratamente #PeraledaDelZaucejo aunque yo sea de #CampilloDeLlerena  Pueblo bien cuidado, parte de esa… https://t.co/NQzDkyWpvc]]></document><document><![CDATA[@aheavenspiece A que tu consideras o meu maior defeito, é na verdade, a minha maior qualidade...]]></document><document><![CDATA[@012CMadrid @Kainruben @PSOE Gracias. Es decir, las bases reguladoras. Aún estamos así. :/  Estaré pendiente, pues… https://t.co/M9FYk0qqx0]]></document><document><![CDATA[Lee un poco más, por favor, y escribe menos tonterias. Esto es la Catedral de Santiago de Compostela.]]></document><document><![CDATA[@Luisautonomo @ivanedlm @vox @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith Cuando terminemos con la #DerechitaCobarde]]></document><document><![CDATA[El entrenador de Oduduru después del doblete en 40´(9.94/19.76 ) https://t.co/I4FQwJFrcA https://t.co/1GpOy7DrGU]]></document><document><![CDATA[Semana Santa de Málaga . . . . . #happyholidays #holidays #holiday # #malaga #malagacentro  #malagacity #vacation… https://t.co/t2p4eCMWkP]]></document><document><![CDATA[Caos https://t.co/2VGtdNVjPY ESTA TIPARRACA SE ESTÁ FORRANDO A COSTA DE LOS CDRs QUE LE BAILAN EL AGUA Y LE HACEN E… https://t.co/NsLlUNEOhZ]]></document><document><![CDATA[Y ahí el origen polaco del menda por parte de madre. Apo arrendó viñedos en las zonas de La Manchuela, hasta que su… https://t.co/2JWFf2kBo3]]></document><document><![CDATA[Con Amparo García, presentando el premio al “Mejor Proyecto de Ocio Grada 2019” a Festival Acústicos Al Fresquito… https://t.co/wKVNUlO6ZE]]></document><document><![CDATA[Ucrania, un país en guerra, elige como presidente a un cómico. Qué paradoja.]]></document><document><![CDATA[Santa Bárbara #igeralicante #alinea #alifornia #gentedealicante #comunitatvalenciana #costablancaorg en Alicante, E… https://t.co/rRS3LVAhUP]]></document><document><![CDATA[A @JuanAlbarran75 y @Agutierrezart seguro que les alegra el día si es que no lo sabían ya (más chicha para… https://t.co/UVDcvJapYa]]></document><document><![CDATA[@manuruizdeporte La libreta sagrada, el secreto de lo q hacemos, la muestra de nuestra identidad de equipo.... #dalepausa 💙 ⚽]]></document><document><![CDATA[@jmartinezTV @radiomarcamur @ffrm_es @MarioMarin_2 1. Murcia: Fernando, Mario, Javi Piñero (Lisón 62), Pablo, Urzai… https://t.co/VWzNgzr6BT]]></document><document><![CDATA[Creatividad y originalidad en @DisfrutarBCN 👏🏻😊 una grata experiencia sensorial. Que gran cena ☺️ https://t.co/awKl7esHTE]]></document><document><![CDATA[@elichalo @VenexosPT No, lamentablemente no tiene ningún medicamento para asma en esta caja :(]]></document><document><![CDATA[#Puentesieteojos #boliñeva #Padules #Canjayar #Alpujarra #Almería. https://t.co/oa8xkjNawq]]></document><document><![CDATA[@carmenalvarez05 La gente se deja influir por los medios de la manipulación, por las creencias inculcadas y los prejuicios adquiridos.]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo @_anapastor_ No hay pederastas ni violadores ni maltratadores cómo en las listas de tus amigos]]></document><document><![CDATA[... el territorio nacional), sería determinante en la gobernabilidad del país.   Pero de esto, ningún medio de comu… https://t.co/PcoA3ha1y1]]></document><document><![CDATA[Bendita sea la tecnología... Que lindo que aunque estoy al otro lado del mundo puedo ver a mis padres por video. Es bonito y está bien. 🥰❤️]]></document><document><![CDATA[Podemos: Una podemita insulta a una líder de Vox por tener “un hijo negro y otro con síndrome de Down" https://t.co/zi3TyxtMC6]]></document><document><![CDATA[3h mas o menos para la cuarta #eurocup2019 a traves de pantalla gigante no es lo mismo que Berlin pero es lo que hay 😬😳🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[LEE. Lo que sea, pero LEE. • LEE para conocer, para aprender, para viajar, para soñar o simplemente por gusto, pero… https://t.co/uFQAlytyzb]]></document><document><![CDATA[Siente la #Pasion de #Andalucia a partir de mañana #DomingodeRamos en @adirecto @canalsur, estaremos en #Jaen lleva… https://t.co/Xl8IzGm66b]]></document><document><![CDATA[El accidente entre Tarran Mackenzie y Jason O'Halloran. Vía @Eurosport_UK. https://t.co/YVU3qmIwwS]]></document><document><![CDATA[Usa mi enlace para reservar tu próximo viaje y te devolverán € 15 después de tu estancia: https://t.co/BjPCLchpIm]]></document><document><![CDATA[Pero qué hago despertándome ya cuando hoy bien podría dormir todo el día]]></document><document><![CDATA[El contenido perfecto para Cuatro Caminos @Salvemos4C @madridcyp @latinapaterson]]></document><document><![CDATA[Villa en Bogenhausen  David Chipperfield Architecs  #JuevesDeArquitectura #Arquitectura https://t.co/5ExEF3vgIn]]></document></documents></author>