<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Enhorabuena al gran trabajo realizado por mi compañero @CjAleza, al staff y por supuesto a las jugadoras.  Rivales… https://t.co/oh68jMSgu7]]></document><document><![CDATA[Majestuosidad #catolicismo #catedral #arquitectura en Segovia Cathedral https://t.co/2BN542PDXD]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 33.06 km in 1h:27m:56s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Rodney2010 Jajajaa imposible, mi trabajo depende de las redes sociales]]></document><document><![CDATA[@Deiviss0nsodre @_P_O_R_N_O_ @paizaosafado @FamousHot_ @kgb_townsville @nudesdegostosos @bananaduraa 😃😋]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngelRedo @eldiarioes Ya te digo, después de las perlas que a soltado hoy (aún hay quien dice que a estado b… https://t.co/gIBvsrqIVs]]></document><document><![CDATA[@jesuscordon_ hace tiempo que me di cuebta de eso,  pero lo de guapa dudo jajaj]]></document><document><![CDATA[YA SE JUEGA #TottenhamAjax #UCL #ChampionsLeague 🏆⚽️🤣 https://t.co/LEjrasdiao]]></document><document><![CDATA[Todo al día. Presupuestos enviados🤞🏾 Facturas enviadas 😈 Fin-de-se-ma-na!]]></document><document><![CDATA[¡OTRO PARTIDAZO DE KARIM B3NZ3MA! 👏🏻 . En un Madrid carente de grandes soluciones colectivas y de la actitud correc… https://t.co/TUnTo8ODeq]]></document><document><![CDATA[Además, se abrirán dos nuevos centros en Cerro-Amate y en Pino Montano, tal y como nos comprometimos… https://t.co/mV08L4WZri]]></document><document><![CDATA[A Sobera le están haciendo mucho caso si. Se le ve muy perdido. #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[@JosePre496 En Lugo tiene 7 jornadas para sumar un punto más que el Extremadura, desconoce la categoría y la planti… https://t.co/8LIzTTQ2lq]]></document><document><![CDATA[@sacedator Algunos olvidan, que Venezuela acoge a los más granado del comando asesino y terrorista ETA. Que se se p… https://t.co/d9liTxgOwM]]></document><document><![CDATA[Hacernos perder la conexión el primer día, querer compensarnos con una noche de hotel y un desayuno pobre, perderle… https://t.co/qyEMGiXfeU]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @elespanolcom Esto lo escribes para que comprobemos lo gilipollas que es Trapiello o las pocas ganas qu… https://t.co/BA35rUOgeA]]></document><document><![CDATA[Pocas Mejores habrá, las Croquetas del @alamedarioja son de las mejores que he comido en mi vida  #wine #vino… https://t.co/ffHxkJa8nH]]></document><document><![CDATA[@josedemadrid77 @verssexmadrid @pekechico21 @Pollas_lefa2 @BeardedSpain @MrWhissstler @lame_pies @footprint_esp… https://t.co/2X3tS8n1cm]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  Podría citar escenas en concreto... pero es que hay tantos y tan buenos detalles... que no me… https://t.co/5jXad1wyZw]]></document><document><![CDATA[@miguelastrogl De la séptima mejor ni hablemos. Otra cosa que me parece ilógica es que te planteen un "villano" des… https://t.co/j9Zz9QNyPk]]></document><document><![CDATA[Pues lejos de estar prohibidos los colorantes en la cocina electoral, parece que el espectáculo político no hace má… https://t.co/GJrRGrXaDW]]></document><document><![CDATA[#Repost piponaclass • • • • • • Clase de reggaetón ⚡️ Bailarina: @Giuli_Pozzo  #conaltura by @jbalvin @rosaliavt 🎶… https://t.co/FfuWLj9CDH]]></document><document><![CDATA[@FranHervias El voto depende de muchos factores. Suerte @FranHervias para el domingo.]]></document><document><![CDATA[@FPGandul Y Jorge Molina que también es de la Comunidad Valenciana de delantero.]]></document><document><![CDATA[NGC 2244 Rosette Nebula by Tvdavisid @Flickr https://t.co/k1bonPdtoy https://t.co/WCdXLM32EX]]></document><document><![CDATA[@PM_Psi @DrWowie @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Aceptar el resultado ???? Que va hombre !!! Para nada !!… https://t.co/LuhdIK3obc]]></document><document><![CDATA[Eu não sei o que quero, estou numa fase de dormência. Combinei um possível encontro com uma rapariga quando estives… https://t.co/6jMVY60OF2]]></document><document><![CDATA[Dos años desde que Messi anoto su gol 500 con Barcelona, en tiempo extra, contra Real Madrid y con una celebracion… https://t.co/9k0sLDrsKR]]></document><document><![CDATA[Los grandes enemigos de la derecha en estas campañas están siendo: - Madrid Central  - El feminismo  - La subida de… https://t.co/ERwAI0a6jX]]></document><document><![CDATA[Este Lunes 22, a las 20:30, en el Multiusos del Mercado de #Marín, nos visitan @anapastorjulian y @ARueda68, acompa… https://t.co/bF1d1Ng5zR]]></document><document><![CDATA[Después no queremos desapego del #Pueblo por la #Politica  Con el nivelito del personal y los discursos que hacen n… https://t.co/OfPWfp92xZ]]></document><document><![CDATA[@senorganan el Alcalde que Sevilla se merece. El #26demayo vota a massevillamas en las #eleccionesmunicipales2019… https://t.co/6qgSNwomN6]]></document><document><![CDATA[@20m Eso está muy bien @Renfe pero no se si sabéis que en #Algeciras no tenemos ni tren. Hagan un esfuerzo por favo… https://t.co/IkVwaJFONf]]></document><document><![CDATA[@_sarafitipaldis Como si no te encantase parlotear y repetir a cada uno japuta]]></document><document><![CDATA[@PensadorZarolho @omalestafeito A Espanha é um país, não direi fascista, mas é um país de direita.]]></document><document><![CDATA[Stsmo. Cristo de la Sangre. #hermandaddesanbenito #martessanto #D750 #sevilla #semanasanta #abril #crucificado… https://t.co/ts4qGirKUN]]></document><document><![CDATA[Eu descubro cada coisa que às vezes penso que o melhor é mesmo continuar no meu canto]]></document><document><![CDATA[@FrankRo63654945 @angel100m Hay algun velocista con más campeonatos de España?]]></document><document><![CDATA[@NintenDuo The Legend-of-Zelda Windwaker of course!! https://t.co/s96LCRgJfU]]></document><document><![CDATA[Los catalanes votan masivamente para frenar a Vox y para que Esquerra negocie una salida al ‘procés’ https://t.co/HItP4AMBYs]]></document><document><![CDATA[La lluvia no impide los tambores de Moratalla https://t.co/s41MfAR4wW vía @ormurcia]]></document><document><![CDATA[@Kirolbet_es Hace 10 años éste tipo de fichajes los hacían clubes en el segundo escalón del fútbol mundial, pero ho… https://t.co/RBCaAgvRqA]]></document><document><![CDATA[@Carmen_Lomana @Pablo_Iglesias_ bajonazo??  pinton?? Esto no es GH eh, entonces de ir a votar ni hablamos no? https://t.co/6zoUZ9qNiG]]></document><document><![CDATA[Sigo buscando al HP (con cariño) que puso el video de la escena final del 8x3 de juego de tronos así, sin anestesia… https://t.co/TEsy8dwnc3]]></document><document><![CDATA[@amayagarciatres @rouco64 @abc_es Siempre con las mismas. Los políticos no nos sacan de nada; son los empresarios,… https://t.co/PUJWamUGz4]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga @EkkatInfinity Iré a ver a mi equipo al Cabanyal que se juega la fase de ascenso, os informo cuand… https://t.co/MlkZFWSydi]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Ajajja así es! Y así seguimos hablando pendejadas, pero en persona :)]]></document><document><![CDATA[@Paolalacourt A esa señora le metio un buen zasca la reportera, porque no pones eso tb?]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la #Madre a todas ellas que tanto hicieron, hacen y harán por nosotros En especial a la mía, Alícia]]></document><document><![CDATA[@losfosfonautas @herreracr @sanchezcastejon En el banco lo  justo,son expertos en repartir todo menos lo suyo.]]></document><document><![CDATA[@javiercanada Veo eso mejor que sacarse la chorra con las cifras de primeras. También mencionan igualdad de oportun… https://t.co/JIneaNMOT6]]></document><document><![CDATA[@montsebenedi M’encanta el Clan Benedí! 🥰🥰🥰 @EliBenedi @meritxellbenedi]]></document><document><![CDATA[MUndialito de Cambrils Semifinales Malaga Alevin C -3 - @Realbetis Balompié Alevin 1er año captacion -1  Pasa a la… https://t.co/iL00i1lr4q]]></document><document><![CDATA[@XXXisco91 Gracias guapo. Uno se cansa mucho de estas cosas la verdad... un besote.]]></document><document><![CDATA[@Plujafina1 @lolalp3 @Crack19291 Jajajaja pero donde esta la diferencia entre ciudadano catalán y catalán???...oh a… https://t.co/JNs365dKeZ]]></document><document><![CDATA[Habla solo de políticas sociales es lo que nos interesa, y te lo vamos a agradecer y votar, los ataques déjalos par… https://t.co/fcMeYJCr7q]]></document><document><![CDATA[@Josheriff Antes existía https://t.co/kcQ4poi5zL donde se comentaba el ambiente de las empresas y condiciones labor… https://t.co/zoXzoSNbLK]]></document><document><![CDATA[@zehdeabreu Já Hitler há  noventa anos atrás “quem não é a meu favor é contra a Alemanha”.  Todo o ditador vem com a mesma conversa]]></document><document><![CDATA[@triiiicia26_ Por cierto, para feria quiero una foto así, pero con tu traje que quiero verlo ya😪]]></document><document><![CDATA[Boda #carlaypavel @cbsdevelopments y pavelanez en Iberostar Las Letras Gran Vía https://t.co/5G4t1WswFs]]></document><document><![CDATA[@DUEdevocacion @Charorx @aitorillo Para complementar ... https://t.co/iHvVCtiuGN @GacetaMedicaCom]]></document><document><![CDATA[Bromélia resiste! Foto 105. #onedayonephoto #porto #flowers em Porto, Portugal https://t.co/IaJDPaesDV]]></document><document><![CDATA[Desde que vivo en Compostela, veo mucho Telecinco por causa de mi señora casera, que le gusta más un reality que a… https://t.co/46r7qpshfD]]></document><document><![CDATA[Si crees que la transformación digital se compra, no has entendido nada por @edelvallemartin https://t.co/9meegidsSY]]></document><document><![CDATA[Organitzat per believeandcreate_ Ple de gom a gom ara mateix per rebre a #gasparhernandez gaspar.hernandez.b a la c… https://t.co/SyNKv52Hs5]]></document><document><![CDATA[Final de la marcha "Un Ángel te Consuela" @JesusDespojado ❤️🎶 #AmJesusDespojadoJaen https://t.co/Hnn0yzfd7J]]></document><document><![CDATA[#kendo #artesmarciales #martialart #budo #bushido #respeto #respect en Campello, Valenciana, Spain https://t.co/ZHtn68j6QB]]></document><document><![CDATA[Os invito a pasaros por el Espacio Vias a disfrutar de una maqueta ferroviaria de excelente calidad. Os esperamos. https://t.co/fzta7NIo9p]]></document><document><![CDATA[22 anos na cara e ainda preciso ter alguém me acordando para eu não perder meu voo]]></document><document><![CDATA[@fernanda7mG la receta me la ivas a pedir ami ya k te voi a dejar sin palabras nena ummm]]></document><document><![CDATA[no creía en nada y me encontré contigo, y ahora todo vuelve a cobrar sentido 😳 en Torrevieja https://t.co/PaffQUPz5E]]></document><document><![CDATA[@robalohuelva Que grandes que sois os quiero de vuelta pronto por el villamarin  hermanos 💚💙]]></document><document><![CDATA[te dedico mi primera victoria en pc @karakon_dye &lt;3 https://t.co/qAE5ELMYxy]]></document><document><![CDATA[El dato más sorprendente del sondeo de 'El Mundo': Vox ha perdido desde febrero el 23% de sus votantes.… https://t.co/bZPSa7RJIy]]></document><document><![CDATA[@LauraTeletabi Esta un poco amañado para que salga ciudadanos pero no esta mal del todo]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/z19o9P22tD]]></document><document><![CDATA[Al ataque. @vicentecuiner fuegoamigo  #tastarròs2019  #ontheroad en Plaza del Ayuntamiento https://t.co/u52HvNlgGc]]></document><document><![CDATA[@gabriel_sanz @ahorapodemos Me alegro que me des la razón, un político en una caja ruina, Gracias]]></document><document><![CDATA[@tzautxi @pepephone Hola Víctor. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “lo están mirando”. M… https://t.co/iW0cLX8XNL]]></document><document><![CDATA[@EnricManyer @MicheleArcange7 @sanchezcastejon @PSOE A partir del minuto 6:58  https://t.co/OebGvW97BQ]]></document><document><![CDATA[@evacolladoduran @elenaarnaiz @marcapersonal Qué grandes 👏 gracias a vosotras por aceptar el reto 😘]]></document><document><![CDATA[@MenendezFaya Mi madre me contó que, cuando yo era muy pequeño, hizo lentejas en la olla a presión de toda la vida… https://t.co/aw0zHnWMSJ]]></document><document><![CDATA[Rodrigo se saca el rabo cada vez que juega ...q pedazo de futbolista joder]]></document><document><![CDATA[Sabes que sí , pero si te lo comes de una vez , no me riñas si te pones mala 😘]]></document><document><![CDATA[Cs con la frenología y el PP con el cartelitismo absurdo ocupando toda la agenda de facepalms de la comunicación po… https://t.co/7afbcMpktl]]></document><document><![CDATA[¿Que asuntos son los que más le preocupan? ¿Creen que después de escuchar y ver a los candidatos, hay alguno que le… https://t.co/adLatXYEQj]]></document><document><![CDATA[Feel the sunset! en QUINTO QUINTA LOUNGE..  Disfruta del mejor aterdecer urbano, en una de las terrazas con mayor e… https://t.co/ek8zkyYj8n]]></document><document><![CDATA[@Santortizcam @1936a1939 @ldpsincomplejos Abascal el unico que ha tenido cojones de poner esto sobre la mesa !!!! P… https://t.co/Oem8LKD92x]]></document><document><![CDATA[¿Y si los científicos están hablando mal? Más de 800 investigadores han firmado una carta a Nature donde piden que… https://t.co/W15ZLzgghE]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a la alcaldesa de Castellón Amparo Marco y al concejal de fiestas Omar Braina por acercarse al stand… https://t.co/3iGSMihvcQ]]></document><document><![CDATA[hoy te brindo mi verdad, mañana, ¿quién sabrá? estaré donde deba, con mi único lema, libertad]]></document><document><![CDATA[Morning Surf 🏄‍♂️ ✅ @ Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/5IjysiVQ2z]]></document><document><![CDATA[@Vicent_Marco @Vi100Valls Ma mare es de Murla, a la sobrassada li diguem sobrassada i la de La Marina es la millor del mon. He dicho!]]></document><document><![CDATA[@luziabeer El nuevo en una habitación y la antigua en otra. Los gatos no pueden estar juntos hasta que no se conoce… https://t.co/tatzi0EYKo]]></document><document><![CDATA[Cuando el mar se hace cielo. en Ayamonte, Spain https://t.co/ZwYDKNzUuG]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Y al sacarla la seguridad, deberían haberla llevado delante de una mezquita de islamistas RADICALES  a v… https://t.co/8jiScbk5tQ]]></document><document><![CDATA[ESTA COMPROVADO QUE LOS MEDIOS INFORMATIVOS SON DE DERECHAS Y LA SEXTA NO TIENE OTRA COSA QUE HABLAR .SINO DEL QUE… https://t.co/2tyd4D3gXX]]></document><document><![CDATA[@bautimateo0618 Si el que gana la copa siempre es el mejor no hay que mirar nunca fútbol. No entiendo el sentido de… https://t.co/8dDCi8xCYq]]></document><document><![CDATA[@pepeblancoEP @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon @PSOE @PSdeG La verdad solo tiene 4 palabras PSOE]]></document><document><![CDATA[Deportes-Eduardo:  Lagunade negrillos. Copa Diputación  Una prueba q... https://t.co/a04YigOSAU]]></document></documents></author>