<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pues eso,, buenos dias chic@s,, feliz viernes y nos leeremos a la noche viendo Mileniolive ☕☕☕😘😘 https://t.co/dgMaueBGTG]]></document><document><![CDATA[VALE, por primera vez me voy a escuchar TODAS las canciones de Eurovisión, se viene JAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[Realmente es peligrosísimo estar en manos de un "iluminado" que además no sabe que esta en su propio país, estando… https://t.co/06zmwU494x]]></document><document><![CDATA[Som i serem sempre!!! #ForçaLlevant en Ciutat de Valencia https://t.co/IELgL3gWIT]]></document><document><![CDATA[@EquidistanteZen Esta @meritxell_batet es una insustancial. ¿se atreverá a responder a la pregunta?]]></document><document><![CDATA[@edcerbero @cvelillaf @nmories @SaraHorcajada @maggeena @LunnVic @Eleavania @Kitttsune @bolverkr @AndreaArroyo_ Chi… https://t.co/zieLL51AX8]]></document><document><![CDATA[SEMANA SANTA 2019  #comunitymanager #eduardomarin #vacaciones en Priego de Córdoba, Spain https://t.co/ZWq2qLCh4N]]></document><document><![CDATA[@fidel_FQ No te digo nada si ganan el 28, tendremos tren bala, pero en 2040]]></document><document><![CDATA[Being Faithful, made me a Better Man.. Being Loyal, made me a Better Human Being]]></document><document><![CDATA[En esta jugada no señala penalti.  Lo de hoy del árbitro en Zorrilla ha sido ESCANDALOSO.]]></document><document><![CDATA[Una vergüenza la actitud de @violetamngr03 en @Supervivientes   . Tanta gente queriendo participar en el reality y… https://t.co/y1V9onF3Za]]></document><document><![CDATA[¿Eres amante de la comida asiática?   No pierdas más el tiempo y haz esta receta mañana mismo.   Muchos la han hech… https://t.co/4RpMbgJXMG]]></document><document><![CDATA[Y Susana Díaz debería plantearse dejar el partido tranquilo. Andalucía tiene que volver a ser bastión de la izquierda española.]]></document><document><![CDATA[Venir a Barcelona es siempre un placer. Estar en Sant Jordi es una experiencia religiosa, pero encontrarse con… https://t.co/J9MzRTv6om]]></document><document><![CDATA[@JimenezChechu @mibs02 @JGCorSo @cardiocete con muy buena iconografia, apoyando el uso del ETE durante el implante… https://t.co/n9oNat7PDC]]></document><document><![CDATA[@CarlosMija88 Tiene pinta de embestir pero otra  cosa es que humille, ya veremos]]></document><document><![CDATA[Existen algunos aparatos para concienciar a los alumnos y profesores acerca de los niveles de ruido como los semáfo… https://t.co/8baycytdg4]]></document><document><![CDATA[@starlord717 Pasarlo genial,, felicidades a los 2🥰🥰 https://t.co/dh2AraT4PO]]></document><document><![CDATA[EL DÍA. Mosqueado, nervioso, ilusionado, confiado, con ganas de que mi gente disfrute ya que a mi no me dejan. Pero… https://t.co/Xn9rveIsMU]]></document><document><![CDATA[Esto lo dice una de las mentes más preclaras de hoy. Un economista al servicio de todos]]></document><document><![CDATA[@Guardiolato Disfruta de tu ciudad @Guardiolato, si pasas por Mazagón te invito una copita con estas vistas 😉 https://t.co/4xDNI8ekHa]]></document><document><![CDATA[@Pepeuy @letifcosta no solo separado, no tenia permitido acercarse a la familia por violencia... enfermo, sin traba… https://t.co/uoqhHc9MxC]]></document><document><![CDATA[@angilit0_ @CLINICADANMAR Llevo un año “cojo” gracias a forzar desde el km4 el año pasado en el @RNRmadmaraton  Se listo y no corras]]></document><document><![CDATA[@reconquista_s @s_p_incorrecto @Slaanesh_Adria Los impuestos no deberían existir,  punto.]]></document><document><![CDATA[Hay que mejorar los formatos televisivos. En los debates ha de haber un árbitro y, cuando un candidato diga una men… https://t.co/g2fHNR2fzX]]></document><document><![CDATA[@opiio_ @Enaitz6 Dile a @Rubenova que vaya mirando billetes que este año nos vamos a ver a Solomun a Ibiza sin robos🙈]]></document><document><![CDATA[Football day! #buenosdias #goodmorning #bonjour #buongiorno #bondia #bomdia #gutentag #goedemorgen #egunon #bodia… https://t.co/aw4SClm5lk]]></document><document><![CDATA[@Juan_Guti @RafaelNadal @Reuters Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico… https://t.co/IdiFpDYYol]]></document><document><![CDATA[retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for BTS merch ) Good luck❤️]]></document><document><![CDATA[@GallegoPerez77 @Banquilleros Os olvidáis de la mejor batalla de todos los tiempos, rojos contra azules de Gnomeo y Julieta]]></document><document><![CDATA[@24h_tve ¿Es correcto hacer lo de Ábalos utilizar su valoración para echar un mitin partidista? Me parece una utili… https://t.co/5hgj0vl2l8]]></document><document><![CDATA[Las calles de #murcia han florecido  • ♥☼♡✴☘     #[^._.^]ﾉ彡 #Murcia #ciudad #centro #mayo #flores #catedralmurcia… https://t.co/UsAJtoOJKL]]></document><document><![CDATA[Recordemos uno de los mejores vídeos que tengo con su siervedad Don Apolo https://t.co/AhiaqQDOte]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 Bueno ... Yo lo daba ya por perdido y pensaba que habían resuelto por mí todas mis dudas xD]]></document><document><![CDATA[@ktikariza @Ecrular yo apenas lo conocí, él vive hace mucho en europa y en medio de todo me enteré que odia a la iz… https://t.co/0Aw4kbCXdM]]></document><document><![CDATA[Cazorla- Formal, tándem de exmalaguistas en el Villarreal, la que le acaban de armar al Leganés.]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant Y Cajamurcia qué, ¿Por qué no se habla ni se investigó sobre la pérdida de la joya de la corona?]]></document><document><![CDATA[@jovizaga @DepCOPEValencia @valenciabasket @CBBreogan @tjcope @Herrero_Nacho_ Soy más guapo de lo que parece ahí. Lo juro.]]></document><document><![CDATA[Pues me es indiferente que @jordievole deje #salvados que queréis que os diga. Total iba a seguir sin verlo]]></document><document><![CDATA[De verdad que gracia me hacen las mentiras que de lo cortas que son se creen que no se les alcanzan]]></document><document><![CDATA[De pequeño me enseñaron que la perfección no existe y de mayor me di cuenta que no es del todo cierto eso. Ese band… https://t.co/O6WeuAzlMg]]></document><document><![CDATA[@Antonio25761873 Feliz noche Antonio.Que descanses!!!! https://t.co/AFpute6WqK]]></document><document><![CDATA[@Joseariascas Y deseando que llegue el puente para escapar de allí, y la tranquilidad que tenemos aquí?? Sin prisas… https://t.co/ydepAu8cbn]]></document><document><![CDATA[@cardenalosoro @JoseLSimonBBBB @sanleopoldo74 @Padre_Angel @jesuscastignani Cuando me refiero a represaliar, me ref… https://t.co/6s4Hqq0Fnr]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Je je je.  Seguro que fue así. Seguro no lo hiciste por comunista e instigador al odio.   Envidioso!]]></document><document><![CDATA[@Marco800 @Kalenji @Decathlonalcala @DecathlonES Muchas gracias, simplemente es una pequeña incursión , a disfrutar de nuestro deporte.]]></document><document><![CDATA[Your anger will not solve any problem. Their setbacks do not alter the nature of things. Your disappointments do no… https://t.co/MXZNosZ6AS]]></document><document><![CDATA[👉 "Las empresas, también deberían juzgarse por su capacidad para hacer que su gente sea feliz" 😉 #BuenosDías #FelizLunes #FelizSemana]]></document><document><![CDATA[El plan V de @MasMadridCM quiere que la administración tenga el 100% de su energía renovable. Entra y conoce nuestr… https://t.co/M3Vc8QzUIb]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @Macarena_Olona , lo bueno empieza ahora!!! A por ellos!!! @manolomartin a ti que te voy a decir? En la… https://t.co/kXtAdoUYVn]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ MARTES A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/5p7BuTze5e]]></document><document><![CDATA[Mañana no comentaré ningún ensayo. Lucharé por levantarme para comer. No puedo confirmar nada.   Abrazos a todos.]]></document><document><![CDATA[Colecciona momentos, no cosas. . . . #puestadesol #atardecer #sunset #sunrise #sun #orange #sky #skyporn #nature… https://t.co/rCSod4b9va]]></document><document><![CDATA[#ss19 #alospiesdejesús #otroañomas #siemprejuntos❤ en Colegio Salesiano Hermano Gárate https://t.co/4D4lUOCoZW]]></document><document><![CDATA[El Mercado del Borne / Mercat del Born    1871 - 1876 #Barcelona  #Arquitecto Josep Fontserè i Mestre… https://t.co/y4yIBnanQX]]></document><document><![CDATA[@CH_Guadiana https://t.co/yunrB8fDdB Los Ribere&amp;ntilde;os llaman a la acci&amp;oacute;n]]></document><document><![CDATA[@DannyJohnJules my mom no...my cats no...but question in the air....never see you in murder in paradise?]]></document><document><![CDATA[Descubre Atocha Destino El Cielo de BeatMeco23 en #deezer https://t.co/fcRDQu7HRd]]></document><document><![CDATA[@veronicaundurra @VinkaJackson Un profe nos cerraba la puerta a las 7:30. La clase empezaba a las 8:15. Decía que a… https://t.co/Q2lKA3TItO]]></document><document><![CDATA[Beastie_boys 🔥 Gracias @plastificar por el regalo 😊  #livemusic #concertphoto #newmusic #livephotography #musiclife… https://t.co/fdOxgVMsOi]]></document><document><![CDATA[@xbritirishxgirl Llevo por lo puto menos una semana asi jodeeeeeer Encima te hago promo gratis https://t.co/sqJmtNGugC]]></document><document><![CDATA[Épico. Sublime. Sin palabras. Un sueño cumplido. #metallica #metallicamadrid2019 #thememoryremains en Madrid - IFEMA https://t.co/I8KXCCshWE]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP @MrpYA45 @ExcitedLala @DoodyLala Oh, no sabía de esa cuenta, pensaba que había chapado todas menos la del panqueque :(]]></document><document><![CDATA[Aiii que gran verdad. Hay que dejar de ver la vida a través de una pantalla. Vive el momento o suscríbete a… https://t.co/MM8ePNBEx1]]></document><document><![CDATA[Fuerza 🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️ + Core + 5x1000 en Cinta progresivos 60” rec 🐢🐌 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Duet… https://t.co/7hRxE3x8Mb]]></document><document><![CDATA[@SoIdadaDeYisus Te ofrezco dos Pastora Soraya @SoIdadaDeYisus para que tu tambien tengas los tuyos, y asi tambien no envidies a nadie.]]></document><document><![CDATA[Costaleras #Vera #semanasanta #semanasanta2019 #viernessanto #ig_andalucia #ig_almeria #ig_vera en Vera, Spain https://t.co/sGc42FI6En]]></document><document><![CDATA[@pescacebes @QuimTorraiPla No debo haberme explicado bien, los castellanoparlantes y los indepes están al mismo niv… https://t.co/HVMKLRAexE]]></document><document><![CDATA[Siempre es una satisfacción ver trabajo de meses publicado.  "#ClinicalInertia in #hypertension: a new holistic and… https://t.co/irbJSpg272]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Te vas a jubilar? Toda la vida trabajando y vas a tener una pensión ( de mierda) NO HAY PARA TU P… https://t.co/IFy5aceHjD]]></document><document><![CDATA[@Debwrightjones @EinsteinMaga @fuzzypoppy54 @Mishelle3579 @NOMERCY604 @RLTW797 @ShaniquaBStone @TheBestEver234… https://t.co/l3jIzRZLak]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted… https://t.co/kMQcOLFLnV]]></document><document><![CDATA[Un partido que pide la ilegalización de partidos que no piensan como ellos es un partido fascista y autoritario.]]></document><document><![CDATA[@topijero @FrayJosepho 🤭j j j j es verdad, eso parece: ¡y OTRO PERRITO PILOTOOO!]]></document><document><![CDATA[@mitarabela @Alicia82mad Yo desde que estoy en la Escuela no sabía ni dónde estaban ubicados, no sabía nada de ning… https://t.co/1PgDAhenit]]></document><document><![CDATA[@BreitbartNews Cause it’s a repulsive word, it brings poverty to everyone.]]></document><document><![CDATA[@Marta69613969 @willowofwood_1 El fascismo se puede dar en cualquier ideologia , en la zquierda lo bordaron con 100 millones de muertos.]]></document><document><![CDATA[Also, menos el de Islandia, esos viajes han sido por trabajo :) Mis vacaciones suelen consistir en estar con la familia :)]]></document><document><![CDATA[Basílica de San Isidoro. León #basilica #basilicadesanisidoro #sanisidoro #estaes_leon #estaes_castillaleon… https://t.co/EccUY2c6Qb]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias Tudo que vocês acha que está mal acabo achando que está certo.]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias Qué raro. Se ha tenido que estropear Twitter. No leo la denuncia enérgica en defensa de la libertad de… https://t.co/I9QoNDkZPE]]></document><document><![CDATA[España, una grande y libre de Vox. Por la Gracia De Dios y de los votantes de izquierda.]]></document><document><![CDATA[Un sábado noche voy yo más arreglado jajajajja y lo queréis de presidente no me jodas. https://t.co/debN1sS4xE]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos @Aloncuco67 @StopScammers4 Abre el enlace verás que la noticia es de agosto de 2017]]></document><document><![CDATA[@kybozoon @lapizlopez4 @RepliesMongo @trincajarras @MemnochAngel @ilDiskolo @MiguelBarrero jajaja https://t.co/fA5pCRIvHu]]></document><document><![CDATA[@vox_es  #TodoAlVerde #TodoaVOX #PorESPAÑA #JornadaDeReflexion #100MedidasVOX #AhoraVOX #currantedeVox… https://t.co/Vm6XxSk2Ix]]></document><document><![CDATA[@melodisfruto @LI3PeO La de temazos que puedes escuchar en un buen atasco como dios manda.]]></document><document><![CDATA[Cuando estés realmente cómodo con quién eres, no todos te querrán. Pero a ti tampoco te importará. Nunca te disculp… https://t.co/60vS37EQms]]></document><document><![CDATA[@TerapiaAventura Oleeee🤩  Ahora seguimos para #proyectocreativo. Esperamos haberte ayudado hoy en la sesión 😉]]></document><document><![CDATA[Una mujer luchadora en Guadalajara   @vox_es @VOX_Guadalajara https://t.co/srANTHZ9j1]]></document><document><![CDATA[@maestradepueblo Te ha faltado: - Clase de Igualdad. - Clase de Nutrición(para que sepan lo que comen). - Y clase d… https://t.co/Ak58oI695p]]></document><document><![CDATA[Lunch with a view!!! #lunch #time #beach #sun #cuttlefish #vegetables #holidays #foodporn #foodphotography… https://t.co/wYdkH84EMT]]></document><document><![CDATA[@Alvaro14Valle Va mucho más allá de lo que fue la URSS, de imaginar nuevas formas de gobierno, atacar el concepto t… https://t.co/RbyUB0561b]]></document><document><![CDATA[ABC de Sevilla retransmitirá en directo el encendido del alumbrado de la Feria de Abril https://t.co/HxRUuGw4Q1 vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[A por todas! 🏋️‍♂️ . #gym #training #workout #fitness #fit #fitfam #sexy #muscle #guapo #bodybuilding #gay #gayboy… https://t.co/pEcDSlYCRf]]></document><document><![CDATA[Los mejores restaurantes del #NuevaYork más tradicional https://t.co/KTRxZy7Ios]]></document><document><![CDATA[@FolagoR Es la hostia fola, eres lo único que veo ya en Youtube pero es que estoy súper enganchado, gracias por lo que haces por nosotros ❤️]]></document><document><![CDATA[@GuasaTiene @sanchezcastejon #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/uwKncGYQhc]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @pinguinorguez @kalamar75 @Kadlitoz Eso es lo mismo que estoy diciendo yo]]></document><document><![CDATA[Que no se pudiera descender no implicaba que no te pudieran echar, la permanencia de los últimos equipos de la últi… https://t.co/LdYWSdi2br]]></document></documents></author>