<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Cada vez que leo los twiits que te envían mo puedo dejar de pensar en aquello "ladran, luego cabalgamos. Sigue así]]></document><document><![CDATA[Mi hija lleva toda la semana santa despertándose pasadas las 10 y hoy, que vuelve al cole, ha decidido despertarse… https://t.co/V7YxG7Jjyi]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @Eli_Calagurris @LegoMessi10 @senttimentcule_ @LaDecimaShore @messisi19 @vinagreFCB @dominus234… https://t.co/MFrsyybOSb]]></document><document><![CDATA[Vaya, todo el día en tuiter con la polémica del sr que denuncia a una dependienta por no hablar catalán... Al hilo… https://t.co/L2QskMbSCZ]]></document><document><![CDATA[@DomonteDesign @ViajesFalcon @pablocasado_ @arnauramirez @JSE_ORG @jspcr @PSOE @enriclopezj @fos_qi @guardiola_92 E… https://t.co/KZOKaKsPCR]]></document><document><![CDATA[Alguien que me adopte en Barcelona? 😂😂😂😂 No sé como me puede gustar tanto esa ciudad...]]></document><document><![CDATA[Del día de elecciones siempre disfruto los encuentros entre vecinas y las conversaciones sobre achaques. El cotidia… https://t.co/jdIaDdhNrs]]></document><document><![CDATA[Como un beso de sal robado @TioPepeFino #GenteEnRama https://t.co/DOo8Aeg4QM]]></document><document><![CDATA[@jvega_v @noafujimori Cuando no @RPPNoticias y Patricia del Rio al lado de los corruptos y cobardes.]]></document><document><![CDATA[@rocipinfer @AncapESP @24h_tve @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ahorapodemos 👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[DICCIONARIO DE LAS COSAS QUE NO SUPE EXPLICARTE Esto no es un diccionario…. aquí detrás no hay estudiosos, ni acadé… https://t.co/wWvmLO1Wfo]]></document><document><![CDATA[Volvemos a los 80.........#rock&amp;blueszaragoza https://t.co/Jo1Ro7kTD0]]></document><document><![CDATA[@JavierLa20 @cmgorriaran @HablamosE @pablocasado_ @Albert_Rivera #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[@Campead82722507 @Hristi_1X2 Que se jodan. Son iguales o peores que los tíos.]]></document><document><![CDATA[Esos que dicen que J Balvin está sobrevalorado son los que votaron por Duque ...]]></document><document><![CDATA[Juntos hasta el final del mundo🌍#imagina #imaginacabodegata #almería #andalucía en Cabo De Gata, Andalucia, Spain https://t.co/tHgD9OsQ6r]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @gerardotc A mí los recogedores de nueces me dan ganas de largar hasta la primera papilla. Ese partido no… https://t.co/mNf8Foqklq]]></document><document><![CDATA[@marygonzalez_30 @ZesarM Jajajaja, bueeeno 🙄 venga va le queda todo bien 😄]]></document><document><![CDATA[así es mi querido Rober, se lo pude expresar, el privilegio que fue para mi vivir ese momento de su vida y escuchar… https://t.co/F7AXuLxfbX]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 No ho he entés però tens la meva credibilitat del q expliques Ciberamic]]></document><document><![CDATA[@Serpico73302022 @jusapol @policia @guardiacivil @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/GLOG0xSenG]]></document><document><![CDATA[7 años atrás...cogí un autobús la noche del sábado al domingo a la 1.30 de la madrugada,bus que llegaría a las 7.30… https://t.co/h4I7RxzcnT]]></document><document><![CDATA[Atacar cristianos que celebraban el domingo de Resurrección, la fiesta litúrgica más importante, no es cosa menor.]]></document><document><![CDATA[Remora, innovador sistema de almacenamiento eléctrico offshore mediante aire comprimido de alto rendimiento… https://t.co/mQvkbUOtbI]]></document><document><![CDATA[@luisanabarrios Cuánto lo siento, por favor a cuidarse mucho y no dejen de usar el bicarbonato hasta en la piel...]]></document><document><![CDATA[@tDeliaCarmen @elifermar @genially_es @cepejido @senecaeducacion Apuntes para los demás? 😎]]></document><document><![CDATA[La Caietana, la gran Marquesa,, va dir ahir q estava a Sant Julià de Ramis l’1-O ? 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Me parece que esto es una clara señal q a USA le sabe a mierda el chavismo originario y la amnistía traidora d la M… https://t.co/iT6gHeZfJL]]></document><document><![CDATA[WhatsApp ha cerrado el canal de difusión de #UnidasPodemos28A @ahorapodemos en plena campaña electoral:  WhatsApp h… https://t.co/ZIrnSumNA8]]></document><document><![CDATA[Vale, antes lo digo antes hablan sobre cultura. Aunque no es suficiente. Ni mucho menos. Una pena. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[L'esquerra a Formentera es torna a dir PSOE!!! ❤️❤️❤️🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹@EncarnaMagaa @RafelRuiz @F_Armengol @peke_for @PSOEFormentera @antoni_tur]]></document><document><![CDATA[Quando a vida ficar vazia faz ela virar poesia em Figueira da Foz https://t.co/QpxJmVmHK7]]></document><document><![CDATA[Gran gesto  que repara a los vencidos por la dictadura y olvidados durante muchos años... Así avanzamos en la conco… https://t.co/A2212gCHgK]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Cuanto odio hay en tus palabras...i rencor...mucho rencor]]></document><document><![CDATA[@promiscutie há uns q se nota tao bem logo xd "há dias em que acordamos" "todos temos aqueles dias que" legit quand… https://t.co/utZ0wnZQJx]]></document><document><![CDATA[@fjberman @GuajeSalvaje @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/1QsD1W8Ksf]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @Rodrigues00one Simpático nada ele era um amor se nos levasse as duas, até lhe comprava duas garrafas daquela vodka]]></document><document><![CDATA[So much love for this #Legend #FavoritePerson #BestGuitarist #BestPerson #MarkSheehan @thescript 📸 credits to the o… https://t.co/ZQAgSI9QwX]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Que bien que por lo menos el tiempo a respetado que Nuestro Señor "El Rico" pudiera dar la tan bonita bendi… https://t.co/ZhGNUQm3i3]]></document><document><![CDATA[@sempresaludava Tu sí que eres un analfabeto integral: vente a ese pueblo y compruébalo,  pero para eso hay que ten… https://t.co/fdDFXPLxpn]]></document><document><![CDATA[Manda huevos cómo empezamos el finde! 🤪 en Puerto de Sagunto, Valencia https://t.co/vUIjgS0q4E]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Ok. No pasa nada, revisaré si en algún momento te he faltado al respeto. Personalmente hoy, que est… https://t.co/smpnlUaI3x]]></document><document><![CDATA[#TotEsMouTV3 la Cayetana i laArrimadas no sols son maleducades son mdentideres,sense escrupuls]]></document><document><![CDATA[hoje vou andar a correr pq vou treinar e depois tenho de tomar um banho e ir mm fast p Espinho ter c o Bruno]]></document><document><![CDATA[@mavarosg @azotaina @vox_es Las profesiones sujetas actualmente a colegiación obligatoria son la de abogados y otra… https://t.co/tPB1gUidrh]]></document><document><![CDATA[@Arqueracabreada @metro_madrid Es verdad se ve el color de la línea jajajaja pero vamos que últimamente pasa en la… https://t.co/GzihEes3Z2]]></document><document><![CDATA[⚠️In April’s #Pearl from the @eugs_org #Guidelines we review #glaucoma management during #pregnancy 🤰. Take a look… https://t.co/TAet9ALpCs]]></document><document><![CDATA[Suspirito yo soy una mujer libre como los pajaritos, porque sigues acá porque te caigo bien te sientes bien agustit… https://t.co/HlhEBGDy28]]></document><document><![CDATA[Y la última imagen cuando mira hacia puerto.....Tiene que verla...tiene que verla  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller… https://t.co/mQ39TDWdf3]]></document><document><![CDATA[This, I am a queen. Ignoren las banderas de España mi padre es fachita jajaja https://t.co/vzJaaARYfi]]></document><document><![CDATA[@egoqueriergosum @FreeBritneyFan @victorsp44 @AdrianaCasares1 @intolaura @hanselnogretel Exacto. El comunismo nunca… https://t.co/wae8XPuccF]]></document><document><![CDATA[La educación y la investigación en la base y la raíz de todo progreso. Es aprendizaje para la vida. Otra parte del… https://t.co/8jubMCFccS]]></document><document><![CDATA[Mas foi uma ótima profissional a que me abordou. Pelo menos enquanto ser humano. Não se tem visto muito disso na au… https://t.co/JU4vFNzelt]]></document><document><![CDATA[@ricardin43 @juanmasoynadie Mira, se ha depilado los sobacos pa la foto.]]></document><document><![CDATA[Estoy con @YipiYaHey  rescatando canciones de Caribe Mix y esto es cachondeo]]></document><document><![CDATA[@garridocarrusel Ese mismo pisotón se lo dieron a @oscararnaiz10 y no pasó nada, no tarjeta ni nada, pero claro Caz… https://t.co/rbOCXQuUqm]]></document><document><![CDATA[@chifaentiffanys Mi mamá saliendo a las 4am para hacer cola para arroz azucar o leche y regresaba a las 6am para le… https://t.co/x9brtE3uY8]]></document><document><![CDATA[My Digital Cities (2006-2019) in the Culturarte exhibition Urban Landscapes 2 opening, April 26 - May 14 2019.  Thi… https://t.co/Yz1ETeDFuW]]></document><document><![CDATA[Mañana, en #Almedinilla, cantamos #ALasMujeresDel27 y #DesExilios ¡Qué bonito el primer domingo de Mayo!]]></document><document><![CDATA[@poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Tú explotas tu cuerpo? Te obliga alguien?  Tú ética, para ti.  Las demás ten… https://t.co/dBxUsMP1tT]]></document><document><![CDATA[@20m @RizzoClaudia Comer fruta es lo mejor que podemos hacer a cualquier hora, es apetecible y sana 🍊🍓🍌🍑🍐🍒🍍🍋🍉🍇]]></document><document><![CDATA[Entreno suspès port de #Badalona #Row, aprofitem el temps hem fet manteniment https://t.co/HgXYyniV3G]]></document><document><![CDATA[Tengo que bailar seriamente contigo! 💃🏽⚡❣️ en Seville, Spain https://t.co/QWEqxksEAH]]></document><document><![CDATA[Entendí que la realidad es dura y sólo tengo dos opciones: verla con optimismo y seguir adelante, o quedarme deprim… https://t.co/AvoK2UO97y]]></document><document><![CDATA[I just voted for BTS  ( @BTS_twt )for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too!]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús  #Marchena  #grupojovenjesusmarchena #tradiciones  #SSantaMarchena19 https://t.co/MWIChpqnQm]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @germangbernet Ya he votado en el colegio público Prat de la Manta 😊]]></document><document><![CDATA[Ains... sin verguenza alguna diré que @cepedaoficial me reblandece el corazoncito...]]></document><document><![CDATA[Aylin me cae tan mal que no la aguanto ni cuando sale. 😤 #HuidaDeSanemDivinity]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDelLibro siempre de la mano de los Maestros https://t.co/Iba2Vzdkl6]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy, hace un siglo, nació #ChavelaVargas. Hace 7 años, Martirio y Raúl duendearon su legado en… https://t.co/pKjiBbK8un]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Qué, vamos a votar? Perfecto! Pero ya os voy informando de que en #Vigo, el 28, 29 y 30 de Junio tendr… https://t.co/pTaExp8Gig]]></document><document><![CDATA[Los cambios son retos, que abren la puerta a nuevas oportunidades... Es tiempo de cambiar... #positivismo #sonríe… https://t.co/ZJOJke2EPQ]]></document><document><![CDATA[Feliz no aniversario 💕 30.03.18 💑 Porque solo nosotros confundimos la fecha un mes después 😅🤯   Por muchos años más… https://t.co/YOLhzZsBoJ]]></document><document><![CDATA[@marmotitax @caminopassion En albergues! En el municipal idealmente... te darás cuenta que es parte del camino, tod… https://t.co/YyMKuQOUIw]]></document><document><![CDATA[@caixabank no se puede ser mas usurera, Intereses desorbitados, cobros de 35 euros por comisión cuando ni se molest… https://t.co/TZTVb75id4]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻#ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/d3ZMXcnY9L]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/FWB7ZOlIOL]]></document><document><![CDATA[@nacho676 @diazvillanueva Nooo, q lo q ves es tu cara en el espejo. https://t.co/hqhOt8w8dW]]></document><document><![CDATA[Acham que se disser a minha mãe que lhe derreti uma colher de cozinha que ele não me derrete a cara ??]]></document><document><![CDATA[Votemos a Unidas Podemos, compañeras, para evitar q PSOE se eche d nuevo en manos d Ciudadanos y vuelva a privatiza… https://t.co/EF1Hd8w1LB]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker La clásica persona que da por culo en público para dar a entender que es el Capitán Planeta y desp… https://t.co/rW800SZoNC]]></document><document><![CDATA[Problemas occidentales con la apariencia mezclados con droga dura dentro de su cabeza]]></document><document><![CDATA[@RABAGOISABEL Isabel, Omar no tiene ni idea, para pescar hay que estar callado, y el no para de hablar, y espanta a los peces]]></document><document><![CDATA[@NoeliaBrox España, cuando prohibió que @KRLS fuera investido presidente. 😊]]></document><document><![CDATA[Saben quién va a estar alojada a 3 cuadras de Norte Dame en un par de días? Nos alojamos ahí exclusivamente por est… https://t.co/jv62SzX8li]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 07:02, noon 13:37, sunset 20:12 WEST (UTC+1), April 14. Day length: 13h 10m.]]></document><document><![CDATA[Alguien podría hablar de ampliar la baja de maternidad. No se trata solo de igualar la del padre. Sino de estar más… https://t.co/I8AjtXI8on]]></document><document><![CDATA[Gol gol  gol Mariano Hala Madrid  Real Madrid 1 Villarreal 0 https://t.co/pQXQOXYRAM]]></document><document><![CDATA[Primeros datos de participación del #28A⁠ ⁠: a las 14.00 es del 41,34%, 4,5 puntos más que en 2016. 🙌🏻🙌🏻🙌🏻]]></document><document><![CDATA[@VivarComoElCid Hola Natalia. Espero también que a ti te vaya bien y que sigas siendo crítica, independiente y libr… https://t.co/YiXbhCXIzy]]></document><document><![CDATA[Pedazo culo se gasta el señor Spock 🤤... #StarTrekDiscovery #EthanPeck #Spock https://t.co/BHa2zguDVc]]></document><document><![CDATA[Infelizmente é uma pena que se pense desta forma. Não é um jogador propenso a lesões é da casa vestiu a camisola co… https://t.co/a1EMALIMuw]]></document><document><![CDATA[Es increíble cómo se puede querer tanto a alguien😍 cada día más y más enamorada de tí. Eres el hombre de mi vida… https://t.co/ICP8rIgTQ3]]></document><document><![CDATA[@SergiAupaPucela @realvalladolid No, no fue reventa, me la cogio en la misma taquilla 😘]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @marga_dp @Maitechu26 @MaiteMedinazaha @AbuelaCule @pilotaipunt @LOLA_CULE @Eternal_FCB… https://t.co/vVTYrLG7Va]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Mubala81 @JaviPerezCampos @navedelmisterio @nachonavarrogil Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@cruzsolvie @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb @lubrio… https://t.co/L9KIfPp70P]]></document><document><![CDATA[Ya empezamos con el tema pantojil de fuera del concurso 🙄🙄 Ni 20 minutos 🤦🏼‍♀️ #SVGala1]]></document><document><![CDATA[Si quieres una piñata para la fiesta de tu niño@ la encuentras en Party and sweets callé higueras 31 en Party and S… https://t.co/uNJdNN1igy]]></document></documents></author>