<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🤟SEGUIMOS DE GIRA PRIMAVERAL CON "BRING IT TO ME"!!  Este viernes en #Sabadell estaremos amenizando la velada con l… https://t.co/mutOJpGApi]]></document><document><![CDATA[@hugomabarca Ahora es culpa suya que no seáis capaces de entenderlo. Aha.]]></document><document><![CDATA[@APValencianiste buenas, estoy intentando contactar con vosotros desde ayer y comunica el teléfono. Puedo comprar d… https://t.co/gcPhYlyrMt]]></document><document><![CDATA[#Amanecer muy tranquilo por la bahía gaditana desde Rota @Adricor_fer @lasextameteo https://t.co/Q0kf2a3krK]]></document><document><![CDATA[Conciencia rota - Poesía en Órbita https://t.co/zRaBkjPUgQ vía @AnaCentellas]]></document><document><![CDATA[Que asco me da el.barsa de verdad con que poco lleva dos goles to la puta segunda parte metio atras pixa]]></document><document><![CDATA[Como lo hemos llenado, abrimos streaming gratuito para el taller de mañana. Apuntate en la landing!]]></document><document><![CDATA[Ciertos rumores me posicionan esta noche echando unas cuantas en las tascas de Murcia.]]></document><document><![CDATA[@andres47725398 @MiquelGimenezG1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ 😁]]></document><document><![CDATA[Y ya son dos años en Madrid España 🇪🇸 waooooooo somos una #familyespinozacoronado guerrera dayacorosevi FELICIDADES… https://t.co/NHUrAPxRnA]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/SIzNF4qsfJ]]></document><document><![CDATA[@AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @cinematictalk @_carlapbenitez @Kenny_DiazPR No pasa nada, ya me interesan a mí por ti.]]></document><document><![CDATA[@MarSand92162958 @erniels01 @fernberg67 @CALPIXA @gabrielrufian A Putin]]></document><document><![CDATA[Denuncia electoral: operarios municipales colocan propaganda del PP https://t.co/muNAKmEkOf]]></document><document><![CDATA[YA TENGO LA ENTRADA PARA VER A MILEY EN EL PRIMAVERA, NOS VEMOS AHÍ ZORRAS😍🤪😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Otra victoria española! Enorme @JonRahmpga con @RyanPalmerPGA que se hacen con el #ZurichClassic del @PGATOUR! Y no… https://t.co/m9rhLw33fx]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @juralde repite juralde, nosotras.y nosotras, se te ha ido la pinza. Y lavate la boca que se te llena de "mierda".]]></document><document><![CDATA[Acaban de pasar por el pueblo. Casi 300 personas que están recorriendo 55 Km en la Ruta Solidaria de los Bomberos d… https://t.co/YppZv6t5Av]]></document><document><![CDATA[Today...Combat Graplinng Master Class 🤼🇪🇦 #warriorsacademyspain #warriors #spain #elche #grappling #luta #shoot… https://t.co/bmK3JX19Vm]]></document><document><![CDATA[En el Jardín de la Cruz del Palacio De mirtos abadíes y rosales de espinas de coronas martiriales Germina el culmen… https://t.co/vLaPjlfxvV]]></document><document><![CDATA[@christianmrtnz Paso, no soy su comercial. PERO CÓMPRALA ES LA POLLA YA VERÁS.]]></document><document><![CDATA[Me ha dado por leer conversaciones del antiguo grupo de mi familia por el que hablaba mi madre y me he tirado como… https://t.co/ledCSql2ZF]]></document><document><![CDATA[Cuando preguntas a Alexa, el asistente de voz de @amazon, cuál es la capital de cualquier país, responde correctame… https://t.co/jtt2AIq7YU]]></document><document><![CDATA[“Precission beats power” 🥊😎 #reflexball #training #workingout en Community of Madrid https://t.co/MFJq6B57is]]></document><document><![CDATA[Nadie de @Vox_Ceuta ha hecho alusión a la religión. No dejéis que os aborreguen con la muletilla de la convivencia.… https://t.co/UT0kmAYP6E]]></document><document><![CDATA[@juliogarciamera @cesaracademia @kikesito6 @InterMovistar @joseprietofisio @8jlorente @AutocaresVera La recuperació… https://t.co/TGCvkT5JyA]]></document><document><![CDATA[Los que os quejáis de la oscuridad del últimos capítulo de #GOT algunas apreciaciones.   1: La batalla es de noche… https://t.co/ZW7VbGEYLN]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Que tome nota el  Periodismo o los Periodistas !!*** https://t.co/QALORlElM4]]></document><document><![CDATA[@AlanStern Pluto is round, It has an atmosphere, and is a complex and evolved body. I think these attributes make P… https://t.co/el30QT1DnG]]></document><document><![CDATA[Más de 2500000 de personas creen que es posible , y más se unirán en el camino , por fin un partido de derechas rep… https://t.co/43scEKFe96]]></document><document><![CDATA[Wind 3,6 km/h N. Barometer 1018,2 hPa, Rising slowly. Temperature 5,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 68%]]></document><document><![CDATA[Alegrón!!!!!!!!! ...a la #FinalFour un año más!!!!! Bien @RMBaloncesto Olé, olé y olé  #QuestionEverything… https://t.co/KEs8JAz4Eu]]></document><document><![CDATA[@ElTransistorOC @OndaCero_es Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024… https://t.co/bV7N1T5Y0v]]></document><document><![CDATA[#retratos #portrait #fotografia #photography #retrato #portraits #portraitphotography #photo #canon #photooftheday… https://t.co/vUKSpJsur4]]></document><document><![CDATA[No das el perfil del nuevo PP será la frase que todo coach utilizará para que la gente se sienta mejor consigo mi… https://t.co/t459lAI3Hd]]></document><document><![CDATA[Que comience la Feria de Castellar, este año especial sobre todo para este artista que pasará una feria inolvidable… https://t.co/fjVXNdjsNK]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @cuchillm @ahorapodemos Y unos medios de comunicación que lo blanquean. Esta es nuestra democracia]]></document><document><![CDATA[Y esto es lo que hay, sin comentarios. en Córdoba, Spain https://t.co/VsLME3xXfK]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ El centro derecha gana en votos en ESPAÑA y gobierna la izquierda radical. !!DE PENA!!]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/tY8eRG8FCM]]></document><document><![CDATA[@edu_rvm Enhorabuena Rapaz, estaba enfadado(puto😉) con la derrota del Madrid, pero ahora al saber tu historia lo estoy menos. PARABÉNS!!]]></document><document><![CDATA[@DaniParejo Yo me niego a darlo todo por perdido y por eso, cuenta con mi hacha! #amuntvalencia #REAMUNTADA]]></document><document><![CDATA[El futuro Alcalde de Madrid martinez_almeida_ se rodea de los mejores. #SalilosaGanar #NuncadejesdeCreer… https://t.co/6kv2EoRSwv]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @rosamur_dos @sandrorosell rt @marionarf @FreeRosell @SergiRosell]]></document><document><![CDATA[@Vic_Laso @Cofritan Una buena crítica a tiempo también puede servir de estímulo...]]></document><document><![CDATA[@Martaysusbailes @MovistarPlus @juegotronosplus Cómo la has conseguido????]]></document><document><![CDATA[@fcojaviersfc Yo salgo menos que el Cachorro porque no puedo ni comer na de beber ahora Javi jajajajajaj]]></document><document><![CDATA[Eslovènia #SLO si fora cantada en castellà per Zahara a duet amb qualsevol cantant de grup indie, tres quarts del m… https://t.co/Q6zaWE5gKo]]></document><document><![CDATA[Pues poco hay que decir sobre este asunto #enmanosdeotros #estamosjodidos]]></document><document><![CDATA[Médicos de familia de la Axarquía, #Antequera y Costa del Sol empiezan a dedicar un mínimo de siete minutos por pac… https://t.co/I4TAwmy1fc]]></document><document><![CDATA[Quien dijo que es una EPA mala? Es verdad que el paro aumentó en el trimestre en 49900 personas, pero ocurre porque… https://t.co/pmzMEA63bw]]></document><document><![CDATA[España está llena de borreg@s camino del matadero, sois lamentables y tenéis todo mi desprecio👇👇👇 https://t.co/ahGhpPWsl5]]></document><document><![CDATA[@cris_petit_ @merchij @Samytienecuenta Y sobre todo que el pequeñín se quede en casa ese día pensando en las finales de Copa y UCL]]></document><document><![CDATA[Artísticamente el último capítulo de #GameOfThrones es una maravilla. El guion... para mi deja que desear. No se, m… https://t.co/2LerdSF2sZ]]></document><document><![CDATA[Aquí se cumple lo que mi madre siempre dice, "en las municipales se mira a la persona, no al partido". Interesante… https://t.co/q4KpH30UW7]]></document><document><![CDATA[Eternamente agradecido querido @fjrodmora1, todo un orgullo y un placer contar con @hidralia como patrocinadores de… https://t.co/cFfxPsgc3H]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || Se desmontera @currojavieramor tras un gran tercio de #banderillas y @javierambel levanta el aplauso de… https://t.co/Htwkbdxqqa]]></document><document><![CDATA[He encontrado a una persona que pantenta y presenta este producto de su invención, que consiste en un colillero de… https://t.co/Wt8aU8d347]]></document><document><![CDATA[Dicen que una imagen vale más que mil palabras... pues mirad que grupos más majos tenemos este año en… https://t.co/HzVULThMA8]]></document><document><![CDATA[Presentació de la candidatura Esquerra Unida - Esquerra Republicana - L'Esquerra de la Pobla   #lapobladevallbona… https://t.co/jw5MVBJr8k]]></document><document><![CDATA[@RCDEspanyol @realmadrid Vosotros como club si que sois grandes no como otros que presumen de valores y no tienen nonguno.]]></document><document><![CDATA[@NoruidosBegona @JuanEspadasSVQ @TuyYoSevilla @guevara_dg @MyriamDRguez @adelacastano @clarisabem @AntonioMunozSVQ… https://t.co/GHaN1R3VD0]]></document><document><![CDATA[@pescacebes @QuimTorraiPla Y, 2.- El artículo, partiendo de individuo, da a entender que todos los Españoles somos… https://t.co/xFGdC4Gaca]]></document><document><![CDATA[Faz 10 anos que passado 5/6m de ter entrado no estádio, o Ronaldo marca um dos melhores golos da carreira 😒]]></document><document><![CDATA[Y de qué vale un debate rígido con frases hechas en una televisión, pública o no? Se están peleando por salir mejor… https://t.co/VhQIfCKyzl]]></document><document><![CDATA[Talento de clausura: las monjas se pasan a la empresa para subsistir https://t.co/DCPzGOfGuq vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Y mientras los 4 aburren al #DebateDecisivo. Rollo total. La única conclusión es que #PedroSánchez indultura a los… https://t.co/qtNhU75Ut9]]></document><document><![CDATA[@nikedice Me gusta esa música lo que en momentos para escucharla propicios, no a todas horas 😃]]></document><document><![CDATA[@Rainbow6ES @ES_Acer @Ubisoft_Spain @LiquipediaR6 Pero de hecho debería ser @TeamQuesoGG el que se sitúe por encima… https://t.co/96Omg2tlRr]]></document><document><![CDATA[Espectaculares dibujos de perros realizados por @AngieWithLove https://t.co/zXtSyLEKC5]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO Estoy seguro de que quien aprobó esa medida tenía sus razones. No soy capaz de imaginar cuales, pero alguna habría]]></document><document><![CDATA[@Lady_Smm Casi que me atrevería a decir que la catedral de Italia. No he visto cosa semejante en mi vida. La decora… https://t.co/sDGs6ANsSP]]></document><document><![CDATA[@_KanouteD10S La tipa es tremenda, no hay una jugada que no tenga justificación para ella en contra del Sevilla]]></document><document><![CDATA[#instapic #instagood #movietime #theavengers #theavengersendgame #primos en Yelmo Luxury https://t.co/rIn2aK7Dx1]]></document><document><![CDATA[Josep Maria Benaul: “Ràdio Sabadell s’ha de replantejar” - https://t.co/uDqmbOvHc7]]></document><document><![CDATA[Cuando Messi gane un mundial podremos decirlo que es el rey, pero eso está años luz. #ChiringuitoElMejor]]></document><document><![CDATA[si @carmencalvo_ cree que nos refuerzan como gobierno progresista y de izquierda, lo suyo es que formen gobierno, e… https://t.co/wvM7nec8X7]]></document><document><![CDATA[no veo yo a un @realmadrid de galacticos a dia de hoy!! 🤔! Un tal Jovic, Militao y Rodrygo (60+40+50 =150) y digo y… https://t.co/FWPmQ9smCy]]></document><document><![CDATA[@GeekIndignado Está bien que hayas pillado la gráfica por autonomías y no por provincias porque Barcelona saldría roja.]]></document><document><![CDATA[Con un poco de acierto se podía haber ganado , una lástima pero a seguir luchando por el ascenso #VamosMalaga #vamoscohone]]></document><document><![CDATA[@MARIAPINATOLOSA A vosotras por tanto, siempre. 🍊 https://t.co/HjyhcaCIxV]]></document><document><![CDATA[@Sil_dreamss @jaimeeraamirez Entonces si que no entras en la Gallery aunque seas mayor de edad😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[⚡️En busca del engagement perdido⚡️  👉🏻https://t.co/0idZhhMTqR  Vía @allopher    #SocialMedia #engagementMarketing… https://t.co/8wLojfSZ5N]]></document><document><![CDATA[Aún analizando cada minuto de este inolvidable día. Por el momento, sólo dar las gracias a @PasiondeLinares por dej… https://t.co/W9qzoPWw8V]]></document><document><![CDATA[@AidaBSanchez Los profes mansos (ni leones, ni hienas) de calvas bautismales y las maestras de ojos brillantes sobr… https://t.co/D1NP4XCFHu]]></document><document><![CDATA[#MuchaFuerzaIker desde el @madridistascat de @rintereconomia. Recupérate bien pronto, capitán! https://t.co/abRg5rJblW]]></document><document><![CDATA[@jucaurma Como todo, el menú difiere cada día pero la base de los mismos no cambia 😊]]></document><document><![CDATA[@tinalemoine @danielhtowers ¿Tu también estás desgarrada por lo de Notre Dame? Vaya, cuántos desgarrados hay.]]></document><document><![CDATA[“Aquellos maravillosos años” vía @Basketvintage9 Cuándo podías identificarte con los equipos en Málaga y no lo de a… https://t.co/am7gck9HLe]]></document><document><![CDATA[@atelogoo De abuso ainda fui fazer queixa à Ana Diva pelo Facebook vê só]]></document><document><![CDATA[@Betsalat En mi entorno he visto varios divorcios bastante desagradables con niños. En mi caso personal en el peor… https://t.co/EZRyFYy7bK]]></document><document><![CDATA[@MAtoses1500 Foto  es ilustrativa. La técnica de Cherono, a la hora de realizar el sprint,  parece más de un atleta… https://t.co/ypZjEEkbjD]]></document><document><![CDATA[Hoy #Borja cumple 18 añitos y #Leyla se nos marcha a Madrid de #Master  A la carrera, parece que fue ayer cuando er… https://t.co/tCIs7tW9Af]]></document><document><![CDATA[Ni sabía que este deporte existía, pero acabo de ver este vídeo y quiero verme todos los putos mundiales que hayan… https://t.co/12BB8YqDge]]></document><document><![CDATA[@CercaniasMadrid @ZaraJota Entonces es que podemos tomarnos una cerveza tranquilamente hasta que llegue.]]></document><document><![CDATA[He notado una perturbación de la Fuerza Agile en Twitter... ¿qué habéis hecho mientras yo no estaba? https://t.co/GXNMfUEefd]]></document><document><![CDATA[Éso para @lasprovincias és parte de la Avgda del Cid y fijo tiene la culpa la retirada de las pasarelas xD!😜]]></document><document><![CDATA[Uma janela com vista para o Tejo. #tejo #janelacomvista #windowwithview #alfama #lisboa #lisbon #lisboaamais… https://t.co/AdYEzcrNiY]]></document><document><![CDATA[@kikollan @tonilopezga @JorgeGalindo Kiko, haréis como en andaluzas algun mapa interactivo de votos por barrios y distritos?]]></document><document><![CDATA[Yo se que va a pasar ahora. Echarán a Setien (o no) para limpiar la imagen de la directiva, cosa que no va a soluci… https://t.co/zFugmnsr0x]]></document></documents></author>