<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Emotivo aplauso a Antonio Zoido en su última #junta como primer ejecutivo de @GrupoBME https://t.co/EdWzGStA0I]]></document><document><![CDATA[Y lo llaman democracia, si la mitad no votan son los q tenían q gobernar pues al final resulta q lo hace uno con el… https://t.co/7qSBacUVT8]]></document><document><![CDATA[Lo q le queda por jugar al @CD_Algar: en Mula, en casa con Churra; 2 salidas consecutivas a Espinardo (Murcia B) y… https://t.co/iRHtUh70Qt]]></document><document><![CDATA[Ya está publicado un artículo clave para mejorar la salud de la población inmigrada. Muy orgulloso de @Etsequeira i… https://t.co/12fH7bAI0Q]]></document><document><![CDATA[@Mariano_Torres @marqalicante @GVAturisme @GVAinvattur @FelipeLozanoAlc Gracias por venir!! Abrazo]]></document><document><![CDATA[@JavierMoncholi El resultado tiene varias lecturas Independentistas : ERC+JxC+FR= : 1.616.001 = 39. 40% y 22/48 DIP… https://t.co/inhIyLKc2q]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @esmeralda_grao Hoy te ha salido la vena poética Jose!!!😂😂😜... eso mucha suerte para hoy @esmeralda_grao 👍]]></document><document><![CDATA[Debate @rtve: El bueno, el feo, el malo… ¡y el mentiroso! https://t.co/AyDhb5u7iV]]></document><document><![CDATA[Me encanta mi trabajo y ser parte de la evolución física de personas luchadoras, constantes y responsables...… https://t.co/jMlcNyQHTo]]></document><document><![CDATA[Se han cumplido 37 años de la histórica victoria el 28-O. El triunfo del PSOE venía a consolidar la democracia y si… https://t.co/xDJFB6byUm]]></document><document><![CDATA[Hoy cumple 80 años Strange Fruit, una de las canciones icónicas de Billie Holiday, grabada el 20 de Abril de 1939.… https://t.co/rAUEOJN7dL]]></document><document><![CDATA[@AmDorada5 Afirmativo, ése es mi barrio, hemos estado recordando viejos tiempos, tenía que haberme saludado, saludos!!]]></document><document><![CDATA[De nuevo, la violencia machista se produce en España (Tenerife), pero no por españoles/as para aclarar a fanáticas… https://t.co/Zl9FWSdwD5]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm @bellaindomita ¿Quien habla de libertad? Segun lo visto recientemente hoy en dia te linchan si no opinas… https://t.co/g3snLZrEyD]]></document><document><![CDATA[.. 🏄🏄 en busca de la 🌊 pérdida del Mediterráneo #stopsoffingosurf #stopsoffinggosurfing en Altea, Spain https://t.co/GqiumBFgXM]]></document><document><![CDATA[@agomezroldan @MarsCuriosity Me pone la piel de gallina pensar que el hombre ha sido capaz de llegar a esto y que c… https://t.co/Daa9zn7H0z]]></document><document><![CDATA[@Pilar1207 Dos chulos de barrio, un sr de mediana edad, un chico joven con coleta, diciendo: Este debate se va al carajo.]]></document><document><![CDATA[@arturote8 @rouco64 No voto a @vox_es ni voto a @CiudadanosCs ,pero despues de oir a @JavierMaroto tengo claro que… https://t.co/aHfAAPfGM6]]></document><document><![CDATA[@andalinux Por Dios!!! No confunda los términos. El DX7 es el Spectrum o Commodore64 de los sintetizadores de la ép… https://t.co/fNgUgrvmwS]]></document><document><![CDATA[No se puede negar que el Córdoba ha sido el equipo más regular de la categoría. Que pena...]]></document><document><![CDATA[Dentro de todo lo mala que fue la corrida de ayer algo hubo que nos puso en pié https://t.co/ipApktA1La]]></document><document><![CDATA[Hay gente, y no poca, que se cree que puedes vender a 7 jugadores de la plantilla con la facilidad del PC Fútbol. L… https://t.co/GsqUCNkXOh]]></document><document><![CDATA[Si no habéis seguido esta maravillosa Youth League pero queréis conocer a sus estrellas leed este hilo, que… https://t.co/XEDMOFTZ1z]]></document><document><![CDATA[¿Quién es quién en #Sudán tras el derrocamiento de Al #Bashir? -@EFEnoticias https://t.co/HWIaXswSXs v @LaVanguardia @RicardGonz]]></document><document><![CDATA[@pabloooperezzzz @planeterito Creo que es familiar de M.Rajoy prima de primos que se casaron en el pueblo.]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita Si no hubiera habido tanta corrupción en la casa de los azules... Quien sabe como estarían las cosas.]]></document><document><![CDATA[@DIA_Esp El que está de espalda con su móvil y sin bolsa y por medio de la app]]></document><document><![CDATA[@rouco64 @libre_mercado Pero esto hay que enviárselo a cierta "experta" que colocaron de ministra (seria por la cuo… https://t.co/5ynBfwKEdq]]></document><document><![CDATA[@RedCiudadesBici Hola. Me es imposible registrarme como nuevo usuario en https://t.co/6bv43Z5COC, y tampoco me deja… https://t.co/8Edi5G9H4k]]></document><document><![CDATA[La verdad que Edurne como cantante ya ni me recordaba de ella. #gottalentfinal]]></document><document><![CDATA[Después de 19 Km desde la isla de tarifa, pudimos tocar el norte de Africa, el islote de perejil. El estrecho no lo… https://t.co/V4Ywii6lnL]]></document><document><![CDATA[Grande @cayetanaAT recordándole a Montero que fue la responsable de la ruina andaluza y a Rufián que como puede ten… https://t.co/3c5Uqd6S7e]]></document><document><![CDATA[Escandaloso respaldo de la Fiscalía al fugado Puigdemont https://t.co/uZS6j6D03P]]></document><document><![CDATA[@jebagrossasp @BoyzSpace @5h9NxF5SrOs5D80 @Gay @videosdegays @clubedospauzudo @_P_O_R_N_O_ @Agitando_tudo… https://t.co/MxGPJfPt6o]]></document><document><![CDATA[No estoy de acuerdo, siempre tendrá el club de mi tierra y el que me ha visto nacer, mi apoyo. Pero habéis dejado m… https://t.co/xMngYise8D]]></document><document><![CDATA[Fin a otro martes santo de ensueño!!!! #santacruz https://t.co/uvsQ6jp9Ei]]></document><document><![CDATA[Sin miedo a nada ni a nadie. Con orgullo de ser lo que somos y de lo que fuimos. #EspañaViva #28A 💚🇪🇸 https://t.co/t55a1awBgd]]></document><document><![CDATA[Punto final a mi #campeonatodeespaña de #natación #fondo y probablemente a mi aventurilla como #master. 10'51"en el… https://t.co/mGnrBQINUt]]></document><document><![CDATA[@virginia_fdez Querida Virginia!! Magnifica noticia. Nos alegramos  de  todo corazón Ánimo y fuerte p'arriba!! Un abrazo apretao😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@alfonoff De las Fuerzas Armadas, como bien sabes, tienen muy poco trato con la ciudadanía, solo en casos excepcion… https://t.co/DqwNrlrVix]]></document><document><![CDATA[Una mayoría absoluta PSOE + UP sería aún mejor pero estoy muy contento con los resultados de las elecciones. Hoy Es… https://t.co/WPneFj8H1R]]></document><document><![CDATA[@catarinabf23 Mas não adormeci por isso o teu plano de vir falar mal de mim para o twitter foi por água abaixo 🤪]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @Taxitronco En mi pueblo, que es un poco de la cuerda, de 110 a 185 💪🏼]]></document><document><![CDATA[Antes na casa do América pagando o aluguel do que dever aluguel e falar que tem casa não é mesmo ?]]></document><document><![CDATA[News Benfica: "Reconhecimento Europeu" https://t.co/k1wyrq0q26 via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@marode los políticos no tienen de serie el chip de "autocrítica" ni tampoco el de "modestia" vamos a tener que instalarlos]]></document><document><![CDATA[US and opiate crisis. Partial decriminalization is a huge step! B.C. should decriminalize drug possession to reduce… https://t.co/nAIDfjVCTC]]></document><document><![CDATA[@ManuftSel @obviouslywar @breakofgay @SweetCalifornia @canalfiesta @dominguezja @AlbaReigJaen @ElenaReig… https://t.co/y3Ism3oBre]]></document><document><![CDATA[@AlbertoAbuin Legend /lady halcón. Me gusta más la historia de Lady Halcón pero du música me tira muy para atrás. L… https://t.co/PbX6T0fiqp]]></document><document><![CDATA[Nadadora olímpica con 16 años. Ahora triatleta. @saritaperez88 nos enseña cómo tenemos que hacer la brazada. Vídeo… https://t.co/ylPLqIwYVb]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @Albert_Rivera Si miramos al "corpus" de Cs la recuperacion siempre es posible. De gran parte de la Cúpula irreversible.]]></document><document><![CDATA[@dalvarez37 @elconfidencial Es que no miran los términos y luego pasa lo que pasa. Lo expliqué también por aquí https://t.co/k3r1hB34qr]]></document><document><![CDATA[@luysen @tamarrov És tot un complot per a fer de Tabàrnia un enclavament francès.]]></document><document><![CDATA[Cada vez que se avecina un posible desastre electoral que pueda convertirnos en las marionetas de un loco ávido de… https://t.co/tlDFZcj1tP]]></document><document><![CDATA[Estoy muy orgulloso 😊 del equipo de mujeres y hombres que me va a acompañar en el objetivo de renovar la confianza… https://t.co/n9ga5kjhc1]]></document><document><![CDATA[Calem-se c a merda do "Yuzi droppa kbk" fds deixem estar o gajo em paz kkk tipo que ele vai droppar mais rápido se… https://t.co/Dd4dkbyCDR]]></document><document><![CDATA[#Tabarnia: La Cataluña Constitucional, la Cataluña española ¿Alguien puede dudar de su existencia? ¿Nos dejará vota… https://t.co/TM4rtvtS8Q]]></document><document><![CDATA[“¿Alguien cree que el presidente del Real Madrid podría pasar por lo que ha pasado Rosell?” https://t.co/ZENchXebxY… https://t.co/CcXvzng8OF]]></document><document><![CDATA[@holls74 @julia_otero Julia Otero está más acabada que la guerra del catorce, tiene que tirar de estas memeces  par… https://t.co/m5t83sPWiM]]></document><document><![CDATA[Asco de persona, empujando a una trabajadora de 66 años: Una trabajadora del aeropuerto de Palma muere tras ser agr… https://t.co/mCu5SwerWP]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Miradouro Panorâmico Do Monsanto https://t.co/fqlyKytfjz]]></document><document><![CDATA[Un año más, el gusto y buenhacer se adueñaron de las calles de Málaga @HdadMediadora  #CofradiasMLG #MiercolesSanto https://t.co/yO1qaLQruw]]></document><document><![CDATA[@Nieves56618963 @Albert_Rivera @ASOGRA_ @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @CNSEinfo @VicenteVallesTV @informativost5… https://t.co/jaowQe7s5z]]></document><document><![CDATA[@miguelito16sfc @LaLigaenDirecto @JoaquinCaparros Al nuestro le habéis ganado 1 de los 4 derbis que ha disputado y… https://t.co/LCZDegeiIS]]></document><document><![CDATA[@JuanPrades @AntonioRNaranjo @ESdiario_com Upsssss https://t.co/Z8GJBPVIcZ]]></document><document><![CDATA[@GattiJuan @FabriCuzzo22 el segundo un golazo. Y el primero, parece del futbol uruguayo (pero con un cesped mejor)...]]></document><document><![CDATA[@BeatleMadrid @AS_Manolete Otro como el Cholo o Griezzman, dos atléticos que aman a los colores por encima de todo… https://t.co/9y8RL6y9CJ]]></document><document><![CDATA[Finaliza el 12 de mayo. No pierdas la oportunidad de visitar los rincones ocultos de la música y más.... Entrada gr… https://t.co/IJRISfu01x]]></document><document><![CDATA[F∆KE LOVE. 🥀 •••• Thank you girls ✨ mameen_rubiiio | pauula.df • 👕: trikkobrand  . . . . . #portraitsfromtheworld… https://t.co/LzzWx2UteQ]]></document><document><![CDATA[Señor @Tebasjavier  le vuelvo a decir lo que le dije cuando colocó  en lunes el partido de Osasuna, para mí ir al e… https://t.co/6DbX6mTzvE]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/ODbt0T1yNY]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @delachinanana Pues que coño está haciendo un tipejo así aquí,, vamos q..]]></document><document><![CDATA[@periodistia @RSF_ES @RSF_esp ¡Muchas gracias! Es necesario que estemos muy alerta.]]></document><document><![CDATA[Llevo en ayunas desde ayer al mediodía, y ahora tengo unas ganas de desayunar...]]></document><document><![CDATA[Y ahora que vuelva a decir uno que yo me sé que este monstruo tiene derecho a la reinserción.]]></document><document><![CDATA[Se agradece el anuncio escueto y, sobre todo, que nos evites los detalles. Esos retrógrados aprovechan cualquier oc… https://t.co/BYS248ofS9]]></document><document><![CDATA[3r d Gual.  Por suerte no soy entrenador del rz pq sino jamas habria pasado los primeros 20'  0-3]]></document><document><![CDATA[#28AUnidasPodemos ya está hecho. Si se puede. 💜💜💜 https://t.co/GeZ39M1mwB]]></document><document><![CDATA[Ayer sin duda es el peor día para la democracia, explicó por que, como haya un gobierno comunista podemos socialist… https://t.co/yuMrqTMpWp]]></document><document><![CDATA[@lau_duart @PartidoPACMA La tauromaquia un delito, las violaciones  el maltrato y la violencia de género, son un pr… https://t.co/mOmw3c1LMk]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || Entrega...   #15añosdePerera #FeriadeAbril2019 #Maestranza https://t.co/unnL8bNaky]]></document><document><![CDATA[https://t.co/htEGYrtxO3 No hay ley efectiva sin la concienciacion de la sociedad. Hay que legislar por la vía de la… https://t.co/Z8uiiN2g6P]]></document><document><![CDATA[Let’s go!! 😍😍 Pre-order your cards today! 😉😉 @Sync_Money   #Banking  #sync #MasterCard]]></document><document><![CDATA[¿Cuándo acabaría la Liga, más si hay un Mundial o Eurocopa por medio, si se interrumpe durante veinte dias por la a… https://t.co/cNur049S26]]></document><document><![CDATA[@Julianlazaro02 @CordobaFutsal Espero estar el primero allí para ser uní más ole ustedes]]></document><document><![CDATA[@yasmi18 @LeaksUberCabify @Uber_ES Taxi.Lo paras o lo pides,pagas lo justo y listo.Los precios no son estimados dsd… https://t.co/GYb0SQnoHM]]></document><document><![CDATA[¡Feliz #DíaDeLaMadre!. Lo siento por el resto, pero la mía es la mejor 💪🏻💪🏻 Te quiero mamá ❤️❤️ https://t.co/DyCshLGkXB]]></document><document><![CDATA[@Spantrrows Ni me he fijado en tu perfil. Sin abrirlo parece Rambo pero ni idea. Me importa un carajo. Y tú también.]]></document><document><![CDATA[Impresentable.  Fiscalía, no militar.  Actúen, por favor.  Estáis por encima de la seudo justicia militar.]]></document><document><![CDATA[O 25 de Abril já acabou. #MadLipz #25deAbril #25deAbrilSempre https://t.co/kiXHRpYVkT]]></document><document><![CDATA[Advierto que es absolutamente imposible ver los partidos sin quitarle el volumen al TV ante la incompetencia de algún comentarista!!!]]></document><document><![CDATA[¡Extrañas México porque quieres!  Yo con mi Caja Taquera DIY de la Joya de México 🇲🇽 tengo taquitos todos los días… https://t.co/sCL3E9TbWX]]></document><document><![CDATA[De verdad el futuro de España pasa por asegurarnos el derecho a comer jamón, cantar el novio de la muerte con mucho… https://t.co/5dm1I1991y]]></document><document><![CDATA[Esto son los precios "populares" para ver la televisión en la planta de pediatría!!! Hai que ser asquerosos e ruíns… https://t.co/B17goysGg7]]></document><document><![CDATA[@InfoRMAcf Si el Madrid no se trae a Eriksen, con la oportunidad de traerlo por menos de 100 kilos, es para matar a… https://t.co/IwIDPo2uOz]]></document><document><![CDATA[@nazare109 @MaritimoMadeira O(s) seu(s) presidente(s) deve(m)  estar orgulhoso(s).]]></document><document><![CDATA[⚠️ Compromís se alía con los independentistas de Esquerra para las elecciones municipales.  La formación de Mónica… https://t.co/Yfke1PJQiD]]></document><document><![CDATA[Incominciamo!!! #GalaLirica #opera y #zarzuela #operasinger #baritone #verdi #friends #teatro #tenor #spain… https://t.co/T6RHW2XiwG]]></document><document><![CDATA[#travel #Europe #Portugal ✈️🇪🇺😎🇵🇹👍  Travel to Europe is the cheapest it’s been in 3 years !! 😀 Book now or forever… https://t.co/HxbZq5tsE5]]></document><document><![CDATA[@ignacio_conejo @scoopit Muchas gracias por compartir Ignacio, un abrazo #FelizMiércoles]]></document></documents></author>