<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ritabmsimoes Kkk tem de ser né 👀🤟 tamos aí mpt 🤙😹 firmeza nessa 🕑 kkk 🤣💪💯]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain Suena a: "En pie con el puño alzado". De Bailando con lobos (1990) 😄 https://t.co/ZQWxh5UuXf]]></document><document><![CDATA[Hazard no romperá la paz salarial del Real Madrid https://t.co/c1cKGZBL16 vía @ABC_Deportes]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Ya, nada que celebrar, pero son los resultados con las normas que nos hemos dado. Hay que trabajar, c… https://t.co/qdTO2O3q67]]></document><document><![CDATA[Pues sí, cierro el chiringo 10 días. Que llevo muchos meses sin poder hacerlo. Y, aunque la próxima semana tengo do… https://t.co/SkrudZCiVI]]></document><document><![CDATA[Una crónica especial, con un @valenciabasket  que nos ha hecho disfrutar.]]></document><document><![CDATA[Impresionante la columna de precipitaciones sobre España 🇪🇸 #Ávila   Alarma de Lluvia Plus - 11:30 https://t.co/C3YJVYFekK]]></document><document><![CDATA[Pues eso, digo yo que es marketing político para capturar a los que no den tener todas las luces!]]></document><document><![CDATA[@hugomabarca Todos los de @MasMadrid__ soy los sociatas 2.0 con ganas de medrar y tener un salario público para no… https://t.co/jNolnrID7L]]></document><document><![CDATA[C O O K I E S ? 🐶🍪  #cute #weeklyfluff #delight_pets #dogsofinstagram #funpetloveclub #dogscorner… https://t.co/09JE7gi7to]]></document><document><![CDATA[SI DEPENDIERA DE LOS TRAIDORES SOCIATAS DE PEDRO SÁNCHEZ, DARÍA LA INDEPENDENCIA A LOS GOLPISTAS VASCOS Y CATALANES. INDULTARÁ A LS DL PROCS]]></document><document><![CDATA[@deivid_paterna @borderline_lud Yo creo q estais muy poco optimistas , al equipo de 6 puntos a quedan con 1 esta sa… https://t.co/gapxNYbvlu]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like this  3 Winners good lu… https://t.co/Y5xsPJsVs1]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Sargantania1 @GloriaFontLopez @Dan__Vader @tulipeltercer @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens… https://t.co/zrmEWGvvIV]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrut… https://t.co/bgl0aeUxGr]]></document><document><![CDATA[@tildegm Con la que nos dieron con que el Liverpool era una banda y ahora es la quintaesencia del fútbol mundial]]></document><document><![CDATA[@1alert1 @DerekPa56710094 @exprezoe1 @marycastro54 @WHIKLI @z44DDgwHxWUYiFr @AisyahHasan9 @khanhakim_k @SUPERGOCHOo… https://t.co/HX7bHT0q6k]]></document><document><![CDATA[@volanti77 @EquidistanteZen Solo hay k tener ojos y oídos,y dejar los pre_juicios a un lado,y ser imparcial,auke va… https://t.co/LVQRP70nF5]]></document><document><![CDATA[Detenido el presunto autor de la violación cometida este viernes en Barcelona https://t.co/rl5Stk8m9n vía @Farodevigo]]></document><document><![CDATA[@Robertojuliolv @javigomezTV @sagastiker @PonsetiRadio @Rubenibg @100yardas_ Hoy grabamos un especial... 🙏🏈]]></document><document><![CDATA[Identifican cómo los #exosomas del #parásito que provoca la enfermedad de Chagas alteran a las #células cardíacas… https://t.co/iIJv5vaAMz]]></document><document><![CDATA[@emparmbonafe @generalitat @jcdiezginer @PVSolartech @Sebastian_Chint @AndrespLloret]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Me imagino que no es cuestión de enviar una tarjeta, sino de que los programas de toda… https://t.co/3zjRvsiRFm]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera dice: “un niño de 10 años, Antonio...”  Y yo ya me estaba volviendo loco. Qué pasa, que ha programado… https://t.co/EfVxwRi9nU]]></document><document><![CDATA[Los catalanes han dicho ‘no’ a Cayetana. Seguro que esta vez entiende muy bien lo del no y lo del sí.   https://t.co/Giyt1EfRgz]]></document><document><![CDATA[🚨🚨#BoicotDebate🚨🚨  Coloquio explicación del Programa de Gobierno en @libertaddigital o @Intereconomia entre:  🇪🇸… https://t.co/rEXYhCe5Lo]]></document><document><![CDATA[@CiudadanaMartaR Qué pesada eres chica. Que los trabajadores no tenemos que darle las gracias a los empresarios, so… https://t.co/aSWJdvwrW4]]></document><document><![CDATA[@martuniki @ianasagasti @rtve @atresmediacom Cuando haya en el congreso de los diputados grupos políticos parlament… https://t.co/YlDucib413]]></document><document><![CDATA[La #Oftalmologia entre las especialidades más demandadas #MIR2019 los dos primeros dias https://t.co/RyzWo3Ikh1]]></document><document><![CDATA[Cuando lo importante no es el resultado sino #compartir una misma ilusión. Los dos equipos #unidos. Luchamos, perdi… https://t.co/W43xJhZhht]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Ahora en cambio, nos buscáis vosotros, totalitarios de pan y melón]]></document><document><![CDATA[Van Dijk clarísimo, es más me ha parecido el mejor central de toda Europa esta temporada, y antes que Sterling quiz… https://t.co/KI1t7yJqZJ]]></document><document><![CDATA[#Webmaster #BlogMusicRadio Get Up, Stand Up https://t.co/w8MRAGUC3M vía @_developsite]]></document><document><![CDATA[@vnrumbo72 @sarajones1988 @cositasmartinez @Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77… https://t.co/aiW07QpDbI]]></document><document><![CDATA[Tantos años escuchando la salida del Cerro narrada por @CharoPadilla1 y @joselinde74. Tengo 38 años y he crecido co… https://t.co/mVidlC1WJB]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom De mierda pa ti traidor a España , su historia y su cultura !!!! Q lo unico que has hecho es volver a… https://t.co/esLkdKB9QM]]></document><document><![CDATA[Hoje apresento um café servido no Copenhagen Coffee Lab &amp; Bakery. #osmeuscafes #mycoffees #copenhagencoffeelab… https://t.co/YkBr5gNK3z]]></document><document><![CDATA[@NoticiasVenezue @noticias_cuatro @sextaNoticias @informativost5 @24h_tve Ha ganado la izquierda @PSOE pero necesit… https://t.co/ZSLU21TrBI]]></document><document><![CDATA[@LuzSmile1 @bascon94 Querrá decir que vive bien @bascon94 por que vamos yo hasta el sábado nada de na 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @marlibre12 Perdonar pero a estos debates donde intervienen la jirafa y la hiena, no me interesan en absoluto.]]></document><document><![CDATA[Entiendo a Messi como un jugador majestuoso, sin duda el mejor del Mundo ahora, y de hace años entre los mejores de… https://t.co/aTa3BYMVrs]]></document><document><![CDATA[El sombrero mágico no elije tu destino, elije el destino que tu corazón quiere ♥️ en Ciudad de las Artes y Las Cien… https://t.co/S7ElviJ3Cj]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/sT8Dggtlan]]></document><document><![CDATA[@LuisFando @Jorge__Anton Yo no puedo opinar sobre eso poque no veo jugar bastante a ninguno. pero un porteto de sem… https://t.co/s2BqvgBRU6]]></document><document><![CDATA[Qué escandalazo lo de Ábalos 😂 y cuando van a tertulianos cortan 🤩 Qué bochorno la televisión pública!]]></document><document><![CDATA[Los pasos de Semana Santa este año con manguitos, chubasqueros y piraguas que no?]]></document><document><![CDATA[@Enric_Hernandez La aguja o fiel de Puigdemont se basa en el por ciento de votos(de escaños no porque apela al refe… https://t.co/r6EALa3bTf]]></document><document><![CDATA[Manuel Losada,  no sé si lo sabes pero ese edificio no es público  es privado, pero como la montapollos,  tú crispa… https://t.co/VgsyHAREm3]]></document><document><![CDATA[Corri ao ar livre durante 13,60 KM com a aplicação Treino no meu #AppleWatch. em Freguesia de São Cristóvão https://t.co/FuYNbLCk8k]]></document><document><![CDATA[@Pilar1207 De echo tenemos una justicia con leyes medievales. Gracias a dios, tenemos siempre algún culpable del pa… https://t.co/QbDKAi2seu]]></document><document><![CDATA[@nakalcalde Pero si este alcalde de #Leganés no ha sido muy inteligente en esta candidatura... Echemosle de una vez.]]></document><document><![CDATA[Hoy toca paseo por la @Gwab_Es Con el CeX de @everis como patrocinador. #kubernetes, #IoT, #Azure]]></document><document><![CDATA[A la cama feliz pensando que no nos van a quitar derechos humanos con una bandera como excusa https://t.co/sqIXLh1hIl]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días mascaliebres! Por fin es #viernes y se acaban los debates electorales!! 🗳 https://t.co/e3XEfJHW7W]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares Si eso voy a hacer, lo he comentado mucho en las redes sociales, debemos votar para echar a este partido de nuestra sociedad]]></document><document><![CDATA[@MartaFernandez5 @EuroLeagueWomen @miguelmmendez Ayer partidazo de Alba, viendo Liga Dia x tv y la final de Eurolegue x pc 😀]]></document><document><![CDATA[@zapeandola6 Menudo pelotazo llevais jajaja,la quieres levar a cosquereras a su casa despues de cerrar la discoteca me meo jiii]]></document><document><![CDATA[@kakadelbote @jguillamonm Así es. Acabo de escribir que se han cambiado cromos pero no se aprecia mejora. El ejempl… https://t.co/VxjcTAISwR]]></document><document><![CDATA[Espectacular amanecer en el @paradores de #cazorla . en Cazorla, Spain https://t.co/w5u2FrweX6]]></document><document><![CDATA[La Luna desde Thurgau, Suiza. Foto de @joe_stalder https://t.co/McmCKs2J6F]]></document><document><![CDATA[He visto este vídeo como 200 veces jajajajajajajajajajajajajaja es hipnotizante]]></document><document><![CDATA[@AlfreRL_5 @CDLeganes @LaLiga Ánimo que todavía tenéis tres partidos para luchar. Ojalá nos acompañeis el año que v… https://t.co/OqV4iU1FBN]]></document><document><![CDATA[@ricardoibarra84 Al final siempre hay trucos, jejejeje, no se puede pedir el voto o hacer campaña, pero nada impide… https://t.co/bL5J5nJOOk]]></document><document><![CDATA[@manuel_illo @pnique @arvaldivia @ElHuffPost Es verdad, tenía que haberle dado de alta al empleado, cobrar 77€ sema… https://t.co/lj8hfAKCmW]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @oooooooozero @graceva80762971 @graceva61504736 @mamanina736 @PattiBrookd @marinavibu609g @MamCivi… https://t.co/IAzda7C813]]></document><document><![CDATA[Today models new work coming soon #carlosrodrigues #carlosrodrigues #fishes🐠 #underwaterphotography em Oceanário de… https://t.co/qHfg7TouoF]]></document><document><![CDATA[@coiaballest @Catinformacio @InesArrimadas @junqueras @QuimTorraiPla @Esquerra_ERC @sanchezcastejon https://t.co/2KOc3wF83a]]></document><document><![CDATA[@cesarecolo No has visto la rueda de prensa. Nunca habló de su rodilla el jugador. Al contrario, reconoció lo bien que jugó el rival.]]></document><document><![CDATA[MENUDA JUGARRETA  ? QUÉ PASARÁ, a PARTÍR de AHORA  ?La Junta electoral impide el debate a cinco por incluir a Vox s… https://t.co/kiny4CFgkH]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase  por #LaEspañaQueQuieres #EstamosMuyCerca creo que el futuro está en nuestras manos de… https://t.co/0aQYHIkh9N]]></document><document><![CDATA[barbarita_homs #photoadvertising #advertising #photoproduct #fashion #publicidad #fotografia #fotografiaproducto… https://t.co/bQzT1TNrsJ]]></document><document><![CDATA[@JuanaSanchezMon @JoseantonioJun @sanchezcastejon @Twitter @SalazarRoPaco @el_hermeneuta @PSOE @elperiodico… https://t.co/nyLdq2HaJq]]></document><document><![CDATA[Ten en cuenta que si suman gobiernan, el 29 no hay lamentaciones, por eso el #28A tienes que ir a votar, no pongas… https://t.co/NlwnyqxwYq]]></document><document><![CDATA[@hispano__ La ley electoral suele beneficiar al que gana, así que resulta complicado que alguna vez se cambie 😂😂]]></document><document><![CDATA[Yo no entiendo mucho de política y menos de Venezuela, pero si un gobierno decide prohibir las emisiones de TV inte… https://t.co/iqzDHhKH1J]]></document><document><![CDATA[@callejonero @ramtorgar @AntoCabreraCarr Tentaciones. Aquí ya no hay quien viva. Yo tengo apalabrado un día a Jerez...]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/NhsCQKTbll]]></document><document><![CDATA[El #tomate 🍅 Sotogrande de #Hazera pasa el invierno con kilos y llega a mayo con el color atractivo de las imágenes… https://t.co/dsUilPbcEC]]></document><document><![CDATA[The Avengers have ended the game! Never been on a movie with everybody cheering. It was nice actually 🙂]]></document><document><![CDATA[@ignaciolirio @el_pais Ambos, pero sobretodo el segundo, el metafísico.]]></document><document><![CDATA[Ante la crisis culpa de todos el PSOE con Zapatero elimino gran parte del empleo, y Rajoy después creo empleo preca… https://t.co/JKBLZEex9P]]></document><document><![CDATA[@Ltd_To_Two @Cathereni @DaveMichiganTEC @TrueloveJanet Indeed my dear friend thanks for your time ❤️ https://t.co/85wH02wgm9]]></document><document><![CDATA[La música... la púta música lo mejor del capítulo #GameOfTrones #aryastark #NotToday]]></document><document><![CDATA[@RoreseRosa @eclementen Pablo no apoyo el paripe de Sanchez con Ribera y le hizo un favor a Sanchez.Igual que graci… https://t.co/N0bTOxB10C]]></document><document><![CDATA[Tamarite, bonito balcón con vistas #tamarite #tamaritedelitera en Tamarite de Litera https://t.co/a88fVL2cmq]]></document><document><![CDATA[@abonillaz @RuthGoni @Albert_Rivera @maitepagaza @joanmesquida62 @Cs_Navarra_ @CsValledeEgues @Cs_Pamplona… https://t.co/MCAwF534RH]]></document><document><![CDATA[@javitaurino Pues ecepto Paco Cañamero y dos más, eso ya no existe, ahora todos son unos estómagos agradecidos y unos ABRAZADAFAROLAS.]]></document><document><![CDATA[Rincones para compartir, contigo...paseando por el Penedès, entre viñedos! ;)  #contigomismo #contigo #amor… https://t.co/p8C6YNFoP5]]></document><document><![CDATA[Conferencia charlas de artistas de prestigio internacional (Sevillan@s) en el Corralón del Pelícano… https://t.co/iCZE2OrIwj]]></document><document><![CDATA[POLITICA | "me encanta el olor a pánico progre por la mañana"  Estos de bocs ademas de perdidos estan ciegos. El pa… https://t.co/4e9HgyMbsb]]></document><document><![CDATA[Comenzamos el viaje, con proyectos y lecturas.. @josefajram @israel_garcia #incorformistas #AVE #worktravel #makro… https://t.co/SyiWN3FFjn]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @pablocasado_ @populares El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda… https://t.co/ygf83DNcfz]]></document><document><![CDATA[@ecartelera @LaPequenaSuiza Quiero ganar una de las tazas de @LaPequenaSuiza que sortea @ecartelera… https://t.co/JzFz5LsBMH]]></document><document><![CDATA[QUALQUER oferta ou venda de passes jogadores, detidos e intermediados, sabe-se la por quem, sem sentido COMERCIAL e… https://t.co/d8tqyTFhqv]]></document><document><![CDATA[@javierares 4º Les pregunto esto para no pasarme el tiempo tontamente mandando tuiters]]></document><document><![CDATA[Unos ganan, pero pierden. Otros pierden y, sin embargo, ganan. Menuda paradoja.]]></document><document><![CDATA[@AugustoCubilla1 @SoyMotor No le quito sus meritos. Es cierto, tenia un coche bastante mejor, pero hay q estar ahi… https://t.co/xHaYs0nBmw]]></document><document><![CDATA[Penúltima batalla de la temporada para nuestro @FSCiudadDelVino en el complicado Palau Blaugrana ante el líder… https://t.co/35rSxit153]]></document><document><![CDATA[Avui anem pel lideratge assegurar el Pleyy-Off. Es pot. @aeprat1945 1 @CELHospitalet 0 @ElPratEsports #porrapotablava]]></document><document><![CDATA[El paro no aumenta por las políticas sociales sino por un modelo liberal agotado. https://t.co/JHXciDflM2]]></document></documents></author>