<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Esto se lo sacáis a la chica/o de vuestros sueños con un buen vino y un salmón fresco o una buena carne roja y se c… https://t.co/vylUvUdTCn]]></document><document><![CDATA[@PSOE Pedrito que le pregunten a los Andaluces lo que hizo el gaobierno del PSOE durante casi 40 años, corrupcion,… https://t.co/doPrzinngS]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/ZnRGSO8B0G]]></document><document><![CDATA[3ª Benjamin Grupo 4 28ª Jornada Viernes 26/04/19 - 19:30 h Real Betis Balompié - A D Triana Ar- Rabad Arbitro: Rodr… https://t.co/GYUVuE4XGJ]]></document><document><![CDATA[@RPizjuan @luis78SFC Perdonad mi ignorancia, Gabino ¿es esa criaturita que jamás ganó NADA en el fútbol, con explíc… https://t.co/604OObM39Q]]></document><document><![CDATA[Ines tú cómo los de VOX vais buscando la bronca. Es verdad que así sois noticia, pero los ciudadanos queremos gente… https://t.co/UEAtMDtQCn]]></document><document><![CDATA[Por eso Rivera noooooo gobierno progresista y plural ya!!!!!!! Presos politicos  no, republicasiiii]]></document><document><![CDATA[Realmente a liga NOS no estado em que ela está dá uma visibilidade ao país e ao clube do crlh... Não tiveram atitud… https://t.co/OydkM9AFLi]]></document><document><![CDATA[@BrunoPe76586522 @tabomraphael Eu ia dizer o mm, sanita é mais.comum é um facto, mas a verdade é que tb se usa retrete]]></document><document><![CDATA[Top del @WARMupfestival @PSOE #ConRiveraNo #España #28A 📹:@Danieeeh https://t.co/Mt4axtL6bq]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 101. 12 Trampas  Vamos a ver, si en una peli con el puto John Cena no me pones esc… https://t.co/Gs8PT1BDCB]]></document><document><![CDATA[Alguien más piensa que las vacaciones de semana santa son un timo, ¿una semana nada más de descanso después de 3 me… https://t.co/xndMIhjtoV]]></document><document><![CDATA[Final piscina Sant Sebastià, @CNAB_oficial Barceloneta, 12 -@realcanoe, 5 (parciales 1-1, 4-0, 3-2, 4-2) play-off 1… https://t.co/XyKwutOY6v]]></document><document><![CDATA[El rey de Tailandia se casa con su guardaespaldas  https://t.co/8w1ZFOR2Dt]]></document><document><![CDATA[@vgilcobeta @MiamiDolphins @RealZaragoza Gracias a vosotros por estar ahí... 🙏🏈]]></document><document><![CDATA[@Veyron82_0 No pongo en duda nada que haya podido contarte tu novia, pero me cuesta creer que alguien que sepa nues… https://t.co/KbZ2h2LYfy]]></document><document><![CDATA[La verdadera re centralización política debe empezar por la reforma del sistema electoral y, sobre todo, por la pue… https://t.co/E2quPO319H]]></document><document><![CDATA[Rincones...verticales  #contigomismo #contigo #rinconessingulares #nofilter #instagramers #sitges #thebestphoto… https://t.co/ZKK1KPY5Fg]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Y por que no hay elecciones mundiales, por que si no..... También.]]></document><document><![CDATA[Y en #LaVueltaaLaRioja de ayer, dos joyas de nuestra historia: la iglesia de la Asunción de Navarrete y la abadía d… https://t.co/ahgPhVJdqf]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/aYyV6dox9t]]></document><document><![CDATA[@rorintv Solo eso podría explicar el poder de Snoke nunca antes visto en una peli de Star Wars]]></document><document><![CDATA[La Virgen de la Merced de @hdadhumildad en su trono procesional, realizando se estación de penitencia por las calle… https://t.co/FXmm4fQ272]]></document><document><![CDATA[@FSerranoCastro @vox_es #antoniopapa #vox favor un RT masivo para el tw original https://t.co/gMt1eQHJTk]]></document><document><![CDATA[Buen calibre tienen los Espárragos del @alamedarioja , cocción justa para que quede una buena textura, bien acompañ… https://t.co/gqy6op5FRQ]]></document><document><![CDATA[El principio es más de la mitad del todo. #felizdíadelamadre en Saúca, Spain https://t.co/9mYuKdB037]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado  Mi versión del pollo al limón estilo chino. Recuerda que somos lo que comemos.🙃🙃🙃🙃🤣😍 https://t.co/SJGNLB1tZD]]></document><document><![CDATA[El tiempo me enseñó que entre la vida y la muerte no hay más que un suspiro y que depende de nosotros que sea dulce… https://t.co/prGfgFGeXH]]></document><document><![CDATA[Referentes de la moda española. Más sinceros que nunca, y en exclusiva, @victorioylucchi en @SevillaMagazine #moda… https://t.co/EDwKddaPjI]]></document><document><![CDATA[Sangrante, case doloroso, é ver un Congreso que se queda sen bandeira galega... ¿Qué vos pasa tíos, non mirades o t… https://t.co/Ud5vvcCeuO]]></document><document><![CDATA[@DanielVans182 Jóvenes son, el problema que han perdido la compañía de algún jugador experimentado y mantener la id… https://t.co/MTRDUSCSs6]]></document><document><![CDATA[Si has leído alguna de mis novelas, además de decírmelo a mí, me harías un favor dejando tu opinión en la web de… https://t.co/1ysZLz2bDy]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana recibimos en nuestros supermercados @tusupercor y @elcorteingles #Albacete a l@s voluntari@s de… https://t.co/d7Nj1AXJSe]]></document><document><![CDATA[@frankstot @jsbmkl @miguelpasquau Las encuestas son eso, encuestas. La interpretación, libre.]]></document><document><![CDATA[Y por supuesto no hay que desaprovechar la actualidad 🤣🤣🤣 https://t.co/wHDWMuLRR8]]></document><document><![CDATA[Eh, paletos de @vox  Haced que os lo traduzcan...  https://t.co/wDUgFtXKgz]]></document><document><![CDATA[Esta noche en #Alfarp presentamos un gran homenaje a “Los Riversons” recordado grupo de los años 60, nacido en esta… https://t.co/nue29nZV6L]]></document><document><![CDATA[Se acerca el día, llega el sueño del romero... Feliz Romería! Viva la Virgen de la Cabeza https://t.co/IosncvfZhJ]]></document><document><![CDATA[@IsabelDiazAyuso que ha desaparecido  Madrid. Qué nos han invadido los alienígenas.  Qué estoy en la Gran Via y no… https://t.co/lqcDgbkIcV]]></document><document><![CDATA[Nos comen,en fin de semana la ratio es 1/1 aquí en @isabanes @ManuelaCarmena @MADRID @ComunidadMadrid Hacemos algo?… https://t.co/c5Pjo8B8IW]]></document><document><![CDATA[Siguel sol a esta hora en la ribera de Coria del Río, esperando a nuestra gran hermandad de la Vera Cruz #SSanta7TV]]></document><document><![CDATA[Pues Gracias. Ya lo tenemos TODOS MUY CLARO Cualquier voto que no sea para @pablocasado_ servirá para que mande en… https://t.co/iA7VEnkdCe]]></document><document><![CDATA[Estaba muy contenta de su hazaña así que subió a contárselo a su hijo que todavía dormía.]]></document><document><![CDATA[@JaviFerrera10 En primer lugar, ni sabía que le habías dado rt, te lo confirmo por si acaso piensas que he citado l… https://t.co/VuViD3a8S9]]></document><document><![CDATA[@Estadao @Emais_Estadao PTRALHADA dorme acorda almoça janta toma café faz sexo viaja sonha com o 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 o… https://t.co/lfYDpDQg8P]]></document><document><![CDATA[La Macarena acelera el regreso a su basílica por la amenaza de lluvia #ssantaCOPE]]></document><document><![CDATA[¿Qué es el Top of Mind?   5 ejemplos prácticos para entenderlo   👉🏻https://t.co/12S0m9FLAZ   #Marketing… https://t.co/lSNRIRovvG]]></document><document><![CDATA[@Flaviintaai Sub escrevo sem pôr nem tirar uma palavra 👍👍 https://t.co/OsvugjkyjO]]></document><document><![CDATA[@Tweeterricola @FraudetimoPerez Lo dice el que falta al respeto a millones de trabajadores, un sinvergüenza es lo que eres.]]></document><document><![CDATA[@aszapla @BIEspana @lasseweb20 @inventormoreno Al parecer el de la UNIR está muy Bien . @UNIRuniversidad]]></document><document><![CDATA[Buenos días, ¡Viva #Sanbenito ! #SsantaSevilla19 #virgendelaencarnacion https://t.co/1g3yWU0AXL]]></document><document><![CDATA[Left or right. Izquierda o derecha. No te dejes llevar por el lado oscuro. Acuérdate que la canción de este año de… https://t.co/FeeJKCofdZ]]></document><document><![CDATA[#foodporn #Vinilovers #disfrutando con veronicaaragonbenito en Trigo https://t.co/zpPIb8mkCf]]></document><document><![CDATA[#Lisbon #sailing #Portugal ⛵️🌉🏘️⚓️ See Lisbon from the water on a sailing adventure. See Lisbon from a different pe… https://t.co/g9rALl49W4]]></document><document><![CDATA[@Kasi_Lover @incognite_man @EuropaLeague @ChampionsLeague Pues mira como exigen en un campo y en otro por no cumpli… https://t.co/iwfmvNr2Pj]]></document><document><![CDATA[Adelanto: si Vox saca un buen resultado o las tres fuerzas constitucionalistas suman, amenaza de fuga del país de l… https://t.co/BmexzVcpaM]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Siiii, podrás seguir abortando, podrás seguir cambiando de genero en la seguridad social, podrás s… https://t.co/BEGFFQWAtt]]></document><document><![CDATA[Los fabricantes bajan la seguridad en el protocolo de comunicación de bluetooth LE para optimizar la latencia… https://t.co/mG0bGoIp2Z]]></document><document><![CDATA[@Rodense @laveronica1993 Daros las gracias en nombre de @Jesus_Prendido pero la procesión de domingo de resurrecció… https://t.co/r67MiBsDB5]]></document><document><![CDATA[#Repost fslisbon with get_repost ・・・ Who said Sunday is for brunch? We say Saturday is for #brunch too at Varanda r… https://t.co/lFWcZeGD6R]]></document><document><![CDATA[Y que esto opte a gobernar y que la gente la vote 🤦🏻‍♂️ Yo me bajo de la vida]]></document><document><![CDATA[@Demies36 @mimanro judiciales) es grande, el sistema necesita mucha más información y control, incluida la revisión sistemática de casos.]]></document><document><![CDATA[@manuxcristobal Creo recordar que a Borrell también le estafaron. Sería bueno no juzgar a alguien por caer en una e… https://t.co/UefVE3iSv0]]></document><document><![CDATA[@Native_Shadows @bionicanadian @ShanniDBAC @jill_magnussen @Sky13861654 @woodywigmore @m_ainihi @i__poet… https://t.co/agb14vPfSq]]></document><document><![CDATA[Que grande @sanchezcastejon ahora a vivir 4 años como un señor paseando a tu señorita en un falcom. Menos lal que l… https://t.co/whiEqiZn6y]]></document><document><![CDATA[lin @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/ti2nkrQxFP]]></document><document><![CDATA[Semana del Libro en la Escuela Infantil Las Amapolas @JMDCarabanchel https://t.co/5R6404Fe7D vía @wordpressdotcom… https://t.co/SRmKRgFiT5]]></document><document><![CDATA[Últimos cinco partidos del Celta sin @aspas10 : cuatro derrotas, un empate, CERO goles a vafor y cinco en contra; l… https://t.co/zSdjC7L1wM]]></document><document><![CDATA[@vadigim @crendueles @eltransito @CarlaxHache Por ejemplo, en mi ciudad, Barcelona, el ayuntamiento retiró el monum… https://t.co/x6W76I7Vy8]]></document><document><![CDATA[Si hace la comunión la sobri, coge uno lo primero que tiene en el armario y ya está...😉😎 #comuniónIsabel #sobri… https://t.co/TktYq6zp9H]]></document><document><![CDATA[@ElmancodeLepan2 @ierrejon Y tú has engañado al señor de tu foto con esa segunda persona del pretérito perfecto simple del indicativo 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[¡Feliz cumpleaños @KikeBelmonte! Un saludo, figura, que te pases genial 👌 en tu día y que cumplas muchos más 😊😊]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/cLDd7Bw7LH]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Propuesta de los Verdes en Alemania. Cada cierto tiempo, este movimiento político deja ver ramalazos totalitarios.]]></document><document><![CDATA[A veces ocurre. Es un momento mágico que dura minutos, o segundos.  Dos mujeres coreanas se acercan a mirar qué ten… https://t.co/qdIjqHvLkJ]]></document><document><![CDATA[@indecentisimo No digo que vaya a colar. Digo que es lo que van a alegar.]]></document><document><![CDATA[@DANI9210XBOX Y sin Messi este partido no lo habrían perdido dice, como si el Liverpool marcará 2 goles o como si M… https://t.co/a2qdYS02BO]]></document><document><![CDATA[#Domingo5DeMayo 🕛 12 Horas  #PasiónPorNuestrasMadres 🌹🧡🌹 #DileLoQueSientes 💞💞 #SomosCsValencia 👏👏🍊🍊 #SomosEquipo ✌️… https://t.co/6jFGWp6KzD]]></document><document><![CDATA[@rubenuria @Goal_en_espanol ¿Y porqué crees que hubo dos equipos que votaron SI s esta opción?]]></document><document><![CDATA[Pasar de segunda a Champion ya lo han hecho otros equipos y en menos de 4 años]]></document><document><![CDATA[Nuestra alegría, seguir sumando. Nuestra pena, que no sumamos para sacar a los amigos de los independentistas de Mo… https://t.co/MiCK6tGHYl]]></document><document><![CDATA[Verga maraca de barriga cuando la auyama crece la rama se seca verdad Cilia...?]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Alevín C 2-1 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@Twin_Knives @gordovaiabaliza O Vieira tá sempre a espreitar o negócio p'ro bem do Benfica 😂]]></document><document><![CDATA[No va a haber pucherazo, todo el sistema de telecomunicaciones según vayan recibiendo los votos está controlado, ap… https://t.co/dxaayl6Iqm]]></document><document><![CDATA[No hay lo necesario, para hacer cumplir la constitución.  Somos aconfesionales.]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet @oriolguellipuig Básicamente sólo sabe decir: que de eso que usted comenta no tengo una idea formada y viva España.]]></document><document><![CDATA[Con ganas de ver como nuestra marca de aceite de oliva va cogiendo forma @brandingdesign #branding #labeling https://t.co/MF4djroz9f]]></document><document><![CDATA[«Estamos yendo hacia una catalanización de la vida española» dice @AstridBarrio en el @beerspolitics sobre las elec… https://t.co/7L2Be87Mul]]></document><document><![CDATA[@Scooter_Bigman @gabrielrufian Mi DNI empieza por X sabe lo que significa gilipollas... O te lo digo cantando, retrasado iberico]]></document><document><![CDATA[@maruxinha3 @fantomastxiki Noxento,  tamén o vou denunciar , todos o teriamos que facer.]]></document><document><![CDATA[Llevo toda la p**** noche al lado de estos 2 intentando no escuchar nada de lo que están diciendo. Y lo siento pero… https://t.co/unBoa486tT]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo Antequera 2019. Socorro, Abajo y Soledad. Vegas. Retransmi... https://t.co/qD6uNk0CVE vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Hoy he soñado con el toreo eterno he soñado con Luís de Pauloba https://t.co/ARuhKZzj4Z]]></document><document><![CDATA[Sánchez :"En Cataluña no hay un problema de independencia" Madre del Amor Hermoso!!! https://t.co/wxvDuuXipx]]></document><document><![CDATA[Chavales votad, que no se os pase votar en serio A menos que votáis lo que no me gusta, entonces sois imbéciles]]></document><document><![CDATA[@AlonsoTrancoso @Pepelias17_ Hoy cuando de Levante colgara algún video de un nuevo chiste]]></document><document><![CDATA[VOX: Pedro Sánchez quiere aplicar la Ley de Partidos para ilegalizar al partido de Santiago Abascal por cuestionar… https://t.co/RsLCtLlou6]]></document><document><![CDATA[@ruibragazores Qual socialistas! Ela "caiu" do maoísmo. Ele, um traficante de influências com "loja" aberta.]]></document><document><![CDATA[@guiigaw Kkkkkk sim! Esse euro tá foda, sério. Ainda mais que meu signo é de lanches]]></document></documents></author>