<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Amarillos y verdes 🍋🍏 Naranjas y rosas 🥕🍓 Turquesas y blancos 🎨🌼  💕💝☀️ Primavera por fin... https://t.co/a0NtYKKqC8]]></document><document><![CDATA[@joansoto8 @pilotaipunt @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/WJ538Aag0G]]></document><document><![CDATA[Pa una vez en mi vida que me dejo el coche abierto sin darme cuenta van y me roban xd]]></document><document><![CDATA[Bom dia! Bora trabalhar... em Cyber Café Ericeira https://t.co/rJC53Y3nYD]]></document><document><![CDATA[@machotesur @abcdesevilla Lo más tremendo es que hay 10.000 solo en 12 chiringos , súmale miles más]]></document><document><![CDATA[@luzsmellado Pues pecadora, servidora 😂. Ahora llego a casa. Reventada, oiga 💆🏻]]></document><document><![CDATA[“               #Gastronomía  ...en la cocina moderna no existen fronteras ni territorios, pues en ella los cociner… https://t.co/8CPHblsiB2]]></document><document><![CDATA[Mano, 3° temporada está a irritar me tanto meu. Lexa morre, Pike é chanceler e o Bellamy está armado em estúpido. Foda se]]></document><document><![CDATA[Disfrutemos de la vida lo que podamos, sonríe todo lo posible... vive... y deja vivir... en Humilladero https://t.co/ptqBTRGF5D]]></document><document><![CDATA[Bonito de verdad... #monasteriodelosjeronimos en Mosteiro Dos Jerónimos, Lisboa https://t.co/nVSKxFX94d]]></document><document><![CDATA[Hola @pacogarcisuarez el tuyo era seguimiento de ida y vuelta? No me digas que eres de los de #SíguemeYTeSigo 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Nada mejor que comerse las palabras y si es el Supremo masssss.🤣🤣🤣🤣 El Supremo confirma el archivo definitivo de la… https://t.co/njWKaTi3t1]]></document><document><![CDATA[El próximo 2 de Mayo se celebra el Día Mundial de Lucha contra el Acoso Escolar o Bullying. Si conoces algún caso,… https://t.co/T2tUDmHuyW]]></document><document><![CDATA[Pues quitando haber ido a urgencias por una reacción alérgica con esta piel que dios me ha dao, ha sido un día chachi ✨]]></document><document><![CDATA[Acabo de tener una lucha a muerte con mis gatas para defender mi cena. He cenado alcachofas, ALCACHOFAS, alguien má… https://t.co/w5dqOLXZ0A]]></document><document><![CDATA[Que se dane. Já tínhamos 4 no papo. Para o raio que parta o árbitro. Nada vão conseguir esses malditos cretinos]]></document><document><![CDATA[tiene arsenal pa cargarse a cualquiera en Trigueros, Andalucia, Spain https://t.co/lZxojOUJBp]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/L3ufTVTusk]]></document><document><![CDATA[Espero que el #28deAbril no sea el último día que las mujeres #vota 🤭 Decidan para avanzar #mujeresavotar… https://t.co/aZKE8zMYRX]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de una nueva #experienciagastronomica en torno al #atundealmadraba de #conil #rutadelatun… https://t.co/9i20gmeafl]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/dKSSR6Ff2U]]></document><document><![CDATA[@Pepe74857378 Yo de niña nunca los daba a nadie, ni a mis padres, era algo q me causaba mucha incomodidad, era un c… https://t.co/isojYSCEzu]]></document><document><![CDATA[Espero, deseo y si hace falta iré a San Nicolás 9 lunes para que tú y toda tu pandilla junto al Psoe ( me niego a l… https://t.co/soZYdqWNYH]]></document><document><![CDATA[✔ Objetivo diario: Llegar a ser lo menos sedentaria posible dentro de mis actuales "limitaciones". El deporte, Mi m… https://t.co/bou50UmASW]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo este me lo dejaba atrás 😊😊 torpe que soy @Chenoa y @chenoafanclub y también para mis amigas y amigo de… https://t.co/r0MstcdFXs]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @BaaresCaro @liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @BelenFGonzalez… https://t.co/H2aPBbOHuC]]></document><document><![CDATA[✡️ Tansmitir nuestro más sentido pésame y nuestras condolencias para Paco Campos, Vicepresidente de nuestra Agrupac… https://t.co/WhHcjE8MqK]]></document><document><![CDATA[@jotawy Si no se entera ni una ni la otra están con las neuronas al mismo nivel que vas a pedirle]]></document><document><![CDATA[Gente um lembrete   Se vocês moram longe talvez não seja uma boa ideia reagir com “SOCORRROOOOO” a um vídeo fofo en… https://t.co/jpQSKDLN3C]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @minervagra @MeteoCaudete @MeteoBetera @PNCalderona72 @rourevlc @rasalvi49 @EliasLM84 @melelira… https://t.co/OSU6SBXszS]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid  en la misma calle abades pero en el número 7 , lo mismo. Donde esta @cgm_madrid https://t.co/WaFtUXMfI0]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01 @mehl_vg… https://t.co/1D38ZQuAE7]]></document><document><![CDATA[@AngelSomoz @KokomoSportsB @AMCsVa Va a ser un gran dia para los amantes del mundo motero,alli nos vemos!! @Apehva @alimentosVALL]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @TilAlonso Yo quiero que mañana vean todos que cojo la papeleta de Vox]]></document><document><![CDATA[La Macarena de regreso por Feria... #SsantaSevilla19 https://t.co/cLBsmceTxT]]></document><document><![CDATA[Ese fugaz momento de la vida donde te sientes agradecida de tener una amiga que se preocupa más que un novio]]></document><document><![CDATA[@mcraquel8 muchas gracias Raquel   no me extraña que no os queráis perder concierto yo lo aria de poder . Que maner… https://t.co/qZwWdt5dt2]]></document><document><![CDATA[Gracias a los trabajadores de RTVE, por la defensa de este debate .#pabloiglesias#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Mi mejor regalo. 1.841 km no me harán quererte menos 💛 https://t.co/zmxnGBtr74]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 Pudiéndose haber quemado el periódico EL PAIS... se quema notre dame]]></document><document><![CDATA[👉 Manual del inquisidor contemporáneo...  ¿y si censuramos también la Biblia? https://t.co/IpPkQ15EB6 vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[https://t.co/uiwuqHJszR Este señor duraba en mi barrio lo q ha durado lord umber en el primer cap de Got..]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico .soy hombre y andaluz  aunque llevo viviendo y hablando catalán 55años y leyendo a Pedrolo. Marce ..… https://t.co/fTT1Vgxtdi]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7IsNF0m4Sa]]></document><document><![CDATA[Salamanca, España - Nov 2018 en Salamanca Ciudad de Cultura https://t.co/NApyXKhVvd]]></document><document><![CDATA[@13marcarrascosa Es muy fuerte ver el sufrimiento y el deterioró de alguien que quieres tanto tiene que ser horroroso]]></document><document><![CDATA[Porque los pueblos de nuestra provincia se están quedando vacíos y @Cs_Guadalajara les va a dar la oportunidad que… https://t.co/wXGeIaqiOQ]]></document><document><![CDATA[@soyfernan @horacio_urbano Es de Italia en 2009. En google pueden encontrar las notas del terremoto.]]></document><document><![CDATA[Obrigada a Ti.  Por tantos momentos de força.  Amanhã é mais um dia. Mais uma batalha. 🙏💪🍀🖤]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 Yo no quiero ir pa mis amigos que estudian fuera no están :(]]></document><document><![CDATA[Poder chegar a casa , tirar o sutiã e vestir o pijama é das melhores sensações]]></document><document><![CDATA[Maravilla de #ShowroomNicandra en #Verín .  Gracias a monica_nicandra y Sandra , el alma mater de nicandra_oficial… https://t.co/fOg5tnpm69]]></document><document><![CDATA[@julio_alamo No dejes de ir... no pierdas el animo y sigue luchando ... algún día ellas, tus hijas querrán saber la verdad ...]]></document><document><![CDATA[“CAT té dret a decidir el futur, com a rep independent, confederada, federada...i, parlant d fronteres, hi ha una q… https://t.co/xp2gLK3xiJ]]></document><document><![CDATA[@juanludrime @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gOlU9PDeKS]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Contar lo que tu cobras de los españoles que tanto asco te dan?????]]></document><document><![CDATA[Aunque no voto a Vox estoy un 80% de acuerdo con este currante. NO ES NO a la izquierda como gobierno… https://t.co/wpJLdiDWAq]]></document><document><![CDATA[@Rosita92642836 Por que esta gentuza se lo repartía entre ellos. Esta gente lo único que ha leído en su vida de lib… https://t.co/p2Utg7CHZu]]></document><document><![CDATA[Una alcaldessa propera, una gran candidata però per sobre de tot una gran amiga. Perquè juntes sou imparables,… https://t.co/4J9882OAO3]]></document><document><![CDATA[All the best to all my dear European friends participating in this great and unique challenge. #financialeducation… https://t.co/Nj72viYPm3]]></document><document><![CDATA[Preocuparte por el futuro no hace que ocurra, y además te pierdas el presente. https://t.co/2cLi6ZvF56]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 Está en el sillón de su papi... Se asoma de vez en cuando. Él es más desconfiado x todo pero si me… https://t.co/oT4NJf80s3]]></document><document><![CDATA[#SemanaSantaCartagena #LluviaDaUnaTregua #HueleAProcesión #Marrajos #AgrupaciónEstudiantes #SantasMujeres… https://t.co/7xMnzEbxyc]]></document><document><![CDATA[Quando tu queres eu não quero, quando eu quero tu não queres, quando queremos os dois não acontece]]></document><document><![CDATA[Cada vez que suena la canción de Scott y Callum https://t.co/4ITeZWG1hM]]></document><document><![CDATA[Eva modo princesa linda ❤️ em Vila Nova da Barquinha https://t.co/yIenH4z1D1]]></document><document><![CDATA[@plbandido Buenos dias corazon ☕😘,,, aaah! Vale entonces no es amor de abuela. Gracias]]></document><document><![CDATA[#LaRevolucionSeraFeminista #28AlasMujeresVotaremosFeminismoVotaremosAlaIzquierda]]></document><document><![CDATA[Recogemos , lo que sembramos . La señora Castejón ha sembrado y mira ......]]></document><document><![CDATA[@jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Claro, claro... 🙄 La culpa es nuestra ahora!! 😂 😂 😂 Sino lleg… https://t.co/y5NckbEjXk]]></document><document><![CDATA[Muy bonita, si señor. La Alhambra de Sant Gervasi https://t.co/V8ksc4dQFj]]></document><document><![CDATA[Las más problemáticas de la provincia de Cádiz. @MariaBareaP https://t.co/GyNrtRbC4b]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 @francxaviersanc @jgjordi1974 @RAnomalas @Alvaro_misterio @Eilalamia @vladymina @mmartinloeches… https://t.co/CsybqqB7VG]]></document><document><![CDATA[Catalanes, Sánchez y sus socios os roban @cayetanaAT 👏👏👏 https://t.co/ddye4UwZHk]]></document><document><![CDATA[Hay determinadas personas que no sé cómo no se os cae la cara de la puta vergüenza al engañar, mentir y, encima, ut… https://t.co/VDs8haahfK]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/juUsSyfEG1]]></document><document><![CDATA[@jaimeruizrodri4 @BeltranPerezPP @Hdad_SanBenito @PPdeSevilla @eveliarincon @PiaHalcon @alicia_mm @titastolfi… https://t.co/XXzYKIHzDz]]></document><document><![CDATA[Ayer con 11,50 comí medio asado de tira con ensalada, un chorizo de entrada, helado de dulce de leche, un coca ligh… https://t.co/VcGsiw72Yl]]></document><document><![CDATA[☔ It's raining . . . . . . . #semanasanta #sabadosanto #murcia #easter #huerta #almadehuerta #huertademurcia #agua… https://t.co/RGEcJBbQcy]]></document><document><![CDATA[La mejor que leído hoy, me meo encima, porque tiene está muy bromista de buena mañana feliz día,Que cuando me gusta… https://t.co/57XV3XI5GP]]></document><document><![CDATA[Es hora de tener altura de miras: en un momento en el q la amenaza de la extrema-derecha continúa latente, al tiemp… https://t.co/4pR82a8H70]]></document><document><![CDATA[@asunmig @EnfermeraMonete Hay mucho camino x delante. Hay q seguir trabajando para evitar este diagrama CLARISIMAME… https://t.co/k2HzAHv1qE]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @quitarrin2O @mabelsaroman @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Cuidado que se enfada y deja de res… https://t.co/6QaJqC6Jcd]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Pues bien que recomiendas su lectura. Os creéis todo lo que no se demuestra? https://t.co/OihNj8nryG]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro porque de verdad que ya no se que comentar]]></document><document><![CDATA[No se cuantos kilos, pero muchos 😰😉. ———————————————————— ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entre… https://t.co/qPJ0CUvUJ6]]></document><document><![CDATA[Feliz 2 de Mayo!, para todos los peruanos, debería ser feriado, lamentablemente en el Perú solo se celebra las derr… https://t.co/pA9q0GJ2FG]]></document><document><![CDATA[@EduVicu @Phibie828 @carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM Verdad,, la canción del verano 😂😂]]></document><document><![CDATA[@DC1Ciber #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ndc1Mmh5bW]]></document><document><![CDATA[#DiadelaTierra Sigue el aumento de las temperaturas a causa del #CambioClimático.Salvemos el Planeta 🌍 🐼… https://t.co/9sBBjmX54P]]></document><document><![CDATA[@AngelesRzvz Ya, al final muchos seguimos la pauta de nuestro pediatra, si confiamos en él o ella, y con el lío aña… https://t.co/qpjFrvZHgO]]></document><document><![CDATA[(cosa rara en nosotros, no dados a las muestras de cariño), se emocionó y me dio un beso.  El BESO más bonito que jamás me han dado.]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @Carmen_2Estevez @BelenFGonzalez… https://t.co/q2Sy1LXEnv]]></document><document><![CDATA[BUEN INICIO DE SEMANA PARA TOD@S  aqui en Mallorca aun es festivo 😂😂😂#tic tac......quien casi cumple añitos???😂😂😂😂🐎… https://t.co/xtOhjcs2pd]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de hace 3 años!! @marta_ct2 @MartinezWiko 😏 https://t.co/lXbXiNH2lQ]]></document><document><![CDATA[Juan José Cortés demuestra en esta campaña con sus palabras, que ni todos los políticos son iguales, ni los valores… https://t.co/Opz8J0V18H]]></document><document><![CDATA[@LaurentSegnis Et ces abrutis d’artistes soutiennent ça! Remarquez ils mettent bien leur signature à côté de celle de Dieudonné !!]]></document><document><![CDATA[Y por fin hoy se publica en @ravelry el patrón #spatheshawl de quinceandco , diseñado por lilalu72 y tejido en… https://t.co/YNwP0c2aPs]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 Pues si claro esta muy bien y además viene así pa uno q es la cuenta cuando los demás no quieren]]></document><document><![CDATA[Rayos crepusculares @meteocat @MeteoBDN @WTCBarcelona https://t.co/kEXgnm5s00]]></document></documents></author>