<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si viaja a China y usa palillos, cuidado..., está prohibido chuparlos. #LeyesAbsurdas #TacoMensajero]]></document><document><![CDATA[¡Hoy en Sala Mozart de Zaragoza, aquí no se para!🥁🥁 #timpani #percussion #musiclife https://t.co/QN1gmD4qqF]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @micosapiens @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/qTOR3DAcd6]]></document><document><![CDATA[@sergio_mir @_jackflash_ Já tentei a partir de um time machine, também não deu.]]></document><document><![CDATA[@MasSoloQueAmumu En el editor este no se ve pero tiene capucha por encima :c  https://t.co/ELLpAsCFaF la del chico… https://t.co/rriS8XkYcC]]></document><document><![CDATA[Guaidó reaparece en una manifestación en Caracas https://t.co/B5RMt29wY6]]></document><document><![CDATA[Con los dos más grandes. en Centro Galego De Tecnificacion Deportiva https://t.co/eQQqViRyun]]></document><document><![CDATA[@catachoquera @rodrgue_carlos @JesusCintora Ya le digo...yo ando liado con los multicomunista ricachones.]]></document><document><![CDATA[@antonio_roro @CanijodeCarmona @elcanijocom Antoñito no cuelgues el tipo por tu mare y sal el año que viene aunque sea en pijama]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Pero ustedes no sabían que tve estaba ya manejada por Psoe y Podemos? Ahora hacen portada ? Como dicen e… https://t.co/XoTYylNYrt]]></document><document><![CDATA[@vinagreFCB Solo hace falta que la gane y nos vendan que es el Supercampeon de España.]]></document><document><![CDATA[Basket non-stop,  nos vamos de torneos a Castellón @mhlsports y Valencia @torneo_valencia https://t.co/iEWeLbO3CO]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs está preparando un escenario y una pantalla junto a su sede nacional por si el resultado merece que… https://t.co/UkOzdZsPIs]]></document><document><![CDATA[@fcancio @Bruaka_ @Sillywalkmary @fcancio Estou à espera de ser bloqueado... enquanto não sou fico a par da agenda da Esquerda.]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/bKEmVxf4dP]]></document><document><![CDATA[Teniendo en cuenta que han sido quienes más han ayudado al lobby del taxi, tampoco me sorprende tanto.]]></document><document><![CDATA[Si Napoleón hubiese ganado, nuestra seña de identidad estaría dibujada en el lema "Liberté, égalité, fraternité", q… https://t.co/Rx2Mg6hGOo]]></document><document><![CDATA[@rociisrf Lo que viene siendo facilitar las cosas... https://t.co/WfnKW3FZVE]]></document><document><![CDATA[Esta noche, volviendo de Sorbas, casi me llevo un jabalí por delante. Lo he podido esquivar. Lo importante que es l… https://t.co/0klZ9RXtba]]></document><document><![CDATA[Ahí va la buenaaaaa!!!!  #run #running #runner #maratonmadrid #maraton #tricross #triatlon #madrid #2019 en Valmoja… https://t.co/OjqS2DZGRi]]></document><document><![CDATA[De verdad, no hay cosa que me de más coraje que critiqueis algo que vosotros también hacéis xd]]></document><document><![CDATA[@Farodevigo Calculo sencillo de la desviación de la luz por el Sol, y de la precesión del perihelio de Mercurio, ba… https://t.co/Ua3G7AgPsm]]></document><document><![CDATA[La ley de defensa de la República, castigaba la falta de celo, la negligencia de los funcionarios públicos en el de… https://t.co/eBrSkLfUSV]]></document><document><![CDATA[Como recordman solo puede quedar uno: Lotina. Después de la Liga y las dos Copas en Coruña no hay mayor orgullo que… https://t.co/rP1gCWxd0P]]></document><document><![CDATA[de verdad, no estoy mirando hacia la ventana y cada vez que miro no sé dónde estamos]]></document><document><![CDATA[Há Futebol em toda a Europa...  em Portugal, como bons católicos que somos, nada...  Não se percebe esta gestão. Pr… https://t.co/yXcrhU5jrx]]></document><document><![CDATA[@AngelaMaria29 Pero porque no cuenta que tiene vehiculo y guardaespaldas pagado con nuestros impuestos???]]></document><document><![CDATA[@JRDiezdeR @pablocasado_ @TeoGarciaEgea Sí?....y yo sin enterarme de ello.]]></document><document><![CDATA[@beINSPORTSes como vuestra comentarista confirma el penalti antes que el árbitro por el pinganillo?? @GetafeCF @realvalladolid]]></document><document><![CDATA[@Canhotas @GALICIANGOLES @javitorres6 @cdnumancia @RCDeportivo Unha de xeada e unha boa muiñada!!!]]></document><document><![CDATA[@fmsd91 @Casfetera @ShaAcabat Lo trascendente son los hechos Francisco. Los de unos y otros. Quien organizara pasa… https://t.co/CP9q06uqRz]]></document><document><![CDATA[@Sandra61522730 Jaajja chica , que eres de secano jjajaj al igual que yo . Cuando subo de roma , asta Barcelona con… https://t.co/hgpn9pcdQD]]></document><document><![CDATA[@Shaguftahussein @TheMerryCrystal @Rossyccb @onlypositivism @ArtsandScents @sabinmarketing @enyenyb @Backpackjohn1… https://t.co/1X8ApZ4Vy7]]></document><document><![CDATA[Deus Caritas Est. Virgen de la #Hiniesta #sevilla #andalusia #Spain en Seville, Spain https://t.co/11sC47VwXO]]></document><document><![CDATA[Bruselas, probablemente la última ciudad de Europa en la que pasaría más de 24 horas. Menos mal que tienen cervezas… https://t.co/4SGT6uVAzz]]></document><document><![CDATA[Cambio de guardia de los Caballeros Paracaidistas a su protector, el Santísimo Cristo de Ánimas de Ciegos de la rcf… https://t.co/JEeL9nd8UL]]></document><document><![CDATA[#gaycouple #friends #teruel #aragon #tourism #spain #dinopolis en Dinopolis https://t.co/Kmkr7sc7mx]]></document><document><![CDATA[Ayer por la noche tuve una desagradable experiencia culinaria. Lo cuento: Era tarde (sobre las 10 y media o así). D… https://t.co/ORdgbPZsSJ]]></document><document><![CDATA[El PP no ha creado seis millones y medio de empleos, como ha dicho Casado https://t.co/q90tCw4JNL]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera contra @carmencalvo_ y @Adrilastra: "Yo no considero feministas a Calvo o a Lastra, políticas secta… https://t.co/o05FsPbrC2]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Alloz, Navarra, Spain https://t.co/GbFNoFuaYH]]></document><document><![CDATA[@eltivipata Decadencia política y cultural de #España y de todo #occidente]]></document><document><![CDATA[O Soares Dias Não Deixou de Ser Um Grande Filho da Puta. O Soares Dias Não Deixou de Ser Um Grande Filho da Puta. O… https://t.co/kctO8pRDmo]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGatti.Llega el Sr.Rodriguez, hora de apagar la tele y a la cama.]]></document><document><![CDATA[@Anaisa_94rg Somos dos, intenté ir al parque hacer ejercicios y salí loco del polen...]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @elisabeni Igual estás generalizando peligrosamente, piénsalo]]></document><document><![CDATA[‘Sapiens: De animales a dioses’ de Noah Harari me tiene enganchadisimo.  La evolución del hombre, los descubrimient… https://t.co/GWBdYNhQfo]]></document><document><![CDATA[🇺🇸‼️👉 Rudy Giuliani Urges Hillary Clinton 2020 Run as Part of ‘America’s #NumberOneCrimeFamily’   https://t.co/2zHVLbXCN2]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Arouca, Portugal https://t.co/2lJxwrhFhG]]></document><document><![CDATA[Feliz Día de #Aragón desde el Palacio de la Aljafería #SanJorge https://t.co/HDckqm1jW0]]></document><document><![CDATA[Próxima presentación Un viaje por el mundo de la mano de Laura Martínez https://t.co/1bew1kprxA]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/QheDDCHiHk]]></document><document><![CDATA[Cuando la calle escupe un paso o cuando una aplaza lo abraza. La espectacularidad del misterio de San Benito, en ca… https://t.co/Yl1Eol5jWK]]></document><document><![CDATA[Anoche me robaron, sólo me dolió el NIE (que pereza ese trámite) pero después de bloquear las tarjetas, lo único qu… https://t.co/W40uzuTzjS]]></document><document><![CDATA[3 de mayo #ElDíaEnTitulares  ►Sánchez se salta al rey con sus primeras consultas ►Tribunal ordena capturar a Leopol… https://t.co/aMaYwVutUg]]></document><document><![CDATA[La vida a veces nos dará golpes, pero gracias a esas cicatrices, poco a poco dejaremos de cometer errores. en Carri… https://t.co/V3MKpd4Of4]]></document><document><![CDATA[En Tve diciendo que Dinamarca es un pais báltico... siempre pensé que era escandinavo.]]></document><document><![CDATA[Muy Contento con mi Cuarta Maratón! Tengo que dar gracias a mis dos liebres: agjuncal Juncal “La liebre de Puerto R… https://t.co/fD1neBpJsk]]></document><document><![CDATA[Encontrarme por casualidad con el gran Antonio Blanco, superenfermero de @061EPES Sevilla!!! Que alegria y que gran… https://t.co/MTRON6cIs2]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @Rafael_delRosal @Tereta_1 @gisb_sus @maytepadron @JoanComorera1 @lolaoltra @AnnieGarnelo @Leia19ABY… https://t.co/2Dv3SmwZSj]]></document><document><![CDATA[@ricardoibarra84 Entiendo que no lo está, puesto que se trata de otra cita electoral. No obstante, y dado que estam… https://t.co/jUwhEckCqS]]></document><document><![CDATA[@tomasgray1 @JuanCasajus @UgeAstesiano @albanesediego @sudamericarugby @lucianosapag @ZonadeTackle @frankiedeges… https://t.co/Le4jzZBAlT]]></document><document><![CDATA[Volviendo a #ElTempsQueEstiguemJunts  Traducción: Marc Artigau en Teatre Lliure https://t.co/UUP18kh4r3]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 @CucaDeLlum4 Los derechos hay que lucharlos cada día. No son gratuitos. Por eso mas que nunca hay q… https://t.co/X3rPkGr270]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades a la mejor madre del mundo. Yo de mayor quiero ser como tú... te quiero infinito ❤️❤️❤️… https://t.co/iqEys5uLaH]]></document><document><![CDATA[I'm at Bar Tomás in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/ouUY8OBJad]]></document><document><![CDATA[Mis predicciones electorales: 1ro PSOE con 25%-30%, 2do Vox con más de 25%, 3ro PP con menos de 20%, 4to Cs con men… https://t.co/rNMuXqEKjI]]></document><document><![CDATA[Nice #brunch at a really nice place #ruzafa #valencia en Café ArtySana https://t.co/OGfxUyJNyb]]></document><document><![CDATA[@IrrealidadByPol De procesiones me imagino que nada porque en Pozos lleva toda la noche lloviendo..]]></document><document><![CDATA[Tiestes, Atreo y nuestra hermanita Crisipo. en Conde Duque https://t.co/O5yNVxQSFJ]]></document><document><![CDATA[@UPSAyuda_ES ¡hola! Quería saber si recibiré hoy mi pedido en un UPS Access y aproximadamente sobre qué hora]]></document><document><![CDATA[@sucdesindria @DistintoFilms @MarvinWayne @MadavenuePR @donesvisuals @academiacinecat @catalanfilms @filmotecacat… https://t.co/kFSzGcOw2x]]></document><document><![CDATA[Comedia&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Examen del lunes]]></document><document><![CDATA[@IJExtremadura Pues entonces no me parece justo, yo en su día me llegue a quejar de que no pude hacer la reserva sa… https://t.co/HYUjmZPOC9]]></document><document><![CDATA[Todo apunta a que habrá debate el martes 23 en Atresmedia con @pablocasado_, @Albert_Rivera y @Pablo_Iglesias_ atac… https://t.co/cNLzdU4bef]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSevilla por más que se le dice a este negocio que está prohibido echar azufre ,les da igual quiero subirlo… https://t.co/jMMCxBHuk2]]></document><document><![CDATA[@KentArgentina @danivvolf @Fatinoriega @marianoheller @silvinamanzi Empiezo a preocuparme por su salud hepática...]]></document><document><![CDATA[Suerte que para el año que viene, gracias a @rfef y a @LuisRubiales, no tendremos más fútbol los lunes y estas cosa… https://t.co/rGnXWm92Pe]]></document><document><![CDATA[@Cristianyque @J053p9 @masterwizar @RACATOL @Bellany2011 @sanchezcastejon Es la maratón de 2018. Los bulos d ela ge… https://t.co/WtTWc3ORP4]]></document><document><![CDATA[🔝🤩 #EuroCampeones #Champions #Eurocup 🧡🏆🏀🔥 #FocIsComing #LaCuarta 🏆🏆🏆🏆 #SomTaronja GRANDES @valenciabasket… https://t.co/GU3Y73ZB7e]]></document><document><![CDATA[Hoy no he tenido tiempo ni para tuitear... menuda jornada de reflexión. La revolución verde de Ceuta está a tope.]]></document><document><![CDATA[@JackJodete @nosoyelpunta Es por la leña...en Tractoria todavía no ha llegado la calefacción.]]></document><document><![CDATA[Sin duda, la FOTO de #ElDebateEnRTVE  Gentileza de @DaniGagoPhoto https://t.co/JZk0XumFol]]></document><document><![CDATA[@AdnGuardado1 Puta también 😐 aquí en Twitter no es así .  Te amo #Twitter]]></document><document><![CDATA[Sara #hombrewoman se acerca sin remedio a la entrevista de trabajo, una empresa informática 👩🏾‍💻 donde el 120% son… https://t.co/Kk911ff8oK]]></document><document><![CDATA[El ADN confirma que un médico holandés usó su propio semen para engendrar 49 hijos en su clínica  https://t.co/2vKZhRR7zh]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para hacer memoria de lo que nos robaron los novios de la muerte. Para rememorar campos de conce… https://t.co/SKObM5GcxE]]></document><document><![CDATA[Hoy en mi casa se come ensalada #ecológica Los rabanitos y la escarola (de casi 1 kilo) recogidos está mañana del… https://t.co/821gfvgMT6]]></document><document><![CDATA[@portalcadista @bueno_luismi quillo quillo quillooooooo eso no se hace🤭🙈]]></document><document><![CDATA[@roja_red @VayekanadeAlba @_infoLibre Zapatero perdió las elecciones a pesar de que"los mas"el 15M estaban… https://t.co/uLCfcAz78V]]></document><document><![CDATA[Señor Resucitado de Sevilla en el Convento y en Dueñas, con AM Virgen de... https://t.co/IdFZCyAnqL vía @YouTube… https://t.co/Vy8rhCQzra]]></document><document><![CDATA[La sanidad y la educación deberían ser competencias del Estado. Está muy claro. https://t.co/QPLrEIEP0y]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @jmlopezzafra Ni ve el coste de los "viernes sociales", conforme los fantasmas de una nueva recesión e… https://t.co/TnEzFNOaKI]]></document><document><![CDATA[Ayer visitamos #Osunillas para dar a conocer nuestras propuestas a los vecinos y también para comprobar de primera… https://t.co/ksxMCaJ8r4]]></document><document><![CDATA[¡Y amanece! Curioso, ayer rodeados para nuestra protección de 3 furgonas, secretas y hasta un licoptero de ésos ¿pe… https://t.co/Z6x91klOPi]]></document><document><![CDATA[Bota de Oro adulterada. Las agresiones de Mbappé son castigadas y sancionadas (como debe ser) pero las de Messi no,… https://t.co/ERsxlMZxja]]></document><document><![CDATA[@NachoMendez66 @TammyAller ¿Y el Mini? Por cierto, ¿por qué se sigue llamando Mini?]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Estoy de acuerdo contigo. Las casualidades no existen. En caso de existir un "sabotaje" se enmascara… https://t.co/TiYDTFG9MW]]></document><document><![CDATA[Admiten a trámite.... Vergonzoso, aunque eso no sea q queda en libertad, es vergonzoso q se puede admitir tal cosa,… https://t.co/IfabnmyQO7]]></document><document><![CDATA[No lo digo yo.  Vox tenía un plan... que era el de Podemos https://t.co/f7V67FBmEi vía @abc_es]]></document></documents></author>