<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Esta mañana hemos enviado #azahar a la UNESCO, a la alcaldesa de París y Roma, a alcaldes/as del @GrupoCPHE y de la… https://t.co/0OqgficmGC]]></document><document><![CDATA[@mandacarallo123 @ElAbu__ @Twitter @TwitterEspana Animaladas no, los animales jamás actuarían de manera tan vergonz… https://t.co/kaXdS5mYtv]]></document><document><![CDATA[@Jose_Burruezo Gracias!!es un trabajo conjunto del equipo de gobierno, funcionarios y entidades de la Discapacidad.… https://t.co/CuHczC37NM]]></document><document><![CDATA[@Siempre_palante @molacocinar1 @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/RwygewYwN3]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que estoy desaprovechando un día de fiesta cuando he llegado al final de los stories]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @MontaaSanchez @llamadadetribu @titusoide @carmenporter_ @navedelmisterio Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@LluisBarna @apuente Instituciones governamentales participando. Policias disparando..]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Es decir, aclaremos. Eres hombre, menor de edad, no has parido,… https://t.co/yXwdBP4szu]]></document><document><![CDATA[@jusapolcoruna @jujaeav @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/MBPK4NwXn6]]></document><document><![CDATA[@Granadinanoeli @SofiaSfcst21 @Rptottytotty1 @marialocci33 @site_alexglez @silsilvitasil Boa tarde querida Noelia..… https://t.co/i793rz7jJj]]></document><document><![CDATA[Sin comentario  AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser"… https://t.co/vrHbO0iTHo]]></document><document><![CDATA[Booon Sant Jordi sobre tot als col.legues q estaran tot el dia signant llibres de parada en parada. I a la resta co… https://t.co/K5OrBiyhMm]]></document><document><![CDATA[Gran daugther #family #familia #grandchildren #lacasadeloslios en La Casa De Los Lios https://t.co/5SO1aE9baK]]></document><document><![CDATA[Mañana Miércoles nuestra fiestera y preciosa @CristinaFaguas nos espera en #AlcaláLaReal con @ADFCanalSur en… https://t.co/ut6ZFlwHKe]]></document><document><![CDATA[Studio time... @GRMusicLabel @mattcorreadj en Marbella, Spain https://t.co/icX3kvhWHc]]></document><document><![CDATA[@Cambio16 @UN SIGN PLEASE ✅ &amp; Share 🐱 Go to 100.000 🖤  #NoExtradition  #FreeAssange ✊🏼  https://t.co/J3GqrKZB1M]]></document><document><![CDATA[Por supuesto que te vendrán mejores, y hablaras con mucha gente muy guay,VoS, me elegiría siempre,Gracias por tu pa… https://t.co/hZc9sT99Yu]]></document><document><![CDATA[Cada vez que la escucho es acordarme de ti pichita cuando te vea la perreamos @qdiaz7 https://t.co/XPPyyLVGSy]]></document><document><![CDATA[Me he tragado un programa de hora y media lleno de chistes malos y anuncios, pero ha merecido la pena solo por verl… https://t.co/c0qLJ9XWcu]]></document><document><![CDATA[La coalición con la derecha liberal no solo perjudicaría los derechos sociales, pondría en peligro las conquistas d… https://t.co/Y7VLjRll72]]></document><document><![CDATA[TODAVÍA NO LO HE VISTO, PERO SEGURAMENTE ESTAS SEAN MIS REACCIONES. #GoT]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[#Meisie @Raquelszalay #modaycomplementos #modaestilismo #salamanca #comerciosalamanaca #streetstylefashion… https://t.co/cbxElzA51x]]></document><document><![CDATA[Caracoles y cabrillas, esto tb es primavera en sevilla🍻salud!!!! https://t.co/PEJgDBiZ9P]]></document><document><![CDATA[ahora me pasa que cuando veo películas que aunque me las haya visto desde hace años y miles de veces, ahora es cuando las entiendo]]></document><document><![CDATA[@heztor_sh @Fernand53400448 @Ortega_Smith @ivanedlm @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/4bcKLC7ujB]]></document><document><![CDATA[@JoannaAzevedo Para eles tb n foi fácil! Mas é uma das relações mais profícuas da História. Eu acho que se pode amar, sem gostar da pessoa.]]></document><document><![CDATA[@sergseb @rominatf8 @Greenybass @NCDrusus38 @Galieno_Augusto @Hayrune "Malagueño". Tú es que no entiendes.]]></document><document><![CDATA[Y pasó la Madrugá entre silencio y compás y no tuvimos miedo. Así le dice Sevilla a quienes quieren acabar con nues… https://t.co/kyVSbUfZUn]]></document><document><![CDATA[@eledhmel A veces veo hacer y decir cosas que para mí son impensables, inconcebibles. Al menos ésta se paga.]]></document><document><![CDATA[Mi compañera de trabajo, descendiente de Burgaleses y veranea en un pueblo de Burgos:  👩 Eleni, pero Valladolid que… https://t.co/LmS52inXqt]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat El que es canviarà seran els calçotets quan vegi els resultats.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/6OgtYICfQU]]></document><document><![CDATA[Só de pensar que falta menos de um mês para estar com o pessoal todo do intercâmbio enche me o coração, tenho tanta… https://t.co/ESxOlXjR6l]]></document><document><![CDATA[Concordo plenamente. Não interessa se foi a anterior administração. Quem quer q lá esteja deve ser responsável e re… https://t.co/KKb9PM5tNL]]></document><document><![CDATA[#ProdigiosFinal valiente #NachoDuato al contar su historia personal reivindicando la naturalidad de la danza mascul… https://t.co/hYrICnAHCc]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña Pablo Casado. Venezuela presente.🇻🇪 https://t.co/7enXDoVuXB]]></document><document><![CDATA[Algú li hauria de rentar la boca amb sabó a la cap de l’oposició -per no entrar en altres qualificatius- i recordar… https://t.co/diMspuRZ73]]></document><document><![CDATA[Celebramos la pasión del Señor en la #pascua19 @FundSpinola @ADCSpinola https://t.co/ltfRHueg5z]]></document><document><![CDATA[Espero que hayáis descansado .Nosotros hemos trabajado y aunque hemos sido poquitos estoy feliz de poder como los a… https://t.co/KdwtLfuMRb]]></document><document><![CDATA[@SantosMMateos @scamarzana @semiramis_glez @museodelprado @MuseoCadiz @MuseodelGreco Parece que no, pero este es un… https://t.co/6RCMV2vl1t]]></document><document><![CDATA[@TOMASNUEZ1 Una de las pocas verdades que ayer se dijeron fue de Rivera a Sanchez: “Pare usted de mentir. Ahora me… https://t.co/L5tl1Rs1VE]]></document><document><![CDATA[Lloc inaccessible per una persona amb cadira de rodes degut a l'amplada de la vorera. #sharediversitas… https://t.co/bOdFfczXPP]]></document><document><![CDATA[tengo clarísimo q no me saco la eso ni bach!!!🤮🤮🤮.. el año q viene debería pasar a 1bch y repetiría 3 d la eso 👋🏽👋🏽👋🏽👋🏽]]></document><document><![CDATA[@kurioso .. si me llevas contigo, prometo ser ligero como la brisa, y decirte al oído.. secretos que harán brotar .… https://t.co/kGmfrA61C9]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta15  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/u0gnvcgHTS]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,buenos dias!!,ya a martes,que vuestro día sea bonito,igual que vuestros corazones,cuidaros mucho!!💖🌹… https://t.co/3pwAyuPfUy]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/bG30d7iKhO]]></document><document><![CDATA[Jaja me encanta ver tu interés dónde llega, siempre que sea real sino ni lo intentes,]]></document><document><![CDATA[Ainda bem que esta bola do Pella foi fora. Já íamos com 10min de jogo x)]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 Mi hermano es psicólogo y eligió especializarse en selección y formación de personal. Ti… https://t.co/842HcLM5hZ]]></document><document><![CDATA[No paro de recibir mensajes de gente que se ha unido a #telegram. Una prueba más de como los monopolios afectan a l… https://t.co/swRg1PctPW]]></document><document><![CDATA[Tenho pena que a nossa amizade tenha acabado, mas foste tu que quiseste isso, agora aguenta-te :)]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa a pensar que ia ser feliz e ainda está pior doque aquilo que era]]></document><document><![CDATA[@govern @exteriorscat Sí i tb sabem que qui treballa en aquestes delegacions no entra per oposició precisament. El… https://t.co/9HatfisP08]]></document><document><![CDATA[La plana mayor del franquismo vivita y coleando, la misma caterva de señoritos en Sevilla con las vírgenes. Desgrac… https://t.co/1gFjbCGGZ0]]></document><document><![CDATA[@JuanjoT_ Jajaja me obligaron a estar una hora...y me echaron después 🙃]]></document><document><![CDATA[@Victor_Mora_G introduce el debate sobre  "Ley, género y sexualidad: el problema en la época de la posverdad" https://t.co/zHBf7Ppq3u]]></document><document><![CDATA[Nuevos cambios en el Algoritmo de LinkedIn - Tu visibilidad está en juego. https://t.co/M9wtJhxNCN]]></document><document><![CDATA[Esto es 👌"El cambio climático no es un camelo… Por unas elecciones sin bulos" https://t.co/GjxQmrwNOY]]></document><document><![CDATA[Tened en cuenta que #SoldierShore comenzó en 2011 chavales. Seguimos en pie y hoy ha sido histórico.]]></document><document><![CDATA[@JordanaSalas @manifiesto_peru @diarioojo Que buena, le canta sus verdades a la rojimia de chalina verde la coimera… https://t.co/YqzTw6UiUE]]></document><document><![CDATA[@JoyaRealitera Pues si quieres conocerme soy del sur de Cádiz. Mensajeame 😘]]></document><document><![CDATA[@Najwa_Nimri Heyyyy me pasaba por aquí para tener mas posibilidades de que la veas @Najwa_Nimri (es la tercera vez… https://t.co/U3lmJGPTnW]]></document><document><![CDATA[La Agencia de Protección de Datos sanciona al militar de La Manada con 150.000 euros !Zas! https://t.co/EAnootlAkO]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/YWPvFY0toF]]></document><document><![CDATA[Por alguna extraña razón soy una especie de bibliotecaria/librera/ser supremo de los libros para mi familia. Siempr… https://t.co/lxeghoTSH3]]></document><document><![CDATA[SALLY SE HA ESCAPADO Y ESTA PERDIDA POR LA ZONA DE LA ASSUAN/ EL MIRADOR DEL BRILLANTE/ POR FAVOR SI LA VEIS INTENT… https://t.co/Tipt9Wrvp4]]></document><document><![CDATA[@Ibangarciadb @MiguelBarrero 😂😂😂😂😂 (Seguro que sí) Para mí el trauma fue cuando pusieron en la tele E.T. Lloré TANT… https://t.co/gWqSI5rtsN]]></document><document><![CDATA[Muerte y depuración: el plan del franquismo para los 80.000 campesinos extremeños que ocuparon tierras… https://t.co/dSBU9WOT6k]]></document><document><![CDATA[#feriadesevilla #feriadesevilla2019 #estilodevidaald en Seville, Spain https://t.co/VwH2R2EKEl]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos! Se suficientemente valiente para ver el mundo con tus propios ojos y vivir según tus propias r… https://t.co/wVFRswfaqo]]></document><document><![CDATA[@culturagalega Estrénome co meu primer disco de longa duración, pero compoñendo creo que levo 15 anos☺️ Grazas por compartir💕]]></document><document><![CDATA[Si quieren gobernar quienes te quieren callada, expulsada o muerta tú también tendrías miedo así que  VOTA  #28A #Vota]]></document><document><![CDATA[El 28A deja la mayor presencia de diputadas en el Congreso de la democracia https://t.co/oARw4Sog5f vía @eldiarioes… https://t.co/PddnxynSRn]]></document><document><![CDATA[El portavoz de VOX en Andalucía exigiendo disculpas a Pablo Casado y al PP en general, por calificarlos como un par… https://t.co/nj0x8udJRg]]></document><document><![CDATA[4 HORAS, repito, 4 HORAS, FALTA NADA Y A MI ME VA A DAR ALGO AL CORAZÓN, DESPUÉS DE DOS LARGOS Y ANSIADOS AÑOS VUEL… https://t.co/q8xIR3cUUd]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @misslemon1976 Igualmente para ti corazón,,, buenos días ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Es de agradecer, ya que la clase trabajadora no puede que sean ellos los magnates económicos 💒]]></document><document><![CDATA[Me explicas por que hace un frio de invierno a las 7 de la mañana cuando estamos casi a principios de mayo?😩]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Es una barriobajera y una ordinaria. Q asco das potorra]]></document><document><![CDATA[Lista de candidatas y candidatos al completo @PSCastelldefels @mariamirandacu #garantiadeprogreso @socialistes_cat… https://t.co/uBuEghkiaK]]></document><document><![CDATA[la belen y yo en los botellones de los arcos hace 2 años o 3 (dudosa porque llevo 2 creo sin salir y la ult ve que… https://t.co/kW9gIc9kDB]]></document><document><![CDATA[Cuando veo la cantidad de militantes de UPyD que se han ido a Vox alucino, estaba claro que ese partido era más fal… https://t.co/KtWxXhFajh]]></document><document><![CDATA[@sonate_bleu La verdad sobre "Norte Dame" 😂😂 Él sí se supera a sí mismo cada día 😂]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital Para mi un traidor , y mal hecho , en tiempo y forma , soy pepera pero esto no lo veo bien , se lo… https://t.co/7AsJKQuDNn]]></document><document><![CDATA[Hace 8 meses me propuse un cambio. Hasta hoy he conseguido quitarme unos 15 kg de encima entre otras muchas cosas y… https://t.co/WaXGePfpOY]]></document><document><![CDATA[#FAQScrispetesTV3  Ja ho deia, George Orwell -1984- Som titelles teledirigits, vigilats i controlats.]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea  #N1CanalFiesta16  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[@BlueRidingHood1 @Hispanoman1 Esto que es lo que pasa cuando compras algo en AliExpress y cuando te llega 😅 Las comparaciones son odiosas]]></document><document><![CDATA[Barcelona, de verdad me harás ir a trabajar con esta lluvia,cuando merezco quedarme arrunchada ? 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[como é que um humano pode ter tanta perfeição como têm este anjo chamado BRUNO MARS? okay, I'M DYING https://t.co/kDCK7ZFbAU]]></document><document><![CDATA[Justicia alimentaria.  @MARES_Madrid @FAPA_Giner_Rios https://t.co/T08nfHoap0]]></document><document><![CDATA[#SVNousReptes #somhivilarodona #seguim #inici #airesnous #somhi #vilarodona https://t.co/wZnfE8gFUg]]></document><document><![CDATA[querem matar as mulheres de todas as formas possíveis. não sei nem o que dizer sobre isso aqui]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes, mundo! Creo que a #Velazquez el #rojo le sienta muy bien 😉 #madrid en Museo Nacional del Prado https://t.co/EfqE2QMfhM]]></document><document><![CDATA[Básicos. La Laringe. Vista anterior y superficial. Conocer el Instrumento Vocal :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice… https://t.co/PJ0PQevzFD]]></document><document><![CDATA[@winston_lobo @KikeGorri @Ayto_Sevilla El cercanías que para en Fibes, llevarlo hasta aeropuerto y comunicado con S… https://t.co/8Gl2HtZEqD]]></document><document><![CDATA[Aún que mucho curro, pero con estas dos horitas de sueño tengo las pilas cargadas. ¡Que esto no decaiga! 🤙🏼]]></document></documents></author>