<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@munia @Toscanorevenge Tienen el cuadradito en directo abajo y conectan entre emisión y emisión]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Mayo, es un mes de belleza y resurrección, y la belleza, la encontrarnos en María, madre de Jesús resu… https://t.co/BuRtpvFhdf]]></document><document><![CDATA[@Confraria_SEDR Fuerza Jon . Necesitamos q tu voz se siga oyendo ya q pone un poco de coherència entre tanta estupidez y testosterona 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @ajoveralmirall1 El otro día paseando por las Ramblas me detuve en el escaparate de Pronovias, había… https://t.co/jEmbK05lqj]]></document><document><![CDATA[Loucura de sexta-feira santa! (at @FitnessHut in Porto) https://t.co/eLBRwtmX81]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya Deuen tenir planificats uns quants camps de concentració..  ..]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena al Hospital Infantil Niño Jesús por este reconocimiento tan merecido.Muy especialmente a los profesiona… https://t.co/1B93tNvRf4]]></document><document><![CDATA[#profesoresdereligion y para Cuándo dejaremos de ser la polémica manipuladora de las campañas electorales, y empeza… https://t.co/pZhm7ydNAI]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Muchas gracias, inma😘]]></document><document><![CDATA[@amaia_odriozola me gustaría poder enviarte una invitación para un evento de moda este martes 7.]]></document><document><![CDATA[“Te cojo de la mano y Barcelona me parece pequeña a tu lado” 🌙✨ https://t.co/f7DZdG2C8g]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @pp_cordoba @ppgranada @PP_Almeria @pphuelva @PPMalaga @PPdeSevilla @pp_jaen @ppcadiz… https://t.co/MC07nLlI1t]]></document><document><![CDATA[@JoannaAzevedo @Bazinhos1982 E eles correriam ainda mais a fugir de ti 😅pode vir a ser uma tática]]></document><document><![CDATA[@Rosita92642836 Por que esta gentuza se lo repartía entre ellos. Esta gente lo único que ha leído en su vida de lib… https://t.co/p2Utg7CHZu]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @daviniabel Ademas tendrian que cortarle las manos... como dice la Biblia😰]]></document><document><![CDATA[#Superviviventes2019 dice que se quiere casar consigo misma...no se aguanta ni ella]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl que hasta ando pensando si ¿Seré Tripolar o.. mejor Cuartipolar?, bueno.. por un día que desvaríe... tamp… https://t.co/LkxWCdFEJO]]></document><document><![CDATA[@leotaxil Em sembla que no has vist el programa. Pacma està x la justícia social, no x identitarismes, nacionalisme… https://t.co/ii7son1T2f]]></document><document><![CDATA[Nunca vou ultrapassar os 16€ que perdi em Tavira e que davam imenso jeito de vez em quando]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer la nota de @Mariancatinga amo su trabajo, y me emociono con cada nota que hace y sale a la luz 🔥 d… https://t.co/mMDjmg5rng]]></document><document><![CDATA[No se lo pierdan. El sentido común frente a los tópicos progres o cómo dar zascas sin manos.]]></document><document><![CDATA[@Msol59 @jbsanchz @Cieminfo @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu… https://t.co/DazeuoJMiC]]></document><document><![CDATA[@joan_enrera @KRLS Aquí l'únic retardat a anys llum ets tu ...  Ja tens prou pena.]]></document><document><![CDATA[@CasaIndiaVLL Aseguráos siempre de la fiabilidad de los contenidos que emitáis, máxime en materia de salud  No podé… https://t.co/s8BIZZ1HcW]]></document><document><![CDATA[@magarciadiaz Pues porque se plantean si quieren tener que trabajar al menos 15 años para recibir una pensión o cob… https://t.co/E9ckC4lQVa]]></document><document><![CDATA[Não, a sério, como é possível gostarem tanto de sushi? Expliquem-me pfv]]></document><document><![CDATA[Tengo que hacer 4800 trabajos muy largos este trimestre q solo dura 1 mes. Ayuda. https://t.co/EmL0O8bght]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Y en donde haga falta. Que conste que siempre decepcionáis, o que esperamos m… https://t.co/IE0tw0wf3T]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/xKByXFJmHo]]></document><document><![CDATA[LA “ESCENA”. Y sigo llorando años después y decenas veces...❤️❤️❤️ Buena elección @FilmBayona 😘]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @sanchezcastejon #LaEspañaQueTuQuieres @sanchezcastejon❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@Nochedlluvia @pepifaraona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pG0FJTmRWl]]></document><document><![CDATA[En serio hay gente que no ha estudiado economía en su vida y no sabe que la economía es cíclica y de verdad piensa… https://t.co/3XqitsBroI]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas Ez dakit nor bozkatuko duen. Espero no haber puesto una burra]]></document><document><![CDATA[Todas muy constitucionalistas las de PP y C's, mas la única que saca a relucir artículos es @inesmontero. Aquí en E… https://t.co/ixsTh0LEaJ]]></document><document><![CDATA[@srta_bill Ayer me llamaron y no pude decirte,, y q hiciste? Y tambien normal,, vio monumento español y foto al canto,, 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Qué buenas palabras las de Jorge Sanz diciendo que “las películas hay que verlas en versión original” y yo añado “e… https://t.co/VASioCDVCa]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/D6KdddFBEr]]></document><document><![CDATA[El dircurso muy bonito pero me consta que muchas personas han votado al PSOE para que no salieran partidos radicale… https://t.co/SQJEoxLZPy]]></document><document><![CDATA[Tu primer partido de fútbol. Tu primer día de perico en el RCDE STADIUM.  Tu primera victoria. Sabemos que todo est… https://t.co/O3YXmHvTY1]]></document><document><![CDATA[Disfrutando el primer vino rosado del viaje. Alquézar 2017, de la bodega Pirineo que pertenece al grupo Barbadillo… https://t.co/IyVcB5vdUj]]></document><document><![CDATA[Há quem ligue só para saber de ti e depois há quem ligue só para pedir coisas.]]></document><document><![CDATA[A quien haya hecho los subtis de «Crazy ex girlfriend», mis dieses por este juego de palabras. Chapó. #quiéntraduce https://t.co/xdV1RcLwf6]]></document><document><![CDATA[Fran y como sabes que No sufre¡¡te lo ha dicho.? Te va a ver tú padre por que yo no]]></document><document><![CDATA[Que mejor comida que la japonesa para un tiempo de conexión con mi ser y los que quiero #feliz #paz en Hanakura https://t.co/i1r12jtojr]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin @KRLS Quanta RAÓ " Fins quan aguantarem....." Día que pasa es fa més INSUPORTABLE AGUANTAR TANTA MENT… https://t.co/AaQkTkx3Kc]]></document><document><![CDATA[Jo el respecto però no comparteixo línia des del 155. Un replegament NO!]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/O093iTRj3A]]></document><document><![CDATA[Tenemos que votar A PODEMOS.  Si no nos la armaran  y los Sociatas pactaran  con Los que se aliaron con La EXTREMA… https://t.co/JrkMiaKiiq]]></document><document><![CDATA[@Marta_catalonia Amb tant d  poliester podia haver il·luminat tv3 ella sola i ens hauria estalviat uns dinerons]]></document><document><![CDATA[@Kerckhove16 D’accord mais lui si prompt à dénoncer le Pr , le gvt , la police etc n’est pas pressé pour condamner… https://t.co/QxZQGeuTqi]]></document><document><![CDATA[Ya si eso, aunque sea de refilón, algunos ciudadanos, desencantados, hartos y con sensación de estafados, queremos… https://t.co/NHfeMyGOb8]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @RubenSanchezTW @maca_puentes @JaviSantamarta @crpandemonium @okdiario @quintanapaz @montesinospablo… https://t.co/va6LmfprGB]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven que está removido como la primavera tú podrás tener 40 traseros, pero te lo claro tú ya sabes que el… https://t.co/7FNUOmSutC]]></document><document><![CDATA[Otro día más?? No!!!!!! Otro derbi más Hoy más que nunca forza  Sevilla Vamossssd]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Caram, celebrant cops d’estat. Entenc el seu èxit de diumenge a Catalunya...]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @RAnomalas @Diego_FDM Pues cuales van a ser,,,, ESTAR AHÍ CON,, "" MILENIOLIVE ", somos los MEJORES " VIVA LA TRIBU"]]></document><document><![CDATA[@VictordeElena @fuencarralpardo Donde se puede acceder a esto? Gracias!]]></document><document><![CDATA[@nnathasousa *Ipanema leia-se Copacabana  Não estive lá presencialmente, misturei as coisas.  SF 🇺🇸, RJ BRASIL 🇧🇷,… https://t.co/hmTkUSPm1L]]></document><document><![CDATA[Porque toda figura pública está expuesta a ser atacada, lo importante es demostrar lo contrario con hechos y no pal… https://t.co/LTOL1os09Z]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/ZLAemI7p9P]]></document><document><![CDATA[@CrisPrincipios @NDobrevEsp La 1 vez que se emociono en un concierto en el  2 de Valencia y la vóz no le salía fue muy tierno]]></document><document><![CDATA[Hay algún precedente k por alineación indebida y juega la final de https://t.co/yLg7yHhECo lo sabes lo tienes k exp… https://t.co/tZgiVvSse4]]></document><document><![CDATA[Gràcies Maica. El teu suport ens ajuda a tirar endavant aquest repte. #CanviemElGuió #CapALaIndependència]]></document><document><![CDATA[No se puede renunciar a aquello en lo que estás pensando todos los días, ya sean cosas o personas. Nadie debe decir… https://t.co/PlCqkhkC8g]]></document><document><![CDATA[#nails #girls #beautiful #uñasconestilo 💅 #fashion #nailart #dulceestilista #nailsbyDulcestilista #girl… https://t.co/CvsndzpS2O]]></document><document><![CDATA[Varanasi #arte #oilpainting #deco #oilcanvas #tweetart #Varanasi #India #realismo https://t.co/GvRqmb7lBf]]></document><document><![CDATA[Casi se me para el corazon .... Por ver olee un puto aroma #YanimdaOI es mas que grabe jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@PedorAmaral antes de ser tua amiga, eu pensava isso  Agora eu sou um nojo pois sim sou amiga dessa cara]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTSñ - ADORNO DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/H3nhxECflL]]></document><document><![CDATA[Erase una vez un hombre y su martillo... y hasta ahí puedo leer 🔨 #Endgame en Cines IMF https://t.co/OobmLv2ygX]]></document><document><![CDATA[Ya los dejaron solos... Y en esa dirigencia política es q pretenden q las FAN q confíe?]]></document><document><![CDATA[Mmmmm voy a jugar a la Nintendo en la cama ajajjaja vuelvo a tener de nuevo 8 años]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MediterraneoDGT @MMContesti @vox_es @policia @guardiacivil @jusapol @voxbaleares #EquiparacionYa… https://t.co/O1R8kSgEza]]></document><document><![CDATA[A lo mejor me equivoco. A lo mejor todo lo que ocurre entre tú y yo no es lo que yo querría. A lo mejor, para saber… https://t.co/zJpPSdmoK6]]></document><document><![CDATA[Unas personas admirables que devuelven la fe en el ser humano. https://t.co/J8UcVS54k3]]></document><document><![CDATA[Escribir ha sido un canal de expresión que he necesitado en momentos de mi vida muy difíciles. Poner la emocionalid… https://t.co/KU8bfYzoKf]]></document><document><![CDATA[@crisborruell @anamarsu @chuchencio @SoniaDue @Chefiasturias @uciero @cojamalovi @NuriaDeArgila @cuidados… https://t.co/jyhlpxVGfM]]></document><document><![CDATA[Não consigo parar de tremer e de pensar mas vou tentar dormir tem de ser]]></document><document><![CDATA[Estar-se feliz por se saber e sentir uma pessoa bem, leve, forte, feliz.]]></document><document><![CDATA[@Mnica32959412 A mi abuelo materno lo fusilaron los fachas 15 días antes de nacer mi madre, su primera y única hija… https://t.co/zQooMBuham]]></document><document><![CDATA[Me gusta viajar, me gustas tú 🎶🎶🎶 Me gusta la mañana, me gustas tú 🎶🎶🎶🎶🎶🎶🎶 ME GUSTAN LAS FLORES, ME GUSTAS TÚ 🤣🤣🤣🤣… https://t.co/Gz0InM0ZOl]]></document><document><![CDATA[@GreenFraile @GascoJuanjo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YLjKfTD1p2]]></document><document><![CDATA[Dos años de la mega marcha a la Defensoría del Pueblo en mi amada Caracas, donde fuimos reprimidos con una maldad i… https://t.co/cG8p1VbL46]]></document><document><![CDATA[#muychulo #anillo disponible en #elcallizo #Alcañiz #blue en Alcañiz https://t.co/afIHrOMtit]]></document><document><![CDATA[@AndreyM94397948 @elmundoes Entonces no has visto que durante 55 minutos la entrevista fue en castellano, no?? Pero… https://t.co/vaC6bw5ewa]]></document><document><![CDATA[Extraordinario reportaje de 7 páginas del centro de España que más transplantes realiza: Hospital Virgen de la Arri… https://t.co/YUuhJmjn0Z]]></document><document><![CDATA[Aunque sea un semitrofeo de verano, que menosprecian todos los madridistas, excepto su entrenador... Felicito al Ba… https://t.co/hlhvbdLH2j]]></document><document><![CDATA[@amistadcab 🎈FELICIDADES🎈 Belén. Que pases un buen día, y que cumplas muchos más y que podamos seguir compartiendo… https://t.co/k5qDrGYhWi]]></document><document><![CDATA[@almagoch @DARIOEDUARDOGA1 Me lo explica, no será que el deporte de alto rendimiento tiene sus riesgos, la imagen e… https://t.co/Tr4LdIHfuO]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Ostraaaaaaassss!! Jajajajajaja jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ManuelaCarmena @Rita_Maestre @Anne_Hidalgo @elentirvigo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/aBsrCMNffd]]></document><document><![CDATA[Prefiero ir echa una mamarracha con lo que lleve debajo de la túnica, que profanar mis vestiduras.]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 Yo juraria que despues de la primera interrogación no va mayúscula pero no lo se ya me quedó la duda lo buscare.🙈🙈🙈]]></document><document><![CDATA[And when you fall apart am I the reason for your endless sorrow?  There's so much to be said and with a broken hear… https://t.co/bupAU7sKex]]></document><document><![CDATA[@Emma1492is @carutorgmailcom Y un despido sin indemnización alguna !! 🤦]]></document><document><![CDATA[@antonlosada @PSOE Es una vergüenza. Ni 48 horas ha tardado en decepcionar el @PSOE Lástima que tenemos tan corta memoria política.]]></document><document><![CDATA[tenho bue dinheiro p gastar na mike, mas a loja q tem em sj é uma merda pq n tem nd de jeito]]></document><document><![CDATA[Bon dia! Avui tornem a ser a peu de carrer Plaça Camilo Riu #Begues Carpa @PSCBegues #HazQuePase #FesQuePassi #28A… https://t.co/GnUyE9eCFu]]></document><document><![CDATA[Patria es pensar en el futuro de nuestros hijos.  Qué grande  @agarzon señalando la necesidad de potenciar los se… https://t.co/ADi4m5VmiF]]></document></documents></author>