<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 @eloy883 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gMRbS8vqax]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 @fausti_la Yo aquí desde q llegué congelada ando todo el invierno y con pijamas de los gordito y sábanas de invierno 😂😂]]></document><document><![CDATA[@CbBorras @RodriguezNalena @baruagladys1 @AnaNGon97 Esta es la de la antirraza china? ¡Señor recógeme pronto!]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Además pueden decir que el resto de partidos no se han atrevido a debatir con él. 😂🤣😂🤣😂🤣🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Hoy me monte en un Citroën C5 aircross el más alto de la gama ale cerca de 40000 euros lo único que puedo decir que… https://t.co/sDmmxPCGAb]]></document><document><![CDATA[@JucilLleida @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ReAF8XwbE0]]></document><document><![CDATA[@boye_g Moltes gràcies pel teu acte de generositat i per tota la resta!!]]></document><document><![CDATA[Obrigada Tsitsipas. Desejamos-te o maior sucesso para esta época Stefanos Tsitsipas: «Estive a ver o Benfica pelo c… https://t.co/dQVsN2KdnH]]></document><document><![CDATA[Sigue la noche de #TiendasCreativas en la zona de Méndez Núñez  calamidadvintage kabukyshop losmundosdesonia al_lor… https://t.co/e4Q9w1pzW2]]></document><document><![CDATA[@fucknmadness Uf tía es que te estoy viendo ahí 😂😂😂 https://t.co/Xj1Zu3m5bd]]></document><document><![CDATA[@6qtxeig La voluntat, el consens i la bona feina per arreglar un conflicte #exemple]]></document><document><![CDATA[@cantumenia @pino_sanch @LUCYBAMBAN @TSanchisG Totalmente de acuerdo contigo Leonor]]></document><document><![CDATA[@165Sofi @Alba_La_Coruna @ldpsincomplejos @vilanovadacosta Yo no veo la riqueza en las lenguas de pueblo, q sólo te… https://t.co/X0Csb4XEpy]]></document><document><![CDATA[Yo Carmen Morales, ciudadana venezolana no reconozco como representante d Venezuela a @JulioBorges tampoco estoy d… https://t.co/PtEgi3qFKy]]></document><document><![CDATA[E me aguentem atrasada nas pautas, vpn não funcionou esses últimos dias então não posso fazer nada 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@jguaido @leopoldolopez @MariaCorinaYA por favor antes de que los perros asesinos del genocida  @NicolasMaduro soga… https://t.co/GuV5zwArg8]]></document><document><![CDATA[Parad de comparar las letras de Aitana y las de Amaia. Son las dos de lo más simple del mundo y ya. No sirve de nad… https://t.co/OcWVWmCB0X]]></document><document><![CDATA[Iker q Carmen ya le va dar algo y yo me meoooo😂😂😂😂 https://t.co/uhBG8g0rcP]]></document><document><![CDATA[@Jesicabilbo @LRojis K casualidad Q todas sus parejas la maltratan??Q raro Noo??Pues yo creo k los hombres no deben… https://t.co/JBHJlrMJDb]]></document><document><![CDATA[Por lo visto en #Coripe también le metieron fuego y tela tiros un año a la Bárbara Rey y nadie protestó..… https://t.co/plQfdCXHyt]]></document><document><![CDATA[@PPRMurcia @TeoGarciaEgea @La7_tv @LopezMirasF @pablocasado_ @populares Ya lo lleva VOX, copias todo, estáis un poco acojonados. No???]]></document><document><![CDATA[@LuisaGavilanMo1 @Distopia___ No Se Debe Coger La Parte por el Todo, Eso Es Manipular. Me he leído La Entrevista de… https://t.co/GzxI1L2tJ5]]></document><document><![CDATA[WE'RE BACK! ❤️🔥  Amanhã vamos começar as rodagens da 2da season da @casadocais ! Estou tão ansiosa para trazer à vi… https://t.co/dBM4SaIM4x]]></document><document><![CDATA[Gracias al universo por todo lo que está regalando. O al karma, porque cuando uno hace las cosas bien, vuelve multiplicado.]]></document><document><![CDATA[@juanitaramera yo buscando pisitos fiera del país por si sale vox https://t.co/CiDx4HmvRe]]></document><document><![CDATA[Entre el millón de nuevos votantes está mi hijo y no os hacéis una idea de la ilusión que me hace acompañarle al colegio electoral. #28A]]></document><document><![CDATA[esqueci me que nao posso estar no twitter porque ainda nao vi o novo ep de GoT]]></document><document><![CDATA[1 de mayo. Me he achicharrado el brazo y se me ha quedado la marca de la camiseta. Me han llamado para decirme que… https://t.co/C3sByrKMp0]]></document><document><![CDATA[Per esmorzar el dia de Sant Jordi, un xuixo, un pastisset de poma o un donut-drac! Bon #SantJordi2019 https://t.co/GOG2D5Jc9U]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @Pablo_Iglesias_ No me extraña..Ya lo han hecho por ese😚😙 motivo no los quiero de socios..]]></document><document><![CDATA[se le ve súper feliz uf que siga así pa siempre porfa https://t.co/zWlPOx7nsd]]></document><document><![CDATA[Ponerte alarmas en el calendario para que te recuerden que te tienes que poner una alarma. Y así siempre. #myduty #calendar]]></document><document><![CDATA[@SandraVonMatter @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Eso es. Ahora un desayuno con mis niños que cura todo 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[A minha vida está tão aleatória, que no espaço de 24h já demasiada coisa se passou para eu conseguir processar]]></document><document><![CDATA[so quem sabe a dor de tuma traição pode dizer o quão difícil é voltar a amar e a acreditar em alguém]]></document><document><![CDATA[Flipando en el Ave.... Van 15 de los imputados mañana en la audiencia Nacional por el 11/10.]]></document><document><![CDATA[@PablodeGuzman @cofradia_amparo @CSCofradiasMur @MurciaBonica @carmenceldran @lovingmurcia @Landaburu_Anto… https://t.co/FcexwxUUMf]]></document><document><![CDATA[@TSanchisG anda q no es falsa y los palmeros pq la han ayudado tanto a desprestigiarte]]></document><document><![CDATA[@macha_quito Yo no pienso en obligar a nadie a absolutamente nada, pero tampoco seré derrotista y espero que Unidas… https://t.co/rFM7noyPcY]]></document><document><![CDATA[Holi! Aquí hay nueva campaña de @trnd_es y @garnier_es   A mi me encantaria probar la gama de rizos , hace años usa… https://t.co/6WKGHAoEJO]]></document><document><![CDATA[Venga, todos a Guatemala a hacer este cursito que tiene pintaza.  Yo me apunto. 💁🏼‍♀️ 🧳 ✈️]]></document><document><![CDATA[Día de novios. Gracias a los cuidadores de Eric hoy salimos de novios kaikgg y yo... en Zaragoza, Spain https://t.co/7busPHo4yZ]]></document><document><![CDATA[(cosa rara en nosotros, no dados a las muestras de cariño), se emocionó y me dio un beso.  El BESO más bonito que jamás me han dado.]]></document><document><![CDATA[Junta-te á ana gomes. Dois oportunistas e por sinal dois políticos. Estaríamos lixados se votassem em ti. Em breve… https://t.co/7W9dJw3XfA]]></document><document><![CDATA[Estou com o coração super acelerado e sinto-me ansiosa and I don’t know why]]></document><document><![CDATA[La gent reparteix hacs i accents com el que dóna de menjar a les gallines.]]></document><document><![CDATA[@laxarxaxanante1 @BIncivica @catala_net @Angeldurbcn Bon dia colla  !!! Tres companys més.]]></document><document><![CDATA[#SemanaSantaCartagena #LluviaDaUnaTregua #HueleAProcesión #Marrajos #AgrupaciónEstudiantes #SantasMujeres… https://t.co/7xMnzEbxyc]]></document><document><![CDATA[@marianflores7 @carmagarcia10 @jmxar1 Un abrazo grande corazón besitos linda https://t.co/Kb6ucJGpKB]]></document><document><![CDATA[Maybe I'm the sinner and you're the saint Gotta stop pretending what we ain't]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @Arturodelp @Beba_Perez Sí que lo es, aunque no creo que nuestro amigo Arturo sea un tarea en absolut… https://t.co/utYp8WT2y8]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Para mí los debates son para que la gente los entendamos y saber quién miente etc. Lo de ganar o perde… https://t.co/BOShAwQhsz]]></document><document><![CDATA[@quecenamarada , és o namorado da melhor rapariga do mundo. pareces ser simpático, e o facto de a fazeres feliz dei… https://t.co/NuNSYNrJWf]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @charli505 Cada un@ lo ve segun el cristal cn que mire,mo pueden hacer eso, cuando estamos pagando pr tener,esos privilegios,]]></document><document><![CDATA[Gran entrevista en #LenguaLarga por https://t.co/nZ9TLEMOKZ sobre mi novela #Nadaquenosepas. La Rambla al fondo.]]></document><document><![CDATA[La justice confirme l’annulation du redressement fiscal de Google de 1,15 milliard d’euros https://t.co/ZKj25rioF8 vía @lemondefr]]></document><document><![CDATA[Es importante apreciar la verdadera felicidad para darnos cuenta a lo que queremos aspirar en el futuro. Os echo de… https://t.co/dYRbZJ5Khk]]></document><document><![CDATA[Será que alguém vai gostar mesmo a sério de mim? Que vai lutar por mim e valorizar me de vez?!]]></document><document><![CDATA[Las políticas del Partido Popular son las que le van bien a la economía. https://t.co/Cl7LzJFZWZ]]></document><document><![CDATA[Comienza la Semana Mayor, Con la Procesión de “Las Palmas” cada vez más bonita. Enhorabuena a la Parroquia de la En… https://t.co/kHMVlFbbhI]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon En 40 años en Andalucía conseguisteis un truño. Te lo digo para que lo tengas en cuenta y tal ...… https://t.co/bznu6L9z3d]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Enzo_Galb #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/59ll7qMBTY]]></document><document><![CDATA[@Jose_GrupoRC @CincoDiascom #FelizMartes, muy buena coordinación de noticias.]]></document><document><![CDATA[#28AVotaEnDefensaPropia #SiTeMuevesCambianLasCosas #28AbrilElecciones Nuestro futuro depende de ello 👍]]></document><document><![CDATA[La @uesantandreu se lleva la #CopaCat19 ¡Enhorabuena!🥳 https://t.co/rZNFZsBAmb]]></document><document><![CDATA[Hola #madrid #estilodevidaald en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/qLxnRaWLpu]]></document><document><![CDATA[@InsManoloHugue Amb aquesta activitat els estudiants de 1r Batx econòmic de l’@InsManoloHugue han après molt de ges… https://t.co/YAsuB6GtEw]]></document><document><![CDATA[@RafaMonterdeF ¡Perfecto para el desayuno! Ahora los veo. Gracias. Por cierto, me encontré esto en biblioteca y me… https://t.co/8hhLUXwNvt]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo @ClintGrease @LCI Tant pis pour elle , elle va s’en remettre très vite !!]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb ZASCA per Felipe VI i Rajoy que vàrem ser els "impulsors de les fugues empreses de CATALUNYA. Europa i el Mon son intel·ligents.]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[La República catalana us espera! Justa i solidària https://t.co/E9HU8XQcOR]]></document><document><![CDATA[@sucusc @sanchezdelreal @YouTube #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xOPddawcP1]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/sh3EUgUXw9]]></document><document><![CDATA[@La1_tve @EDirectoTVE Tardarán 5 años en ser aplicados en las personas  El cáncer de páncreas suele ser fulminante 🔬]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en Nájera del 8-10 Mayo en el curso “Memoria y Patrimonio”, coordinado por Ángel Fuentes Domínguez de la… https://t.co/YXCxQ8tEhd]]></document><document><![CDATA[@IntersindicalV @amicsbressola @ElTempirdElx @LaBressola @escolatv @AccioCulturalPV @AcCultural_PPCC @STEPV_Iv… https://t.co/i65L36hrXX]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG mensaje de los olvidados en Kiev. https://t.co/nNw9LhfB99]]></document><document><![CDATA[Din que a política non casa co deporte e que os políticos sempre andan enfrentados. Iso din... UNHA, DÚAS, TRES...F… https://t.co/8z2o8eb4Cr]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día y mejor semana! Besitos. https://t.co/Ik1KISuuQ2]]></document><document><![CDATA[A sério ainda só estou na parte em que o Harry "escolhe" a varinha, no primeiro filme, e já me emocionei e lacrimejei umas três vezes.]]></document><document><![CDATA[Por favor que alguien le diga a @Pablo_Iglesias_ que si tiene caspa no se ponga un jersey azul 🙏🏼. Es terrorífico #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Aunque la lluvia no esté permitiendo el desarrollo normal de la #SemanaSanta en #Valladolid, siempre tenemos la opo… https://t.co/fBM015DFsg]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Lo que tendría que decir Toni comín es de qué lado del puente se ha roto para que la gente vaya viendo lo que está pasando]]></document><document><![CDATA[@javipinata @ElAbu__ No, pero ahora la sentencia ya es firme, y es cuando empieza a tener efecto.]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @tebuscoati6 @valencia_nuez Y la gente,anónima la hace más falta,]]></document><document><![CDATA[Dice una tipa en @HerreraenCOPE que ayer ganó IglesiJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAAAAJAJAAAJAJAAAAAJAJAAJAAJAAA  Venga, hasta luego, señora.]]></document><document><![CDATA[🔙 february  . . . 📸 @huecosil en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/6NgOv7FvZ1]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico A.Rivera pactó con Rajoy cuando decía no estar de acuerdo con él. Llevó al mâximo el tema de la corr… https://t.co/vMAYh08eDu]]></document><document><![CDATA[Madrid, Espana - Nov 2018 en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/h5elhEPpjc]]></document><document><![CDATA[Más pulseras que enamoran💖, ideales para todas y hechas a la medida de tu muñeca en plata 925. Pídelas por dm, tele… https://t.co/tMRDifY6I2]]></document><document><![CDATA[cuando se van de tu habitación y dejan la puerta medio abierta https://t.co/HjyJKdLF7U]]></document><document><![CDATA[En esta ocasión nos plantea el tema del abandono de perros y gatos, algo que duele especialmente a los más jóvenes… https://t.co/mItWKOcFfo]]></document><document><![CDATA[Malambeando feminismo!!! - - #novioleseñor #noesno #bracitosalaire #personabcn #genias en BARTS https://t.co/TXAnsVYRbL]]></document><document><![CDATA[@agrolastre @LuisMigueltw En Cuatro hoy han dicho que el violador marroquí que por poco mata a la chica de Barcelon… https://t.co/pd6eK1I9SF]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[Ya está abierto el plazo de inscripción a la segunda tutoría para el grupo #Sevilla de @CTOEnfermeriaES (enlace en… https://t.co/XK5viUFXEp]]></document><document><![CDATA[#disciplina #constancia #SumandoLargos 🏊‍♂️💪 (@ Go Fit Córdoba in Cordoba, Andalusia) https://t.co/JajOdOgP2U https://t.co/0HMjFJ5Gpe]]></document><document><![CDATA[The only time I was doing my zen time at home, granny next door knocked and told me my music is too loud. I almost… https://t.co/tDUyr0tvjI]]></document><document><![CDATA[@OndaBetica Estoy indecisa, con mucho coraje encima de buenas ganas ahora mismo no voy igual de aquí al lunes cambi… https://t.co/8IpdjHPptn]]></document></documents></author>