<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@claire_und y pide que la deje tranquila el semental jajajajaj este es capaz de hacer como Marx, pasarse la vida si… https://t.co/12elrZGrbw]]></document><document><![CDATA[People is starting to forget what happened and lots of kids like like this film are are still there.]]></document><document><![CDATA[@CsCanarias @saulCiudadanos @Radiofarosur Las pensiones en Europa https://t.co/ryd2ogskCr]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Superamos los 10 minutos en La Sindical. @USCFbase Prebenjamín 0-1 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Así es el impresionante acto de bienvenida a los soldados que se incorporan a la Legión https://t.co/2u16bwIxfS vía @DefensaAviacion]]></document><document><![CDATA[Also me trying to watch #gameofthrones. It's not working!!!! https://t.co/y7l7awQiLS]]></document><document><![CDATA[Pau Casat, Pablo Casado, ¡ni se te ocurra dimitir! Guía a tus huestes hasta el desastre final, por favor. Nadie mej… https://t.co/qTX6NOArQm]]></document><document><![CDATA[@catmouse2004 @Carsuarez19 @PoliciaColombia Seguro tampoco nunca vio un cuaderno porque se nota que educación no tuvo.]]></document><document><![CDATA[#diego34v #pocophonef1 #pan #pancasero para irse a dormir. Ya tengo medio #desayuno hecho. en Mislata https://t.co/gXqW4AFDpN]]></document><document><![CDATA[#BuenasNoches y #FelizDescanso!... desde un bello rincón de #Antequera https://t.co/GMa2IsWedi]]></document><document><![CDATA[@MaksonLima @jejepinheiro Eu tenho saudade daquele frio na espinha que dava só de encontrar uma área nova no world map hahaha]]></document><document><![CDATA[Isto de não passar uma sexta feira sem uma garrafinha de água na mão e cheio de sono não dá com nada]]></document><document><![CDATA[Trapped. #marcosalberca #canon200d #canon #blue #cold #portrait #portraitsofspain @itsmarkdriz fotografos.adictos e… https://t.co/T2NVMTZj9o]]></document><document><![CDATA[El enano me mira y me dice una más, una más, una más ..... maldito enano de bar en The Fitzgerald Burger Company https://t.co/eNfWNLdYD4]]></document><document><![CDATA[@9FelipeReyes @23Llull @SergioRamos @MarceloM12 https://t.co/hh8RixA1OP]]></document><document><![CDATA[Franco puso a José Bonaparte como Rey de España y, claro, el bravo pueblo de Madrid a las órdenes de Pablo Iglesias… https://t.co/av7VTT3Kej]]></document><document><![CDATA[Que hábil ha estado #JoseMariaSoler quitándose el toro de encima,se podría haber llevado un gran susto]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/XusRi2yRwQ]]></document><document><![CDATA[O sentido de estado desta mensagem faz-nos lamentar os governantes que temos!]]></document><document><![CDATA[Te invitamos a conocer a las nuevas #Lanzaderas de #Empleo de la ronda de #febrero ¿Quiénes son? ¿Qué hacen? ¿Qué p… https://t.co/QoK50vERo1]]></document><document><![CDATA[@tiempobrasero @HimarGonzalez @lasextameteo @mairodrigz @Tiempo_Mercedes @meteotelemadrid @el_tiempohoy… https://t.co/bXyx4mIIwC]]></document><document><![CDATA[La política española es peor que un culebrón de sobremesa.  Y no sólo por esto.]]></document><document><![CDATA[@FundacionCanada @MarcelPagnolet @GinevraBcal4 @PAZLLORIA @fernandulac @ClaudineLefeble @Latanace Abrumado...]]></document><document><![CDATA[Que desgracia el sistema de registro de la web para apostillar documentos https://t.co/mV1mXHuzPS]]></document><document><![CDATA[❤️Desejo a todas as Mães um excelente dia 💝  #dsaveirocentro #manuelcardosods #realstate #construcao #imobiliario https://t.co/4kzBnoEKhI]]></document><document><![CDATA[Doce coaliciones se presentan ante la Junta Electoral Central para las elecciones europeas  https://t.co/s3JBBDglzn]]></document><document><![CDATA[@pepitovarela ¿"Derechos" en clave de retórica? Debe prometer:Estado de Derecho y División de Poderes(que es lo que toca).]]></document><document><![CDATA[@sillonbowl Equipos a los que eliminó: Olympique de Lyon, Tottenham, CSKA, Apoel, United y Galatasaray, si no me eq… https://t.co/h3Tzc3p93g]]></document><document><![CDATA[Si alguien se tiene que quedar en levante, que lo dejen allí ya. Esta falta de compromiso no se si se entrena, pero… https://t.co/6rnhOlAFuJ]]></document><document><![CDATA[Hoy visitamos la catedral de Santa María en Vitoria-Gasteiz. La evolución de las reformas desde siglo XIII han ido… https://t.co/ofIXyE1sCH]]></document><document><![CDATA[@ElNacionalWeb @Santi_ABASCAL @Albert_Rivera  Tiene razón @SecPompeo Avisamos en el 2000.  #China #Rusia #Cuba… https://t.co/xCs9YoJThx]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @BasketZaragoza sois grandes!!!  Gran equipo. Grande @carlosalocen Y decisivo @StanOkoye_   Gracias por… https://t.co/ayRgYYfMnx]]></document><document><![CDATA[@I_Ryuichi_I Yo aún ando si no dormir,,, madre mía,, jaja, buenos días cielo ☕😘]]></document><document><![CDATA[Salazar fue un fascista, un dictador, y no quedan apenas vestígios de él  en el país.  Disclaimer: reconozco que de… https://t.co/JhOuWCfuh0]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para otro #MartesSanto ilusionante y especial. Buena y provechosa Estacion de Penitencia a todos… https://t.co/xTxEqIgtQh]]></document><document><![CDATA[En resumen: VOTA | @ctxt_es por @gerardotc  https://t.co/5njjRoQk79  #27deAbril #28A #JornadaDeReflexión #14A… https://t.co/F85ztf8kMc]]></document><document><![CDATA[Buenos días, #FelizJueves - #2demayo, día de la Comunidad de Madrid. https://t.co/sT6GCaRNXW]]></document><document><![CDATA[@BilalFrance Eres un hijoputa sin cerebro, me encantaría verte dentro de un año comiendote los mocos sin trabajo si… https://t.co/eyTKX3TxuJ]]></document><document><![CDATA[Los fueros de juero en el Lugo-Almeria. Los de corpas ninguno de los dos era, los dos pitados, el del lugo, fuera d… https://t.co/k27oGTjzmw]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/lv6yGPoFEp]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Va de salida. Es muy inteligente. Recuerde a la Duques de Galapagar diciendo " pronto habrá una lider"… https://t.co/LmfCJQkw19]]></document><document><![CDATA[Montserrat, su monasterio y excursiones a ermitas colindantes. Punto de tradición, historia y naturaleza.… https://t.co/JFwo7DYqjg]]></document><document><![CDATA[@Estadao @Emais_Estadao Óóóóh vamos dar um óóóó pra ela igreja??? Estes burguesinhos sai do país e acha que fora te… https://t.co/31sJWxCRu4]]></document><document><![CDATA[@Nanchinho Es lo que tiene si pones a un tonto que solo ha vivido de lo público. Lo que se van a descojonar los vot… https://t.co/ZN8aNty3vH]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 Gracias y si es verdad q pasa volando,,hace na era un bebé y ya 5años.🥰]]></document><document><![CDATA[@dfuentescastro @eldury56 Fake news es lo único que saben hacer... Como haga lo mismo en un debate contra cualquier… https://t.co/0HwPGjm6qT]]></document><document><![CDATA[@AjarePink @Berto_Romero Buenísimas! Eva Ugarte me trae loco 😍, pero el gañanismo cotidiano de antes de cristo, me flipa]]></document><document><![CDATA[Mano Le Tough – Live @ ENTER (Space Ibiza) – 07-08-2014: https://t.co/Lhb3UQI0ym]]></document><document><![CDATA[@Pedagogiaparael @AlfredoPrietoMa @IEducativa_UPM @UniBarcelona @unisevilla @UVa_es @uc3m @TICeUCM @UPV @jtoufi… https://t.co/xhYddPbrT8]]></document><document><![CDATA[@juventusfces @JuventusFC_VEN @aaronramsey Ya lo veremos el año que viene diciendo que no lo mete porque necesita crecer.... #allegrioutnow]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid @IdiazAyuso @rne Ahora que la izquierda gobernará el país, es más importante que nunca unificar el voto d… https://t.co/xXsOmfIGuu]]></document><document><![CDATA[Eh, ha sido gracioso. Es lo que se me ha ocurrido después de pickear un personaje que cura al que menos vida tiene… https://t.co/YuppG73C6b]]></document><document><![CDATA[@pratseva Un chollo. Una de las MALLORCA fortunas mundiales pidiendo limosna para reconstruir un lugar donde luego… https://t.co/fF7fv5Hs0z]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, la disyuntiva será involución o progreso.   #FelizDomingo #14deabril https://t.co/1UeZM7O9Ei]]></document><document><![CDATA[Adiós a la leyenda: en 'El grito' de Munch no hay nadie gritando (y su explicación) https://t.co/MbA760D4hR]]></document><document><![CDATA[4ª Prebenjamin Grupo 4 25ª Jornada Viernes 26/04/19 - 17:30 h Real Betis Balompié -18- Cantillana C D -0  Carlos (4… https://t.co/AfhpECz7jM]]></document><document><![CDATA[Mira yo por cada capitulo que pase voy a decir que ojala se muera la subnormal de la daenerys]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día en el que se va a dar el mítico HACHAZO CEBEUVIANO. 👊🏼🏟️ Vamos, MANADA. 🐂💪🏼 ¡Vamos @CBVillafranca! 💚🏀]]></document><document><![CDATA[@jordievole no blanqueara más terroristas ni dictaduras comunistas en su programa @salvadostv. Dicen que va a hacer… https://t.co/oeZbJLj19C]]></document><document><![CDATA[@dandroid0 Al final yo solo lamento los pactos con ciertos personajes, más que partidos. Pero a mi pactar con un in… https://t.co/bf2xLMvmVJ]]></document><document><![CDATA[De pequeño me decían que en los timbales de las bandas ponían “al tonto del pueblo”, pero yo siempre los he visto c… https://t.co/WL7grIggOg]]></document><document><![CDATA[Yo soy del partido popular y estoy de acuerdo con Pablo casado La víboras comunista está en las puerta de Madrid pe… https://t.co/jtqs5Z7Brj]]></document><document><![CDATA[Bruselas limitará las grasas ‘trans’ a partir de 2021 | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/svosAVwevN]]></document><document><![CDATA[@ivan_tomas @LeaksUberCabify @cabify_espana Es su forma de actuar,seguir leyes,pagar bien y reírse de sus clientes… https://t.co/vHZYlXsYQe]]></document><document><![CDATA[El Duero, con lluvia, desde el puente de piedra en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/v7NV2MImnn]]></document><document><![CDATA[Lo comentaba con un amigo esta tarde. Hoy salvamos la cara pero en la Comunidad de Madrid sabe Dios que nos volvemo… https://t.co/mnv3pmzy4p]]></document><document><![CDATA[Me invitaron a hablar en el #nomadcruise8 mientras viajamos por varios países y cómo logré eso?... Aquí te cuento.… https://t.co/bcvYW5gPqj]]></document><document><![CDATA[Todos muy preocupado por el incendió de paris, está muy bien, una desgracia, vale, pero chic@s mirad las noticias y… https://t.co/AlKe4Jhc72]]></document><document><![CDATA[Sánchez dice que hay "pruebas fundadas" del uso de la policía política por el PP para espiar a Bárcenas @_infoLibre… https://t.co/d0a4vwR8Sv]]></document><document><![CDATA[yo lo dejaría en + impuestos..., no creo q @zara discrimine a nadie, y aunq lo hiciera, en ocasiones, la discrimina… https://t.co/7T4VzyLd1o]]></document><document><![CDATA[@PerritaEsther @PugaGmail @MONTSEC1 @sanzeramente_yo @BrunaHusky @Antoniasanjua @DesventurasCleo @LeoDiCaprio… https://t.co/BixqK1YgIO]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/6D0WnFRSaK]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.33 km in 1h:16m:52s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[La amenaza de la razón de Estado, por Alberto Vila @reseneka en @diario_16  https://t.co/7uU5ILuJwB  #14deAbril #porlaRepública]]></document><document><![CDATA[Pa’ un uribista, es preferible un hijo paraco, que marica. Calculen su escala de valores.]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/yjLquvyrtZ]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo hoy al #Betis más trabajador, pero haciendo un fútbol ramplón, que genera pocas ocasiones. Solo un tir… https://t.co/PseFBdaLiT]]></document><document><![CDATA[@pnique Si tú supieras cuantos Rico ayudan Alí pobres no ablaria así mamerto que estás Buscando ser el príncipe con… https://t.co/zTayHyO9ZU]]></document><document><![CDATA[@Marta51970 @Candelaenlaluna Necesita explicación. Candela hizo un tweet hace una semana sobre un comentario “no so… https://t.co/vN7lfGXin4]]></document><document><![CDATA[(2/3) Nuestra provincia no podría tener mejores representantes en las cámaras. Grandes profesionales, #políticos co… https://t.co/lFYtBhbW0K]]></document><document><![CDATA[¡Qué ironía! Gracias a la democracia y al Estado de Derecho, las personas de la bandera republicana pueden ponerla… https://t.co/RxsU13gMOu]]></document><document><![CDATA[@jotajordi13 @LaLiga Otra  liga que os regalan por la cara con esta federacion y liga profesional corrupta ayer el… https://t.co/1ArjUhnxoX]]></document><document><![CDATA[Esto significa que la historia de Europa y por tanto de toda la civilización occidental se fue modelando bajo la in… https://t.co/reHenZoEsU]]></document><document><![CDATA[@isabeldangueira @Dan__Vader @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume… https://t.co/gdDVUGXwcv]]></document><document><![CDATA[@javiertorear @ClubdelaSerpie @angelteruel82 @LasVentas Gracias, tocayo. Además, la foto que subió el maestro Terue… https://t.co/KdAHjl06Dz]]></document><document><![CDATA[@artesasports @RosaM_29 Pero habéis oído las últimas ruedas de prensa? Brindándole a Sergio los jugadores que neces… https://t.co/j6eeBRQuCV]]></document><document><![CDATA[Hay mucha dignidad en esta carta. Prometí en Diciembre no volver a votarlos y ahora estoy a punto de hacerlo. https://t.co/IhcluH8ACU]]></document><document><![CDATA[⌚ 32' Dale a la primera @Pablosarabia92 a la primera. Ida y vuelta en el tramo final de la 1a. parte.  🔴 #Eibar ♥️#SevillaFC l 0-0 l]]></document><document><![CDATA[Oriol Junqueras: “Creo que la independencia es inevitable” https://t.co/QKnucPLK32]]></document><document><![CDATA[@NAUCHERglobal @puertodemotril Quien controla las condiciones laborales de sus tripulaciones? Motril fue un ejemplo… https://t.co/1SqGtT019b]]></document><document><![CDATA[Es cierto que la temporada está siendo histórica y que el Play Off ya sería un gran triunfo, pero también es cierto… https://t.co/5rrpz4BZIe]]></document><document><![CDATA[@marialilb @sonia_riverogc ¿¿""ANTES DE VOTAR CONSULTA QUE LES ESTÁ PASANDO A LOS VENEZOLANOS y por que se han ido… https://t.co/sItAve0mKA]]></document><document><![CDATA[En estos días cumplo 5 años viviendo en Madrid.  ¡Qué rápido pasa el tiempo y qué bien me ha acogido esta ciudad de… https://t.co/xHJghguvdx]]></document><document><![CDATA[@Alcojara No tiene mucho sentido ser de Podemos y presentarte por Ganemos aunque tampoco tiene mucho sentido que Po… https://t.co/2YzwLXzEtj]]></document><document><![CDATA[@Housetongue Siempre está bien tener algo así, si. No me quejo de este otro modo ya tan extendido de consumir TV...… https://t.co/rWca1j2Dbn]]></document><document><![CDATA[Una gran exposición #expoManRay @FundacionCanal https://t.co/g6lOs0a6dF]]></document><document><![CDATA[Esto ya está aquí, por A.Burgos - Dentro de una semana vamos a decidir nada más y nada menos que el futuro de Españ… https://t.co/yhnNA1cRlV]]></document><document><![CDATA[Iglesia parroquial de Ntra. Sra. de la Asunción de Fuenlabrada de los Montes #Extremadura https://t.co/muRKuQWSiM]]></document><document><![CDATA[Hace 4 dias tu presidente lo tenía claro y los quería en el gobierno, en algunos ministerios.  Que me parece que co… https://t.co/ymQqonEeyK]]></document><document><![CDATA[Interesante. Al PP le pasa factura la corrupción y no al PSOE. Aqui se demuestra porqué es tan buena la prensa de i… https://t.co/YNffU5omNC]]></document></documents></author>