<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AdimurInfo @PascualSH1972 @Vox_Murcia Pues justo mañana tenemos en @AJERegionMurcia en Desayuno Político con… https://t.co/qvs88tsgeq]]></document><document><![CDATA[Tanto La pollos como Carlos lozano son tal para cual... La voz de la niña del exorcista que pone pollos y la voz de… https://t.co/UJvxfCagYA]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rmartinvega TE LEEMOS CARIÑO , MI MOVIL TAMBIEN ME JUEGA PASADAS .😝😝😝😝💜💗💗💗😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es Igual podría contarlo mejor si tuviera línea en el móvil, pero llevo sin esta desde hace 4 días y sólo… https://t.co/QaoWGpbEYn]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Aunque me suelen contestar q más vale x arriba q x abajo, o q hay q soltarlos de alguna manera...… https://t.co/rhn8U9dm9M]]></document><document><![CDATA[@Astoraka Pues si Antonio ! Pero tengo la sensación que hoy delante va a ver movimiento ,, 😉]]></document><document><![CDATA[Nada como querer a quien te quiere #descanso #paz #felicidad #amor #familia en Playa la Cala / Finestrat https://t.co/z13h1Qqtyj]]></document><document><![CDATA[@bethy_orozco @LolaAlcantara2 Es super fácil con https://t.co/Syn3NuN1J9  😉]]></document><document><![CDATA[Por ti y por mi🤗 #RuzafaSisters 👧👧🏼 #ZipiZape #SemanaSanta en Gallegos de Sobrinos https://t.co/8D3Zq0xJWT]]></document><document><![CDATA[@neustomas ZASCA per Cs i PP Sempre parlen per fer mal sense sapiguer el que diuen.]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BTS_twt Dionysus😍🤤 #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt https://t.co/Qn4e4jRjM9]]></document><document><![CDATA[Amizades com gajos é brutal, alinham nas cenas à ultima da hora e qualquer cena agrada]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Así es, por que se deje de pelear de una manera visible no es que nos hayamos rendido, podemos est… https://t.co/csslibyMos]]></document><document><![CDATA[Belén todo a tomar por culo desde q entró está como poseída  está descarada igual q en el programa no la aguanta ni… https://t.co/eGxC2kqln5]]></document><document><![CDATA[Asaltan la casa en Valencia de Tamara Gorro y Ezequiel Garay cuando la modelo estaba dentro https://t.co/YmmH8MAVdE]]></document><document><![CDATA[Aunque hoy no lo parezca, en nada tenemos buen tiempo y hay que pensar en el cambio de armario.  Por eso el sábado… https://t.co/grFqiq90ZE]]></document><document><![CDATA[@louve_garou Diana, no tengas miedo. Esa persona te está haciendo más mal que bien. Lo mejor es aclararselo, primer… https://t.co/jAKNf8cJ5K]]></document><document><![CDATA[@ifbeard ¡Qué va! He enviado el voto por correo. Por primera vez en mi vida y, por suerte, sin ningún problema 🙌🏻 s… https://t.co/YtCZtQYSlq]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @ladamadeleste @vox_es Si, las demás somos de mantequilla, eso es lo que va a ser tu partido. Pues… https://t.co/cChhsgx30b]]></document><document><![CDATA[Tem tanta gente imatura e egoísta que me assusta partilhar o mundo com gente assim...]]></document><document><![CDATA[A sério o vosso problema é ultrapassarem sempre os limites. Respeito pelas outras pessoas, sabem o que é?]]></document><document><![CDATA[@joseescu @Nenni1987 @Ana_Torroja @YofuiaEGB Yo voy a Rivas... El 11 tengo una cena!!! 😋😋😋 Pero allá te veo… https://t.co/PmCUS1pTn9]]></document><document><![CDATA[@OmarDeLaCarida1 @azotetuber @JulioARuz Para mí lo ha hecho fenomenal 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@inazio2011 Y a los que quieren convocar un referendo en Cataluña, los detienen. Esto dice mucho del nivel de democracia que tenemos.]]></document><document><![CDATA[@renzgch @KarlaCalle Jajajajajajajja. Los caminantes se quedaron sin el gordo.]]></document><document><![CDATA[Nosotros hemos seguido caminando tranquilamente, sin percatarnos aún qué información estaban repartiendo, hasta que… https://t.co/yvZgC0UiO3]]></document><document><![CDATA[Magdalenas con amor y sin gluten, ahora les falta menos plástico  #magdalenas #singluten #glutenfree #lapausa… https://t.co/j9ZaOjl0Ea]]></document><document><![CDATA[#Malaga  @juanadeliciias  @JuanamaraSnche3  #SemanaSanta  #SemanaSantaSegura  @juanasa28855270  #Malaga… https://t.co/epi8jhwX2m]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ @MediaMarkt_es Iphone siempre comprar en apple @MediaMarkt_es es una estafa..]]></document><document><![CDATA[Mano.. hj sonhei que tinha voltado a jogar e que ia jogar este fim de semana contra o Évora.. foda se]]></document><document><![CDATA[El Falcon y la patria https://t.co/Yp4qKT8cvP Los gastos excesivos en vicios como alcohol y puros de los caros y vi… https://t.co/gWXFLQbEqU]]></document><document><![CDATA[Airbnb should be regarded as digital service provider, ECJ advised https://t.co/Ezo8IZXbhk]]></document><document><![CDATA[@persephonaxe a zaragoza pero solo mañana y pasado lo de los 10 días era una exageración en plan que me iría con la… https://t.co/OwcbLDigpL]]></document><document><![CDATA[@Albamaza @rubenjuans @bitterconch @AytoMurcia Qué al alcohol se le otorgue una avenida entera de la ciudad es algo vergonzoso]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @pablocasado_ @sanchezcastejon Y Génova que con menos de 80 escaños, bancarrota... Link a noticia:… https://t.co/Rn6sUyl9S2]]></document><document><![CDATA[Lunita #cielo #Sky #nubes #moon #clouds #sinfiltro #nofilter #luna #azul #blue en Vaqueira-Beret, Cataluna, Spain https://t.co/wiwizgSOQf]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @EnriquedeVicent Siii]]></document><document><![CDATA[@mooh_fagundes @rcrp09 @Araujo99Paulo , amor quero também um macaquinho☺️]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Mare de deu🤦🏻‍♀️ Y hay que ser muy inculto para compararlo con los castellers. Por el amor de dios!… https://t.co/kLWTPjIojf]]></document><document><![CDATA[@IngridAdjes Pffff parece que sí pero esto es deprimente, falta tantísimo, tantísimo aún....]]></document><document><![CDATA[@Martix_AL @jesusmarana @Fervabi Pues que ayuden, que no se pongan en contra también]]></document><document><![CDATA[Éste no va en @metro_madrid como yo. Si no. Sabría que en hora punta el tiempo de espera máximo es de 4 minutos 😂 😂… https://t.co/gdnofgx0Jz]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Sin duda alguna el refrán contigo se cumple totalmente "chico trabajador". Ah,… https://t.co/GWATyzXQd6]]></document><document><![CDATA[La claridad discursiva de Bendodo en este tema contrasta con la tibieza del PP a la hora de comprometerse a poner d… https://t.co/8eya8FCDh8]]></document><document><![CDATA[@Oliv_Lisle @DEYCatherine1 Donc d’après Hamon le ministre a inventé l’attaque : les portes n’ont pas été forcées ,… https://t.co/qYEBvINtyR]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer Oooooohhhhhhh😲😲😲🤣🤣🤣 no puedes ser tan radical, en política la mano izquierda funciona mejor que ten… https://t.co/eugXv0GsLH]]></document><document><![CDATA[Los Bomberos del Consorcio Provincial realizan alrededor de 180 intervenciones por las fuertes lluvias https://t.co/KSIoE8XLnE]]></document><document><![CDATA[GRACIAS @RaizesTurismo por este paseo tan fantástico que nos habéis dado por #Almería.  Da gusto encontrar personas… https://t.co/z9kppL3QTa]]></document><document><![CDATA[Se non me deixo nada vou deixar isto así ata chegar de traballar https://t.co/QVbC2Cv61u]]></document><document><![CDATA[Vota según lo que tú pienses, no según lo que piensen tus familiares/amigos]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Sobre lo que dices de Podemos, toda la razón, como se puede cambiar la piel de serpiente para querer p… https://t.co/HpS2idk7LW]]></document><document><![CDATA[@radioenter @m_jrubia @QuieroQvuelvas_ Héroes el tiempo de guerra de Bustamante]]></document><document><![CDATA[@federico_videos @AntonioMaestre Jaaaa este es de ginebra están fatal todos 28 VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[En esta movida Carlos Lozano tiene Razón y Chelo es una cobarde por que piensa lo mismo y no tiene cojones de decir… https://t.co/9sXwiPWhf7]]></document><document><![CDATA[Definitivamente hoy ha sido un día Donuts! Algo bueno tenemos que estar haciendo para que nuestros clientes hablen… https://t.co/KzFSdQtGgE]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @gerard_snchez @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon @elentirvigo Esto es muy grave...se deberían tomar medidas...]]></document><document><![CDATA[@marisol_bcn69 No hago caso, pero me da rabia porq seguro q a otros pacientes q no están en un buen momento sí les… https://t.co/VjLhSj1TAC]]></document><document><![CDATA[@peru21noticias Si ella entra en el fuego cruzado igual.q dis hermanos a joderse y AGUANTARSE. Lo único que me gust… https://t.co/VmpjPDCV6P]]></document><document><![CDATA[Día 4: el cuerpo va pidiendo tregua, pero no hay descanso!!! Postentreno necesario con agua fresquita en las pierna… https://t.co/Ljao3zqQqx]]></document><document><![CDATA[@DavidRa53695927 @josep_dedalt La comida es sagrada y acompañarla con políticos no me seduce...ni quesean de mis te… https://t.co/1flPpOJ4uz]]></document><document><![CDATA[Per @cayetanaAT els més d 2 milions d’independentistes “no sostienen su sentimiento sobre bases fácticas. Lo q pasa… https://t.co/QPiGuQjPIQ]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 @fededevries @RubiConchi Mucho ánimo Es muy fácil decirte q te relajes, q estés tranquila Pero te entiend… https://t.co/0pNIF2l8YF]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @ToniDewet @smilexgratitude @jill_magnussen @loveGoldenHeart @pkamla1 @gerrinnesmac @Dianne__LadyD… https://t.co/bgLABJFLWY]]></document><document><![CDATA[@ReinaSonia @InesArrimadas Algo así como decidirse por C's que pactará con PP y Voz, para que vuelvan a saludarnos… https://t.co/A2CMooXA3E]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canslfiesta18 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[vamo la todo mundo mandando boa energia pra mon père fazer o bota fora de um euro só quando eu voltar pro porto]]></document><document><![CDATA[Que rico beber cuando tienes sed, comer cuando tienes un montón hambre, dormir cuando te mueres de sueño, fumar cua… https://t.co/9rAU5cPUXo]]></document><document><![CDATA[@josefo27 Por q te cuesta tanto trabajo reconocer un buen gol?? Aunque sea del equipo rival]]></document><document><![CDATA[09:00 CEST Presidential election at Indonesian Embassy in Madrid. Shiiiiittt can I just do it without going there?]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @Dani61334kf @Alejand61879427 @ingenius6 @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/KpIGyDskx0]]></document><document><![CDATA[@okupacion @platerin @la_alfaia Quizá no demasiada, pero su discurso alternativo al modelo hegemónico me parece muy… https://t.co/Jk7Di22OKE]]></document><document><![CDATA[“Seguimos teniendo un número de parados intolerable” ahora Yolanda Valdeolivas, secretaria de Estado de Empleo en… https://t.co/jcWarWpnEu]]></document><document><![CDATA[@BrigidaMonzon @MC65cn @fiorellafarna @maplami @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/obKo2K02N1]]></document><document><![CDATA[.@brsmeas - me uno a decenas de miles que apoyan la propuesta de Noruega para detener la exportación irresponsable… https://t.co/TThyL3UGHV]]></document><document><![CDATA[Justo enfrente del anterior mural que subí en este hilo está otra obra de arte hecha con spray y por el mismo autor… https://t.co/FERAmZjUvE]]></document><document><![CDATA[Els pares del Oleguer ens han enviat les fotografies de com van fer ells mateixos l'ou de Pasqua que ens van regala… https://t.co/unroK9OxUj]]></document><document><![CDATA[You will never make history in your comfort zone. ☄️⚽️🍀🤞🏼 #FutFemSCP #AnaCapeta7 https://t.co/qPGvVvyM10]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Tonicanto1 @martamartirio Venga, que ya no es sólo Catalunya, otros territorios han sido agraciados… https://t.co/f74reGfhcP]]></document><document><![CDATA[@lodares @kamromero @acvallejo @fmparejo El 3/7 de #7libros que volvería a leer  "Cumbres borrascosas" de Emily Bro… https://t.co/a5qqsVgCAx]]></document><document><![CDATA[VIVE!!!! Centrate en disfrutar, en sentir cada instante de la vida, porq Es maravillosa  #SiempreAdelante… https://t.co/IpISWathqy]]></document><document><![CDATA[“Hi ha diferents llenguatges per diferentes espais” la @marisolbcn explica els orígens dels Festivals/Fira de dansa… https://t.co/VchScvVud5]]></document><document><![CDATA[não me orgulho mas é mt bom desligar de vdd da onda de notícia merda que ta rolando todo santo dia no br desde outu… https://t.co/OCMgAxBCm8]]></document><document><![CDATA[Porque no seguir mi tactica de ver la series una vez qe terminan de verdad que no gano con Isa. Los disgusto que me… https://t.co/SoMBAXhVw3]]></document><document><![CDATA[@ragenau Subir fotos ya es mucha exposición para mí 🙈 lo hago porque muchos amigos me lo pidieron para mantenerlos… https://t.co/CYtvXVz9j8]]></document><document><![CDATA[El PSOE siempre cosechando pobreza.   Por eso es tan importante que el #28A le digamos adiós a Pedro 👋🏻]]></document><document><![CDATA[cuando estoy sad abro snapchat y me pongo a hacer estas cosicas :D https://t.co/a0eLlJDNP0]]></document><document><![CDATA[@LeylaChihuan @Lima2019Juegos @MartinVizcarraC @PeruParalimpico @ipdcomunicacion @perujudo @HockeyPeru @FPVPE… https://t.co/VtYH9XOKA3]]></document><document><![CDATA[último episódio e já estou a desesperar porque não sei o que ver a seguir]]></document><document><![CDATA[Por fin he podido subir el vídeo del 6 de abril  Desde las 7 de la mañana preparando a 4 #novias y #invitadas . Gra… https://t.co/DwHHzvbrLq]]></document><document><![CDATA[Felicidades a Todas las Madres!!!! en Calle Huertas https://t.co/q4GnTa32me]]></document><document><![CDATA[Les diferències no s'hi veuen en el format del programa. Mentida, cap canvi. Volien aquesta periodista. Amiguisme,… https://t.co/GK4wDVjV4N]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Reus: REUS: no nos engañe, queremos gestión ética 100% - ¡Firma la petición! https://t.co/S6DHxYd2ku vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Muchos somos conscientes del ataque y esperamos que fracase. Demasiados intereses en dar el paso atrás.]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/yTEthtNL1A]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber @qdiaz7 @Noelola10 @rociopl16 Sinceramente soy la dakota y la arrastro por toda la playa esa]]></document><document><![CDATA[Creo que hoy caí en una labia engañosa, le pregunto pero que te hace falta ( hablamos de cosas), me dijo TÚ. :(( Po… https://t.co/dEAhH2Xnl4]]></document><document><![CDATA[Totalment d’acord. Amb aquesta actitud d’alguns generen 0 confiança, que és precisament el que haurien de treballar… https://t.co/x6ohQRYskb]]></document><document><![CDATA[Hay lunes que si no estas donde debes, no son iguales. Y así me sentí yo anoche, incompleta sin ellos. @Banda_Trinidad]]></document><document><![CDATA[Deve ser lindo, mas na África do Sul e ainda p cima a noite, n quero imaginar os insetos]]></document><document><![CDATA[Lo que no entenderé  nunca. Es que todavía, haya gente Votando al PP.  Después de  lo que Han robado  A este país,… https://t.co/oiQZ7PqWez]]></document></documents></author>