<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Siempre he pensado que estos son los bichos más horrorosos de la saga. Qué engendros abominables. https://t.co/0SFywf3P57]]></document><document><![CDATA[@darwuin_darkboy me envías esta mierda y el bloqueo que te llevas no te lo crees ni tú https://t.co/V0M81PDnz3]]></document><document><![CDATA[Azure Alerts: ¿Has probado a reiniciar? @Angel_G_Santos  Power Plattform trip #GlobalAzureBootcamp #GlobalAzure… https://t.co/lywt7S2Uym]]></document><document><![CDATA[Benfica e as notícias "falsas e imprecisas" https://t.co/WYuJNyEdEg via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Não resisto a visitar sempre que vou. #livraria #maisqueumalivraria #lerdevagar @lerdevagar en Livraria Ler Devagar https://t.co/Dt7EEPRtTS]]></document><document><![CDATA[@xilusagumpa @locuspolitikus Quiero pensar que la gente que se manifiesta es por el cambio, porque de lo contrario… https://t.co/boC4o6zyJB]]></document><document><![CDATA[@Kata_Espinosa @MalagaREC @Pedrorodrigzriv @torrevigiamlg @edifeicios Y de quién es obligación cuidarlo para que no… https://t.co/valNaOVb3r]]></document><document><![CDATA[@Squall1x @djpilow89 Es tu opinión. Pero por cerrar una televisión pública no va a haber información más imparcial.]]></document><document><![CDATA[@RomarioQR @JuniorClubSA Esa seguridad tiene que reflejarse en profundidad.]]></document><document><![CDATA[@RacinguistaSur @ZaloAlonso04 @SDLEIOAoficial @realracingclub https://t.co/V870r6Cqar me atrevo a decir que se podrá ver.]]></document><document><![CDATA[Dejaos de religiones, creencias, enigmas y conspiraciones para entender que en este momento lo único importante es… https://t.co/VT3nKeqMtb]]></document><document><![CDATA[@davidovu2 Pues sí, es así David. De Gea me sigue pareciendo un portero top mundial pero merece un toque de atenció… https://t.co/1QVTrHHCrM]]></document><document><![CDATA[A mal tiempo buena música desde la pantalla. Eso sí, pasarán los nubarrones, volverá la Pèrgola...🌞🌴🌊🍻  ▪ ABRIL Sáb… https://t.co/LW14ZxTJZV]]></document><document><![CDATA[Payo Lobo: Casi todos los chavales gitanos con los que trabajo. Albertos: La mayor parte de sus familias. Caillou c… https://t.co/zobCbSTLNn]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon La riqueza sociocultural de Andalucía es tan amplia que permite elegir a cada cual la que más le gu… https://t.co/QRviTxZQcr]]></document><document><![CDATA[@jlantunez @tercosmicqueen Pues habla con ella. Te podrá ayudar mucho 😂]]></document><document><![CDATA[@leonoticias_ Que manera de "marear la perdiz". Que tiren del hilo de Madrid. No de la dirección,  del afiliado que… https://t.co/EEl130TSkS]]></document><document><![CDATA[Ayer perdí por la Macarena éstas gafas de sol en una funda negra de tela, ruego compartan, gracias anticipadas!! https://t.co/q8VuBTPTDS]]></document><document><![CDATA[Ocho años del 15-M, ¿qué tenemos? @pardodevera en @publico_es  https://t.co/ws8udDp4zw  #24deAbril #28A #PeterBrook… https://t.co/dgk2H36Don]]></document><document><![CDATA[@alonsodeiniesta @purezayemocion Es la diferencia entre lo auténtico y lo que no lo es]]></document><document><![CDATA[@BenJamesLock @carrusel Lo máximo en dos deportes diferentes. Uno individual, otro de equipo. Y no es un máster cualquiera. Es Augusta.]]></document><document><![CDATA[14 de abril Día de la República #soria #14abril #republica #machado en Soria https://t.co/GgDjw0xVbs]]></document><document><![CDATA[Jajajaja está que necesita algo!!! Jajaja y ojo esto lo vi porque lo compartieron los del pp de Granada...]]></document><document><![CDATA[Empieza siendo cuerpo técnico, pero tantas horas lo convierten en un grupo de amigos, que ha sufrido, llorado pero… https://t.co/K2pWq9eTfA]]></document><document><![CDATA[@2imori https://t.co/fq9dYEQq45 🎥 Himno de La Legión Española-"La canción del Legionario ...]]></document><document><![CDATA[@MovistarGolf. Pregunta para los pros, que ahora son caddys. Es mejor.???]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @elmonarac1 @rac1 Qué dice del feudalismo. El feminismo no lo conoce. No es no querer bajarse las braga… https://t.co/eDbvmgPhei]]></document><document><![CDATA[Pues igual el cara a cara que pedían algunos hubiera sido interesante, pero entre Sánchez e Iglesias, y de esa mane… https://t.co/y9T3LX0Qlm]]></document><document><![CDATA[Desde la vuelta de Zidane se veía que iba a ser uno de los perjudicados, pero almenos no le venderá.]]></document><document><![CDATA[@AndreaVixi no es nada nuevo... yo que soy hermano me da mucho coraje que la tengan apartada de todo siempre porque… https://t.co/GuTZmBYHtr]]></document><document><![CDATA[A way to the end of the world (passing close to the Celtic Olympus and over a magic waterfall!). @ Mazaricos https://t.co/0uCDWwL2pv]]></document><document><![CDATA[La próxima Semana Santa ven a Galicia ☀️ 😎 🌞 / Next Easter visit Galicia ☀️ 😎 🌞 #visitgalicia #Galicia #semanasanta… https://t.co/KHaZ6yFLiW]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles he recibido un mails del corte inglés.. para activar el pin de la tarjeta del corte inglés... puede ser verdad??]]></document><document><![CDATA[@MonegalFerran . Tu eres comunicador. Un comunicador tiene que ser objetivo y plural. En el momento que eres partid… https://t.co/XIaCyFrprX]]></document><document><![CDATA[Por cada obstáculo que saltes, hazte más ágil; por cada golpe que recibas, hazte más resistente; por cada día que p… https://t.co/yeAm0jcky4]]></document><document><![CDATA[@ArmySida Es totalmente cierto, me cago en mi puta estampa que susto me he dao al ver al puto simio este]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden @CsarECobos No se de que están hechos pero bendita paciencia, esos niñatos quizás necesitarían un… https://t.co/YHJG1Rz96Q]]></document><document><![CDATA[@HouseofCommons @darrenpjones The Chinese do it very effectively!  (That should be all the answer you need)]]></document><document><![CDATA[@thevelocipastor @SilviaGBerlanga @1anaisaespinosa https://t.co/f6FClqlTWh]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Mi hijo menor, de 22, no ha podido votar por las dificultades con el voto por correo. Y, como él, m… https://t.co/IQBnMAJOQS]]></document><document><![CDATA[@Manuelrayofene Vamos "Chaval" que los del Rayo no lloran... y menos con esa camiseta... https://t.co/DczQHBumWW]]></document><document><![CDATA[@joethebrew Lo que demuestra que Cataluña no tiene nada que ver con el caso escocés. Aunque te escueza.]]></document><document><![CDATA[. @UnionistasCF Alevín C - Hergar: Domingo 5: 11:10: La Sindical  Unionistas Benjamín C - Hergar: Domingo 5: 11:10:… https://t.co/exLKbKgCtz]]></document><document><![CDATA[@ero_sup @Sup_Policia @supgalicia Un reflejo de lo que es la lucha sindical responsable | El @Sup_Policia marca la… https://t.co/xcEgmULJmF]]></document><document><![CDATA[.@orange_es y @vodafone_es cierran su acuerdo de compartición de redes en España incluyendo #5G https://t.co/RIU7MEjrK8 vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@cgarcia13garcia Pero poca! Me estoy quedando flipao con esta campaña!!!]]></document><document><![CDATA[En papel  Catedral de Burgos  📷 #MRevilla   @CyLesVida @Burgosenelmundo https://t.co/URY9hhcSFe]]></document><document><![CDATA[Que se pudran https://t.co/2p72APZExF F-M Álvaro hace tiempo que es vocista del procès. Qué a él le guste es cosa s… https://t.co/gDuIEwuZw9]]></document><document><![CDATA[Dadle amorcitoo a @lokys96 que aun le quedan unas horas del 24h+ !!  https://t.co/ayK1Kwb3qG]]></document><document><![CDATA[@nandoman1905 Jajajajajaj se puede dar con un canto en los dientes  el librero de @CardsComic que sale en la peli]]></document><document><![CDATA[Wind 17,3 km/h SW. Barometer 1013,1 hPa, Falling slowly. Temperature 20,6 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 15%]]></document><document><![CDATA[@yipzz @Antxon76 @mvallsbcn @matthewbennett Del Pirineo para arriba será hasta Llivia porque el resto del mundo sig… https://t.co/41ccuXse9O]]></document><document><![CDATA[Una cosa. ¿ En el programa #juegodejuegos están todos sibreexitados? O solo me lo parece a mí. 😕😕]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/wcjRAre05V]]></document><document><![CDATA[Misterio del Carmen Doloroso revirando hacia la Avenida de la Constituci... https://t.co/1jjK8aWVfn vía @YouTube   @AgrupacionVR]]></document><document><![CDATA[@joao_flora Diz quando, QUANDO não espalhei eu cultura e conhecimento pelos meus súbditos!!]]></document><document><![CDATA[Lucha por lo que quieres en la vida y no te salgas del camino para llegar a tu meta .Después de de 30 años seguimos… https://t.co/X72IiRP2Vj]]></document><document><![CDATA[Fro: Ey nena, ¿quieres rollo? Tengo comida a diario y sitios calentitos, no se, piensalo.  #cats #cat #gato #gatos… https://t.co/nJhg7Wl6fL]]></document><document><![CDATA[Magnífico, maravilloso, brutal y genial broche al Viernes Santo #MayorDolor #Escolapios #ViernesSanto… https://t.co/SVLpfrnuXd]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/sHhnhFE3MU]]></document><document><![CDATA[@keyboar27356586 @digodiegodin @juanrallo La igualdad de oportunidades es dar la posibilidad de conseguir alcanzar… https://t.co/Z0DaBcQ3wu]]></document><document><![CDATA[Mira son como 7 gatos protestando y aun si persisten por la lucha de mejores condiciones laborales. Según me enteré… https://t.co/Fr3lZ5oJ7h]]></document><document><![CDATA[Ratificación de acuerdo de colaboración entre @AEMES y @cojebro_com https://t.co/8vie3qr4Km via @ADNdelseguro]]></document><document><![CDATA[@MovistarGolf #todoalverde Vaya tormenton se avecina sobre @TheMasters Alarma de Lluvia - 23:00… https://t.co/81BgXzNdwt]]></document><document><![CDATA[Nunca discutas con un estúpido, te hará descender a su nivel y ahí te vencerá por experiencia,  y lo más importante… https://t.co/54gDlvUD1P]]></document><document><![CDATA[@Soriaestademoda @sorianitelaimag Bienvenidos a "mi pueblo". Hay muchas sorpresas, incluso para mí, cada vez que voy.]]></document><document><![CDATA[@Villejavsloja @nuriadgc @InesArrimadas @CiutadansCs Tranquilos que esta el cañas para seguir dando caña.]]></document><document><![CDATA[Los alfareros ceramistas fabrican diferentes objetos de cerámica tanto siguiendo técnicas tradicionales como median… https://t.co/CFi34f1B3R]]></document><document><![CDATA[@gizondela La catedral la construyeron los que odian y quieren romper Espana!!! Para construir catedrales mejores votemos a VOX!!!!]]></document><document><![CDATA[Mis tigrecillos del día. Ya que Facebook sigue con su dictadura y no me deja publicar en grupos os muestro una seri… https://t.co/0minqK8pb4]]></document><document><![CDATA[Cómo trabajar la #interioridad en #Secundaria, Mario Piera ☝ de formación en universidaddelamistica #Ávila… https://t.co/Kb1V04MjAn]]></document><document><![CDATA[@avrilnicolao Jajajajajajajajaj si lo que nos faltaba, las pipas. Entonces montamos allí una tienda y nos quedamos… https://t.co/O0cEdKcS2X]]></document><document><![CDATA[@Raulpalomo1999 @PabloMM @gabrielrufian @CiutadansCs La última esta pasada semana donde @InesArrimadas, más conocid… https://t.co/CRPGJIjsSO]]></document><document><![CDATA[#avila#barraco #elbarraco #spain #españa #lajungla #retweet #peugeot #308 #308sw #peugeot308 #peugeot308sw… https://t.co/HBX2g9HjuD]]></document><document><![CDATA[Dire Straits   Lady Writer   YouTube https://t.co/UuRyxyAuLA vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Comenzamos el sábado cargados de energía 💪  👉 ¿Vas a viajar a algún lado esta Semana Santa?… https://t.co/yEi6EL5hWW]]></document><document><![CDATA[@GabrielCastroUy Las Ostras lo mejor del Mundo,te desafío sobrino quien come más, te espero!!!]]></document><document><![CDATA[@SamuRuiz07 @DjMaRiiO_90 Estoy solo hoy de sustituto en una empresa de la Ford hasta que audi o volkswagen tenga hueco]]></document><document><![CDATA[Stade Rennais 5-5 PSG en penaltis. Han marcado todos los penaltis lanzados hasta el momento. Muerte súbita.]]></document><document><![CDATA[@Juanchu1959 @numer344 @ldpsincomplejos A este de los recreativos no lo conozco al otro lo viví durante 46 años]]></document><document><![CDATA[@danielgalvalizi No se trata de pasotismo, sino de rigor. La frivolidad viwne con mezclarlo TODO con el procés y lo… https://t.co/SFuszSLLGg]]></document><document><![CDATA[@canblanquiverde Creo que eres la única cuenta que puedo confiar. Me alegra leer esto.]]></document><document><![CDATA[@deno_land Is it a more npm friendly way right? Got a public roadmap of the project where to check future improvements?]]></document><document><![CDATA[Pues el Obispo de Huelva dijo, y está en las hemerotecas, algo así como que los homosexuales tenían una enfermedad.… https://t.co/nhCpUygCDa]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 España primera en esperanza de vida. ¿Como se explica?]]></document><document><![CDATA[@david_sio @gonzalezpons @populares E indudablemente usted defiende a quien ha sido uno de los símbolos de la CorruPPción de Valencia...]]></document><document><![CDATA[Arco de Santa Maria Burgos, Castilla y León en Arco De Santa María https://t.co/wzCghPnLol]]></document><document><![CDATA[Interpretar el pasado Martes Santo las marchas ya denomidas clásicas LA CLÁMIDE PÚRPURA y CRISTO DE LA SALUD Y BUEN… https://t.co/rR0eWaK7ta]]></document><document><![CDATA[Noone hates you, Mr. Krugman. It’s a club of people that makes fun of you, weekly. You fail even at grasping this.… https://t.co/GHFSehDRxK]]></document><document><![CDATA[Todo empezó por una vegana holandesa un poco loca activista contra el repicar de campanas de iglesias y de los... c… https://t.co/ST9EfYnyOJ]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Certos condutores recebem isso, muitos recebem bem mais mas há empresas a pagar o ordenado mínimo… https://t.co/mtbGLs1uzU]]></document><document><![CDATA[@pactoigualdad @ierrejon @IdiazAyuso @equipoGabilondo @monasterioR @ignacioaguado @UPYD 😉 Sí, aquí el compromiso si… https://t.co/rGZTylEpwK]]></document><document><![CDATA[@YouTalkEnglish caso de empresa de éxito en internet en el curso de Social Media para profesionales, enhorabuena a… https://t.co/SVQMboR6S0]]></document><document><![CDATA[‼️‼️ Muy grave 👉 esto dice el número 2 del PSOE al Congreso sobre los indultos 👇 hay que echarlos el domingo.]]></document><document><![CDATA[@glitter_2em13 @20180424aoi Blessed one you too my dear friend thanks for sharing 🙏🏻🙏🏻❤️]]></document><document><![CDATA[Mañana 16 de Abril, a partir de la 1:00 AM hora de Madrid, España, 19:00 hrs en Miami, no se pierdan la entrevista… https://t.co/nwbviodkI6]]></document><document><![CDATA[#semanasanta #arcosdejalón #lapistaadj #quintos01 🔝🔝🔝 en Arcos de Jalón, Spain https://t.co/d4W0VzoYJi]]></document><document><![CDATA[La televisión de todos los andaluces echando la Semana Santa de Sevilla. Canal Sur, ¿la nuestra?  En Jaén, Almería,… https://t.co/FSw7hVEXOL]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre a todas y también para aquellos padres, abuelos, hermanos, tíos... que por circunstancias, le… https://t.co/VMZu8t2kP4]]></document><document><![CDATA[hijos de p... Me acaban de ofrecer sexo a cambio de recomendar una marca de detergente. Desde luego no he aceptado… https://t.co/95Tk8hKv06]]></document></documents></author>