<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mvankalmthout @GretaThunberg Go Amsterdam go !!! Don’t give up!! We’re all together gezellig !!]]></document><document><![CDATA[Embarcadors #abril2019 #loriuesvida #Ebre #ebreactiu #boscderibera #terresdelebrenatural #reservadelabiosfera… https://t.co/UO6F8OLs9S]]></document><document><![CDATA[Puedo permitir infinidad de cosas como árbitro de balonmano, pero que falten al respeto a un compañero... por ahí NO paso😡]]></document><document><![CDATA[Desde que puedo ver quien visita mi cuenta, te das cuenta de cuánta gente frustrada , envidiosa y que te quiere imi… https://t.co/XXNsmpSYI9]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @Tonicanto1 Esta noticia salio en los medios en ese momento..]]></document><document><![CDATA[@Web_Raphaelista @RAPHAELartista Raphael mil felicidades por esa Medalla tan vien  merecida estoy   muy feliz   por… https://t.co/xSdRHKTYFU]]></document><document><![CDATA[@roncudotwo @laSextaTV Que Dios nos coja confesados. #VOXSaleAGanar https://t.co/frdIonimiC]]></document><document><![CDATA[Não sei se não me vou arrepender de te mandado esta mensagem mas pronto]]></document><document><![CDATA[Siempre maravilloso mi Cerro del Águila 😍😍😍 Y siempre con su barrio detrás, ese que nunca deja sola a su Lola ❤ https://t.co/3eOXx08n2E]]></document><document><![CDATA[#DíaIntermacionalDeLaDANZA Mi otra gran Vocación / Pasión / Trabajo "La Danza es el lenguaje escondido del alma..."… https://t.co/9mHmUIktVN]]></document><document><![CDATA[@abc_es @abckioskoymas Es Yemen.  Y E M E N.   SINVERGÜENZAS OS IMPORTA UNA MIERDA LA GENTE QUE ESTÁ MATANDO ARSBIA… https://t.co/MHsvi7mImM]]></document><document><![CDATA[@CepedaEcuador @cepedaoficial Ternura por parte de su mamá y asombro y orgullo  por parte de su papá]]></document><document><![CDATA[You are brave!! Loved your jumping to the water! Go go go don’t give up!]]></document><document><![CDATA[@Harry__Bosch Nada de Adeu Espanya. Se han encendido todas las alertas y en adelante van a ir con pies de plomo.]]></document><document><![CDATA[@jmsclavero @joseluisillun @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/bLPMvKhPpz]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @atresmediacom por el anuncio con la canción de “mi persona favorita” de @AlejandroSanz me ha encantado @Atresmediapubli]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis lo que estaría muy guapo? Que la que está enfrente mía en la biblioteca quite sus putas cosas de mi sitio y… https://t.co/MdNgyibzdM]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @_anapastor_ Por cierto esto no tiene nada que ver con VOX, es verdad que los totalitarios, lo poder… https://t.co/pIfx70Irua]]></document><document><![CDATA[Cuando entras en el bar de la esquina y resulta q son de un pueblo cercano al de mí abuelo materno, maravillosas co… https://t.co/rgo5OzqUWd]]></document><document><![CDATA[@DegadoFer @sergiobaster1 Muy cierto. Y garrote, y no siempre como ayuda a la marcha, al menos no a la propia.... M… https://t.co/TWUvmq1ysn]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Anda , anda!!! vete a la playa y disfruta y deja de decir… https://t.co/ojcDzMrDhJ]]></document><document><![CDATA[¡Hoy es el día! Estreno de #DesdeAyamonteHastaFado de @Maria_Villalon en Ronda, ¿Quién se viene? 😍 https://t.co/YleIkHgvif]]></document><document><![CDATA[@RealBetis_en Se sabe si van a salir los dirigentes a dar alguna explicación de lo de ayer????.Para que ha sido la reunión????]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Xn4XC5zYB7 Sublime dos voces hechas una dos corazones con un solo latir @manaoficial Feat… https://t.co/7BWF9fnWJZ]]></document><document><![CDATA[Não forço simpatia com ninguém. Se não me sentir confortável com alguém, não mostro os dentes mesmo.]]></document><document><![CDATA[imaginem uma vida tranquila onde não verificam 5x seguidos se têm tudo antes de sair de casa]]></document><document><![CDATA[@AgentCipollino @joseantich @elnacionalcat No hi ha cap informe del Consell. Informa-t'en millor.]]></document><document><![CDATA[Pasión en Sevilla. #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/waUsNsNq2v]]></document><document><![CDATA[Si no te esfuerzas al máximo, ¿cómo sabrás donde está tu límite? No hay día ni partido más importante que mañana pa… https://t.co/HF3wmsZnmy]]></document><document><![CDATA[Cuatro Caminos 8:00 am Hay maratón y despertador para los vecinos https://t.co/YCWz9GRuxO]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 Tampoco me siento ofendida, al contrario, me siento orgullosa de gol que ha marcado]]></document><document><![CDATA[Si veis una en los míos tened cuidadito, sobretodo si es blanca. Es mi guiño a Alicia en el país de las maravillas… https://t.co/9tS0RjkxRm]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @naciodigital @PPCatalunya @cayetanaAT @ClaraVirgili_ Deu anar de nens. Perquè ella es la nena de l'Aznar, oi??]]></document><document><![CDATA[Dan bastante miedo  ¡¡ los mayores dicen ir con cuidado con lo que decís ¡esta gente de Franco son asesinos ¿por qu… https://t.co/ObopvOhZ2I]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/9wlAnTw26E]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Toda la formación es para personas, si enseño contabilidad a una PERSONA también lo derivo ????? 😂😂]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Mi voto es para usted por q sabe valorar a todos x igual]]></document><document><![CDATA[Mis vecinos de abajo haciendo obras los putos findes y hasta en días festivos, les voy a meter el martillo por el cerete]]></document><document><![CDATA[Es Vedrà islet, as view from Ibiza.  Camera : Yashica MF-1 Film : Kodak Portra 400  #analogthursday #ishootfilm… https://t.co/oP3dP4N7BV]]></document><document><![CDATA[Después de ver End Game puedo afirmar que no estoy bien, ahi lo dejo #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Hui, al voltant de les 10 del matí parlarem a @AlrasAPunt de tecnologia , xiquets, adolescents i , de segur, addicció. Vos espere!]]></document><document><![CDATA[pensando em aproveitar meu dinheiro p comprar coisas q rendem muitas refeições tipo: canjica. dá licença, a tpm che… https://t.co/D9DlbHPkwL]]></document><document><![CDATA[Reina, Madre y Capitana.. #Madrugá2019 #Trescaidasdetriana en Capilla de los Marineros https://t.co/4du4hNK3kV]]></document><document><![CDATA[Próxima procesión en @La7_tv ❇️Domingo de Ramos 19:00h @StmoEsperanza desde Plaza Cardenal Belluga #SemanaSanta19… https://t.co/xFLpuzIPdU]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 Rieté... veras tu que sale mi teoria y esta termina siendo la madre de Can..me parto xana 🤣]]></document><document><![CDATA[Aquest Sr. És ex-membre de la JEC, ens ha regalat un "presos polítics". La consciència a vegades et traeix 😉 siguen… https://t.co/e729EyxlpZ]]></document><document><![CDATA[Flug verspätet 😩 aber wenigstens können wir draußen in der Sonne warten 🙌🏼 https://t.co/qVV1q15zID]]></document><document><![CDATA[estoy rodeada de gente maravillosa y si quiero subir mil fotos de ellos lo voy a hacer porque se lo merecen y me da la gana ❤️]]></document><document><![CDATA[@Vahooos Yo estuve allí en 2015 y salí presurosa porque notaba que algo iba a pasar..§]]></document><document><![CDATA[Me perdí la clase de como levantarse de la cama por las mañanas sin querer morir.]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 NO SI NO DUDO DE TI  PERO ESTARAS DE ACUERDO CON MIGO QUE OPONERSE AL IBEX 35 NO SE OPONE NINGUN PRESIDE… https://t.co/D6FeWtCapW]]></document><document><![CDATA[Les pro GJ disent: ils se réfugiaient dans l’hôpital ! Ils se réfugiaient aussi dans l’école primaire et dans le co… https://t.co/RcgKcusACP]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Nuevo fuego en Ciudadanos: investigan por fraude a un diputado protegido por la cúpula https://t.co/BpOFNc1oPx]]></document><document><![CDATA[La mejor experiencia de mi vida y un sueño más que cumplido. No puedo estar más orgullosa de ser de Casas de Ves. ¡… https://t.co/Cbrj8GT4LI]]></document><document><![CDATA[@elbarroquista La justa recompensa por el trabajo bien hecho. Un saludo. 😊]]></document><document><![CDATA[@torradolariosm1 Estoy comparando lo que yo tengo tengo fibromialgia reumatoida etc... Y es eñ mes de esta enfermed… https://t.co/TJPU2Nvjo9]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @CanariCule1899… https://t.co/OxFd7YsfpY]]></document><document><![CDATA[Un médico que te escucha = un médico que además de ser empático tiene tiempo para hacerlo😇]]></document><document><![CDATA[@pijetas @viscosa1974 Feliz tarde guapoo.ya preparandome para el partido.FORÇA BARÇAA😘😘😘cules]]></document><document><![CDATA[@FernandoActua @ActuaAndalucia @reaccionayactua @GLlamazares @Montse_IzAb @actua_adh @actua_cam @actua_leon… https://t.co/6CkS8YL2ha]]></document><document><![CDATA[Si algunos ni han felicitado a @sanchezcastejon  menos serán los que pidan disculpas a  Tezanos  y al CIS]]></document><document><![CDATA[Semana Santa en la Playa #Malaga #Paradise @spain @viveandalucia #beachlife https://t.co/noU4Xm9Dge]]></document><document><![CDATA[Necesitamos más campos de maíz para protegernos de los extraterrestres. Son Magia.]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Ya ha empezado a traicionar a la gente que lo han votado. Qué poca vergüenza está teniendo el PSOE.]]></document><document><![CDATA[@cb_sankio @ianasagasti Unos sacuden el árbol y otros recogen las nueces. Lo dijo el recién finado, jesuita, igual que el otro prenda.]]></document><document><![CDATA[Avui hem presentat @jxcatGirona , amb la @MartaMadrenas al capdavant liderant un projecte transversal i il.lusionad… https://t.co/iLHVCvRN0F]]></document><document><![CDATA[Viernes, 26 de abril: Conferencia de Hege H. Leivestad, doctora en Antropología Social de la Universidad de Estocol… https://t.co/rQ3t7Nwgs2]]></document><document><![CDATA[Hoy nos jugamos el futuro de España 🇪🇸, nuestro bienestar, hoy es un día muy decisivo, ojalá y al final consigamos… https://t.co/tRNQcednvU]]></document><document><![CDATA[no entiendo como os podéis tomar esto a broma con el miedo que me da uf]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil implica por primera vez a Esperanza Aguirre en la trama corrupta de Púnica. https://t.co/E7H2yeIDRr]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/0kqE1YOQdf]]></document><document><![CDATA[Tú voto vale mucho. #28Abril #28abrilElecciones https://t.co/nvVBUwvele]]></document><document><![CDATA[@Criscri15716276 @Carol74187659 @luismerlo_actor Buenos días, Cris linda 😘😘🌻🍀🌻]]></document><document><![CDATA[@ElisaCCruz Políticas PÚBLICAS sem escuta dos destinatários...puro autoritarismo.]]></document><document><![CDATA[Cuando @rosamarivillena se aburre 😂😂😂 @XusoJones te acuerdas de esta letra? 😂 https://t.co/Sbn0oq0xVs]]></document><document><![CDATA[Y Ori en plató?😳 No estaba vetada? #TierraDeNadie1 https://t.co/DtkWGWRJaz]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es @sanchezcastejon En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni… https://t.co/upLh1y55mc]]></document><document><![CDATA[@MaykeSchultz Andaluces !!! Vosotros!! De juerga continúa!! Y de votar .a la estrema derecha ..y las está metiendo doblada ...]]></document><document><![CDATA[@Dante64713635 @madrid13nadamas Si yo tuviera esa mierda no se la enseñaba a nadie. 😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/VyfonEG7U1]]></document><document><![CDATA[Ucrania: Zelenski es una condena a Poroshenko y a su sistema de un corrupto capitalismo oligárquico https://t.co/Jnt1882k0K]]></document><document><![CDATA[February 2019. 60mm ▪️ f2.8 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia… https://t.co/1odlLqgFMt]]></document><document><![CDATA[La Coral Universitaria en el hospital Virgen de la Arrixaca, en el Programa Música y Emociones. Universidad y Socie… https://t.co/t3OFSGvjjo]]></document><document><![CDATA[meu conforto é saber que tenho nescau e piraquê pra esse mês e pelo menos isso da um quentinho no coração pq a vont… https://t.co/PHfMCVUhsm]]></document><document><![CDATA[🔴Durant aquests tres anys al Congrés hem aconseguit que s'execute per fi la gratuïtat de l'AP7. Seguirem lluitant p… https://t.co/Cpiz7ou3lG]]></document><document><![CDATA[Aburrida en casa !! 😂😅 #viernes #aburrida #porqueno en Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/7uLF1eAvfR]]></document><document><![CDATA[@TConbata #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/u4NqGAzUcr]]></document><document><![CDATA[A la Mancha manchegos  💙 #EspañaRural🏡 en Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/yni9UwJIKH]]></document><document><![CDATA[@rovigar59 @galdrich7482 @LaRepublicaCat Sííí. MHP LEGÍTIM https://t.co/DbS7jEKb3i]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Que diga esto una señora política cuando las alarmas por causa de la contaminación cada vez resuenan má… https://t.co/rdq2W5Eihm]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @ppandaluz @populares Perdone eso no significa que ya no se esté trabajando en una ley. Y por otro… https://t.co/LcadAiLzlj]]></document><document><![CDATA[Se imaginan que Netflix resuelva el caso colmenares antes que la justicia Colombiana?]]></document><document><![CDATA[Que estara pensando mientras ve a @Alphasniper97 ? 🤔🤔😂😂 https://t.co/TG1PPwzs6T]]></document><document><![CDATA[Después de este capítulo, Arya se merece el trono más que nadie, sorry not sorry #battleofwinterfell #GamesOfThrones]]></document><document><![CDATA[Lìberti Niño https://t.co/ofBJr50NT8 via @YouTube de mi gran amigo y artista #florenciocruz]]></document><document><![CDATA[Sim só que no caso eu sou a Monica solitária mesmo sem a outra parte do casal]]></document><document><![CDATA[@laurazzalez Somos malos,dejémoslo hacer.Ella mejor que nadie sabe lo que tiene que hacer]]></document><document><![CDATA[@BGS_Spain @teresaalarcos @soydigitalwoman @MGG_2012 @Alastria_ @ChaingoTech @delamata2000 @BIntelligence_… https://t.co/lrXlLxiTZN]]></document><document><![CDATA[@Oviedocityy @ConWences @psoe_oviedo @FSA_PSOE @elcomerciodigit https://t.co/tyx5FRcOHL]]></document><document><![CDATA[@DiosOdin234 👏👏👏 Y si menos mal que las había,, y si no ya sabemos lo que le hubiera pasado]]></document><document><![CDATA['Enjoy the little things' 🌁 #amoreiras360view em Amoreiras 360º Panoramic View https://t.co/IgxSkBeDXB]]></document></documents></author>