<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¡¡El rey de los putos siete reinos!! 🐺 #VivePoniente #GamesOfThrones #JuegodeTronos https://t.co/YMbzbvJtY4]]></document><document><![CDATA[Pero entonces sin conocer a nadie y ahora conociendo a alguien (cosa que en el fondo da igual) me sigue gustando qu… https://t.co/h9XlAaB4v3]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias Flores de #Mayo #Felizdiadelamadre @AFZnoticias @fotosdezaragoza @ZgzFotos @guiadezaragoza @zgzguia… https://t.co/bTNC6G8Nin]]></document><document><![CDATA[14 de abril, domingo... Els Pallaresos. Tarragona. España. https://t.co/xcfHsSrg4D]]></document><document><![CDATA[#CosladaImporta #IlusionPorMadrid #ValorSeguro en La Nave Boetticher https://t.co/7a8qnfnlEI]]></document><document><![CDATA[@PompeuFava @desamparadosb Por supuesto que si.  Se debe defender las lenguas de las distintas comunidades y enseña… https://t.co/RHkNfPVpPj]]></document><document><![CDATA[Algunos libros de poesía que he comprado últimamente: "Cerca de cien", antología de Ida Vitale. #poesía… https://t.co/rWqXxaethe]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Villagarcía de Arosa https://t.co/I2WHL9YrEA]]></document><document><![CDATA[@lola_mckennitt La primera parte resultó bastante floja pero la segunda estuvo bastante bien, con hat-trick de Benz… https://t.co/KGwjLaJ904]]></document><document><![CDATA[La última vez que estuve en #París, hace un par de años. Y la #maqueta que completé hace ya muchos más. Qué pena el… https://t.co/GXuQqaq8Qx]]></document><document><![CDATA[@1erascenso @PEPEJOTA1 @blasradio @FJose_Vallekas "Michel" ha demostrado la valía técnico táctica; sus conocimiento… https://t.co/W6bklfTGxm]]></document><document><![CDATA[@jpascuaibarrola Por sus gustos le conoceréis! El sabio elije palabras sabias para hacerse entender, por el contrar… https://t.co/O4PuKEtCIo]]></document><document><![CDATA[Detenido un médico de familia con antecedentes acusado de abusar de varias pacientes en Valencia… https://t.co/xzT4tGUwqD]]></document><document><![CDATA[#gaycouple #castillalamancha #spain #cuenca #tourism en Cuenca Ciudad Patrimonio de la Humanidad https://t.co/SmiR8O7igM]]></document><document><![CDATA[@MariscalZabala @dariveg Que poca vergüenza que hable del Tajo. defienden capa y espada el Trasvase. Espero que con… https://t.co/NQbW2jIBTk]]></document><document><![CDATA[Río Duero, río Duero, nadie a acompañarte baja: nadie se detiene a oír tu eterna estrofa de agua. Indiferente o cob… https://t.co/4jHnrlnPgr]]></document><document><![CDATA[@carthografo @_ju1_ Si consiguen algun escaño lo averiguaremos. Ahi les veremos cuando tengan que apoyar a unos u o… https://t.co/nmdldwbp9z]]></document><document><![CDATA[Después de un fin de semana ajetreado, lo mejor que me llevo a la cama son unos resultados electorales esperanzador… https://t.co/Q07EQartHV]]></document><document><![CDATA[@lilacbell74 @populares @CiudadanosCs @vox_es @PartidoPACMA Lo añadiremos en la descripción de los vídeos para que… https://t.co/acO1O1XZ2U]]></document><document><![CDATA[@pabloMz_34 Gracias por el trato que siempre recibo ahí! Un saludo y a seguir disfrutando de vuestro equipo como lo hacéis!]]></document><document><![CDATA[@WSJ The United States can not be doing more ridiculous than in Venezuela ...Unbelievable!]]></document><document><![CDATA[Y el Barça también es vigente doble campeón de la Copa de la Reina (fútbol femenino) de las dos últimas disputadas,… https://t.co/0Neuoqp2Nk]]></document><document><![CDATA[Yo a veces me aburría cuando trabajaba en Chuao. La borraré en 3... https://t.co/QkXLzvuouU]]></document><document><![CDATA[@la_egeria @resd9 @ShiningSundae @Ofendiditis ¿Pero es una tradición muy antigua de hace siglos o es nueva de hace algunos años? 😳]]></document><document><![CDATA[Mi respeto a los que tenéis que trabajar mañana... https://t.co/Bswfxtwehy]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Buenos días nos dé Nuestra Señora de la Esperanza. Un fuerte abrazo. #SiempreEsperanza.]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito   Cubierto y lluvia con 5,0 mm y 9,5ºC https://t.co/uHqgvzbcEs]]></document><document><![CDATA[@aPicanya Estaría bien colocar algunos más, y en la acera de enfrente también. 😉🚲 https://t.co/lozXwNaZDA]]></document><document><![CDATA[#EsperanzaMacarena en la #mañanadelViernesSanto rebosante de #petalosdeflores #Estrelladelamañana https://t.co/Yxd1TXhN0l]]></document><document><![CDATA[@Colfisio Pasad los datos de afiliación o con quien contactar.  ¡¡Me afilio YA!!]]></document><document><![CDATA[@Salander9 si la bomba os explotara en la cara,si fuera Dios os daría una tierra para vosotros solos,así sufrirías… https://t.co/kOvDA0dwxe]]></document><document><![CDATA[@jmanuelgarciasa @giroditalia Me mojo   Mis Fav:   #EganBernal  #Duomolin   #Roglic]]></document><document><![CDATA[PP y Cs dan medio millón a las cofradías andaluzas mientras racanean los fondos de la Memoria Histórica y mientras… https://t.co/HrRaWqHfXh]]></document><document><![CDATA[Festival #iberojoven festivaliberojoven @EF_MARIPOSA Sierra de Cazorla Jaén @ Peal de Becerro, Spain https://t.co/ujjU5fTJqY]]></document><document><![CDATA[El club se esta planteando en estos momentos repescar a Royston Drenthe y vender al Barça a Vinicius además de la v… https://t.co/yH5dUMhp5E]]></document><document><![CDATA[@rijomogo Puntual para ver el estreno llueva, truene o relampaguee, 0 errores.]]></document><document><![CDATA[🦞🦞🦞🦞🦞🦞🦞🦞 . . 👉https://t.co/qFl4UJpSfW👈 . . . . #bogavante #bogavantes #mariscos #marisco #galicia #galiciamola… https://t.co/5DCXpzxt1r]]></document><document><![CDATA[Fotografiando el momento desde las alturas. #SaltaalavistaMLG https://t.co/2namhI5itb]]></document><document><![CDATA[El presidente (OCUPA )no es presidente es un presidente interino q no quiere reconocerlo, y se cree q puede hacer l… https://t.co/CUNMDp3bu8]]></document><document><![CDATA[Que palhaçada... a ganhar 2-0 e fdp do caralho do arbitro expulsa o Kiko por dar um pontapé na bandeirola a festeja… https://t.co/Mz1V3Lig7V]]></document><document><![CDATA[Casos clínicos: Dra Ana Melissa Anzola (@any2117) #EspondilitisAnquilosante avanzada y fracturas espinales. No todo… https://t.co/i6yFnNIiFu]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce Creo que hay exigencias demasiado exageradas por ti. Donde tú ves fallos de guion yo veo fantasía valie… https://t.co/VaIUdiL9pH]]></document><document><![CDATA[@AlfredBosch @Esquerra_ERC @perearagones Por los votos en Cataluña y el resto de España, es la hora de preparar el… https://t.co/96lgjmDmp9]]></document><document><![CDATA[Un año mas comentando nuestra Semana Santa con Hicamor Ftv.  Son muchas horas y muchas prisas, acompañando la gran… https://t.co/vOAoeLVGPo]]></document><document><![CDATA[En Más Madrid no nos financiamos con los bancos. Nos apoyamos en ti, por que es a quien queremos responder con nues… https://t.co/On3sOWnCCk]]></document><document><![CDATA[@SitioMisCromos @RCCelta @Atleti @RealBetis @CD_Logrones @cdlogrones @Ourense_CF @CDLalin @CD_Lalin… https://t.co/2BBzKU4pfR]]></document><document><![CDATA[@esekillo Eso se veía decir. Yo dije el otro día que termina en el top 7]]></document><document><![CDATA[Con lo que hemos y estamos sufriendo es un pena que haya miedo, pero si, coincido contigo, miedo, somos muy cobarde… https://t.co/elEiFSFRX2]]></document><document><![CDATA[@EstefPastor @arturo_ortigosa El problema es si se generaliza llamando niñato a todo el que es menor que tú, que cr… https://t.co/sguDfpepvl]]></document><document><![CDATA[Esta es la sorpresa que le he hecho a mi bro @TodoTec_Youtube para su canal de twitch https://t.co/KKi9oujSB1]]></document><document><![CDATA[@pakruber Y lo que más fastidia es que much@s eso no lo ven, no se dan cuenta, me da una rabia...]]></document><document><![CDATA[@alkalasam @elespectador @sergio_fajardo @AlvaroUribeVel En qué universo Fajardo ha estado con Petro? Si ud ha segu… https://t.co/9rNStBokGf]]></document><document><![CDATA[@AjSentmenat @NuriaColome Es una de las festes mes traducionals que tenim a Sentmenat... Gracies al que i participe… https://t.co/WvVpclb5Od]]></document><document><![CDATA[Gracias a todo el equipo que formamos UyD, por emprender el camino necesario para transformar Abarán.… https://t.co/KkNK8sbQKK]]></document><document><![CDATA[Exposición de Fotografías en @Cajasol  @WorldPressPhoto #WPPh2019 https://t.co/k5ecyoAw04]]></document><document><![CDATA[Esto es intolerable ¡ojo a un posible fraude electoral! Pedro Sánchez hizo fraude en las primarias del #psoe… https://t.co/njtNuic9N1]]></document><document><![CDATA[Senderismo de fin de semana en el sendero de la Acequia Real cercano a la ciudad de Granada, disfrutando del día, l… https://t.co/dr7fnvxBKT]]></document><document><![CDATA[@wallapop Esto al intentar publicar un anuncio y no aparece nada en mi perfil de una cosa que publiqué ayer. https://t.co/rOaaRCVIo3]]></document><document><![CDATA[Me parece increíble que a esta serie le queden 6/7/8 horas. Es imposible, no puede ser]]></document><document><![CDATA[Una iglesia de Galicia ilustra el diálogo en la familia con dos actores porno 👉👌 Ojito que los gallegos son los nue… https://t.co/fqp4Vh4yPI]]></document><document><![CDATA[Feliz día #2DeMayo, día de la #ComunidadDeMadrid a todos los madrileños y madrileñas.]]></document><document><![CDATA[La alquimia fue en su día la punta de lanza de la "ciencia", al menos hasta que llegó la química. En ese nuevo mund… https://t.co/qXUNUvoj1B]]></document><document><![CDATA[@BishopMoth @CatholicNewsSvc @ABDiocese @AbdioceseF Meditação Bíblica Diária – “ E Eu Rogarei ao Pai, e Ele Vos Dar… https://t.co/26YTHQkTlF]]></document><document><![CDATA[El próxima día 24 de abril nos acompañará el secretario general de VOX Javier Orrega-Smith en Segovia 🇪🇸🇪🇸Segovia p… https://t.co/VrUM5d5RA3]]></document><document><![CDATA[@anapferreiro La broma del tweet era de muy mal gusto, pero creo que la reacción ha sido excesiva. El humor está en… https://t.co/5j7A6WN1Vv]]></document><document><![CDATA[25 años ya (se dice pronto) de la bancarrota de Commodore International :-( https://t.co/jhsXVspj8K]]></document><document><![CDATA[@MARC_intosh @applesfera @xataka Y yo de seguir avanzando y ver qué sale de todo lo que espero que esté por venir.]]></document><document><![CDATA[Reencuentro con amigos maravillosos. 🤩 #feliz #amistad #happy #wanda #atleticodemadrid #Madrid #friends… https://t.co/Ki4mbC3Qjh]]></document><document><![CDATA[Mi primera embolada poniendo la bola derecha al toro. #moreria2019 https://t.co/d5Z78lNxpQ]]></document><document><![CDATA[Al entreacto en el WiZink Center, el @RMBaloncesto cae (39-46) ante el @CBBreogan. Carroll llevó el peso del ataque… https://t.co/n2soRjde94]]></document><document><![CDATA[Trump, con el triunfo del casi pleno empleo; sólo un 3,5% de paro, igual que hace 50 años, cuando se llegó a la Lun… https://t.co/CP4pbtgWZG]]></document><document><![CDATA[@Gol @RayoVallecano @realmadrid @gomez_maxi9 #LosLunesalGol Luis Suarez]]></document><document><![CDATA[@ValdemarIGLS @Mister_do_cafe Ainda aqui anda a merda verde? Se contínuas vais de frosques!]]></document><document><![CDATA[@Monicalpcarrion @isuka32 @flipandoencolo1 @_Kibaokami_ @DarkSha71327073 @IsabelPerez770 @katmetalcat… https://t.co/22EjMAyLfp]]></document><document><![CDATA[El lazismo entra en fase de alteraciones del sueño: "Hoy he soñado con los presuspulítics" https://t.co/PIAazKSCaz vía @DolcaCatalunya]]></document><document><![CDATA[Ya teReal Madrid - Villarreal en directo: LaLiga Santander, en vivo https://t.co/tpBjxzqmfs vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@jafoodie @RSandovalCOQUE Recordar,  que el veganismo,  tiene una sentencia firme,  de homicidio involuntario a un… https://t.co/kHioN5ZKBZ]]></document><document><![CDATA[NOVUS puede ser una buena idea. Habrá que esperar a su lanzamiento pero promete. Solo podrá ser comprada por otras… https://t.co/fpIvHQ2oSE]]></document><document><![CDATA[@martindelp Lo más random es ese Oh del australiano que está viendo el partido a las mol de la madrugada 😂]]></document><document><![CDATA[Feliz Día del Señor San Jorge. Aquel 23 de abril de 1978 soñamos mientras recorríamos las calles de Zaragoza. Hoy,… https://t.co/tCEmugksEl]]></document><document><![CDATA[Ayer por un momento en el FF fui una monja y como soy furra podéis llamarme :  Sor- Rita  owo https://t.co/UnGwRynkiI]]></document><document><![CDATA[#gonza #gonzalomartin19 #me #justme #birthday #happybirthday #happybirthdaytome #30 #21st #april #2019 #spain… https://t.co/wRpUAQFEUw]]></document><document><![CDATA[Hoy en @ClickRadioTv hemos convertido el programa #101claves de José Ochoa y @Aurora_educoach en un @innobaredu imp… https://t.co/gK8nRD9ezW]]></document><document><![CDATA[Esto es lamentable, pero lo verdaderamente llamativo es que la marquesa de Casa Fuerte lograra pasar por el debate… https://t.co/Kqz9KAlEd5]]></document><document><![CDATA[Panorámica sobre los tejados de Gaia... Con la Torre de los Clérigos y el Puente Luis I ... #Portugal #Oporto… https://t.co/UzxTTWdngM]]></document><document><![CDATA[De momento Sánchez prepara una batería de impuestos de tres pares de cojones, que aproveche el voto del psoe y guardar la cartera]]></document><document><![CDATA[Tenía una entrevista el martes y cuando voy me dicen que el de RRHH no había podido ir, si podía regresar hoy. Fuí,… https://t.co/NQxTeXNPkC]]></document><document><![CDATA[@AngelaLenB Yo aumento ese porcentaje!! Aunque reconoce que al menos un día asistes!!😉]]></document><document><![CDATA[@tolemufle Esa es la mentalidad malagueña ...te podría poner varios ejemplos más, juntas que les gusta eso]]></document><document><![CDATA[Presentando con Jordi Soley el libro LOS 100 MEJORES DISCOS, centrado en la edad de oro del elepé de jazz, de 1953… https://t.co/inKK3S7XYJ]]></document><document><![CDATA[La dirección de Informativos señala a Rosa María Mateo y los periodistas de RTVE rechazan el cambio de fecha del de… https://t.co/F64Dy2OxeL]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/J06EWyNn96]]></document><document><![CDATA[No echáis algo de menos está SS? Tipo verte una entrevista de @LaResistencia]]></document><document><![CDATA[Te vende la birra a un precio irrisorio para poder ganarse la vida y lo lanzas contra una fuente. Menudo pedazo de… https://t.co/r0BcZ3kKzl]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @gabrielrufian @vox_es @guardiacivil Y la condena una puta vergüenza]]></document><document><![CDATA[¿Soy el único que le ha parecido fuera de juego de Bale en la jugada que precede al córner del segundo gol del Madr… https://t.co/UZ2pyfzNZa]]></document><document><![CDATA[Palin era, como Ayuso, una madre de familia, joven, fotogénica con un perfil político e ideológico que le hacía par… https://t.co/SaBkBcz2o8]]></document><document><![CDATA[@imartinezcano @aybarrapacheco El Partido Popular en Coripe lleva tiempo haciendo un buen trabajo solo frenado por… https://t.co/ejjB7K6O8K]]></document><document><![CDATA[@MaiWorld51 @TheAmericanVets @DKnightInsight @stevebuszka @MattKnez1961 @BrianfSchillin2 @davefsmc @Chawee100… https://t.co/JsDPUAwW9w]]></document><document><![CDATA[Esta es mi porra para las elecciones del #28A: https://t.co/Ubx3H5xtPK, hecha en el @diarioes. ¿Has hecho ya la tuya?. #28Abril]]></document></documents></author>