<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Memories 💌🔆 en El Pedroso De La Armuña, Castilla y León, Spain https://t.co/FeWBGyY0HX]]></document><document><![CDATA[Cuando disfrutas... #XXIXciclodeconciertos #conservatoriotomasbote #carmensolis  #eduardomoreno #maravillosos en Ca… https://t.co/9F1DHdQ86T]]></document><document><![CDATA[@gattre @Lineamadrid Dónde estaba la organización y el Ayuntamiento. Mi hijo harto de caminar, para salir, no hay m… https://t.co/K1KzqoKh9I]]></document><document><![CDATA[Salida del @cristodelaluzva una maravilla de Gregorio Fernández de la hermandad universitaria que mueve a la devoci… https://t.co/6MOrVdSEpa]]></document><document><![CDATA[@Jolugodo @ErnestoEkaizer Anda, tómate un  coktel bién cargadito...que es lo tuyo.]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7tZFMR1brz]]></document><document><![CDATA[@eduardo_recoba Como que regrese, si escribe esas huevadas, como veterinario no cambiaría nada, se nota que es una… https://t.co/CkZXoLzNJA]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno @cautivotrinidad Eso está genial señor Presidente, pero recuerde que en ese fervor no es usted el pr… https://t.co/P7yq7JLKlO]]></document><document><![CDATA[E porque fazer viagens de barriga vazia é complicado, vamos aqui encher o bucho😋 (@ O Farol in Lisbon w/… https://t.co/Or04MjnelX]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día de Aragón, se celebra para homenajear a San Jorge como santo patrón del Reino de Aragón.  La festivid… https://t.co/j4BelyntK1]]></document><document><![CDATA[No veo tuits condenando los 8atentados en Sri Lanka, algunos de los cuales en iglesias cristianas. Sigue existiendo… https://t.co/URYeJugs1h]]></document><document><![CDATA[@oliveiraorii Ahí está!! Jajaja. Pero me salen imágenes igual https://t.co/AqcMdHwC1t]]></document><document><![CDATA[@joaqmorera @rosa_tomas @EstebanDL @Espemartn7 @freixeira60 @aperebrat @zgancedo @mlalanda @mjaldasoro @CarolinaMir_ @mariamaguas 🤦🏻‍♀️  😭😭😭]]></document><document><![CDATA[No sufras Elisa que todavía nos quedan otras elecciones y algún hp, encontrará motivos para insultarte. Un saludo]]></document><document><![CDATA[Hoy he pisado la patita a mi gata 😓 me siento la peor persona del mundo. No paro de darla besos 😓 https://t.co/UrjPBxTru5]]></document><document><![CDATA[@compos24horas @jusapol @jusapolsantiago @jusapolcoruna #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/q1rUDUHsxr]]></document><document><![CDATA[@easyjet_ch  At the boarding of the flight easyjet 1409 we were asked to keave the hand luggage, but as everybody k… https://t.co/24tibpddc7]]></document><document><![CDATA[@Nicodemo_BLC También te digo que sin contar hoy, había escuchado unas 5 saetas en directo en esta semana y han sid… https://t.co/6krdKuHQYE]]></document><document><![CDATA[Omg, estava tão habituada a dormir com o manel! Levantei-me a meio da noite a chamá-lo e liguei-lhe a perguntar ond… https://t.co/wWUIytcXgO]]></document><document><![CDATA[@bcf2018fcb @Viveselmomento @__paaatri Derecho a dar sin recibir. @TwitterEspana se lo da]]></document><document><![CDATA[Asesoramos tu proyecto HORECA para arquitectura #Sostenible , haz de tus espacios un negocio más sostenible, restau… https://t.co/dozzqvjbo1]]></document><document><![CDATA[Despertar por la #mañana tener el #ricodesayuno y la estupenda #decoración. Me encanta cumplir #años. Gracias… https://t.co/BWTtCgZoTr]]></document><document><![CDATA[Este ha tenido una ‘conversación’ con el @BancoSabadell. Y es que la pela es la pela.   https://t.co/kTAFbHbyEg]]></document><document><![CDATA[@pablomoratinos @kallookoo @JagerHamster Jajaja ¡@JagerHamster nos hemos fusionado! https://t.co/NDbOGNXxTr]]></document><document><![CDATA[@EnfrmraSaturada Se de compañeras con turnos de 12 horas y tienen que ausentarse corriendo a votar disminuyendo pre… https://t.co/ryGWnwiljw]]></document><document><![CDATA[@macala09 Conozco alguna "curación milagrosa" sólo por tener pensamientos positivos!!! Si puede haber falsos diagnó… https://t.co/gdBG3cPlDX]]></document><document><![CDATA[De ser cierto, otro motivo más para coger cabify o Uber (o bus, metro, o a patitas si eso) Todo menos un taxi. En f… https://t.co/qSxGrLcnJv]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 É claro q isto não se vai tornar numa guerra, agora dizerem que é estúpido ir encher o depósito e… https://t.co/hTzQVn6DGB]]></document><document><![CDATA[@javierdejasso @MadrilenaGas @aytomajadahond1 #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío en noticias. https://t.co/xcZQZReVIP]]></document><document><![CDATA[Y mi hijo creyendo que no hay canciones que hablen de #rosas... #FeliçDiada #SantJordi #encantadosmúsica]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @MADRID @arcopoli @COGAM @MasMadridLGTBI Hay mucha basura que limpiar en Madrid y en España. Otro paso el 28A]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon Que mala campaña habeis hecho.Cuando PUDISTEIS fuisteis blandos con quien no lo mer… https://t.co/8lTZlR9Diq]]></document><document><![CDATA[Treino de meia hora em que achei que ia morrer e já estou quase morta no sofá e pronta para dormir]]></document><document><![CDATA[@NachoPuerta55 LAS TRAMPAS DEL BARCA COMO SIEMPRE  Y SE LO PERMITEN MAFIOSOS   CORRUPTOS]]></document><document><![CDATA[@AndresMerchn7 Gracias querido amigo. Igualmente mi deseo para ti. Pásalo genial. 💌 https://t.co/vRkubdbrDP]]></document><document><![CDATA[@montse__garcia @nuriadgc @InesArrimadas Eres la escoria de calaluya.! Yo no voto ciudadanos.  Pero ti eres una cer… https://t.co/8cpVtihUKL]]></document><document><![CDATA[Cuando la gente se equivoca hay que perdonar pero luego a la primera que tú haces ”mal” te tiran por los suelos xd]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @Martinez1Justin @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Chica que no se hace por gusto, se hace por… https://t.co/ht724F5ywT]]></document><document><![CDATA[@garcia_abadillo @elindepcom Normal en ellos, siempre han sido unos arribistas, empezando por su jefe, que cuando v… https://t.co/hkrWRkzkFo]]></document><document><![CDATA[Ábalos, calienta que sales...que el jefe está al borde del colapso.....]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 El microondas tampoco xfa,, q sino tengo que calentar el café en cazo como antiguamente 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Por fin llegó el día!! Con más ilusión y más ganas que nunca. Orgullosa de ser socialista/❤ Vamoooss!! #PSOE/❤… https://t.co/KE1MQIJZ8v]]></document><document><![CDATA[En el momento en el que el profesor dice que el examen es fácil para quien haya estudiado ve visualizando el suspenso que se viene]]></document><document><![CDATA[@desdelacoru @yosoynaranjito_ @Anonymous_Prodi Hay quien piensa. Están aquí entre nosotros... y no se cortan https://t.co/MA0NWLCpFe]]></document><document><![CDATA[@eslamananadeFJL @esRadio @Mtere63Hernando @CiudadanosCs @Tonicanto1 Me alegro que usted Federico de ejemplo el dia del trabajador]]></document><document><![CDATA[Acabo de ser consciente de toda la faena que conlleva preparar unas opos... #adiosvidasocial https://t.co/JlamhwySqY]]></document><document><![CDATA[Dolor tiene que haber, pero Garrido representa también el PP de centro y tecnócrata.  Coherencia y convicción?  La… https://t.co/IhyLe52DMj]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  ... una absoluta convicción a un ideal, una locura traducida en una coherencia radi… https://t.co/v4K2EPJWIv]]></document><document><![CDATA[Si quiero meter el piso en la declaración tengo que pagar un impuesto por ser alquilada. Mañana voy a hipotecar mi… https://t.co/DPpSw7qY5b]]></document><document><![CDATA[Mañanita de sol #Primavera #Miniñobonito 🌱🌼🌞 en Valdemoro https://t.co/py9E4T1Y8M]]></document><document><![CDATA[@La_SER Jajaja ajajaja  según ustedes los de la ser el ganador es el sg de Up,  Porque pudo hablar tranquilamente,d… https://t.co/164a4uVPG1]]></document><document><![CDATA[a mi me podría tirar la comida ardiendo en la cara y le daría las gracias]]></document><document><![CDATA[📚⚓GRACIAS #RoquetasdeMar por el recibimiento de ayer. #Lectores entusiastas que me recibieron con una sonrisa. Grac… https://t.co/g5kZsUNInk]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestras concejalas @mariatuitea e @Inesrif participan en la lectura continuada sobre #MujeresyDeporte de la As… https://t.co/ktBMKus3j4]]></document><document><![CDATA[#FelizSábado #keepcalm #loverooibos by #LaTeteraAzul @Pharmadus en @Santa_Teresa #Ávila!! Día soleado 😎 espectacular https://t.co/8WXQOBKNDY]]></document><document><![CDATA[@Cleopatroll @ElSaltoDiario La DERECHA política Mediática, da mucho asco]]></document><document><![CDATA[Pues mi primera caña de #SemanaSanta me la tomo en elpaseorestaurante con la cerveza más fresquita, los más profesi… https://t.co/nDkCrJ1Ydm]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo el capítulo pero internet va fatal y no puedo comentar.. 😪 #SühanYLos3Sospechosos]]></document><document><![CDATA[Si..!!! Que lo importante es vivir el ahora...Pero hay momentos a los que no me importaría poder volver 😉 en Faro D… https://t.co/LdyT4pTsHA]]></document><document><![CDATA[Cuando al fin descansar y te paras a mirar aquello que te rodea día a día... #Dreamed2019 #Sevilla #Andalucía… https://t.co/fS4zH6yX5J]]></document><document><![CDATA[@manelmourning @alvarosays @omixam Lo ha hecho Landor con el equipo interno. 🙈]]></document><document><![CDATA[@Bamacos11 Aún así..  Que la gente demasiado esta aguantando. https://t.co/1YuNj6CtGw]]></document><document><![CDATA[#tango #viernes #sotogrande #enjoytime #weekend #spain #andaluciabella #andalucia #enjoytime #enjoylife #realestate… https://t.co/Ztiv8a0zsO]]></document><document><![CDATA[@banqueroharto @PSOE Cuándo empiezan los 100 años de honradez? https://t.co/TSWPkQBAW5]]></document><document><![CDATA[Que todos los días sean día de la madre💖. Felicidades a todas mis madres y a todas las madres de mis chicas. Muchas… https://t.co/UyLPf7N4No]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia @eloicordomi @Vakapiupiu Bon dia, pau.… https://t.co/xsHrw3C88f]]></document><document><![CDATA[Y cuando el lloro de la corneta hizo más dulce su Descendimiento.... https://t.co/qcNM4lSbPs]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Yo no me acostumbro a que esos partidos que tú dices ,fascistas ,franquistas sigan mangoneando y tir… https://t.co/J2O8DOgpUC]]></document><document><![CDATA[@AnabeliGD @vox_es @Santi_ABASCAL Insultar opiniones no es decir la verdad de algunas de ellas, no entiendo el porq… https://t.co/Kl0xhzbqJr]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS Buenos días! Y lo que te ahorras así... Que hay cada serie...]]></document><document><![CDATA[El PSIA está elaborado según la evidencia científica y contando con diferentes colaboradores https://t.co/q7wyF0zymW]]></document><document><![CDATA[Cuando lloraste  sentí que se removía mi alma  Solo quiero sacarte con besos todas las lágrimas  Me dolerás y me fa… https://t.co/x3MUybij5O]]></document><document><![CDATA[Enorme la cola para el besamanos del Señor de Sevilla @HdadGranPoder @Viva_Sevilla  @LaPasion7TV https://t.co/hMDdOz4IbR]]></document><document><![CDATA[Imprescindible lectura 👇👇 @NuriaCSopena constatando lo q debe permanecer en la memoria 😍]]></document><document><![CDATA[Tú imaginate, hoy quiero ganarte para no perderte. 🐼❤️ ◽ ◽ #girlsportrait #moodygrams #portraitamazing… https://t.co/LisYgaDKdg]]></document><document><![CDATA[@CARMENCABELLO20 @Martinica45 @salvameoficial Esoo es seguro!bonita es la prendaa ❤❤]]></document><document><![CDATA[Creo que no estoy preparada para afrontar el día de hoy...  #PostSemanaSanta]]></document><document><![CDATA[FELIZ Y BENDECIDO martes @alexoficial y MUNDO POTRILLERO por supuesto SIEMPRE JUNTO AL MEJOR  Y  con la mejor ACTIT… https://t.co/hTlFF4Zlej]]></document><document><![CDATA[@joselu_aguilar @CSC1985 @DarthVaderATM @cabify_espana @Uber_ES Mejor que no te fallen. A veces tengo la sensación… https://t.co/tFk0jiyIg6]]></document><document><![CDATA[@van_hessa @verleh Y los Mossos han ido? En mi caso solo han venido una vez, por una pelea, pero les he llamado un… https://t.co/FiAxBDW0KC]]></document><document><![CDATA[@rosazabalalbors @pirlosantos @PatriotaNene La expectativas del PSOE eran buenas ,las encuestas lo dijeron desde el… https://t.co/3VpszD2KOc]]></document><document><![CDATA[@fedorainodora @Criacuervos218 @penelopelamour7 @el_pais @octavioarbelaez @BuenaVidaEP Endofóbicos Anónimos o algo así.]]></document><document><![CDATA[Esta noche es la Noche de las Tiendas Creativas en #Zaragoza, con 6 rutas distintas: ruta para cuidarse, ruta de la… https://t.co/vxFTo0uzV9]]></document><document><![CDATA[Passeando com chuvinha! em Teleférico de Madrid https://t.co/OQB6lXzIOs]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:56, noon 13:36, sunset 20:16 WEST (UTC+1), April 18. Day length: 13h 20m.]]></document><document><![CDATA[@EllyMoneta @djiou1 @TeamProgressist Allez vivre sous une dictature après vous comparez !!]]></document><document><![CDATA[Igual de acojonante que resultaba mirar y sentir paisajes, porque más que mirar, los paisajes se sienten, eran las… https://t.co/FXzd1nS7On]]></document><document><![CDATA[@pablogardur Oleeeeee!! Maravilla 😍😍😍 que Ella le dé su nombre a tu gente 😘😘]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Alucinante que un criminal al de mierda ande exigiendo al estado que masacró... pero más alucinante e… https://t.co/iBS6ZuKtmw]]></document><document><![CDATA[@Repsol 🥺😢😤😠😡🤬 así se pierde el medio ambiente y así se pierden clientes #atomarporculorepsol]]></document><document><![CDATA[Errores con la publicidad para tiendas online que tienes que evitar.  #publicidad #ecommerce #web #wordpress… https://t.co/cTxXyy5mIX]]></document><document><![CDATA[Fan de la conductora del autobús en el que voy, que no ha dejado subirse a uno hasta que no recogiese un papel que… https://t.co/72k3UP3Te6]]></document><document><![CDATA[@tamarabcn32 ya me has puesto el caramelo en la boca.....No soporto las espera......jajajaa]]></document><document><![CDATA[I just finished running 2.90 km in 15m:20s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @ollanmar Los datos son lo q son es el uso q hace de ellos, deka abierta las conclusiones y a la vez… https://t.co/o6qqGQlwGN]]></document><document><![CDATA[Pan challah, el pan del Sabath judío, directo para EEUU con mucho amor, sin gluten y sin lactosa, para comodidad de… https://t.co/eweXqKxuuX]]></document><document><![CDATA[🔥Ya están disponibles las entradas para lo que será el día más especial de mi vida. 🔥 Y no, no hablo de una boda, n… https://t.co/kjgohgc7Ot]]></document><document><![CDATA[Soon back on truck. What are your plans for Easter? Give me ideas ⤵️💝 en Barcelona, Catalonia https://t.co/Icm8CTndOp]]></document><document><![CDATA[Opah queria tanto estar com a Dona Alice fodasse Que amor de mulher, gosto tanto dela]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @monasterioR @Ortega_Smith @josemariamarco1 @pedro_fhz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/1sj9HbyLpU]]></document></documents></author>