<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Abel_Franc @GuajeSalvaje @Jorge87139350 !Quieto todo el mundo! A Franco le han retirado el pasaporte para regresar… https://t.co/NNZYjtiVXw]]></document><document><![CDATA[Como pode o pessoal conheceu um político ontem e já confia cegamente no sujeito? Não é à toa que tenha tanta gente… https://t.co/PSwL0FqWMi]]></document><document><![CDATA[.@pablocasado_ a @sanchezcastejon: "Es usted el presidente más radical de la historia de la democracia. ¿Está dispu… https://t.co/KjDxMReXLr]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @peterpanpum @vayanata @PSOE Mírate tú, yo lo he revisado y no noto nada,]]></document><document><![CDATA[El testamento de una traición https://t.co/IExKDcAWa8 vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[1- Não bastasse a burrice imperando em altos níveis, ainda temos que conviver com mais essa vergonha. Sério mesmo q… https://t.co/DY57Jkcq3g]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares FraCasado, algún gilipollas te creera. El PP se a cargado la clase media española, y ahora… https://t.co/WtvbmDFRWh]]></document><document><![CDATA[@elojodelugo @PPdeLugo @ppviveiro @Quin1954 @ElenaCandiaLu @PPConcelloLugo @enriquerozas57 @riveracapon @PSOEdeLugo… https://t.co/55OKPDiZYi]]></document><document><![CDATA[@xestadominimo @OMONROD1 @nomoleste4 @vox_es @Ortega_Smith VIVA España VIVA España VIVA LOS ESPAÑOLES DE BIEN De NU… https://t.co/C1obqLXW32]]></document><document><![CDATA[@ColBolivariana Iván duque, aunque ese pobre ni para enfermedad venérea sirve]]></document><document><![CDATA[Del 2 al 17 de mayo en Sant Joan d'Alacant, Alicante. Mi exposición CALOLOGÍA. Os espero! https://t.co/MgfW99CzN0]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja Homenaje de la Generalitat Placa instalada por @raulromeva  Republicanos Que coño pintaba la minist… https://t.co/EDll5UnHKC]]></document><document><![CDATA[Han sacado a la venta CD’s y vinilos de un ensayo de los BB.  Me parece que esto ya es una vergüenza.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Necropolis Romana https://t.co/YG6tHYkKfx]]></document><document><![CDATA[@Mariamagariz Estuve en Ámsterdam en verano, la conexión, la sensación que tuve y todo fue increíble. La AJAX store… https://t.co/PFuCwoYNHp]]></document><document><![CDATA[Alfonso Guerra este socialista de derechas dice que prefiere a ciudadanos a la izquierda, Pedro actúa ya, expulsa a… https://t.co/kHuYeGDDTc]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/nxxU4sJLqk]]></document><document><![CDATA[#mafalda #sabia en Las Rozas De Madrid, Madrid, Spain https://t.co/n9FksCpeYm]]></document><document><![CDATA[Two Temple House solo abre al público cuando hay exhibiciones, y la de ahora es sobre ¡John Ruskin! Había que ir, e… https://t.co/jXUk1w1zEZ]]></document><document><![CDATA[Vox no solo se creyó que España era una capilla de torero, sino que se lo hizo creer al PP de Casado.  Franco siemp… https://t.co/wvdeY5nhRW]]></document><document><![CDATA[🏵En la entrega del Sello @MadridExcelente al Hospital Infantil Universitario Niño Jesús, certificando la excelencia… https://t.co/cS9BakAHIu]]></document><document><![CDATA[Me parece muy triste que se use el obligado favor fin de los motores diésel como arma política. Es ser muy hipócrit… https://t.co/ArgjBolgtL]]></document><document><![CDATA[Hoy hay q cumplir con nuestro derecho al voto!!!! A dar ejemplo de democracia! Vamooooos!!!! 💪]]></document><document><![CDATA[Europa no puede mirar a otro lado frente al genocidio de #Israel en #Palestina. Debería ser expulsado inmediatament… https://t.co/Oii4VVSUtL]]></document><document><![CDATA[‼️👉 LO QUE NO TE DICEN LAS ENCUESTAS DEL #CIS  👉MIENTRAS OTROS DEBATEN #VOX CONTINÚA TRABAJANDO ‼️  #LaEspañaViva ✅… https://t.co/sX0FQIMt7U]]></document><document><![CDATA[@rodriguez_val @dhidalgo65 @Bocarejo_JP @ClaudiaLopez @SergioMtransp @InfVisible @ferrojasparra @sergemont Parece m… https://t.co/rAMIH4G03v]]></document><document><![CDATA[@SNavarroCarrasc Si, nos están invadiendo y nos están comiendo! Qué se vayan a su pu..to pais a dar por culo! https://t.co/lccuiwvdiw]]></document><document><![CDATA[@RobertoMRomero No hables muy alto. Puede pasar Junior a central y que Tello ocupe el carril izquierdo. Con este ti… https://t.co/i9mWOP6po1]]></document><document><![CDATA[Porque tú hiciste "porque tú dijiste" #ELDEBATEenRTVE es política de fútbol. nadie habla de lo que realmente hara… https://t.co/NvKLpENXLa]]></document><document><![CDATA[I just finished running 22.01 km in 1h:59m:59s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Alex_Ferrero @applesfera @xataka Y para mí Alex, para mí también fue un placer y una etapa en la que aprendí. Siem… https://t.co/jfZ3FiDuLQ]]></document><document><![CDATA[@chuckattack73 Voy por el último. Solo diré: Bravo Vicepresidente!!😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Este HDLGP será socio de Gobierno de Pedro Sánchez. Disfruten lo votado.]]></document><document><![CDATA[De paseo por #PlazaPlateros #Jerez #Fotos #Fotografía #FotoDelDía 📷 https://t.co/vgMAuzDPDU]]></document><document><![CDATA[@MXala11 @CEMercantil @Carlos_lgi @xavigh @CorcolesLova @sergivaliente8 Felicidades Marc! Gran trabajo 💪]]></document><document><![CDATA[🍇🍷El Nido de #JuanGil roza el cielo para el prestigioso catador Josh Reynolds  https://t.co/UIeRSkze20]]></document><document><![CDATA[@Converso72 @WTA_ever @elcamionerogeek Y lo peor es que no tenía la necesidad de hacerlo. El prueba sus teléfonos y… https://t.co/pu1QOlNBtN]]></document><document><![CDATA[En el Palacio de Carlos V con isabeletta69 en La Alhambra, Granada, España https://t.co/uUpUOai3Gs]]></document><document><![CDATA[@Lid00382031 @Salud0702 @ierrejon Zapatero , dejo un paro monstruoso y las arcas vacias ... Tuvo q llegar Rajoy par… https://t.co/T6pFmW9oCy]]></document><document><![CDATA[We are giving away this watch collection by BT21x OST to 100 of our followers.  To enter   - Like and Retweet - Fol… https://t.co/Bq50FQFR0H]]></document><document><![CDATA[Pues preséntate de nuevo A ver quién es el guapo q te vota Bueno algunos q se creen lo del milagro económico encarc… https://t.co/VCxcy3iuep]]></document><document><![CDATA[@Mapetilon_IV @alejandrosanmo Menudos fascistas los de Pacma! Mira que votar a alguien que no sea Unidos Podemos.....]]></document><document><![CDATA[Exposición de fotos de Binies Dispierto, un proyecto cultural increíble con más de doscientas fotos y que pretende… https://t.co/KUyjcg8XGO]]></document><document><![CDATA[#CosladaImporta #IlusionPorMadrid #ValorSeguro en La Nave https://t.co/YwkcWhYwoa]]></document><document><![CDATA[Hace justo una semana, Jesús de Medinaceli, por fin salía de su Basílica para acercarse a todos sus fieles, que a p… https://t.co/jEUWbbHY8x]]></document><document><![CDATA[@todotaxi es socio es dueño y el profesional quien le lleva a my por una cadera me retiraron todos los permisos men… https://t.co/kNW14uU2Sj]]></document><document><![CDATA[@taf O problema atual é que esse trabalho extraordinário foi desvalorizado nos últimos anos e agora, nas poucas sit… https://t.co/wbRQbmdVw7]]></document><document><![CDATA[O mundo pode acabar hoje mesmo. Eu tenho você. #tbt dos dias em que Lisboa foi nossa... em Lisbon, Portugal https://t.co/yNZpwlcno3]]></document><document><![CDATA[Bon dia a tothom (at @Barcelona_cat in Catalonia) https://t.co/xUGdecEmbj https://t.co/khB5nYXVCM]]></document><document><![CDATA[Buenos días y adiós. Un Lunes más me largo de Twitter. No me fío de que me contéis cosas de #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@unchinodechina @cronicaglobal @meritxell_batet @socialistes_cat Totalmente de acuerdo; y así con todo oiga, no hay… https://t.co/EKyzCym9fb]]></document><document><![CDATA[@CarlosBolsonaro Afina nao @CarlosBolsonaro se fosse meu pai eu devia o cacete se fosse trabalhador rural e ainda mais sendo o presidente]]></document><document><![CDATA[Escandalazo en el/s debate/s; ahora la vieja guardia socialista, al servicio de Sanchez para evitar su desgaste cam… https://t.co/annD9GLUh3]]></document><document><![CDATA[Brutal!!!! Albert Rivera saca un vídeo contra "Pablo Cansado" y le acusa de haberse "escondido" con Cataluña https://t.co/7gbRZWiDVJ]]></document><document><![CDATA[@Kenny_DiazPR @cinematictalk @_carlapbenitez @Lynch29Mara @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti https://t.co/2gchsrezkq]]></document><document><![CDATA[Efemérides del Real Betis Balompié. Hoy hace 85 años. Derrota 0-2 contra el Madrid en las semifinales de Copa… https://t.co/uelheNsSDe]]></document><document><![CDATA[¿Eres psicólogo?   Si, "Ay yo tengo mucha psicología"   Tener que encontrarte con el pseudo-psicólogo de turno, rec… https://t.co/WyCiwazhct]]></document><document><![CDATA[El cielo debe sonar como el altavoz de una Atari 2600. De verdad, ¡qué sonido tenía! https://t.co/7R0SVFeQWD]]></document><document><![CDATA[Estamos aquí inflando el buche 😂👌 sitio recomenddado #GoldenChillis en la plaza de la paz 👌🎉💥 luego ⚽🔵⚪🔵 https://t.co/f6wpcXcihd]]></document><document><![CDATA[You realize you are old when toys in a museum are from way after your childhood.]]></document><document><![CDATA[@costa_lat Estava a ver e na ES nem com nem sem. Na uk parece que dá. Não sei se terei visto mal à bocado. Thanks]]></document><document><![CDATA[@GoncaloVilhais Mais q verdade.. e não é a primeira vez que me manda uma mensagem esta época, já foram umas 4/5 vezes]]></document><document><![CDATA[@imhighleave Escanchada como tu é melhor desfazê-lo, misturar c água e puxas com uma palhinha]]></document><document><![CDATA[@david_bonilla @manueldelgado Muy recomendado todo lo que escribe Marcos en Fitness Revolucionario. Y el libro De C… https://t.co/1ow2gqeaqM]]></document><document><![CDATA[https://t.co/PfLtzoPcy9  - 17 de abril. 1492.— Se firman las Capitulaciones de Santa Fe entre los Reyes Católicos y… https://t.co/0gSoAUZGzo]]></document><document><![CDATA[@SURDeporte @MalagaCF @Plalonso27 Subimos directo si ganamos todos los partidos y Albacete y Granada pierden 2 partidos]]></document><document><![CDATA[I'm at METRO Maragall - @tmb_barcelona in Barcelona https://t.co/xKKG4OkZeb]]></document><document><![CDATA[Y que Brett Brown es el peor entrenador de todos los equipos de playoffs también. Menos mal que gana el primero que… https://t.co/N0PpEq2ZMK]]></document><document><![CDATA[Este es el sonido en Burguillos del Cerro hoy las 8 de la mañana, con este precioso amanecer. #TiempoExtremadura… https://t.co/9fUCYsQfog]]></document><document><![CDATA[Me he dado cuenta que te inspiras escribiendo "así tipo bien" y te responden así todo feo, pero de una escribes tod… https://t.co/aCzFQG4HMe]]></document><document><![CDATA[@KikePePa @mario1zgz Digo que son selectos, si hubiera sido azar seguro que me iba mejor]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael Y que nos trajo al chavismo con sus devaneos amorosos del CCC de mano de la Tiqui. Para luego comprar… https://t.co/TxGZQnZ3Go]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @SpiritRider1 @z44DDgwHxWUYiFr @graceva80762971 @Hard66421440 @saladesvertes @akomama_tm… https://t.co/xZ1FwkqR6u]]></document><document><![CDATA[@food_i_do Esse etc,.. tem de incluir os vouchers, senão não cumpre a via sacra dragarta 😋]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @Gesaleico @martintxo @ArturoPerezGil @sergiomguti Pero bueno ¡¿esto qué es?!  Ronnie fuera Trump… https://t.co/7GsxX2CGKw]]></document><document><![CDATA[El fútbol se puede jugar e interpretar de muchas formas, todas válidas, pero para jugar como el Ajax hace falta jug… https://t.co/LaEze7SSST]]></document><document><![CDATA[No recordaba lo SEDIENTO de más que me dejaban los episodios de #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Bergoglio nombra arzobispo de Tarragona al cura separatista radical del pueblo de Albert Boadella- Libertad Digital… https://t.co/LUnGjsrPeW]]></document><document><![CDATA[Mi entrada en el debate de @elEconomistaes de la semana pasada. Expreso lo que pretende el @populares y el decálogo… https://t.co/VLlqtvU5IQ]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  El Museo nacional de Camboya se localiza en Phnom Penh, en el país asiático de Camboy… https://t.co/26ddjqSkxy]]></document><document><![CDATA[Always saving money in my @RevolutApp 😍😍  That is one of the reason I use my Revolut Metal to everything!! 🙏🏼🙏🏼  Th… https://t.co/hskO13hTxX]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades @JRSandovalH para mí serás mi entrenador sin ti esto ha sido una auténtica ruina. Espero que el… https://t.co/cB25s8whsX]]></document><document><![CDATA[Ésta es la única fotografía que pide sacar del Santísimo Cristo de la Buena Muerte, a su paso por el puente de la E… https://t.co/yvNSwryxST]]></document><document><![CDATA[#21K #Vamos #Fuerza #Resistir #Otromas #rockandroll #Madrid #EDP #thanks #cocacolaiberianpartners #friends… https://t.co/XwYhSuDtw0]]></document><document><![CDATA[Una alegría el poder sentarme un ratito con el maestro Eloy García y poder revivir historias y vivencias contadas p… https://t.co/rMhPguWC9n]]></document><document><![CDATA[@Rociodb82 Guarros y maleducados los hay en todos los sitios. Lo que no soporto es que se diga que todos los proble… https://t.co/CyNofGDdq4]]></document><document><![CDATA[Calentamiento en el dia del portero  @naxeras618...FoTo:@Jesusherediaru4 https://t.co/S5zJr9BwIT]]></document><document><![CDATA[¿Qué parte de “TODOS los combustibles fósiles deberán ser erradicados en algún momento del Siglo XXI” no queréis ac… https://t.co/EMLqiYpf0H]]></document><document><![CDATA[@PedroFernande97 @TokioOsaka @Albagarnie No hay que bajarlo al minimo, he puesto el ejemplo de Irlanda, no he dicho… https://t.co/Yya7oHh9ob]]></document><document><![CDATA[@Lentejitas Es que no son capaces de hacer un análisis de sensibilidad mínimo. 0,5% de contribuyentes = 100.000 per… https://t.co/OPBoLtUOtp]]></document><document><![CDATA[@I_Alicia_I Buenos días me encanta que seas tan mimosa a primera hora https://t.co/gjaouIN5Qo]]></document><document><![CDATA[#L6Napactar  Derecha e independentitas: ¿ qué hay de lo mío?  El paro, la corrupción, las pensiones, la educación,... les da igual]]></document><document><![CDATA[@javierirastorza @DalniaFutbol Oye, yo ningún problema, además estuve viviendo seis meses allí cuando tenía 5 años, así que...]]></document><document><![CDATA[Última mesa de la campaña del #28deAbril de @CsMadTetuan @CsMadridCiudad , con ganas de cambiar España y que los ca… https://t.co/6FlamAkR1L]]></document><document><![CDATA[@JavierFlores9 Que barbaridad , cuantos meses llevaba la línea cortada?]]></document><document><![CDATA[@mariapuntoes @publico_es Para luchar contra la abstención, y el menfotisme, ¿no sería bueno plantear el voto oblig… https://t.co/fcPEKExlqX]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Couço, Santarem, Portugal https://t.co/oCugp13klb]]></document><document><![CDATA[@ersupercaste @Merida_AD Si señor pero un ZASCA en toda la boca bien grande.]]></document><document><![CDATA[San Roque por la Cuesta del Bacalao. Semana Santa de Sevilla 2019 https://t.co/WrywEag4zc vía @YouTube @BandaCenturia]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Dan__Vader @Aurantiacum @OnionSabadell @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta @martinalliue80… https://t.co/8XjtkmNj4J]]></document></documents></author>