<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PodemosAhora Les gusta lo q están acostumbrados a ver en la tele basura]]></document><document><![CDATA[@alinmorariu97 Estudiar la ejecución dineraria es lo que tiene amigo.. 🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[Completamente de acuerdo. Entre Carmona, él y otros vende patria nos quitaron el futuro del país]]></document><document><![CDATA[Y, no vendría bien una mujer para ver si se da más valor a los debates?]]></document><document><![CDATA[@Rosita92642836 Rescatar a los banqueros es lo peor q han hecho... Si un vaquero que ta que se jodan todos demasiad… https://t.co/9axoYs8VsU]]></document><document><![CDATA[Witches-Bitches casi al completo. 😍🤩🤟 #lasdesiempre #amiguitas #wannabe #animoopositoras #osqueremosyapoyamos en Al… https://t.co/jtxTvCMtgU]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @PANTICOSA @huesca @aragon @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv… https://t.co/0Axl9NR8eZ]]></document><document><![CDATA[@ihenriquezluna Mi reconocimiento y respeto siempre.  Gracias por todo el tiempo de tu vida que has dedicado al Par… https://t.co/kDIHuAMC6r]]></document><document><![CDATA[He encontrado una grabación genial de «I'm Not The Only One - ACOUSTIC S. SMITH» en #Smule: https://t.co/xMitj7U9Dn]]></document><document><![CDATA[@depuntilla @SaludsinBulos Pues si, si estuviéramos más unidas se nos escucharía más  Pero bueno, poco a poco pero… https://t.co/STmSIJf6JF]]></document><document><![CDATA[Vamos en el mismo camino nos comprendemos tú vas por ahí por ese lado y yo voy por la amistad, vale no pasa nada pi… https://t.co/NCuBTI5YLt]]></document><document><![CDATA[@Nuksazi @txarly A mí también me pasa con los que me llaman Isa sin conocernos. https://t.co/SjJkX2qrZB]]></document><document><![CDATA[@fentyxmendes es que es buenisimaa que venga a madrid a hacer conciertos]]></document><document><![CDATA[Uno está oficialmente en feria cuando oye que sus vecinos escuchan sevillanas y nada más]]></document><document><![CDATA[@CDiazPines @gabrielrufian Aver, que es una tradicion y se hace cada año..tampoco hay que pedir perdón,  es más gra… https://t.co/19JcMVVeHK]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 @RafitaVelazquez Así hago yo todos los días cuando voy a trabajar, jajajaaaaa Genial, eres genial 😘]]></document><document><![CDATA[2+2 horas de concerto + 8 meses de trabalho + equipa que, facilmente, ultrapassou as 500 pessoas = espectáculo memo… https://t.co/L0oRkZ2cZD]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon De futuro : de "tomar algo" y    s-i-e-m-p-r-e . "Si lo tomas, no lo jodas o ¡no me jodas! y… https://t.co/6Bn5sc9pEF]]></document><document><![CDATA[Oh sunny days 💖#lacasadeloslios #adoptanocompres #happiness #adoptdontshop #cats #blackcats #adoptacat… https://t.co/NOehE3Ep0c]]></document><document><![CDATA[🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 #okupadeluxe No tiene ovarios!!! Me encanta!!! Lidia es la AMA!!!!]]></document><document><![CDATA[Bueno tampoco esque ella sea mucho de fiar pasta con podemos en tonces para que critica ha Sánchez cuando ella es i… https://t.co/u1qONVd6rw]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes, mundo! Creo que a #Velazquez el #rojo le sienta muy bien 😉 #madrid en Museo Nacional del Prado https://t.co/EfqE2QMfhM]]></document><document><![CDATA[Confesso que a melhor parte de sair do país em trabalho é regressar a casa e abraçar a minha filha ❤️]]></document><document><![CDATA[@sombrillera @josecobos25 la tía guay de vuestros hijos 🙋🏽‍♀️ y lo de la boda... es más que evidente]]></document><document><![CDATA[#RealChallenge #resilience #resiliencia #Impetu #simplementeseryo https://t.co/HPk4enukKs]]></document><document><![CDATA[Abrir la hucha y que haya más de lo que esperas https://t.co/LmeQuT9R5A]]></document><document><![CDATA[@Trujilloweb #FelizSemanaSanta y #FelizDomingo desde el Palacio Municipal de Trujillo en tiempo de visita turístico… https://t.co/p6HhY9CpcO]]></document><document><![CDATA[Aproveitando os feriados chuvosos! #toledocitytour em Toledo, España https://t.co/OA81VVgar7]]></document><document><![CDATA[Dobby ⚡️ en Ciutat de les Arts i les Ciències - Ciudad de las Artes y las Ciencias https://t.co/H1rsVviwlu]]></document><document><![CDATA[@JulioARuz Ya le está pasando como en gran hermano?ablando com la cámara?es penosaa!.no me gusta para nada.!ella lo… https://t.co/nXPPJLeqhY]]></document><document><![CDATA[25 años se cumplen este verano de nuestro primer sprint en los Campos Elíseos]]></document><document><![CDATA[Un amanecer. Un nuevo día. Nuevas oportunidades. ¡A por ello! #travel ✈️ https://t.co/DjYRRYF2I1]]></document><document><![CDATA[Se me perguntarem qual é o meu super poder? Já sabem, não conseguir acordar tarde 😭]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento de #CórdobaESP será un aliado de los emprendedores y los autónomos cordobeses para que puedan gener… https://t.co/CJXqQc2zlo]]></document><document><![CDATA[@spquislant @elindepcom Los hombres usan la 💪 el contacto son brutos, la mujer es de calidad técnica, tienen una pa… https://t.co/WEid7NCIlc]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @manelsaa99 Pensar que gobiernan con el PP en Andalucia..Vaya rostro..]]></document><document><![CDATA[No puedo dejar de pensar en todo lo vivido ayer con mi familia, amigos y hermanos de mi querida Hdad. De La Cena. A… https://t.co/vgv1fCOeEn]]></document><document><![CDATA[M agradaria tant abraçarte avui. FELIÇ DIA DE LA MARE!!!! MAMA et trobo tant a faltar . T ESTIMO. en Santa Coloma d… https://t.co/pNWSizUnym]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Preparación profesional. Breathing :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals #workout… https://t.co/bcpWedCTVO]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad A veces dan y a veces se dejan dar, pero de derechas no han sido JAMÁS.]]></document><document><![CDATA[@teleroda @radiolaroda @aytolaroda @ElMonolitoRoda @antoniotesi56 https://t.co/BHsbQQ2tL2]]></document><document><![CDATA[@goltvmejor @Nopassaran4 😂Traducción correcta: el “p” debate me ha puesto de tan mala “h” que ahora no puedo dormirme.]]></document><document><![CDATA[Diogo, não te conheço mas só te quero dizer que as batalhas mais difíceis são dadas aos melhores guerreiros 👊🏻 Muit… https://t.co/up7nKZqQns]]></document><document><![CDATA[Bacalao ‘à brás’, curry de verduras y avellana en cantinho_do_avillez #oporto #porto en Cantinho Do Avillez Porto https://t.co/ympH9Wf9eI]]></document><document><![CDATA[Ven a provar nuestra  🏵OSTRA TEX-MEX🏵 En nuestras barras Gourmet by chef Charo Val  en @cbbc_ibiza Y las novedades… https://t.co/ufK1nwkMf0]]></document><document><![CDATA[@Raafaperezb @Amaliia2 No sabe de la vida este chico, hay que enseñarle]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas La limpieza siempre, tot net i polit jajajajajajajajaa]]></document><document><![CDATA[Yo intentado no entrar en Twitter para evitar spoilers de #JdT y en Instagram me acabo de tragar el vídeo promocion… https://t.co/FXyBuR1PNS]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Ya te digo Carmen,, mañana jugando en el salón con los amigos 🤩🤩 https://t.co/ay0BkTG9H1]]></document><document><![CDATA[@RaquelGarridoFr @CCastaner Vous devez confondre Mme Garrido avec les régimes totalitaires ( Cuba , Vénézuéla , Cor… https://t.co/RCMfq2Uu00]]></document><document><![CDATA[1- ontem 2- 5 3- sim 4- depende 5- +/- 6- não. 7- L 8- sim 9- Leão 10- . 11- andré kkk 12- xd 13- -8]]></document><document><![CDATA[@KinaestheticsES Movimiento con sentido en la persona mayor con deterioro cognitivo; que es uno de los problemas má… https://t.co/kN3SnFoLPJ]]></document><document><![CDATA[La chica que es más de personas que de cosas. Más de momentos que de regalos. Y que nunca se rinde mientras busca l… https://t.co/mh3wTqqgUR]]></document><document><![CDATA[Otra vergüenza para @sanchezcastejon  dejando a un golpista alojarse en la  Embajada de España ¿Nos queda alguna du… https://t.co/6xb3jMK3dp]]></document><document><![CDATA[Segundo domingo de #opotruquillos para el #EIR20 ! Una vez más gracias a @OsoPanda993 por esta apreciación👏🏽📝… https://t.co/B2GPzu8jVZ]]></document><document><![CDATA[Todos son risas hasta que llega la hora de ver el nuevo capítulo de Juego de Tronos. #ElecccionesGenerales28A… https://t.co/P6z3w2doL7]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows @IRUMS1DIR Ala ....jajajaaaa..alucinante! Y estos progres quieren otra república?¿sabrán ellos lo que es eso?]]></document><document><![CDATA[Denunciad to2 la cuenta y to2 los  TW y RT d esta escoria sociópata y capacitista. TODA su cuenta se basa n acosar,… https://t.co/iGsrDEW92f]]></document><document><![CDATA[@MartaEscarcena @GelpiGomez @Esquerra_ERC @junqueras @KRLS @JuntsXCat el pla d'ERC em sembla q prete republicanitza… https://t.co/VhbkZCwBqM]]></document><document><![CDATA[@Vikysiempre Pero será porque el GPS les dice recto o porque no han cobrado ese mes y al tener nómina negativa se cabrean 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Y a muchos hombres las denuncias falsas tb pq las van a tener a porrillo. Vamos al abismo, pero a ver si… https://t.co/y9FyMqiHpi]]></document><document><![CDATA[Mi gato ya come. Poco a poco se va adaptando. Me da pena mañana irme a las 8:30 y no volver hasta las 18:20 estará… https://t.co/Q0nv4yiaRl]]></document><document><![CDATA[Hace un año teníamos un Gobierno del PP impulsando el soterramiento y la conexión Vitoria-Pamplona, es decir, apost… https://t.co/FvjbYEwz47]]></document><document><![CDATA[En esto se pasan los de la @PoliciaEcuador Pidiendo cédulas y “aprehendiendo” (sin idea del COIP) a ciudadanos comu… https://t.co/q5hvYXEvKb]]></document><document><![CDATA[Irte a dormir y acabar viendo "Jurassic Park" porque te has desvelado https://t.co/SGVmj3wfYd]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos participado en el #JobDay de @SOIBinfo en @MeliaCalvia! Nuestro compañero @Darcalfer ha dado unas magnífi… https://t.co/xF613qzY2A]]></document><document><![CDATA[@Ben_Quick_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/nc2jBE9ntO]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez convertirá la Seguridad Social en un pozo sin fondo https://t.co/ta3Yy3J8Rd]]></document><document><![CDATA[Interested in meeting other social entrepreneurs and getting a head start on your own entrepreneurial journey? Join… https://t.co/f6ZDfYU7qD]]></document><document><![CDATA[@TPartearroyo Siiiiiiiiiii lindita👏🤗.. Dónde está está esa #oleoteca? Veo muchos #AOVES favoritos. 💃😋😋. Un abrazo.]]></document><document><![CDATA[@MBpopolsku @llamadadetribu @RAnomalas @Diego_FDM Donde? Donde hay sol?]]></document><document><![CDATA[Porque los pueblos de nuestra provincia se están quedando vacíos y @Cs_Guadalajara les va a dar la oportunidad que… https://t.co/wXGeIaqiOQ]]></document><document><![CDATA[La vuelta a casa esta tan cerca, hoy siento nostalgia de los que voy a dejar por acá y ya los metí en mi corazon. 🙄🥺]]></document><document><![CDATA[Así es como se debe marcar la boleta del Senado si queremos que el PP obtenga mayoría 🇪🇦🅿️🅿️🇪🇦 https://t.co/YTWqgyo6jI]]></document><document><![CDATA[No sé si es normal que me tire el día comiendo😅 la culpa para los exámenes, clarísimamente]]></document><document><![CDATA[e em comprar o tal feijão enlatado pois eu n vou esperar meu feijão cozinhar 3hs p almoçar amanhã, sem tempo irmão]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @sanchezcastejon @vox_es Esta señora seudoperiodista delira?a vox le hicieron visible PP y c's en la… https://t.co/VJfvMtrgmd]]></document><document><![CDATA[@FlavisCapillis ¿Y los trayectos de ida y vuelta desde tu casa? ¡Suma, suma! Verás como debes horas ...  Pd:desde c… https://t.co/nxyI1t0qLw]]></document><document><![CDATA[Sujetando la higuera en Porto Sale'. Formentera https://t.co/cwVO5zK563]]></document><document><![CDATA[Artículo 13 de la Directiva de copyright, ¿es tan malo para Internet como parece? Los expertos responden https://t.co/yAgMq0Z02M]]></document><document><![CDATA[@KRLS Toda la razón PRESIDENT PUIGDEMONT!!! Visca la REPÚBLICA CATALANA. 🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Fodido é estares desiludida/o com uma pessoa e depois sentires bue saudades dessa pessoa por todos os momentos que… https://t.co/NeJESsQwHc]]></document><document><![CDATA[Habéis visto la tarta de mousse de queso con chocolate? Sencillamente espectacular! Fría o caliente como más te gus… https://t.co/zaJxc0PTeM]]></document><document><![CDATA[POR MEDICOS COMO USTED ,MERECE LA PENA LUCHAR POR LA SEGURIDAD SOCIAL Y SUS PROFESIONALES .GRACIAS LICENCIADO.💜💜💜❤💛💜]]></document><document><![CDATA[Bolsonaro PROIBIU aquele comercial do banco? Deve ser p não chocar os "cidadãos de bem"...]]></document><document><![CDATA[En Sculpture tenemos lo mejor para tu piel,en este caso terapia de luz roja para potenciar el tratamiento antiedad.… https://t.co/GDeekipkiU]]></document><document><![CDATA[@maruuchis85 Como no hay tacones de mi numero ahí me quedo. Sino podria llegar al 1,74😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Tu primer minuto marcará el interés de la audiencia y los siguientes 10 minutos marcarán su conexión contigo. 👌👌 No… https://t.co/I3sSyI6v12]]></document><document><![CDATA[Por fin!!! #vengadoresendgame Tras la #nochemaslarga toca luchar contra Thanos! 💪💪 en Centro Comercial y de Ocio Es… https://t.co/OTNFuamqlF]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 pues te sigo. Porque lo que estoy leyendo en estos momentos de mi vida... Me endulzan mis sentimientos]]></document><document><![CDATA[@Tony_Spina Que poca vergüenza pero se ve que si faltas el respeto a tu novio lo aplauden  que mierda de sociedad]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/NWwOM02SWP]]></document><document><![CDATA[Pues digo que di sin esta ayuda, le hacen estar en mucho rato en la oración, que sera imposible durar mucho en ella… https://t.co/lmaFxjZ6ck]]></document><document><![CDATA[@toniroldanm Solamente de la mano de Cs se conseguirá. Vamos Ciudadanos!!]]></document><document><![CDATA[@DamianPetcoff @pac2710 @CDBadajoz Ahi va otra.......che que bueno que viniste!¡!¡!¡]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Hemos llegado a un punto en este país en el que este tipo de majaderías hay que tomárselas cuanto me… https://t.co/jJkkIVcJx9]]></document><document><![CDATA[eu nem acredito que o meu ano de caloira está quase a acabar....quero voltar a setembro plz]]></document><document><![CDATA[@maria5sentidos @soriano_p @danzando_mp @saezatxa Siiiii mi tío hizo su propuesta jugando con letras del nombre de… https://t.co/Vi8jTGJKk4]]></document><document><![CDATA[Cayetana decidió solicitar la nacionalidad española a los 34 años. Hasta entonces, según su propia versión, fue apá… https://t.co/AB0z6PhGbP]]></document><document><![CDATA[En tiempo break al #mindfulness ¡ #FelizSemanaSanta ! de té en Cáceres: @joaquindanvila @estudiosCEF… https://t.co/jL5gHWXOaE]]></document></documents></author>