<author lang="es"><documents><document><![CDATA[SOMETIMEEESSS THERE'S TEARS ON MY PILLOW CAUSE I CAN'T FORGET YOUUUU SOMETIMEEESSS I LIE TO MYSELF BUT MY HEART STILL REMEMBEEERSSSS]]></document><document><![CDATA[Si la cerveza está muy fría no sabe a nada. Si te la sirven muy fría es que no tiene buen sabor. La cerveza debe to… https://t.co/RwzVl4UCDt]]></document><document><![CDATA[Café jurídico de @gaj_avila en @Avila1131 sobre "Derecho de consumo y bancario: últimas novedades y soluciones", im… https://t.co/vmECWMfizt]]></document><document><![CDATA[@Miguel86885475 😲😲😲Mas vale tardd que nunca PERDONAAAA acavo de ver esto ahora SORRY. Ya no juego sorry]]></document><document><![CDATA[Enfrijoladas. Quien quiera probarlas que venga. ¡Feliz domingo! https://t.co/FvLE2gjwkx]]></document><document><![CDATA[#FelizMartes #DíaDelLibro #Cervantes #ElQuijote Hoy más que nunca ⬇️ https://t.co/Gr93GX0J6w]]></document><document><![CDATA[Crepe + Tangerine = ❤️ #Nike #AirMax1 #Crepe #Mostaza #Mustard #Rosa #Pink #Naranja #Orange #Tangerine #ElBarrio… https://t.co/b1GDwEYhuA]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraElRebate .- ¿Quién ha ganado el primer debate electoral? Deja ya tu nota de audio en el whatsapp 627 002… https://t.co/95WSsZc4BB]]></document><document><![CDATA[Sin piedad, sin humanidad, sin valores... DEP Eli. https://t.co/reZJHmWNoA]]></document><document><![CDATA[INVESTIGACIÓN | Entrar en las listas de @vox_es: un mensaje, un DNI, ningún filtro y el partido falsifica la firma.… https://t.co/DvoFxfp1l5]]></document><document><![CDATA[@montsegg50 @RaulGomez82 Cuídese mucho, de corazón se lo digo. #LaVidaMola]]></document><document><![CDATA[@Leticia_LCoelho Ontem eu descobri que existe uma banda chamada "Móveis Coloniais de Acaju"]]></document><document><![CDATA[Las nabarras y nabarros, vascas y vascos, tenemos nuestra propia #MemoriaHistórica. Tuvimos, tenemos, un Estado a r… https://t.co/Wl15BSHe4e]]></document><document><![CDATA[@Raul_Belda @radioelda @aitor_tor @txusma58 @sandovalquesada @box_diana @DavidCB1921 @JUANKYVIDAL @manolomad… https://t.co/jvALsr20vf]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades al @IngRobertoRoy y a su equipo de @elmetrodepanama  Magnifica Gestion  @ALAMYS2019]]></document><document><![CDATA[Consecuencia de un fin de semana intenso.... #FelizLunes https://t.co/88qIKxTpB5]]></document><document><![CDATA[@negritasycursiv @Penya1930 @ACBCOM Estratòsferic, fins i tot  Steven Curry l'hauria singat]]></document><document><![CDATA[@Concejajala Al final, el trono no era Roca y los baños pierden, y todo una caca.]]></document><document><![CDATA[@SrtaCampanilla_ Si me prometes que lo trataras como lluvia de mayo, lo compras tu con mi pasta y me lod as en junio]]></document><document><![CDATA[Ya estamos ready para el concierto de esta noche en Teatro del Bosque en Mostoles. Jorge Vistel trumpet. Maikel Vis… https://t.co/CUPqLgczhh]]></document><document><![CDATA[My qrpalcony shack radio with Elecraft Kx3 and antenna magnetic loop homebrew.💪🏻]]></document><document><![CDATA[😀Si quieres conocer las impresiones de uno de los mayores Expertos en #RedesSociales de España y del🌍como es… https://t.co/dORzhKu2EY]]></document><document><![CDATA[Square challenge 2008 #plazamayordeeuropa #remember #manolovaldes #memorycard #estaes_salamanca #descubresalamanca… https://t.co/gUxUMQjeGP]]></document><document><![CDATA[Residente de Digestivo en el Hospital Universitario Ramón y Cajal ☺️ https://t.co/41SAsqpeeV]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/5nskNA4pQr]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @Dan__Vader @tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/IstbBhKrmj]]></document><document><![CDATA[@El_Plural Cerdaaa jajaja que borrachera anochee jajaja pero de votos al psoe.]]></document><document><![CDATA[Mira lo que habéis mejorado el uso de tren en #Extremadura... Ya ni sacar billetes por la app. @CesarJRamos https://t.co/8E2vAM7VjW]]></document><document><![CDATA[Demasiado pronto para chiringuito? Pues igual los vikingos no opinan lo mismo!!!!! #sardinas #playaalicantina… https://t.co/hINfBt7Kz5]]></document><document><![CDATA[@CarlosJG Es un vocero pero plantea algo interesante. Está claro que es su compañía pero.. tendría que haber márgen… https://t.co/02S33Zn0LE]]></document><document><![CDATA[@sarbucefalo Como el año pasado, yo me queme el cogote! Este año me llevo la gorra de La Desértica]]></document><document><![CDATA[“Cofre Pirata” -Mejillón escabeche, apio nabo, sobrasada,Mandioca y zanahoria- 🥕 @taullamurcia   📷 @PedroJLopez_ https://t.co/n8Hbq4JUNZ]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/4ewxNMCRDR]]></document><document><![CDATA[Wind 12,2 km/h SSW. Barometer 1002,2 hPa, Steady. Temperature 9,6 °C. Rain today 3,6 mm. Humidity 82%]]></document><document><![CDATA[Hasta de donde parecía imposible, sacan un discurso para generar miedo y odio]]></document><document><![CDATA[Ya se porque los de @ahorapodemos  idolatran a Assange, por la higiene, en concreto por la falta de esta Pues no se… https://t.co/lEPHOyb4UU]]></document><document><![CDATA[@indapandrake @77Periquito @llenguacatalana Pero Acho, eto que é lo que é. Tas bien? o mi paece que ti ha embolicao.]]></document><document><![CDATA[@FedericoHaDicho @julia_otero Algunos son analfabetos [fumcionales] en una sola lengua (por más qie sea una lengua imperial...)]]></document><document><![CDATA[@DarkSha71327073 @vladymina @carmenporter_ Pues si,, bien dicho,, es muy especial si,,creo q si tuviera la suerte d… https://t.co/I8RTd81LfO]]></document><document><![CDATA[Pueees no, hoy no hay vídeo hahaha pero con suerte, y con mucho insomnio para mí hoy, mañana lo tenéis 🔥🤘🏾 Por cier… https://t.co/TBUtGz12UB]]></document><document><![CDATA[Es mentira que la inversión extranjera haya disminuido con Pedro Sánchez en el Gobierno, como asegura @pablocasado_ https://t.co/BXisud2Rrk]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice @davidcualquier… https://t.co/DeekNQP4it]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell… https://t.co/KNVkk6l1k4]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma estrela.                                 E tu nunca gostaste de olhar para o céu 🧠]]></document><document><![CDATA[Llego @sanchezcastejon y su mentira 🤥 @psoe y con la, alarma antifascista ( que no existe) hizo que no se hablase d… https://t.co/RgTgotnyAc]]></document><document><![CDATA[Amistades que merecen la pena conservar en Community of Madrid https://t.co/6KNFd2K0Jb]]></document><document><![CDATA[@Luisrgez1928 Muchas gracias. Mi intención ha sido la de clarificar el asunto y, a la vez, siendo firme, tender tod… https://t.co/BYWFzzpOJq]]></document><document><![CDATA[@fjaranguren @Speedmaster72 @gabriel_verd @Marialovessea @Josesegoviapa @ignaciadepano @PsiCanela @javieranua Ideal… https://t.co/SV7obiGNTe]]></document><document><![CDATA[Salida de Éibar 7.30, llegada a Málaga 22.15; ahora un cercanías a Torremolinos a descansar (o de diesta) hasta las… https://t.co/SenmeyvmQt]]></document><document><![CDATA[me acuerdo de antes la frase domingo de Ramos quien no estrna no tiene manos...tu que estrenaste? https://t.co/ep99rvihbD]]></document><document><![CDATA[En el periódico de hoy un largo análisis sobre la nueva normalidad en las relaciones comerciales y diplomáticas ent… https://t.co/xCIx5F6V2X]]></document><document><![CDATA[@Puma36170989 @chanyatang2 Now I'm jealous 😂😂😂🤣🤣🤣🤣 https://t.co/ag66HnlZ60]]></document><document><![CDATA[Aunque el expediente que está en vigor se solicitó en el año 2001 https://t.co/TiuuECKWhn]]></document><document><![CDATA[@juancarlosmohr Pues nosotras tambien las conocemos, son la gente que sobran en este país, usureras y ricas a costa… https://t.co/V7fu01ua5k]]></document><document><![CDATA[@Bujacocesto @davidmejorado “Eulogio y su hijo Javier”. Gracias por mencionarnos, @Bujacocesto! Y abriendo la notic… https://t.co/dnMyN5smmN]]></document><document><![CDATA[Solo falta  la vergüenza democratica del PARTIDO ANIMAL, que siente en los escaños de la SOBERANÍA NACIONAL a  burr… https://t.co/7pl87Ivkrn]]></document><document><![CDATA[@pedrosaurag (@PSOE): «No es realista suprimir el Impuesto de Sucesiones, hay que financiar el Estado del Bienestar» https://t.co/ypQjCzgBoi]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy, hace 45 años, los claveles rojos taparon la boca a las armas  #25DeAbrilDe1974… https://t.co/WLJOxrJGTX]]></document><document><![CDATA[@Manuel_Luque10 Estabas muy guapo en la cuesta del bacalao en medio de la muchedumbre]]></document><document><![CDATA[@garveicar @InesArrimadas @sanchezcastejon @vox_es @marianorajoy @ciudadanos Que manía con tachar a todos los parti… https://t.co/w8MxMVPtT0]]></document><document><![CDATA[Nazaret de moomento es de las pocas que ha conseguido ilusionarme hoy. #GotTalentFinal]]></document><document><![CDATA[@Pedrito_cordoba @CordobaFutsal @JoseGarciaRoman 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻fijo hno porque son como nosotros ni mejores ni peores diferentes olé]]></document><document><![CDATA[@ollervives @Vdot_Spain @JuanBenjumeaPR Yo he gestionado proyectos de ignífugante en maderas. Otra cosa es su aplic… https://t.co/TX0m4issce]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW @MVTARDE Abuso  es tener que subvencionarte, subcomandante trincon!!!]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/jqzA7jRPCg]]></document><document><![CDATA[Carreras con encanto. #running #first #plus50 #keepmotivating #runonclouds #istan #marbella #correr #postureo… https://t.co/sqLNNeb3pb]]></document><document><![CDATA[#LeónVendeYa hasta los cojones de  que el @Cordobacfsad sea el juguete de dirigentes mercenarios. Necesitamos alguien digno ya!!!]]></document><document><![CDATA[Por eso no traicionen a la militancia socialista rindiéndose al Ibex y la caverna mediática cómplice, solo un gobie… https://t.co/nVeXLmcgBv]]></document><document><![CDATA[@KikeLabian Pensaba que era una promo de alguna serie de matones tipo Narcos 😱]]></document><document><![CDATA[@informativost5 la noticia de 20.000 penitentes sobra un cero, no? Son 2.000, y ya son bastantes.]]></document><document><![CDATA[VOX durara lo que un caramelo en la puerta de un colegio se presentaron como para comerse el mundo,los votos no son… https://t.co/pMOPcYwo6H]]></document><document><![CDATA[Buen partido del equipo, en todo momento se jugó a lo que el @valenciacf quiso, este equipo se siente cómodo atrás… https://t.co/cGFG7ZRtUf]]></document><document><![CDATA[Hace unos días hice la presentación de #JuegosSalvajes en la librería @antinouslibros. Este es el brevísimo resumen… https://t.co/oxAWv9iKoL]]></document><document><![CDATA[Quién nos iba a decir que el Club Silencio iba a resonar en un videoclip de @c_tangana eh 🔥 https://t.co/AePVlZnWDr]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.49 km in 31m:18s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@erreguete @DefendeAGalega Bravo ogallá podades mostrar todo o voso potencial. A información é un dereito, non unha alienación. Forza!!]]></document><document><![CDATA[@FXP30274780 @joethebrew Que hay que revisar la Constitucion ¡No me cabe la menor duda! La mitad de ella no habla d… https://t.co/REezfhawPq]]></document><document><![CDATA[Pues aquí un ratito al sol #puentedemayoenmadrid https://t.co/UyQsqtDJOL]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero @menudotiarro Las cloacas (todas) han puesto el overbooking ante la masiva llegada de ratas para difama… https://t.co/c2Do6Dvhgc]]></document><document><![CDATA[Un hueco para dormir siempre es un hueco ... en Barcelone https://t.co/nuQSQ0DzbA]]></document><document><![CDATA[Voten Nos la jugamos hoy, no crean que es una tontería. Estamos al borde de la quiebra, y un desliz con nuestro der… https://t.co/XSwvACzW8g]]></document><document><![CDATA[@ricohill8 @SuperRoStar No sé el motivo. Pero sinceramente me da igual. Porque la intransigencia la veo tanto en la… https://t.co/T2Nj6Dkq5j]]></document><document><![CDATA[@isanchezmejias El cartel invitaba a eso. Ay Sevilla lo que fuiste y lo que ahora eres.]]></document><document><![CDATA[@arturo12442130 @jacamp98 @perezreverte No al maltrato animal y no a la caza]]></document><document><![CDATA[@quintanilla_jo Ja, ja, ja ... A las 15 h. Mientras me decido a la noble tarea de meter la ropa en el trolley, sigu… https://t.co/smQBt5DAp4]]></document><document><![CDATA[@JesusGallent @msrogers_eu Os iré contando cosas desde el otro lado del charco!!! 🚀 Experiencias en #NYC 😍]]></document><document><![CDATA[Qué buena y qué dineral se tuvieron que gastar en efectos especiales. Además, sale Jeanne Moreau. https://t.co/lHyD5cPjQG]]></document><document><![CDATA[@Lord_Girard Nupe, ahora mismo se pueden colocar por orden de uso, título, autor y horas de juego.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @urisole La cosa no fue fácil para nadie; la criptacion y el mal ambiente ya estaba desde el viernes cu… https://t.co/ZBLVOFqpkm]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ Y ella seria la presidenta consorte del "PRESIDENTO" https://t.co/oxPLEncPqt]]></document><document><![CDATA[ℹ A psp chega à rotunda, @SLBenfica é correr com os agentes. O povo não vos quer mal.]]></document><document><![CDATA[... i enriquint-lo, procurar acostar-lo al valencià dels vostres grans escriptors medievals». «Gramàtica valenciana… https://t.co/jGx2aATt7M]]></document><document><![CDATA[@Raravisum Yo no voy a votar a VOX porque no estoy de acuerdo con ellos pero que le den por saco a la gente que qui… https://t.co/TrpFAQAyj2]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver ver la izquierda se retroalimenta de las errores y horrores de la derecha, como su estado político es h… https://t.co/SvuUg1rEdY]]></document><document><![CDATA[I'm at Multicines La Dehesa for Pet Sematary in Ponferrada, Castilla y León https://t.co/N2jOmRaX1u https://t.co/PapLCr0xXa]]></document><document><![CDATA[Torrestrella!!! @puertacarmona @Manupache84 #maria https://t.co/jXtffD6Cbl]]></document><document><![CDATA[@AntonioBerbel3 @lmandaeggs @pasandoeldia1 @OMONROD1 @populares Y se fue a tomar unos gintonic. Pero lo peor es que… https://t.co/vpziML8sWi]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido un día muy duro, pero aún así he disfrutado otro año más. Por y para EL. Va por ti ❤️💫 #Domingoderamos… https://t.co/dpEwyx24Rf]]></document><document><![CDATA[Vamos lá arregaçar as mangas porque esta semana promete ser inesquecível! Boa semana!!! E tu como queres que seja a… https://t.co/2TWnVKyCbU]]></document><document><![CDATA[@igualdadipucord Os esperamos el lunes para hablar de Jóvenes y Feminismo: https://t.co/aOExjWfQNo]]></document></documents></author>