<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MariaMerioma @Yo_freelance Jajajaja. Hoy he descubierto que también existe el .asp]]></document><document><![CDATA[ABRIMOS HILO:   Hoy vamos a hablar sobre Capitana Marvel y los fuertes mensajes políticos neomarxistas que posee. D… https://t.co/XWm4kUDQC5]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE El senyor Rivera ha dit nazi al president @QuimTorraiPla? Així, tan tranquil, com qui no diu res, e… https://t.co/Uk40OOBRha]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y personal de La Moncloa para participar en las campañas electorales del PP https://t.co/7qPpkwK7ht]]></document><document><![CDATA[@raquel4801 @vikavika601 Y Leguina, Francisco Vázquez, Nicolás Redondo hijo, Guerra..]]></document><document><![CDATA[Fav e envio 13 questões "difíceis" por dm  1. Nao 2. Nao 3. Penso que nao 4. Nak 5. Nao, mas tenho um fora do tt❤ 6… https://t.co/FeQCJAoHjb]]></document><document><![CDATA[El PSC y ERC son los partidos que más crecen en los distritos de clase alta de Barcelona https://t.co/DYBLtfTL6z vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Laguna de Boada. Palencia. #zepa #rednatura2000 https://t.co/ufUGOhEdMh]]></document><document><![CDATA[Esperando a la visita guiada por el #palaciodabolsaporto #palaciodabolsa último día en #oporto #holidays #sunnyday… https://t.co/qe3eGcUTQD]]></document><document><![CDATA[@JosepArnan @maribel_muntane Millor votar el partit del legitim President de CAT que vot en paperera]]></document><document><![CDATA[@cisco_952 Ozu Anjele ,chiquilla.Nozotro tanvien tequeremo.El cariño es mutuu!]]></document><document><![CDATA[Estamos en Semana Santa y aquí no hay ni cristo. Estoy solísima, pero solísima. https://t.co/r5YTsXhqsM]]></document><document><![CDATA[Feria del libro de Valencia. Gracias a greyhskull por la invitación. #bajoloscerezosdesaitama en Jardines Viveros https://t.co/f87ByOfo50]]></document><document><![CDATA[@somosrockeros @LosNarco @reincidentesofi @Dakidarria @SENSAYUMA2 @radiocrimen @Milenramasarri @EhunekoBat @javimacnar @MarinaRuizV]]></document><document><![CDATA[@elmonaguillo Muchísimos ánimos y millones de abrazos Mona. Son sólo malas rachas, de aquí todo para arriba, ya verás 😊❤️😘]]></document><document><![CDATA[Es un orgullo que mi padre, a sus 84 años, siga luchando por sus vecinos, dando guerra en política y que apoye en e… https://t.co/XuUD4EFWnh]]></document><document><![CDATA[«El diálogo entre mi Escritura y mi Vida siempre corre el riesgo de convertirse en un traspaso serpenteante de resp… https://t.co/GQKxHTOCvp]]></document><document><![CDATA[@WellingMichael De allí q los apoyos y quiebres con efectividad real son los de las fuerzas con armas, sean “instit… https://t.co/9OR3s9UwVt]]></document><document><![CDATA[Cree y actúa como si fuese imposible fallar ✅✔️ #creatusueño #cree #crea en Don Benito, Extremadura, Spain https://t.co/hk5CfzqS48]]></document><document><![CDATA[@Mariancatinga @bekaesh Voy por finales de la 4ta. Ya me pondre a mirar esta semana. Tuve un problema hace años 😅]]></document><document><![CDATA[Ando a gostar tanto do meu cabelo comprido que não quis cortar muito, desculpem-me amigos que me incentivaram a cortar mais curto ihih]]></document><document><![CDATA[@danielissimo87 Y tono de señor mayor, ¿no? Debe ser el nuevo argumentario de ERC.]]></document><document><![CDATA[Vivir la vida pero junto a ti🧡 #MiChico los mejores momentos me los estas dando tu #TeQuiero #MiNiñoBonito 🥰… https://t.co/uJYa2W2gSn]]></document><document><![CDATA[@ellanzapatatas @voxnoticias_es @vox @MMContesti @Santi_ABASCAL En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casa… https://t.co/A4npTMSrHU]]></document><document><![CDATA[@nikedice @LikeADios @Diego_FDM Jajajajaja vaya tendrá que estar alli semanas para distinguir, 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Me flipan los actores. Cómo te aprendes el texto de Copenhague; el uranio, el plutonio, el principio de incertidumb… https://t.co/quo0VMlMDJ]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @iko_rueda @PilarGavira1 Yo no los miro. Me limito a comérmelos,como con el menudo. 😂]]></document><document><![CDATA[Si lo tuyo es la poesía tengo dos obras para ti:  La libertad de la Loba Negra de @louve_garou y La vida cuando pas… https://t.co/2SMYjPTKaV]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EMFM8K3cEJ Es esencial la respuesta FEMINISTA ante los incesantes ASESINATOS MACHISTAS  ¡24 MUJERES AS… https://t.co/xDjunyoHkW]]></document><document><![CDATA[q me he reventao los deos y mi vida no da para ir a Cádiz, pasa na jartible por derecho!! 😍😍😍🤤🤤🤤 https://t.co/xQ6B76Qa1x]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal  5) For the flight attendant to be penalised. She insulting my mom, specially after I asked special… https://t.co/IaILoMiHg0]]></document><document><![CDATA[Obrir la porta de l’oficina a un client i trobar-te que en el carrer sona l’himne d’Espanya A TOPE. De moment, orig… https://t.co/UFCMCmhedO]]></document><document><![CDATA[@AngelesRzvz Ya, al final muchos seguimos la pauta de nuestro pediatra, si confiamos en él o ella, y con el lío aña… https://t.co/qpjFrvZHgO]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz descanso corazón bonito!! 💖🌹🌠🦉😘😘💖 https://t.co/iajUVGbfCx]]></document><document><![CDATA[@contracultural Así piensan loa delincuentes, que no valoran la vida. Esa chica es una ratilla más.]]></document><document><![CDATA[Covadonga sobrepasando la ridiculez, pero se ve que hay muchos en este país a quienes les gusta lo ridículo, grotes… https://t.co/JVq0EXtquZ]]></document><document><![CDATA[@Bloodypress Cuántas veces me senté ahí de pequeña (con gran disgusto de la abuela) Reivindico también las tiendas… https://t.co/rcBgwtGTCH]]></document><document><![CDATA[🎥Ya tenemos nuestras cámaras y unidad móvil en el Arsenal de Cartagena, para ofrecer en directo la salida De San Pe… https://t.co/mHXVy0757w]]></document><document><![CDATA[@bgmps @Klebam2 Si solo fueran 14 días... Hay quien vive en campaña electoral permanente y en concurso de burradas.]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @PG24307147 No pienso molestarme en verles. Que hagan lo que quieran. 😊 #VOXSaleAGanar]]></document><document><![CDATA[En esta movida Carlos Lozano tiene Razón y Chelo es una cobarde por que piensa lo mismo y no tiene cojones de decir… https://t.co/9sXwiPWhf7]]></document><document><![CDATA[Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/zRQ9wLd2O6]]></document><document><![CDATA[Se unieron a Guaido? Ellos fueron los que por consenso d partidos pusieron a Guaido q era una cara nueva xq el rest… https://t.co/W7hd5IZt2p]]></document><document><![CDATA[@NuriaTriguero @cabify_espana Cuidado con las reservas, luego te pueden cobrar precio distinto. Son tarifas dinámic… https://t.co/AxPfNpX5bN]]></document><document><![CDATA[Libres nos queremos, LIBRES!, creciendo y eligiendo sin más sometimiento q la ley y el respeto a la convivencia]]></document><document><![CDATA[@undivaga @ireneaml Llegada  a Génova. Ahí está la juventud del papa y sus consignas recicladas "se nota se siente Casado , presidente!! "]]></document><document><![CDATA[@elmundoes La entrevista ha sido en castellano. Manipuladores, eso es lo que sois... Vergüenza de periodismo vendid… https://t.co/F8GZZySfoR]]></document><document><![CDATA[Ya disponible la nueva novela de @Iris_Meseguer : Mi propio demonio. ¿A que esperas para leerla? https://t.co/xe8sNRxwK0]]></document><document><![CDATA[Eres mas mentirosa que la Arrimadas¿también eres hija de Fascista? O te paga el drogata?]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @PacoCuellarPGS @martaluciaruiza @__Gonzalos__ @AbelAnkh @ahorapodemos Sí, problemas de entendimiento..!!!🤔😅]]></document><document><![CDATA[Todo lo que ves es el presente, pero sigue formando parte del pasado, y será el futuro. #picoftheday… https://t.co/lXOoreL0og]]></document><document><![CDATA[Chupito por cada vez que Albert Rivera o Pablo Casado mencione algo sobre Cataluña #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Camina sin mirar atrás... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla #womafashion #womanwithstyle en Telecinco - Gru… https://t.co/zQHvwpQnh5]]></document><document><![CDATA[@AntonioRialht @MasTwitts @radio5_rne @rne @RTVEAndalucia Lo que viene siendo ser humano😊]]></document><document><![CDATA[En Murcia estamos en fiestas, y da gusto pasear por la ciudad y encontrarla vestida para la ocasión. Las calles est… https://t.co/jczbabEqnC]]></document><document><![CDATA[@anawayneg Pero los girasoles se abren con la luz del sol ! Menuda letra la canción de Alfred]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Maria13611__ Esque hablan siempre en plural! “Os tenemos caladas”, “no tenéis argumentos “... yo creo q… https://t.co/97srHZ71GQ]]></document><document><![CDATA[@JohnConstantin1 Y en @sextaNoticias no han sabido decir hoy por qué era festivo hoy en Castilla y León...eso sí, d… https://t.co/mFB0hGd7v9]]></document><document><![CDATA[Charla sobre el Feng Shui..sabado 11 de mayo a las 6.00. Te esperamos!! #susanamarcano #fengshuiparalavida… https://t.co/q0XKaTDZUG]]></document><document><![CDATA[El drama de que no pueda llevar nada rosa bc tengo el pelo rojo  arroba policía de la moda qué hago]]></document><document><![CDATA[É garotas, acho que posso falar com propriedade que chegou o verão em Portugal]]></document><document><![CDATA[No sé que prefiero, si las procesiones o la lavadora centrifugando de mi vecino 🙉]]></document><document><![CDATA[E o feirense também. Depois de toda aquela palhaçada qdo afinal não conseguem ganhar a ninguém. Mas até agora tudo… https://t.co/ajCq95qpiy]]></document><document><![CDATA[#FFCADETEMASC2019 #FFCADETEFEM2019 @CNauticoSevilla @Nauticosevbskt  #somosnautico https://t.co/pGLq7HSthE]]></document><document><![CDATA[Recogiendo hoy el acta de senadora en la Junta Electoral. El @Senadoesp de la #XIIILegislatura se constituirá el pr… https://t.co/pBvXMDIMOA]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Muy cierto, cuando es familia aún te cuesta verlo más!!! Muy triste pero real.]]></document><document><![CDATA[Persiguiendo madres y tías bajo el sol... ¡Qué día más suave y esponjoso! en Santa María, Islas Baleares, Spain https://t.co/y97U7NMAPR]]></document><document><![CDATA[@SocialistesVal @sanchezcastejon @ximopuig @PSOEValencia @PSPVProCS @pspvprovalencia @PSPV_Alacant @SanGomezLopez… https://t.co/P3LyOhflpq]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕Película cristiana completa en español | "Esperando"¿Cómo se cumplirán las profecías de Apocalipsis?🌲🌻 #Biblia… https://t.co/nOIR6vVPhM]]></document><document><![CDATA[Com és la #Gavà del futur que vols? Explica-m'ho a https://t.co/sp1OBeeG0A]]></document><document><![CDATA[Oye que esta tarde veo #AvangersEndgame  NO BIG DEAL https://t.co/JCS1IoYDUv]]></document><document><![CDATA[@Engelberthhhhh De nada, un granito de arena más para lograr la libertad!!!]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @monasterioR @Ortega_Smith @josemariamarco1 @pedro_fhz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/1sj9HbyLpU]]></document><document><![CDATA[El Consejo de Administración de EiTB aprueba la prohibición de la publicidad relacionada con el... https://t.co/dBd8CD0W7D vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@nellymillan2727 Muy buenas noches querida Nelly 😍 Dulces sueños para ti también preciosa 💖💖 Hasta mañana linda  😘😘… https://t.co/ditO80cA3F]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V No té  cap mena de  gràcia.  T'has equivocat  i de molt.]]></document><document><![CDATA[Pensamiento decolonial e izquierda. Sí se puede. | @ctxt_es  @AlejoPedregal https://t.co/E4zQtTONkF]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia ¡Que fuerte! Se cree el ladrón y el mentiroso que todos son de su condición. U… https://t.co/MGJGkZYyVW]]></document><document><![CDATA[¿Pero qué mierda de titular es este? ¿De dónde sacan a esta gentuza? https://t.co/tpSYYdLruz]]></document><document><![CDATA[Me flipan los actores. Cómo te aprendes el texto de Copenhague; el uranio, el plutonio, el principio de incertidumb… https://t.co/quo0VMlMDJ]]></document><document><![CDATA[Os escandalizáis xq se qiera dar educación sexual a los niños, pero los millenials ahora 30ñeros ya teníamos esta m… https://t.co/X3mpVYRLnv]]></document><document><![CDATA[El Getafe se juega mucho. Nosotros nada. Lo digo por los que estáis criticando la intensidad de los azulones.]]></document><document><![CDATA[Tranquilos, que nosotras sí que vamos a ir. Pero a las urnas #28A #votaporfavor]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @Ariakas_ @s0yningun0 Y de ultraderecha, cuando hay gente de izquierdas, también 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@ydaIeU Si te llaman en feriado, no es buen trabajo, se nota que no respetan los días no laborales. Te iban explotar.]]></document><document><![CDATA[Nos han llamado para tocar otra vez en el homenaje de lucero 🐴 y con este van 3 años, que bien nos lo pasamos siemp… https://t.co/CcsCO7tCZP]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Olé, que guayyy,, y no me enteré hasta ayer no se por que no me aviso el https://t.co/dJSwNp2XFk tam… https://t.co/bSKLmMmNr1]]></document><document><![CDATA[@Nopanaden Parece  un castigo divino,por algo que estamos haciendo mal.]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y también lo decían del aborto y fíjate leg… https://t.co/RNaH4QWyiX]]></document><document><![CDATA[‼️ A cuartosssss ‼️ Mañana nos jugamos el pase a semis contra Carol y Ceci, estamos esperando horario y pista. Vamo… https://t.co/BliIHze9q5]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Estoy Feliz!!! Tenemos mucho que celebrar!!! Felicidades para tod@s!!!]]></document><document><![CDATA[El del kebab ya se sabe lo que quiero y cómo lo quiero sin yo decirle na.]]></document><document><![CDATA[#AryaStark debería ser coronada...ni dragones, ni leches. Vaya champion la amiga.]]></document><document><![CDATA[@t1cketR6 @jaumerig @pardodevera @Kidletro1 @Pablo_Iglesias_ Ésto hay que cambiarlo de una vez y que sea una Cámara Territorial no?]]></document><document><![CDATA[A les 11h al @vialliure: com votarem d’aquí 10 anys? Parlarem de les eleccions, la propaganda electoral i la democr… https://t.co/XivhsUilP5]]></document><document><![CDATA[@dinovennet @jusapolsierra @alhucema66 @jusapol @jusapolasturias @jusapolmalaga @jusapolgipuzkoa @jusapoleuskadi… https://t.co/DYOq8Q90rv]]></document><document><![CDATA[Eres el motor, la ilusión, la alegría  y mil cosas mas de mi vida que te quiero con locura ( LO SABES ) Que eres la… https://t.co/p5sEcTjCrq]]></document><document><![CDATA[@Loraimon També menja rates? El que és segur és que li surten sapos x la boca. Quin encadenament de mentides. I sense immutar-se.]]></document><document><![CDATA[@_Peich @belenjimenezalm Buenos días par de 2, ya habéis visto el episodio? Jejejeje]]></document><document><![CDATA[@Tulisima1 @CitroenEspana Yo tengo una furgo citroen y un picaso exclusive pero este es la puta hostia de los citro… https://t.co/Z43KHCxILV]]></document></documents></author>