<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@gordi213 @divinity_es Vamos que esta semana como mucho la otra si el día 1 hacen fiesta ¿no? #SühanElÚltimoSecreto… https://t.co/ZvUPsFphAI]]></document><document><![CDATA[El Mundo ha alcanzado los niveles de tristeza, enfado y miedo más altos de toda su Historia | ONDACERO RADIO https://t.co/qvsEqEbyOo]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 @Igarrigavaz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/2cTALBNXs4]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @Noegguerrero @psoelasrozas @PSOE @psoe_m @sanchezcastejon Noe ojalá empiece una nueva etapa que sea buena… https://t.co/g4gB1iZJ8x]]></document><document><![CDATA[@jrvs_vico @WARMupfestival Joder que bonito!!! Muchas gracias 😊No ha sido fácil pero lo logramos!!]]></document><document><![CDATA[#momentosbonitos #ubeda #amigos #familia cristinacortesmartos en La Beltranej@ Pop Club https://t.co/07iXPy5ai7]]></document><document><![CDATA[@Olg4_Rt Lleva un tiempo implementarlo en la práctica, y más si estudias sola, yo me quedé en el subrayado. Pero, p… https://t.co/ZzvKbiFcnV]]></document><document><![CDATA[¿Se acerca el 'Armagedón'? La NASA analiza cómo actuar ante el posible impacto de asteroides o cometas contra la Ti… https://t.co/1V1mnCiAWK]]></document><document><![CDATA[@IsabelGM1975 Esta tipa va a entrar en el libro Guinness como la mayor gilipollas del universo xD]]></document><document><![CDATA[@que_rule @puringerMe Allí abajo ¿dónde es? Porque yo estoy en Barcelona...]]></document><document><![CDATA[@Grilo21878824 @CarlosJ65007537 @Santi_ABASCAL Y por si fuera poco el mes que viene otras .....Despilfarradores , malos gobernantes .]]></document><document><![CDATA[@tena95866190 @SocialistesVal @PSOE ¿De verdad? ¿La derecha que? El PSOE a muerto para dar paso al Sanchísmo y sois… https://t.co/m4L3qUGsHq]]></document><document><![CDATA[El PSOE lleva al PP a la Fiscalía por difundir una foto de las hijas de Sánchez https://t.co/R33H2DQVmN vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[Los aficionados de Unicaja sabemos lo que está pasando, nos están tomando el pelo, del primero al último, del presi… https://t.co/baG2rRqBdS]]></document><document><![CDATA[Eucaristía de Pascua. ESO y Bachillerato. ¡¡¡Agradecemos a la vida!!! #colegiosFEyE https://t.co/PCwJdpWWUe]]></document><document><![CDATA[Muy contenta por este merecido premio a @tweetmartiniano. Ojalá más reconocimientos así (y de todo tipo) a artistas… https://t.co/2bbRt9maXf]]></document><document><![CDATA[El Consorci de Museus proposa 25 plans culturals per a aquesta Pasqua https://t.co/EB1hkk3RFl vía @generalitat]]></document><document><![CDATA[Podremos estar de acuerdo o no, pero... ole por el! Coherencia al maximo en un momento en el que brilla por si ause… https://t.co/uiGPT6f8Sr]]></document><document><![CDATA[Es una puta vergüenza que haya cogido un tren a las 16.15 para llegar a Santa Justa (Sevilla)  a las 16.50 aprox, y… https://t.co/Vxy57RWwlQ]]></document><document><![CDATA[@HikariNHana @Media3Estudio @cinemadeinasia @myasianmadness @blogvisual #mutafukadBR]]></document><document><![CDATA[@Raul96561027 @ehcup96276140 @jusapol @jusapolzamora #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/qUDYy5pPa2]]></document><document><![CDATA[La gente que votó a VOX hay que respetarla como cualquier persona que haya votado cualquier partido...  Se quejan..… https://t.co/a3j0NAIQ25]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @agustin70199736 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/No8ICv6UFG]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Que sería propio de país serio, mucho más serio que el nuestro, me temo. Que no creo que pase, vaya.]]></document><document><![CDATA[@juliansmanzano @sanchezcastejon @PSOE Cuanta razon @sanchezcastejon.. #LaEspañaQueMereces #28A]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg Les réactions ils les ont déjà écrites avant même que le Pr ait parlé !]]></document><document><![CDATA[@germankafer @big_bastardo OK. Voy a confesar. Tengo el horno dañado, así que me toca calentarla en una olla. Conse… https://t.co/0C0OphRPSJ]]></document><document><![CDATA[Beautiful #BritishAirways #B777 at Madrid-Barajas Airport. 😁✈️ https://t.co/LRMEdOpAFf]]></document><document><![CDATA[@thescript Probably Millionaires but all your acoustic version are incredible. Your voices and a guitar it’s enough for me 😍]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Patri! Te salio el tiro por la culata jajaja, los enemigos de España ganan por goleada, vete a por otra]]></document><document><![CDATA[@desperatelyines és demasiado orgulhosa e bad bitch mas no fundo és um doce, não sejas má :/]]></document><document><![CDATA[En cada rincón del planeta hay gente buena que está dispuesta a quererte sin ningún interés. Que lindo haberlos encontrado yo.]]></document><document><![CDATA[@jonbaldw Es natural, el do que forma parte de "esa clase media"., todos los que cobramos penos somos pobres y a el… https://t.co/jkp8ybboqp]]></document><document><![CDATA[@nelsonbocaranda Los López con Su narración de la HOLA ESPAÑOLA en El Momento Decisivo que viven los Venezolanos]]></document><document><![CDATA[Le he contado a mi madre lo bien que me lo pasé anoche y lo borracha que iba y se lo está contando a mi abuela por… https://t.co/5uiyPXpbKq]]></document><document><![CDATA[FERNÁNDEZ DÍAZ  RAJOY  INDA MARHUENDA  MARÍA CLAVER  FERRERAS  LA MORROS A.ROSA Y BASTANTES MÁS]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA NURIA!!! 🥉 Bronce con la Selección de Madrid en Campeonato España Mini Femenino 💪🏻🏀 Gracias a @FBMadrid… https://t.co/xAo0GkdGhq]]></document><document><![CDATA[@soyyolaquesi @AnabelAlonso_of @fer2365 Yo si soy demócrata pero tú eres tonta]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES PARA TODOS SIN ACEPCIÓN QUE PASEIS UN GRAN FIN DE SEMANA Y QUE LLEGUEIS AL LUNE SANOS Y SALVOS , CON… https://t.co/w3YBPUyQXc]]></document><document><![CDATA[@el_mal_catalan @vox_barcelona @vox_es @Vox_Sarria Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yo… https://t.co/xUpQuWYX3w]]></document><document><![CDATA[Na quinta sentei-me no chão duzentas vezes, rebolei na calçada e na relva e literalmente caí no asfalto o meu pé es… https://t.co/GgE0KJmgBf]]></document><document><![CDATA[#BIM: La revolución #tecnológica del sector de la #construcción y sus implicaciones legales #innovacion… https://t.co/xa8857rQUg]]></document><document><![CDATA[Plaza del Cardenal Belluga, punto de encuentro de la ciudad, y en estas fechas más aún . . . 🏛️ El Palacio Episcopa… https://t.co/anq5nzpK0n]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/RavNnYz2XU]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/1nrBz4gZXY]]></document><document><![CDATA[Disturbing images coming from #Venezuela today. Violence is never the answer, especially against your OWN people. A… https://t.co/I5ZzEpBncW]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @logomensor @merypeople_ @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ierrejon @agarzon @MonederoJC… https://t.co/kSUgF7vFAx]]></document><document><![CDATA[Más pulseras que enamoran💖, ideales para todas y hechas a la medida de tu muñeca en plata 925. Pídelas por dm, tele… https://t.co/tMRDifY6I2]]></document><document><![CDATA[Es increíble cómo mi cabeza y mis pensamientos van por libre..hoy quiero recordar a mis hijos recién nacidos,su olo… https://t.co/AjnNKHMr9B]]></document><document><![CDATA[Camino a San Juan de Ortega, paz y tranquilidad de día domingo ❤ #CaminoFrancés #CaminoDeSantiago https://t.co/7J52tMsHQz]]></document><document><![CDATA[Comisión Europea: Prohíban el uso de animales salvajes en los circos - ¡Firma la petición! https://t.co/CX8pEH7bZn vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Seeing all the posts related to the first day of #SYD19 brings me all the feels and memories from #DEN18! Enjoy… https://t.co/EJkrx0NMbi]]></document><document><![CDATA[@PedroSnchez_Castejon. NO LA VUELVAS A CAGAR , CUMPLE CON LO QUE  , ESTAMOS YA HARTOS DE Q DEFIENDAS LO SOCIAL Y NO… https://t.co/vTxTDkVxlM]]></document><document><![CDATA[🌹🍑🎉 Having fun doing some stepsssss with my girl danielapacheco8999  #dancehall #dance #female #stamina… https://t.co/42tzymhzgK]]></document><document><![CDATA[@xaviconde @cr_nitros Debería hacer captura, porque ese sujeto tiene a todo el madridismo tuitero bloqueado.  O qui… https://t.co/eerpHA89ID]]></document><document><![CDATA[@cmoli78 Que peligro ir en una VTC a la gente le encanta jugarse la vida. https://t.co/rxqqau0sSM]]></document><document><![CDATA[@el_pais Y porqué tiene que dar la mano a una señora que no le cae bien, yo no entiendo la hipocresía]]></document><document><![CDATA[@ardepalepope Ah, vale. Muchas gracias Arse. Es que me dejó preocupada la carita que me pusiste. 😘🤗]]></document><document><![CDATA[🤸🏽‍♀️ ¡Vuelve Manu Carballo! 🤸🏾‍♂️.  Este domingo, Distrito nos trae un nuevo seminario de gimnásticos con nuestro… https://t.co/wNIGyKb2NN]]></document><document><![CDATA[@GuasaTiene No quieren perder el gobierno de Andalucía éstos qué nos quieren dar lecciones de ética y moral para lo… https://t.co/QBymWvApC1]]></document><document><![CDATA[@AgusPiedrabuena Es necesario regular el desarrollo de la #IA desde planteamientos éticos.  Pero ¿qué ocurre cuando… https://t.co/15YQQTQkwr]]></document><document><![CDATA[Portar 3 dies sense menjar res sòlid i que tot TW, IG I FB estiga infestat d'imatges de manjars. VULL UN ENTREPÀ DE PERNIL!]]></document><document><![CDATA[@jaumetmarronoss El nuevo gorila que canta, siempre fue un machista insoportable, ahora completó el círculo.]]></document><document><![CDATA[☔️Dia de pluja, quin millor pla que escoltar a @joanbaldovi, el polític millor valorat de l’estat?   📆A les 18h al… https://t.co/YCcuK4wL74]]></document><document><![CDATA[📽 @JMAznar_ES: “Si tengo delante alguno de los candidatos de ayer, me duran muy poco".  El expresidente del Gobiern… https://t.co/ssNA1fDGdr]]></document><document><![CDATA[@MrsArania JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA SABES QUÉ SÍ! A los Zagales con los ojos cerrados... qué ganas tengo de veros! 👏🏻🙌🏻]]></document><document><![CDATA[@anna_arque Si goig de Mapa!!! pero siguem exigents x fer'ls-hi memoria que existeix una estrategia anomenada unita… https://t.co/d1RQl3DxqZ]]></document><document><![CDATA[Ahora entramos si en nada con !!!! Y os lo cuento #andayeros @40Andaya . Me llena de emoción nuestra #bimbaarca hay… https://t.co/1vvuo7nuWN]]></document><document><![CDATA[@olminho1 he visto un vídeo de un señor diciendo que los obreros también votan a VOX y he decidido dejar de leer más]]></document><document><![CDATA[Lol this @wible_esp in front of our office in restricted parking. I guess even with Madrid being empty for semana s… https://t.co/vRtDAbAk2p]]></document><document><![CDATA[Ustedes señores Rivera y Casado ustedes desconocen lo que es la violencia machista en mi nombre no hablen en mi nom… https://t.co/3eEB5669FD]]></document><document><![CDATA[@jmsclavero @joseluisillun @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/bLPMvKhPpz]]></document><document><![CDATA[@LuisVMoreno @CarlosNaranjjo Son periodistas pesebristas de partidos que necesitan que los enchufen en una u otra c… https://t.co/bYeFzh9eWq]]></document><document><![CDATA[Con mi pasotismo nadie me va a querer en la vida https://t.co/hrDarC0VPf]]></document><document><![CDATA[@sitaoli2 @RaquelPinelSaez @PamTajonar @olivia_oprea Cuando sencillamente conoces a gente maravillosa y te hacen ta… https://t.co/0o7W1wBZJB]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven a mí me gustaría que tú me quisieras como una amiga especial,Boss me dice eso es cosa mía te quiero… https://t.co/tRvYP2pidJ]]></document><document><![CDATA[@ElTiempoNavarra Qué ganas que llueva. Hoy creo que nos viene un día de casi verano. Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones Brienne no dejes escapar a este hombre, pls https://t.co/lbZ8J0q5iY]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @sandrorosell @FreeRosell Pilar ,es deu poder demanar indemnizació, oi ?]]></document><document><![CDATA[@delahozm @elindepcom Acaso Casado cree que los ciudadanos somos tontos..Veremos como se financian y esperemos no v… https://t.co/evb9YHLjh3]]></document><document><![CDATA[Empieza el finde loco 👿😝 #weedom en Auc Wee-doom https://t.co/CwHSKjLv5o]]></document><document><![CDATA[Ainda não sei se vou ao enterro hoje. Andar trajada com este calor não é a minha cena]]></document><document><![CDATA[Ecuatorianos ya basta, no se queden conformes, ya es hora de salir a defender, no esperes que solo algunos salgamos… https://t.co/P9KWssndo9]]></document><document><![CDATA[@weztreator @informativost5 Eso lo veremos. Va ganando en todas las encuestas. ¿O es que adivinas el futuro?]]></document><document><![CDATA[@alejandroTGN Miedo y rabia me da pensar que vamos a seguir pagando su sustento a personajes como Rufián o Colau Od… https://t.co/tfz64ONbu4]]></document><document><![CDATA[Sigue la noche de #TiendasCreativas en la zona de Méndez Núñez  calamidadvintage kabukyshop losmundosdesonia al_lor… https://t.co/e4Q9w1pzW2]]></document><document><![CDATA[Buenos dias , feliz Lunes Santo a todos los españoles cristianos , que somos muchos , y sin complejos .]]></document><document><![CDATA[Hoy @BeaSilva9 en @ElTriangle:"Sí es sí hasta el final". Sobre la banalización de la violencia machista por parte d… https://t.co/DAs4gA7o4u]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo. Ntro. Padre Jesús Nazareno de Fuencarral a pesar de la lluvia ha realizado su salida procesional. Enh… https://t.co/IgbWX91f9B]]></document><document><![CDATA[Como nadie me regala flores ya las regalo yo. #defenderlaalegria #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #SeguirSumant… https://t.co/UpLBAMKbPb]]></document><document><![CDATA[Pero nadie le va a decir a Casado, que vaciaron las arcas de la SS?.#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Propuestas en positivo @MargaProhens @pablocasado_ :ley antiokupas para desalojarlos en 24horas, agilizar licencias… https://t.co/6bg04gwPJq]]></document><document><![CDATA[Cuando te metes en una casa en ruinas para conseguir una foto bonita 🏚🐍😖  📸📸 El mérito es de @shushomadrid en Medel… https://t.co/HwY2tqFXAg]]></document><document><![CDATA[Los que hacéis publicidad de las fotos que subís a instagram (?) https://t.co/14SXFbFmY6]]></document><document><![CDATA[Iniciando recorrido. Hermandad Penitencial de las Siete Palabras #semanasanteando #semanasantazamorana… https://t.co/35tTjqym0q]]></document><document><![CDATA[I am happy to announce that you can now pre-order this book in which Dr. Lourdes Cerezo(@CerezoLourdes),Jose Ángel… https://t.co/rrbqrcLVHl]]></document><document><![CDATA[Mañana @AvanadeSpain #Barcelona estará en el @CAT_zure así que pásate y ven a conocernos! #microsoft #Azure… https://t.co/PoElXoDJsN]]></document><document><![CDATA[No se puede ser más feliz de tener un hijo, a tener tres 🤣🤣🤣 Me da la vida que Cepeda y mi turco Can interactúen de… https://t.co/eHWJWfJ5lT]]></document><document><![CDATA[Sigo con el corazón en la garganta y la boca abierta. En mi vida shippe algo igual en mi vida #ErkenciKuş]]></document><document><![CDATA[Chewbacca is now one with The Force. May the Force be with you. #RIP_PeterMayhew]]></document></documents></author>