<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sacan el libro Sinceramente y creen que van a dejar que sea un fracaso ? Los mandan a comprar todos en un efecto Bu… https://t.co/Xyz2A7xzCv]]></document><document><![CDATA[Tras los resultados que ha venido obteniendo en sucesivas elecciones, está claro que 'Unidas Podemos' cada vez puede menos. #UnidasPudimos]]></document><document><![CDATA[@VicVendetta91 tienes que ir a buscar los recipientes para llenarlo mientras te atacan]]></document><document><![CDATA[@SvartiKraka Puedo tener 23GB por unos 16€ pero muchos meses no voy a usar ni la mitad so xd]]></document><document><![CDATA[CREATE TU VIDA SAL DEL MOLDE DE OTRO FABRICA EL TUYO, ERES UNICO SOLO ES CREERTE ESA VERDAD, EMPIEZA POR TU CREENCI… https://t.co/P4Icze9adq]]></document><document><![CDATA[Muerte por inanición galega... #Galiciacalidade https://t.co/383ZW02lGp]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @Ral51460215 ¡¡"Pues simplemente si no existiese ningún monumento de origen musulmán en España pasar… https://t.co/RsvauG9YHQ]]></document><document><![CDATA[La vida es maravillosa cuando estas con gente maravillosa. en Le Grand Café Centro https://t.co/zCEdBJh14J]]></document><document><![CDATA[O sea, la trama a desarrollar hasta llegar a un posible final, me parece imposible que dure 6/7 horas más]]></document><document><![CDATA[Me gusta la mentalidad de Carlos... el problema es que la F1 no entiende de paciencia...]]></document><document><![CDATA[Suárez te dejaste llevar por la noztalgia, no te das cuenta que el tiempo pasa y la vida cambia.]]></document><document><![CDATA[Viento agresivo y lluvias intermitentes, pero los cacereños no abandonan a su Patrona, la Virgen de la Montaña, que… https://t.co/l9MQfD5jIR]]></document><document><![CDATA[...pero bueno ¡Que bonita canción! @esmeralda_grao vamos que después de oir esto yo ya...😍 https://t.co/MoUnTQN2mN]]></document><document><![CDATA[@Jay_Rombach @IgnorantAsHell @jill_magnussen @bionicanadian @Russell_Writer @davepperlmutter @stephen_ainley… https://t.co/N3hI92StKx]]></document><document><![CDATA[Después de la tabarra que dió #ZPedro @sanchezcastejon a @marianorajoy que iba a derrogar la ley de reforma laboral… https://t.co/g6f2Sy7KRT]]></document><document><![CDATA[A ver si nos enteramos ya que ser padres no es un derecho chavales!!! (Ni una obligación que vayas caritas ponéis a… https://t.co/9lDriKTRWY]]></document><document><![CDATA[@belisario1958 Menos peleas internas y un mensaje mas coherente en todo el estado.]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Millako, Japón. Photo by Atsushi Agawam @pasha_zekkei_j  https://t.co/TgLBtR9L1H https://t.co/DVr6C8Qqco]]></document><document><![CDATA[#bilbao #2jaroundtheworld en Bilbao Museo Guggheneim https://t.co/h7tNFg0NyU]]></document><document><![CDATA[@salviseoane No es lo que no les guste, es ideología liberal y consevacionista, una ideología retrógrada machista x… https://t.co/a1mKC4LKXc]]></document><document><![CDATA[@SocialismoCivil @mikysalo @CEMOP_ @iescolar @eldiariomurcia Querido SCA sabes que en lo de Somos no estás diciendo… https://t.co/cnQOk88Hcx]]></document><document><![CDATA[La mejor frase que he leído estos días es que "los votantes son monos con navaja". No atienden a razón y hay mucho… https://t.co/2dCicMRruu]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL ➡ Por los Clavos de #Cristo , El Futuro de 🇪🇸 , de nuestros hijos, y p… https://t.co/LhdQiqXsHK]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebetea7 cada vez lo tengo mas claro, CDS, PP y Vox, son la misma banda de cuatreros, solo defienden al amo]]></document><document><![CDATA[Coloso. Puerta de acceso al Tribunal Superior de Justicia de Aragón en Zaragoza, Spain https://t.co/CRiQEI0ATq]]></document><document><![CDATA[@Heather_Poole Same here! So glad I'm not the only one who haven't seen a single ep! 😄😉]]></document><document><![CDATA[Ea, liberado de la FIESTA salvo que le dé un parraque al presidente durante el día. Que no lo descarto. Hasta aquí… https://t.co/5PqqnVIf6I]]></document><document><![CDATA[@MarioGo62 @vinteriregnet Es muy buena gente, tengo la desgracia de aún no conocerlo en persona.]]></document><document><![CDATA[@capicua_Mca @puigfe Hay que aprender del “pater” Pablo Iglesias, sabe ponerse la piel de cordero.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 6.18 km in 40m:40s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Estos desgraciados con la cobertura de la extrema izquierda: no lo van a conseguir. https://t.co/oDGijrhdku]]></document><document><![CDATA[@PopularesCalpe #Calpe @sanchezcesar @pablocasado_ @cast_marq @PP_DipuAlicante #España @pepeciscar… https://t.co/HeA2zfhdvh]]></document><document><![CDATA[@vmorenote @davidmuntion @PartidoRiojano @rubenantonanzas Tranquilos, ya lo contaré. Con su denuncia, sus frases y… https://t.co/b4SKyYXX3G]]></document><document><![CDATA[@futboljuvenil_ @mariosoriano99 @joseDav74069108 @Ivanitomp @9Jordiescobar @gomez4_a @Germanvalera10 @AlexRico_6… https://t.co/nxQZbU4bW9]]></document><document><![CDATA[Hay que joderse lo que ha dicho, y sin ponerse colorada ni nada.  Vergüenza ajena, asco y pena. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@OdetteAS98 Hombre pero no es el mismo deporte, obvio que los demás son muy buenos también pero Messi es medio equi… https://t.co/RxIv8ZeO5d]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 @JMSM99 @maarcaraballo1 Mi niña Maaaar https://t.co/LOaTOVUc2D]]></document><document><![CDATA[Fíjate @pedrin3p ésto fue el 23 de Junio de 2015, en cosa de media hora descargó más de 70 litros, si me pilla en l… https://t.co/cE8FeJyxqa]]></document><document><![CDATA[@ArcoDelPostigo Que mejor que el Soberano por el Baratillo.. @HdadSanGonzalo https://t.co/x70YhAn4hk]]></document><document><![CDATA[Sánchez se dirige a la izquierda con "dudas" y a los abstencionistas: "Si no votamos, otros votarán por nosotros"  https://t.co/0QiZNT2ER6]]></document><document><![CDATA[#Asturies un sueño de Asturies para seguir despierto y para seguir soñando . #MuyeresAsturies #AsturiesMuyeres… https://t.co/fctT0VMMjm]]></document><document><![CDATA[A eso, es a lo que juega la BANCA, EL IBEX, CORPORACIONES EMPRESARIALES.]]></document><document><![CDATA[Quieres organizar un congreso y no morir en el intento?  Pregunta a @esthermartinrui y @glucotoxicidad  @somamfyc… https://t.co/krsaYw8jSt]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid espero cmo Madridista que el Presidente se ponga muy DURO]]></document><document><![CDATA[@Merovingio_AC Se reune un 5%, se convoca una junta extraordinaria, se presenta una candidatura con un proyecto eco… https://t.co/XdB8ZawtW2]]></document><document><![CDATA[@SantinoBets El gol de Llorente no es con la mano. Es cierto que el fuera de juego era muy justo y lo ventiló muy rápido]]></document><document><![CDATA[No voy a votar al @PartidoPACMA  por muchos motivos pero si estos desapareciesen habría uno que imposibilitaria  mi… https://t.co/JvBY6QEOhA]]></document><document><![CDATA[Hoy en XVI convivencia de la escuela de Baloncesto arroyo cb. Muchos partidos, mucho baloncesto. Lo hemos pasado ge… https://t.co/UtRkdR6Gva]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/KrFNP2M2AF]]></document><document><![CDATA[Palabra de Cholo, siempre diciendo cosas Simeone: "Hay gente que nos está esperando" https://t.co/k6uDiGF8MC vía @marca]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @maitepagaza @BalEdmundo @carrizosacarlos #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izq… https://t.co/osnDnscl1w]]></document><document><![CDATA[Tamarite, casa Campo #tamarite #tamaritedelitera #aragon #casa en Tamarite de Litera https://t.co/bvdB4T4LUC]]></document><document><![CDATA[@Estropiciado @NGresiva Esto es internet, donde la realidad se puede manipular. Mi deber como docente es dudar y ha… https://t.co/X9FFdDfHTb]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @Albert_Rivera @CiudadanosCs Los que vivimos en Cataluña, unos son así y otros asao, pero como familia… https://t.co/ajW7FRy4y4]]></document><document><![CDATA[A banda de les mones dels xiquets a ma casa sempre fem aquesta Mona de Pasqua amb farcit de cabell d'angel i fruita… https://t.co/3oCk0S70KN]]></document><document><![CDATA[@rivasnavas_car @BPuertollano Descanse en paz, mi abuela tb falleció con 96 añitos en enero y se echan mucho de menos! Un abrazo Carlos!!!]]></document><document><![CDATA[⚽Aliñacións confirmadas para o @CD_Arenteiro - @PAIOSACO 📆: 32° xornada 🏟️: O inferno de Espiñedo💥 🕠: 17:30h 🎙️📻:… https://t.co/KEWtF0b8t6]]></document><document><![CDATA[Simplemente orgulloso de pertenecer a esta afición espectacular #Zorrilla GRANDE EQUIPO #AúpaPucela #Pucela… https://t.co/aedTSp8uz4]]></document><document><![CDATA[Nunca duvidam a esta equipa jovem do Ajax. Partem vantagem na 2.ªmão na Holanda. #TottenhamAjax #TOTAJA #UCL #RoadToMadrid]]></document><document><![CDATA[Don Antonio es médico en #Andujar y adora su profesión, ahora, a sus 67 años está obligado a jubilarse y no quiere… https://t.co/aQTQahrUiB]]></document><document><![CDATA[Quiero invitarte a salir, cenaremos en un sitio caro. Luego quiero hacerte reír, llevarte al cine y meterte mano.]]></document><document><![CDATA[Pues nada, volveremos a la querida línea 5 de #Tussam para regresar del #SevillaFC. Ellos se lo pierden... 😉]]></document><document><![CDATA[#AlcaladelosGazules Al margen de distancias ideológicas, una 'distorsión democrática' que más de 1000 alcalaín@s de… https://t.co/Xp0O9mDBFb]]></document><document><![CDATA[Guiño de "bienvenidos a España" a todos los Venezolanos en plaza Colon Madrid.]]></document><document><![CDATA[@bertaocana @leaesasin @ManoliFM @AzaharaTIC @manueljesusF @tonibernabeu123 @carmeniglesiasb @tesiromero @Rakvazdob… https://t.co/V1usZvQXBJ]]></document><document><![CDATA[@psyqueshake Yo descubrí abacus y vi que está muy bien para los niños. Pero es catalán y lo tiene todo en catalán.… https://t.co/QNPNIhcBWw]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Retiro en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/7USg5AfdPf]]></document><document><![CDATA[El video de @cuquita1982 en el #EstadioMunicipalAntonioLorenzoCuevas el pasado sábado: https://t.co/j5YesMYMzm  Sie… https://t.co/Wf22Pf6AtJ]]></document><document><![CDATA[@JBFraguas Es que entonces me estás dando la razón a mi. Diciéndome esto y no queriendo responder a mi pregunta con… https://t.co/QqktvUcJMK]]></document><document><![CDATA[¿Por qué Fran Fernández no está renovado ya? No hagamos un nuevo caso Javi Gracia 🙏🏻]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de nuestros 12 guerreros y del campeonato que se han pegado. El resultado es lo de menos y más a penaltis… https://t.co/J6LHuSxIyk]]></document><document><![CDATA[Hoy es justo acordarse de quien hace un año nos llevo a la cima. Gracias Natxo! #undosnosos https://t.co/4usggEH3ee]]></document><document><![CDATA[Clases infantil de Muay Thai desde los 4 años. Martes y jueves de 18 a 19 h. Profesora Sarai García. Calle Vinaroz.… https://t.co/0SeJ6nUtKI]]></document><document><![CDATA[Relajandome un poco despues de arbitrar. Y ahora para Sant Julia de Vilatorta en El Montseny https://t.co/RqKTaPJZGd]]></document><document><![CDATA[Lo escuchan? Es #elsilencio #rivera  #ElDebateenRTVE https://t.co/CfoIlnytuq]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram ¡¡"Vaya usted a rezar por todos a un rincón del claustro"!!]]></document><document><![CDATA[@javierares 6º.Bueno, por fin lo ha dicho Buchanan es líder provisional]]></document><document><![CDATA[@balonmanoASOBAL @cbmlogrorioja @ADEMARLEON @BMGranollers @AngelXimenezBM @bmguadalajara @BMCdadEncantada @kauldi4… https://t.co/Gu3ptqVVWd]]></document><document><![CDATA[¿Por qué Kutxabank (o el PNV) ha permitido que Euskaltel deje de ser vasca? https://t.co/FwssD67OjX vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[Contigo hasta el fin del mundo! cochosa  ~ ~ ~ ~ ~ ~ ~ #love #couple #cute #adorable #socialenvy #kiss #kisses… https://t.co/OFzIhks8s9]]></document><document><![CDATA[@La_SER @albert_poux A mí lo q me choca es q solo le pusieran una multa...]]></document><document><![CDATA[@sadasant Some friends of mine have it. It’s worth it if you have a breed that tends to suffer lots of health probl… https://t.co/62DgD4Yapb]]></document><document><![CDATA[O Messi melhor do mundo da temporada 2018/19 já é realidade. Ganhando ou não a champions. A sexta bola de ouro está bem próxima.]]></document><document><![CDATA[Durante 9 semanas el Festival de Teatro de Calle de #ColmenarViejo nos ofrece en la Plaza del Pueblo los mejores es… https://t.co/4AiCYYn3mx]]></document><document><![CDATA[Me parece que @DAZN_ES va a ser un petardazo nacional y quieren dar la Premier solos,en agosto Dazn en Movistar y O… https://t.co/r68pKf4ADV]]></document><document><![CDATA[Y un cuidado especial con las palabras que usamos:   Lo que nosotros o los investigadores entendemos por “baja prob… https://t.co/g9n6WuTG26]]></document><document><![CDATA[El desempeño de @LauraBorras anoche en  #L6Ndebatea7 fue extraordinario. Más allá de comulgar o no con sus ideas, d… https://t.co/RjHEB0hWXQ]]></document><document><![CDATA[Trabaja duro en silencio y deja que tu Éxito haga todo el ruido #free #happy #independent #love #tbt #miami #tbt… https://t.co/xEnGs1b2mP]]></document><document><![CDATA[Su partido Podemos ya es residual en Andalucía, y a partir del #28Abril lo será en toda España, en Madrid y en nume… https://t.co/1svfZ8xiAz]]></document><document><![CDATA[Otra ves empezamos con la chatarrita en españa  😭😭😭 odio la comida española no pasa nah ni modo too sera por el bar… https://t.co/lYinKVjGgz]]></document><document><![CDATA[@marycastro54 @marinavibu609g @ThShaher @Pck7fy5LG1tYkRW @AAvallones @graceva61504736 @graceva25067672 @PattiBrookd… https://t.co/FZpjnZN216]]></document><document><![CDATA[China planea poner a funcionar un 'Sol artificial' para 2050 https://t.co/SWNZiXMjRc vía @muyinteresante]]></document><document><![CDATA[#limpezas #industriais #servicos #administração #domesticas#limpoalegre #grupomquatro em Aldeia Do Piódão https://t.co/QOtJM1JWzd]]></document><document><![CDATA[@RealZaragoza No puede ser!!! Pero si el equipo estaba despedazado y había mal ambiente entre los jugadores! Enhora… https://t.co/cFWLpt4Qih]]></document><document><![CDATA[Eu também quero a devolução integral da sobretaxa de IRS à qual fui sujeito! E já agora o meu emprego de volta!!!  #idemasétrabalhar]]></document><document><![CDATA[@fut_reventaos Pero qué haces loco!!??? Que lo mismo ahora te llegan ejércitos a insultar, no ves que no se pueden… https://t.co/iWSqsccx9M]]></document><document><![CDATA[@soumoltmacus Esos son los que rompen España, por brutos horteras y fachas. Sin ninguna preparación política]]></document><document><![CDATA[Con cámaras, micro, espectadores y seguro que aplauso final. El mayor enemigo de la humanidad es el islam.]]></document><document><![CDATA[Alberto Carlos Rivera, el capo del partido político Ciudadanos, seguramente porque se pasó de la "raya", llamó pistoleros a VOX. QUE BAJEZA!]]></document><document><![CDATA[Rivera guarda un minuto de silencio en recuerdo a los moteros muertos en la carretera #28A @Servimedia https://t.co/QhJLG8BPsJ]]></document></documents></author>