<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pitermm Jaja, no creas. Yo tampoco lo he visto. Ni me había acordado. Buenos días]]></document><document><![CDATA[@Mancalgu Este lugar es perfecto para venir con ustedes @elpanavito la música increíble y los traguitos buenos!]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9HAyICfuMx]]></document><document><![CDATA[@pnique como se atreve ha hablar nsk de las personas que más trabajo han creado no como vd que tiene dos problemas… https://t.co/hOuNY5Jpan]]></document><document><![CDATA[@PDelgadoLopez @Dos30TV @canalsur Esperándolo con ansias!!! Ganas de que llegue el Miércoles para disfrutar una sem… https://t.co/psAzqaPCoo]]></document><document><![CDATA[Nuestros amigos nos visitan y comparten una cerve al terminar. En la última función toni_miso nos bendijo con su pr… https://t.co/iUonZUMbOL]]></document><document><![CDATA[Finalmente, recordar q, como advertía Fichte, q todo socialismo deriva en nacionalismo, y todo nacionalismo en soci… https://t.co/x2RH07PP7x]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @GuajiroCamborio @evaruiiz_ @ReyesDi62171857 @ivanedlm @anarmrb No van a parar, necesitan las redes par… https://t.co/AFzkXQac5x]]></document><document><![CDATA[🐒🐒🐒 Ja Tinc la meva mona 🐒🐒🐒 . Gràcies padrinete!!! en Vilallonga, Cataluna, Spain https://t.co/DDsSU6aDFE]]></document><document><![CDATA[El mundo del toro y su gente... #somostaurinas  #vivalafiestanacional #cosodelamisericordia  #zaragoza  #aragon… https://t.co/7NGO4LyqDQ]]></document><document><![CDATA[@mdaggenvoorde @thescript No I don’t think so. Not long ago Mark said half way through, and then they had the mini… https://t.co/R7Ca7NjkoI]]></document><document><![CDATA[@mmcuesta Meche qué terrible. La delincuencia está en niveles impresionantes. Espero que esté bien, saludos ❤️]]></document><document><![CDATA[#digitalxborder @jla_alonso @eoi @Adigital @ICEX_  Las jornadas de digitalización no van de tecnología sino de pers… https://t.co/bY9T7gfUUh]]></document><document><![CDATA[Una etapa que acaba en tu vida para dar paso a una nueva. . . En este momento tienes más poder del que imaginas, as… https://t.co/Yy1d7yfGan]]></document><document><![CDATA[La foto del pelo largo es viejérrima porque desde hace 5 años soy una obsesa, me lo corto mucho todos los veranos y… https://t.co/yOK70gioyx]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺  @Alesso  @IamTomWalker @zaralarsson  @Weezer  @AvrilLavigne @NICKIMINAJ… https://t.co/y6vGMVzsuy]]></document><document><![CDATA[Vídeo | Concha de Frutos, pensionista, deja las cosas claras sobre las pensiones antes de 28 de abril - Contrainfor… https://t.co/oW3ntEArod]]></document><document><![CDATA[Dinant a @lestupendu #solet #caloreta i #mar. Un entorn de #luxe en L' Estupendu https://t.co/UNoPyPmFuP]]></document><document><![CDATA[@jcamposasensi @lcruz1412 @voxbaleares @vox_es Para guardar los cochinos en Baleares, muy bien. En cuanto suban al… https://t.co/NvsrhZU12t]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/WA4IvB0Qgp]]></document><document><![CDATA[🔊🔊🔊 Avui divendres 19 a les 10h, primera roda de premsa des de la presó del nostre president Oriol Junqueras. Canal… https://t.co/h2hHDz5bda]]></document><document><![CDATA[Sin miedo a nada: todo por cruzar de Ceuta a Algeciras https://t.co/Sghs1HML3P]]></document><document><![CDATA[Una mañana muy francesa. Y tan bien, eh. en Taberna Averías https://t.co/aIAvtPwGX7]]></document><document><![CDATA[Menina estás à janela #expiredfilm em Mosteiro Dos Jerónimos, Lisboa https://t.co/UVJuQQmeOz]]></document><document><![CDATA[Pero yo estaba notando ......Yo ya no quiero ná....tan tan tan tan...tan tan tan tan tan @lolaindigomusic]]></document><document><![CDATA[@alto_policia @villalva_mojica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/hGVNffJY2e]]></document><document><![CDATA[@aperebrat @meibarcelos @cbbenede @MLGsemfyc @PACAPfederal @sanoysalvoblog @semfyc Voy🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[@gagodecadi El carnaval es una fiesta para disfrutar sigo sin entender porque la gente se lo toma tan en serio!!!!… https://t.co/seC11AgIzb]]></document><document><![CDATA[Belén https://t.co/vgf9GGFieY tienes pareja xq no te aguanta nadie.#SálvameOkupa2]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @_CarlosLozano Muchas veces tiene razón pero le pierden las formas]]></document><document><![CDATA[🔴 "no me detengas ahora, me estoy divirtiéndo" "Voy a seguir , seguir ,seguir "   👑 QUEEN !! https://t.co/2LnVOgk5vW]]></document><document><![CDATA[@ciclosfera En Francia muchos arcenes de carreteras interurbanas tienen pequeñas bicis pintadas y les llaman carril… https://t.co/Xtxgyb5jhh]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/I0XdkPfBVR]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl Buenas noches Maruuu, hoy te ha tocado a ti ser la Sensata, pero solo hoy, ehh ?😘😘🕙🛏️🛌 😴😴💤💤, que descanse… https://t.co/1q7pvHs7iV]]></document><document><![CDATA[Rindo pois só vi Get Out, Moonlight, Her, Inception &amp; Call Me By Your Name.   Roma eu larguei, desculpa, pessoal.]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @Rptottytotty1 @marialocci33 @belinha151969 @consumg72 @ConchiCabadas @silsilvitasil @Imassanar… https://t.co/MoY8rSKEwO]]></document><document><![CDATA[Hola, vengo del futuro para hablaros del nuevo Neutrex Futura y a decir que si no votáis el día 28 el futuro puede… https://t.co/gNst0rEMEq]]></document><document><![CDATA[Córdoba y sus flores, sus calles , sus colores 😍#cordoba #andaluciabella #andalucia #weekend #lospatios #enjoytime… https://t.co/8BOAj3AF3K]]></document><document><![CDATA[@gasteizhoy Esta es la imagen del proyecto para Vitoria-Gateiz que presenté ayer, en la que la sigla de mi partido… https://t.co/kzGNdd0WJI]]></document><document><![CDATA[@rencancio @jusapolpucela #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/x7EdCGtZd0]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si fuera el genocidio de otras comunidades que no fueran las cristianas, seguro que si interesaría]]></document><document><![CDATA[@LUCYBAMBAN @peixoto_cecilia @charimorales68 @ArthurConan33 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 Holaaa,no os lei antes,👋😘😘]]></document><document><![CDATA[@aandreareyy Tssss rectifico mi respuesta. Sólo Andrea me habla, ella es un ser de luz https://t.co/uu8jZ2CpiN]]></document><document><![CDATA[Son muchas las personas que aprovechan estas fiestas para tomarse unos días de descanso. Si vas en coche a tu desti… https://t.co/EWDJa3fj8z]]></document><document><![CDATA[@ClarkGable1957 Bueno, es saber encauzarlo, o eso creo yo. Cuando hay tanto cariño creo q se pueden confundir senti… https://t.co/clFYj659Sb]]></document><document><![CDATA[De verdad que estén haciendo todas las pelis de high school musical y Camp rock en Disney Channel me está salvando la semana]]></document><document><![CDATA[Muy bonita actuación esta noche #wonderful #greenclub https://t.co/J9FIyQqrtQ]]></document><document><![CDATA[Se eu me importasse com spoilers estava bem f*. Nunca mais via GOT, p/exemplo.]]></document><document><![CDATA[@lasvocesdelpue @ainoa_del @vox_es Si y los candidatos dedicando al pueblo cortes de manga tienen una educación jajajajajaja muy bonito]]></document><document><![CDATA[La compañerísima @VirginiagFontcu y una servidora esperando a Carmena, que hoy llega tarde a su cita con la prensa… https://t.co/IGNBA9Yy0B]]></document><document><![CDATA[Tengo de todo,  además de su cariño que es lo que más aprecio https://t.co/NI2y3DuIBQ]]></document><document><![CDATA[@SelenoRSC Muchísimas felicidades Rubén!! He tenido un día de mierda en el curro y apenas vi Tw. Espero q haya sido… https://t.co/1oIcArX6L0]]></document><document><![CDATA[@NKOTB @dannywood 😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@dra_calegria Cierto !! Nada como los pies en la tierra y la cabeza  fría aunque el corazón arda]]></document><document><![CDATA[Queria que esta bolha plus size que tenho num dedo, que queimei há duas noites, desaparecesse de vez ..]]></document><document><![CDATA[@Soy1gato_Imacat @nachonavarrogil @ssantazaragoza @HdadDescendBjoz @carmenporter_ @navedelmisterio Todo el montaje… https://t.co/3tqYdKSKgB]]></document><document><![CDATA[A por la 4a jornada Domingo 28/4 del #tarracofood gastronosfera y sumamos música en directo con @KlawitterDavid en… https://t.co/FSPyGe2qRG]]></document><document><![CDATA[@adrianayujuju @MaketoLari Hay gente, mucha, que no es ni de izquierdas ni de derechas, y vota desde la indignación… https://t.co/tPKh9aLceD]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Por cierto, sabes cómo se le llama al tobogán en Zaragoza? “Esbarizaculos”]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @Pablo_Iglesias_ @pablo @albert @pedro Pedro sanchez sabia como lo iban a atacar..]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Así es Teo. Llevabais una carga muy grande. Pero míralo al revés, a pesar de los pesares habéis qued… https://t.co/BnyWReRBSO]]></document><document><![CDATA[Visitas que relajan...... @lamalaje. Morir de amor con @manu_utorres @VinosJerez #Madrid #productotop #gastronomía… https://t.co/LBt65vWevz]]></document><document><![CDATA[“Hoy ha sido la última función  de la maravillosa @annapirozzisoprano que ha dado a @Liceu_cat alguno de los moment… https://t.co/FbKQAiI60a]]></document><document><![CDATA[Mi madre riéndose de mí porque apelo a mi sangre catalana para tener una rosa y un libro mañana.   =(]]></document><document><![CDATA[De ensayo al año, muchas horas de sacrificio que nadie ve. Pero aparte del poco respeto en la calle tampoco hay res… https://t.co/zWxmBZdQsL]]></document><document><![CDATA[@nocqueponerxd Pero hay gente sentada en los extremos, a lo mejor está todo pensado...🤔🤔]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Puigdemont y la falta de fundamentación jurídica de la Junta Electoral Central, por Javier Pérez Royo… https://t.co/iBfCJh51h3]]></document><document><![CDATA[Así de bonita esta mi parroquia!!! #juevessanto en Santa María de Caná https://t.co/brAkIrfmfD]]></document><document><![CDATA[@AdolfoAgudo @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/cUW8V2Pzxc]]></document><document><![CDATA[📢📢April’s @eugs_org #SpecialInterestGroup corner is dedicated to the #Imaging #SIG. You can find more ℹ️ about thei… https://t.co/BDu2rt8MqH]]></document><document><![CDATA[Tengo el don de sacar fuerzas cuando todo se tuerce. #nofilters en Tossa De Mar, Costa Brava https://t.co/lctxUzgYLs]]></document><document><![CDATA[@RinconDesastre @Toscanorevenge Ya sólo con ver "FHOTOSHOP" me tira pa'tras 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/238yLLFji4]]></document><document><![CDATA[🔴 Nuevo error @elcorteingles sigue desconociendo lo que es la #igualdad y la perspectiva de género, necesitan más f… https://t.co/CKx84iBd0M]]></document><document><![CDATA[No quiero hablarte para no volver a lo de antes No quiero hablarte pero me muero de ganas de verte]]></document><document><![CDATA[@xosemarcote @juanbautistami1 @MMMGaliza Non, este é um polímero vexetal que se pode compostar.]]></document><document><![CDATA[@carmenalvarez05 La ley electoral tiene mucho que ver. A Podemos le salen más caros los escaños. A Izquierda Unida… https://t.co/wVtbe4aC8i]]></document><document><![CDATA[@CharliRiera @colo1323 @MomentsES @Eadeeva @kikolo777 El quiere se lo gaste en camiones de plátanos para que coman… https://t.co/EIoAsEmwe7]]></document><document><![CDATA[@pepu_alcalde @el_pais_madrid @PSOE @SER_Madrid #PepuAlcalde  #ElMadridQueQuieres]]></document><document><![CDATA[A Nicole Scherzinger é um talento desvalorizado. Que voz! Que voz .. Apreciem este mulherão.]]></document><document><![CDATA[Asaltan la casa en Valencia de Tamara Gorro y Ezequiel Garay cuando la modelo estaba dentro https://t.co/YmmH8MAVdE]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/P84kded5Ny]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti No te confundas, lo tengo con quien respeta. Con quien no, NO es NO.]]></document><document><![CDATA[Manolo García es presenta en acústic però amb una gran banda: percussió, vent, corda i piano. Espectacular!… https://t.co/DQwNksqVvy]]></document><document><![CDATA[Estou tristinha porque não vou puder estar presente na despedida de solteira da minha tia 😭]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA CHICOS OS ADORAMOS #BBMAs @BTS_twt más que merecido, todo el Army está más que orgulloso de vosotros, l… https://t.co/PdkLarPu9G]]></document><document><![CDATA[Twitter desactivó antes del debate la red de cuentas falsas de apoyo a Casado.  Las 2 redes fraudulentas q habían m… https://t.co/uOZkZ4Kt1G]]></document><document><![CDATA[Esto. Es INDIGNANTE  Esto no es JUSTICIA  Esto es una MIERDA  y Esto os lo dice una CASTELLANA]]></document><document><![CDATA[Que suerte la mía haber admirado tu belleza de cerca antes de que alguien con el alma negra haya hecho esto. Que im… https://t.co/6ZtTd0Odes]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:17, noon 14:12, sunset 21:08 CEST (UTC+2), April 29. Day length: 13h 51m.]]></document><document><![CDATA[@guillermo_663 HIJO NO SÉ CÓMO LO HACES, EN MI FAMILIA ESTÁN TODAVÍA INDECISOS, SEGUIRÉ DIALOGANDO CON LA FAMILIA G… https://t.co/fTBTtn2Ch9]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXVSXrlHdR]]></document><document><![CDATA[Ese Cristo de chorrillos debería demolerse. Soprende que la iglesia no haga nada sobre esto.]]></document><document><![CDATA[@Susanna8138 Doncs jo penso anar a votar amb el 🎗i que em diguin algo q avui no estic per hòsties q fa un dia lleig… https://t.co/QNA2pXV4TB]]></document><document><![CDATA[Un lujo de presentación con el Candidato a Alcalde para Sevilla @barreramanolo ! Felicitaciones @tasionite !!… https://t.co/BDDpVEWtz9]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 De ahí al apocalipsis que cuenta este nuevo icono marxista cultural... va un trecho. En… https://t.co/bi0IFWjpXa]]></document><document><![CDATA[@sansebastian_j @vox_es Bueno, eso es lo que pasa en Venezuela, en Cuba, en China en Corea del Norte y antes en la… https://t.co/hFTFFrSSQ5]]></document><document><![CDATA[@ivansuper23 Ivan si esque yo solo he dicho que ni a podemos ni a vox que no me gustan los extremos y os habeis exaltado jajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Lla esencia del nacionalismo es el caciquismo. Apoyado por una ultra izquierda que persigue, por intereses que tras… https://t.co/ShYtsq3jSl]]></document><document><![CDATA[@Pedro_delcura @IURIVAS @ProteRivas A alguien habré tenido que salir yo 🤣🤣🤣 suerte de corazón, ojalá lo saquéis tod… https://t.co/iY6bji93Fq]]></document></documents></author>