<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#UnPequeñoFavor es una gran sorpresa. Un Thriller con tan mala leche que logra causar interés en sus dos horas. Un… https://t.co/xmpNlb84Vw]]></document><document><![CDATA[En Aragón, el PP pierde la hegemonía de la derecha, mientras que en el resto del territorio la mantiene. Sólo en An… https://t.co/vgoXAKELNP]]></document><document><![CDATA[@pepu_alcalde  vaticina buenos resultados para las elecciones municipales https://t.co/PpOmrXqWYi]]></document><document><![CDATA[Consejo Extraordinario de Patrimonio tras el incendio de Notre Dame. Tenemos el Plan Nacional de Catedrales y el in… https://t.co/Jufdlmhtpb]]></document><document><![CDATA[@ElTinteroVB el tema es que todos los que hacen ese tipo de comentarios solo han visto los resúmenes del partido en… https://t.co/Apr6UiPwxY]]></document><document><![CDATA[@got_sanchez @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa… https://t.co/KHIDU65YoF]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @ginissaquah @RodHard6 @AussieManGay @NWsport7 @purelygayporn @jockboy1113 @ElgorRahmikik @noahr84… https://t.co/8QrOkz5fiq]]></document><document><![CDATA[@elisendastone Cuanto tiempo sin saber de ti compañera....Que ilusión encontrate por aquí....]]></document><document><![CDATA[El Roceño Luismi Martin Berlanas, a los 47 años, Décimo en el Campeonato del Mundo de Duatlon en Pontevedra. Enhora… https://t.co/7KqVTbcqmc]]></document><document><![CDATA[@RafaelChust Verdade. O próprio discurso extremista da esquerda já está tão enraizado na sociedade - inclusive comu… https://t.co/QNNjyZnGVQ]]></document><document><![CDATA[@jessiegodderz1 @timtales_com @SRhyheim @JMirandaP_ @JayMich23604002 @TimKrugerXXX @hot_cal 😃😋]]></document><document><![CDATA[Light &amp; color by si_quiero_by_sira #mecaso #bodas #destinationwedding  #destinationweddingphotographer #wedding… https://t.co/7iwYMvDmoE]]></document><document><![CDATA[@Ivancolomer Estoy de las elecciones hasta lo... mas gente como tú Ivan!]]></document><document><![CDATA[Hay que dar la enhorabuena a los estrategas de Sánchez por estas elecciones. Bien elegido el timing de la convocato… https://t.co/sYw6quknmy]]></document><document><![CDATA[Entiendo que Leopoldo López quiera proteger a su familia. Claro que sí, pero a él lo necesitan en la calle, su fami… https://t.co/ryFArXnNmb]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal Y así todo querido amigo, así todo 🤦🏻‍♂️...dicho esto, asegúrate del tema hijos 😉]]></document><document><![CDATA[@manolomata la derrota de hoy te la perdono, la de mañana NO. Avisado estás. Una forta abraçada😜🌹🌻]]></document><document><![CDATA[@inmitadinamita @lsraeIo @BorjaBarba Eis, a mí no me metas con esta gente, demasiado honor eh :-)]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro sería un fantástico regalo para regalar a mi mujer por el día de la madre]]></document><document><![CDATA[Mi entrevista con Ines de Matos, de @Publituris la revista portuguesa más prestigiada en turismo. Esta charla forma… https://t.co/WgTzl4XgGu]]></document><document><![CDATA[@Margoltin @semaiorana @MJotaGarcia es una posibilidad. Yo asumi que se referia a la autora de la nota de FT, puede que incorrectamente.]]></document><document><![CDATA[@sotodepaula @tinoflo1 Curro Romero, Rafael de Paula, Pepe Luís Vázquez y Riverito. Festival en El Viso del Alcor, Sevilla]]></document><document><![CDATA[@tiempobrasero Cascada del Peñón (Pedrosa de Tobalina -- Burgos) https://t.co/ev1yqcuVca]]></document><document><![CDATA[El presidente  @sanchezcastejon no se ha empadronado en el Palacio de @desdelamoncloa. Ha votado en el centro cultu… https://t.co/FO7M9UZEdE]]></document><document><![CDATA[Independencia dice el tío. Él, que es lo más sectario que se ha visto jamás en RTVE. Manda huevos]]></document><document><![CDATA[@educasado @JernimoTristant Es cierto, pero no olvidemos que Rivera está encantado de haberse conocido y no sé hast… https://t.co/fQveiaBUt8]]></document><document><![CDATA[✍OPINIÓN ¿Alguien cree que un partido con responsabilidades directas en tantos escándalos y en estas condiciones pu… https://t.co/Wstrt3ublX]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch A esta gentuza le iban a pagar la mariscada...es que todo tiene su precio.]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre @Gata_india13 @angel_munarriz Lo que obliga a echar en falta en el programa la revisión del Concordato.]]></document><document><![CDATA[.@vox_es también está en las  zonas autorizadas para colocar carteleria en Arcos de la Frontera   #28A #PorEspaña… https://t.co/gPtrqKAJg1]]></document><document><![CDATA[Sólo irá,  o irá solo?  Pedro Sánchez mantiene que sólo irá al debate de TVE y carga contra la Junta Electoral por… https://t.co/jTSw0FUX2t]]></document><document><![CDATA[En la Plaza de las Carmelitas con la Legión y esperando el trono de las Angustias. en Vélez-Málaga https://t.co/Nlg8WVrmfF]]></document><document><![CDATA[Un gobierno con mayoría,para nada,No,que se aprenda a negociar todo.los máximos no se conseguirán al negociar,la pa… https://t.co/qx1yUzThQ6]]></document><document><![CDATA[Tranquilos... que no nos estamos jugando nada ... madre mia @CBBreogan que desastre, que desilusion... siempre igual]]></document><document><![CDATA[Borja García, jugador del @GironaFC, baja para recibir al @LevanteUD. Ausencia sensible para Eusebio en el centro d… https://t.co/sUZUPSAbqz]]></document><document><![CDATA[El chicle 5 años y las manos moradas ...camisetas moradas dónde están ?@GalvezLacsamana]]></document><document><![CDATA[@52municipios @rosira_rosi Y que esperabas de la Derecha de este país, estos no entran en la política, para resolve… https://t.co/pWjC7hlzTq]]></document><document><![CDATA[Tienen otra vez la oportunidad de llenarse de gloria como en2016 votando junto a Rajoy ahora tienen la oportunidad… https://t.co/6exPbQscNe]]></document><document><![CDATA[Es vergonzoso que Canal Sur sacar en pantalla un  niño vestido de legionario y catando El novio de la muerte.(! 0jo… https://t.co/AMpHQQF83h]]></document><document><![CDATA[#AdrianMenendez sigue adelante en el @ATPChallenger #SanLuisPotosi : https://t.co/iGUgDT8Ryu #Marbella #tenis]]></document><document><![CDATA[Felicidades @CDPromete, era justo que volvieseis a primera división. Estamos muy orgullosos de vosotras.… https://t.co/ilNgpw1bwG]]></document><document><![CDATA[@_petttcheetah Ya, yo he ido a pases de prensa de películas y han puesto seguridad y control de móviles para evitar… https://t.co/iyl8Mvq3JS]]></document><document><![CDATA[Que gusto enorme encontrarme en Barcelona a mi amigo Ottis Ganceda y a Viviane Mateos Lecou y su familia! La pasamo… https://t.co/BogeJMGtJV]]></document><document><![CDATA[@Carmen_Lomana @psoldevila @Pablo_Iglesias_ La estupidez maxima de la noche es tu tuit que inicia todo esto,y no,no tienes premio,mema!!]]></document><document><![CDATA[A parte de @sirolopez  cuyo odio a @aspas10   tiene su explicación... no entenderé cualquier periodista que dude lo… https://t.co/8szS7SPTTk]]></document><document><![CDATA[@mercheli Ahhh esa no la vi pues la anotaré en verano tengo más tiempo,este año solo hay copa América y será de noc… https://t.co/vjbwZimQJ0]]></document><document><![CDATA[Por fin veo a esta circa a la que tanto quiero. Madrid te necesita @MiquelAzure https://t.co/UGhPslTLQY]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  La increíble y bella vegetación de Phnom Penh, Camboya, con sus árboles, sus palmeras… https://t.co/Pp2ZHKREnI]]></document><document><![CDATA[Sandro Cortese solo tiene una contusión en el hombro derecho y podrá disputar la carrera de esta tarde. Gran notici… https://t.co/i1InaEQLec]]></document><document><![CDATA[So esqueceu de falar que na época dele corriam 5Km por jogo, hoje correm 15Km]]></document><document><![CDATA[Imagínate la #Azucarera así. De la mano de la candidatura de @antoniocambril https://t.co/tLctf33qZJ]]></document><document><![CDATA[Vergüenza @Endesa deja sin fluido eléctrico a una familia con un niño de tres años y los pagos en regla. Todo porqu… https://t.co/NpcJP4xfzX]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Se ha mirado ella en el espejo, seguro y de ahí la comparación.]]></document><document><![CDATA[🚄 to Barcelona with @Renfe Hey, Ho, Lets Go! #buenosdias #goodmorning #bonjour #buongiorno #bondia #bomdia… https://t.co/IVe4SSL6v6]]></document><document><![CDATA[(1/3) Ayer asistimos al acto de cierre de campaña de @CiudadanosCs en #Málaga para acompañar a nuestros candidatos… https://t.co/RZdMO6UmmB]]></document><document><![CDATA[Con #Requiem por la @BandaCenturia cruza la Plaza de San Lorenzo el Cristo del Buen Fin (@HdadBuenFin) en este fina… https://t.co/e1BS6vsyIK]]></document><document><![CDATA[@antonioencinas @realvalladolid Pues creo que con el tema del estadio ha dilapidado gran parte del crédito que tení… https://t.co/PhKJNHmOs1]]></document><document><![CDATA[Me genera una tremenda angustia ver a @mauriciogarciad con el pin del @realmurciacfsad y aprovecharse del club para sus intereses.]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Final: @USCFbase Prebenjamín B 0-4 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Buen trabajo como back up de Greg Monroe, cumpliendo atrás y sin necesidad de amasar bola en ataque.]]></document><document><![CDATA[@cardenalosoro @JoseLSimonBBBB @sanleopoldo74 @Padre_Angel @jesuscastignani No se salva ni Antonio Cañizares, actua… https://t.co/vF8JtDkAXE]]></document><document><![CDATA[@celtics Get well soon Danny!! #celtics needs you! https://t.co/U5MXRPJWgp]]></document><document><![CDATA[De cuando España es España. Artículo de @JaviRanvich en su columna mensual con viñeta de @CartoonOmar… https://t.co/ZyiPfUbstF]]></document><document><![CDATA[@Brysonzanguango @JesusBengoechea Claro. Lo bueno es estar de acuerdo en lo importante de verdad, como por ejemplo… https://t.co/KYv3iPIJOG]]></document><document><![CDATA[Today ends this EPIC chapter on my working life!!! I would like to express my sincere appreciation to my colleagues… https://t.co/HUMEGspf9R]]></document><document><![CDATA[@ianasagasti @rtve @atresmediacom Una vez más os olvidais de los gallegos!]]></document><document><![CDATA[@TS_Bloodthirsty JAJA vaya, pero quizás me tome un tiempo de descanso, tengo hasta 30 días para arrepentirme(no apu… https://t.co/8qmbMWW1fT]]></document><document><![CDATA[@ensata @El_Plural Esta es una de las causas por las que a los jubilados no se le puedan subir las pensiones, la sa… https://t.co/ecfPQfAZ3U]]></document><document><![CDATA[@JM8Ayala @JJCarri77 @UCAMMurcia Yo lo apreciaba, pero rompió mi humilde corazón tuitero. Y esto es en serio. Cero… https://t.co/9QY844eJcR]]></document><document><![CDATA[Hoy, visita guiada de #sagradafamilia !! 💛 #gaudi #espectacular #noshaencantado https://t.co/CYjp8OKlc0]]></document><document><![CDATA[Donde estaba este Málaga,que gustazo. Así si se puede perder un partido,pero vamos a ganar.]]></document><document><![CDATA[#Momentos  De #Fantasías sobre #Azul #Cielo y #Blancas #Nubes  #VientoDelSur  #Rincones de #Cantabria,… https://t.co/xG1CcYTBhT]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona @mmartinloeches @carmenporter_… https://t.co/CltvcY92HM]]></document><document><![CDATA[@nair1563 Lo sientoooo bro, se que eres fuerte y lo superarás JAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@ManuelVilas2 @pacomarhuenda @vox_es @laSextaTV ZP también le dijo a Gabilondo, el periodista, bajo manga que le ve… https://t.co/SvrCNVf4mU]]></document><document><![CDATA[La gente ya va en tirantes, pantalón corto y sandalias. Os estáis flipando un poco.]]></document><document><![CDATA[Pásale el vídeo del Mallorca sevilla, para que vean lo que es un partido comprado]]></document><document><![CDATA[No tranquilo tomas si el no hace nada .la anulación las hace el enano .K por cierto con lo pequeño k es y le pegó u… https://t.co/MKd1aMyQFu]]></document><document><![CDATA[#Chimenea #Alfama 🎧🎵🎵 Nada Surf - Happy kid en Miradouro De Santa Luzia https://t.co/kioL7yf8QN]]></document><document><![CDATA[Zarzalejos identifica el verdadero problema del presidente Sánchez y le hunde - ESdiario. https://t.co/eMAFQjYVpG]]></document><document><![CDATA[@Rociojim97 @victorcorral24 @borja26399 @s Pues sí, la educación que se da en la casa es la más importante. Lo únic… https://t.co/aegcpvDGNQ]]></document><document><![CDATA[@ellegocci Dile que para votar a un partido fascista (PACMA) mejor vote a PP o VOX]]></document><document><![CDATA[¡Enhorabuena @povedica! 👏🏻👏🏻, ¿repetirás el 2020? #WCMAD 2019: Director's cut https://t.co/A1IK4HabLP vía @WordCampMad]]></document><document><![CDATA[#MorosiCristiansÀPunt L'única banda que no enfoqueu EL GAMELL d'Albaida (guanyadora del primer certamen de musica festera de Cocentaina)]]></document><document><![CDATA[9 horas 15 minutos de retransmisión (de 00.15 a 09.30 horas) con comentarios ininterrumpidos y en riguroso directo… https://t.co/q5AaZztFjy]]></document><document><![CDATA[José Vicente Soler, de #UnidesPodem, sobre els partits que no han volgut vindre al debat electoral tradicional de l… https://t.co/jQrsPOvsR5]]></document><document><![CDATA[Acaba de salir un poco de tito Vilanova en jugones... Y me ha recordado a lo mal que lo pasé cuando murió... Tuvo e… https://t.co/UgtyPNNpgx]]></document><document><![CDATA[@wu_ming_80 No son malas, aunque el nivel de licenciatura (3 años, equivalente a un primer ciclo de las antiguas li… https://t.co/tCHbN00QCM]]></document><document><![CDATA[deixa cá ver  😶🔎 nope...  🔍😶 and nope  ya não estou a encontrar pergunta 🤷]]></document><document><![CDATA[Mañanas productivas en la parte de socialización del @programarems REUS! @PedreraFundacio #alzheimer #rems… https://t.co/ndVboTDWnK]]></document><document><![CDATA[Gracias fina te deseo lo mejor en tú nueva etapa qué es tú familia.  Gracias por se cómo eres.  Un amigo clemente López.]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom @OndaCero_es @carlos__alsina Ese es un crack... Gaditanos abrazos !!!]]></document><document><![CDATA[@juanpfrutos @OrfeoSuarez @elmundoes Ha costado pero mira, al final la verdad va saliendo a la luz. La lástima es q… https://t.co/MTww9vr9N4]]></document><document><![CDATA[Sábado por la tarde en #mipueblino #semanasanta2019 #abril2019 #friends en el #pubgraffiti en Medina de las Torres,… https://t.co/2XyIHInRLv]]></document><document><![CDATA[Solo... 121/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/eQxvEL2CBv]]></document><document><![CDATA[@WillyTolerdoo @bellaindomita Y menos mal. Ya hay bastantes animales en el congreso]]></document><document><![CDATA[Esto de ir a ver un partido de fútbol y cuando te diriges a la taquilla a comprar la entrada alguien te regale una… https://t.co/NdlhYZGj7r]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias #Zaragoza Camino de la Torre del Agua @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain… https://t.co/vn5dtM3In4]]></document><document><![CDATA[Quién es tu candidato a acompañar a Huesca y Rayo a segunda división?? (No es seguro que desciendan estos dos...per… https://t.co/YTrZouJmVX]]></document><document><![CDATA[@kevinvidana Me gusta mucho leerte, comparto ideas habitualmente! Gracias por ponerle letra.]]></document></documents></author>