<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@quecenamarada , és o namorado da melhor rapariga do mundo. pareces ser simpático, e o facto de a fazeres feliz dei… https://t.co/NuNSYNrJWf]]></document><document><![CDATA[Al final han caído.. 🙈🙊  #Beerus #Whis #DragonBallZ #batalladelosdioses #figuras #meencantan #jeje!!! https://t.co/xy2uNZSvtH]]></document><document><![CDATA[Camins vora el mar, bon dia #candilazo @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru  @Vakapiupiu… https://t.co/yFYBM7b8PC]]></document><document><![CDATA[Bueno chic@s ya a ver las repes de cuarto milenio en la cama😃a descansar mañana más 🥰😴😴😘😘 https://t.co/2fBa5vsuyO]]></document><document><![CDATA[《《《 👹Dimonis👹 》》》 (Josep Conangla i Escudé). Un petit fragment del Bis que vam preparar pel concert d'estrena de ga… https://t.co/iEjdUti9Zd]]></document><document><![CDATA[@JovenesQActuan @reaccionayactua @greenpeace_esp Excelente , a trabajar por la Agenda 2030!! https://t.co/7CwsudpSNK]]></document><document><![CDATA[@Alemarlil @yosoynaranjito_ Están en Israel. Que los rusos por los suyos]]></document><document><![CDATA[No queráis ver mi cara cuando me intento maquillar. Y no os quiero contar aquellas bragas blancas que salieron roja… https://t.co/iWf6F0azK1]]></document><document><![CDATA[Anda que si me ve "la Manoli" tomando unas cañas en un bar sola le da un parraque!!]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral d… https://t.co/5puYAzi8Q4]]></document><document><![CDATA[Assajant amb aquestes campeones @LaraDiezQuint i #MartaCodina per estrenar #Omplimelbuit" de Lara Díez el 8 de maig… https://t.co/M7yXDkBJyF]]></document><document><![CDATA[@GotTalentES @ristomejide Totalmente de acuerdo con RISTO a hecho una actuación de vergüenza de todas formas a mí n… https://t.co/kJ17AtsKMO]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL Quedarse en el Pais Vasco como Borja Samper, Alfonso Alonso, Javier Maroto y algún ot… https://t.co/L1taFK5np0]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Pero que estupenda eres, cuando se pierde él sillón hasta mediocre pareces!]]></document><document><![CDATA[Cristo de los Faroles #PaseosporCórdoba #SemanaSanta2019  #JuevesSanto  # https://t.co/NokPeNB6dq]]></document><document><![CDATA[Tardes de reencuentros que suman 😊 en Ciudad Real https://t.co/E03WbLYVV1]]></document><document><![CDATA[Por favor ¡¡¡ salgamos a votar tod@s¡¡¡¡que nadie deje su voto en blanco.]]></document><document><![CDATA[@noeliaclasica @LaFallaras @sanchezcastejon No hay que olvidar seguir cantando. Con Rivera no. Si se puede y No pasaran.]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días,n… https://t.co/3BSNIvplxR]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes Son unas brujas  BELEN,LYDIA, CARMEN ,CHELO Y ANABEL]]></document><document><![CDATA[Me encanta tener una tutoría con un profesor y que me deje tirada porque siempre está en las nubes.]]></document><document><![CDATA[Señor@s políticos!. Algunos de ustedes nos representarán en la vida política de España. Dirigirán  las riendas de e… https://t.co/56wqGwzbHI]]></document><document><![CDATA[@Rosita92642836 La crisis la fomentaron ellos rescatando los bancos sin ir más lejos el bankia que se comieron la p… https://t.co/dqRP64UiuJ]]></document><document><![CDATA[#santuariobomjesus #braga en Santuário Bom Jesus Braga Sameiro https://t.co/E8LyYDg6uO]]></document><document><![CDATA[@JoorlovesTS @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/CcH84KPRGy]]></document><document><![CDATA[#Repost elpianodetuboda •  •  •  •  • 🎥PRIMER VÍDEO!! 🎞🎹 ¡hoy os presentamos el primero de los vídeos de nuestro sh… https://t.co/LIrQkWS24n]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon @pablocasado_ Quien es Pablo Casado y de que partido es..jujujuju]]></document><document><![CDATA[Avui hem passat molt bon matí a @cellerscarol inaugurant l'exposició fotogràfica de xavierbatallerferrer i de quadr… https://t.co/K9DbiaUJRc]]></document><document><![CDATA[@Trismegista No solo  en la  Sexta, es en todos los medios de comunicación.  Podemos es el enemigo a abatir. Aun  s… https://t.co/4Th1tzQ2O0]]></document><document><![CDATA[chubby bunny just like me 💞🐰🐰 em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/M0emGLijXw]]></document><document><![CDATA[🤩 Como me conocen los míos: Flores no, plantas sí! 🌱🌱🌱 #mothersday #diadelamadre #plants #tenderness #family… https://t.co/dd0Jak86PN]]></document><document><![CDATA[@Hada91626819 @MalaFama1981 Gracias guapa #SiempreAdelante sin duda https://t.co/M8VqEUV6c4]]></document><document><![CDATA[Proyección de #Roma de @alfonsocuaron en @Gabifcom: emocionada de nuevo. Gracias @jpmoragu por el proyecto Ndatiaku… https://t.co/hxCo1tUtgk]]></document><document><![CDATA[Cuanta emoción viendo #SalvadosMiBarrio ! Qué grandes conversaciones y qué tristeza en algunas reflexiones.. grande @jordievole]]></document><document><![CDATA[Estou tão ansiosa que sejam 9 horas para poder ir ao supermercado comprar ovos, apetece-me ovos desde as 6 da manhã… https://t.co/ZSVwLvRlYV]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.que tengas un feliz sabado.munchos😘😘😘guapisimaaa]]></document><document><![CDATA[Putos moros y cristianos a las 12 de la noche con los fuegos artificiales 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@MariaFreixanet @EnComu_Podem Un luxe que ens ho expliquis tu. Mil gràcies per haver vingut.]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Se pasan la vida haciendo ouijas, no me extraña que tengan miedo de los fantasmas.]]></document><document><![CDATA[@GeorginaTramont @eljueves @IsaPantojam Mi corazón me ha dictado escribir que la Pantoja se compró a Chabelita (cos… https://t.co/bs9nijWSEE]]></document><document><![CDATA[Euphoria🎶♥️💫☀️#kawaiigirl🌸☁️💕 #lolikawaii❤️ #army🙆💜 . .📷Tomada por mi amiga Astrid📷 . . https://t.co/PSep3vpBQ2]]></document><document><![CDATA[Esq me parece alarmante q tantos hombres se crean con el derecho a poder engañarnos quitandose el condón a escondid… https://t.co/u8gltmbv7l]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta ahí, esto lo arreglaba yo pronto, referendum multitemático, si q se  pregunte de to, el q se quiera ir… https://t.co/WZ2E6qrIRB]]></document><document><![CDATA[RT si piensas que abueladedragones es infinitamente más crack que muchos youtuber famosetes.]]></document><document><![CDATA[@eagaatg @ABenavidesT @NicolasMaduro @dcabellor @DrodriguezVen @vladimirpadrino @jaarreaza @teleSURtv @Mippcivzla… https://t.co/eU4ftrBi17]]></document><document><![CDATA[@gallifantes va dir q ho diria despres d ls sentencies... x no influir-hi... crec q tenim molta sort de tenir-lo d… https://t.co/lIzPOEb4xl]]></document><document><![CDATA[Ya he visto #GameOfThornes y ya soy feliz. ¡Buenas noches! Mañana no me pidáis mucho jajaja https://t.co/IpIvtUl879]]></document><document><![CDATA[@TusquetsEditor @Avivir Gracias a @TusquetsEditor y @Avivir por esa estupenda entrevista de Javier del Pino.]]></document><document><![CDATA[En las temporadas de GOT se ve una evolución en algunos personajes respecto a la edad y todo MENOS Khaleesi y Jon..… https://t.co/apaAr0jcov]]></document><document><![CDATA[Mi gatillo me recuerda a los bebés lo pesadxs que se ponen hasta que les das de comer y despúes hasta que se duermen. 😂]]></document><document><![CDATA[@melocotona4 @XSalaimartin @EnricMillo Una mica? .....TONTO TONTO TONTO TONTO....... Felicito a Andalucía.tenen sor… https://t.co/CgSrCMOLCV]]></document><document><![CDATA[@Libelula955 @AmoedoCom @pablocasado_ @PSOE @populares No nunca !! Le pude su ego !!]]></document><document><![CDATA[Buenos días gente de bien 😃  . Hoy es mi último día antes de mis mini vacaciones (Semana de Feria cerrado) y estoy… https://t.co/VIqEYMSbtx]]></document><document><![CDATA[No tenéis ni puta idea de lo que es querer de verdad a alguien y así os va]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/LRZNB7TkI8]]></document><document><![CDATA[@moeglez Y aquí, muchos, o al menos yo. Cosa más rica y desapareciendo.]]></document><document><![CDATA[@marc_bodi @JuntsXCat @Esquerra_ERC @KRLS @generalitat @gencat #marededeusenyor😅]]></document><document><![CDATA[Dentro muy dentro muy dentro... por siempre estará!!! jovenfrankens Madrid !!! #youngfrankenstein… https://t.co/Ce03JU7N40]]></document><document><![CDATA[@Albertoti3 La violencia solo engendra violencia. Es un error que lleva al totalitarismo.]]></document><document><![CDATA[Comer con el amor de tu vida tamales a las 3 de la mañana.. y sentir que nada hace falta uffff]]></document><document><![CDATA[Tu de republicano, no tienes Nada de nada. Los republicanos  no tienen REY  Eso que tu tanto defiendes]]></document><document><![CDATA[@privilex La zona de las rotas me encanta es una pasada !! Si puedes acercarte 👍 Ya me contarás 😜]]></document><document><![CDATA[@sgaywalker Y ojala todas las personas de este universo pudieran llegar a conocerte y ser tus amigas, vales millone… https://t.co/Xw06W8KvUd]]></document><document><![CDATA[@vox_es Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/H4syMF3smv]]></document><document><![CDATA[@BenjyIngrosso @TonyAguilarOfi @CocaCola_es @IngrossoUpdates @LiveNationSwe @LiveNationES]]></document><document><![CDATA[Vaya, qué chorprechaaaa, me han vuelto a cambiar de nombre y a mover archivos y a borrar los proyectos de premiere. https://t.co/tZyyyNu3u6]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC No seas imbécil, por Dios. Deja de intentar manipular la informacion!!! BASTA.]]></document><document><![CDATA[tenho tantas saudades do tiago e ele depois ainda manda selfies que só apetece encher aquela carinha de beijos ❤️💞🧡💙💓💓💜]]></document><document><![CDATA[,En serio no dejan estar en debate a @vox_es ??? Manera más inusual de hacer publicidad]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/9XGcoCjcc9]]></document><document><![CDATA[porque besar a la persona adecuada, de alguna manera también es arte #DiaInternacionalDelBeso]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Tiene… https://t.co/44KG81L3Rj]]></document><document><![CDATA[La filósofa pastora de la Casa de Campo: Júlia Ábalos Reznak conduce sus ovejas por el mayor espacio verde de la ca… https://t.co/3ShM52ACvS]]></document><document><![CDATA[@_isaacrosa Hombre yo tengo un compañero que si le llegan y sí, vota a v0x]]></document><document><![CDATA[Finaliza el divertidísimo #encierro infantil #LasMatas está en #FiestasSanJose2019   #ToroSelfie #LasRozasSegura https://t.co/DsHpYw6cz6]]></document><document><![CDATA[@Yolandita7 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/LNcg3psyYU]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @OlgaLosad @BelenFGonzalez @liromantica1 @BaaresCaro @MBTotorika @Carmen_2Estevez @belen_ah… https://t.co/MaO1iJbhdI]]></document><document><![CDATA[Corazones Rojos!! #JornadaDeReflexion #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/dyTf9clVaC]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @Senadoesp @populares Mereces todos los apoyos ,eres excelente!.Ojala hubiera muchas mujeres como tú!]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer todo lo que esté en mi mano para demostrarte cada día que te quiero, intentaré calmar esos miedos que a… https://t.co/wOSsW6k4V1]]></document><document><![CDATA[Rivera i Casado parlant de competències de les comunitats autònomes sense respectar, precisament, l’autonomia. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Nueva #guia 📄 de #alimentacion 🍽 #saludable 💚 en español y para niños de @HarvardChanSPH  ➡ Os dejo el link 🔗 a con… https://t.co/zPT6TsDBph]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está la libertad de no participar en algo en contra de tus creencias? https://t.co/h55zf0igYk]]></document><document><![CDATA[@Anyi_anonadada @maca_puentes debes de ser ciega o gilipollas... https://t.co/iyX8nqFo29]]></document><document><![CDATA[1º de Mayo #miércolesfestivo #queelcuerpolonote #Madrid en Puerta del Sol https://t.co/R78AxQZ8MN]]></document><document><![CDATA[A todas las mamis  y a la mía en especial, Muchas Felicidades por ser “madres”🥰 en Camuñas, Spain https://t.co/HBd7YYleTg]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/wPbKqsnJm3]]></document><document><![CDATA[Madre mía! y muchos seguimos indecisos... ayer me costó el taxi 6 euros más para cruzarlo por ésto. La Locura por V… https://t.co/RSBfy5JRbc]]></document><document><![CDATA[sou eu mesma, sendo eu mesma!! fuck it you and your opinion! https://t.co/NES4ZBgU4w]]></document><document><![CDATA[@SocialistesVal @sanchezcastejon @ximopuig @PSOEValencia @PSPVProCS @pspvprovalencia @PSPV_Alacant @SanGomezLopez… https://t.co/F5e2RMiPkA]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/LnHrbmz05g]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @eldiarioes No ha echo nada. Es tan ignorante que no sabe lo que dice. La morfopsicologia es una cienci… https://t.co/ccKRjJXkf0]]></document><document><![CDATA[Llegando al Cementerio de Sad Hill. “El Bueno, el feo y el malo”.  https://t.co/yqalnbXnR3]]></document><document><![CDATA[this angel face, aaah bruno, how can you be so perfect? 🤧 you're even more than that, there aren't enough words to… https://t.co/OHDv5Pr8Kb]]></document><document><![CDATA[Aunque no voto a Vox estoy un 80% de acuerdo con este currante. NO ES NO a la izquierda como gobierno… https://t.co/wpJLdiDWAq]]></document><document><![CDATA[Preguntan entre el público del evento de @politibot si hay equivalente a @VoteWatchEurope a nivel español... Recuer… https://t.co/uEymHshhkW]]></document><document><![CDATA[@dg_uds @seriouslymands Oi douglas hahahahahahah Sim, só daqui, é louco]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Tenlo claro!!! Tengo muchísimas ganas de conocerte!! https://t.co/p9Hlg7oMbj]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez T’asseguro Que no m’agafara cap cobriment. Suposo que tu tens informació privilegiada.]]></document><document><![CDATA[Felicitar a @HdadPanaderos y @CristoDeBurgos por la sabia decisión tomada de no hacer Estación de Penitencia y deja… https://t.co/UJaCBZUuxP]]></document></documents></author>