<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @diarioas Si hubiera justicia no habriais ganado ni la mitad de Champions de las que tanto presume… https://t.co/Nhh50Ev94K]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.14 km in 36m:19s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Bravo Álex por volver a pista después de esa dura caída. Tremendo trabajo de los mecánicos arreglando la moto a con… https://t.co/KDy3uAo7li]]></document><document><![CDATA[Hoy piden cerrar la Sexta. Mañana podéis ser vosotros. Seguid con la propaganda gratis.]]></document><document><![CDATA[@Ana_Maria_Blog En un futuro lo haré, aunque tenga pinta de ser casi pecado]]></document><document><![CDATA[🔴@susannagriso entrevista a @angelgarridog en @EspejoPublico en unas horas]]></document><document><![CDATA[@CarmeChaparro Todo mi apoyo a las profesionales q tienen q escuchar este tipo de insultos!]]></document><document><![CDATA[Feria internacional de los pueblos de Fuengirola.  Un Carro Cubano 🇨🇺 #feriadelospueblos  #fuengirola  #feria… https://t.co/90VEz5Roy8]]></document><document><![CDATA[@JackieC28937775 @cultrun Sin ninguna duda, sobre todo, si le sumas todo el mal que hicieron Solbes, MAFO, Pepiño, Pajin...]]></document><document><![CDATA[Proceso para convertirse en monstruo 🙈 ¡Apuntado! 🧬 #powerexplosive #chest #triceps #arms #shoulders #biceps… https://t.co/2KqxXp7y8i]]></document><document><![CDATA[Atletico Madrid ⚽️ Valencia CF  @atleti 🇪🇸 @valenciacf   #stadiowandametropolitano #liga @joaquinmnz7 à Estadio Wan… https://t.co/1uKacEeiH8]]></document><document><![CDATA[@yuyudecai @mmorera79 @Mariquillasy Con lo grandes que son esos cascos y a ti te tocó el “pequeño”... 😜 ⛑]]></document><document><![CDATA[@soler_toni @InesArrimadas Aquesta no té vergonya de res. És mala gent però segur que s'ho trobarà.]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #LaPasionNoAcaba Nuestra Señora de las Angustias https://t.co/txMGwzwWBG]]></document><document><![CDATA[El diario @20m se hace eco de mi post sobre las búsquedas más populares acerca de los candidatos de las… https://t.co/rv2ggaBDbK]]></document><document><![CDATA[@derechoadelia 😂😂😂😂 debe haber algún algoritmo buscando mujeres solteras que sean un partidazo jajaja!]]></document><document><![CDATA[@andresamc98 Estaba ya extinto, no merecía la pena esperar a que le subieran la media porque lo mismo para entonces… https://t.co/X5HIp9hapX]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/ROjpKVvbgZ]]></document><document><![CDATA[@carmepamies @gabrielrufian Jajajaj ten huevos de bajar a la feria con tu ikurriña... jajjaa que nos vamos a reír todos jaja]]></document><document><![CDATA[Podemos sólo tiene cloacas primero tu noté compresa un chaleco no estés tres meses de baja un tío que es cabeza de un partido]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia Vist que no tenia cap intenció de rectificar les vostres mentides, confirmeu que treballant pel Fe… https://t.co/t6bPEDGsnF]]></document><document><![CDATA[@franpenat @chuso02 A partir de mayo hasta noviembre. Casi ná! https://t.co/sfjPwwJmlM]]></document><document><![CDATA[@desdelamoncloa @Chusina5 La mejor ayuda es prevenirla para que no ocurra y conseguirlo es necesario políticos de v… https://t.co/YcfoUhVmt8]]></document><document><![CDATA[@manuelab1959 @BeaMartv En España y Cataluña...será lo mismo no gilipollas]]></document><document><![CDATA[@AlexNoTTiP @rosavergar23 Y así es como se dividirá el voto de la izquierda y gobernará VOX ...]]></document><document><![CDATA[@kulmeira Pois pregunta a @Tonhitodepoi, mais coido que el non vota na Igrexa do Bo Pastor de Castiñeiras]]></document><document><![CDATA[Es una pena que en TVE no hubiese una mujer (las hay y muy buenas en esa cadena) compartiendo la labor de moderador… https://t.co/GGYm77VaVq]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @ximopuig Sánchez es un mentiroso compulsivo, y si gana las elecciones se olvidará de todo l… https://t.co/1kKsoeqBpz]]></document><document><![CDATA[Welcome to @FicZone in Granada, Spain @Kudo_M_ ! Would you sign one of the best videogame ever?… https://t.co/IMH65eRN7f]]></document><document><![CDATA[@AidaGascon @AnimaNaturalis Ojo, los circos son esclavitud pero tenéis un perro con una correa que todos sabemos qu… https://t.co/sCbQGHgXXD]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @CelaaIsabel @sanchezcastejon @atresmediacom https://t.co/St1kDpIcEP]]></document><document><![CDATA[Alarme: 7h20 Eu: só mais 40min..  Alarme: 8h  Eu: ..fogo só mais um pouco]]></document><document><![CDATA[@un_dependiente @CruzDiez ¿Qué queja? ¿Has leído alguna queja? Quizá tus padres deberían haberte dejado más en el c… https://t.co/gOajeU6hC4]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of A mí me parece fatal: en el camino se enfrían y ya no es lo mismo. Como la feria de Sevilla, ya ca… https://t.co/WjypbjioTX]]></document><document><![CDATA[Perdes unhas primarias, vaste a presentar a comunidade máis importante de España e meses antes das unha puñalada co… https://t.co/zA5wuvwquX]]></document><document><![CDATA[Fds merda de resultado, mas sei que fiz um bom jogo, por isso tranquilo]]></document><document><![CDATA[Hoy comienzan los talleres de ‘Los jardines del Rey Lobo’ que trasladarán a los más pequeños al siglo XII 🦅🌱👐🏻 aves… https://t.co/r9DMuUdiZk]]></document><document><![CDATA[@blanc1707c @cayetanaAT @pilarmarcosd Completamente de acuerdo. De hecho, no tiene ni un solo escaño. El fascismo c… https://t.co/qvFp4GDXSj]]></document><document><![CDATA[@dguerrero82 Este tipo no puede seguir ni 1 minuto mas siendo presidente del Real Madrid pero haya los socios yo no… https://t.co/JvLg37svcs]]></document><document><![CDATA[@fachallica ¡Qué  cabroncete, hace referencia al Hammersmith ! :-P Es toda una tirada de trastos en regla ;-) muy bien traducida]]></document><document><![CDATA[@JessKapone Es malísima, no sé cómo llegué hasta el final sjfhajjdjsjajs]]></document><document><![CDATA[@DafneHuilca Pero de verdad te crees las tonterías que escribes? La raza humana pierde muchos valores con gente de tu agudeza mental...]]></document><document><![CDATA[Cuando todos los factores de felicidad se alinean 🐝 . . . . . . . . . . #goodnight #buonanotte #photooftheday… https://t.co/at9o2Y33v4]]></document><document><![CDATA[😱😱😱😍😍😍😍 #HarryPotter  #HD HARRY POTTER Y EL LEGADO MALDITO TRAILER 2019 https://t.co/43Lc3jpCO7 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Ayudemos a la enfermería. El colectivo "Acción Enfermera" y la #transparencia en los colegios de enfermería… https://t.co/MJVkRptmye]]></document><document><![CDATA[Lo prometido ya está cumplido, doblar en la Trav. Solidaria Playas de La Azohía con 5k y 1,5k Espero volver a ver a… https://t.co/tVY8MMF5aO]]></document><document><![CDATA[Debo ser el único en Twitter que no sabe si dar la razón a unos o a otros en el mejunje de #Venezuela.]]></document><document><![CDATA[@jonathanmartinz @bolsakrak @GuillermoMarto1 A Errenteria no van para nada, la visita tiene un fin.]]></document><document><![CDATA[@Alejandroperez Pues no será la última. Ese sitio es hoy por hoy el mejor para volar en interior de los que he visto.]]></document><document><![CDATA[El resto del día seguiremos teniendo precipitaciones acompañadas de un fuerte descenso térmico. La máxima no supera… https://t.co/riX1YUNECR]]></document><document><![CDATA[Modelo: carmenaguilaoficial  Maquillaje y peluquería: laugameromakeup  #shooting #actriz #actress #spanishactress… https://t.co/j6jpYQQl7T]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett @JJGrijander Ya lo he dicho varias veces. Tal como tienen de inflado el globo, menos de 130 para VOX es un fracaso.]]></document><document><![CDATA[#Picalagartos #terraza #terracehouse #terrace #skybar #view #noche #night #wine #luces #restaurant #castizo #nh… https://t.co/KrX8qvBvKI]]></document><document><![CDATA[@Caromunozb Si la pareja en cuestión si estaba teniendo comportamientos sexuales (“Se estaban tocando”), no debería… https://t.co/lz529BqEbi]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Reflexionen y voten a quien quiera, pero voten. #Reflexion #EleccionesGenerales28Abril https://t.co/YkxTDwHZXw]]></document><document><![CDATA[Erra o @Celtabaloncesto mesturando nas súas redes sociais o deporte co apoio explícito a unha formación política. P… https://t.co/cxsi9CVmqE]]></document><document><![CDATA[Sorpresas q te da vida, buena gente en todas partes en Formigal Ski Resort https://t.co/DmZXkjFCSP]]></document><document><![CDATA[@tjcope @copealmendralej Kike Márquez .... @kikemarquez_10  ..... Sanluqueño, Gaditano ...!!!!]]></document><document><![CDATA[La rendición de cuentas es un aspecto nodal de la vida democrática: vine a reclamar la temporada de mierda y a pita… https://t.co/nfLCWNeopF]]></document><document><![CDATA[#PaellaValenciana 🥘 #arroz #rice #VLCGastro #Tradition #WorldHeritage #Fallas 🔥 #apuntà2020 #FallesUNESCO… https://t.co/RB9on2Qwbp]]></document><document><![CDATA[SEÑORES YA ESTÁ BIEN DE PAMPLINAS !! O AUTONOMIAS O PENSIONES !! Y Q HAYA TENIDO Q VENIR ABASCAL A DAR UN PUÑETAZO… https://t.co/iXHRacl4KS]]></document><document><![CDATA[@luciatrastoy331 @SextaNocheTV @eduardoinda Inda hablando de valores. No tiene vergüenza]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE - ¡Firma la petición! https://t.co/7lHH9BQdur vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Nos exprimen a tope para sacarnos el jugo incluso en nuestro hogar buscamos esa mierda, exprimir a tope todo. Obses… https://t.co/quG8e4iewE]]></document><document><![CDATA[⚽️⚽️ Remontada de #Osasuna que acaricia el ascenso tras ganar en Elche https://t.co/hdmwHdm2px]]></document><document><![CDATA[@Adri_Hernandez @OOCC_IAC @FundStarlight @omzamora @IAC_Astrofisica @AEMET_Izana @agomezroldan Y yo me hago puta po… https://t.co/vGq58pO98i]]></document><document><![CDATA[Siempre estaré en deuda con el #surfing porque me ha permitido aprender mucho y me ha dado la oportunidad de conoce… https://t.co/NS81sSJejL]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Miren el Mozo que parece un atosigador más. Está como quien ve pelear a dos perros. Luego dicen que son pacíficos y educados.]]></document><document><![CDATA['Rac1' se niega a entrevistar a Álvarez de Toledo en castellano aunque ella lo pidió reiteradamente https://t.co/F5uEZLvNsP vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[TVE ha acertado programando #Cenaconmamá los viernes. Identidad frente a blockbusters confusos]]></document><document><![CDATA[Começam as meias-finais da Liga Europa. Fazem as apostas. #UEL #TogetherToBaku https://t.co/cvMXaYcISy]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera A ver si os enteráis que lo que la sociedad demanda no es una tarjeta de colorines sin… https://t.co/ET05bhVw6q]]></document><document><![CDATA[Lleno para escuchar “Vespro della Beata Vergine” de #Monteverdi con #ScholaAntigua #CapillaRealdeMadrid reforzada c… https://t.co/PjktaoWmU3]]></document><document><![CDATA[@lucuslugo @CDeportivoLugo @GranadaCdeF @realmadrid @AthleticClub @o_paseo @dislugo 1-2/2-0]]></document><document><![CDATA[@alessanaguilar @CarmeLaDiaL @gaceladeretiro Tampoco hay que olvidarse de https://t.co/FXFS2JedKO]]></document><document><![CDATA[Por la regla de 3 que muchos "atléticos" se sacan para defender esta temporada del equipo... los aficionados del Ci… https://t.co/GeBdyBO964]]></document><document><![CDATA[@radiopolla Quina colla d’animals ! I això no és maltractament infantil ??]]></document><document><![CDATA[@diariocadiz Para quitarte los puntos , tendrán que identificar al conductor, y que yo sepa , el radar aún no tiene ese potencial.]]></document><document><![CDATA[@carmenmrin @WildCardgp @Motoworldjp @WorldSBK @DucatiMotor En Tailandia, Shakey Byrne, ex piloto de Ducati hasta e… https://t.co/mD9S1UQqy0]]></document><document><![CDATA[Os Presento a Estrella, Quiromasajista cerrificada en España. Realiza masajes relajantes, descontracturantes. Para… https://t.co/muMUqC9zKL]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Lo bueno de todo esto es que los jefes de ARRIMADAS y ÁLVAREZ DE TOLEDO. ( EL sin títulos y el que lla… https://t.co/3sd34pBBMz]]></document><document><![CDATA[@RatPenatV @LucasSkywalke17 @miquelstrubell Que nos metan en la carcel a to los Andaluces 🙄😔]]></document><document><![CDATA[@burgherrin @JoseVizu27 @JLledes @misimonet @LuisMartingt @lucesalfondo @Roxyblues @EPONCEMO @jlindignado… https://t.co/N9d9Z8ikon]]></document><document><![CDATA[🔻Hoy jornada de reflexión: "Alguno era comunista porque necesitaba un empujón y hacía algo nuevo, porque sentía la… https://t.co/XEhVBL39SO]]></document><document><![CDATA[Señor @goyobenitez  Ciudadanos, ha mandado sobres de papel. Ha sido Junts Per Cat quién me ha enviado publicidad em… https://t.co/4D26KM5ECC]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @LarrauriMaite En la descripción del perfil le falta, ...provocadora...]]></document><document><![CDATA[@CeciliaGuemes @vidamoderna @davidbroncano @_Queque_ @IgnatiusFarray @elsatch @carolinaurtea “Los mártires de España”]]></document><document><![CDATA[Um fotógrafo dos States que já fotografou o Gunna, Ski Mask, Shoreline Mafia e Carti acabou de me seguir no ig bem à toa 😁]]></document><document><![CDATA[Fotógrafos. . . . . . . . #blackandwhite #bnw #monochrome #instablackandwhite #monoart #insta_bw #bnw_society… https://t.co/23LjZ4tZup]]></document><document><![CDATA[esroy haciendo demasiadas cosas a la vez mis neuronas no dan para tanto voy a explotar]]></document><document><![CDATA[Final Benjamin Provincial Campo: El Palmar de Troya Sabado 04/05/19 - 11:00 h Sevilla F C - Real Betis Balompié Arb… https://t.co/iaV9VvUhOo]]></document><document><![CDATA[En el Palacio Nazarí con isabeletta69 en Nasrid Palaces Granada, Spain https://t.co/CG1pdMTuYB]]></document><document><![CDATA[@jjrodriguezlore @blanca663 @AnabelAlonso_of Mi amigo Rufián? A ese le aguanto menos aún 😂]]></document><document><![CDATA[Señor Resucitado de Sevilla en la Alfalfa con "Salud para los enfermos".... https://t.co/SEP8rRXhlW vía @YouTube @AgrupacionVR]]></document><document><![CDATA[A todos esos miembros y miembras que realzan a Sanchez ante la posibilidad de alzarse presidente con los apoyos de… https://t.co/hrHsaiT5mc]]></document><document><![CDATA[What's to do on #Easter Sunday morning in #Barcelona? 'Visita Iglesia' @sagradafamilia 🇪🇸⛪️🙏 #EasterinEU2019… https://t.co/94GDNLdcdm]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes a todos OS presenta este grupo de WASSAP https://t.co/GCF3TYPcDZ]]></document><document><![CDATA[@spiriman este gobierno andaluz y el anterior favoreciendo sanidad privada sin olvidar que de una manera o otra cul… https://t.co/28ibGt9drb]]></document><document><![CDATA[Os gordinhos com cara de inbreed tudo querendo que o Brasil entre em guerra com a Venezuela.]]></document><document><![CDATA[Con mis sobrinitos en #aracena #huelva #semanasanta2019 #viernessanto #abril2019 en La Gruta de las Maravillas https://t.co/JSO24ZtAHK]]></document></documents></author>