<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AleixG25 @c_depelegri @soler_toni Como si se presenta por Puerto Hurraco, Rivera es catalán te guste o no y está t… https://t.co/sSdSin3Vwr]]></document><document><![CDATA[Crack ¡ por favor  VOta aunque  no te sientas español  VOTA POR LOS ANIMALES ¡GRACIES¡¡]]></document><document><![CDATA[Disfruta la oportunidad de tener un "Compañero de viaje", ya sea un amigo de fatigas o una pareja que te comprenda.… https://t.co/FhU0CVoonJ]]></document><document><![CDATA[“There are few people whom I really love, and still fewer of whom I think well. The more I see of the world, the mo… https://t.co/3DoBu21JNF]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Buenos días, Martina!  Pobre Manolo, con lo bien que me cae 😉]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Zg1rC36uA9]]></document><document><![CDATA[Es difícil doblar a Ceycey, a Muzo y a Mevkibe... Se pierde bastante #CanEstáEnDivinity]]></document><document><![CDATA[@marializaranm Veremos a ver si no me PLANTO yo también en el HUERTO jejejeje]]></document><document><![CDATA[@ViajamosJunto @lagran_escapada @EXITMadrid @Recuerdos_Mo @funtravelven @ViajarPasiones @Marcovolador1 @maruxainab… https://t.co/hNtDiYA7WW]]></document><document><![CDATA[Bulent a ti nadie te quita nada lo pierdes tu solito todo por gilipollas. #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[¿El por qué de los resultados de ayer? Está claro⤵️  • Izquierda ➖ Voto útil que ha ido al #PSOE o del miedo causad… https://t.co/xT3ATNUUDZ]]></document><document><![CDATA[🔴Mentre el PP s'emportava mossegades de cada centre sanitari que inaugurava i privatitzava els tractaments de malal… https://t.co/Di4QxpLBkC]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial que falsos sois con el daño que le habéis hecho a Pantoja y ahora sois los pelotasssssss]]></document><document><![CDATA[الإسبانية الي في الفندق تقول لعبدالرحمن زوجتك Bella, bella 😌 عبدالرحمن: yeah but a little bit crazy 😂  شكرًا 😒]]></document><document><![CDATA[@Miguel_Coruna @DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/ffbu6dnwup]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @RLCar34 @elealmad @cabify_espana Ya te digo. Tanta modernidad y te cobran lo que les da la gana. Y lo q… https://t.co/jhrRbiaQsv]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital @VOXSevilla Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche… https://t.co/fz5Fvg1Vi6]]></document><document><![CDATA[@LuciaLoza5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/qCsCaEYmCr]]></document><document><![CDATA[@croquetasdejuls @juliaot2018 @carlosot2018 @UniversalSpain @LiveClippers https://t.co/q93Nghzedu]]></document><document><![CDATA[Eu to achando muito blá blá blá o povo reclamando do fato de ela CHORAR. O mesmo quando a Arya transou.   Gente, mu… https://t.co/YOhE3Vcfx9]]></document><document><![CDATA[Dios de vd os creiais q si estuviera el PP no iba a subir los impuestos? Os recuerdo la mierda q hicieron economicamente con españa?]]></document><document><![CDATA[@carmenboschmar2 Ja ho tinc! Hem de pintar banderes espanyoles als cartells de propaganda Trifatxa i  han de saber… https://t.co/VYYtRRWc1h]]></document><document><![CDATA[La UE responde a Trump y estudia aranceles a EEUU por unos 20.000 millones de euros https://t.co/hx91UVVXtr vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@JPO_Julian Es gracioso k te llames Julián  como mi tío  y Pardo como yo. Angel Pardo era amigo del grupo de Iniest… https://t.co/xSgIJFkwGZ]]></document><document><![CDATA[La revolución feminista llega a la cocina https://t.co/gLIf5PRK6n vía @elpais_estilo]]></document><document><![CDATA[Lo que no me cabe duda es que @geoestratego  ha sido difamado..decepcionado. Pero no han conseguido manipularle..Ad… https://t.co/l2uEDcWcKj]]></document><document><![CDATA[Follow #citycancerchallenge new account 👉🏽 @CCan_org and our new head of global coms @beaescrina 🤓]]></document><document><![CDATA[Gràcies per mantenir-te fort al capdavant d’una TV pública I de qualitat i de defensar la indepedència dels mitjans… https://t.co/Z7Xr8LsUCC]]></document><document><![CDATA[Animant a l’estrella 🌟 @altamiraines @ RCDE Stadium https://t.co/IaIWYl78Up]]></document><document><![CDATA[#santuariobomjesus #braga en Santuário Bom Jesus Braga Sameiro https://t.co/E8LyYDg6uO]]></document><document><![CDATA[Hoje tô de motô particular quase   Obrigada Deus pelos feriados https://t.co/qwfQ0Unu6M]]></document><document><![CDATA[Mayo, te cojo con ganas. Cada vez estoy más cerca de alcanzar el sueño.]]></document><document><![CDATA[@chica_farmacia @Carmenjcarlos @BkCuenca @AnabelAlbala @boticonsejo @domingoespina @ElenaSaiz63 @lupegope… https://t.co/sDMJvgbzih]]></document><document><![CDATA[José María Corbín, el cuñado de Rita Barberá, queda en libertad al disminuir «notablemente» el riesgo de alterar pr… https://t.co/A2VBXfq3W6]]></document><document><![CDATA[yo cuando me preguntan que qué tal un examen y contesto que sacaré entre un 0 y un 10]]></document><document><![CDATA[Conversación ayer con mi madre @LlorenteMarisa en el bus:  - A ver cuando ponen el AVE a Cáceres y Badajoz pasando… https://t.co/uW84nFMPDR]]></document><document><![CDATA[@Boudy81313201 J’ai lu le livre je l’ai trouvé superbe et puis je suis allée voir le film et là moi aussi je me sui… https://t.co/UWLMgBQAYj]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buenas noches]]></document><document><![CDATA[@MamboBiker ¿Crees que no hubo caída estrepitosa? Porque yo quiero acceder al vídeo entero... 😎😎😎]]></document><document><![CDATA[Haber políticos  todos los Que se os llenaba la boca Diciendo que PODEMOS  Recibía  dinero ilegal. Ahora sois incap… https://t.co/mX76e9z1E5]]></document><document><![CDATA[@martaribasfrias Un dubte des de la més absoluta ignorància: seria possible (ni q sigui excepcionalment)? Igual q x… https://t.co/QS2nJ0u1TF]]></document><document><![CDATA[@borjayvargas Vamos a ello ahora (8x02) pero coincido en que podríamos haber prescindido todos del primero.]]></document><document><![CDATA[@chuchoquehabla @sumalen59 Estuvimos este verano con nuestra autocaravana y el unico problema que tuvimos es que lo… https://t.co/a7i5bwq3MN]]></document><document><![CDATA[No lo puedo creer: ¡tengo 1000 seguidores! ¡Gracias! ¿Crees que llegaré a los 10 000? https://t.co/AoXmpmw8gH]]></document><document><![CDATA[@JManimar No puede taparse el cuello,  pués en el tiene toda su hombría.]]></document><document><![CDATA[Donde fueres haz lo que vieres!! A pasar un día güeno de motos!!! https://t.co/vlZ1r00iZP]]></document><document><![CDATA[@joansoto8 @pilotaipunt @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/WJ538Aag0G]]></document><document><![CDATA[La necesidad de formación en la gestión de emergencias, D Carlos Carretero #ccse2019 https://t.co/x9lXysyn6c]]></document><document><![CDATA[Estaba mirando la Torre Pelli, pensando que vaya cosa fea de rascacielos compadre. https://t.co/jmbedS2K0b]]></document><document><![CDATA[Bien próxima parada pollos en el Palafito!!! 🤣😅🤣😅Me da hasta pena 😂😂😆 otra ves luna sin el maletin 🤣🤣😅😅🤣😅🤣😅😅😅 #svgala2 pobre luna]]></document><document><![CDATA[@albertm_s_m Però no som prou representatius. No mirem Salvame, Tele 5, Ana Rosa la copio a.... i collonades similars]]></document><document><![CDATA[@ojedathies Gracias amor. Sí, ese lo hago ya hace tiempo, pero casi es cuando menos me molesta. Es en casa, de noch… https://t.co/VanCK5rfnn]]></document><document><![CDATA[#mipuntodevistahoy tiene muy buena pinta 😍😍 ¡y qué buena mesa! Qué bien nos tratas siempre Cándido 😘😘😘 en Mesón de… https://t.co/n9o1XGVyAm]]></document><document><![CDATA[Pues se ha quedado un buen día para ir a Sevilla a animar al @valenciacf en la final de la Copa del Rey! @MPizzaco… https://t.co/Yxl0XaSOag]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Gracias a Dios que hemos podido ver sin lluvia este precioso encuentro de nuestra Virgencita de la Esperanz… https://t.co/90gmmW1Pxz]]></document><document><![CDATA[#BuenasPracticas #ODS17 #alianzas #IbercideRSC @IbercajaSocial @CulturaRSC @Lacasaytu @Arainnova_ @mmalfaro31… https://t.co/k7FzEzMNoK]]></document><document><![CDATA[Gracias por participar: gana por poco el SI. Opino que si, caso de bajar coberturas, con ánimo de informar de los e… https://t.co/sNI09oWn3x]]></document><document><![CDATA[@estrellapuerta_ Me has prometido eso pocas veces q no la miró bicho bruja demonio]]></document><document><![CDATA[Activitats i sopar Oncolliga a Arbucies!!! Gracies  Nati i @somsiserem per deixar me participar en aquest gran dia… https://t.co/FW6PlZj7Qt]]></document><document><![CDATA[FP1 #Moto2 #AmericasGP  1º @MarcelSchrotter 2:10.853 2º @ThomasLUTHI 2:11.338 (+0.485) 3º @jorge_navarro9 2:11.401 (+0.548)]]></document><document><![CDATA[@lmfsrc @miguelon747 Lo que no somos es socialistas que se comían los mocos en el colegio, como tú.]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil Jajajajaja hola ya se acabo y hala ahora descansa un poco y a currar🤩]]></document><document><![CDATA[@davidmesas @mabelsaroman @S_Erbauer @MachiTodoRelato @jackietoby2 @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria… https://t.co/n31Gmaymzc]]></document><document><![CDATA[@Crmn86569848 Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue… https://t.co/6GQkKPpEns]]></document><document><![CDATA[El huracán, segunda parte. Socorrito, send help. #Benicassim #SanSanFestival]]></document><document><![CDATA[@JLPerezCalle La pena que solo fue una hora... Nos tiene que contar @JMCoachMinds muchas cosas sobre este tema.  Pr… https://t.co/dJEZxZ0XZU]]></document><document><![CDATA[¿Sabeis en qué consiste el  Programa Jóvenes extutelados y/o en riesgo social?  En este vídeo nuestra compañera/o M… https://t.co/SQ6MB8kXl4]]></document><document><![CDATA[@Oso676 @luzdegas123 @molacocinar1 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera @jdc_jesu @Carmen_2Estevez… https://t.co/I2KbRcy4x6]]></document><document><![CDATA[⚫️⚪️ em Champalimaud Foundation / Fundação Champalimaud https://t.co/X7Scbi1vcI]]></document><document><![CDATA[@thescript You definitely have a great view !! I would love to see it with my own eyes 🤘🏻😍]]></document><document><![CDATA[@afapolvigo1 @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/6RKXeqJeQM]]></document><document><![CDATA[Hej min kära #gretathunberg you must be between #Germany and #Denmark by now. Missing you! Please travel safe. Keep… https://t.co/Kj6EDVE3I9]]></document><document><![CDATA[Va quinas, acantilados y luna llena... Asturias, enamora... @ Busto, Asturias, Spain https://t.co/weVd1XF39D]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ob9jZecEcC]]></document><document><![CDATA[“ si anéssim junts a Girona tindriem 5 d 6 diputats i a Lleida 4 d 5. Això és el q compta. Amb unitat vàrem fer l’… https://t.co/bJOmC9kvwk]]></document><document><![CDATA[@MaqueijanDJ @plataseris @vox_es Ésa es la actitud https://t.co/C6rwJ6IBIt]]></document><document><![CDATA[Hoy, la verdad, no tengo muchas ganas de saludar. París es ciudad que visito con mucha frecuencia, donde he vivido… https://t.co/6agrQ3eSgR]]></document><document><![CDATA[@LatinBillboards @silvibadiali @JLo @shakira @RomeoSantosPage LUIS MIGUEL👏👏👏👏👏😘💚]]></document><document><![CDATA[No estoy comentando pero la estoy viendo tengo un dolor de muela que no me aguanto ni yo. 😓😷 #LaTraiciónACesur]]></document><document><![CDATA[@alexoficial En el corazón de los mexicanos y en el de Todos los q amamos la música GRACIAS INFINITAS hasta el CIELO]]></document><document><![CDATA[Feliz no aniversario 💕 30.03.18 💑 Porque solo nosotros confundimos la fecha un mes después 😅🤯   Por muchos años más… https://t.co/YOLhzZsBoJ]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA LOS QUE NO VEAN RN EL PPY Cs UN DESPROPOSITO ,ESTAN MÁS CIEGOS QUE YO .😭😭😭😭😛😍]]></document><document><![CDATA[Paisajes Urbanos 2 en el espacio Arte Ronda Valencia hasta el 14 de Mayo de 2019, con propuestas que van del realis… https://t.co/Qaumr9PeGs]]></document><document><![CDATA[Al final ha acertado .Ese coche girará a la izquierda . Feliz noche  📷@seenaturalworld https://t.co/zcdKQv0TWh]]></document><document><![CDATA[Todo un placer el haber compartido esta mañana mi experiencia con el futuro de nuestra sociedad, y el poder aportad… https://t.co/d2vKmGvBgI]]></document><document><![CDATA[O Hugo está-me a comer a cabeça toda 🤦🏽‍♀️ já não estou a perceber nada]]></document><document><![CDATA[Así nos hemos pasado el día mi hermana pequeña 👇🏼😂 https://t.co/WSw75KwS4o]]></document><document><![CDATA[@AliciaMtnezVOX @Lordcrow11 @Igarrigavaz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/9CGh4xlNgp]]></document><document><![CDATA[@Azul615 Pues sí,muy cierto lo que dices,no amar y ser amado debe ser duro,aunque salga a veces mal,nunca dejes de… https://t.co/44QYftBhlU]]></document><document><![CDATA[Si me diran dinero por cada video que veo de @bytarifa seria millonaria 😍😂]]></document><document><![CDATA[@filof0bica Tengo un vestido del Zara lleno de limones que estrené en un concierto de Perro, no te digo más jajajjajaj]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Estoy por el monte caminando.......entendiiiii " SANEM eres CACA ! JURAO ! TE MANDO MIERDA Y TE RIES......… https://t.co/raqhrdkY8R]]></document><document><![CDATA[Hoy es la #NochedelosLibros y en el Museo Arqueológico Nacional lo celebran con una conferencia sobre el egipto de… https://t.co/bNwa8reRYO]]></document><document><![CDATA[122/365 #oscarprocess #azucenadelafuente en la Academia de Cine. At the Film Academy. #pilarpardo @academiacinees… https://t.co/YmUMKKQDgt]]></document><document><![CDATA[Si quieres abstenerte vota en blanco o más fácil aún: no vayas. Pero no hace falta que tres personas que están trab… https://t.co/8qhdwOqZFK]]></document><document><![CDATA[@ContraEscritura @Lib80mundos @friesgom @Aukido Están invocando a @Aukido para que hagamos otra encuesta, creo. No… https://t.co/2t1MsUjEwv]]></document><document><![CDATA[Equivocarse en un punto, una asistencia, es lícito y humano. Pero esto es vergonzoso. Jugadores jugando 30 min y qu… https://t.co/qx42gYObsJ]]></document><document><![CDATA[14 de abril ¡Salud y República!... pero España enfermó - La Tribuna de España https://t.co/0e1QeLxraI]]></document><document><![CDATA[@chus_md_20 @CocoonersArmy @JimmyBarnatan Ya...que desidia e impotencia jejeje. Yo que desde el minuto 1 veía boda… https://t.co/bG1Und37YK]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Quando for para Paris fazer Erasmus ficamos okey ?]]></document></documents></author>