<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/FTkzj2QAcE]]></document><document><![CDATA[eu e a jessyka ontem contando pros pais dela que vamos morar juntas vamos comprar um trailer e viajar o mundo hahahahaha]]></document><document><![CDATA[Cuando crees que no pueden tener cara dura y va Fouto y me sorprende #MadreMia #TheTinglao]]></document><document><![CDATA[@La_SER Lo que realmente tiene valor es haber podido presentar el programa su programa ,a pesar de los ataques he i… https://t.co/WOyLiU16v4]]></document><document><![CDATA[@fnrizka Gue lagi berusaha menghibur diri nih dengan RIPnya gantungan konci gue okee. Lu as a friend harusnya mendu… https://t.co/x4vPuIWXqx]]></document><document><![CDATA[Thanks for a great show @MumfordAndSons 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 https://t.co/EKpVmtovvQ]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 Parece que os habéis quedado en el pataleo lleno de mentiras para ver si dais lástima.  Tú has deb… https://t.co/DMvgrKSpOL]]></document><document><![CDATA[Muchísimas felicidades @antiaprada!!! 🎂👯‍♀️🥳 Te puto quiero muchoo 🥰❤️ en Viños Ourense https://t.co/KyU7gm2z4S]]></document><document><![CDATA[@Marc_Bastida @JesusCintora No, eso no lo hace nadie, no creo que usted piense que somos tontos, el Sr. Cintora y y… https://t.co/l9LtNsYasb]]></document><document><![CDATA[Vox reconoce en privado que la exclusión del debate de Atresmedia le beneficia | ONDACERO RADIO https://t.co/c185JIFfdi]]></document><document><![CDATA[Leo twitter estos días y escucho a la gente y me queda muy claro que hay que bajar el nivel políticamente hablando. Todos.]]></document><document><![CDATA[Buenisimos dias amig@s.que tengais un felicisimo y maravilloso domingo.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗💙💗💙 https://t.co/xXbOoT7tqv]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @poravilaes @Rociodmsp @TeresaAranRodri @PalomiDel @crixavila @anita_g_h @gsoniababy @JavierAjates… https://t.co/WelzHMPCys]]></document><document><![CDATA[@nellymillan2727 Buenas tardes Nelly 🤗😘 día entretenido. Gracias querida amiga  😍🌷⚘🌻🌼🌻🍀🌷🌺🌺]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares Mira quién pacto con quien @PPopular con @ehbildu en el Parlamento vasco. NO TE LO PIERDA… https://t.co/nnqQzAF2ND]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @sonsoles_ph @AnaRufes @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos… https://t.co/VEK20gd9Xf]]></document><document><![CDATA[Cómo me gusta venir al pueblo y estar escuchando flamenco todo el día... 💃🤤]]></document><document><![CDATA[dave q hoy he soñado q veníais todos a elche haz que se cumpla @daveot2018]]></document><document><![CDATA[Con Unidos Podemos la historia la escribes tú. Independientemente de dónde hayas nacido, aquí tienes tu voz y tu vo… https://t.co/TwcnRXJlCb]]></document><document><![CDATA[Alguna vez se han puesto a pensar en que “what dreams may come” la parte del viaje y rescate del alma en abandono y… https://t.co/RDSpg96Bby]]></document><document><![CDATA[Espero que estéis bien 😓...tengo ganas de veros 😃#birds #lovebirds #triki #epi ❤️ https://t.co/PJzLSO1yTx]]></document><document><![CDATA[@GanteJao E o Agüero também :p O Bernardo quase de certeza que não ganha, apesar que a uma dada altura da época o G… https://t.co/p4sGshPw0f]]></document><document><![CDATA[@ASMELACHERCOLES @ultimavuelta1 @diarioas Verdad verdadera... Bravo por esas madres que sufren viendo a sus hijos al límite...!]]></document><document><![CDATA[@ConfiAutonomico Por fin una asociación que habla claro a los partidos políticos. @HablamosE son unos valientes que… https://t.co/vxPJTRCTWw]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx Hombre ¿como van a ponerse ellos mismos ‘extrema izquierda’? Se tirarían piedras sobre su propio t… https://t.co/qeAoJyKfMI]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a nuestro Gobierno por la elección del 5 de mayo para honrar a las víctimas españolas del nazismo. #SiemprePSOE]]></document><document><![CDATA[@ViajesNG Puestos a imaginar diría, Norte de la India, zona residencial ☺️]]></document><document><![CDATA[@albertinyo10 Poden ser inadequats en la teva opinió, només faltaria, però això no justifica un judici per rebel·li… https://t.co/nHDvbZEel6]]></document><document><![CDATA[¡Qué debate más bronco, Dioxxx! Se les está yendo de la mano a los moderadores. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[El arte es la manifestación de la belleza interior del ser humano...da esperanza  ante tanto sin Dios.… https://t.co/1eOkPDBf0Y]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/8ySlQZS4Pt]]></document><document><![CDATA[#MathieuvanderPoel  Una revolución para el #ciclismo #cycling #radsport #fiesten  #revolutionincycling… https://t.co/NzFqlhp4AL]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon    de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@alexoficial En el corazón de los mexicanos y en el de Todos los q amamos la música GRACIAS INFINITAS hasta el CIELO]]></document><document><![CDATA[Me da mucha rabia perderme la noche electoral en España.. probablemente no me entere del resultado hasta las 12 de… https://t.co/hTqRZZ4anB]]></document><document><![CDATA[Per molts anys Jordi!!!!! #llibertat en Santa Coloma de Farnés https://t.co/Srv9yJyWHN]]></document><document><![CDATA[Já nasci assim Porto até ao fim 💙 em Estádio Do Dragão https://t.co/l3ALmXxDZA]]></document><document><![CDATA[Ainda não perceberam que vocês só sabem aquilo que eu quero que se saiba? Fiquem espertos]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Pantano de Ruesga. ~ ~ @canonespana  #pantanoderuesga #cerveradepisuerga #pantanos #naturaleza #primavera… https://t.co/inBX5ufjpA]]></document><document><![CDATA[@Siempre_palante @molacocinar1 @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/RwygewYwN3]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Y tu con quien te sientas? Con los que han destruido España robando a espuertas... para mi la misma pena… https://t.co/D43UHHa6iZ]]></document><document><![CDATA[@PayPalSpain  yo ya he borrado mi cuenta, no confíes es Pay Pal, engaña bobos que no sirve para nada. Si tienes un… https://t.co/nayKhrZlIn]]></document><document><![CDATA[Chiclana: Detenidos cuatro empresarios que quitaron el uniforme a un empleado fallecido en un accidente laboral, en… https://t.co/Gvy7yhcspQ]]></document><document><![CDATA[@muriascarme @CarmeCatalan Algunes raons per recordar. Si no ens unim, no es pot fer res des de les institucions]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Le recomiendo que visite Andalucía, le puedo asegurar que la mayoría de los andaluces dicen estar muy… https://t.co/bfcFh47P9U]]></document><document><![CDATA[@DulceYeste @NPJesusMurcia Precioso, Dulce... y ese párrafo final... que el Ángel le guíe ahora a él... nudo en la garganta 😭]]></document><document><![CDATA[“Pregunto a @erc:  cedireu al xantatge d dir q vindrà VOX? Dieu abans del 28A quin botó premeran els diputats i en… https://t.co/d24I6OBoT9]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais A ver, bebé... te voy a presentar gente interesante de verdad. Tu Ilhan Omar, co… https://t.co/i5THQEiBCI]]></document><document><![CDATA[@pbustos77 @Nunakusi Es su estilo, ir a lo fácil. Desde 1931 https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[@sarika_maharias @valenciabasket @Queralt_casas @cristi106 @STCBaloncesto Veo tus cartas y añado a @LeticiaRomero95… https://t.co/kPtPyNaSmZ]]></document><document><![CDATA[📍📍Super interesante TweetChat📍📍  Para Pacientes y Profesionales  Te apuntas?? 13 de Mayo 21 h  #quistestarlov… https://t.co/X5f6jF2AjR]]></document><document><![CDATA[@Avalen1963 @DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/PwSWM1dO6a]]></document><document><![CDATA[Tan bello @abella COLUMNA DE ABEL ARANA: REBECA: DIRECTA AL NÚMERO UNO: https://t.co/vejbggRunJ]]></document><document><![CDATA[Con Unidos Podemos la historia la escribes tú. Independientemente de dónde hayas nacido, aquí tienes tu voz y tu vo… https://t.co/TwcnRXJlCb]]></document><document><![CDATA[De todo menos #saludable ... está cargadito de azúcar entre otros.  Esa palabra de este plan sobra @Alcesa_  😬]]></document><document><![CDATA[Ahora lo estoy pensando y... la verdad es que me encanta vivir y ser parte del planeta Tierra]]></document><document><![CDATA[9pm en Madrid y la ciudad que te hace sentir como en casa. #Madrid en Madrid, España https://t.co/bL76Ua1AbC]]></document><document><![CDATA[PELA LIBERDADE SEMPRE!!! Berlim, ator de “A Casa de Papel”, canta Grândola Vila Morena para assinalar o 25 de abril… https://t.co/Sz2H8ybsm1]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Jucarsilvia @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/H8WCBqelHQ]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: clear sky, 12°C 81% humidity, wind 2kmh, pressure 1023mb]]></document><document><![CDATA[Avui el Sr. #Boada ens ha visitat fent la ruta del #Tarracofood de @estrelladammcat Gràcies a ell #tarragona escriu… https://t.co/kejCwk5EZ2]]></document><document><![CDATA[a mi ariana no me gusta pero se merece mis dieces que gracias a ella justin se haya subido a un escenario]]></document><document><![CDATA[@Gabrielopev @EnPortada_TVE A mí no, q somos un equipo! Equipazo, más bien. Las gracias sobre todo al gran… https://t.co/R9R7xNAv3T]]></document><document><![CDATA[My first my last my everything - Barry White - Subtitulado español https://t.co/KDKSTG2xwx vía @YouTube ...Para ti 😍#BuenosDias #Felizjueves]]></document><document><![CDATA[📸🎸🎞️¡Obsesionados por la imagen,  nueva edición de PLURAL!   En #unonueve el 24 y 25 de mayo, Open Lectures, Confer… https://t.co/bEc97RahNc]]></document><document><![CDATA[Mais um jogo ganho. E continuamos a liderar. Um murro nas ventas e no estômago dos CRÁPULAS vigaristas]]></document><document><![CDATA[@fmpnavarra @Irene_Montero_ @ionebelarra @IdoiaVR @SofCastanon @ainhoaaznarEZ @cielikolindo @LourdesLozad… https://t.co/vSM0HTN6zA]]></document><document><![CDATA[Alguien podría hablar de ampliar la baja de maternidad. No se trata solo de igualar la del padre. Sino de estar más… https://t.co/I8AjtXI8on]]></document><document><![CDATA[@MaAlbaGilabert @marcmarginedas Enhorabuena! Te esperamos en Pamplona con mucha ilusión]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @liromantica1 @OlgaLosad @vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/fEw6SuD0ff]]></document><document><![CDATA[@MiguelCt15 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/t26uzLJCxk]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Miriam Ferrer Valiente, Higienista Dental  ——————————————————¿Queréis c… https://t.co/kpLCqx7mdd]]></document><document><![CDATA[@garciaciudadano, periodista de  #EstoMeSuena de @rne, ha sido nombrado Honorable Embajador del aceite de oliva vir… https://t.co/eQGkHzzY7P]]></document><document><![CDATA[@boye_g Esperemos a ver quien gana. Los anticatalanistas no se acaban en vox. Ni mucho menos.]]></document><document><![CDATA[A ganar, a ganar, a ganar!!!! en Las Rozas De Madrid, Madrid, Spain https://t.co/PMneI9FlmO]]></document><document><![CDATA[Porque no puedo seguir a gente??! @InstagramES no me contestan nunca en atención al cliente.....😒 https://t.co/M7U8YN4mqO]]></document><document><![CDATA[@mapeav75 @SaludsinBulos Fíjate q cosas....Y a mi q me duele en la mayoría de casos, sin tener lesión....así es mi… https://t.co/ak0HguRTg3]]></document><document><![CDATA[El amor por el Perú de Julio y Lida, tan distinto al solo objetivo de buscar el poder de Alan. Columna de Carmen Mc… https://t.co/jVy0yidlRy]]></document><document><![CDATA[En gran parte ese gran círculo en España se debe a las actividades que realizarán los centros #Guadalinfo, seguimos… https://t.co/u5RPn0Zl50]]></document><document><![CDATA[alfr*d es el de arriba del autobús y el resto somos nosotras cuando twittea shade https://t.co/MjrCWsCqpR]]></document><document><![CDATA[@MigloAlter @leroymerlin_es Pedí un cesped a medida y no llegó en la medida que pagué q, como pongo, era bien caro.… https://t.co/CwpfndDd5o]]></document><document><![CDATA[@ErPali_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ts5YsmSj49]]></document><document><![CDATA[@bazadaquipqp acho que ficas ligeiramente desorientada quando acontece algo muito imprevisto e não sabes como te ajudar a ti própria]]></document><document><![CDATA[Y encima espoileada por la Sophie Turner y la Emilia no sé qué, vaya par de  cretinas]]></document><document><![CDATA[@alfredoduro1 @larazon_es @CarmeBarcelo El otro día encajó 5 goles al contrario Equipo de gala para jugar con ellos… https://t.co/La53ObQpvQ]]></document><document><![CDATA[Imagínate a mi 😂, que ya les veo en lo más alto y yo aquí viendo la vida pasar]]></document><document><![CDATA[@mireroca1 @Esquerra_ERC @perearagones @junqueras @jordialapreso @jorditurull @quimforn @joseprull Si otots o ningú]]></document><document><![CDATA[@CachitoDeVida @JavierdeCaceres Pues me encantaría si pudiera. Muchas gracias cielo 😘😄🌹]]></document><document><![CDATA[Cuando dejas tus temores te sientes libre, está lucecita piensa muy diferente nunca ve temores nunca ve defectos, m… https://t.co/cxB1GofzwJ]]></document><document><![CDATA[Porque somos unas privilegiadas pudiendo ejercer el derecho al voto, este #28A, V O T A!]]></document><document><![CDATA[#NuevoPost : Pasar unos días esta Semana Santa en #Zaragoza ha sido todo un acierto. Qué bonita es la ciudad. Y eso… https://t.co/ceb1I6Hoc0]]></document><document><![CDATA[@aristasmartinez @TheObjective_es @further_es @Capitan_Swing @LitRandomHouse @DosBigotesEdit @debatelibros… https://t.co/GGAi4lEmHJ]]></document><document><![CDATA[Gracias @manuelcarrasco_ por tu delicadeza y cariño siempre. Tú sensibilidad es idónea para cada momento de la vida… https://t.co/etDM2gdLLj]]></document><document><![CDATA[Feliç Diada de Sant Jordi i Santa Jordina (Georgina, Jorgina) a tothom 🌹📘 https://t.co/vyP1O2tVL5]]></document><document><![CDATA[@jmsclavero @jucilnacional @jusapol @AFAPOL_ @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Chkg0CbPUe]]></document><document><![CDATA[Es curioso como las frases inicial y final de una #tesis doctoral pueden significar tanto como las 281 páginas que… https://t.co/TVOnuVgkfA]]></document><document><![CDATA[Ya dejó de ser gracioso y divertido regalar -casi- TODA mi ropa. En serio. https://t.co/IxwkLwiQkd]]></document><document><![CDATA[@AFIBROMafibrom @fep_pacientes @KURERESALUD @ffpaciente @tuvidasindolor @RarasReales @fibromialgianot @CONFESQ1… https://t.co/32lRLdPHhz]]></document></documents></author>