<author lang="es"><documents><document><![CDATA[“Ian le diría a Jorah: no esperes nada de esa chica. Cuídate a ti mismo”.]]></document><document><![CDATA[De cuando hace 1 semana quemaban fotos del rey y tiraban dardos al rey en vic no te vi decir nada. Territorio de ca… https://t.co/Zn3AlDeqZX]]></document><document><![CDATA[@catachoquera @iescolar @Mcpey9E @a1n2q3u4e5l6a7 Estas equivocada, https://t.co/ZL1faUQUXZ es para ejemplo de objetividad]]></document><document><![CDATA[Cruz Guía @Hdad_Merced por San Fernando @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR @pasionencordoba @CCrucis @PdC_ElBlog… https://t.co/wuyxBUFurY]]></document><document><![CDATA[@armandismo_ Que duro debe ser hacer una apuesta y perderla en el mismo momento de mandar el tweet 🤣]]></document><document><![CDATA[@DAVIDVIDALES @CMM_es @DeportesCMM @FSCiudadDelVino Para poner en bucle en las escuelas, y no sólo en las deportivas]]></document><document><![CDATA[@NinaQueral I damunt una constitució que el vell partit AP no la va votar. Penseu que AP es ara PP]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez es el candidato mejor valorado y Abascal, el peor @El_Plural   https://t.co/iqtcKPu82k]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Castilla y León!! Gracias a una comunidad Hospitalaria con los que no naciendo en ella, nos habéis aco… https://t.co/1lIp6Cpftt]]></document><document><![CDATA[@Generaldepie_ Es mejor que gane el Getafe, el Sevilla tiene mejor calendario y esta mas acostumbrado a esta presió… https://t.co/3zQvOjprsi]]></document><document><![CDATA[Al mismo tiempo algunos salen por la puerta de atrás... dan su comparecencia al mismo tiempo... 👏🏻👏🏻👏🏻#28A]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Se sincronizaran de alguna forma. Estos chinos se lo curran que da gusto.😀👏👏]]></document><document><![CDATA[J Cáceres con la peli "Perro Bomba" retrata la xenofobia chilena hacia los haitianos https://t.co/b42wmEjiPc]]></document><document><![CDATA[@tfreire10 Se for graffitis mm artísticos fica lindo, se for cenas a dizer "Benfica é merda" também, agora cenas ti… https://t.co/FKDWVVZZNJ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/80skCSQ6RN Mas corrupcion climentelar en el @PSOE . Y solo en Andalucia. Si se investigara al resto ¿e… https://t.co/7xB1JMMl9q]]></document><document><![CDATA[@lavozcaucasica @vox_es @hughes_hu Pues así mismo empezó Podemos, que poca memoria histórica tenemos o que selectiva]]></document><document><![CDATA[Deseando ver la era post Messi en Can Barça... Pero me temo que aún queda]]></document><document><![CDATA[DC's Justice League Heroes May Be Turning Evil (Seriously) https://t.co/PYEQ9v5PP7]]></document><document><![CDATA[@Alejandrogp46 😂😂😂 Efectivamente, viéndolos se van las ganas de votar. Saludos]]></document><document><![CDATA[Muy dura pero, conseguido!!!  42km #EdpRNRMadrid Madrid maratón. https://t.co/EdLnvOeiBk]]></document><document><![CDATA[@FAM63 Tú el tema de las ERE como lo ves ? Me lo cuantificas en dinero robado ?]]></document><document><![CDATA[Cuerpoooooo, que buen rato pasamos y que bien nos acogieron , un gustazo para repetir todos los años 😍😍😍😍 Tenemos q… https://t.co/aJf1E0yf7S]]></document><document><![CDATA[@el_pais Jorge Arreaza, será condenado por apoyar a la dictadura de Nicolás Maduro.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume @77populacho… https://t.co/nC9xQXlgZ7]]></document><document><![CDATA[Playa de las Catedrales ,Ribadeo (Galicia) .Foto de @larsvandegoor  https://t.co/0R1CD1TF2e https://t.co/1u9Oj6vjBw]]></document><document><![CDATA[m pongo a pensar y qué rápido pasa el tiempo... Parece ayer cd llegue a Córdoba pr ver q me encontraría y en mnos d… https://t.co/JUcDXQHwo1]]></document><document><![CDATA[Hay que tener muy mal corazón, ser muy mala persona, para tratar así a personas mayores que apenas pueden valerse y… https://t.co/qmFwDjzHMJ]]></document><document><![CDATA[María Santísima del Mayor Dolor de @Crucifixion_MLG entra en Constitución con "Amarguras"  #CofradíasMLG https://t.co/FauAlDPjLX]]></document><document><![CDATA[Después de hacer los 42,125 km de @maraton_caf nos encontramos con mi hermosa amiga merlinablessing . Parte de la m… https://t.co/sHgEr17OYa]]></document><document><![CDATA[So beautiful day in Castellon-Spain Quin día mes bonico xe Paseando por la playa #Playa https://t.co/ctqzxQDjyJ]]></document><document><![CDATA[I just finished running 13.59 km in 1h:11m:31s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[No hay duda. El gran perdedor del debate he sido yo. Debería haber visto Masterchef.]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias tacha de «golpe de Estado» lo sucedido en Venezuela https://t.co/emwoI1QXCY vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Hacia 2 años que no hacia este trail. Por fechas he tenido la suerte de poder participar mañana de nuevo. Asi que m… https://t.co/ISuVUYIyPS]]></document><document><![CDATA[La mejor compañía jordana1977 #sanmarcos #lospekes en Bullas, Murcia https://t.co/ZQKPzHdDdI]]></document><document><![CDATA[@VdBB_ @JoseMan7235 @rociosamino @serendipeadora @AVValdebebas @feriademadrid En Canillas también estamos hartos. E… https://t.co/Vu4Oy3jsni]]></document><document><![CDATA[🎶 Caballero, gózate la vida. Caballero, no lo pienses más...🎶. #instagram #instagood #picoftheday #parque #madrid #… https://t.co/acL8XZxBvm]]></document><document><![CDATA[Corto (@ ECIB, Escola de Cinema de Barcelona in Barcelona, BCN) https://t.co/n9xooJdKnT]]></document><document><![CDATA[@LaPayaFalerins A ver! 😬 Si...tengo un poco de TOC (Trastorno Obsesivo Compulsivo)...pero es que hay algún ser huma… https://t.co/IQ59LYuETk]]></document><document><![CDATA[@minervagra @MeteoBetera @MeteoCaudete @rourevlc @Pauquechu @EliasLM84 @meteolivereta @AriesAbril11 @manolomata… https://t.co/zJ7FfLCdu5]]></document><document><![CDATA[@merymuggle Eso es poco para lo que vas a flipar jajajajaj https://t.co/OzPF9d6W0Z]]></document><document><![CDATA[“Let people enjoy things”, pero si no le das al botón de silenciar y tan contentos]]></document><document><![CDATA[Fav y algo parecido a una indirecta. Lo haré cuando haya varios favs para que sea un poco más difícil jaja]]></document><document><![CDATA[(...) O que te impede de vivenciar coisas novas ? Larga esse sofá, vem falar comigo, posso te proporcionar algo nov… https://t.co/1MBZVqlvBf]]></document><document><![CDATA[@PapaGiorgioReal Nooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo PapaGiorgio porke tu tan joven. https://t.co/pUUQlvM8OK]]></document><document><![CDATA[#PeterBrook #PremiosPrincesaDeAsturias "Premio Princesa de Asturias de las Artes 2019, una Estupenda noticia para T… https://t.co/XiX3N9t6Tv]]></document><document><![CDATA[PODEMOS es un partido muy fuerte. Los poderes fácticos, la banca, las cloacas, los medios de comunicación y la dere… https://t.co/gccEfd1rcc]]></document><document><![CDATA[@santi_mora @_KanouteD10S No es el primer comentario que escucho al respecto del 'nuevo' Monchi. Muy muy ilusionant… https://t.co/LJRfMA6HM1]]></document><document><![CDATA[Anormales unos que reivindican su derecho a existir y anormales los que se lo niegan. Anormales todos. Madre mía,… https://t.co/b2FxJmxyoA]]></document><document><![CDATA[El drama del periodismo contemporáneo: el diario argentino Clarín despide a 56 de sus trabajadores. Rubén Digilio h… https://t.co/HgYQvKJdz3]]></document><document><![CDATA[I'm at Supermercado ISA in Escacena del Campo w/ @ildenewman https://t.co/KxdAstdtiy]]></document><document><![CDATA[Slam dunk! 😜🏀 #yosoydelunicaja #ayudita #colgadosdelaro #unicajaestucolor #worten @ Málaga, Spain https://t.co/uhYtwfatYb]]></document><document><![CDATA[Arranca el primer día de #IFAGPC19 (@IFA_Berlin) y ya tenemos camas con vibradores para evitar roncar y afeitadoras… https://t.co/iBjnnFe3gt]]></document><document><![CDATA[La rebaja fiscal del PP: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728. El exconsejero de Hacienda Ramírez de Arel… https://t.co/qmPhwXRBzq]]></document><document><![CDATA[Ya estaría. #EleccionesGenerales2019 #VotaConOrgullo https://t.co/fA215yyrHo]]></document><document><![CDATA[Bastante rastrero lo de ABC publicando esto precisamente hoy. Pero no menos rastrero que esa panda de ignorantes o… https://t.co/2TaWpPaQL0]]></document><document><![CDATA[Un poco de paz. #paz #vacaciones #liberatumente #lessismore en Parque del Lago Loranca https://t.co/oL35HUUz4L]]></document><document><![CDATA[@Minutojuniorist @JuniorClubSA @DanielAnguloR Y quién es ese pobre que de quiere hacer famoso. Ignorenlo]]></document><document><![CDATA[Un saludo a los que decían que el equipo no competía porque Machín es un inane, que esto con Caparrós no pasaría. #ElDíaDeLaMarmota]]></document><document><![CDATA[@IbisabelB @lafinuk @QuimTorraiPla 😂😂🤣🤣 Te recuerdo que el Torra es del Ciu,  Aunque se haya cambiado el nombre]]></document><document><![CDATA[#FelizJueves  Buenos días Quedan 4  para que el #PARTIDOPOPULAR recupere el gobierno de #España. #valorseguro 30  p… https://t.co/q84NnVUeDr]]></document><document><![CDATA[@soyjnoficial edad en la que ya no pueden trabajar puedan sobrevivir, pero hablo de las personas que no cobraban un… https://t.co/A9WOFOUXzH]]></document><document><![CDATA[#virgenmaria #procesion #juevessanto #semanasanta en Villanueva De Tapia, Andalucia, Spain https://t.co/nLfu8oXcwg]]></document><document><![CDATA[La verdadera temporada final de Juegos del Trono, es lo de Venezuela, sería como GOT, End of the Socialism]]></document><document><![CDATA[@sillonbowl Después de que despidieran a Bordalás tras ascender a primera, nada me sorprenderá respecto al Alavés y… https://t.co/Dt5Y07X7GM]]></document><document><![CDATA[A todos los que piden a @DiegoLainez10  El chiquillo no ha hecho nada, no en el Betis, sino en el fútbol mundial. N… https://t.co/l1RMc4HKdM]]></document><document><![CDATA[@can2009 Meditação Bíblica Diária – “ Aos Quais Também, Depois de Ter Padecido se Apresentou Vivo, Com Muitas e Inf… https://t.co/luwhciwvTA]]></document><document><![CDATA[En verdad, me da la vida que los palanganas celebren un derbi como si de un título se tratase, con todo lo que han… https://t.co/sRhWC7W3k4]]></document><document><![CDATA[Full room para @saintwukong y @dzapic0 #Azure #AzureFunctions #GlobalAzure #Madrid https://t.co/a1fc6q01h9]]></document><document><![CDATA[Chicos esta semana vuelvo al ruedo! Dejadme aquí abajo que vídeos queréis ver durante las próximas semanas en el ca… https://t.co/bl0KUIX4n2]]></document><document><![CDATA[@LeoRodr06137017 @DiazCanelB Verdad que si, asi es el regimen de Cuba mison otro presidente todo sigue siendo lo mi… https://t.co/txPZ3TiaeE]]></document><document><![CDATA[@codigobuho @rtve @CiudadanosCs @populares @ahorapodemos @PSOE @CsMadridCiudad @vox_es @La1_tve @tve_tve @24h_tve… https://t.co/5IiCN08HAK]]></document><document><![CDATA[Esto es lo más parecido a "Two Brothers" de Rick and Morty que he visto nunca. https://t.co/TafxUyszZ1]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @VeraNoelia No seas torticera!!! Os gusta jugar con las palabras para engañar a la gente. Todos que… https://t.co/Heg8nf3jNI]]></document><document><![CDATA[Arriesgar es ganar, no nos quedamos en casa porque en el mundo hay valientes.  Poco pero contundente, Gracias a la… https://t.co/658nElJFCZ]]></document><document><![CDATA[Joder escucho ahora a @jrdelamorena diciendo que los buenos deseos de Karanka y Mourinho a Casillas pueden hasta em… https://t.co/FQsVlSNs7L]]></document><document><![CDATA[Y después de un día agotador, cebada en un sitio nuevo en Cafeteria Las Lanzas https://t.co/dqnbAlCAXK]]></document><document><![CDATA[Des de #NouBarris al País Valencià, #AvancemSenseRenúncies!! #NoPassaran!!! https://t.co/RwDHK7oLjX]]></document><document><![CDATA[@claire_und Para ello no hagas lo que hacen la mayoría, piensa diferente.]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras La rizada criatura es independentista, simpre lo ha sido, como otros muchos del PSC, aparte de cortita muy cortita.]]></document><document><![CDATA[y después el @psoejerez, dice que la sanidad es de primera; a ver si esto cambia con el nuevo gobierno]]></document><document><![CDATA[VENI, VIDI, VICI https://t.co/H6reMByMwJ via @YouTube que arrepiaste caralho! 3 finais que nos levaram ao Marquês, amo-te @SLBenfica ❤️⚪️]]></document><document><![CDATA[@TonnyAFC @PSOE @sanchezcastejon Este ha perdido y encima ha mentido. Es un psicópata, según Rosa Díez, miradle la… https://t.co/N5M6yUyTR8]]></document><document><![CDATA[@DAZN_ES @mvkoficial12 @mvkoficial12 @ValeYellow46 @lorenzo99 #AmericasGP #ConcursoDAZN]]></document><document><![CDATA[Archivada la querella de IU y PCE contra Juan Carlos I por las revelaciones de Corinna  https://t.co/ZDlku2WaZs]]></document><document><![CDATA[Feria internacional de los pueblos en Fuengirola con @nogard_jafs Alejandro,Carlos y María Jesús en Málaga, Spain https://t.co/qwc99KCFZ7]]></document><document><![CDATA[Detalles que dicen mucho... ¡Gracias, de corazón! 🖤 @DoloresdelCerro https://t.co/pizN8Kf8Ww]]></document><document><![CDATA[Los votantes del @PSOE rechazan pactar con los independentistas  https://t.co/fbadHriR9J]]></document><document><![CDATA[A ver cuánto tarda alguien en soltar una burrada sobre Notre Dame (que no dudo de que alguien lo hará, que para eso esto es Twitter).]]></document><document><![CDATA[@El_Pilatos Con la entrada de las Penas de San Vicente y con la Virgen de las Aguas a sones de Macarena de Cebrian por la Plaza del Museo.]]></document><document><![CDATA[Mi vida en este mundo me ha llevado a ver a Rivera firmando con Sánchez.]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea Bo. Es positivo mirar los orígenes aunque nos marean un poco. ¿Curioso en la tierra de los filósofos?]]></document><document><![CDATA[08:30 horas. 28 de abril, domingo... Els Pallaresos. Tarragona. España. https://t.co/HALidUXFSq]]></document><document><![CDATA[Ver a los putos guardias devolviendo las bombas lagrimogenas me da vida]]></document><document><![CDATA[@LordbzB Te has quedado con mi nombre veo. La que se ha liado tío, vaya con los fachas que desfase jajajja]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Hay muchas medios de comunicación que tienen que perdí perdón y partido político]]></document><document><![CDATA[@UCZ443 Con sacar una sonrisa a alguien me vale. Ganas de verte por allí.]]></document><document><![CDATA[@singularitaty Eu também já tinha twetado sobre isso , mas como não viralizou não levei hate ahaha , mas tens o meu suporte , força nisso 😂😂]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora de la Soledad Coronada, a su paso por calle Atarazanas, en la noche del #JuevesSanto de la… https://t.co/WYChfaiXz9]]></document><document><![CDATA[@EdurneUriarte @HerreraenCOPE D.E.P. Paloma Horcajadas,fue una mujer integra,bonita voz,]]></document></documents></author>