<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Estoy en la calle. No he visto si está cortado pero ya b… https://t.co/9lCphxHjnV]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieresEsFeminista Aprobada la distribución de los fondos del Pacto de Estado contra la Violencia de Gé… https://t.co/lm9ZZtc4yP]]></document><document><![CDATA[Tanto La pollos como Carlos lozano son tal para cual... La voz de la niña del exorcista que pone pollos y la voz de… https://t.co/UJvxfCagYA]]></document><document><![CDATA[@victoriadu83 Le taux de participation aux européennes n’est jamais élevé en 2014 il était de plus de 42%!]]></document><document><![CDATA[TIC ,TAC comienza la cuenta atrás ,mi segunda media después de 4 años ,está vez en casa y deseando que llegue el dí… https://t.co/KWsUU8CPQb]]></document><document><![CDATA[𝐸𝑙𝑙𝑜𝑠 𝑡𝑎𝑚𝑏𝑖𝑒𝑛 𝑡𝑖𝑒𝑛𝑒𝑛 𝑠𝑒𝑟𝑖𝑜𝑠 𝑝𝑟𝑜𝑏𝑙𝑒𝑚𝑎𝑠 𝑑𝑒 𝑓𝑒𝑟𝑡𝑖𝑙𝑖𝑑𝑎𝑑 ~ 𝗥𝗲𝗽𝗿𝗼𝗗𝗼𝗰𝘀  𝑐𝑜𝑛 𝑒𝑙 𝐷𝑟 𝑀𝑖𝑔𝑢𝑒𝑙 𝑅𝑢𝑖𝑧  https://t.co/J5trS61Nmn… https://t.co/aQoeiQ9XqC]]></document><document><![CDATA[Avui 25 d'abril recordem que tot és possible. #25deAbril1974 https://t.co/wkwkbptzKH @PardoMestre  @Almudefartercer]]></document><document><![CDATA[@DIOSAPELITOZ @PickyPickyGH O cuando una persona, como es mi caso, padece de la enfermedad, y estás  tan normal y d… https://t.co/AqayKGGrHh]]></document><document><![CDATA[Hemos respetado la Semana Santa como dijimos.... Ya están puesto todos los carteles... VOTA A pablocasadoblanco… https://t.co/sjWwVcquOK]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ahora que estáis en el centro podíais hacer lo que hizo el PSOE con Rajoy, abstenerse, para evitar  o… https://t.co/j5Ps1x3p6d]]></document><document><![CDATA[Estaba deseando que llegara #ApplePay para pagar en cualquier sitio. Así que, si tú también eres de ING #DalealPayConING]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[@AmetllerOrigen @PepPayo @TaviHarper Tenéis ganas de echaros tierra vosotros mismos. Si lo hacéis tendréis en cuent… https://t.co/pImtwqAuT8]]></document><document><![CDATA[@Sugaracide @srtahope1 @papelcaramelos @LauraFreixas Ni nosotros y menos los padres por #GestaciónSubrogada tampoco.]]></document><document><![CDATA[España crea casi 600.000 empleos en un año, la cifra más alta desde 2007, pero el paro sube el primer trimestre… https://t.co/zn4w7gVfjX]]></document><document><![CDATA[Participa en el sorteo de este superpack de libros para el #Díadelamadre. ¡Perfecto para regalar! https://t.co/MWC34lIJXS]]></document><document><![CDATA[@Alejandra_v_c @aquavera7 Pues está clarisimo, quién hace los escraches? Ahí tienes la respuesta. Los q apoyan al P… https://t.co/oslLAU2Tzj]]></document><document><![CDATA[Nunca vi lugar p ventar TANTO e ainda ter chuva e sol de repente e mesmo assim o clima ser SUPER SECO e nos deixar… https://t.co/hKB9dgMSq1]]></document><document><![CDATA[Increíble baile sorpresa de Madre, Padre e hijo. https://t.co/dkRj0dTy1z vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@Rafaelzxqt @monacrea Comme quoi on peut être à la fois jeune , riche , instruit et très con !!!!]]></document><document><![CDATA[@MilindaSu @misho2411 @telecincoes Normall se le acabaria la bicoca, de tele💩]]></document><document><![CDATA[Desayunos gaditanos. Viva Cádiz, sus churros y su carne mechá. https://t.co/hbEDdQJu6I]]></document><document><![CDATA[YO ME HABIA DEDPERTADO PSRA HAVER PIS Y EL 26 TAYLOR SNUNCIS O SCA RL SINGLE ME VOY A MOFKF]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @elespanolcom Es que hay q verlo pa creerlo,con lo q se quiere a los hijos y q haya madres así! Y… https://t.co/h7y1vfXV0V]]></document><document><![CDATA[Hoy escuchando el nuevo disco de @HombresG y te confirmo @rafahg que me encanta. en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/hy1p4Vsp6f]]></document><document><![CDATA[@Raulthebike @Quercusfaginea2 @KRLS Tenim eleccions aquesta tardor segur!!!]]></document><document><![CDATA[@albertinyo10 Poden ser inadequats en la teva opinió, només faltaria, però això no justifica un judici per rebel·li… https://t.co/nHDvbZEel6]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @weatherespanol @MuseoSalzillo Una pena, pero así tiene pinta de que va a ser 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@lagalerna_ @JesusBengoechea Pues entonces, si para de contar no es válido, apunta a Odriozola.]]></document><document><![CDATA[Yo con lo de ayer ya tuve bastante.  Hoy no van decir nada que no dijeran ayer. La derecha actuará exactamente igua… https://t.co/KALcwN9owr]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @BelenFGonzalez @OlgaLosad @BaaresCaro @vanecorlao @belen_ah @MBTotorika @NEVENKAWARNING @vizacaino24… https://t.co/y62tT5tsl0]]></document><document><![CDATA[Bon dia  Avui és el dia contra l'assetjament escolar, molta feina per fer]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 4 de mayo en la Comunitat  https://t.co/22gQRuDVZU]]></document><document><![CDATA[Llegan motorizados a la Base Aérea de La Carlota.   #Venezuela https://t.co/4egFg5sgIa]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Fe en Plaza Belluga #Murcia #SSantaMurcia #SemanaSanta2019 #SabadoDePasion #CofRed #Cofradias https://t.co/fo3olguGoE]]></document><document><![CDATA[Están muertos. Muertísimos. Pero van a mantenerse agonizantes hasta el último suspiro.   #Tragicómico]]></document><document><![CDATA[By 2020, half of the global workforce will be millennials... we need  to have them on board.]]></document><document><![CDATA[Sal a votar el #28a por #LaEspañaQueQuieres #EstamosMuyCerca #HoTenimATocar #VotaPSOE #VotaPSC @PSOE @PSOEigualdad… https://t.co/IZUrpgSgUu]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz el pelometro se me funde en uno de #LosLugares favoritos de mi ciudad.....a ver si te gusta la exper… https://t.co/djOQK0b36l]]></document><document><![CDATA[@crazypecas Vete a la megde Ellos no han Robado a nadie Como ha echo El PP  y/o El PESOE  ellos se han hipotecado C… https://t.co/NKmv5WTXlh]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve La envidia es muy mala. No hagas ni p. caso. Pero entiendo que estés harta y lo manifiestes. Abrazos]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/MCnbK4rGPh]]></document><document><![CDATA[Y todavía hay gente que vaya a votar a Casado después de esto. Manda huevos]]></document><document><![CDATA[Juicio: “Nos lanzaron piedras y adoquines” Madre mia!!! Como están las calles de Barcelona 😱😱]]></document><document><![CDATA[@Mippcivzla @PartidoPSUV @NicolasMaduro Jajajaja!!!!! Ahora??... cambiar??...si van a por todos Uds. Tienen que pag… https://t.co/neyKBTCyyz]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:42, noon 13:34, sunset 20:27 WEST (UTC+1), April 29. Day length: 13h 45m.]]></document><document><![CDATA[tú no te has dao cuenta pero te he pillao con los ojitos rojos mas d una vez]]></document><document><![CDATA[Mayo, te cojo con ganas. Cada vez estoy más cerca de alcanzar el sueño.]]></document><document><![CDATA[@LeonorOsuna11 @BrunaHusky Ya Le gustaba leer, hoy decía que había prendido mucho y que quería leer más]]></document><document><![CDATA[La actividad física y el deporte saludable en exdeportistas de élite. El deporte después del deporte. Muchas gracia… https://t.co/Se6gZPaJIw]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @pkamla1 @SCSver @PrachiMalik @Dianne__LadyD @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez… https://t.co/5RNEeibbkq]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @AnGarciaAlvarez @rakshagmgmailc1 @navedelmisterio @Diego_FDM @carloslargom @claratahoces… https://t.co/DJ721K7OvW]]></document><document><![CDATA[Me paso a ver #KaraSevda #Pasodedebate #elecciones2019votoderechas  Buenas noches 😘 https://t.co/w3a9VMUa25]]></document><document><![CDATA[...la devi prendere un po' così com'è... 😎  🎶🎧 https://t.co/mFFCC11Y6O 🎧🎶 https://t.co/aYmX6P98QO]]></document><document><![CDATA[Eu em certa parte também concordo que a roda deve ser feita no meio campo por respeito a todos os adeptos e princip… https://t.co/y7fTCjM3Oa]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Esto es mentira y por mucho veces que usted lo repita y se… https://t.co/tU0bTSo5Mr]]></document><document><![CDATA[@GusPineiro @Afapol_Aviles @jusapol @PSOE @guardiacivil @policia @laopinioncoruna @idealgallego @ExpositoCOPE… https://t.co/079Zqrh8iW]]></document><document><![CDATA[@GLENYS_Q @ANAGABRIELRL Ademas en el SIXX si que fuisteis invadidos pero por los gallegos😂😂😂😂😂😂😂casi todos los apel… https://t.co/PX2Qo0WjQW]]></document><document><![CDATA[Pois há menos peixinhos a nadar no mar  Do que os beijinhos que eu darei na sua boca]]></document><document><![CDATA[Con una maceta que tenía vacía y una cinta de estilo folk he hecho un diy qué puedes ver en el post de hoy (link en… https://t.co/UBn7RbqFod]]></document><document><![CDATA[Gracias a ti @martaloboautora, te has superado y has dejado el pabellón muy alto 🥰]]></document><document><![CDATA[Señalar que Pablo Iglesias ha sido el mejor debatiendo en forma y fondo es evidente, pero remarcar que lo tenía fác… https://t.co/MoblSONhw9]]></document><document><![CDATA[Programa histórico con 3 victorias españolas en los 3 Tours más importantes. Ryder COPE, Capítulo 173 (30-04-2019) https://t.co/2n2rcnM5F3]]></document><document><![CDATA[Viva el Amor machirulo heteropatriarcal! Conmigo no te pones mechas, que es como yo te recuerdo de los early 2000 🤣]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy tal que así.  Donny Montell me representa mucho. https://t.co/6tK0tEGSKN]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer un grado superior de ciencias y pilar de arte WHAT IS GOING ON]]></document><document><![CDATA[Por cierto Aneth q va a la isla de palmera de la PANTO Dientes habrá que expulsará la primera para que la PANTO die… https://t.co/mVY6m7cUJU]]></document><document><![CDATA[O meu processo de estruturação emocional e de segurança para com a minha saúde mental, é uma coisa muito forte, não… https://t.co/iw7Zah7GDD]]></document><document><![CDATA[@joannouletmego1 @free_yellow1 @Santisbd @junqueras Si, siempre defendereis la independencia de catalunya ,dentro de spaña!]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y ya q estas en campaña, pues oye po… https://t.co/DV1ov8eo7r]]></document><document><![CDATA[@_Futbolero_ Una operación es lo último, antes hay que probar todo para evitarlo ☘️]]></document><document><![CDATA[@auxirueda @religion_cope @ecclesiadigital @VeracruzAvila @Txominperez @vaiconDios ...Y desde el otro lado de… https://t.co/2P32z712z1]]></document><document><![CDATA[🐒🐒🐒 Ja Tinc la meva mona 🐒🐒🐒 . Gràcies padrinete!!! en Vilallonga, Cataluna, Spain https://t.co/DDsSU6aDFE]]></document><document><![CDATA[@rubia50tdq @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/pSxVeRAs6D]]></document><document><![CDATA[/♥️ Mañana sábado 13 a las 12 h acto de campaña en Torrelaguna Madrid con Isaura Leal @isauralealf  Eduardo Burgos… https://t.co/yNbNrxUdxs]]></document><document><![CDATA[@MRocioTorres @JRhodesPianist No te limpies el culo con eso, seguro que escuece y fijo que es tóxico]]></document><document><![CDATA[Cómo fuego que no arde, te me has vuelto inalcanzable. . . 📷 rubendominguezfoto  . #sesion #model #modelo… https://t.co/JiZcTIWHva]]></document><document><![CDATA[Puede que me hayas ganado en quererme más pero yo siempre tocaré el suelo antes que tú ❣️]]></document><document><![CDATA[¿Igual tampoco les preocupa tener atención médica 24 h o una escuela en el pueblo? Porque muy rentables estos servi… https://t.co/Kswso2GUX1]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ esto  es libertad de expresión]]></document><document><![CDATA[Malgrat el vent, em tingut un #divendresSant asolejat a Horta de Sant Joan @terresebretur amb #cirruscastellanus… https://t.co/vv3uBXP9ph]]></document><document><![CDATA[@RuizdeDiego3000 @GemmaMatos1 @sanchezcastejon @PSOE @PSOECalatayud @aragonpsoe Desde luego el domingo #28A lo demo… https://t.co/kxlsj2fHf4]]></document><document><![CDATA[Demasiado a menudo la cúpula judicial y otras altas instancias del Estado dan muestras de comportarse como actores… https://t.co/0oqe5S8An0]]></document><document><![CDATA[Que mierda es esta? Q burla a la necesidad d liberarse de la tiranía de los venezolanos, mientras la mayoría pasa h… https://t.co/qkL6dVEvg0]]></document><document><![CDATA[@PayPalSpain  yo ya he borrado mi cuenta, no confíes es Pay Pal, engaña bobos que no sirve para nada. Si tienes un… https://t.co/nayKhrZlIn]]></document><document><![CDATA[@jaquefake @Fdez_Jessica Denúncialo. Me quedo con tu cara y te vengo a ver en un par de días. 😊]]></document><document><![CDATA[@LexaVLC @Taxitronco @PPopular Totalmente de acuerdo.PP el partido de los https://t.co/qxr6nvKcgJ Vox🇪🇸🇪🇸💪]]></document><document><![CDATA[A veces sólo queda respirar profundo,  cerrar los ojos... https://t.co/2i4tmBkYQK]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Con muchas ganas de ver a Georgina García jugar el torneo porque su tenis lo merece. @Georgina_Ace]]></document><document><![CDATA[Encuestas: el PP rozaría la catastrófica cifra de los 80 escaños via @El_Plural https://t.co/Wpv0L5hvuy]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer nuestro boletín informativo digital Nº149 (Abril 2019) https://t.co/KGzp9l3CDB https://t.co/M3pWRuT8iX]]></document><document><![CDATA[Contigo Albert!!! A por todas y con España y La Rioja! @CiudadanosCs @CsLaRioja]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos @BelenBelmaes Qué vergüencita. https://t.co/CYBO7FyIgc]]></document><document><![CDATA[Não sei porque decido sempre viciar em séries que já estão carregadas de temporadas. Não devo ter que estudar nem nada]]></document><document><![CDATA[La fórmula infalible para llegar a Jesús es a través de su Buena Madre, María. “Haced lo que Él os diga”( Juan 2, 1… https://t.co/sDffEcqNI1]]></document><document><![CDATA[@Myriegypt #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/moQ9nGSKc4]]></document><document><![CDATA[Jajaja Jajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Estoy riéndome con lágrimas señores!!!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@abc_es Nadie pone a VOX en su sitio! El viernes @pablocasado_ se veía pactando con VOX y ahora se rinde a la dicta… https://t.co/w2XdvYA8C6]]></document><document><![CDATA[Y por que la basura de INDA  No está ya en la cárcel  Y FERRERAS  dando explicaciones Junto con los responsables de… https://t.co/nukYLPqK2Z]]></document><document><![CDATA[Me estoy acordando de la pancarta del pene trifachito en el 8M  Altar a esas tías ❤️]]></document></documents></author>