<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ogonorreias Incrível o declínio do Aldridge, ele simplesmente não luta.]]></document><document><![CDATA[Esa es la izquierda, mucho hablar de mujeres, pero después todo fachada.]]></document><document><![CDATA[La mejor del año sin duda. Se ha quedado un buen domingo. #ParisRoubaix]]></document><document><![CDATA[@SEMERGENap @rqnera @Medtorek @VanessitaDeniz @javikin84 @Drdmg23 @alexavri @alfoar @AlfonsoPinanaMF Espectacular cierre de las II Jornadas]]></document><document><![CDATA[Salvando las muchas distancias, casi siempre q veo enchufado a Trey Tompkins me acuerdo de Wendell Alexis.]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Es usted rematadamente corto, es usted un lastre para la humanidad.]]></document><document><![CDATA[@kike_mateu Eres un indocumentado el Real Madrid tiene 33 y 13 copas de Europa y los demas cuantas tienen]]></document><document><![CDATA[@Brysonzanguango @JesusBengoechea Los típicos bolillos de la discordia.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Iker como todos los niños en vacas se descontrola,, Que carica mirando a tú niña.. 🥰🥰 https://t.co/22HllAiSop]]></document><document><![CDATA[Jejejeje 1. la levanta como si fuese la liberta y a lo ultimo se arrepiente 2. Las remeras tribuneras de benedetto… https://t.co/uJbyPDHjXG]]></document><document><![CDATA[Me he dejado barba... (en la foto estaba medio dormido)... https://t.co/8BzJcx53sJ]]></document><document><![CDATA[En “de valor seguro a bono basura” @pablocasado_ explica su programa económico con optimismo. #28A #Elecciones28A #GanaPSOE]]></document><document><![CDATA[Después de casi 5 años a mi lado (es un decir, estaba en Frankfurt), he decidido apagar una instancia de Linode que… https://t.co/zA9wLfNaxB]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @SportCarbajosa. @USCFbase @UnionistasCF Prebenjamín 2-2 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Descanso: @UDLP_Oficial B 1-0 @CoruxoFC1, @RCCelta B 2-2 @UnionAdarve y @AtletiAcademia 0-0 @UDSanse. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Coalición por Melilla muestra cómo el PP trapichea con votos a cambio de empleos #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/BCtTq1PK6n]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 Si la mitad de los españoles ,fueran tan humildes y supieran reconocer sus errores, como Jose Manu… https://t.co/FZzdfPyGGn]]></document><document><![CDATA[@maryluismarques muito gira, super querida e atenciosa Se precisares de alguma coisa já sabes]]></document><document><![CDATA[@_carlapbenitez @cinematictalk @Kenny_DiazPR @Lynch29Mara @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti Ese vídeo es vitamínico.]]></document><document><![CDATA[Adultos mayores reubicados en alternativa de Emprendimiento Social https://t.co/1l6FPpSS0C.]]></document><document><![CDATA[@mafranpe Es más fácil hacer viral algo falso, q una verdad, así nos va....]]></document><document><![CDATA[Drinking an Oude Mûre Tilquin à l'Ancienne by @GueuzeTilquin @ El Drapaire — https://t.co/wY9z5sn3xx]]></document><document><![CDATA[@Oscar64855961 @Farodevigo E preguntado a muchos, la mayoria de los que pregunte lo defienden. Pero una pregunta, c… https://t.co/0JGtCuvZ8J]]></document><document><![CDATA[Si el examen de hoy me sale mal, me desinstalo Twitter hasta que terminen los exámenes de junio]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Romeo Eurosport ha roto los contratos con UEFA y FIFA y me han dejado temblando... Vida de sobresaltos...ja… https://t.co/agkcYlqrNF]]></document><document><![CDATA[@ExpositoCOPE Ánimo a toda la familia Cope ... los que la escuchábamos diariamente también la echaremos de menos ..… https://t.co/t0AJzqiywE]]></document><document><![CDATA[@ktikariza @Ecrular Jajajajaja de verdad, acá en España he tenido que lidiar con eso y cada que tengo oportunidad le hago dar rabietas.]]></document><document><![CDATA[.@PabloSaezAM, el único diputado de @vox_es por #CastillayLeón en el Congreso  🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[#elpueblin #picosdeeuropa #montañapalentina #lamejormontaña en Velilla del Río Carrión, Spain https://t.co/YX3kT9g249]]></document><document><![CDATA[IU #Castronuño #TuIzquierda  @jsarrionan  @sirarego @RosanaDCB @iucyl @IUEuropa @iuvall @iunida https://t.co/kSaj7JDBan]]></document><document><![CDATA[@JuanCar33719929 @cantabria12345 @Albert_Rivera Vergüenza debería darle a Sánchez tener tantos casos de corrupción en su partido.]]></document><document><![CDATA[Un poco de civismo no vendría mal !! Después dela maratón de ayer basura en la cuesta de la Alhambra @PacoCuenca !! https://t.co/FYuNw1XRAk]]></document><document><![CDATA[Los servicios informativos de radiotelevisión vetaron la información del galardón José Couso al colectivo ‘Defende… https://t.co/RFMwsWsKaF]]></document><document><![CDATA[Gran reunión en el #instalagunas19 con los compis de @Javiceci_ e @igersclm  Saludos y agradecimientos a @xuqgroup… https://t.co/MWSzVkybGe]]></document><document><![CDATA[@DearLilith @eva2712 @ivanedlm @LuisArroyoM @vox_es Lo entendí bien y gracias a ti la descubro. Con humor es mejor.]]></document><document><![CDATA[Castillo La Adrada - Torreón #laadrada #feriamedievallaadrada #pin en Castillo de la Adrada https://t.co/Dx1dvGLU6j]]></document><document><![CDATA[@Rozu_rs Y tanto, y mira que Adria le ha dado un baño por Twitter. Imagínate en un directo.]]></document><document><![CDATA[Buenisima entrevista a Asier Garitano, una persona cercana... A mi me paso igual que a él con Mourinho... Pensaba q… https://t.co/KEuO8MI91D]]></document><document><![CDATA[@JesusUsero Maravillosa, el valle que tiene la película en el segundo acto se disfruta intensamente dichas seguido… https://t.co/UqXjcDKyUg]]></document><document><![CDATA[@amparestevez @elespanolcom @aBeLiYo_o @basteiro @Albert_Rivera Tu sinceridad ayuda a preservar el buen periodismo. Gracias]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm Pero el merito no ha sido suyo. La campaña se la han hecho los otros, especialmente @populares]]></document><document><![CDATA[Como podéis ver aquí? El auditor habla solo de fase de ascenso. Aún así yo lo corroboré con el #ElcheCF pero es evi… https://t.co/aNVh4WzQyB]]></document><document><![CDATA[@filipacssousa Xuro és a melhor das melhores a grande das grandes ! #EsTudo 👄👅👅👅😚😗😋😛😉😉😘😗]]></document><document><![CDATA[@xyecrespo @RNRmadmaraton @NovatilloTotal @NovatillaTotal @jorca1975 Muchas gracias Xavi!! Te esperamos aquí, a ver… https://t.co/vhAJ3hAe6t]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Estais donde os mereceis un partido chorizo y corrupto como el PP si fuera un pais serio no tendriai… https://t.co/8wHy2OSv0G]]></document><document><![CDATA[@leopoldolopez Éste Leopoldo es un sicario de la derecha de Europa y de América]]></document><document><![CDATA[Contribuyendo a proyectos open source.  ⁦@ignasi35⁩ in da house in ⁦@bcnswcraft⁩ at ⁦@Trovit⁩ https://t.co/CXAbZUsXP1]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/bNssoclAuH]]></document><document><![CDATA[En china, una mujer al ver avengers endgame, acabado en el hospital. También un hombre, diciendo spoilers acabado linchado. @PhenomenaExp]]></document><document><![CDATA[@cmerlodimenna @miqueliceta @socialistes_cat Aquí se puede descargar la segunda notificación ⏬… https://t.co/2NOkVBEYMR]]></document><document><![CDATA[Looking for warmer days 🔥  Thanks luflamenko2013 #Spain #Europe #Girona #TBT #Photography #Canon #Portrait… https://t.co/tO0dm9EJg9]]></document><document><![CDATA[@JuanjoRamosEco @cajasiete @Uber_ES Seguro que los numeritos de la tarjeta los tienen ubre o kkfly. Eso pasa x que… https://t.co/q8HFa0uEM6]]></document><document><![CDATA[@trainmaniac @romeu Ganharia o voto do centro, e mesmo do Centro-esquerda e Ciudadanos reduziria muito os seus depu… https://t.co/uBQbhmBk2A]]></document><document><![CDATA[Sanidad pública  @Coorpenmadrid @MesaDefensaSani @EMU @MiguelARevoluci @EdurneCesbri @isaserras @plataforma_pec… https://t.co/yR52NIU1Dq]]></document><document><![CDATA[@RoyBatty_PKD Pregúntate quienes pagamos el fracasado depósito de gas del Proyecto Cástor. #ElDebateDecisivo… https://t.co/gZgioMjyo5]]></document><document><![CDATA[@iescolar Hay muchisimos que salen del mismo horno, esperemos que se les pueda neutralizar antes de que la lien !!!]]></document><document><![CDATA[la gente pasando mis historias cuando estoy de concierto https://t.co/BES7o3em1p]]></document><document><![CDATA[WILD EDITORIAL MAGAZINE sheebamagazine FOTOGRAFÍA Y… https://t.co/g4woAvdWJw]]></document><document><![CDATA[#GranadaCiudadElegida #LuisSalvador  #LuisSalvadorALCALDE #GranadaHumana #GranadaInteligente #GranadaModerna… https://t.co/JkF3qwhGAU]]></document><document><![CDATA[Se disseres q sentes o mm qq eu, eu farei de td para seres a pessoa mais feliz deste mundo, se disseres o contrario… https://t.co/c7arUMBRun]]></document><document><![CDATA[¡¡ Nueva Promoción en TODAS LAS ACTIVIDADES Ven aprobar una semana GRATIS a cualquier ACTIVIDAD y el mes de MAYO so… https://t.co/KANHaRfwjS]]></document><document><![CDATA[La España del “¿me deja terminar?”; por @manueljabois https://t.co/dHyRVVFtcd vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[ÉSTE IMPRESENTABLE, ESTE TRAIDOR SOCIO DE TERRORISTAS, DELINCUENTES Y GOLPISTAS, ES CON LO QUE SUEÑA. NO VITÉIS PSO… https://t.co/OlHgfHLZJg]]></document><document><![CDATA[@Invernalio1 @Jaume_2288 Nuestra franja (de Andalucía) sería: Badajoz, Ciudad Real, Albacete y Murcia (y Canarias y norte de África) 😁]]></document><document><![CDATA[@SebastianGR1965 @pablocasado_ @populares Dando lecciones, me prgunto si serán parecidas a esta...… https://t.co/CSSU8jNsEQ]]></document><document><![CDATA[@jaumeclotet 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/x5BorqpvyL]]></document><document><![CDATA[El momento de Podric cantando la canción de Jenny  y su similitud de la Carga para recuperar Osgiliat en El Señor d… https://t.co/duVi9hUTrJ]]></document><document><![CDATA[@CasillasRamos4 Con 19 goles y 11 asistencias ya me dirás tu si es top 50. Mejores números que Hazard en el Lille.]]></document><document><![CDATA[Porque igual yo voté a x precisamente con la Esperanza contraria, o a pesar de, no por. Si cada voto significa lo contrario...]]></document><document><![CDATA[@fernando_marra @RSF_1909 En el 2014 nos pasó algo parecido en Mallorca, pero con basura irlandesa (tras un intento… https://t.co/8Zuiay9Gb1]]></document><document><![CDATA[Este futuro Senador del PP por Granada, asegura que no hay brecha salarial y se queda tan tranquilo. Sras, tengan c… https://t.co/SWc1tJImTA]]></document><document><![CDATA[@steadyvalue @rrvzt @foso_defensivo @AGNombela En realidad se habla más de Netflix que de Microsoft, aunque desde q… https://t.co/kMRQc4EVSZ]]></document><document><![CDATA[El servicio jurídico del Parlamento Europeo sostiene que Puigdemont sólo tendrá inmunidad si puede recoger el acta… https://t.co/H4KoVfuqlL]]></document><document><![CDATA[@StefTsitsipas @EstorilOpen Congrats Stefanos ! Num 1 is waiting for you ! Love This game ! #tennis]]></document><document><![CDATA[1530: el Emperador Carlos V, y rey de España, Carlos I, prohíbe la esclavitud de los indígenas de América. También… https://t.co/Nt091TyEFz]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic Te espero en la mejor feria del mundo. La de Jerez de la Frontera!! Del 11 al 18 de Mayo!! @lolaindigomusic]]></document><document><![CDATA[Prefiero que la curiosidad mate a este gato, antes que vivir de rodillas otro día de perros.]]></document><document><![CDATA[Elige tu futuro – 26 de mayo. Elecciones europeas https://t.co/rPqp7KpgXi vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Hoy he votado por primera vez en mi vida, aunque lejos de mi colegio electoral y días antes del #28A, siendo consci… https://t.co/hKZC3ojJhF]]></document><document><![CDATA[Ainda sou do tempo em que um debate às eleições era sempre entre os candidatos. Agora debatem à vez com o moderador… https://t.co/VhxGajS4EM]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/dXA46VT98B]]></document><document><![CDATA[@Joseluis_Cuevas @fernando_lvarez Creo que se te han olvidado algunas fotos no????]]></document><document><![CDATA[NO  SE  ENTERAN... Cuando los Dirigentes de un partido no cumplen con lo que han prometido, cuando pastelean con lo… https://t.co/nWuuYSi0s3]]></document><document><![CDATA[Hoy solamente tengo ganas de llorar! Estoy volviendo a casa en tren, tras una noche en la que todos mis amigos me d… https://t.co/dp51Q3pz2M]]></document><document><![CDATA[Caravana de mujeres en Carranque, Toledo. Los hombres deben pagar 40 euros]]></document><document><![CDATA[@cav_carmen @vkobernyk En mi caso se me disparó una sonrisa de esas que dicen "Tio, soy un torpe jaja mira tengo tu… https://t.co/SF1YZTgyR2]]></document><document><![CDATA[De rojo y sobre el gris del templo, con tu blanco canotier y tus pies descalzos. Así apareciste y así reclamaste la… https://t.co/WxKjlMhjVu]]></document><document><![CDATA[Hoy es dia de salir a votar!!! Para quedarse en casa tenemos el resto del año! #EleccionesGenerales28A… https://t.co/qiuOWnIrwm]]></document><document><![CDATA[Day1 #spanishgp #2019 @canonespana @motorbikemag #robledo #porritagram #motogp en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/y8cOMEpmBX]]></document><document><![CDATA[Flying... ✈️ · · · · · ·  #influencer #blogger #moda #fashion #fashionstyle #menwear #photography… https://t.co/X8whRv9ajm]]></document><document><![CDATA[España, estimado #IgnacioCamacho está en la órbita de la Europa de Merkel, que lejos de ser salvación es perdición.… https://t.co/LOjYSzYETn]]></document><document><![CDATA[@t1cketR6 @Pablo_Iglesias_ Si quieres reírte de tu incultura no seré yo quien te pare]]></document><document><![CDATA[PPK Russo: “Han destruido la reputación de un hombre”. Resumen de la jornada.]]></document><document><![CDATA[La República contaba con el aparato completo de la Administración y disponía de todas las reservas de oro del Banco… https://t.co/6lRLoMtgZv]]></document><document><![CDATA[@jpurias Judas no traicionó a nadie. Simplemente se puso de parte del poder. Cosa q ell@s también hacen con este disparate de fiesta.]]></document><document><![CDATA[sólo entiendo de fidelidad a unos colores, gane, pierda, lo haga bien,  mal, me decepcione...los verdiblanca del… https://t.co/2mTPv7kzwf]]></document><document><![CDATA[@PodCastizo @SecretosdeMadri @TurismoMadrid @josecdiez @MadridSeduce @HOSTALPERSAL @Adellanotte @Granviademadrid… https://t.co/RYc3aD9H5d]]></document><document><![CDATA[@Xavigonzalez77 @U_D_Almeria @Cordobacfsad ¿Yo he dicho que ha merecido ganar en algún momento? ☹️ es más, estoy si… https://t.co/I1hCzE4q18]]></document><document><![CDATA[Comienza la Procesión más huertana de #Murcia  #LosColoraos   #MiercolesSanto  #SSantaMurcia  #SemanaSanta https://t.co/CQpRv88lzb]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Tu si que eres maravillosa. Si pudiera coincidir te regalaria una flor como tu]]></document></documents></author>