<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@d_rusc @RosaLlopis3 Gràcies per la teva força i energia q transmets. Bon dia tinguis 😘]]></document><document><![CDATA[@albertm_s_m @la_manius @roserdiapuig @KRLS @junqueras @jordialapreso https://t.co/bvzWAzCvDp]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @telitagalindo Q 🤩🤩🤩🤩🤩🤩 EL MEJOR mil GRACIAS 🤩🤩]]></document><document><![CDATA[@AnneMarie @CocaCola_es @TonyAguilarOfi I CAN’T WAIT TO SEE YOUUUUUUU 💞💓💗💖💘💝💕💞💗]]></document><document><![CDATA[@MTudela Raríssim i una injustícia no tant sols per el Jordi Sánchez sinó també per els altres que es presenten]]></document><document><![CDATA[@LuciaVidaldePu1 @ramontremosa @QuimTorraiPla Estoy de acuerdo, se de acabar también con eso todo a su tiempo, yo c… https://t.co/pS9F8hRRja]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Xx2TXUO1lj]]></document><document><![CDATA[Como si fuese veranito.. #spring #costadelsol #workhard en Torremolinos https://t.co/s0nhCm7U79]]></document><document><![CDATA[Estoy rodeada en el tren por 3 adolescentes grabando una supuesta escena de teatro... no sé si matarlos a ellos o suicidarme]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Que los compre el que no los conozca.  https://t.co/GCUPqU2MbN]]></document><document><![CDATA[@AdeSiracusa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/kspi7jM7VY]]></document><document><![CDATA[cinco minutos bastan para soñar toda una vida, así de relativo es el tiempo]]></document><document><![CDATA[@abimason_x I get people asking, why do I go to more than one concert of the same band on the same tour ? It’s the… https://t.co/gBhSuk3Yv7]]></document><document><![CDATA[@CruzRojaEsp promocionando el #MaltratoAnimal ?? Decidme que no es verdad... https://t.co/YmbaRKeZY6]]></document><document><![CDATA[Look who is there 💕#adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #adoptanocompres #dogslover en La Casa De Los Lios https://t.co/DFag3W9njv]]></document><document><![CDATA[@either_mark Després de fer de notari per la caixa li han pagat els favors , a aquests no se li ha de fer ni cas ..… https://t.co/OnUOyCpSrQ]]></document><document><![CDATA[@pnique ¿Por qué siempre hablas de moralidad, siendo el menos indicado? No se ... a veces pienso que no eres Echeni… https://t.co/Jdn9q1YX35]]></document><document><![CDATA[Vámonos para Hogwarts!! Ya estamos en el anden 9 y 3/4 ⚡ . . . . . . .  #ficzone #ficzone2019 #harrypotter… https://t.co/rP8SfZOvfD]]></document><document><![CDATA[Para los que me preguntaron, el debate de ayer lo han colgado en el enlace ⬇️⬇️⬇️]]></document><document><![CDATA[Nem amarelo viu qto mais vermelho. Condenável. Isto é agressão pura. E de certeza que os energúmenos da discussão c… https://t.co/6w0ehKeb9j]]></document><document><![CDATA[@Espining Gracias!!!!! 😍. Si la cuestión no es que no se me notifique. Es directamente que no lleguen. Fuera de la… https://t.co/oJr0CGTTfg]]></document><document><![CDATA[he venido al alcampo solo para ver si hay cheerios chicos no he dejado de luchar]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas @liebana_81 @aleixrenye @elle_dau Cómo escribe, xd. Yo lo descubrí con El mágico aprendiz. Ahora no p… https://t.co/eDImPdLXGb]]></document><document><![CDATA[La magia de las botas de @ivisanchez11 Impresionante cada jugada que hace 👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[La principal escuela de valores y de igualdad está en la familia, si esta no es escuela de convivencia la eficacia… https://t.co/rYNhbfcjvj]]></document><document><![CDATA[@EntrePillosAnda @el_pais A ésta muy probablemente le hayan rebanado el clítoris, como a Waris Dirie y Ayaan Hirsi… https://t.co/LBzlfIpxc4]]></document><document><![CDATA[@angelsmcastells @electo_mania @Front_Republica Es fa malbé massa fàcilment, millor la llimona.....]]></document><document><![CDATA[YOUTUBE NO PASE HACIENDO STREAM PARA QUE TÚ VENGAS Y NOS QUITES DE LA NADA 10 MILLONES. QUE TIENES CONTRA NOSOTR@S,… https://t.co/yR8Q3nzmnW]]></document><document><![CDATA[No soy jurista, pero intuitivamente veo que esto es indigerible:  ¿Bajo qué código penal estaba Puigdemont cuando s… https://t.co/oBAeemdo2u]]></document><document><![CDATA[A veces me digo Sandra coño ponte a estudiar  Pero como no me llamo así pues no lo hago]]></document><document><![CDATA[@Cacharron @DwightDaavid_ @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @PartidoPACMA @CiudadanosCs https://t.co/MgWhuCuy5E]]></document><document><![CDATA[Buenos días feliz día a todos hoy lunes en Valencia es fiesta asique a disfrutar de este día https://t.co/FicBfGv6Df]]></document><document><![CDATA[@indecisa_50 @InesArrimadas Si, pero es que eso no se puede tolerar, es un acoso a la libertad de expresión y por s… https://t.co/41eAVUhyMd]]></document><document><![CDATA[Yo Carmen Morales, ciudadana venezolana no reconozco como representante d Venezuela a @JulioBorges tampoco estoy d… https://t.co/PtEgi3qFKy]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 💖💖💖💖#EspecialDiaDeLaMadre##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##llaverosfrases##Regalos##pequeñocome… https://t.co/HiR4uInpfB]]></document><document><![CDATA[@maremiuci Eso siempre EMI,gracias por aportar siempre!!🌷🌹😘😘 https://t.co/F3cEnn7WQm]]></document><document><![CDATA[Tal dia com avui aquests 4 es casaven per separat, of course! Moltíssimes felicitats als 4 en Can Geis https://t.co/uzc37k8yXI]]></document><document><![CDATA[#Autopsy, patient w endocarditis. Splenic abscess. What is this starry night-like phenomenon? ⭐️#Hematoidin crystal… https://t.co/A90pr5FFPw]]></document><document><![CDATA[@leitowalls Mi mamá me dijo que me fuera a dormir, que por qué tenía que ser tan galla. Que viera el capítulo mañan… https://t.co/FQEA1rIGvQ]]></document><document><![CDATA[El #28A a llenar las urnas porque #LaEspañaQueQuieresEsFeminista  #HazQuePase  #VOTAPSOE]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del día grande del año... Es Jueves Santo... https://t.co/Mr5iPJzNwv]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Cuando hacienda ? Perdona  1000 € a una persona ? Está tiparraca Montserrat  k bula tiene para deber m… https://t.co/zFceIg8zMN]]></document><document><![CDATA[🎸Que @IZALmusic vuelva a Barcelona, invitado por @cruillabcn, merece que reescriba sobre esta banda que, además, ce… https://t.co/rl4k2Cbja1]]></document><document><![CDATA[Sr @pablocasado_ Trillo utilizó en 11 ocasiones un avión oficial para asistir a mítines  Según desveló la Cadena SE… https://t.co/iTds5JOnVT]]></document><document><![CDATA[@mariapatino_cf Maria por favor,puedes decir,que mi nieto que tiene 19 años,no le pagan los sensores? Muchas gracias! Te admiro!]]></document><document><![CDATA[@_jordimartin @Cademi Definitivamente voy a tener que ampliar la lista y probar muchos juegos 😅 https://t.co/paSCTXzhwt]]></document><document><![CDATA[Una il.lusió que s'encomana.   Gràcies companys @SocialistesdMca de #Lloseta per aquest magnífic dinar.  La primave… https://t.co/7thASUnR1o]]></document><document><![CDATA[Nunca dos hermandades tuvieron tanto pique hasta que llegó nuestra generación. Buenísima estación de penitencia a m… https://t.co/9e8FXyXoQJ]]></document><document><![CDATA[@loren16v @cabify_espana @TaxiEspana Y ellos trabajan tantas horas, que cuando el GPS les dice recto ni las escaler… https://t.co/y4In2UvKP1]]></document><document><![CDATA[@Pepap13 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat Y ahora que vamos a criticar a… https://t.co/LM9yQXluN3]]></document><document><![CDATA[La República catalana us espera! Justa i solidària https://t.co/E9HU8XQcOR]]></document><document><![CDATA[В этот день у меня когда-то был большой и счастливый праздник... А теперь у меня праздник каждый день! 😍   ⠀Мы из-з… https://t.co/PNOvaW3QUU]]></document><document><![CDATA[Esto es solo una pequeña parte, nos quedan mil historias que contar y otras muchas que sólo tu y yo sabremos y en l… https://t.co/y4dj5CLalI]]></document><document><![CDATA[@anapmssilva Uma pessoa faz tudo pelas pessoas e é assim que se agradece]]></document><document><![CDATA[La imagen de los jugadores del @GironaFC después del partido ha sido un poema. Tirados sobre el campo, frustrados,… https://t.co/pfEsLg30w3]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @AnGarciaAlvarez @rakshagmgmailc1 @navedelmisterio @Diego_FDM @carloslargom @claratahoces… https://t.co/DJ721K7OvW]]></document><document><![CDATA[@Frico75 @Caballoloco2342 @MrTuputamadree @omniaveritas_ @jav1458 @gnomoasturiano @bobmcadoo_ @EspanaCataluna… https://t.co/knhKFItZFb]]></document><document><![CDATA[Obrigada Juvenal Candeias pela fotografia 📸 Ontem, foi dia de assistir ao lançamento do blogue do Vasco Ribeiro -… https://t.co/sCRhbQMqeo]]></document><document><![CDATA[Preciosa  @Maria_Villalon por dentro y por fuera apoyando la #adopciónresponsable en #HoyAdoptasTú @cuore un gusto!… https://t.co/469LymJSTz]]></document><document><![CDATA[@Nachoanon @sanchezcastejon @PSOE Casado no tiene proyecto de gobierno..Solo atacar a Pedro Sanchez..En real Cs tambien..]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: La ciudad del futuro que quiere la @onuhabitat : #limpia, #sostenible․.. y en medio del mar https://t.co/Dkmb7TyIvm]]></document><document><![CDATA[Ángel Garrido no se hubiera ido del @populares a @CiudadanosCs si le hubieran nombrado candidato a la Comunidad de… https://t.co/AL4KRMGjKq]]></document><document><![CDATA[@jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Siiii!! Que estabas harto y que solo querías irte a casa!! Te… https://t.co/UJmaxSqHie]]></document><document><![CDATA[Ara ja no està a favor de C's la Vanguardia !!! Canvi d' orientació!!!!]]></document><document><![CDATA[@Cavalldelanit @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi Recuerda que a Marrat y… https://t.co/8WrFmEHb2Q]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos @carmenporter_ @navedelmisterio Si si y las corbatas 🤩]]></document><document><![CDATA[Arte#encaustic #agua #siempreazules #rosas#primavera#vamosaseguircreando# en Playa del Negro https://t.co/P0PtlRF5f7]]></document><document><![CDATA[La magia de las botas de @ivisanchez11 Impresionante cada jugada que hace 👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@FredSaragoca @JoannaAzevedo O único problema aí é a lactose do philadelphia.]]></document><document><![CDATA[@XoanXoann Lo oyes Riberita, no, pues yo tampoco, inculto, lo que sabes es, Sánchez, Sánchez, 155, 155,… https://t.co/k83oastTAO]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB Pues dijo que no a TVE, que era a cuatro candidatos, y sí al de A3media, que incluía a Vox hasta que l… https://t.co/HJtTm2MC8R]]></document><document><![CDATA[@jordimateobcn_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/8xWFUnVg83]]></document><document><![CDATA[Yo no paro de decirles a mis amigos que esto es lo que yo quiero para el futuro. ¿No me digáis que no estaría bien?… https://t.co/gXyDkR11sG]]></document><document><![CDATA[En éste país tenemos  unos Jóvenes  que intentan Cambiarlo. ( PODEMOS) NO Podrán  y si No, leer a la FALLARÁS  que… https://t.co/5LvWxr7Des]]></document><document><![CDATA[@arouet52 Oui tout le monde a menti il n’y a que Mélenchon qui dit la vérité , vu qu’il était dans l’hôpital quand… https://t.co/LGI1kRhmFh]]></document><document><![CDATA[eu poderia tranquilamente passar o resto da minha vida todinha escutando o ronquinho do afonso]]></document><document><![CDATA[🎸Que @IZALmusic vuelva a Barcelona, invitado por @cruillabcn, merece que reescriba sobre esta banda que, además, ce… https://t.co/rl4k2Cbja1]]></document><document><![CDATA[@IsabelAmilibia @LeaksUberCabify @cabify_espana No año, son app 🤣🤣🤣 y de marketing ni siquiera de transporte]]></document><document><![CDATA[Mi yegua es muy cabrona se va pegando a todos los matorrales y árboles que hay para que me den todos.]]></document><document><![CDATA[@MonseorPlatinu2 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/V0ejEt6qj2]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/vGaa2Dw3R6]]></document><document><![CDATA[📸🎸🎞️¡Obsesionados por la imagen,  nueva edición de PLURAL!   En #unonueve el 24 y 25 de mayo, Open Lectures, Confer… https://t.co/bEc97RahNc]]></document><document><![CDATA[#felizlunesdepascua .Recordando las #pastelerias de #Barcelona. Cuando nuestros #padrinos nos traían la #mona Feliz… https://t.co/dMp2aXlGFQ]]></document><document><![CDATA[No es no y vamos hacer que pase.  @emiesquiviashot  @A_MtnezIniesta  @2011pau  @escafint  @manuelab1959 https://t.co/E7R3aSpUOq]]></document><document><![CDATA[@Marinusky99 @pprimor El de you are the princess¡ que tiene una estrellita]]></document><document><![CDATA[@vallejo_galan @JioPecci @anamariatpp @AlvaroLg12 la tejero dice q le calles pero con un beso]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Sabes la fuerza que tienes,supongo q eres consciente,explicar q en la gala de expulsión de Antonio… https://t.co/qIuCXtjlAD]]></document><document><![CDATA[@ALeaument Le contraire eut été étonnant ! Je n’ai pas voté pour E.Macron pour qu’il applique le programme de Mélen… https://t.co/EBDNq5JZCT]]></document><document><![CDATA[@rcabrero75 @pablocasado_ Menos lobos Caperucita. La Junta electoral no debería permitir, ni España entera, que una… https://t.co/PB7v6KAwYJ]]></document><document><![CDATA[El machismo es el enemigo del hombre,no el feminismo. @sanchezcastejon a @pablocasado_ Cuando una mujer no dice Si,… https://t.co/rx0cvNo6Mv]]></document><document><![CDATA[¿En las mismas condiciones significa empapelar un espacio entero, que es para todos los partidos, con vuestros cart… https://t.co/JBqQ4AeSeF]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Segunda vuelta de un primer debate acantonado. @JovenesQActuan @actua_leon @barreramanolo… https://t.co/50gxh3WtXZ]]></document><document><![CDATA[@SusanaDeTomas @ivanedlm @UCOMILLAS @JesuitasESP Si éste es el NUMBER ONE de los jesuitas, y lleva sus años de papa… https://t.co/EuQVfdewXo]]></document><document><![CDATA[No soy jurista, pero intuitivamente veo que esto es indigerible:  ¿Bajo qué código penal estaba Puigdemont cuando s… https://t.co/oBAeemdo2u]]></document><document><![CDATA[@SrGuasako @AngelaLorenzoA1 Es k yo pienso lo mismo k Jordi!..!!cada uno tiene su opinión y es tan válida como otra… https://t.co/2DHs2sRVM9]]></document><document><![CDATA[@Tijsx @unautovtc Que nos hayamos enterado que hayan repetido son 2 en Pedro Zerolo y 2 en el Dosde.]]></document><document><![CDATA[@josmen_vox @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ut0vt8o82q]]></document><document><![CDATA[@bitterconch @WARMupfestival Nada!! Este año no tenía ganas de fotos, solo de ver gente y disfrutar del festival. Anoche lo cerré 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Me temo que escarbón activado, no exento de riesgos y sin ningún fundamento científico]]></document><document><![CDATA[@mlle_ditta @uniqlo So far di toko2 Uniqlo di Eropa yg gue datengin, semua XXLnya cuma bisa beli online. Jadi ya masa kudu ke HK? hahahahaha]]></document></documents></author>