<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AlbertEltiempo @UniNoticias Ya me gustaría Albert!, pero oscuro si que está el cielo, pero de nubes, ja ja ja, a v… https://t.co/WKkri3uOKo]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día de la #VisibilidadLésbica y hoy me dirijo a ti para que el domingo podamos seguir siendo visibles , d… https://t.co/7btECs571v]]></document><document><![CDATA[@LauraCanyades @gabrielrufian La pequeña diferencia Laura es que en el congreso español hay representantes del inde… https://t.co/W8Z1CP9H8i]]></document><document><![CDATA[Llega @sanchezcastejon al cierre de campaña en Madrid. #EstamosMuyCerca https://t.co/AX60OvYycJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon A ver si saco unas horas y me estudio el Programa Económico 2019/2022.  Es más importante de lo qu… https://t.co/ZddzzHwQ2Z]]></document><document><![CDATA[You and your fake news network should be sue and kick out of television.]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez Amén de que la película construye el arco del mejor personaje (cerrando este último de manera bellís… https://t.co/GI5di11hpf]]></document><document><![CDATA[Cabe recordar que el petróleo es un RECURSO NO RENOVABLE, por lo que impulsar fracking en Colombia sólo servirá par… https://t.co/suIWi67S5f]]></document><document><![CDATA[Mejor ir sin prisas y hacerlo bien que precipitarse y cagarla. Es una tecnología muy reciente. Bravo por Renfe.]]></document><document><![CDATA[@paco_morote @sanchezcastejon No no estoy contento para que te voy a mentir pero es lo que se ha votado,es lo que t… https://t.co/yOrbgH1kMg]]></document><document><![CDATA[¿Qué por qué antes no dejaban meter cosas de fuera en los cines? Porque las palomitas no hacían ruido. Ahora hay qu… https://t.co/IdEWnY1UYr]]></document><document><![CDATA[Necesitamos mas hosteleros que cuenten anécdotas por aquí, lo que tendrán que ver (y soportar) seguro que da para p… https://t.co/Fxk81MqrTz]]></document><document><![CDATA[@SalazarRoPaco @PSOE Alejado de la mentira??, no me digas que Pedro Sánchez estara mudo?]]></document><document><![CDATA[Cruces de Baza❤️  Hacia años y años que no me lo pasaba tan bien. Repetiré una y mil veces]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos un detalle para las mamás... muchas felicidades 💕💕 #ParadordeAlcala https://t.co/2WUi9SDptk]]></document><document><![CDATA[Rica y un toque bastante amargo. - Drinking a Standing Room Only by @basquelandbrew at @cervezafavorita  — https://t.co/3NybAYPf51]]></document><document><![CDATA[Hoy un padre víctima de una denuncia falsa con sentencia absolutoria confirmada por la Audiencia Provincial que va… https://t.co/S0qLgqiLav]]></document><document><![CDATA[Que fortaleza mental tiene Francesco!!! 💪🏻💪🏻💪🏻 Con Tiger apretando y es que ni se inmuta]]></document><document><![CDATA[Las ganas y la vergüenza de Valverde, Brahim y Vallejo la mejor noticia para Zidane https://t.co/uQTfiT7VZe vía… https://t.co/ftFmXzLEEf]]></document><document><![CDATA[@okdiario ¡A vivir! Que son 4 días. Después, cuando P.Sánchez, deje de ser presidente dirá: "Que me quiten lo bailao".]]></document><document><![CDATA[@liopardo @diostuitero Como, ¿que no sale Krilín?, vaya mieeerda de lista, tu]]></document><document><![CDATA[@David_Heras @SquadraEterna Con la sub20 ha jugado de central bastante.]]></document><document><![CDATA[@thefromthetree @aliceinbo1 Te van a flipar estos colores https://t.co/pQucr6XSPR]]></document><document><![CDATA[@PadelKass @kundera212 @MarkitosRealM @Tonylatrece Este año, como en la 2012/2013 , los arbitrajes no han tenido la… https://t.co/WspqEQQZ3V]]></document><document><![CDATA[Con la porquería de autoridades que hay en Murcia empezando por políticos, y haciendo un buen pase (contratos bien… https://t.co/3CJbpNmFl8]]></document><document><![CDATA[Consulta mi actividad carrera en Garmin Connect. #beatyesterday #running https://t.co/dxKrNgxtIK]]></document><document><![CDATA[@SimancasRafael @PSOE #HazQuePaseYNoVuelva el Doctor Okupa Cum Fraude @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Populismo sexual 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️ Cayetana Álvarez de Toledo o cómo intentar convertir en alta política cualquier pal… https://t.co/CxHrqAA0Oq]]></document><document><![CDATA[Una opositora es nombrada funcionaria de la Junta de andalucía seis años después de realizar el examen… https://t.co/SVwFKXvACe]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @SUPERGOCHOo @jvGLaTLdRvqsn07 @YuliyaInopinaPR @fZ9KxdzqprnMtVC @akomama_tm @kuroi_majin… https://t.co/K316FtV8TY]]></document><document><![CDATA[Mi cartel para la trigésima feria del libro de Iniesta. 😊 📢 Mensaje para todos los lectores : si habéis llegado has… https://t.co/v78pw45iLN]]></document><document><![CDATA[@andrespe2008 @PPRMurcia @LopezMirasF Anda usted obsesionado criticando y faltando, y corre riesgo de convertirse e… https://t.co/2H81mqhmuy]]></document><document><![CDATA[@LaPimpinelaEsc1 Estos ven al General Francisco Franco, por todos los lados que pena.]]></document><document><![CDATA[#remember vaya equipazo teníamos #tekacantabria q pena q perdiéramos la final del campeonato de españa de juveniles… https://t.co/yUrk7Sbl9W]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Madre: Rosario, Nuestra Señora, la Gloria siempre de Carrión #IVSiglosdehistoriaRosarista… https://t.co/tgtBHF3jXV]]></document><document><![CDATA[@habibireal Jajaja jajaja....,yo en alguna ocasión he llegado a comer barro 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@MasMadrid__ Aglutinemos la izquierda para concurrir juntos! ¡CONVIVIR! es necesario]]></document><document><![CDATA[Toni Cantó cobró sus trabajos de actor de 2002 a 2004 a través de una sociedad para ahorrarse impuestos… https://t.co/zX935Z75vZ]]></document><document><![CDATA[Chorando se foi quem um dia só me fez chorar, chorando se foi quem um dia só me fez chorar, chorando estará, ao lem… https://t.co/fjwib7XKdJ]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/AkjmhvYTRL]]></document><document><![CDATA[Rui Pinto merece o melhor p'ra que seja protegido de quem o quer livre p'ra ser "protegido" como se devem ter senti… https://t.co/m84mAGTLfP]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/rAVfGU3cMX]]></document><document><![CDATA[@margaquiros @YouTube @laquiti Igualmente para vosotras. Buena votación.]]></document><document><![CDATA[Ayer fue un buen día con mi puesto de elrincondelactor en el mercado de El Gato en el hotel Palace de Madrid.  Aquí… https://t.co/P07Ok7Kn9K]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu hora feliz será la as 10:00 horas. y tu fruta será la sandía. Por último indicar que hoy te llevarás bien… https://t.co/4fbgTqqc4v]]></document><document><![CDATA[Tomando un café durante esta guardia que la lluvia ha tranquilizado, gracias por acercarme a casa y hacerme compañí… https://t.co/5U82PZgULY]]></document><document><![CDATA[@Xavier_Begbie @eldiarioes Me parece bien k critiques ,pero lo de bola cebada ,no está bien,k no te pase a tí]]></document><document><![CDATA[Espero que todos esperamos para possa voltar aos relvados. Força, Iker!   Espero que todos esperamos para que pueda… https://t.co/Vuk7klLJkC]]></document><document><![CDATA[Los cuestionarios de Instagram son lo mejor que han metido en mucho tiempo]]></document><document><![CDATA[@24h_tve Menudo pajarraco el tal Ángel Garrido. Lo podía haber hecho hace un mes y hubiera quedado cómo un señor. A… https://t.co/dR24ZF5qWg]]></document><document><![CDATA[🆙Sandías y melones rondando ya en la nueva campaña de primavera, según explica Antonio Ortiz, técnico de… https://t.co/NYkX0rqsky]]></document><document><![CDATA[Es una lástima el  PAPA  actual.. Las iglesias  cada  vez  más  vacías Cataluña... Se hace mucha política y poco la… https://t.co/nNu3oR6LVD]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil implica por primera vez a Esperanza Aguirre en la trama corrupta de Púnica  https://t.co/LqjO52OxgB]]></document><document><![CDATA[@isanchezmejias Cierto, estábamos comentando la petalada a la Canina, en Ocaso. https://t.co/z7nsDVzOqc]]></document><document><![CDATA[de nuevo, Iago Aspas, decisivo en la victoria del Celta; junto con Iñaki Williams, los dos delanteros más en forma,… https://t.co/P9rtNZ0P1Z]]></document><document><![CDATA[Seis y cuarto de la tarde me acabo de servir un cubata yo solo en casa, seguiremos informando.]]></document><document><![CDATA[Hace 27 años, nací el mismo día que se estaba cortando la cinta de la Expo de Sevilla. Por razones obvias nunca fui… https://t.co/ZOkcWkCinX]]></document><document><![CDATA[Varias cofradías se quedan en sus templos y el tiempo amenaza «la Madrugá» https://t.co/XvJNyvYUyz]]></document><document><![CDATA[...cercavo un telo mare sobrio. @ Praia Do Camilo https://t.co/dtsdyMCs9L]]></document><document><![CDATA[@Benfica4ever1 @Desde1893 Isso não lhe interessa. Ele é dos que se pós fundaram com efeitos retroativos.]]></document><document><![CDATA[@Jordiradu @NOSTROMO15 @eljueves @TecnologiaLV Lo mismo digo cuerpo estaca.]]></document><document><![CDATA[@RokeBerlanas @AtletiFemenino Vengaaaa quien diga k no puede pagar 58€ al año ....miente o no es del Atleti..es así de fácil.]]></document><document><![CDATA[Seminario sobre Argumentación y Constitucionalismo. @idhbc_uc3m @FJAnsuategui https://t.co/zumSWTN7Pr]]></document><document><![CDATA[@JesAg_ @albertofrutos Los americanos llaman "billion" a la cifra de mil millones pero para nosotros es un millón de millones.]]></document><document><![CDATA[Madre mía, las cabezas cómo están...  Se os está yendo el tema de las manos, chicos.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Mis notas, Pedro un 6, Rivera un 5, Iglesias un 5, Casado un 3. FraCasado =Rajoy2, volvera el hambre.]]></document><document><![CDATA[@AteneoRecre esto es un sueño que poco a poco se está haciendo realidad #Recre #lideres #asegundaoe]]></document><document><![CDATA[Somos Lloret, gente sencilla, humilde, trabajadora con un objetivo común, acabar con la precariedad la corrupción y… https://t.co/XsC5Dsm6u2]]></document><document><![CDATA[FC Porto associado a negócios com empresa ligada ao narcotráfico  Empresa ligada al Cártel de Juárez traspasó al ‘T… https://t.co/LDnCrOX4CS]]></document><document><![CDATA[Una #periodista asesinada en Irlanda del Norte. Cuidadito con el monstruo que está resucitando...]]></document><document><![CDATA[Tormenta eléctrica en Ciudad del Cabo,Sudáfrica. Foto de @SchWeet_photo https://t.co/cXUPdfurE3]]></document><document><![CDATA[@PabloMolinaLD Eso es. Que sólo los comunistas dan la turra gratis por el placer de convencer.]]></document><document><![CDATA[@anetaesteban Falta que el circle hand de la otra mano este completo para ser la foto perfecta]]></document><document><![CDATA[El PSOE antes las elecciones generales de 1901 #VotaPSOE @psoe_m @PSOE @fpabloiglesias https://t.co/0sGtX2DJip]]></document><document><![CDATA[@EmiOfTriana89 Eso le pasó a Gervasio Iglesias con su productora cuando estrenó After en 2009. Infló la taquilla pa… https://t.co/ZTTUcI80So]]></document><document><![CDATA[Hoy #2demayo se celebra el día de la comunidad de madrid, una comunidad que acoge a todos y todas, que está llena d… https://t.co/vUJduaWQES]]></document><document><![CDATA[@Carloskuce Con el boom de mmo que hubo ahora no hay nada? Yo sigo recordando con especial cariño el sistema de com… https://t.co/HKp3UAAfDL]]></document><document><![CDATA[#Reja #Cehegin #Murcia #España #Spain #addicted_to_fences #addicted_to_details #decay_and_style #estaes_murcia… https://t.co/rEvW4LYvtJ]]></document><document><![CDATA[Hay un tío en el bus viendo el último capítulo de Juego de Tronos en el móvil y está haciendo muchos esfuerzos por intentar ver algo.]]></document><document><![CDATA[@info_cofrade Lo que sobra es gente, especialmente aquellos que van como de romería y bloquean el paso al resto con sillitas, a pie etc etc]]></document><document><![CDATA[@manugut enorabuena te lo mereces tío! Trabajo, trabajo y trabajo di que si 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Qué mala suerte. Mi más sentido pésame a la familia. "Dos españoles fallecieron en los atentados de Sri Lanka" https://t.co/9kKPwMz5If]]></document><document><![CDATA[So tenho teste de fisiologia sexta e ainda nem comecei a estudar, Fds preason break 😂]]></document><document><![CDATA[—Estás bien luego de ese capítulo de #GameofThrones ? —  #BattleOfWinterfell https://t.co/tvpy9zmG4j]]></document><document><![CDATA[Y herido desde el inicio, cuando se propuso configurar "una nueva humanidad" (la idea de crear individuos sanos e i… https://t.co/MLooLT4un0]]></document><document><![CDATA[Uno de los de hoy ✒✒  La Almunia vence al Robres en un duelo intrascendente https://t.co/lqiPgm9w3G vía @heraldoes]]></document><document><![CDATA[No creemos que después de tanto esperar los españoles no seáis capaces de dar a los "rojillos"    el gusto que llev… https://t.co/rnMLz6rRUq]]></document><document><![CDATA[@aliciayeltoro El toro ha sido encastado desde el principio.  Poco picado.  De Julián no hablo,  no sea que me enchironen]]></document><document><![CDATA[30 años de #GameBoy y parece que fue ayer cuando estábamos con el Tetris, Super Mario Land y Wario.... https://t.co/zmmZHhUwbH]]></document><document><![CDATA[Una amiga me ha pasado esto. No sé si reír o llorar. https://t.co/bndSy1nmFI]]></document><document><![CDATA[@pirlosantos Por qué esperabas más de Casado? A la vista de las chorradas soltadas en campaña a mí me ha dado la im… https://t.co/lhSNCVXqFc]]></document><document><![CDATA[Curro, 60 años de leyenda  Igual que un junco en su orilla del Betis nace un torero: Curro Romero es Sevilla, Sev… https://t.co/UYjCN0Sxiv]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Sr. @pablocasado_ , soy un simple ciudadano que no pertenece a ningún partido, pero quiero mostrarle… https://t.co/4EGfjSrTrm]]></document><document><![CDATA[Gracias @MasterChef_es por dar imagen a nuestra provincia, a la capitalidad gastronómica @Almeria2019 y a uno de nu… https://t.co/Cf1d0n1mDD]]></document><document><![CDATA[Algunas mentiras y distorsiones que alimentan el voto a la derecha https://t.co/WMU2eQIjdz vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[La amenaza no está en los políticos mentirosos sino en los electores crédulos.]]></document><document><![CDATA[@vicente63roman @AlbertoSotillos C’s no pactará con el PSOE por muchas razones, entre otras aspira a ser el nuevo P… https://t.co/VFekTmTwZl]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/D7eMcdbF4T]]></document><document><![CDATA[Gachas, pan y vino manchego. Ya hemos echado la tarde.   🍷🌧💨 https://t.co/ZJKpWHYH40]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid hola, quiero solicitar una invitación en #zonaMCLM gracias]]></document></documents></author>