<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Aydee13649682 Acabo de verlo. Es una obra de arte.. Triste, pero mágico, lleno de amor profundo, de NO encuentros, de palabra no dichas....]]></document><document><![CDATA[Visita inmersiva a la obra de Vicent van Gogh, hemos disfrutado mucho de la exposición. meetvangogh #vangogh… https://t.co/rPvvnko7e6]]></document><document><![CDATA[lemonade mouth, 16 deseos, programa de protección de princesas, camp rock, hannah montana y teen beach movie las me… https://t.co/aNROtwzvLU]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Y luego vas a tirar la confiada que te entreguen a la basura como lo hicistes en las anteriores el… https://t.co/LYJzhplnZP]]></document><document><![CDATA[@jumasa85 @CheloOjeda3 @pigdemont_ @ArnaldoOtegi @sanchezcastejon https://t.co/D1264M0qa7]]></document><document><![CDATA[Cuando dejas tus temores te sientes libre, está lucecita piensa muy diferente nunca ve temores nunca ve defectos, m… https://t.co/cxB1GofzwJ]]></document><document><![CDATA[@targharyanrey @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi @carmen57 https://t.co/Uh9HBZcCim]]></document><document><![CDATA[@ocnesp @alondradlp @elpais_cultura MARAVILLOSISIMA @alondradlp muy emocionante ver al Auditorio en pie aplaudiendo… https://t.co/Tkp53JYiTM]]></document><document><![CDATA[a mi me podría girar la comida ardiendo en la cara y le daría las gracias]]></document><document><![CDATA[Un viaje increíble con personas increíbles. Deseando volver VALENCIA! 🎊💃🏻❤️🥂 @anasanchiiz pauladimartino celiadimar… https://t.co/T3nhdw71vE]]></document><document><![CDATA[@cultrun @hermanntertsch @cayetanaAT @MasDeUno Esa m que falta por Dios(iMpone)]]></document><document><![CDATA[retiro espiritual en Barcelona . #holyweekend #friendsmeeting #eurotrip #barcelona #catalunya #españa en Basílica d… https://t.co/oDbibPYr5Z]]></document><document><![CDATA[@jrascon_ @martaborntodie @MartaF_46 @_lau13_ Marta al privado te he escrito JAJAJA]]></document><document><![CDATA[@adrimo100 @VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot *Allá]]></document><document><![CDATA[Hola @cayetanaAT, quina bona campanya has fet a Catalunya! Apa ves-te’n d’on has vingut ja que odies el nostre país… https://t.co/JCsSMFqNDo]]></document><document><![CDATA[#2deMayo #CalderetaSanse @PodemosEnSanse @PodemosCMadrid La caldereta más rica...la de la gente de Podemos...😍😛 https://t.co/1XzOZ7niNo]]></document><document><![CDATA[Pues mi primera caña de #SemanaSanta me la tomo en elpaseorestaurante con la cerveza más fresquita, los más profesi… https://t.co/nDkCrJ1Ydm]]></document><document><![CDATA[#foro_elnorte toma la palabra Alberto Núñez Feijoo. Gran  cobertura mediática para este foro, el más longevo en CyL… https://t.co/KRGQf6NcRf]]></document><document><![CDATA[El único verdadero amigo que se ha mojado de verdad. AM ISRAEL JAI. https://t.co/9SkJ0idltT]]></document><document><![CDATA[Que digo yo... que el lider nunca se autoinmola no?? Ya lo hacen los 4 mongolos de turno...]]></document><document><![CDATA[@latialina @boticariagarcia A ver: que queda fatal decirlo porque soy más vieja que un bosque, pero hoy tengo de to… https://t.co/tAa4cr4bza]]></document><document><![CDATA[@_CarlitaRocha El Apra es un partido político o una monarquía. Que retrasados están uds, con razón el pueblo peruano los repudia.]]></document><document><![CDATA[@adia66 @philssier21 @BorisLeMeec @J_Bardella @TF1 @MLP_officiel @audrey_crespo Ils veulent quoi tous ces médias ?… https://t.co/S1vVYIbMsT]]></document><document><![CDATA[De la alegría en Mestalla a la pena en el Levante https://t.co/M0Lg9vFWTt]]></document><document><![CDATA[En el video les tapan la cara a los ladrones,, está claro q eran compinches, "q se les vea el Careto"  carajo Deten… https://t.co/29fFpZ7pYt]]></document><document><![CDATA[Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/0rcKRY5TS4]]></document><document><![CDATA[La judea que burla al Señor, pero que a la misma vez le muestran sus respetos inclinandose ante Él.]]></document><document><![CDATA[I always feel fatter when the weather is hot and sunny. 🤔😶😕 Why have I never noticed these extra layers before...... https://t.co/HaXEy3Jiux]]></document><document><![CDATA[@torradolariosm1 Estoy comparando lo que yo tengo tengo fibromialgia reumatoida etc... Y es eñ mes de esta enfermed… https://t.co/TJPU2Nvjo9]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Pero que es por todos lados. No solo por las sillas. Por todos lados.]]></document><document><![CDATA[En el metro, acaba de decir “Que pases buen día” un hombre que no me conocía de nada... 😳😳😳qué gentileza... todavía… https://t.co/KH6qbo8w1x]]></document><document><![CDATA[@fjberman @GuajeSalvaje @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/1QsD1W8Ksf]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral prohíbe a @vox_es estar en el debate a 5 de @atresmediacom, la misma Junta que permite que los g… https://t.co/p1GWEn0NAP]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV ... cofradías y sus decisiones, de atender a los invitados... Enti… https://t.co/OrL1thIUAg]]></document><document><![CDATA[Se puede escribir otra historia llena de #creatividad y #futuro. Trabajando con #jovenes para empoderarlos personal… https://t.co/5OPFazE4FB]]></document><document><![CDATA[@AnthonyOxon Not #flying !! Anywhere!! But we do need a #highspeedtrain from #lisbon to #madrid.. that will be my n… https://t.co/a3F0i8arbG]]></document><document><![CDATA[@JFleurette @JLMelenchon On filme , on fait des selfies on détériore un peu sinon on n’est pas crédible et après j’… https://t.co/LS45hH3LXx]]></document><document><![CDATA[A mensagem com o teu pedido de desculpas está a dar-me a volta à cabeça]]></document><document><![CDATA[@joranttrivil @Santi_ABASCAL Es que no yo ni VOX defendemos nada de eso. Dios mio, ¿pero de dónde ha salido usted,… https://t.co/v0EzZozhHz]]></document><document><![CDATA[Aquí termina un descubrimiento de ciudad. Viaje de rincones escuchados, recomendados y ahora vistos y requetevistos… https://t.co/7SwXiYirRU]]></document><document><![CDATA[@vicentejuan Mucha gente sintiéndose "algo" cuando les inflan la vena nacionalista, aunque les falte todo lo demás...]]></document><document><![CDATA[@JucilHuelva @JucilZaragoza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/slUqH5owyQ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/9gHziRZpw1 happy birthday @HarryShumJr I hope you have a nice day]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @BkCuenca @Passeng05817024 @martinfd78 @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo… https://t.co/BFaDgIAW9d]]></document><document><![CDATA[El Mundo ha alcanzado los niveles de tristeza, enfado y miedo más altos de toda su Historia | ONDACERO RADIO https://t.co/qvsEqEbyOo]]></document><document><![CDATA[@porsellos @free_catalan2 jajajajaaaaaaaaaa....somos muy esplendidos , tanto, que ya estamos en lo de mandaros también a la marquesa...]]></document><document><![CDATA[Más de uno debajo de la túnica de nazareno tiene una botella de Ginebra xd]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Que tu finde sea también genial y descansa a tope para toda esa Maravillosa Ma… https://t.co/5vQwOMttjL]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @JalonSaenz @enferevolucion @IsabelPrez10 @la_oveja_negra @MayGonNoe @joseabadv @maitezamorano… https://t.co/aHfXtuhYRd]]></document><document><![CDATA[Nos encontramos la orina en el bote pequeño y las heces al fondo del bote de 2 l. El hombre me comenta el trabajo q… https://t.co/U4SIReAmoh]]></document><document><![CDATA[Ese día del año que echas de menos Barcelona... Feliç Sant Jordi 🌹📚 https://t.co/fWMh4MAx4G]]></document><document><![CDATA[y que era mejor que no dijéramos aún nada a nuestros padres de lo ocurrido hasta que no llegáramos para que los pad… https://t.co/XAwiSWZBw8]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues a ver cómo sale esto, que montar un viaje de fin de semana con alojamiento, comidas y trivial seriéfilo… https://t.co/HkVl3VBM76]]></document><document><![CDATA[Intentas ayudar a alguien y es igual que querer tapar el sol con un dedo 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️ https://t.co/Y61gPhpVjM]]></document><document><![CDATA[@Enriquedsj Me lo leí hace un par de años y desde entonces trato de aplicar GTD como método de gestión de mi día a… https://t.co/hJDw4hl7PX]]></document><document><![CDATA[@danielsenderos utilizar en poner los medios para usar nuestros recursos y aún a si ahorrabamos dinero .]]></document><document><![CDATA[Si las parejas que se enfrentan al #divorcio tomasen conciencia de la importancia de firmar un buen #convenio,donde… https://t.co/S26H53CZ7o]]></document><document><![CDATA[Piquenique no dia do trabalhador :) (@ Parque das Varas in Leça do Balio) https://t.co/C9ksWghfyY]]></document><document><![CDATA[@Thepiensapiens @sanchezcastejon @eldiarioes @PSOE Cómo.hsy que deciros y en que idioma ha dicho por activa y por p… https://t.co/DZ3Xb4ykm7]]></document><document><![CDATA[@ikaitor Madre mía. Yo me fui hará 2 semanas. cuando me vetó una entrevista por una pieza firmada por una compañera… https://t.co/WALaa3uXSO]]></document><document><![CDATA[@GH14Vlc Aaah vale, es que lo veo en algunas cosas y en otras no, y no sabía porque era 😬]]></document><document><![CDATA[@CompromisVLC @compromis @joanribo Pues es consecuente con lo que piensa.yo no soy independiente y no se la daría!]]></document><document><![CDATA[Entre que me hablan en portugués, contesto en inglés y pienso en que ni siquiera me entienden. 💔]]></document><document><![CDATA[• Está primavera tão outonal •  A pessoa fica com aquele dilema. 🤔 estou na primavera ou no outono? Sem fala, naque… https://t.co/GgwwqTxhct]]></document><document><![CDATA[Después de ver el #ElDebateDecisivo creo que no han podido elegir un mejor día para hacerlo. El #DiaDelLibro. Si en… https://t.co/07PwPJYZfG]]></document><document><![CDATA[Vera Cruz ⚜️ #lunessanto #semanasantasevilla #hermandaddelaveracruz https://t.co/3fEp7eihFl]]></document><document><![CDATA[Madre mía. Estamos a poco más de 7 horas para escucharlo. Yo pensaba que Refree también estaba produciendo el disco… https://t.co/bwff1LBIQ0]]></document><document><![CDATA[Nuevo servicio de masajes #masajesrelajantes #masaje #relax  #bienestar en Dimension Peluqueros https://t.co/vnpdRUNaQ8]]></document><document><![CDATA[Estoy tristísima que acabo de salir de trabajar y veo lo de #NotreDame y solo tengo ganas de llorar]]></document><document><![CDATA[Me perdí la clase de como levantarse de la cama por las mañanas sin querer morir.]]></document><document><![CDATA[Según Kiko H. Moni Pollos la acusa de intento de cohecho que si un colab. La defiende le regala un Rolex de 6000 EU… https://t.co/Yqmamv1kqs]]></document><document><![CDATA[Tinis qui rispitir lis ipininis y lis gistis di li ginti di li ginte el maltrato no se respeta y a los subnormales menos xd]]></document><document><![CDATA[Heladito de @ValencianaShock, después de pasar la tarde en @FreakZamora. El peinado de Rey parece que aguanta. Que… https://t.co/a5f7tVO85w]]></document><document><![CDATA[#LaRevolucionSeraFeminista #28AlasMujeresVotaremosFeminismoVotaremosAlaIzquierda]]></document><document><![CDATA[A punto de escuchar la charla de @facchinjose en el #eConferenceBCN https://t.co/GG5OzmBjJP]]></document><document><![CDATA[Aquí con mi nuevo amor...a ver si con besitos lo terminamos de arreglar... en Universidad Autónoma de Madrid https://t.co/bfy5wCfhlx]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @judasfigo 😂😂😂😂😂mi niña esque tu vales pa to😉]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos Molt agraïda 🤗😘]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @RafelBalaguer Porque los mapas del universo siempre tienen forma ovalada?]]></document><document><![CDATA[Dava tudo para que o meu pai fosse mais liberal, foda-se, que mente retrógrada, não posso fazer nada, que para ele é tudo o fim do mundo pqp]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Emhorabuena a ti y a todos los que desdes las redes  os habeis dejado el alma y gracias por hacerlo tam… https://t.co/SNpwwYjr0e]]></document><document><![CDATA[Voy con #milapsus de apoyo a la gran @maria_rey: escribí en un titular bien grande las "vascas locas" en aquella cr… https://t.co/41GQ243oFn]]></document><document><![CDATA[Fantàstica Cantata dels alumnes de sisè de les escoles de @santsadurni_cat Tant de bo més iniciatives com aquesta 👏… https://t.co/DQUNvhh6Cw]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/ZLAemI7p9P]]></document><document><![CDATA[@Espining Gracias!!!!! 😍. Si la cuestión no es que no se me notifique. Es directamente que no lleguen. Fuera de la… https://t.co/oJr0CGTTfg]]></document><document><![CDATA[Ofrezco Clases particulares de Francés. Hablad con @Simonxxello 🤗😜 https://t.co/aitayYl8OB]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @JosAndr90869973 @MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol… https://t.co/VrCGgXS2pO]]></document><document><![CDATA[@AvellanasJose @josejavicuadra @EstherManogil @Pablo_Iglesias_ @laSextaTV @PSOE @CiudadanosCs No te presta a las ra… https://t.co/9QI83PwsOP]]></document><document><![CDATA[PERO el amor de mi 2017 se lo lleva Kaska Mos porque NO PUEDE SER MÁS GUAPA Y ATRACTIVA ESA SEÑORA. La canción no m… https://t.co/040tGh4BqT]]></document><document><![CDATA[El pequeño del alma y la PANTO la niña no entra en esta foto manda huevos!!! Hipócritas!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[Estoy feliz de ver gente tan maravillosa buenas noches amigas, una palabra muy especial y con mucho significado.😘😘😘😘💖💖💖💖👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@LoutelierM @MARCLANDES40 Ça c’est sûr !! Moi dès que je vois la gueule de Corbière je zappe !!]]></document><document><![CDATA[@teresa_guasch @AlfredoVaronaA @BolsaCorredor @jordi_toda Gràcies a vosaltres per tot el que heu fet i feu per mi.… https://t.co/dKchol0Wxe]]></document><document><![CDATA[Como estará mi cuerpo 😩con #DebateRTVE #Campañaelectoral2019 #eleccionesgenerales #España y #sumaysigue que me he t… https://t.co/ocf4koBU78]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano es una persona muy generosa @salvameoficial esto yo lo se....]]></document><document><![CDATA[@DavidYabo Gracias por contarnos la historia de la familia de tu marido. Que descansen en paz y no los olvidemos. V… https://t.co/L8PgrqXyEu]]></document><document><![CDATA[@MigliettaM @rictro65 @Paola06102138 @lauraboldrini meglio Giordano che una Boldrini!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[E não acordei mesmo, não tomei meu café. Espero que ninguém tente falar comigo no meio tempo. Meu dia só começa depois do café.]]></document><document><![CDATA[Hey lindo, todo te irá genial en la música. Todo mi apoyo. Triunfarás♥️🙈 https://t.co/J6qQ8ujyKQ]]></document><document><![CDATA[Mi director de tesis (Alfonso García Marqués), catedrático de metafísica de la Universidad de Murcia, habla aquí de… https://t.co/syv13O1V1F]]></document></documents></author>