<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @escofet_jaume @micosapiens @Sargantania1 @OnionSabadell @inma_ben @santsfree… https://t.co/ez88Fc1B3Z]]></document><document><![CDATA[@la_sabandija_ La muralla china Don Pablo no olvide la muralla china también la hicieron.]]></document><document><![CDATA[Entonces, ¿a quién se supone que le tienes que hacer caso? 🤔 @ Sotogrande https://t.co/1faa6TbgDp]]></document><document><![CDATA[Un artículo que explica porque #AvengersEndgame es una película imposible ("¡inconcebible!", como decía Vizzini) y… https://t.co/fz6kqDTl1x]]></document><document><![CDATA[El Supremo archiva la querella de Vox contra Sánchez al no ver delito en su tesis   https://t.co/pV8445zVhh]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @CiudadanosCs Qué orgullo compartir proyecto contigo, Toni! 🙌😘]]></document><document><![CDATA[Para mi el fichaje de la campaña es Edmundo Bal. Las ideas claras, un orador impresionante y sobre todo lo que sign… https://t.co/Pey2sMYeN8]]></document><document><![CDATA[96 horas non stop en @el_pais vídeo para lograr maravillas como esta. Equipazo 💪🏽. Hoy Iglesias, el lunes Rivera. https://t.co/HMvlhHAO7I]]></document><document><![CDATA[As good as it gets 🏌️‍♀️⛳️🍸 en El Campo de Logroño https://t.co/Ac3rkQujjs]]></document><document><![CDATA[@penguinrandom @tarawestover @BillGates @TIME Coming soon  - Barcelona .... https://t.co/geebDj61bq]]></document><document><![CDATA[Sin duda. Gestionar esta transición desde posición dominante es muy difícil: el viejo paradigma de cambiar las rued… https://t.co/OCLwS3EtvM]]></document><document><![CDATA[@SkyforceYCeltic Llevan años dando palos de ciego. No saben qué línea seguir para construir un equipo competitivo.… https://t.co/ZHWulnPerV]]></document><document><![CDATA[@garijo_artal @imartinezpuyol Cierto es que disponer de cortes de vídeo en los descansos sobre los aspectos fundame… https://t.co/5v1dtccQrv]]></document><document><![CDATA[Pues no sé para qué @vueling nos pide detalles por DM si luego pasan de todo. https://t.co/zyMPTCnMxF]]></document><document><![CDATA[@JavieRubioF1 @RaimonDuran @FIAWEC @DMAX_es A ver si Le Mans corre la misma suerte.]]></document><document><![CDATA[Resumen no. Diez puntos a favor y diez en contra. Sobre todo diez puntos a favor. Que eso sí que es duro.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena Conductores!!! 🚗👍 #autoescuelamerinero #aptosmerinero en Alcobendas, Spain https://t.co/XRO4EArqfF]]></document><document><![CDATA[@Esportmaniacos Si son ligas capaces de sostenerse por si mismas no veo que problema hay, en todos los deportes hay… https://t.co/mYk8F561Yq]]></document><document><![CDATA[@MaraLuisaMart18 @lacarraza Gran respuesta. Algunos están empeñados en ser como ellos; de hecho lo son. #yonosoycomotu]]></document><document><![CDATA[#squats 3x3 con 85kg (yo peso 72kg). 1er entreno del 4* ciclo. Ponerse en manos de  #profesionales da seguridad y r… https://t.co/AiUNVG40CI]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 La mona de Pascua es un alimento típico de la repostería española. ... Es una torta de la Pascuacuya degustación… https://t.co/PiXCfwdgIz]]></document><document><![CDATA[El dibujo del día(50). Para un número tan redondo, algo más especial. https://t.co/h5JF0POrMH]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.70 km in 1h:00m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Hoy si....  Gracias porte_puymorens en Porté-Puymorens https://t.co/RbCzjkXWvK]]></document><document><![CDATA[Porque siempre es un honor recibiros, y que mejor que en mi nueva casa!! Gracias por la visita yannickrochezchartre… https://t.co/En4i9lsoO2]]></document><document><![CDATA[A Vox sólo le gusta la Constitución cuando se ajusta a sus intereses. Se ve que eso del pluripartidismo a ellos no… https://t.co/DIt951CqxH]]></document><document><![CDATA[No puede faltar una foto haciendo un corvo cuando estreno patines 😁  #Alicante #alifornia #patines #patins #rolki… https://t.co/UUyaWwthop]]></document><document><![CDATA[I'm at Onda Cero Radio in San Sebastián de los Reyes, Comunidad de Madrid https://t.co/1fvNz5T54K]]></document><document><![CDATA[El lío jurídico de la Junta Electoral Central | @ctxt_es https://t.co/vcE83c8Jcm]]></document><document><![CDATA[Último billete a #UEL #Betis (@ Estadio Benito Villamarín - @realbetis for Real Betis vs Valencia in Sevilla) https://t.co/ZlwpNBbXUe]]></document><document><![CDATA[@Clorofila19 @AnabelAlonso_of @cayetanaAT La imbecilidad proviene de la educación, en el colegio y en casa. Vd., sr… https://t.co/1rqORC7dkl]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa Yo también me sumo a la campaña de apoyo ciudadana por la equiparación salarial       👩🏽👩🏻‍🦰👩🏻‍🦱👴🏼… https://t.co/I5nzCZBLQE]]></document><document><![CDATA[@vins_kezako Hoy, y a mi pareja también, los carteros iban con refuerzo acá en Aldaia]]></document><document><![CDATA[Si van a gobernar con quienes nos incapacitan, nos intentan restar derechos y nos arrebatan la dignidad yo no les v… https://t.co/irClRuiN8w]]></document><document><![CDATA[Esta mañana he intentado seleccionar varias conversaciones de Whatsapp para marcarlas como leídas.  Quizás ha llega… https://t.co/Hi0dyb2nf8]]></document><document><![CDATA[ens cal espavilar els dirigents o aspirants a dirigents que fan política espanyolista enlloc de preparar l’allibera… https://t.co/UvrEaCzsVp]]></document><document><![CDATA[Diferentes desarrollos en las diversas inteligencias.   La inteligencia ni es monolítica, ni unívoca, ni individual… https://t.co/XEf2sFBaZ3]]></document><document><![CDATA[@carlitoswayec @FrankT30 @xvillalba1 @badpons @gabita @TornCurtainPI @AlecCardenas A mí me tiene bloqueado todo Ali… https://t.co/qhDPRN1xYb]]></document><document><![CDATA[Con la crisis de 1929, creció el desempleo en las ciudades y se incrementó el subempleo en el campo, disminuyendo l… https://t.co/gGaHObdWt0]]></document><document><![CDATA[Very good story.  Also read @satyanadella 's book, "Hit Refresh". It tells a lot on why MSFT is where it is today.]]></document><document><![CDATA[✅Lo mejor del resultado de ayer: la extrema derecha está muy por debajo de sus colegas europeos y ha pinchado,… https://t.co/OBQ08zGnDp]]></document><document><![CDATA[No puedo decir horas desgraciadamente. No puedo hablar de mañana. No doy abasto.]]></document><document><![CDATA[@sisagusa @VelascoBegoa @Cordobesainfliz @Malaga97451918 @mgicafe @violetarnb @graciagv2 @BarreirAurora @ARRAUTXES… https://t.co/75UYENhXOj]]></document><document><![CDATA[Estamos mi madre, mi padre y yo en el cercanías. Se sienta cerca un buenorro. Lo miro, mi madre también y me ve.  M… https://t.co/G0iUaqpm0S]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @IsabelPerez770 @candeblorio @EspinSya Buenas noches corazón 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[No tenía pensado hacer puente pero me estáis provocando con vuestras fotos vacacionales  ¿Vais hacer puente o adelantáis trabajo?]]></document><document><![CDATA[Qué pedazo de artículo de @MiriamMAjedrez.  Un gran día de ajedrez y convivencia. Nos vemos el 5 de mayo por Sabi!… https://t.co/MsIKppeU0g]]></document><document><![CDATA[A veces me pregunto:Por qué este país sobrevive a sus políticos ? https://t.co/k9qFydyBJ4]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Con una diferencia,que ya se había acordado asistir al de A3media. Prefiero en la pública pero los acuerdo hay que cumplirlos]]></document><document><![CDATA[Con las piedras del camino Me he fabricado un refugio Donde estoy a salvo De mi peor enemigo: Yo mismo.]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/SmTFw0ouw9]]></document><document><![CDATA[@EOFutbol Yo nunca criticaré el VAR, sólo al usa que se le da en determinadas ocasiones por parte de determinados árbitros.]]></document><document><![CDATA[Via Crucis en el Castillo de #Ponferrada #SemanaSanta2019 #Bierzo https://t.co/zdhHYzop0o]]></document><document><![CDATA[@JLuisnavarro12 @pacolloret_ @salvafolgado Molt agraïts de la teua consideració!!!]]></document><document><![CDATA[Collige, virgo, rosas 🌹 Blooming  #valencia #spain #igers #uk #stoke #igersspain #igersvalencia #parccentralvlc… https://t.co/XmkYsaIWDl]]></document><document><![CDATA[@Capt_Olagorta @niijima_alex A mí haciéndolo con el navegador del móvil me pedía el frontal y la trasera del DNI, p… https://t.co/2VHiLI7HCr]]></document><document><![CDATA[La imagen de mi #martessanto. La Reina de los Ángeles del @hdadlasangre a su paso por el Cristo de los Faroles de l… https://t.co/9xUH6bF0U5]]></document><document><![CDATA[´´ DICEN EN MARKETING, QUE EL SEXO VENDE MUCHO ´´ Esta claro y comprobado ,que el sexo junto a la comida y la felic… https://t.co/cVnYKoNL4M]]></document><document><![CDATA[2019 after #sunset on the #river , #ebro, #landscapephotography 📷 #minox #gte #minoxgte #minox35 🎞 #fujicolor400… https://t.co/f4W9qWBeeN]]></document><document><![CDATA[4-0 al Betis y 4-1 al Rayo. Vaya dos maneras de solventar las dos finales en el Ciutat. Ahora a Montilivi a rematar.]]></document><document><![CDATA[@emgocor @elfarmaceuticoa A ver si @elfarmaceuticoa me dice que app usa para esos informes maravillosos. Por cierto… https://t.co/VmuKCCvCEx]]></document><document><![CDATA[@eliulopez75 @futbolretroes @Futbol__Vintage @futbolcarroza @piercherubino @SitioMisCromos Casi nada ...]]></document><document><![CDATA[Hoy es el "Día de Homenaje a los españoles deportados y fallecidos en Mauthausen y en otros campos y a todas las ví… https://t.co/hAZlkj5USU]]></document><document><![CDATA[El tema es que días después salgo a desayunar y veo a un rumano intentando tangar a un anciano con el truco este de… https://t.co/Ch2XPHmp3D]]></document><document><![CDATA[Por un lado repite la de 2015: Pili Latre, madre de Javi Esteban. No me quedó otra que abordarles para quitarme una… https://t.co/esRvS0nN90]]></document><document><![CDATA[@GloriaElizo @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/47aaF1Fsfs]]></document><document><![CDATA[Ya te ocupaste de los que dejaste abandonados en la frontera y sin pagarle lo que prometiste?]]></document><document><![CDATA[Un día eres joven y al otro día remiendas las gafas. https://t.co/tfwhn6VoAo]]></document><document><![CDATA[@anteq46 @nofarsa Yo con Cristiano Ronaldo y con fichajes de nivel lo queria ver.]]></document><document><![CDATA[7 películas de lucha obrera para profesor@s que quieran trabajar la Historia de otra manera. https://t.co/R8n8iAhddr vía @ZelebTV]]></document><document><![CDATA[Victoria justa del UCAM. Para el Real Murcia jugar en casa parece una faena, muy malos números como local...]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/hINeK6fCL4]]></document><document><![CDATA[El nuevo Centro Deportivo de Gimnasia está un paso más cerca. 🤸‍♀️🤸‍♂️ @aytoalm @SeguraJuanjose #AlmeríaSaleGanando… https://t.co/eszXgNtTZM]]></document><document><![CDATA[Finalment els independentistes es miren a la cara https://t.co/uovHaI5LgQ]]></document><document><![CDATA[@RevistaISTOE Espantar mutuca na sua testa não véi, abra seu olho porque sua instituição não é a mais aconselhável… https://t.co/dip65q0qN0]]></document><document><![CDATA[@HarcourtDoug @pratoshnivedita @IgnorantAsHell @jill_magnussen @Rianti34496759 @MamCivi @BabyGo2014 @Adele47018578… https://t.co/9PYccEGKoZ]]></document><document><![CDATA[-HOTEL TAPA TOUR- • • • Hace ya cuatro años que conocí a  nonarubio y me contó su proyecto. Hacer una ruta de… https://t.co/SMK5SaepKS]]></document><document><![CDATA[El Messi de Osasuna. Así bautiza hoy @fernandociordia a @RubenSan93 en el @DiariodeNavarra.  7 goles y 12 asistenci… https://t.co/cDbMFs12l6]]></document><document><![CDATA[El que cae y se levanta es más fuerte que el que nunca se ha caído. https://t.co/f8ZjhKwae6]]></document><document><![CDATA[@jcdiazlasala Si fuese por ahí diciendo "soy un tío y me la casco", lo que dirían de mí. Y con razón.  Bien por ella, por cierto.]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @pablocasado_ La cagaste Pablo, si algun respeto te tenia hasta ahora por haber agarrado el toro del PP p… https://t.co/vY9aLyQacS]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG @manueljabois @elpais_espana El decoro como la oportunidad y decencia,se tiene,no se compra,y aquí no hay....]]></document><document><![CDATA[Estas victorias como la de hoy del @RCD_Mallorca hacen afición y amor  hacia unos colores .Mañana lo vivimos en… https://t.co/E0A2JJPQfX]]></document><document><![CDATA[@elfaradio @Palmiramar @LibroSantander @BernaGHarbour Me hubiera encantado participar... https://t.co/qvl09hWwaS]]></document><document><![CDATA[La piedra angular de uno de los mejores equipos del Fútbol Club Barcelona dice adiós a la práctica del balompié al… https://t.co/6XzSJRQWr4]]></document><document><![CDATA[@batcave82 @perezreverte I’d say that is pre-printed. If you still want to buy the book, I’ve seen it at some bookstores in Madrid]]></document><document><![CDATA[@dabreu_uva @duartecsilva @guilhermefon @danielcarapeto @sousacpedro @PeDurao O vosso teclado do telemóvel não tem… https://t.co/ltWpwd4AWN]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Eilalamia Puffff,, no se donde nos tendremos que meter 😟😟]]></document><document><![CDATA[Anoche, de madrugada en Granada, en el Hospital Materno infantil de HUVN, se repitió una situación de ignominia, me… https://t.co/mLLuWiWR4b]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #calvia #magaluf #mallorca #bnw #bnwsplash #bnwphotography #abril2019 #igers #igersmallorca #igersmagaluf… https://t.co/VSIDWgWh7D]]></document><document><![CDATA[@NoeliaMuozExpos Empecé este libro cuando no tenía la suficiente madurez (creo que ahora tampoco) al menos no tenía… https://t.co/3h9etNjJkF]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas no vendais la piel del oso antes de cazarlo. Hasta donde yo se Sanchez siempre plantea el debate dentro de la constitución.]]></document><document><![CDATA[@jmgomezsoriano Lo son. Aunque pronto iremos subiendo cada charla como un vídeo independiente a nuestro canal de yo… https://t.co/qUiEd4RNaJ]]></document><document><![CDATA[La Hermandad @DespojadoyPaz ha realizado su Estación de Penitencia en la tarde del #DomingodeRamos desde la Catedra… https://t.co/y6N5OmD9VI]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Juanma_Saez @escofet_jaume @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero… https://t.co/HJgJ1wJwv1]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Newtral Le has preguntado a inda?? A ver si va a ser Pedro Sánchez camuflado... O Junqueras o Puigdem… https://t.co/LBFwvPfrkj]]></document><document><![CDATA[Increíble racha, 12 puntos de 12 posibles. Bravo equipo, cuerpo técnico y afición. ¡Bravísimo! 💪🏻💪🏻💪🏻]]></document><document><![CDATA[Ante las adversidades y adaptados siempre a lo que venga. En corre corre a invitación de almuerzo aqui en Madrid co… https://t.co/vC230uc5el]]></document><document><![CDATA[Y el representante de Malaga Benagalbon ó Almargen contra Granada B. 8 equipos uno solo puede ascender... Nadie dij… https://t.co/6RcOq9sVkJ]]></document><document><![CDATA[@elisabetmoreeno Decir que eso es una estación de penitencia es un insulto a la inteligencia. #CofradiasMLG]]></document></documents></author>