<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los detalles de la Plaza del Cabildo   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/gi7YK4nuur]]></document><document><![CDATA[Ya estamos con las caídas de árboles. Acaba de ver caer un pedazo de rama en Génova. Y estuvieron cortándolos hace… https://t.co/yuFDEDT0qw]]></document><document><![CDATA[Dicen que no hay más desprecio que no hacer aprecio.Lo mejor que se puede hacer con tod@s esta gente es ignorarlos]]></document><document><![CDATA[“Granada emociona hasta deshacer y fundir todos los sentidos”. Henri Matisse #mitierra #HomeSweetHome… https://t.co/V6HUJxAH7w]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xemyWSvbvo]]></document><document><![CDATA[Cuando pasa a la izquierda, que son las menos veces, se ponen como fieras, cuando ocurre a la derecha, jarabe democ… https://t.co/5OdmomdZRZ]]></document><document><![CDATA[¡¡¡hay que respetar. A los Jueces Aunque ellos no te respeten A ti!!! Yo creo que no]]></document><document><![CDATA[account all relevant considerations including, where applicable, the existence in the target State of a consistent… https://t.co/Yi2NxY0OCA]]></document><document><![CDATA[Le acabo de romper el corazón al único ser humano que me ha querido (románticamente) bien. Acabo de hacer llorar a… https://t.co/I36JuEXEHu]]></document><document><![CDATA[Un año más hemos completado la marcha @ASPACE_Huesca en magnífica compañía ✌🏻😊@JaviGarciaAnton @pparagon… https://t.co/mbToAZZLRo]]></document><document><![CDATA[Con el 60 % escrutado, la formación naranja está a menos de diez escaños de alcanzar al PP   #28A]]></document><document><![CDATA[Desde el @populares defendemos la seguridad como base imprescindible para la libertad y, para ello, pondremos en ma… https://t.co/92Hge3mbBO]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/A4sDV0O4B0]]></document><document><![CDATA[@VPalacios__ Y a José María García?..ese seguro que te da una entrevista y te contara muchas cosas..😜]]></document><document><![CDATA[Já chega de shiny check, sinto que já tenho os olhos todos trocados jeez]]></document><document><![CDATA[bsmvalencia Banda Municipal de València #bandasdemusica #musica #musicaendirecto #musicaenvivo #foto #fotografia… https://t.co/4m6MLPLpcw]]></document><document><![CDATA[El profe @Pedrodanielpg ha conseguido que deje de ver el @Fortnite_ES como un videojuego del demonio 👿 ¡Gracias a… https://t.co/SJRMvdVAlp]]></document><document><![CDATA[Tengo unas fotos con @raqelrn que son oro puro pero si las subo seguro que me mata.]]></document><document><![CDATA[- oye tú no ibas a entrenar con el elástico que compraste? - emmm... pero es primer día. Mejor empiezo bien mañana. 🙄 #NuncaSereFit]]></document><document><![CDATA[con el Chile de Allende en 1973. No debemos olvidar que Estados Unidos históricamente  ha sido y es el país más int… https://t.co/DQze90gHiW]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Si yo solo trabajo temas profesionales 😂😂 no te enteras...]]></document><document><![CDATA[Salgo y veo a los grupitos de morritos y solo me veo a mi con mis compas de mi país, puta madre man:(]]></document><document><![CDATA[Es d muy mal gusto,y d ser muy ignorante pensar qhoy día con todo lo conseguido xlas mujeres permitir q algún parti… https://t.co/Hwa84zXKbC]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Quieres guerra la tendrás con el idioma  Empezamos tres dos uno]]></document><document><![CDATA[@Lacasitos985 ¿Te has leído el artículo?  El estar o no colegiado no implica más o menos preparación. Solo implica… https://t.co/et8yVZAQzI]]></document><document><![CDATA[Virgo que te entre la risa tonta, y ríete de todo tus problemas lleva tu vela lo mejor que puedas, ah y yo no he en… https://t.co/TybqIJKHIB]]></document><document><![CDATA[Madre mía esta mi madre comiendo caracoles y no se si los está devorando o exprimiendoles el cerebro del ruido q esta haciendo al chuparlos]]></document><document><![CDATA[@Mnica32959412 @JuanCar70087262 @CiudadanosCs @sanchezcastejon Yo preferiría que con ninguno de ellos. Que pacte co… https://t.co/ooh2OCBZYG]]></document><document><![CDATA[@jerarte77 @QUISPINXIT @PP_Rubens @elbarroquista @BerniniRocks Yo veo pintura barroca y una especie de armadura...]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/yWhQOj3owX]]></document><document><![CDATA[Así de bien me lo pasé en la entrevista con @AndresMaLaVozA3 y @PabloLopezMusic. La humildad es la base de todo y n… https://t.co/EuvJTPwDkf]]></document><document><![CDATA[Buenos y soleados días!! #FelizDíaDelTrabajador 😊😊😊😊 en Peñalver, Spain https://t.co/kfB1wXI3n3]]></document><document><![CDATA[Esto es lo más raro que he visto en un pelo (después de las canas de Pedro Sánchez) Que igual es mi tele eh... 🙄]]></document><document><![CDATA[@Front_Republica Em sento decepcionada de la gent q ens envolta. Por, temença a "radicalitat" i anar eixamplant la base 😠]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes SOBRE ESTOS TRILEROS,NADA DE NADA,EXCLUIRLOS DE CUALQUIER MEDIO INFORMATIVO]]></document><document><![CDATA[Au nom de la rose 🌹 #santjordi2019 casadeltibet_bcn en Rambla de Catalunya https://t.co/oI8TdoQXCI]]></document><document><![CDATA[i wanna be a billionaire so fucking bad 🤤 i miss this time so much, aaa h 😩 https://t.co/bUxgEH2gmp]]></document><document><![CDATA[@PauliJMArt Y tú otro amándolo tanto, si es insoportable...Y el poder llegar a ver algo como Egipto, hace que pudiera llegar a soportarlo.]]></document><document><![CDATA[Nos vemos mañana en Santander ✳▶️🌍✈🐐🌿 #Repost biocantabria2019 (get_repost) ・・・ Si te interesa y gusta la cocina el… https://t.co/Y1j5Az6IJK]]></document><document><![CDATA[@elrepublicanet @KRLS ¿Con la misma eficacia que preparó su viaje a Canadá? Perfecto si se trata de dirigir JxC, pe… https://t.co/Xdjj3Snr8m]]></document><document><![CDATA[Toda figura pública está expuesta a ser atacada, lo importante es demostrar lo contrario con hechos y no palabras]]></document><document><![CDATA[@VentoNacho Si hubiese quedado una jornada más estaríamos temblando.Este ya no es vergonzoso,esto es de juzgado de… https://t.co/dDLKfm37yU]]></document><document><![CDATA[Escuela de padres: Soy asertivo https://t.co/XObw9v7zCw vía @educapeques]]></document><document><![CDATA[Cuando el pasado pesa más que el presente y el futuro, vives más tiempo echando de menos que haciendo de más]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! Cambio de planes para el día de hoy... #madrid #majasalacalle #llegomayo en Madrid, Spain https://t.co/gztRNhDD7R]]></document><document><![CDATA[Pedazo culo se gasta el señor Spock 🤤... #StarTrekDiscovery #EthanPeck #Spock https://t.co/BHa2zguDVc]]></document><document><![CDATA[Esta tarde he podido acompañar a @VirgenAngustias y seguirla en diferentes puntos del recorrido de su solemne trasl… https://t.co/csy13RLnZK]]></document><document><![CDATA[Relato da 1h45: estou a ver vídeos no YouTube e a comer pipocas  E amanhã tenho de acordar às 7h30m]]></document><document><![CDATA[@viquissima @glaurexx @wolfbiia_ @Laur4ferro @MasPoxaMaah @davimarques336 @_victoriafsouza @Sylvilizacao @stedness… https://t.co/bVKaahm4FA]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @tintinsevilla @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch… https://t.co/FN7m9zbMYS]]></document><document><![CDATA[Es una faena para el paciente y para el médico, pero sobre todo para la sociedad, porque a este paso se nos acabará… https://t.co/w8rTBwgcZw]]></document><document><![CDATA[Los algoritmos ya nos han vencido "Las decisiones humanas dejaran de estar" no estoy de acuerdo con esos comentar… https://t.co/KR9E4zWbjL]]></document><document><![CDATA[No basta con dejar Internet Explorer: el fallo de Windows que te afecta aunque no lo uses https://t.co/RU3izarFoD]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @ElSaltoDiario Mientras no se cambien Jueces amiguetes de chorizos, sé librarán. 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[IMPOSIBLE OLVIDAR el apoyo que le dieran a la #Narcotiranía que hoy continúa asesinando inocentes por hambre, falta… https://t.co/uDbg7ZGdop]]></document><document><![CDATA[@LuchiParettchi @FCBarcelona_cat Olé le ola la ser del Barça es lo millo que i ha...😍😍😍😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@antmiddleton I Nearly didn’t go in this today as it’s pretty damn chilly, but I heard you in my ear shouting at me… https://t.co/SwArj1V05d]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia #ActuaEl28 nuestras propuestas son para sumar, para dialogar y abogamos por un debate con propues… https://t.co/WDs9hzm0ER]]></document><document><![CDATA[📚🌹 #FelizMartes #DiadelLibro2019 #FelizMartes #SanJordi2019 https://t.co/MnyFvJy1sa]]></document><document><![CDATA[Madre mía @martinidemar lo había oído pero leerlo así impresiona. Qué impotencia y qué rabia. Y tener que estar rec… https://t.co/J7tIycIuQX]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia En Londres también amanece súper pronto, es desquiciante.]]></document><document><![CDATA[Chiclana: Detenidos cuatro empresarios que quitaron el uniforme a un empleado fallecido en un accidente laboral, en… https://t.co/Gvy7yhcspQ]]></document><document><![CDATA[Comer con el amor de tu vida tamales a las 3 de la mañana.. y sentir que nada hace falta uffff]]></document><document><![CDATA[@ierrejon @Jadouken10 Si hubieran pedido los datos de los becarios y si estaban haciendo su trabajo, por llamarlo d… https://t.co/MTP3saAU3y]]></document><document><![CDATA[@ChalecosAmarill nos ayudáis a compatir #EstafaYMoratoria https://t.co/DS4CNFTQnY]]></document><document><![CDATA[Sucio basura comunista Maduro sale x eso queremos los venezolanos, no más puercos comunistas en Venezuela]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @jennermostoles @ZaidaCantera @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/PrKvOdl3yh]]></document><document><![CDATA[@DanielMateu @jambonen @pqlovalgo @naxtortilla @arrieta512 @Maximan10000 @gabrielrufian No me digas que la conversa… https://t.co/nM0M2bDl6a]]></document><document><![CDATA[@stalin_gonzalez Con tantos Twit de insultos como respuesta y tiene "supuestamente " alrededor de 5.000 "me gusta".… https://t.co/tNDm5UTwzo]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de España no se siente cómodo con @LeopoldoLopezG en su embajada. No es su héroe, por eso le piden que… https://t.co/mUvGg91TlN]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon Jajajaja, peazo ziezo! Jajaja. Ome, televisor en color ya había 😂😂. Pero yo con cinco años… https://t.co/lmrH9rhO1J]]></document><document><![CDATA[@elenay29 @CristoReySpain #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/T3St5AAXr2]]></document><document><![CDATA[@Edvardcz @AS_Manolete ¿Está pidiendo que todos los equipos dejen de jugar porque no tienen a Messi? ¿O solo el Rea… https://t.co/BAEKXs8Mhb]]></document><document><![CDATA[Há pessoas e pessoas, pessoas e pessoas. E, depois, há a Margarida Aranha ... XD]]></document><document><![CDATA[Gracias @IZALmusic #Izal por iluminarnos y hacernos bailar hasta que todo acabe https://t.co/mNhf55SqFW]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Supongo que eso será para ti porque para mí hay dos opciones y front República es una]]></document><document><![CDATA[Y ahora sí... VACACIONESSSSS. Me despido hasta el lunes de redes sociales. Sed buenos :) https://t.co/vcVyfLOWke]]></document><document><![CDATA[Emociona caminar sobre tanta  #historia, una #ciudad que encanta, en el sentido literal de la palabra. #somosevap… https://t.co/sW5EZO4O56]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Por eso hay buenos y no tanto , eso nos diferencia a unos de otros]]></document><document><![CDATA[@Jorge_JK @MadreDeTragonas @luisotobajas @UCAM_NSCA_HPS @CaosAzucarado @Nopanaden @NoInvisibles @RunningConsult… https://t.co/IqbllF2pe0]]></document><document><![CDATA[Virgo no necesita a otros signos para desahogar, del todo,Virgo me dejas que te dé un consejo gracias, cuando tú te… https://t.co/DrhFZkWWyQ]]></document><document><![CDATA[@ksmtpay @luposinister666 @Galgo_rojo @PSOE @ahorapodemos @Subsidio_52_55 Quién es?]]></document><document><![CDATA[Sabes bien que me tienes al lado, y si el mundo se cae en pedazos, volaremos a fuera, al espacio. Y volar un cometa… https://t.co/W11ucvTyL2]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Maria13611__ @Meaburro @DoctoraGlas Que no os gusta votad para intentar… https://t.co/fgBuML7EbN]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Muchas gracias, inma😘]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @OisoOiso1 PUES MUY SENCILLO CIELO ,PORQUE NO GOBIERNA LA IZDA.]]></document><document><![CDATA[@cuidaditoconla1 @pilarmartinprie @IsiTello @carmenf07722705 @trinidadyelmo @SandraMGN2 @leolaira @esterdu57… https://t.co/XtSP1YOp7a]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Hay que probar todo que rico psra la mamá en el día de la madre 😍 https://t.co/W2OFwiSx33]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/H8QDRoou9Q]]></document><document><![CDATA[#avila #avilatetoca #burgohondo #todoavila #vidaruralhoy #vidarural #repueblo #castilla_leon_natura… https://t.co/NMYUIQhpVm]]></document><document><![CDATA[tou a esgotar d tudo.. avho que quando a bia chegar a minha beira me vou derreter a chorar nos braços dela..]]></document><document><![CDATA[Sabían que @dacevvv es una rata y no quiere irse conmigo al sur del Francia en Julio? Cheto mantenido amigo de la IASA abandonador de barrio]]></document><document><![CDATA[Limpiar dientes, encías y lengua con el 100% natural, vegano #aceitedental de #Ringana que absorbe bacterias, prote… https://t.co/n56DOrgy2d]]></document><document><![CDATA[Cuando tengo tiempo y me quiero echar unas risas me meto en curiouscat en Confesiones y os juro que hay cada elemento...]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document><document><![CDATA[⚪️El Resucitado @resucitomurcia sale a la calle este #domingodeResurreccion pero con cambio de recorrido.… https://t.co/FvFzzA4CTg]]></document><document><![CDATA[O Benfica está-se cag@ndo para os prémios do entulho. O q o Benfica pretende é que diga o que roubou. O resto é mús… https://t.co/NVPNDzljUk]]></document><document><![CDATA[#CayoPantoja lo del RIMEL PARA Q NO SE TE CORA ES UN GOLPE BAJO CON SEGUNDAS HACIA MÍRIAM]]></document><document><![CDATA[uma das coisas boas do Twitter é q ngm lê as besteiras q escrevo https://t.co/47vXUqyQK8]]></document><document><![CDATA[Nosotros el pueblo queremos que se vayan todos por ladrones tramposos, sucios, ineptos, no es que quieren desastibi… https://t.co/sUfS7AaEaz]]></document></documents></author>