<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@itsallaboutdann Ojalá tener que ir al colegio electoral para votar en Eurovisión como deber cívico de toda la soci… https://t.co/XyAs3NVIYV]]></document><document><![CDATA[@dulcevsvoyeur Buenos dias . Dulce no espectacular .. no me extraña que motero vaya como una moto todo el dia  . Jajjaaj]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ El PP no sabe nada de economía, y por eso se a cargado España con la burbuja inmobiliaria y los recor… https://t.co/PNSYJE4K8K]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado.  #28A #EleccionesGenerales28A #VotaPorFavor https://t.co/Wy2tYWo4OP]]></document><document><![CDATA[Es coger el libro para estudiar y caer el primer bostezo, ni abrirlo para leerlo. https://t.co/JkOer9nEOc]]></document><document><![CDATA[Trabajando un poquito!!!!! 💪 💪 💪 💪  #bicicletas_galo #Team_galo #galobiketeam #mtb #asalvajaosteam #elx #brothers e… https://t.co/hMNDDDJ23I]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en España Madrid Oporto https://t.co/pwPP802fZA]]></document><document><![CDATA[@esmeralda_grao Aqui en Andalucía tenemos las Cruces de Mayo... que bonita cruz!!! 👏👏😜]]></document><document><![CDATA[Presos, carceleros y experimentos: la ley penitenciaria cumple 40 años   https://t.co/C8RpnHdPpX]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar Sorry, esta vez no le doy la razón. Iglesias no sabe identificar quién es el rival principal.Tampoc… https://t.co/ZR4mWwHVNN]]></document><document><![CDATA[@FarmRui @cartilheiromor Sinceramente que eu também. Viva a liberdade de escolha!😋]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/eEDu5nyk1s]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla @rociodetriana @djgeniz Gran noticia, en el año del Bicentenario de la llegada al convento dominico.… https://t.co/tEaHElDykr]]></document><document><![CDATA[@indisioux Pobre criatura, la visten de payasete ¿para que? https://t.co/E3KVUucoeJ]]></document><document><![CDATA[I'm at Supermercados El Jamón in Escacena del Campo, Andalucía w/ @ildenewman https://t.co/T4iNN9o8u3]]></document><document><![CDATA[@Manuelperezpi @AMendezBer @gloris72 @JManuelCubillas @MAJG2320 @mjhidalgoconde @MJLetrada @Publidiex @marisamtlg… https://t.co/XhdTmcAGhJ]]></document><document><![CDATA[@DanielNunez_ Acabo de llevarme la primera decepción. Ojalá la disposición en el campo y la actitud de los jugadore… https://t.co/tY7StyHQKk]]></document><document><![CDATA[Elecciones: los sueños viables, por @AroaMD en  @_infoLibre  https://t.co/ws8udD7tHY  #24deAbril #28A #PeterBrook… https://t.co/uIwV06BRRa]]></document><document><![CDATA[Ahora pides cita con el presi que suda chanel number 5 y se explica detenidamente.... Jjjjjj de risa tanta hipocres… https://t.co/kU1bf9yUfc]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ FraCasado, si, si, el PP lo que quiere es seguir Robando, ladrones chorizos mafiosos.]]></document><document><![CDATA[@PLopezD Si lo siguiente es ver “Barrio Sésamo” lo tuyo es de Benjamin Button!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf Joder, que tiempos aquellos que el rico era de derechas, ahora los ricos se han vuelto bolcheviques, hay… https://t.co/4X4BfKkD4r]]></document><document><![CDATA[@Anonimoquelalio @MalonsoLedesma Yo sólo me baso en 18 años de experiencia como abogado de familia y más de 1800 pr… https://t.co/DHeS5eyKvX]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si fue cuando estaba golpeando el cajón de la mesa? https://t.co/F6iRApjiMo]]></document><document><![CDATA[@Altsasugurasoak @CovitePV La Ley, que ellas presionaron, seguro, a aprobar reaulta que conlleva penas muy duras  p… https://t.co/pV4ouu7ARt]]></document><document><![CDATA[@MikeChapel Hay que priorizar el mantenimiento vs crear nuevas autovías.]]></document><document><![CDATA[@Pepa63306772 @rosadiezglez @sanchezcastejon ¡¡"Veremos llorar a más de uno/na"!!]]></document><document><![CDATA[Comunidad de adultos frikis paraliza España para jugar con sus muñecos. https://t.co/u0DDwk5HI2 vía @eljueves]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @Irene_Montero_ @mjmonteroc @gabrielrufian Cuello Largo -Ideas Cortas !! no hacerle Caso a esta FACHORRA !!]]></document><document><![CDATA[@johnoftheblind @Esprituindomab1 @ShaAcabat Como vais a golpe de Estado por siglo, dentro de un siglo lo intentáis… https://t.co/jBZ5XuvuzJ]]></document><document><![CDATA[No sé vosotros pero yo estoy☝️☝️☝️ escuchando el common people de pulp...  Ahora dime que mi lunes es peor que el t… https://t.co/O1czx1isv3]]></document><document><![CDATA[@Noe_Tdl De nivel de estupidez también están al nivel ambos. Van de la mano. Vergüenza de que sea murciano.]]></document><document><![CDATA[La estimación de 70 escaños para VOX no es ni un "informe oculto" ni una encuesta con metodología: es, según el aut… https://t.co/jzHCm8EaDr]]></document><document><![CDATA[Semanasanteando #semanasanta #hotelviura #alava #vacaciones en Viura Hotel https://t.co/Qrfn48G4yJ]]></document><document><![CDATA[Depilado que no ronque, guapo, que empotre, vamos a ver... #FirstDates3Años7]]></document><document><![CDATA[@llamaya Solo estoy recabando información, puede que haga la portabilidad del domicilio de mi madre. Aunque parece… https://t.co/AUpIygq7HE]]></document><document><![CDATA[El Chavismo fue derrotado en Argentina y Brasil. Cómo derrotarlo en España: no votando a PODEMOS ni al PSOE que tam… https://t.co/lk5Zem1KaA]]></document><document><![CDATA[@PabloAcebal Hay mucho cenutrio por el #mundo y más en tiempos oscuros como estos]]></document><document><![CDATA[@blanco_dona Que republica ni que cojones, ni que feminismo ni que niño muerto !!! Que la repubica no existe estupidos !!!]]></document><document><![CDATA[Adolfo Suárez hoy en el #ForoJoven @NNGG_Es en #Alhendin #ValorSeguro #VOTAPP con @HispanPablo @SebastianGR1965… https://t.co/52YahnIS0l]]></document><document><![CDATA[#Repost mandrakefreestyle • • • • • • Rumbo a los 3 millones de reproducciones en #youtube #pasubirseynobajar ft… https://t.co/3Jj055i9SO]]></document><document><![CDATA[Ánimo y fuerza @IkerCasillas, recupérate pronto Capitán. Un abrazo enorme!!]]></document><document><![CDATA[Todas las batallas de la vida sirven para enseñarnos algo. Inclusive aquellas que perdemos. en Puerto Real, Spain https://t.co/xxqH1HfKqX]]></document><document><![CDATA[@Puppetbet @ubiksolar @jotaerrebu @BirrasClassical @Egocrata Claro. Lo del trifachito era un mote que quedaba guay,… https://t.co/5gcyrrytNU]]></document><document><![CDATA[🔝🔝🔝La epigenética llega a Huelva https://t.co/6j3Ukn5TJb  🆙Presentación ante técnicos y productores onubenses de un… https://t.co/wPNIuZyJD3]]></document><document><![CDATA[De acuerdo con López, los hombres son la mayoría de los receptores de donación de órganos provenientes de mujeres (… https://t.co/b4jxE36Xo1]]></document><document><![CDATA[Comprar el portal de fotografía 500px los chinos y empezó la censura, de momento entre su propia gente . No aparece… https://t.co/38GOIlk30c]]></document><document><![CDATA[Me he comido una tableta de chocolate... esperando la  @sdhuesca  ... No se lo Q haré durante el partido!!!  #fssr]]></document><document><![CDATA[A las 5 en punto, estaremos frente a la tienda de camisetas del Atlético de Madrid recogiendo firmas para que… https://t.co/5qYQ5InIVD]]></document><document><![CDATA[@isanchezmejias Cuando leo cosas de estas,me voy a Casa Moreno,pido un botellín ,un montaito de lomo en manteca y m… https://t.co/Y1Kjp8T7aU]]></document><document><![CDATA[@david87lud @SinTreguaRadio @977radio @LevanteUD @RayoVallecano @LBarrachina @joselacueva Yo estoy igual. Despierto… https://t.co/920X7EZJFG]]></document><document><![CDATA[Hoy es un.dia en.que lo importante https://t.co/BPLcxjazPt si el.cadiz gana o pierde es un dia en el.que lo.importa… https://t.co/WwlVTgnEKm]]></document><document><![CDATA[@Beatriz09368108 @starsailor76 @AlgaraCristina Yo creo que le gustas más tu]]></document><document><![CDATA[@MaraYolandaGar6 También lo tienes en Logroño y todas las librerías lo pueden pedir al editor, desgraciadamente muc… https://t.co/lTrYIAaly6]]></document><document><![CDATA[All these topics seem highly important/interesting/necessary to me. Hopefully we see more of this in future confere… https://t.co/qzTE6Mv7a7]]></document><document><![CDATA[Última cena pero al estilo venezolano y en pleno 2019. en Torrejon De Ardoz -Recinto Ferial https://t.co/CqlnuAc5yH]]></document><document><![CDATA[Backstage &amp; concert pics 🎹🎶  @EUErasmusPlus exchange at @CPMJGuerrero @sepiegob @educajccm @eTwinning_es… https://t.co/i8eeYL6U7v]]></document><document><![CDATA[Pues verás cuando se entere Violeta que los Reyes Magos son los padres #DramaQueen #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Me dispongo a cenar a las 10 de la noche. Me he vuelto un español más. Con lo rico que es cenar a las 8:30-9:00.]]></document><document><![CDATA[Magníficos jugadores, magníficas personas del @Manzanares_CF_ https://t.co/IliBltXgtQ]]></document><document><![CDATA[@MikRec @NotGip Como será la temporada del equipo y la acumulación de sinsabores que en la Real han conseguido hace… https://t.co/YMSjD8Hjur]]></document><document><![CDATA[Con los diputados electos que hay en la sala se puede formar grupo parlamentario…]]></document><document><![CDATA[De error en error: el mito de Iván Redondo, gurú de Sánchez, se tambalea por la gestión de los debates… https://t.co/iF23Nmxh9Z]]></document><document><![CDATA[@nurialugueros enhorabuena por el carreron!!!! en #EdpRNRMadrid , no se puede debutar mejor!!! https://t.co/GsUINGQ1ii]]></document><document><![CDATA[@lavecinarubia Lo que nos lleva al pasado es la derecha. Retrocediendo en derechos sociales y políticos.]]></document><document><![CDATA[@MrpYA45 Es fácil uwu  Me molaría más un boli rollo NDS que es más preciso pero unlucky]]></document><document><![CDATA[Hombre, es que lo raro es que esos comentarios no reafirmasen tu foto.  Es lógico que sigas queriendo votar a un pa… https://t.co/hqbTcNFiW9]]></document><document><![CDATA[Los recursos siempre son limitados y la política es el arte de priorizar donde se destinan #NotreDame https://t.co/QhF8P6qxMz]]></document><document><![CDATA[Así de dejado tiene @malaga uno de los monumentos más visitados de toda Andalucía. https://t.co/n3ISp4TC5R]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Ja ja ja, la venganza por los phrasal verbs se come fría. https://t.co/6MSxIKEDoR]]></document><document><![CDATA[El primer debate, una misa de réquiem con cuatro letanías - Málaga Actualidad https://t.co/ywOiIV7VUu]]></document><document><![CDATA[@santsfree @Juanma_Saez @Dan__Vader @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @OnionSabadell @Donpinpon2011… https://t.co/5f3TSnXXY7]]></document><document><![CDATA[@montsegg50 @RaulGomez82 Un enorme placer para mi, es usted una luchadora!! Por desgracia mi Madre se fue hace algu… https://t.co/6tsIiDeeaR]]></document><document><![CDATA[@betyzapi Buenas noches Bea, feliz martes. Un beso. 😁 https://t.co/wZzynfLiTW]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @victor_hugohm Qué mal el maquillaje en esa última escena de LRDLM parte 2. Dudo si peor que el de DiCaprio en J. Edgar.]]></document><document><![CDATA[OHHH !!! QUE PENA ... YA NADIE SE CREE EL CUENTO DEL CUENTISTA PABLO IGLESIAS ... QUE PENA , SE VAN A QUEDAR A LAS… https://t.co/PXkaIt1G5F]]></document><document><![CDATA[@marinaLobL Ojalá tenga razón pero por desgracia, Marina, me temo que vamos a llevar una sorpresa muy triste. En fin....]]></document><document><![CDATA[@danielsabsayok En cualquier empresa por esto te hechan y con razón, que mangantes]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @populares @pablocasado_ @cayetanaAT Los golpistas ya salieron hace años de la cárcel. Para indultar… https://t.co/oKqyPDV0l5]]></document><document><![CDATA[Amigo Lucio te deseo lo mejor en este dia y posteriores  Un abrazo y Feliz cumpleaños. https://t.co/dhKRBFevSY]]></document><document><![CDATA[Temperatura desagradable en C/Alcoy con el Buen Fin , mucho viento y cada vez el cielo más oscuro el telar...… https://t.co/EIgLjk6zkO]]></document><document><![CDATA[Y talvez si hay justicia alguna vez los paises de eu le digan a los frakistas k se acabo y ban a tomar este akelarr… https://t.co/olAHlJddFg]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo de la Redención en su trono procesional, listo para hacer el #ViernesSanto su estación de penit… https://t.co/9alDVzjmP0]]></document><document><![CDATA[No és cap excusa que la història, ja sabem que sempre escrita pels vencedors, oblida els genocidis, de l'ordre que… https://t.co/gzk9jXZJny]]></document><document><![CDATA[Personaje jerezano, Artista polifacético y excelente Madridista.!! https://t.co/phD4sgJtjY]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla ¿Lo de la fuente sin agua es para favorecer la venta de agua en comercios? https://t.co/zJ588FFB9Q]]></document><document><![CDATA[Y precisamente por hilos como este sigo insistiendo: “el liberalismo por bandera no es más que una cortina de humo,… https://t.co/xeMSLYr7GE]]></document><document><![CDATA[@jotace85 @MundoBSO Yo de cabeza diría que Santaolalla, Portman y Kavzmareck. Pero seguro que fallo.]]></document><document><![CDATA[#prioridades 🍻👍#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/chnYauM1LP]]></document><document><![CDATA[Metro DISCO Pase VIP pídelo por whatsapp: +34690782212  Facebook: josegamboarrpp(agrégame)  Domingo de carne en Met… https://t.co/69j147YyVo]]></document><document><![CDATA[@Aguaspcolom Fue uno de mis sitios preferidos junto a Fraser Island y especialmente Byron Bay. One day I´ll be back😀]]></document><document><![CDATA[Buen miércoles amigos 🤗💪 . . . 🔊Entrenamientos a tope 💪 . 🔊 Asesor deportivo  . 📩MD➡ @GisbertSarab . . 📲635277552 .… https://t.co/mEEk3MwmBh]]></document><document><![CDATA[@IM_ImperiosMen @Otavio692x @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @LUCAS__LUCASS @DEVASSOgayrj… https://t.co/bVv4L9XnFW]]></document><document><![CDATA[Todos al Aulario de la @UCMccinf a hablar, analizar y sumar para el rugby]]></document><document><![CDATA[@MomentsES @populares @CiudadanosCs Menudo pajarraco el tal Ángel Garrido. Lo podía haber hecho hace un mes y hubie… https://t.co/pyofXcr7vU]]></document><document><![CDATA[Acosador, respeta a tus compañeros y obtén un poco de esa educación que tanta falta te va a hacer en la vida.… https://t.co/FwSoFBouyE]]></document><document><![CDATA[O FC Dallas, dos EUA, também está jogando, e dois jogadores Sub-10, me pareceu, se sobressaíram de forma individual… https://t.co/2DTPKTz4qt]]></document><document><![CDATA[Buenos días ☀️ a todos los trabajadores, pero más especialmente a todas aquellas personas que ahora mismo estáis en… https://t.co/ONbIE3RyXE]]></document><document><![CDATA[“saber ser, saber estar, saber hacer y saber convivir. En definitiva consiste en aprender a y no acerca de” Jacques Delors]]></document><document><![CDATA[Ya han recaudado 900 millones de euros para reconstruir Notredam, ¿Cuanto dinero se ha recaudado para no dejar mori… https://t.co/w0oWJmHXPI]]></document></documents></author>