<author lang="es"><documents><document><![CDATA[⛹️‍♂️ Un día junto a @MattStainbrook, en #Sevilla, historia q no deberíais perderos‼  🏦 Sus inicios en @XavierMBB 🚗… https://t.co/ZA4lREfvNx]]></document><document><![CDATA[En ninguna de las dos están colgado el video de la candidatura https://t.co/Nw3sCoy3iX]]></document><document><![CDATA[Luna, mira la foto completa en mi perfil 🌗 #moon #moonlight #luna #stars #fullmoon #nighttime #nightsky… https://t.co/kDe31ytwFf]]></document><document><![CDATA[Miguel Ríos también se pronuncia en política, recomienda votar a la izquierda. Viniendo de Rios, tengo claro a quie… https://t.co/8Yq5fBI9sP]]></document><document><![CDATA[Pff acabo de llegar comer y me tengo que ir a la universidad de nuevo, es que mi horario de verdad...]]></document><document><![CDATA[Equipo sin alma el Madrid clasificado para la próxima Champions por deméritos de los demás. #RealMadrid]]></document><document><![CDATA[@BernatCanut @Nirekatu @xevicalm @Xavi494 @RogerVilaro8 @sedisbasquet @ibaetabasket Grande es aquel que hace grande… https://t.co/bBRcGq4WB7]]></document><document><![CDATA[@mariaorive @APeriodistasBUR @rosaliasmiguel @Patri_Carro @Martanton78 @virtusdelhoyo @virtuschunga Era trabajo 😎]]></document><document><![CDATA[Vallirana #324eltemps #Vallirana Avui plou, salutacions. https://t.co/hjPdmhoaz2]]></document><document><![CDATA[Não perceberem de matemática eu até aceito, não perceberem de história até ignoro mas não saberem quais os partidos… https://t.co/RoVaPBjD4m]]></document><document><![CDATA[Foto después de la @AndBikeRace ganas de volver ya!!Vamos q ya queda menos para ponerse de nuevo dorsal 10000delsop… https://t.co/1zMg6xgBJe]]></document><document><![CDATA[Un año más esperando la Virgen de las Aguas. en Museo de Bellas Artes de Sevilla https://t.co/sjkRMCc0oA]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @valenciabasket por el partidazo que se han tirado y el título que se llevan para casa]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está Monedero? Para contrarrestar a los de la ultraderecha cómo Cuesta y Negre. No hay balanza en el debate,… https://t.co/QrmE7Rmjso]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos presenta la candidatura para «liderar el cambio» en Sevilla https://t.co/0xDztVZnNf vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Las mentiras tienen las patas muy cortas... ostras digo las mentiras.... 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[🥊No cuentan las veces que caes .  ✔Solo las que te levantas .  🤕Y , tras la batalla , rendir honor a tu rival .  Po… https://t.co/BFcy5ZeqdT]]></document><document><![CDATA[Tini &amp; Monami @espaizowie #FestesDePrimavera #LHospitalet #LH (@ ZØW1E in L'Hospitalet de Llobregat, Catalunya)… https://t.co/Qby7IVXKb1]]></document><document><![CDATA[@Elmiillor yo haria una excepcion con este al igual que con niloquino si se presentan, son memes del canal realmente]]></document><document><![CDATA[Marilyn Monroe vestida de marinero #MarilynMonroe https://t.co/RTTWYDi5MV]]></document><document><![CDATA[@aanchuelo @EdicionesDeusto @EnriqueFeas @jfalbertos @Manuj_Hidalgo @Steinbergf @rdomenechv @andresortegak… https://t.co/LAaizvIDPz]]></document><document><![CDATA[#museu #belasartes #sevilha #seville #sevilla #spain #espanha #museodebellasartes #arte #art #painting #museum… https://t.co/DhG8UqzPWL]]></document><document><![CDATA[Radicales simpatizantes del Estado Islámico llaman a atentar contra la Semana Santa https://t.co/WBNAfblZyl]]></document><document><![CDATA[Las elecciones de mañana (#28A) son tan inciertas que no me atrevo a hacer una porra. Sin embargo, apuesto que la t… https://t.co/xZnRnS4teQ]]></document><document><![CDATA[@estefan111 @14mirimi Page 132 of 365.  Polvora - Leiva.  https://t.co/ttoAV6hFzC]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi Felipe ya estaba en el Congreso y Vox era 0 hasta hace 3 años. Lo mismo pasó en Andalucia. A mí no me parece para menospreciarlo.]]></document><document><![CDATA[DERBI SEVILLANO. MI SOBRINO. VIVA EL SEVILLA Y EL AMOR. https://t.co/hMwCy7KWgF]]></document><document><![CDATA[I'm at Multicines Guadalajara for Avengers: Endgame https://t.co/XyPqmcZkjL]]></document><document><![CDATA[Era una bella durmiente que va en el sueño y se pierde, hasta se divierte, de pronto se tiene]]></document><document><![CDATA[Tercer día seguido de lluvias en #Murcia, y no estamos acostumbrados, van a empezar los suicidios colectivos....Ah… https://t.co/ySxEQRJXNe]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Antes lo llamaba COPIÓN.   ¿ Si lo  llamo PLAGION quedará muy cursi?.]]></document><document><![CDATA[Solo vivir no es suficiente… uno debe tener sol, libertad y una pequeña flor.” Hans Christian Andersen #naturaleza… https://t.co/giOhDG1XvD]]></document><document><![CDATA[@SevillaLaica @Ayto_Sevilla Hay que ser consecuentes con un  Estado que dice ser Aconfesional y que atropella esta… https://t.co/IGZL2FT4lJ]]></document><document><![CDATA[Los usuarios, indignados con Audasa, reclaman los peajes pagados en atascos: "No hay vía alternativa"… https://t.co/BYXu5Jo8Rg]]></document><document><![CDATA[@Monthy_A @el_pais En todo caso, es una de las mejores sanidades del mundo. Y está transferida, al igual que la edu… https://t.co/Zz051vkLZf]]></document><document><![CDATA[@juanbustos5 @HdadCarreteria @elllamadorcsr Tenga Ud mañana una feliz y fructífera Estación de Penitencia, Ud y tod… https://t.co/hXBxpiyOvM]]></document><document><![CDATA[El Estado Islámico asume la autoría del atentado de Sri Lanka. Ya hay 321 muertos https://t.co/qJ5hQVwJg3]]></document><document><![CDATA[@yolanro @Conormclout Se ha parado usted a pensar , porque el comunismo cayo estrepitosamente en los dos paises par… https://t.co/Ps4V7iDsW2]]></document><document><![CDATA[@aitor_ib @pcoffeebreak Esta semana no participo en Coffee Break. Que voy muy apurado de tiempo 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@jimmbsc @EdPiotrowski @TommyCPhotogra3 @TameraBallard1 @VannagrammyLiz @MichaelCoonan8 @TonyDungy @imsunnyone… https://t.co/qaLfLn7YJT]]></document><document><![CDATA[Quiero el Pocophone que sortea @HTCMania #TuCholloConChollometro https://t.co/SvSzW4kVGD]]></document><document><![CDATA[@Strambotic Dice el mamón que se toma el licor de hierbas con los extraterrestres🥂🤣🤣🤣🥂 yo creo que se lo toma antes]]></document><document><![CDATA[🔴ÚLTIMA HORA: Iker Casillas ingresado tras sufrir un infarto durante un entrenamiento. Se encuentra fuera de peligro.]]></document><document><![CDATA[@ALSA_Autobuses es muy complicado para ustedes instalar un sistema tpv para poder pagar con tarjeta?]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Enhorabuena por decidir cumplir el compromiso contraído con Atresmedia para el día 23 y cr… https://t.co/d5dYeG20Rk]]></document><document><![CDATA[Recordeu: 18 de mayo a les 17:00 hores en el Casó farem un hometatge als majors de 80 anys.  #FestesRocaCuiper2019]]></document><document><![CDATA[@AgentedeMarvel_ PORQUE ESA INSISTENCIA CON EL ROJO??!!! Me esta matando la intriga]]></document><document><![CDATA[@JJuanWinchester Nunca vi en Vigo persona más limitada para dirigir a un equipo. Y ahora prepárense para aguantar c… https://t.co/c490sQIgRW]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet El PNV, que también quiere liquidar España, es ultraderecha.]]></document><document><![CDATA[@RoyJonesJR74 @_KanouteD10S De acuerdo, excepto en lo de ganar los de colorao.]]></document><document><![CDATA[Puede haber un sitio con más magia? Harry Potter  #harrypotter  #ciutatdelesartilesciències #valencia… https://t.co/Ca68Mg7Xyg]]></document><document><![CDATA[@SuperYan_711 @ChalecosAmarill @rhm1947 el 1 mayo RT VIDEO DONDE SE VE ROBANDO LA TAQUETA]]></document><document><![CDATA[Una puta barbaridad,nunca veremos nada igual 🔵🔴 #BarsaCampeón https://t.co/TOqwP6GLHV]]></document><document><![CDATA[@sitebochum71 El hijo del imán de Su Eminencia, Camilo. Contra esto, solo hay un voto.]]></document><document><![CDATA[Los vecinos y vecinas de #Torreblanca cuentan desde este mandato con una nueva zona verde en la que seguimos invirt… https://t.co/puXBZ3umuy]]></document><document><![CDATA[¿Alguien duda que todas la agresiones a políticos de derechas o centro están organizada y financiadas por los parti… https://t.co/W7E83XjeF4]]></document><document><![CDATA[#huellaPonleFreno Hoy corriendo en Murcia junto al gran Manu Sánchez y Nino Oliver de @FundMarcelino por las víctim… https://t.co/eE9R0Mo0UN]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Qué bueno tranquila ya irás quitando ya poco a poco 🥰]]></document><document><![CDATA[@jl_montesinos @ABC_CValenciana Mierda de robo organizado. Ni siquiera vale para dar seguridad, es mero@postureo recaudatorio. 😡]]></document><document><![CDATA[#DiaDeLaMadre ❤️Feliz Día para todas las Madres❤️ Muy especialmente para mi Mujer y mi Madre 🌹😘 • • • • #mama… https://t.co/CpEp8hmMnt]]></document><document><![CDATA[@yuls_ No lo digo por el partido de ayer, son ya varias semanas las que lleváis pidiendo la restitución de un técni… https://t.co/eYCWfVK3Am]]></document><document><![CDATA[@ChusikoBass @abc_es Falsas no son, en base a eso: - Campaña sucia o no, si es la verdad, solo afecta a quienes hay… https://t.co/X9T73qfiSk]]></document><document><![CDATA[¿Qué ha de pasar para que cierren TV3? https://t.co/p7e54gPG7Z vía @voz_opinion]]></document><document><![CDATA[@OlgaAlie @Yle27O @radiopolla @MonicaBarcelona @GatovAdoct @ChaoticEna @oskarh71 @shinnosuka74 @Foxxthefox… https://t.co/GF0M9uXovd]]></document><document><![CDATA[Como tiene que comerse un helado,,, si señor, pues las chicas somos más finas comiendo helados, verdad chicas? 😀 Ca… https://t.co/3L9Hkkf0m7]]></document><document><![CDATA[Velaremos para que se mantengan los acuerdos de equiparación salarial que el Gobierno del PP adquirió con Policía N… https://t.co/R3Bc4BZ0Zp]]></document><document><![CDATA[#SaludsinBulos Entrevista a nuestra embajadora de @SaludsinBulos @luciapediatra en @isanidad]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Venga échale huevos. Como catalan e independentista te espero para democráticamente y pacíficament… https://t.co/H6P930Xcwg]]></document><document><![CDATA[Madre mía que mierda de día. Puto trabajo puta mierda puta vida. Puta todo hoy ya.]]></document><document><![CDATA[De verdad que yo quería reciclar, pero así ya me diréis como... 3 días llevan esos muebles ahí, que sumado a lo eso… https://t.co/RmAuyPl0yb]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti @ArturoPerezGil @martintxo @spainprosnooker Buenas tardes Sergio. Que San Taco me perdone, pero cuando… https://t.co/qhTyDPdMJ5]]></document><document><![CDATA[@devcexx @NexoPlayerMC Carplay siquiera era una opción hasta la última gran actualización que dejaron poner aplicac… https://t.co/3XMnTLnmqk]]></document><document><![CDATA[I just finished running 15.20 km in 1h:13m:00s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Pues esta última del GL ha sido criticada por personas avezadas en asuntos internacionales. Debemos convenir que al… https://t.co/nxPw3VB28G]]></document><document><![CDATA[Asiático en Jumilla (sin desmerecer al sur de la provincia) https://t.co/zbUQYSUJea https://t.co/Z5hAb2vfOB]]></document><document><![CDATA[Viendo como suelen evolucionar los afectados con estos síntomas, si yo fuera familia de la Marquesa, le estaba haci… https://t.co/ncOFKxoMvX]]></document><document><![CDATA[@MacGui_ A mí este 2’o me ha parecido muuuy bueno y pienso que el 3 va a flojear porque nos vamos a comer una batal… https://t.co/BgxPhiIESl]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @AlBaila .-¿Dónde están los trabajadores?; aquí sólo hay gente mantenida por el sistema.]]></document><document><![CDATA[@ESCANTElOCURTO @InfosFuteboI Se o Messi não tivesse existido, acredito que tivesse sido!]]></document><document><![CDATA[Nunca me había imaginado que se ovacionara a Jeff Taylor pero se la ha merecido con estos dos partidazos.]]></document><document><![CDATA[Más espacios para el disfrute de nuestras mascotas. 🐾🐶 Almería suma 4️⃣ parques caninos: en Villablanca, Nueva Anda… https://t.co/PY4zdFi7T5]]></document><document><![CDATA[No hay mejor forma de empezar el lunes, que empezarlo bailando y celebrando el día internacional de la Danza!! 🕺🏽💃🏻… https://t.co/e29bPs6Hvy]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de ser de donde soy. Feliz día del #BandoDeLaHuerta, murcianos. ¡Vamos a disfrutar! ♥️ https://t.co/LNYD99XcDy]]></document><document><![CDATA[@ValdemarIGLS @Mister_do_cafe É tudo nervos de frustração! Roídos de INVEJA.]]></document><document><![CDATA[Me acabo de apostar con un familiar 300 pavos a que @vox_es @Santi_ABASCAL será tercera fuerza política el domingo]]></document><document><![CDATA[Es para alucinar la mala educación, redacción y estilo de la autora de la carta, además del TOC que se le nota al l… https://t.co/uzyqt2V7bx]]></document><document><![CDATA[Hoy, en plena #resacaElectoralESP, me gustaría compartir la iniciativa para luchar contra el #ruido en centros esco… https://t.co/R4zWpfAT0C]]></document><document><![CDATA[Señores ha llegado el momento dramático de la noche... Mientras Violeta abandona el set... Sus compañeros #SVGala2 https://t.co/vrMnYWzSKE]]></document><document><![CDATA[Abril por la República #porlaRepública   https://t.co/zNyv4sOsfg #26A #porlaRepública #RepúblicaEnGuerra… https://t.co/ELiivKGRuo]]></document><document><![CDATA[yo: suelo guardar mi dni en la funda de mi movil y asi no se me pierde. razvan: yo ni siquiera tengo dni]]></document><document><![CDATA[Can't wait for = Estar deseando... A ver esos traductores, @TwitterEspana 🤦‍♂️🙆‍♀️ https://t.co/T6ZUPAcWaW]]></document><document><![CDATA[Que si,que es un golazo,que vale.pero que LO HE VISTO QUINIENTAS VECES COPON YA]]></document><document><![CDATA[...quería decir ahora que lo están mejorando podían copiar y/o mejorar le campo sin desmejorsr como está ahora...pe… https://t.co/NjbTkXgsYd]]></document><document><![CDATA[He intentado llevarmela pero me han pillado. #campeones #oeoeoe en Pabellón Fuente de San Luis https://t.co/4GkOV1sika]]></document><document><![CDATA[Tamarite. Casa poco cuidada en plaza de la iglesia ⛪ #tamarite #tamaritedelitera en Tamarite de Litera https://t.co/AEdYDRMDah]]></document><document><![CDATA[@paviderice @LikeADios @EnriquedeVicent @geoestratego @nachonavarrogil @Alfon_Arranz @navedelmisterio… https://t.co/NX2Cjzy9n3]]></document><document><![CDATA[@jlieberman1 Uy, eso se ve como bacano. Ya me antojó de ir, así que me pegaré la rodadita.]]></document><document><![CDATA[@adsuara @Silviawsh @el_pais Eso tendrán que hacer pronto en Andalucía, demasiados patinetes circulan por las aceras]]></document><document><![CDATA[@SCPereiros A minha preocupação é essa mesma. As máquinas de Imperial funcionam com que combustível? Sabes???]]></document><document><![CDATA[@MundoRgc1980 @Sascuillas @martikarreras @ramonsernaros @martazambudio27 @COPE @QuimTorraiPla @Albert_Rivera… https://t.co/XOLhV7VFo1]]></document></documents></author>