<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@malaga @BomberosMalaga  Hay un letrero luminoso en calle lope de rueda en el puerto de la torre haciendo corto https://t.co/leMTBCY5g3]]></document><document><![CDATA[@lacajonera Un buen profe de educación fisica debe ser capaz de emocionar y emocionarse cada día con sus alumnos. #LaEFvaEnSerie]]></document><document><![CDATA[Algunos pretendían resistir hasta el final e intentar que la guerra de España enlazara con el comienzo de la que se… https://t.co/iLiTxu7r6H]]></document><document><![CDATA[Ojalá hubiera un #TercerTiempo sobre el #ElDebateDecisivo . Seguro que ha sido mas divertido que algunas agrupacion… https://t.co/NjSe81JjEU]]></document><document><![CDATA[Se acabó la #SSantaSevilla pero comienza una etapa importante para la tertulia #LosMerba   Seguiremos informando.. https://t.co/T6FDhcn3MG]]></document><document><![CDATA[@pabloromero @Avaaz A veces ponen cosas en informes de transparencia, pero poco.  Estaría bien tener información]]></document><document><![CDATA[@enlineadegol @RCCelta Hostia Santi, ahora lo he entendido perfectamente!!!!!]]></document><document><![CDATA[@ZCelemin @pardodevera Hace falta una revisión de la ley electoral y un mecanismo de auditoría donde verificar que… https://t.co/FV4nNOf7m8]]></document><document><![CDATA[Merecida victoria del @realvalladolid para seguir vivos hasta el final. Será histórico si logramos salvarnos pelean… https://t.co/1yGraYUPmK]]></document><document><![CDATA[@clavedio66 La @BMMGRA es uno de esos privilegios de los que presumimos en #Granada, la ciudad de la música]]></document><document><![CDATA[Una derecha peligrosa  https://t.co/Nb92L3xnWO @SimancasRafael vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@javi9sk8 Si decir lo que piensas es ir de listo pues nada, perdon tío no volverá a ocurrir xd]]></document><document><![CDATA[Mirina Cortés presidenta del Partido Popular de Móstoles y candidata a la alcaldía, con las peñas que son el alma d… https://t.co/TBlUz9NBs9]]></document><document><![CDATA[¡Cierre de campaña! 🇪🇸 @nnggvilla #villaviciosadeOdón #Madrid #Populares #PartidoPopular #PabloCasado #ValorSeguro https://t.co/W5Jz55CxXt]]></document><document><![CDATA[Habla el que lleva no sé cuántos tránsfugas en sus listas al parlamento, y sobre al ayuntamiento de #Santander (2 e… https://t.co/JqVYKtTrSX]]></document><document><![CDATA[Justo arriba está el corazón de ella :v en Catedral de Barcelona https://t.co/1nvfO8BTaX]]></document><document><![CDATA[Interventor facha detectado. Y sí, da bastante asquito... #28A https://t.co/H0OBaEWr8A]]></document><document><![CDATA[@ferdeusa @ACBCOM @EuroCup @valenciabasket Exacto. Dependerá de lo que quiera Will y eso solo lo sabe él.]]></document><document><![CDATA[¡Échale un vistazo a 13.5 km León plaza,monte S. Isidro, León plaza en Relive! #relive https://t.co/28t8QfH1qf]]></document><document><![CDATA[@josepcosta La política no és un joc, és una ciència. No és d'expectatives sino de percepcions... pero bueno https://t.co/ct1YkNytIK]]></document><document><![CDATA[#VamosCiudadanos  @CiudadanosCs lucha por los derechos y la igualdad de todos los españoles  Somos los representant… https://t.co/zDFLKqbjLp]]></document><document><![CDATA[Santísima Virgen María Nuestra Señora de la Amargura, Badajoz https://t.co/3SIKgQ0hYj]]></document><document><![CDATA[@scalpelmarti @Ojimenezro002 @JGilsanz00 @TeslaParaTodos Hidrocarburos. El coche eléctrico será el futuro, y dentro… https://t.co/A0ssIWQOfS]]></document><document><![CDATA[@Conormclout No querer ver esto es estar ciego ... El planeta está diseñado para tener entre 100 y 500 millnes de p… https://t.co/YKu0I86AV0]]></document><document><![CDATA[Nos trasladamos y liquidamos toda la exposición. Aprovechate. Autovia SEV-MAL a-92 km8. https://t.co/FpWv6AKzpZ]]></document><document><![CDATA[@gonzalezmrequen @blogpocket Suscrito con otra cuenta, no hay otra forma (2018...) #CyACartuja]]></document><document><![CDATA[Carezco de información para opinar del arduo tema en la tertulia de hoy en @NEUDC_RNE @juliocpola 😂😉]]></document><document><![CDATA[Hace pocos días un #Bitcoin por debajo de 3500$ ahora por encima de 5500$.  Lo mejor es que todos los días voy suma… https://t.co/R95S2jqwur]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 47.05 km in 1h:50m:35s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Detalle de la nueva Cruz de Guia de la hermandad  de @AuroraCoronada @PerdonAurora estreno de este año 2019  fijaro… https://t.co/0sj5AqJRZI]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Puuig33 @PrimalCefe @desirelopezrios @MrMagufoHdP Si eatamos de acuerdo en la explicación, podemos… https://t.co/4nUE3PBEGy]]></document><document><![CDATA[Vía láctea sobre el Castillo de Libisosa.  Canon 77d | Tamron 17mm | f/2.8 | 10s | ISO 12,800 | 20 Shots Stacked wi… https://t.co/kYbStYlPxk]]></document><document><![CDATA[@Maaran_tv @http_ann_ Tienes la primera  expa gratis , mira por mi tuiter esta el tuit que puse ayer]]></document><document><![CDATA[@UnTioNormal_XD @CarmenRevista Buscamos la Unida de España y tu Busca dividir y ocupar España despreciando la patri… https://t.co/Yz1EScLS0Z]]></document><document><![CDATA[@reallyignatius1 Dando bandazos que no entiendo con esa manía del centro. C's debe apostar por lo que son abiertame… https://t.co/OsKRpx8csH]]></document><document><![CDATA[esperarse le pongo sonido a este tuit  pim pimba ven aqui plas PIMMMMMMBA espabilao tutu PUM]]></document><document><![CDATA[@Merce_Tello Gracias merce, gracias por ser partícipe y estar presente en mi victoria de anoche, conquisté el suelo.]]></document><document><![CDATA[Un 16 de abril nació ANATOLE FRANCE, premio Nobel de Literatura.  https://t.co/9SAvgFzB2A https://t.co/AGjlNrRqoM]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer presión por Twitter también. Quiero un Oreo Shake de Chocolate Blanco. @DhannaCaliope]]></document><document><![CDATA[¿Alguien para un cafelillo express y un par de torrijas en la Casa Ysla in the afternoon?]]></document><document><![CDATA[@JesusBengoechea @DAlvarez1976 No había visto esta actuación. Muy muy bonita. Bonita voz la de Seal.]]></document><document><![CDATA[Si caes tú, caemos los dos, juntos... - Mi bicicleta.  15Abril2019 - Día internacional del ciclista  #strava… https://t.co/f9aPYRypN8]]></document><document><![CDATA[El presidente del Tribunal Económico Administrativo vulnera la ley al gestionar una sociedad privada... Por este mo… https://t.co/LmsgG42q9m]]></document><document><![CDATA[@DaniArias95 @CPaass16 La ideología de iglesias quizás sea una utopía pero la política de casado lo único que prete… https://t.co/4i08JfYagE]]></document><document><![CDATA[🎗️😡😠🎗️😡😠🎗️😡😠🎗️ #lliberCAT  #LlibertatPres@sPoliticsiexili@ts  #IN-#judiciproces https://t.co/XF1HeaCllQ]]></document><document><![CDATA[He visto el daño que no entiende la razón.. y las proezas que hacen fuerte al corazón.. en los andares de mi inquie… https://t.co/vWLWgtqfqf]]></document><document><![CDATA[@melsolillo Es más bien estar legitimados a toda costa sin pensar que podría ser lícito hacer eso. Nadie dice que s… https://t.co/gpa8knuwse]]></document><document><![CDATA[Arranca mayo en el Gastor (Cádiz)☀️🌲🌿🌷🌼 vistas a Olvera, Zahara de la sierra, sierra de Grazalema y embalse de Zaha… https://t.co/KyD94RVgQG]]></document><document><![CDATA[@maldsuado Por mim era mandar o pavilhão a baixo, e construir esse monte. Não precisamos do pavilhão para nada.]]></document><document><![CDATA[@SergioMb20 @myriamvargaas @Maca5_ @daaviidgc16 Pues que vaya reservandl avión.😂]]></document><document><![CDATA[Yo he ido multitud de veces al cine y nunca jamás había sentido lo que hoy. Más que una sala de cine era una grada… https://t.co/2opt002yNz]]></document><document><![CDATA[@jcuixart Un buen ejemplo de que una república por el hecho de serlo no necesariamente es una democracia. El tiempo dirá.]]></document><document><![CDATA[@Monkeez2 Hostia donde estara metio la criaturita esa de la Biriprensa el tal Raul , que lleva una semana sin dar señal de bajesa moral]]></document><document><![CDATA[@wspear21 @DrRoderickTung @Zo_EP2 @True_EP @Dr_Santangeli @DrFerminGarcia @Ed_Gerst @jskoruth @drluissaenz… https://t.co/9wxVZT20WW]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V David, si hubieras rectificado y mandado el comunicado antes de que te perjudicara laboralmente hubiera sido mejor ...]]></document><document><![CDATA[@PabloGlezGlez @navarroarias @bctpasoespe Cada uno mira sus intereses, y yasta...  El músico quiere tocar,  la herm… https://t.co/GwCwjXukhM]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para el Domingo de Ramos. #estrella hdadestrella #domingoderamos #semanasantasevilla… https://t.co/tPzfspSXNC]]></document><document><![CDATA[Buen café, buena lectura... se presenta bien la tarde del sábado “Manual de marketing político”… https://t.co/HwImmNEnhn]]></document><document><![CDATA[Aleluia, aleluia! Ele ressuscitou 🙂 Feliz Páscoa a todos 🙏🏼 em Vila Facaia, Leiria, Portugal https://t.co/E3bgV7vSLt]]></document><document><![CDATA[Ya estamos muy cerca de llegar a #santiagodecompostela y la verdad es que no tengo ganas de que se acabe esta marav… https://t.co/ieml8se5N9]]></document><document><![CDATA[@tendinito @endiagonalcorta @rtve @teledeporte @deportegob @RFEVB @CVTeruel @cvalmeria @VoleibolLogrono… https://t.co/japPVARI3F]]></document><document><![CDATA[Y resultaron ser unos ladrones que esperaban la oportunidad para cometer sus fechorías.]]></document><document><![CDATA[20min ha durado la entrevista de @cristina_pardo a Maria Galiana y todo lo que ha respondido a cada pregunta no lo… https://t.co/OeaE5eDYJe]]></document><document><![CDATA[Mientras los candidatos llegan al debate de @La1_tve @Santi_ABASCAL hace otro "llenazo" en La Coruña @vox_es… https://t.co/N6Dhyrv8CV]]></document><document><![CDATA[#zombicide #zombicideblackplague mission 10 #win en Carabaña, Madrid, Spain https://t.co/g1XprerBnS]]></document><document><![CDATA[Y mientras, el Gobierno del Doctor Cum Fraude subiendo impuestos hasta 26.000 millones.]]></document><document><![CDATA[Qué poquísimas veces habréis visto que califique un libro de "puñetera mierda". En este caso, está justificado.  https://t.co/jZgxfi0x2D]]></document><document><![CDATA[Un honor haber saludado hoy a doña Sofía en la inauguración de #GigantesDelOcéano. Mi enhorabuena a @PalmaAquarium… https://t.co/dDOn8MBxPR]]></document><document><![CDATA[@tuntastic1 @tinwho Ah vos tenes novio. Pa que queres mis fotos. Como si fueras a ver algo nuevo AHRE]]></document><document><![CDATA[Desgraciadamente @Hdad_Alhambra ha tenido que suspender su estación de penitencia por culpa de la lluvia. Mi abrazo… https://t.co/Jri2pzgJtm]]></document><document><![CDATA[Ya en mi tierra... Valladolid... A mal tiempo... Siempre hay un buen vino 😜😜😜😜😜 en Valladolid https://t.co/TnHVbtg93d]]></document><document><![CDATA[Acompañando a @CofraCaridad esta mañana de #SábadodePasión #SemanaSantaMurcia .  Tarde en la que las calles de Murc… https://t.co/oTMjfjznMm]]></document><document><![CDATA[@bejar_land Cosas del ayuntamiento y de los diferentes, en fin no saben lo que hacen...]]></document><document><![CDATA[@CarlosBolsonaro Cara, que tão você trabalhar uma vez na vida? Desde os 17 anos nessa vida boa. Nem todo mundo pode… https://t.co/aNCsup1PrY]]></document><document><![CDATA[@CMILANOTICIA Era el incienso para las procesiones o acaso como creen que los feligreses van a seguir comiéndose el… https://t.co/PtERERvSEh]]></document><document><![CDATA[Es solo una fecha más en el calendario, pero gracias a todas las personas que me han hecho tan feliz la entrada en… https://t.co/7skLkSnRZ7]]></document><document><![CDATA[Me he dado cuenta que lo de la posesión era un cuento, y me siento culpable de que dos millones de criaturitas os l… https://t.co/RElZXwTtmV]]></document><document><![CDATA[@Eurekablog @EnriqueJoven @YouTube Pero que pongan aquel que lanzaba misiles 😍]]></document><document><![CDATA[El río Segura a su paso por Orihuela esta tarde. https://t.co/7fot9s7shP]]></document><document><![CDATA[@guillermoordas_ Otra vez los jueces y la justicia luchando por los desamparados quitandolos del  medio con toda de… https://t.co/DxRtOTqxc6]]></document><document><![CDATA[Una nueva adquisición @PamplingNews  y van ya ...... https://t.co/uJsv1qXI5L]]></document><document><![CDATA[@nutri_rivers Hoy nos podemos dar con un canto en los dientes.... https://t.co/P32KEaaawy]]></document><document><![CDATA[@gpssenado @PSdeG @PSdeGdeOurense Mi voto para mi tierra y nacion ya esta de camino... Yo hago que pase. PSOE]]></document><document><![CDATA['De Madrid al cielo' en el MIR: mete 5 hospitales en los 10 más elegidos https://t.co/T8Wgrq3Kvi]]></document><document><![CDATA[Meter conversa com alguém num comboio tem a desvantagem da pressão temporal, mas também uma vantagem muito importan… https://t.co/oXMmX1y6IX]]></document><document><![CDATA[Pureza sobre Pureza... #Triana #TresCaidasdeTriana #EsperanzadeTriana https://t.co/YpQi6qrJo3]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Aquí al único partido al que le han hecho un pucherazo gordo es a @ahorapodemos , y lo habeis… https://t.co/tDQ3CXJ4Lp]]></document><document><![CDATA[Esperando al toro de fuego en el.@ColegioRomareda fin de fiestas...!! https://t.co/7sJejXjj3M]]></document><document><![CDATA[@jajuan @lavenganzaradio @EmhuOficial @negrodolina @PatricioBarton @gillespiok Oh, gracias por acordarte 😘]]></document><document><![CDATA[@NerdContraataca @BarcelonaLGTBI Vergonzoso. Denunciar. Por desgracia nuestra visibilidad les jode pero seguiremos… https://t.co/fWADF5WRDa]]></document><document><![CDATA[Los franquistas contaron con la neutralidad de Inglaterra y EEUU. Inglaterra identificó al bando republicano como r… https://t.co/vXNwppB1fd]]></document><document><![CDATA[Die Grosse Koalition a la española por el bien del https://t.co/4m39Jq3hS2 no,el horizonte se presenta negro en lo económico y social.]]></document><document><![CDATA[Quase 7 da manhã e eu não consigo dormir! Motivo ? São Paulo Futebol Clube]]></document><document><![CDATA[La arena bajó mis pies es lo que quiero sentir... 😎#PlayaDeLaVictoria #Cádiz #Fotos #Fotografía #FotoDelDía 📷 #Mar 🌊 https://t.co/ecrgi16VZT]]></document><document><![CDATA[VOX ESPAÑA: FRAUDE ELECTORAL. IMPUGNACIÓN DE LAS ELECCIONES YA!!! - ¡Firma la petición! https://t.co/uk3BsB0fjD vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@raspetxer @AlmeidaPP_ @leopoldolopez @PPopular @Europarl_ES Esperando el inminente fichaje de Lilian Tintori, la m… https://t.co/5zQEJHPndQ]]></document><document><![CDATA[#GradaWorten Getafe Brilla y a la Champions agarra la silla @elchiringuitotv]]></document><document><![CDATA[⚠️ ¿Sabías que la cascada de Chorrogil tiene casi 100 metros de altura? 😱 ¡FLIPA! 😱 . 🏕️ Se encuentra en el… https://t.co/KSTuRibNu9]]></document><document><![CDATA[@lorena_gabag @YayosCartagena Supongo @YayosCartagena , que no apoyáis a esta chica ( Lorena )]]></document><document><![CDATA[@Andres_YT12 Ooole tu que pedazo sorteo, suerte a todos, hellblade que guapoo]]></document></documents></author>