<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jimnez_jon Es que és una pel·lícula de bons i dolents. I ells són els bons.]]></document><document><![CDATA[Fav e dou te 5 motivos para colocares a inicial de alguém   1- B 2- F 3- GGGG ahahah  4-tantas  5-G]]></document><document><![CDATA[@NymNorega @lobs @lesbramentombe C’est un souverainiste complotiste !! Vu ses résultats aux dernières élections le… https://t.co/rZTXPsgglW]]></document><document><![CDATA[#Caratrista de @gisb_sus, aborda el problema de la violencia de género desde la visión q pueden tener del mismo en… https://t.co/IKG31fvJrf]]></document><document><![CDATA[Jo no se d'actes q dius. Se q les 3 propostes de FR són les q jo exigeixo!]]></document><document><![CDATA[@jcalderero @crisschlichting Enhorabuena por esa bendicion de hijo , el os llenara de bendicion .]]></document><document><![CDATA[Qué os parece si "" HACEMOS DE **EL HOMBRE QUEMAO **canción del verano "?? Vamos milenarios,, canción del verano, e… https://t.co/iBRVfT1iGs]]></document><document><![CDATA[Ser superdotado puede hacerte muy infeliz https://t.co/4ALhhGSEyz vía @el_pais #Educación #Formación]]></document><document><![CDATA[Cuando @sanchezcastejon dice que quiere armonizar impuestos está hablando de subir impuestos en toda España. En cam… https://t.co/O1qkzi6wY5]]></document><document><![CDATA[Todos los años d mi vida ahumque estuviese en la   otra parte del mundo a mi madre no le faltaron sus flores🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹… https://t.co/dbTauKsLB4]]></document><document><![CDATA[Me voy a dormir ya, que llevo 500 horas despierta. Dormir si puedo claro, después del capitulito no sé yo eh. Voy a… https://t.co/Dmrg0EfSTN]]></document><document><![CDATA[@davidmesas @mabelsaroman @S_Erbauer @MachiTodoRelato @jackietoby2 @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria… https://t.co/n31Gmaymzc]]></document><document><![CDATA[Me he hecho tinder x las risas y d verdad que recomendao. No estáis bien]]></document><document><![CDATA[Tengo curiosidad por ver cómo sale el experimento. Es una mujer que introduce elementos en el debate político noved… https://t.co/Ec0ek2f0F8]]></document><document><![CDATA[Sabem aquelas pessoas parvas que param na passadeira quando percebem que há pessoas que querem atravessar? Sou eu!… https://t.co/2BQkL6OIbl]]></document><document><![CDATA[@marialopezdehar Era la anterior que quería recordarla...estoy saliendo ahora del cine de ver #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Entretanto o Benfica já evoluiu. E esses copiam o que foi feito há 2 anos atrás. Estarão sempre na retaguarda. E de… https://t.co/fGJIzWzRj1]]></document><document><![CDATA[#AprendreAParlarAmblesPlantes de @MartaOrriols Quan se supera la pèrdua i segueixes endavant. Molt recomanable.… https://t.co/Bk47yJewKW]]></document><document><![CDATA[Mala Mujer #music #rockandroll #rock #madrid #livemusic en Honky Tonk Bar https://t.co/95s2FKt5YE]]></document><document><![CDATA[#EmpezamosLasDel2️⃣0️⃣2️⃣0️⃣ #DoctorFerranEstaDeModa👕 yolandacatala_ pieraboquera esther.catala.7 en Falla Doctor F… https://t.co/nwV1CCIGuC]]></document><document><![CDATA[@joseluisportela @LeaksUberCabify @cabify_espana @Uber_ES Sigo 👇 https://t.co/70pt5BJi3w]]></document><document><![CDATA[@spalacios213 @RosaliaYMartina Buenas tardes ya, Susana. Esta mañana, atacada, ni entré a saludar...]]></document><document><![CDATA[#Estapasando #DVST con @psykmusic  #techno #Party #clubbing 🎼💕 en Stella Club https://t.co/ADciC6a4ZG]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi @reptes_nous @DOLORSREI @JoSocCDRpedroga @dnicatala @Pepsina_Mataro @lariga222 @GenisPinart… https://t.co/kzGGSPyiZ0]]></document><document><![CDATA[@MMunizgarcia Decepción total por tu actitud. Puedes apoyar a quienes quieras pero FSIE es independiente y estamos… https://t.co/UN3Y6Fx9dP]]></document><document><![CDATA[Qué horror 😰 . Carlos Fabra tenía aspecto de mala gente. Y lo era. Asesino de niños y pederasta https://t.co/4IZxwVMg0t]]></document><document><![CDATA[Gran @HiginiaRoig gracies x tant ... et seguim en aquesta desobediencia #JoAcuso #JudiciFarsa]]></document><document><![CDATA[#profesoresdereligion hablen claro: contratos por horas, ratios masificadas, colectivo sin convenio laboral, sin co… https://t.co/HuORKHEccY]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @FizMen @BGuix @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Te corrijo, sino te importa. Es alegal en e… https://t.co/FxHIibzE8T]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 Mejórate como persona, te lo digo como consejo]]></document><document><![CDATA[Ensayos# Buen@s amig@s# Oju que arte de mercao# Flamenco# Disfrutando# Finde a tope en Martos https://t.co/WCPnx5dYdo]]></document><document><![CDATA[Cómo crean las marcas de lujo sus iconos https://t.co/MQmAQyXhym vía @CincoDiascom]]></document><document><![CDATA[Luego esta mi amiga que es la perfección ❤ . . . Te echo de menos albóndiga. https://t.co/5tt9bL1TNU]]></document><document><![CDATA[@checkmadres @javichu_r Seguid con Mentiras que ya No Se Cree Nadie. JAJAJA. CHAO.]]></document><document><![CDATA[Más bonita que ninguna ponía a la peña de pie 🏙️ https://t.co/nGeSqkZtnQ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Pablo_Zuloaga @pedro_casares @PSOE @PSOECantabria Un no parar ! 🌹]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que me tocará decir mañana en el colegio a mis alumnos... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Folclore lavapiesero... Maravilla!!! #losmayos #lasmayas #losmayosdemadrid #terrazasmadrid #carmen #barcarmen… https://t.co/IuQ0xraYHv]]></document><document><![CDATA[Leo por todas partes que conseguir finalizar con éxito una reclamación a @Iberia es para los que tienen la pacienci… https://t.co/eCL5s9cZTG]]></document><document><![CDATA[Ya está en #LasGabias nuestro secretario de organización @abalosmeco y los compañer@s lo reciben con muchísima fuer… https://t.co/I1S6QZDLYt]]></document><document><![CDATA[#CanEstáEnDivinity      Hergün yeni bir umut Tutunup hayallerine dünü unut Sanki kalbimin içinde yüzlere kuş Sarılı… https://t.co/einPcKiiws]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora no entiendo nada con Venezuela, allí sé escapa un preso y todos tan contentos, sí es un Catalán sé arma la mundial 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@JoseAnt1961 @Esprituindomab1 @BarreirAurora @sanchezcastejon @LaVanguardia Eso es mentira 🤥]]></document><document><![CDATA[Ser que Twitter es un lugar maravilloso pero si ya ni puedo dar mi opinión apaga y vámonos. Yo soy de esas personas… https://t.co/wV0QmYfe6P]]></document><document><![CDATA[Muere el expresidente de Perú Alan García tras dispararse a sí mismo al ser detenido https://t.co/DJhBnciOqv vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[@bandwildyouth Happy Easter lads !! I hope you are having a wonderful day 🐣🐰]]></document><document><![CDATA[@NacionMujeres @RosaCoboBedia @ForosLocales @JMDSalamanca Importante. Habrá recordatorio. Por ahora lo ponemos en Agenda!]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Este cabron ¿ Tiene hijas, mujer, madre, hermanas,etc Podría dar la dirección d todas ellas y manda… https://t.co/9g6ZebN5ZH]]></document><document><![CDATA[Un Beso al vuelo. @Hdad_Redencion #SSantaSevilla19 #ElBesoDeJudas19 #LunesSanto #TDSCofrade #Sevilla #SSanta19LCC… https://t.co/S1ZtosM8Gi]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Bajar a decir que siempre se enfrenta a los hechos y no reconocer que se debe hacer un profundo análi… https://t.co/tiLN1U9KOL]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Para tu conocimiento, sin unas fiestas populares, llamadas los Judas, en algunos pueblos… https://t.co/e3jMlJtCUr]]></document><document><![CDATA[El dircurso muy bonito pero me consta que muchas personas han votado al PSOE para que no salieran partidos radicale… https://t.co/SQJEoxLZPy]]></document><document><![CDATA[Hoy se inaugura en el caac_sevilla la #exposición 'Nosotras, de nuevo' donde se reúnen obras de mujeres artistas na… https://t.co/OTtkhaUzLX]]></document><document><![CDATA[Gracias a @LibrosDeArenaR5 por dedicar un programa entero a esta entrevista! Y gracias por darle brillo! ❤️]]></document><document><![CDATA[Arrancamos nuestra gira #vivalafiesta by #lovethe90s sábado #4mayo en Guadalajara #vivalafiestaguadalajara https://t.co/qFGfLupSeE]]></document><document><![CDATA[Se acerca el cumple de mini-sobri ☺️ (@ ToysRus Islazul in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/7rKFrvHMKQ]]></document><document><![CDATA[Y si cambiamos el enfoque que le damos al turismo? De turista a viajero de Turismo a Hospitalidad by me via… https://t.co/0sAGM1v50W]]></document><document><![CDATA[El Rico liberará este año por primera vez a un preso de la cárcel de Archidona | Diario Sur https://t.co/pDhhJJ0iNH]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter @Javier__Sierra Claro que no,, 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[{+1 -3} Hoy día de doble "celebracion". Hoy hace 3 años de tu partida y 28 años que cumplo. Desde hace 3 años éste… https://t.co/MkLe1BxlhW]]></document><document><![CDATA[Siempre. Hay muy buen rollo y dais muchas opciones para divertirse leyendo 🙃]]></document><document><![CDATA[En éste país tenemos  unos Jóvenes  que intentan Cambiarlo. ( PODEMOS) NO Podrán  y si No, leer a la FALLARÁS  que… https://t.co/5LvWxr7Des]]></document><document><![CDATA[Meva opinió és q NO l estem conreant, en general. Segur q hi ha centres i mestres q sí ho fan. El currículum no aju… https://t.co/83fADjqj1U]]></document><document><![CDATA[@13_Pinto @canalfiesta @ertrivi69 @CNCOmusic @SonyMusicLatin Ahí estaremos 💃🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[Fognini ganha o primeiro set a Nadal. Há quanto tempo Nadal não perdia um set em terra batida? Desde Madrid, não? #RolexMonteCarloMasters]]></document><document><![CDATA[Me duele mucho ver a Jorge así... Creo que esta  carrera es el  punto de inflexión para él... El problema no es sol… https://t.co/OynLcSMOBZ]]></document><document><![CDATA[“Si nos queda una vida es para aprovecharla”  • • • • • #photography #naturephotography #vsco #nature #sun #beach… https://t.co/RCoSu2Ff9H]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/e6fjPZlIh6]]></document><document><![CDATA[@jesolos @_Rosewelz @LauraBorras Puedes estar de acuerdo o no con el planteamiento (sólo faltaría), pero la xenofob… https://t.co/qVqWJLnq6u]]></document><document><![CDATA[La titularidad de Benito mañana aún no está descartada  https://t.co/a8EgHxoZws]]></document><document><![CDATA[Llevo bostezando desde hace dos dias, repito, dos dias, continuamente. Esta cerca mi fin]]></document><document><![CDATA[@madridete Bueno, creo que @ximopuig ha arrancado en Valencià inconscientemente pero se ha dado cuenta de que el de… https://t.co/yLvXPHVBZ5]]></document><document><![CDATA[@Elba_Celo Existen unos pastilleris geniales,  de mañana, tarde, noche.... de día, semanales, mensuales..... lastim… https://t.co/0ELMo1fcIJ]]></document><document><![CDATA[@Sugaracide @srtahope1 @papelcaramelos @LauraFreixas Ni nosotros y menos los padres por #GestaciónSubrogada tampoco.]]></document><document><![CDATA[@lake_imadra @sam_mrcury @david_mp_chulin @PartidoPACMA A Rivera...que ha pactado con Vox, Pp y que apoya la tauromaquia, la caza...sese 🙌]]></document><document><![CDATA[Encara no t'has inscrit a l'Eixida?? Encara hi ets a temps. Inscripcions obertes a Ca l'Arnau #eixides #garric… https://t.co/vbY1yu4xuG]]></document><document><![CDATA[Comprobado, un proyecto colaborativo para luchar contra la #desinformación durante las #elecciones  #fakenews… https://t.co/E5hFhiCBAi]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Este tío le falta un hervor. No vale la pena darle un minuto para darle cobertura]]></document><document><![CDATA[Nuestea presidenta de @Crleganes expone nuestros proyectos en el Consejo Sectorial de Salud del Municipio con motiv… https://t.co/Yfu91nbpqn]]></document><document><![CDATA[Las personas jóvenes no somos el futuro, ¡somos el presente!  #HazTuCampaña  En las municipales vota por los derech… https://t.co/n6yGf9Oe6b]]></document><document><![CDATA[@makomira @generalitat @GVAculturesport @ximopuig @SocialistesVal Moltes gràcies¡¡]]></document><document><![CDATA[Por fin... en Phenomena  |  the ultimate cinematic experience https://t.co/NWVb0kMBr5]]></document><document><![CDATA[@SilLlejoc Ya está  el muñeco de cera  Del PP. Diciendo.  JILIPOLLECES  he vivido en CATALUÑA  Algunos  años y os A… https://t.co/Of8YazMHJU]]></document><document><![CDATA[@voceswed Ah, eso me importa poco. Pero no se nos mezcle a los madrileños de bien]]></document><document><![CDATA[@JuanCaballeroDu @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Cacho mierda,, vete a tú país a comportarte así,, encima,… https://t.co/WkgJ5c2afA]]></document><document><![CDATA[@conximar @monicaoltra Pues el tripartito Valenciano , psoe , podemos , compromis , siguen la misma linea que sus a… https://t.co/nAgYMgxnQh]]></document><document><![CDATA[La irrupción de Pep Biel y Nieto y las anomalías  https://t.co/dzel1sdv30]]></document><document><![CDATA[A ver qué francotirador me pega un tiro en la cabeza cuando me asome a mi ventana. Gobierno de España BBVA.]]></document><document><![CDATA[@TriniMP_ Tanto como mi futuro No se yo que hacer con todo lo que me viene]]></document><document><![CDATA[Un gran éxito está #NocheEnBlanco2019 Gracias a quienes la habéis hecho posible @PacoCuenca @RaquelRuz1… https://t.co/SlOhPS2M5X]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 07:01, noon 13:37, sunset 20:13 WEST (UTC+1), April 15. Day length: 13h 13m.]]></document><document><![CDATA[@laiguanaazul65 @Nemesiswings Ojalá, Dios te oiga. Estoy súper nerviosa, con un nudo en el estómago...😟]]></document><document><![CDATA[Feliz día del #Libro, feliz día de #SantJordi19  ¡Por la libertad y los sueños #PonRumboatuLibertad  https://t.co/v35kmN8aFN]]></document><document><![CDATA[No siempre puedes esperar que todo suceda en la vida, a veces tienes que atreverte a saltar. 🙆🏼‍♀️ en Arco de la Vi… https://t.co/GxBjcrcVXa]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Una pregunta, cuando dice que Vox llega para romper el tablero… https://t.co/KepgWi0aK0]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Es complejo lo que expon… https://t.co/ddt9A3CUC4]]></document><document><![CDATA[@TRICICLODELPERU Esta por plata, ya vemos cómo se avienta a cualquier piscina!!!]]></document><document><![CDATA[Leiva, Gabilondo, Escolar, Almodóvar.... La lista completa de famosos que piden el voto a la izquierda https://t.co/WNliNpUE38]]></document><document><![CDATA[En Pina hemos puesto nuestro granito de arena para lograr #LaEspañaQueQueremos en Pina de Ebro, Spain https://t.co/UH2ORSqTAn]]></document><document><![CDATA[Nuestra solidaridad y apoyo a la querida Hermandad de @HdadPanaderos y a todos sus hermanos y devotos ante la difíc… https://t.co/I758HH9vA3]]></document></documents></author>