<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Soy la unica que piensa que un cambio de look, es como una nueva etapa?]]></document><document><![CDATA[“Be the change you want to see in the world” en Plaza de Isabel la Catolica https://t.co/nGKhVhN0Nk]]></document><document><![CDATA[Diner públic. Diner de totes i tots. Diner que es podria utilitzar per millorar la vida de les ciutadanes i ciutada… https://t.co/C7md7g594z]]></document><document><![CDATA[Agradecemos el bonito gesto que ha tenido el Presidente de la Junta de Andalucía, D. Juan Manuel Moreno Bonilla, de… https://t.co/gUEidlYMUi]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas quién no aprende de sus errores está condenada a repetirlos #Arrimadasmentirosa]]></document><document><![CDATA[Gordi mía haz el favor de hacerle caso a la juventud......tu sobrina es más carpetera que tu y yo juntas........… https://t.co/7pjZr8R7U0]]></document><document><![CDATA[El portavoz de VOX en Andalucía exigiendo disculpas a Pablo Casado y al PP en general, por calificarlos como un par… https://t.co/nj0x8udJRg]]></document><document><![CDATA[Una sociedad mínimamente madura no debería consentir esto de ninguna manera: Programas electorales sin números… https://t.co/uriTtFkY3w]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Uy pues si a ti te huele a eso... de… https://t.co/XJ7V0L32ze]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXVSXrlHdR]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos q el ejercicio es importante para ayudarte a controlar la #fibromialgia #dolorcrónico  @escpacientes nos… https://t.co/bD1PbihNIx]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que escuchemos que uno de los problemas para el mantenimiento de las pensiones públicas es que vivimos… https://t.co/O0d8MWHcQy]]></document><document><![CDATA[Y AUN SEGUIMOS AFestejando que para ti aun es dia 24.#DIOS TE BENDIGA Y ZPERMITA Q X MUCHOS AÑOS mas estes junto a… https://t.co/g0M6xqxVCj]]></document><document><![CDATA[@jufit98 Hola yo tengo una amiga que es una artista y a mi me ha tocao la lotería]]></document><document><![CDATA[@BuArena Que lo más profundo -y cercano- sea la madre no quiere decir que también sea lo más complejo. El amor de m… https://t.co/64ojOE3Tv5]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/BbmjAIVQX2]]></document><document><![CDATA[@Lucas__Petit @HostinPierre On arrive où ? En 2014 le FN était arrivé en tête avec presque 25% , quel est le bilan… https://t.co/Ld3L4zFXHy]]></document><document><![CDATA[En el Canal Historia hay un documental muy molón de los túneles Nazis. Yo lo veo para la #jornadadereflexion]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es La grave tragedia de ayer, en París, nos ha recordado a los habitantes de León, la que sufrimos con nu… https://t.co/8rucnQqglx]]></document><document><![CDATA[Contigo. No necesito más. Otra experiencia juntas. Te quiero ❤🐦. 😇😈.  #yamejoderia #agapornis #truelove… https://t.co/yp5vtBUKE4]]></document><document><![CDATA[Ok but like seriously, who’s tryna take me out??? 😛💁🏻‍♀️ https://t.co/1Glw9pvtLU]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias En su día fuí a ver la película como todo un acontecimiento 🚢]]></document><document><![CDATA[ojalá algún día alguien os quiera como los madrileños de sangre y de adopción quieren a madrid, en serio]]></document><document><![CDATA[Cuba en el alma y Miami en el corazón, Soy un flamenquito en La Habana, Soy de Cádiz te canto un son✨🎼  Tatatá 💃🏻]]></document><document><![CDATA[No sabía que esperar de la fiesta de cruces de Granada, y verdaderamente es una belleza, el olor de esos patios lle… https://t.co/0SOipuPQus]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Me alegro. A ver que hacen con los huesos de los suyos, si no le importa lo de los demas, no les tiene n… https://t.co/BM2Pc5eolN]]></document><document><![CDATA[No havia pensat en això de la falla però quan la vaig veure vaig pensar que no girava rodó.]]></document><document><![CDATA[Igual las quiero un poquiqueh 💜 @ Murcia, España https://t.co/DLz9Q57eXa]]></document><document><![CDATA[@cmartalazo @unisevilla @rosalbamancinas @GICIDUZ @unizar Hay que reforzar esa red de facultades hermanas... Muchos… https://t.co/XHJ7cvDlVz]]></document><document><![CDATA[Alicante, la segunda ciudad más sucia de España. Esto hay que cambiarlo. Alicante tiene que ser una referencia en g… https://t.co/rly5dQ36uq]]></document><document><![CDATA[,📣Autopsia de Julen: murió por los golpes sufridos durante la caída al pozo https://t.co/gi2ysN7Jkp]]></document><document><![CDATA[@BarbuJabon @CastroEspinM A Minin Bujones le robaron el brazalete de brillantes. Debe tenerlo el cachoeperra este.]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXVSXrlHdR]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos dias c… https://t.co/XnPK4ksDoD]]></document><document><![CDATA[Desde @CiudadanosCs piden la dimisión de Rosa María Mateo, directora de RTVE, "por el triste espectáculo que ha dad… https://t.co/BfwmhvDg6W]]></document><document><![CDATA[À sombra do sobreiro monumental :) em Aguas de moura https://t.co/eK9RLCaQX5]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Uyyy tengo dos  😂😂 Felíz Martes Moni cariño 😘💜🌼❤ https://t.co/mdqsOj1c2Y]]></document><document><![CDATA[@salud_anguita @VOX_Jaen @AgrupacionJaen @vox_es Bien Salud👏👏👏👏👏 Gracias y felicidades por el trabajo que haces por… https://t.co/4w8ACuHqjX]]></document><document><![CDATA[Karmele Marchante: “Las ‘manadas’ son hombres jóvenes educados en la pornografía” https://t.co/vjnbOkhoJ2]]></document><document><![CDATA[Ustedes dirán lo que quieran, pero como anda Triana no anda nadie!!  #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraSantaCampaña @radiocable @mariapuntoes habemus rectificación]]></document><document><![CDATA[@juevesantes @Rafa_Hernando No nos damos cuenta de eso Cristina ,que nos dividen ,unos son más fanáticos y pelean ,… https://t.co/IsJcdtLhPS]]></document><document><![CDATA[@pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Permíteme carcajearme... 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/g9j2ZhWz1v]]></document><document><![CDATA[👋 A #drawing from the Praza da Universidade et Praza da Fonteseca. . FRANÇAIS 🇫🇷 ~ #dessin de 2 places à Saint Jacq… https://t.co/nXQhYqVJcq]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 Jo tampoc😫😠. Vaig fer a l'inrevés del 14 abril 1931:me'n vaig anar a dormir republicana i em vaig aixecar… https://t.co/9tPcHz9NvT]]></document><document><![CDATA[El equipo creativo de la Falla Poble d'Albal de postureo máximo en el Photocall tan flamenco y molón que hemos crea… https://t.co/zPoOOycFb9]]></document><document><![CDATA[Olvida tus problemas, haz que el resto se pregunte el porqué de tu felicidad, dale envidia a los tristes y rabia a… https://t.co/lJwleIdBpN]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares !Por cierto!, yo de Vox no me creo nada.  Pensé que se me habí… https://t.co/kqb1mArdlU]]></document><document><![CDATA[Rocío Carrasco, crees q tus padres, donde están, no están sufriendo, lo q pide a Antonio D, se volverá como un bumerán, y no te perdonarán]]></document><document><![CDATA[Quan llegeixes coses com aquesta et venen ganes de tallar allò que ja sabeu aquest animals irracionals.]]></document><document><![CDATA[@juancvillena El pobre hombre no es capaz de distinguir a una negra de una blanca, ¿¿le vas a pedir que sea imparci… https://t.co/zfSsLx8g22]]></document><document><![CDATA[#N1CanalFiesta18 QUIERO, DESEO, NECESITO! QUE EL NUEVO SINGLE DE @DavidLafuente #QuieroOlvidarte ESTE EN LA LISTA D… https://t.co/E9xpPz0bdk]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Joan posa-hi una mica més de convicció que es nota molt que no t'ho creus ni tú.]]></document><document><![CDATA[Aquesta setmana he anat de Madrid a Valladolid passant per Murcia, València i Castelló, on he votat. Ara torne a la… https://t.co/syUFTGzwrL]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pero como lo va a dejar si no tiene otro curro y como aqui no cobrara y ya saben donde trabajan]]></document><document><![CDATA[@albertinyo10 Poden ser inadequats en la teva opinió, només faltaria, però això no justifica un judici per rebel·li… https://t.co/nHDvbZEel6]]></document><document><![CDATA[@Chedon18 @DEYCatherine1 Je croyais que les FDO les opprimaient et les empêchaient de filmer ou interviewer les crétins jaunes !!]]></document><document><![CDATA[O Benfica não se deve calar  E deve fazer uma queixa á FIFA da forma que estes CRÁPULAS da federação e liga funcion… https://t.co/WFBc198txr]]></document><document><![CDATA[@Toscanorevenge @ZesarM @cextremadura @FactoriaPlural @ArmandoGallego Es verdad 🤦🏻‍♀️ @ZesarM si vas a verla que se… https://t.co/8yrzx1dE74]]></document><document><![CDATA[@Trismegista No solo  en la  Sexta, es en todos los medios de comunicación.  Podemos es el enemigo a abatir. Aun  s… https://t.co/4Th1tzQ2O0]]></document><document><![CDATA[Mira @LeticiaDolera ,  ¿lagrimitas al votar? Tesquiyá , pa emoción de las gordas ponerse una tirita del color de tu… https://t.co/L7933NZaYr]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/KUhBq9WW6t]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Ahora quien insulta a quien?  A lo personal… https://t.co/OS1LU5jMPX]]></document><document><![CDATA[@marianoosorio1 @manaoficial @pabloalboran Es única no hay otra igual impresionantemente Mágica]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz esperemos qie la encuentre y la encaje para el 01/06 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Back to turtleneck weather https://t.co/8z7RdXv2pb #liketkit https://t.co/uUn5YBfnrI en Madrid, Spain https://t.co/DtydZjcNuk]]></document><document><![CDATA[@mjgrech No van a poder controlar a sus frikis. A Podemos le pasó lo mismo]]></document><document><![CDATA[@cmoli78 Que peligro ir en una VTC a la gente le encanta jugarse la vida. https://t.co/rxqqau0sSM]]></document><document><![CDATA[Cristina Narbona: “El programa del PSOE está destinado a la mayoría de españoles, para lograr mayor igualdad, justi… https://t.co/NjaUpYKQyL]]></document><document><![CDATA[Un año más, esperando la decisión del jurado para proceder a la entrega de los #PremiosEmpresaDelAño todo un clásic… https://t.co/9Tl9cyQGVw]]></document><document><![CDATA[@Jota_Efe_Ka Envidia que te da. Mientras no me regale carbón de ese dulce que te traían a ti los Reyes...]]></document><document><![CDATA[@ierrejon esto es un paseo por la https://t.co/90fcvSf7ef San Diego en Vallecas. ¿Qué soluciones podemos tener? Es desesperante...]]></document><document><![CDATA[@Lorena_M12 Todos saliendo en las redes promocionandose y el en silencio absoluto Luisito Luisito]]></document><document><![CDATA[¿Es que es un niño para estar todo el día detrás de él? #LaDesapariciónDeTahsin https://t.co/MmO3saghHp]]></document><document><![CDATA[Is it a bad time to remember this? ... Nooo, it's the perfect moment. Go to @RoyalOperaHouse and enjoy an amazing M… https://t.co/90H6X5GeDo]]></document><document><![CDATA[@joselu_aguilar @CSC1985 @DarthVaderATM @cabify_espana @Uber_ES Mejor que no te fallen. A veces tengo la sensación… https://t.co/tFk0jiyIg6]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Por fin llegó el miércoles y toca ver una semana más @ADFCanalSur en @canalsur! Al ser festivo hoy, a… https://t.co/LuFsxKMRZw]]></document><document><![CDATA[“Me di cuenta de que cuando miras a tu madre, estas mirando al amor más puro que conocerás jamás.” -Mitch Albom-… https://t.co/UJbXRnjlSs]]></document><document><![CDATA[@VLAuteur @Kuntzelmann2 Mélenchon se fout vraiment de votre gueule mon cher Eric Brunet !! Et vous en êtes encore à… https://t.co/WLRk45qqsW]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngOlmedo @DanielVerama @Win4YouthNA @RNRmadmaraton @adecco_es @adidas_ES Este año quedarás primero si te presentas!!😘]]></document><document><![CDATA[Día 4: Rabanal del Camino - Molinaseca (26kms aprox). Seguimos subiendo hacia la Cruz de Fierro. Antes de llegar al… https://t.co/QBGukHXMHW]]></document><document><![CDATA[ojalá algún día alguien os quiera como los madrileños de sangre y de adopción quieren a madrid, en serio]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Ok. No pasa nada, revisaré si en algún momento te he faltado al respeto. Personalmente hoy, que est… https://t.co/smpnlUaI3x]]></document><document><![CDATA[Ventana al pasado de mis ancestros.  Me impresionó mucho ver esta pieza en @espacioftef, porque hoy en día siguen r… https://t.co/lJjmQ5Pnoq]]></document><document><![CDATA[#nails #girls #beautiful #uñasconestilo 💅 #fashion #nailart #dulceestilista #nailsbyDulcestilista #girl… https://t.co/CvsndzpS2O]]></document><document><![CDATA[Vaaaaaaale!!!! Los del sur somos lo peor del mundo mundial..... A ver si así cambiamos de tercio. Q gente más jartible!!!!!!]]></document><document><![CDATA[🔝 Presentación de lujo con @jorge_garciad y @mecarballedo!! Mucho éxito!!]]></document><document><![CDATA[@PsoePozoblanco ha presentado hoy su candidatura a la alcaldía de #Pozoblanco. Con 💪💪 y ganas afrontan un reto que… https://t.co/TuOkTra3yE]]></document><document><![CDATA[Una vez me dijo que el conocernos iba a suponer algo importante (Ecl. 4:12)]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Es que cada vez que la miro, se me ocurre una descripción peor que la anterior... y la que tengo ahora en m… https://t.co/MGetdISvdn]]></document><document><![CDATA[@Joaquin_Vela @jaimepele @DanaAlonso @albertbru @aleixcasals @enricllopart @joanrugby Grande Messi!! Visca el @FCBarcelona_es Campions 💙❤️]]></document><document><![CDATA[@DavidLafuente Gracias por dejarme el visto en instagram, otra vez... 😂  #DavidElDejaVistos]]></document><document><![CDATA[@charliemirmir @Luisillo1971 yo no he dicho eso porque no lo pienso. Desarrolle su comprensión lectora, por favor.]]></document><document><![CDATA[@lifeneedAnswer @zumba @bts_bighit @BTS_twt Hi! I’m Zumba instructor and i have a Zumba choreo of a @bts_bighit son… https://t.co/aY9Rq6nJEn]]></document><document><![CDATA[@jose_acb Pues muy sencillo, un problema político de mentiras. Que Toni Cantó habla de escuelas infantiles gratuita… https://t.co/Pogj1O0h3i]]></document><document><![CDATA[De Ciudadanos. Lo que no me gusta es que antes del domingo duda que va a pactar con el PP. Rivera piensatelo pero q… https://t.co/NcouiI8Anf]]></document><document><![CDATA[Yo que tenía mis planes preparados para ir a la feria de Sevilla Y ME PONEN PRÁCTICAS DE CAMPO]]></document><document><![CDATA[Que pases un feliz día en compañía de tu familia un fans de toda la vida desde ZARAGOZA PALANTE MAESTRO ERES ÚNICO https://t.co/7u0RB2w2SP]]></document><document><![CDATA[Es una puta vergüenza que haya cogido un tren a las 16.15 para llegar a Santa Justa (Sevilla)  a las 16.50 aprox, y… https://t.co/Vxy57RWwlQ]]></document><document><![CDATA[@EnferEvidente @PauMatalap @sergiobaster1 Eso es lo que reclamo Salva, un resumen que no sea de revista de sociedad… https://t.co/DqgaG4Ay5F]]></document></documents></author>