<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Buena idea porque desde esta cuenta se publican cosas verdaderamente interesantes que merecen ser conservadas.… https://t.co/VBxkXv3FQd]]></document><document><![CDATA[Ayuntamientos, tenía que decir que me parece muy bien que os apuntéis al carro de poner desfibriladores en lugare... https://t.co/EsCIHClBtI]]></document><document><![CDATA[Isto é verdade 👇 Por causa da pressão mediática substitui-se copos recicláveis por copos de "papel" não reciclável.… https://t.co/iaF47hFRyE]]></document><document><![CDATA[¿Que cómo es la depresión que te lleva al suicidio? Es como levantarte y ver un concierto de Björk, para luego mira… https://t.co/EW3eOh7mA4]]></document><document><![CDATA[@dandroid0 Yo no se ni a quien votaré porque a nivel de religión y todo eso me da igual. Pero vamos, aquel que de c… https://t.co/bjvmEWCSAL]]></document><document><![CDATA[@javi_C598 @juanvi10 Fracaso es tener a vox en el congreso  ... con ETA acabamos los democratas ..yo tadavia tengo… https://t.co/NAKtHpZwVd]]></document><document><![CDATA[@VICTORDOM51 @KillerOfLiars @DominJavi @CarlosLendinez Te dije que dejaras las drogas]]></document><document><![CDATA[problema. Creo que en la vida voy a poder agradecerle todo lo que ha luchado para mantenerme siempre con buen ánimo… https://t.co/lKSn2vDxb4]]></document><document><![CDATA[quizás sea prematuro @mao_velandia_c visto el magro trackrecord de la CAN en materia de defensa de la competencia..… https://t.co/Un8zr6Lgha]]></document><document><![CDATA[Vamos, que ventilador, la señora gritando y un vestido de vuelo. Innovación.]]></document><document><![CDATA[Primera carrera de enduro. #endurama2019  Dando la salida mj_enduro .  #spaindh #gp7bikes #pubbolin #ebike #scott e… https://t.co/1LG8ZfupWW]]></document><document><![CDATA[“In hoc vinces” Fiesta de la Invención de la Santa Cruz https://t.co/JYxibCX6wq]]></document><document><![CDATA[@AgoneyftSabela Es muy posible que sea un accidente relacionado con las obras que está habiendo. No nos adelantemos.]]></document><document><![CDATA[Hoy día completo con #Audiovisuales de @SAMUR_Formate, ayudando a ilustrar las formaciones que se imparten al perso… https://t.co/05rsCB3JRT]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 40.04 km in 1h:51m:00s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez cada vez que le llame Rivera para formar gobierno https://t.co/HgCI7YBW6U]]></document><document><![CDATA[Hoy martes #DiaDelLibro Poesía, Prosa y Música itinerante por @TorrecardenasHU si los quieres escuchar puedes venir… https://t.co/ADvqVZCO3z]]></document><document><![CDATA[I'm at Barcelona–El Prat Airport - @aena in El Prat de Llobregat, Catalunya https://t.co/ihcZTQSBKF]]></document><document><![CDATA[@julines_ Mira com va el temporal al #CampDeMorvedre. Encara sort que bufa de Gregal. Si fos de Llevant la mar esta… https://t.co/pZRYrtas44]]></document><document><![CDATA[@Esme_Alon Por lo que entiendo, eso no es ordenanza municipal, sino una decisión de los administradores del edifici… https://t.co/kt6hytTHGg]]></document><document><![CDATA[Que se ilumine o caminho em São Pedro De Muel, Leiria, Portugal https://t.co/WUPysi2DHk]]></document><document><![CDATA[@miguelsolo611 @timtales_com @johnthomasxxx @vicmanbcnxxx @CarterDaneNews @Pollas_lefa2 @HotMaleStuds @JRLCHARTS @pugster207 @cbgirl1967 😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Resurrección!!! en Escuela de Lutheria Malagueña https://t.co/C8f9zbfPRv]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico @sergiomguti @spainprosnooker @ArturoPerezGil @martintxo Ha hecho un gesto de.... ¡Ojú que trabajito! Ve… https://t.co/fvvWrDkscy]]></document><document><![CDATA[@quiquepeinado Eso es lo normal cuando tienes conciencia social. En cambio si eres un trepa, liberal y no te import… https://t.co/lRUBrt2a4A]]></document><document><![CDATA[@AngelicaLlamera @BeatrizLeonesa Mañana quiero verte dar el tiempo en llionés. 😉]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Que desfachatez hay que tener para poner ese tuwiter, porqué no pones de ejemplo a tu abascal que no h… https://t.co/cKMY9yqhuf]]></document><document><![CDATA[@Joanakyn @Vicent_Marco @armariodesorden @radiochips Curro Jiménez en els arbitratges contra el Madrid.]]></document><document><![CDATA[@HablamosE @LevanteEMVSafor Lleva más de 10 años produciéndose ya........]]></document><document><![CDATA[Conservad el espíritu de este 14 de abril, guardadlo hasta el 28 de abril, que lo necesitaremos ❤💛💜 https://t.co/ACaRrzwfbw]]></document><document><![CDATA[@truitesambceba @FLNaya A l'ALDC es veu clarament la distribució (a la seua època, clar està). A la meua comarca, a… https://t.co/uKMwa9ZADC]]></document><document><![CDATA[2019 un pokemon en el parque en La Vega de Acá, Andalucia, Spain https://t.co/VITVATEdsU]]></document><document><![CDATA[@TJavaloyes @_LuciaNavarro @IanValderramaG1 @ivanovix7 Se tenia que decir y se dijo]]></document><document><![CDATA[#AgropopularLasBardenas Buenos dias, equipo!! Aquí desde Albacete con un día despejado, sol y 7 grados centígrados.… https://t.co/jlphVzEmlr]]></document><document><![CDATA[@jesusmagon1982 Fijo, aunque a mí se me caerá la baba de verle, jajaja...]]></document><document><![CDATA[@PepeLeshe @apolitikon @ahorapodemos @Irene_Montero_ No, Rato y los demás políticos y sindicalistas ya las jodieron… https://t.co/dFRFfeDPan]]></document><document><![CDATA[Donde quedaron los tiempos de los pollos a l’ast?? 🥺🥺 las máquinas estaban repletas!!! 🙌🙌 Una vez a la semana caía… https://t.co/FuWwPGdeAo]]></document><document><![CDATA[4 días, 4 etapas @Volcatbtt que bien nos lo hemos pasado y como hemos disfrutado en la  #Volcat2019 , una organizac… https://t.co/uBVUaKiwOb]]></document><document><![CDATA[Hombre es que si no hacían la retrocompatibilidad a estas alturas ya es para matarlos.]]></document><document><![CDATA[Y esto no ha hecho nada más empezar #FeriaSevilla19  Acaso deba mudarme, y con siete mujeres en casa, ay..! https://t.co/66xYCZRh1W]]></document><document><![CDATA[🏁 Arranque de campaña en #Vigo con @Beatriz_Pino_  y todos los afiliados de @CsVigo  #VamosCiudadanos 🇪🇸… https://t.co/BKCEwbWanB]]></document><document><![CDATA[Primer Viernes de Mayo #primerviernesdemayo #jaca #macfacizar #fiestas en Jaca https://t.co/jm3kwzGlQX]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/S5w7AmLbUU]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @carlosalce1 @vox_es ¡¡"España y ser ESPAÑOL no es un motivo para estar acomplejado sinò ORGULLOSO/SA...motivos nos SOBRAN"!!]]></document><document><![CDATA[@lanubirt @Eldemurcia_ @LeaksUberCabify @cabify_espana Menos mal que no era Madrid con 7262 VTC 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@AndreaBParedes1 @carlossmato @litzirj Yo manifiesto lo que pienso,y viendo las pasadas elecciones,las tres derecha… https://t.co/frn7CwyCZ1]]></document><document><![CDATA[A caminhada até ao topo da serra do Buçaco. Posso dizer que foi uma jornada incrível. Cheio de aventura e cobras 🐍 https://t.co/zbNh8HqY55]]></document><document><![CDATA[@harazem Otra aportación de Rosa Aguilar Rivero a la destrucción del patrimonio cordobés.]]></document><document><![CDATA[Feliz día del trabajador y una polla, cómo se nota qué no sois camareros.]]></document><document><![CDATA[@FedericoMemela Te sorprendería los peinados que podía hacerme a los veintipico. Ahora mismo no puedo hacerme ni el de Simone Zaza...]]></document><document><![CDATA[El próximo 24 de abril tendré la oportunidad de compartir con @Jovempa el impacto económico y empresarial de la ref… https://t.co/8AsTCPvQjL]]></document><document><![CDATA[@isaserras @LaFallaras @JesusCintora @CamEventuales @Platapenmostol1 @EdurneCesbri @yayoflautas @PensioDigYAFuen… https://t.co/c6ILXHuM3G]]></document><document><![CDATA[Paisaje de primavera. #bnw #bnwphotography #bnw_greatshots #bnw_users #bnw_detaillovers #bnw_europe #bnw_zone… https://t.co/mm5ySsVPz8]]></document><document><![CDATA[Este Domingo 05/05 seminario con el gran campeón kikimelobjj. En su primera visita a España.  No pierdas esta gran… https://t.co/xNcWocwSlK]]></document><document><![CDATA[No hay nada como una superioridad moral bien impostada, irrespetuosa y perfectamente anclada. Malos tiempos para ci… https://t.co/b6VhTb9j3U]]></document><document><![CDATA[Vivimos como los podemitas atacan nuestra Semana Santa, toda la Sevilla Cofrade haciendo piña con el Baratillo, que… https://t.co/uI7McjS3r9]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de todas ellas, de @Contrerasmister y de todo el @MalagaCFemenino  en general sois muy grandes como profe… https://t.co/Ib6fCl4nwm]]></document><document><![CDATA[@Brian_BA9 Ah caray... “quitaste” tus tweets.  Un portero no está para darte mucho y quitarte menos. Qué mal tener… https://t.co/OIU9Pw2O89]]></document><document><![CDATA[@radiopolla El miedo que tienen es que no puedan seguir llevándose la pasta a manos llenas , hd de p.]]></document><document><![CDATA[Solomillo de Res, Papas fritas y una buena copa de vino tinto. En Aranda de Duero, España. en Aranda de Duero https://t.co/1f7FmE68c0]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/wsaGSTisSp]]></document><document><![CDATA[I'm at Forninho Doce in Monte dos Burgos, Porto https://t.co/XHjQll5azk]]></document><document><![CDATA[Continua a fazer sentido. Ao menos existe coerência. Próximo jogo é em Lisboa e Lisboa já o Geraldes conhece pelo q… https://t.co/6v4WnkqBbP]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @USCFbase @UnionistasCF Benjamin A 4-1 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@anamontparnasse Cierto, aunque en la web de la Academia aparece como obra de Pereda]]></document><document><![CDATA[#camminodisantiago #spain #freedom #nature #travel #dream #earth #adobe #memories #landscape #instagood #life… https://t.co/RdR0dDx0dJ]]></document><document><![CDATA[@bernax16 @Zway1968 Madre mía cuando se entere que la cultura de este país y no sólo el cine en este país está subv… https://t.co/cwoRW4InxM]]></document><document><![CDATA[@isma88biarritz @enfueradejuego No hay cosa que me repugne más que ver a Roncero, que ha hecho del madridismo tripe… https://t.co/K6zzIjjX8H]]></document><document><![CDATA[@ChusikoBass @abc_es No son falsas, te puedo invitar a verificarlo cuando gustes.]]></document><document><![CDATA[Pues, si unimos los hechos (ofrecer pactos de investidura y de gobierno) con las palabras de Casado y de Maroto (“V… https://t.co/n8rXguHXYl]]></document><document><![CDATA[Saca un punto el @elchecfoficial del Belmonte y la pelea por la 2ª plaza sigue ardiendo. @tomnadal18 es un porteraz… https://t.co/diid3NbTHN]]></document><document><![CDATA[Yo tenía un frente abierto con esta mujer, tras este debate me ha comenzado a ganar hasta llegar límites insospecha… https://t.co/Iz2snyNuTn]]></document><document><![CDATA[@juvalpe62 Totalmente, hemos salido bien pero hemos ido perdiendo el control del partido.]]></document><document><![CDATA[Gràcieeeesss @apuntoratge @llobiols @jcfortea @VictoriaBotey @marcsansa i a tot l'equip d'@apunt_media 😘😘😘 https://t.co/yZqaFO1CDU]]></document><document><![CDATA[Bon, et bien, puisqu'il pleut ce matin à #Céret, je vais continuer à trier mes milliers de photos en retard à uploader sur @WikiCommons ...]]></document><document><![CDATA[Estamos todos de acuerdo en que no a la religión pero si a los días santos, no100rto?]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a esta chica y a @PiztuAlarma por conseguirlo.  https://t.co/0XmCNsaId1]]></document><document><![CDATA[No te canses de intentarlo y convertirás lo imposible en una realidad. en Dogma Restaurante https://t.co/6nDq2qFd5U]]></document><document><![CDATA[Pedrito, a ti te Importa una mierda España, sólo pretendes vivir el resto de tu vida por la cara, sin más]]></document><document><![CDATA[Y tu que haces cuando lo llamas tarifado? A ver? Es darle amor? O colocar duda sobre su nombre... Te gustaria a ti… https://t.co/tYg6Z3aUZ8]]></document><document><![CDATA[@Societatcc @PerezRenom A este le pasará como Assange, cuando  Bruselas se arte de escuchar tonterías soponciales,… https://t.co/dwZPg5IG1R]]></document><document><![CDATA[ganas d playa, estar con tus amigos, y luego salir d fiesta y no estar aquí estudiando..]]></document><document><![CDATA[Vamos a buscar, no. Vamos a lograr el cese de la usurpación, no hay otro camino que nos lleve a las elecciones libr… https://t.co/aTSSpAHUhC]]></document><document><![CDATA[Los contratan y despiden los distintos obispados y se pagan con dinero público https://t.co/G9yWpsjIPn]]></document><document><![CDATA[@ZHUA84192378 @HuevaraChe @HISPANO_MMXV @Santi_ABASCAL Cada religión es diferente en cada país  En el 2018 los budi… https://t.co/0Ppm4bV6RS]]></document><document><![CDATA[@imphy7 @protestona1 @SoleIlusa Si , yo soy el más imbécil del planeta ,no solo de España,pero tú eso no lo has ded… https://t.co/j1h3S4hO4T]]></document><document><![CDATA[@SOLOESPAA2 @PartidoPACMA @lau_duart El toro bravo, carísimo de criar, se extinguiría sin la tauromaquia. Y no me g… https://t.co/49Xfhk4LWt]]></document><document><![CDATA[🏑 2* Asalto ... 👎 @Vettoniahockey @MundaizHockey https://t.co/plwBBML79g]]></document><document><![CDATA[La intervención del farmacéutico mejora un 30% la adherencia a los tratamientos  @saludand  @AndaluciaJunta… https://t.co/JFFlAfVg2Q]]></document><document><![CDATA[Stay here, stay here Guardiola a sus jugadores que tímidamente agradecían a su afición que les hayan acompañado fuera de casa en el derby]]></document><document><![CDATA[@pmanglano Menos criminales que los políticos del pp y pesoe que an robado y matado ellos se merecen el presidió má… https://t.co/ctfV84f9s2]]></document><document><![CDATA[K I N G  O F  M Y  C A S T L E 🤴👑⚔️  #portraits #portrait #portraits_ig #pixel_ig #portraiture #expofilm3k… https://t.co/gel2RSQCYF]]></document><document><![CDATA[Y por último. ¿Para qué hizo construir Augusto el Ara Pacis? https://t.co/dmYJoTRrec]]></document><document><![CDATA[A todos los que hablais de repressión, dictadura o régimen... esto sí fue nacionalismo de verdad. Cuidado https://t.co/X9MzVz8D6c]]></document><document><![CDATA[@tjcope to soy Atlético con número de socio muy bajo, desde hace 40 años, y la sanción a Costa es corta, estuvo a p… https://t.co/uZpxqOnXvF]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Community of Madrid https://t.co/LUnjJzp25m]]></document><document><![CDATA[@MaximoFlorin @MasMadridCM @ComunidadMadrid @EquoVerdes_And @PartidoPACMA @AdelanteAND @ParlamentoAnd… https://t.co/hu5pAOhWOU]]></document><document><![CDATA[El día más esperado del año se hace realidad... GLORIA A TODOS MIS HERMANOS. HOY SE REPARTE HUMILDAD Y DULZURA. https://t.co/KMCb93ljII]]></document><document><![CDATA[@JaimeVerdR_99 A mi me Dan sintaxis hoy también :/ pero bueno nos apoyamos todos mutuamente desde la resaca emocional 😔😔✊✊]]></document><document><![CDATA[@fjaranguren @Speedmaster72 @gabriel_verd @ManuelRevilla57 @fraisku @Marialovessea @eurios @FINALED @ebarrera_… https://t.co/a5hOlnr7ph]]></document></documents></author>