<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@xarxatic @anam_cid Las comprarían de todos modos.Quien aboga por la limitación de impuestos lo hace por a) interés… https://t.co/qasqeR1ENH]]></document><document><![CDATA[Gracias @elperiodico por incluirme en el artículo https://t.co/yONKyGxUSe 😂💖😂]]></document><document><![CDATA[Mientras Sánchez mostró su nerviosismo, mentiras e incapacidad para estar al frente de un gobierno, y otros solo se… https://t.co/Mn7zvkSX9V]]></document><document><![CDATA[La #bodega de las #CuevasDelCarnero en Navalcarnero, Madrid, Spain https://t.co/wgdwhEeeop]]></document><document><![CDATA[“Hago unos garbanzos” Andrea: bua esta super bo!!! Si nomes li posesis una mica de bacon...]]></document><document><![CDATA[I, d'altra banda, que hi ha unes corrents politiques molt toxiques que han convertit l'escola catalana en la seva diana. L'escola... ufff]]></document><document><![CDATA[#The100  #The100Season6 La 6T de los 100 en España ya esta aquí, a partir del 14Mayo en @SYFY_Spain   30A  @cwthe100 https://t.co/1K3ccl22XA]]></document><document><![CDATA[@Granviademadrid @PodCastizo @ungatopormadrid @MADRID @ComunidadMadrid @CAvilesPhoto @jorgegcastano @madrida360… https://t.co/0J2i04Wpdr]]></document><document><![CDATA[#viernesSanto en #Vera #tradición #semanasanta en Vera, Spain https://t.co/VoFjKA5Ocp]]></document><document><![CDATA[Nintenderos, tenéis un gran juego del catálogo de indies de Switch por 0.99€, The Way Remastered. Avisados estáis https://t.co/Qk5sweklEx]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 50.01 km in 2h:37m:13s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[QUINTO CUARTO on tour de vuelta a Cáceres! en Las Esparteras https://t.co/mst4GGbx4m]]></document><document><![CDATA[Y vivo como el último día... Por que las alegrías no caben en el cajón!!! #LaVida #España en Europe/Madrid https://t.co/chPg8QLjyV]]></document><document><![CDATA[Siempre los que desertan de un partido son egolatras, gente que nunca se ve culpable de sus errores. Unos, los inte… https://t.co/F8wsaar3gU]]></document><document><![CDATA[Meu texto da semana. . . #Repost @ConfrDosTrouxas  ・・・ . Aos 55 . . Estranho as coisas que você se lembra. Pessoas,… https://t.co/kSLftXG5O2]]></document><document><![CDATA[Gente nueva, vida nueva, todo nuevo  Al fin y al cabo nada es para siempre]]></document><document><![CDATA[@javier_maortua @LaLiga @RealBetis Aro! desde entonces no ha vuelto a coger el ascensor para jugar con la selección… https://t.co/kSJAlxOTNJ]]></document><document><![CDATA[Partidos disputados esta mañana en los campos de Pallafria por los equipos del Alevín A e Infantil del @nsbburgos c… https://t.co/aDsbD79R3i]]></document><document><![CDATA[Love it! Desde el principio de la jornada se ha hablado de seguridad  Gracias @MarisaUrquia por establecer las base… https://t.co/tZvomv13Mq]]></document><document><![CDATA[@adrianratam @GydTravelers @DinhaViajera @puntosglobales @ViajarSiempre @SpottersArg 🤤]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD Helado me ha dejado Eduardo Inda, que piensa que los votantes de Vox somos  votantes de alquiler, al… https://t.co/mzThXZv2Hf]]></document><document><![CDATA[@Dotado_Paulista @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @BoyzSpace @Hotgaymen4 @hot_connection2 @_P_O_R_N_O_… https://t.co/1Ru0fpOrit]]></document><document><![CDATA[Casi me atropella en un paso de peatones un chico en patinete, circulando en sentido contrario. He deseado que su c… https://t.co/05zmKzywP0]]></document><document><![CDATA[@JaviZero_ Según google el título es "¿Quieres tener un novio tan encantador?".]]></document><document><![CDATA[@Mlif61 @manu_delorenzo No se como salió vivo... https://t.co/9aNFchgTHl]]></document><document><![CDATA[@elpaisuy Este comunista miserable, como cualquier otro comunista,no sabe el significado de las palabras decencia o… https://t.co/ciPxmIAQPg]]></document><document><![CDATA[Siempre, libertad de paso con paseos de carácter estratégico, en el tablero geopolítico eminente y contundentemente… https://t.co/VRZycnup1W]]></document><document><![CDATA[@RosaLopez acabo de ver una entrevista en la que decias que ibas a salir con una balada y al final no Menuda alegri… https://t.co/jEc5LH8wBV]]></document><document><![CDATA[Boas Vibrações 😎 #ralphlaurenpolo #happyeaster #miniferias #vilafrancadexira #behappy #raybangold #feelingokay… https://t.co/lgR0qDixAi]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos Pues increíblemente hay muchas "personas" celebrando el incendio en las redes. SOCIEDAD ENFERMA]]></document><document><![CDATA[FAKE NEWS , PARA LA HISTORIA. INDECENTE NO ABARCA TODA LA DEFINICIÓN. AL SERVICIO DEL MAL.]]></document><document><![CDATA[Tan solo es la antesala de lo que vamos a vivir #nochedelasmigas #fiestasdecaravaca #fiestas2019… https://t.co/48FPBSZmqW]]></document><document><![CDATA[Us presento la #gateta #cat #gat de casa , la #nala #nalacat #nalathecat @ Ulldecona https://t.co/JVp8KGzFL9]]></document><document><![CDATA[No sé por qué, la perrilla del fondo me ha recordado a la cara la chica #FelizDomingo https://t.co/UBMkycncmV]]></document><document><![CDATA[@pp_tarragona @alejandroTGN Pasasteis cabronazos...... y  tenéis que salir después de 80 años... ya sin la ayuda na… https://t.co/wqG8G4xGMD]]></document><document><![CDATA[En compañía di @MG_Schiavo (Gilda), @CelsoAlbelo (Duca di Mantova),#VladimirStoyanov (Rigoletto), del director de e… https://t.co/9ZYq3uKr2K]]></document><document><![CDATA[@DaveAiman 🙊! Q lean más o repasen el diccionario https://t.co/fWHIi3uO07]]></document><document><![CDATA[Familia milenaria a las 23:45 pasaré lista y quién no diga presente , me deberá un kilo de chuches 😋 #MilenioLive https://t.co/nKB7zUM5Fm]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux Efectivamente miedo de los estúpidos ....¿ Tu eres estúpida? Parece que si , a juzgar por tu estúpido… https://t.co/0HKkPpE4ev]]></document><document><![CDATA[@IAC_Astrofisica Teoría trae cálculos mas precisos y elegantes, puede generar cientos de nuevas empresas. Descubier… https://t.co/KeBvvLafik]]></document><document><![CDATA[@eballester @rly71 Lo de renovar cada año sabiendo que te engañan a mí me sucede eso,se que me engañan pero veo el… https://t.co/rkPuzBt3V3]]></document><document><![CDATA[De todos los ilusos del "proces" éste es el más caradura y cobarde. Y lo saben en Europa]]></document><document><![CDATA[A trabajar señores !! 💃🏻💃🏻#Marbella #malta #malta🇲🇹 #europe #travel #world #2019 #julioiglesias @ Mialma Marbella https://t.co/orUoHtJWbk]]></document><document><![CDATA[El ovni del tamaño de Gran Canaria junto a la costa de Vigo https://t.co/DB3m7bSGwh]]></document><document><![CDATA[Marega a picar a bola sobre o guarda redes com o pé esquerdo hahahahahha boa noite amigos]]></document><document><![CDATA[@fevicor No merece ni el aire que respira. Pero en fin. Yo no la daria trabajo.]]></document><document><![CDATA[Atardecer en la Caleta en Playa De La Caleta, Cádiz https://t.co/DKqgqVQucf]]></document><document><![CDATA[No hay asignaturas neutras: “En todas las asignaturas debemos decidir si queremos transmitir una cosmovisión cristi… https://t.co/VTj5JqZ3X8]]></document><document><![CDATA[@RedDopamine @Juanma_Saez @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor… https://t.co/o3btBPEKVa]]></document><document><![CDATA[Menos mal que vivo al lado del macarena porque literalmente, me va a dar un infarto]]></document><document><![CDATA[Não há palavras para descrever a verdadeira magia que 24 horas por dia acontece nos hangares da tapairportugal há q… https://t.co/HIQdonmaac]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Antiespañolismo es querer dividir España, no tener reparos en endeudarnos gastando más de lo que se recau… https://t.co/Z2KV6WRbz8]]></document><document><![CDATA[@cdfairplayparla @ivi_fdz3 Mas que merecido campeonato, enhorabuena amigo, t lo mereces todo 💪💪]]></document><document><![CDATA[La historia de los eléctricos de Peugeot https://t.co/Yyq580mzGb vía @academiamotor]]></document><document><![CDATA[Wow @ChangiAirport. It’s amazing how you mix design, nature, tecnology and a great architecture in just one place.… https://t.co/vEBTucy9YH]]></document><document><![CDATA[Con todo! Aprendiendo de cada batalla, disfrutando de esta guerra llamada vida... Seguimos con ganas de más e iremo… https://t.co/zCTB5Cvtk0]]></document><document><![CDATA[@Sporting_CP A HISTÓRIA DE UM CLUBE FAZ-SE DESTES MOMENTOS. LAMENTA-SE QUE O INTERESSE “FOOTBALL”SEJA TÃO EXPRESSIVO.]]></document><document><![CDATA[Molins de Rei 📩 a las 🕑18 H Seguimos Informando https://t.co/hWQAaoul8o https://t.co/2x4lePwqW4]]></document><document><![CDATA[Cada noche en @uthopiasevilla es diferente, pero todas tienen un denominador común...Buena música, diversión y por… https://t.co/O68pNwOlye]]></document><document><![CDATA[@muyevil @CiudadanosCs Ojalá porque cuidadanos mejor opción que los comunistas de @ahorapodemos]]></document><document><![CDATA[@agilmoreno @IndepeSuperior @sarcasmodigame @ValeKrasniki @Joarnaus @DoradoAlex @pnubiola @CatalanaDecebud… https://t.co/OfTfbwTzfB]]></document><document><![CDATA[Un joven gay que acababa de cumplir 18 años es asesinado a pedradas en Guatemala y su cuerpo marcado con la palabra… https://t.co/EDDRrLE7JL]]></document><document><![CDATA[@marubimo VIVA TODOS LOS ESPAÑOLES DE BIEN QUEREMOS POLÍTICOS FUERTES MUYYYYYY VALIENTES PARA DEFENDER NUESTRA NACI… https://t.co/mP5tSQWF6e]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs @sanchezcastejon @PSOE @CiudadanosCs #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierd… https://t.co/4OHmPQ0tnY]]></document><document><![CDATA[Benfica volta a emitir comunicado desta vez explosivo https://t.co/zrWLEtGcke via @Noticias Online]]></document><document><![CDATA[@inyustificado @alex_motril @JosPastr @SaulGonzalez_4 Si, e. 2012 estaba trabajando de reponedor en un Día. Si no q… https://t.co/5fIib40O8p]]></document><document><![CDATA[Para la mierda que llevamos viendo toda la temporada, entrar en Europa League sería un milagro...]]></document><document><![CDATA[@GagoJose14 @Cddonbenito1928 Solo dar las gracias a los chicos del @Cddonbenito1928 y todo el staff. Habéis consegu… https://t.co/iWeZEXM2ck]]></document><document><![CDATA[¿Cuál es el calendario previsto para las elecciones municipales del #26M?  • La campaña arranca el 10 de mayo.  • F… https://t.co/xaWQXk8eVs]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Desde cuando eres juez y has sentenciado prematuramente Albert?]]></document><document><![CDATA[@ManoloGarciaQ no te podemos tener en directo pero alguien te esta representando bien algo en @malagon, para feria… https://t.co/yifjKKuCJe]]></document><document><![CDATA[Gracias @IberiaExpress por tardar casi 1 hora en sacar las maletas del IB3823]]></document><document><![CDATA[THE NOTES ALBUM GIVEAWAY   - RT  to enter - Reply with the version you want (Kor/Eng/Jpn)   -  2 winners in 2 mins… https://t.co/O1S9xMyicC]]></document><document><![CDATA[No son comparables, cada una tiene su belleza en sus cosas y siempre va a haber gente que prefiera la una sobre la… https://t.co/8CTxq65PK6]]></document><document><![CDATA[“Bonito fin de semana hemos echado” 😘😘😘 Que bien sienta desconectar a veces un poquito. en Motril https://t.co/fXPb2SFXJ4]]></document><document><![CDATA[@EstamosJugando @Zureras_ llegar antes no significa ser el elegido https://t.co/kcpR6Wan9U]]></document><document><![CDATA[Vidas turbulentaS. La periodista Germaine Greer https://t.co/i4reADGH2D]]></document><document><![CDATA[@macaga63 @BlaancaNiieves @eduardoinda Pero ese grupo pertenece a los Pahleví, con lo cual y como extrema derecha,… https://t.co/AR3QshV8tt]]></document><document><![CDATA[Extinction Rebellion #ExtinctionRebellion #savetheplanet #ClimateAction #contemporaryart #carlosfarinha https://t.co/hWn7WrUO2q]]></document><document><![CDATA[@pedrofguarda Claro que não é exclusivo nosso, nós falamos muito disto porque não nos revemos neste contexto.]]></document><document><![CDATA[@Cuca52196658 @TeoGarciaEgea Cuca, VOX dará la campanada y a la vez dará la posibilidad al "miserable" de seguir go… https://t.co/SxCmwSI59Z]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Enhorabuena. Soy, en esta ocasión, votante de Ciudadanos pero me ha parecido tu intervención la má… https://t.co/ARuI8kSrWF]]></document><document><![CDATA[@MarvelSpain Me he emocionado tanto...Momentos muy épicos, uno tras otro, la gente aplaudiendo, gritando,riendo,llo… https://t.co/NwbDAAB3Jo]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero @JLMartinOvejero A mi me ha hecho gracia lo de "que me falsifiquen un documento". Me he imaginado a un… https://t.co/ViBQYTFZAl]]></document><document><![CDATA[@Iraq_ona Eu tava a ouvir isso no carro e agora não tou a conseguir parar de ouvir  Mas as músicas deles são bue boas porra]]></document><document><![CDATA[Comenzamos #LaMananta con la tradicional comida de Hermandad de #LaGuía. Buenos momentos y muchos sentimientos está… https://t.co/4jnCnq8rKj]]></document><document><![CDATA[Fascista escucho por ahí, los primeros que son fascistas son los que ejercen este tipo de comportamiento y los apoy… https://t.co/zx7mtTuaoN]]></document><document><![CDATA[Hoy tocó repasar la vida y obra de #LeonardoDaVinci en la maravillosa @BNE_biblioteca. Hemos quedado anonadados con… https://t.co/76U5dY8QYr]]></document><document><![CDATA[@TabarniaToday Al pelao ese le dibujaba yo una diana en la calva y le tiraba los dardos, ya vería el que risa.]]></document><document><![CDATA[Siempre quedarás tu Twitter! Siempre recurro a ti cuando se caen las demás! #Instagram #Facebook #Whatsapp]]></document><document><![CDATA[@trollherenow @pablolaso Si tú mismo catalogas como un momento mágico eso después de todo lo ganado, sabes perfectamente a lo que me refiero]]></document><document><![CDATA[@GoIDeZlatan @FranciscoFCB97 No lo entiendo, hay decenas de tuits iguales]]></document><document><![CDATA[Que cada uno aplique los valores que le definan, a mi esto me parece 👏👏👏👏👏👌👌]]></document><document><![CDATA[@charitoaguila @burbuja2913 @raisafuenmayor @Ivoncita53 @maritibenito @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114… https://t.co/4iIvjVcm2h]]></document><document><![CDATA[@manu_delorenzo @javier_fraiz @sumadeletras @megustaleer Me llamas cara “visible” currando en la radio?? Tu pasmas… https://t.co/QqvcMoKAVZ]]></document><document><![CDATA[@nlopeztrujillo Me pasa muy a menudo últimamente. ¿Será eso que llaman madurar?]]></document><document><![CDATA[Después de una cena japonesa, el té verde para hacer bien la digestión es fundamental #shotonmix2s #LiSushi en Lisu… https://t.co/RLhhQ5tDbr]]></document><document><![CDATA[22 d'abril... la nit més esperada per tots els colivencs! Que passeu molt bona nit!! Ja estem en Festes!!! ;-)… https://t.co/vk7fgnI2rO]]></document><document><![CDATA[@detornada @dortegacasanova Claro, y as ies  teneis más atribuciones que otras comunidades autonomas. Pero entre la… https://t.co/3dBIlySDJ4]]></document><document><![CDATA[@WonderNein Siempre puedes silenciar las palabra clave sin necesidad de bloquear a nadie. Yo por ejemplo tengo todo… https://t.co/ObeBgYSQos]]></document></documents></author>