<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sábado 4 de mayo:  Concierto de Lola índigo  Brigada amarilla otra vez en sevilla Pescaito en la feria  Y yo en mi casa que es esta broma]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @NocheSabinera_ @Panchovarona @perezonio @Marabarros7 Ojalá!!]]></document><document><![CDATA[@AdMadrizz ¡Buen viaje! Disfrutad mucho @Tanitry 😘😘 https://t.co/l5Nq3E9bVS]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Tod@s tenemos que darte las gracias a ti , por tanto , tanto como tu nos das . Sigue disfrutando de… https://t.co/gQ4iMRD7Up]]></document><document><![CDATA[Ya es quejarse por quejarse y sacar mierda de dónde no la hay q pesadilla]]></document><document><![CDATA[Vengo a hablar de nuestro #FelizDiaDelLibro ☺️ con el deseo de que contribuya para socializar la memoria, la multip… https://t.co/Equ9mMAgjf]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @vox_es @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cvPa2GBr1W]]></document><document><![CDATA[Esta mañana estaba paseando con mi pareja por #Logroño y nos hemos encontrado con dos jóvenes repartiendo panfletos… https://t.co/KlPekT3spa]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/vJoFuHawdm]]></document><document><![CDATA[Cómo ha mejorado el baloncesto en silla de ruedas español: 2 Clubes españoles van a jugar la final del Europeo de C… https://t.co/ZLZPkEeNvx]]></document><document><![CDATA[@Jose_Bicis @cabaneros @oapngob @SEO_BirdLife Que curiosas y espabilada van por días !!🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Pintando vaqueros #vaquerodepintora #lolabanicarte #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/2kv2JCEWRJ]]></document><document><![CDATA[Estoy como el país. En el principio del fin #LCCincoCerditos https://t.co/h1zMNS2q1z]]></document><document><![CDATA[Hoy nos jugamos el futuro de España 🇪🇸, nuestro bienestar, hoy es un día muy decisivo, ojalá y al final consigamos… https://t.co/tRNQcednvU]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Adoro las matemáticas 😌 ... y en cuanto a reloj ... ya tengo mi garmin ❤❤ , así que ... ¡¡quédate con tu casio !! 😂😂]]></document><document><![CDATA[Son los “enormes” embajadores de todo un gran equipo a3noticias #proud #periodismo en Atresmedia https://t.co/cqEEnDt7zN]]></document><document><![CDATA[Não me posso esquecer de cobrar ao David a nossa aposta, eu bem disse que ganhava]]></document><document><![CDATA[Loco se me rompen ayer todas las fundas hippies de papel y se queda toda la ropa nueva en el piso en media calle mo… https://t.co/tX2DEgPZLO]]></document><document><![CDATA[@carmensince3338 Pues pronto hago un canal de YouTube y aparte estoy haciendo un proyecto para la tele quedamos en contacto]]></document><document><![CDATA[Las noches de exámenes es pa picar algo y pa estudiar, nada de cenas en familia]]></document><document><![CDATA[me estoy acordando de mis agobios en clase.. y me da miedo lo que viene]]></document><document><![CDATA[Me ha cundido más 3 h en un café con WiFi en Salamanca que en 6 en el escritorio de casa. Voy a tener que buscarme uno en Madrid ⏳💻 😁]]></document><document><![CDATA[Pues la Derecha rancia de este país,después de echar espuma por la boca se la van a tener que tragar.… https://t.co/D6R16H75Va]]></document><document><![CDATA[Mañana fructífera hablando de #Educación en #Elche con representantes de partidos políticos de la ciudad. Iniciativ… https://t.co/8QlfBIN2tv]]></document><document><![CDATA[@AngelaLorenzoA1 @SrGuasako Sii yo respeto tu opinión!!peroo también María Jesús y su madree..tanpoco dejan títere… https://t.co/RzpMnS1Lp4]]></document><document><![CDATA[@MNievesAbarca @faustianovich @EstadoCharnego Vadja está inexplicablemente ausente del relato del cibe español del… https://t.co/ubtgTT448m]]></document><document><![CDATA[Hay rincones en el mundo que son pura magia.✨🌍 #ColeccionandoMomentos #Madrid #TemploDeDebod https://t.co/e7W5fWIr1s]]></document><document><![CDATA[@CristiGendirey @agildemeisterrh @LucianoRevoredo Déjeme adivinar, los detendrá con comandos paramilitares que mate… https://t.co/LXrcfc30D6]]></document><document><![CDATA[Orar é buscar na abundância de Deus, um pouco daquilo que está faltando em nossa alma...  🙏🙌❤]]></document><document><![CDATA[#degustación #jamoniberico #bellota #5jotas #jabugo #excellente #delicious #premiumfood #instafood #infuencer #fino… https://t.co/jAKItLvKGk]]></document><document><![CDATA[@jesusuarez21 no creía en nada y me encontré contigo, pero ahora todo vuelve a cobrar sentido!! 🥰]]></document><document><![CDATA[@MonaUhAh @Terenaria ¿Puede ser que hables de Pam? Me requeteflipaba ese personaje y creo que lo explotaron muy poc… https://t.co/opUVZmoUZ2]]></document><document><![CDATA[@carmencita2672 gracias por seguirme. El próximo Miércoles te lo devuelvo. 🤗 https://t.co/td6SZT600r]]></document><document><![CDATA[Yo participaré con mucho orgullo en escribir la histde este país. Que vivan las mujeres!!! Adelante UNIDAS PODEMOS#LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[Es difícil doblar a Ceycey, a Muzo y a Mevkibe... Se pierde bastante #CanEstáEnDivinity]]></document><document><![CDATA[@BrunoMars i'm a hooligan since 2016, but i'm hooligan for the rest of my life ❤]]></document><document><![CDATA[Enamorándome.... #lisboa en Praça do comércio - Lisboa https://t.co/fk9DwEBVxD]]></document><document><![CDATA[Raphaelistas de ZARAGOZA nuestro ARTISTA biene al p.Felipe  con RESINPHONICO  y será una GRAN NOCHE  .besicos maños… https://t.co/5kY6wxYh31]]></document><document><![CDATA[Aquí el futuro presidente de España 🇪🇸   💙#PabloCasadoPresidente #ValorSeguro #MurciaConCasado https://t.co/uCPw9dxvmH]]></document><document><![CDATA[Hi ha molta llista d’espera d’al·lergologia, què fas? Augmentes hores d’especialista? Augmentes places d’especialis… https://t.co/bXAIkRjQDo]]></document><document><![CDATA[@Silenio @ArielShocron Hombre si pueden trasladar el chalete a Venezuela....]]></document><document><![CDATA[Me quedo contigo todos los días de mi vida Que suerte tiene el mundo de que exista. #Magia ¡FELICES 21 AMOR! ⚡❤️… https://t.co/ApPb2O3V9A]]></document><document><![CDATA[Concursa o ven a probarlas y colaboras!!! #TorrijaDeOro2019 #VenATorrijos en Torrijos, Spain https://t.co/r9xUYvrBY6]]></document><document><![CDATA[¡Maldita sea tal ley que se extiende hasta ir en contra de Dios!. Es un desatino que se usase en el mundo, que me d… https://t.co/uyhwhz6FKY]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @BelenFGonzalez @MBTotorika @OlgaLosad @liromantica1 @BaaresCaro @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/55zZ6d3fcp]]></document><document><![CDATA[Acabo de darme cuenta de quien es y se me ha roto un poco más el corazón https://t.co/XWQzFre7Cj]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Gracias a Dios que hemos podido ver sin lluvia este precioso encuentro de nuestra Virgencita de la Esperanz… https://t.co/90gmmW1Pxz]]></document><document><![CDATA[Celebrating with the people of Portugal in Tavira, the 45 anniversary of the Carnation Revolution, which marked the… https://t.co/zBK0GSlB4I]]></document><document><![CDATA[@AnnaMBalboa Demasiados has pedido y no creo que fueran x mi, que has hecho? 🧐]]></document><document><![CDATA[Casado miente al decir q la inversión extranjera ha disminuido con Sánchez en el Gobierno. Casado aporta cifras q d… https://t.co/QQvs2UiYeI]]></document><document><![CDATA[Tenemos muchos menos medios que los demás, pero muchos menos miedos por eso somos más libres #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/CSa7m4q9ov]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la #mañanadeldosdemayo #caravacaenfiestas #caballosdelvino #caballosdelvinounesco #caravacadelacruz caba… https://t.co/QukjQZFayC]]></document><document><![CDATA[Jornada de Educación de Adultos por el Aprendizaje a lo largo de la Vida con los principales partidos políticos en… https://t.co/IlnGp0hyCF]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino en espera de tu respuesta 🕛🕧🕜🕑🕝🕒🕞🕓🕟🕔🕠🕕🕡🕖🕢🕗🕣🕘🕤🕙🕥🕚🕦🌑🌒🌓🌔🌕🌖🌗🌘🌙🌚🌛🌜]]></document><document><![CDATA[que paren eso ya porque os juro que me cojo camino paris y lo apago yo sola]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en Puerto Banús https://t.co/wY73uVKVBG]]></document><document><![CDATA[@CruzRojaEsp promocionando el #MaltratoAnimal ?? Decidme que no es verdad... https://t.co/YmbaRKeZY6]]></document><document><![CDATA[Seguimos ofreciéndote nuestras fiestas, nuestra historia y los eventos más internacionales de la Región. A partir d… https://t.co/u5bBilZOQD]]></document><document><![CDATA[Nunca con tanta furia, tan bien acompañada, con tantas ganas, con tanto amor por personas que quiero y que lo merec… https://t.co/fBWwHmy90m]]></document><document><![CDATA[As (boas) madrastas são aquelas pessoas que os miúdos às vezes sentem culpa de gostar para não ofender as mães. É d… https://t.co/PB7pkp4M0g]]></document><document><![CDATA[Estaba deseando que llegara #ApplePay para pagar en cualquier sitio. Así que, si tú también eres de ING #DalealPayConING]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/6FAZ9sROab]]></document><document><![CDATA[El PSOE denuncia ante la Fiscalía la foto de las hijas de Sánchez que relaciona con la campaña del PP sobre el Falc… https://t.co/OXdwFfafzf]]></document><document><![CDATA[Feel the love around when the sun comes down 🌅 en Torrevieja https://t.co/fSHqFp6D6h]]></document><document><![CDATA[Lo malo de llevar 4 años viviendo en Alemania es que no puedo soportar que la gente a mi alrededor hable a gritos.… https://t.co/7gZMV4n6EK]]></document><document><![CDATA[Entre que me hablan en portugués, contesto en inglés y pienso en que ni siquiera me entienden. 💔]]></document><document><![CDATA[@kim4guk Desde que vocês se tornaram tóxicos ao ponto de desejarem a morte de alguém...]]></document><document><![CDATA[@MacpisoChile @tonialba BOCAZAS  Y FACHAZA ADEMÁS DE NAZI  Y AL QUE LE PIQUÉ. QUE SE RASQUE]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Uy pues si a ti te huele a eso... de… https://t.co/XJ7V0L32ze]]></document><document><![CDATA[Hoy hasta la sombra va a conjunto, y la sudadera es rosa aunque se vea como morada i don’t know]]></document><document><![CDATA[Ontem um dia inteirinho de folga e o sono chega agora quando já me dei atraso de cerejinha 🍒 e preciso sair p trabalhar!]]></document><document><![CDATA[Sunset lover 🌞 en Santa Olalla, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/VYxOGEOnt9]]></document><document><![CDATA[Una muy buena reflexión.  Reflexionen muy bien su voto ♀️ y después, sin falta, vayan a votar en femenino.]]></document><document><![CDATA[@LolaCebolla @martinidemar @selfbite Lo de “joven madrileña” era por mi. Era para indicar que soy más joven que mi… https://t.co/nPK2WOpKwS]]></document><document><![CDATA[Psiquiatrico y q si se tiene un trastorno mental no puedes tener redes sociales ni subur videos. Es q en la puta vi… https://t.co/38Zg08AxOu]]></document><document><![CDATA[Hoy es el dia de la cruz en Graná y hemos decidido que es un magnifico dia para ir al cine.]]></document><document><![CDATA[En desvelo, la noche se colapsa mientras aguarda el día, mientras añora las olas con voluntad de espuma.]]></document><document><![CDATA[Jajaja ¡Me encanta!  "El beso LGTBI delante de una carpa de Vox, la nueva tendencia viral" https://t.co/F6IVxs8VvB]]></document><document><![CDATA[https://t.co/bOSg9JZiw2 Lo que descubro es la riqueza del intercambio. El enfermo a través de su proceso artístico… https://t.co/ear1sf9kxv]]></document><document><![CDATA[@ainhoaalonso1 @marinaml20 @OhUnGato Ojalá un audio de cómo suena mi "Ainhoooooaa"]]></document><document><![CDATA[@ramirp Devant de aquestes dues MALEDUCADES encara hem vaig sentir més INDEPENDENTISTA. Que marxin al seu país i de… https://t.co/BDEtmS61HR]]></document><document><![CDATA[Votar es el acto más importante y responsable que tenemos las ciudadanas y los ciudadanos españoles el #28A… https://t.co/eyS9DA9dHk]]></document><document><![CDATA[La pasión no puede comprenderla quien no la experimenta #Pasión #Guitarra #Foto #Fotografía #ByN #ByW #Photo… https://t.co/SOCUKPimAF]]></document><document><![CDATA[La más bonita de todas ♥️ @ Plaza de España, Seville https://t.co/Axw0qv1nZT]]></document><document><![CDATA[Estupendo paseo hoy por #Panxón con @anapastorjulian @ARueda68 y los compañeros del @PopularesNigran #valorseguro https://t.co/xoxp02xhCq]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Vaya políticos que tenemos,y que campaña están haciendo unos contra otros y poco más,es una vergüenza.]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/D37IMzLbLM]]></document><document><![CDATA[Bronce en Junior Masculino para la Comunidad Valenciana! Enhorabuena equipo! @fedocv @fedo_org https://t.co/J7Jy5BgjWM]]></document><document><![CDATA[El chef Rafa Zafra @HeartIbiza y @EstimarZafra  “la gastronomía deber ser un altavoz de la biodiversidad”.… https://t.co/HUYhV530uk]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Y hay niños presentes, y las autoridades permiten esto. Que salvajes.]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @Franelfisio @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Jabi, y con esto ya dejo el debate. Efectivam… https://t.co/c04nTaB8VR]]></document><document><![CDATA[Tot i així, i malgrat la pluja, ens concentrem davant la delegació de govern a les 19h! ✊🍿]]></document><document><![CDATA[Grândola vila morena, terra da fraternidade, o povo é quem mais ordena 🎵🎶🎵 🌸 en Portugal https://t.co/W2L1wHzCZN]]></document><document><![CDATA[Y hacen falta médicos  también, la oferta MIR o@se pasa o se queda corta .y  luego se van por un contrato digno ! D… https://t.co/gI7hH1ibtM]]></document><document><![CDATA[Ya os vale a los de @divinity_es con los anuncios. No?? Os pasais un rato largo.👿#SanemAsciendeDivinity]]></document><document><![CDATA[Vamos que empieza ya #LoQueTeRondaré con @ZesarM https://t.co/kiFGrPblhv]]></document><document><![CDATA[Me he pasado el #DíaDelTrabajo estudiando desde que me levanté hasta que he cenado como cualquier otro día de este… https://t.co/7pbsBdp3aA]]></document><document><![CDATA[Y a las 17’oo @tgranell de @intelequia en #GlobalAzure #Barcelona con “Si programo en .net. ¿para qué me sirve la P… https://t.co/Ct95dyeXj4]]></document><document><![CDATA[Dentro muy dentro muy dentro... por siempre estará!!! jovenfrankens Madrid !!! #youngfrankenstein… https://t.co/Ce03JU7N40]]></document><document><![CDATA[Noches así dan pilas, energía, felicidad..... y todo esto lo da él sin darse ni cuenta!!!!! #sobrinomolon… https://t.co/fNB0t1INs7]]></document></documents></author>