<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Viictorii7 De verdad no te das cuenta de que esta trucada la foto? Mira como es de verdad... Como la tira de cinta… https://t.co/rfLx8P7ADK]]></document><document><![CDATA[@Samu_CCF Eso es seguro pasa lo que pasa Cordobesista ante todo la mejor afición del mundo y del universo ahora más… https://t.co/IhdxkmAi5j]]></document><document><![CDATA[Precioso,  #denia otro pedazo de #españa🇪🇸  maravilloso en Denia, valencian community https://t.co/9Lqy1tjfTf]]></document><document><![CDATA[Yo pensaba que solo existían las agujetas en las piernas hasta esta mañana JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@JulioMartinezR_ @calderontoros @RocaRey Para mí, toros como Licenciado, Horroroso o Chaparrito son los más difícil… https://t.co/nM77qWaFZk]]></document><document><![CDATA[@DdCoimbra Perfecto! Ainda mais porque Nosso meio esta sempre exposto! Antes tinhamos jailson e ramiro! Hj ninguém marca!! So mateusinho!]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/CWhXK6tCQO]]></document><document><![CDATA[No quiero que me odiéis , pero mi madre está haciendo tortillas de patatas..... https://t.co/YFEgdmFUQM]]></document><document><![CDATA[Igualito que en nuestra Liga, a este tío le expulsan por hacer exactamente lo mismo que hizo Messi en el Bernabéu y… https://t.co/6zEB974ZRd]]></document><document><![CDATA[Vamossss q se hilacha el día!!!! Sincronización perfecta a un ritmo que asusta!!!! Lo mejor de con los mejores siem… https://t.co/hSstrIilPi]]></document><document><![CDATA[Lavei toda a louça Limpei a mesa Passei a vassoura e o pano molhado Aí da vontade de tomar um café  Tem que esperar o chão secar agora]]></document><document><![CDATA[Yo hablando de avanzar y estoy acabandome de levantar a medio día en una habitación compartida con una cobijita y u… https://t.co/xy8SHjZO10]]></document><document><![CDATA[Las aula inf. F. Dando ánimos a @BmAulaCultural https://t.co/vIapYiWtjK]]></document><document><![CDATA[@ZeBento_ @ppaodemonio Ganda Pedro Emílio. Apesar da miúda não fazer o estilo dele.]]></document><document><![CDATA[@RositaBragas @Primark ha democratizado los productos oficiales. Ya los podemos comprar cualquiera. Hoy me hubiera… https://t.co/nw5sJF9KyV]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: Las horas son largas y la vida es corta. FÉNELON #TacoMensajero https://t.co/OWPVfpbIGW]]></document><document><![CDATA[Nos vemos mañana en la presentación de los candidatos municipales, lista encabezad por @LuisSalvador… https://t.co/cl1K3QLFTG]]></document><document><![CDATA[Iniciando nuevos retos, nueva etapa 😀 #Movistar+  📺 https://t.co/rKYeE64BWu]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi apoyo es para los #WhiteWalkers, me uno a su ejército por un TV… https://t.co/wHYVPVqA7g]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita Hoy he visto una acción que deberia avergonzar a la gente decente (si queda) del @PSOE . Un votante… https://t.co/LOIyNquY1H]]></document><document><![CDATA[2019 y se sigue diciendo que existe Libertad de expresión...¿Que Libertad  se ve? Si os lleváis 24 horas diciendo:… https://t.co/QXUIwzhGeE]]></document><document><![CDATA[@fcancio Num avião mas no porão enjaulado que deveria ser o lugar dele!]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/Sr4ltYBmo8]]></document><document><![CDATA[@GabriDur @SrFortfast @_anapastor_ @PartidoPACMA Sería una pérdida de tiempo]]></document><document><![CDATA[One of the great achievements from the @junckerEU plan was to focus on the pipelines of projects. Research focusing… https://t.co/pGaJv19weZ]]></document><document><![CDATA[RETWEET TO WIN ANY PIECE OF MERCH  - be active on my tweets  - choose winners now]]></document><document><![CDATA[Pues se atrasó el vuelo de mi hermana y no llega hasta el lunes xdd la mala suerte y tal]]></document><document><![CDATA[@ticomia20cm @QGDosBoys @Otavio692x @BoyzSpace @rnt23cm @100kamisa @_P_O_R_N_O_ @Dotado_Paulista @MusculoDuroBlog… https://t.co/uHkr3jQrU5]]></document><document><![CDATA[La apropiación de la lógica de la cruz no se realiza sino en la praxis: combatiendo, y asumiendo la cruz y la muerte.]]></document><document><![CDATA[IG me dice que estoy al día con las publicaciones. Mirad si me ha cundido la semana Santa.]]></document><document><![CDATA[@Premaleela1 @PattiBrookd @SUPERGOCHOo @AAvallones @graceva25067672 @poonannay @akomama_tm @HumbleIndian… https://t.co/vzPomMGUoH]]></document><document><![CDATA[Mañana este bus recoge al Barça en el aeropuerto de Vitoria. Un recadito les podría dejar]]></document><document><![CDATA[Acabo de voxar y nunca habia visto mayores colas. Ahora a celebrarlo con el primer ribera. Buenos augurios]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos es el partido del cambio, Andalucía brindó esa opción y ahora vamos a por España 🍊💪🏼🇪🇸#VamosCiudadanos… https://t.co/UyqFAsFp72]]></document><document><![CDATA[@Adellanotte @jmmcorral @ungatopormadrid @PodCastizo @Visita_Madrid @CulturaCMadrid @SecretosdeMadri @PatrimonioCM… https://t.co/k3SHDamXVV]]></document><document><![CDATA[++Sorpresas!! Pronto versión acústica de la primera canción de #Esqueletos... **Además de pasarlo en grande hace un… https://t.co/iTczycIchI]]></document><document><![CDATA[Y que las familias pueden ahorrar 8000 euros al año, que vergüenza, que mentiras]]></document><document><![CDATA[Ecologistas en acción sobre el chalet ilegal de Marín: “Es zona agrícola y la casa no puede ser legal”... La vivien… https://t.co/fa0cbbDXFE]]></document><document><![CDATA[Hay tres parejas que podrían quedarse ahora con el trono de hierro: La obvia, Jon y Daenerys, Tyrion y Sansa, siend… https://t.co/VkId8tKLFb]]></document><document><![CDATA[@evacolladoduran @marcapersonal A vosotras por hacerlo tan bien y con muchos puntos interesantes para todos]]></document><document><![CDATA[“Make Spain great again”: Spain’s far-right Vox eyes election breakthrough https://t.co/LoR1RnuehU via @FT]]></document><document><![CDATA[Salinas de Castro Marín #CastroMarim #Algarve #SemanaSanta2019 #igers en Castro Marim https://t.co/qhM396lcyY]]></document><document><![CDATA[@LaLigaenDirecto Disfruta!! acabo de ver vídeos de Mágico González vaya genio con la pelota el hondureño bárbaro, p… https://t.co/VSoMHesBRr]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @sikandarmirza10 @DerekPa56710094 @pratoshnivedita @ChristiWalling @letgolifeflows @bionicanadian… https://t.co/kPcrEZEPtH]]></document><document><![CDATA[Paso de @hnuevaesperanza que pone la piel de gallina!! Emocionado de ver a mi cofradía mejorar cada año en #malaga… https://t.co/uPBmycJE91]]></document><document><![CDATA[@Delosdesiempre1 @vamos @xexulee92 Na si el getafe es de mis equipos favoritos pero es un chiste muy a huevo]]></document><document><![CDATA[Sevillanía, la tarde del Jueves Santo. 📸  #instagrameando  #photojournalism  #streetphotography  #sevillahoy… https://t.co/DLsDLk02KH]]></document><document><![CDATA[@KattiaRizo @ermitaval @sanchezcastejon Pero de qué leyes habla? Yo hablo de mercado laboral, de economía. 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[Entrega premio Príncipe de Víana de la Cultura 2019 a D. TOMÁS YERRO VILLANUEVA  #Viana #800centenario en Viana, Sp… https://t.co/BT1RTD0Fp7]]></document><document><![CDATA[@BertamiransFC O juvenil A e canpeon de liga. Noraboa chavales. 💪💪👏👏🐝🐝⚽⚽⚽⚽]]></document><document><![CDATA[@warrierlive_ Jajajajajajaja Si ves el directo, hay otra que le pide una más y dice "me van a matar"... En teoría no podía...]]></document><document><![CDATA[@DiegoMartnezG10 @castaybravura @Aibabur Para cortar un rabo,  yo no vi la faena,  debe de pesar la condición del t… https://t.co/dT6YIPfyR7]]></document><document><![CDATA[Os dais cuenta q el Pacto PSOE Cs, según los sondeos, tampoco suma🤗🤗🤗🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[María Santísima de la Esperanza Coronada en su trono de traslado. en Malaga Ciudad https://t.co/cg0aj1CYSa]]></document><document><![CDATA[¡Regístrate en @limebike con mi código ‘R2DQPIQ’ y tendrás 1€ gratis la primera vez que pruebes esta nueva forma de… https://t.co/HrsedlT1nN]]></document><document><![CDATA[Contra sus pompas, sus obras y sus prelados  #República  https://t.co/ucqpb6mafd vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@RedbrightnessCR Ahh, si es por eso dale Ajjajaaj. Lo importante es jugar con lo que te mole y que funcione porque… https://t.co/uEjQa0cAxb]]></document><document><![CDATA[Para 2050, hasta 10 millones de personas podrían perder la vida cada año a causa de la resistencia antimicrobiana v… https://t.co/4B5pbaABkl]]></document><document><![CDATA[@puchovic @PomesTraigo @mjdelrio @El__Yayo Yo quiero mi ración de fuet y mi abono para el @Primavera_Sound que le c… https://t.co/EAXqm6wamh]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/22Gb4ZOckh]]></document><document><![CDATA[ΒΙΒΛΙΟΦΙΛΙΚΑ: πρόσκληση παρουσίασης βιβλίου* https://t.co/ETcw5QaD3h via @wordpressdotcom]]></document><document><![CDATA[@planerpila @DannDraper Supongo que les da igual ya viendo el calado que ha dejado la serie en la historia y suponi… https://t.co/UbDiTzOs5S]]></document><document><![CDATA[Excelente propuesta de @garrilengua para fomentar la lectura entre nuestro alumnado.  @IsabelOn @imgende… https://t.co/rKZ1VgGF5i]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Menos mal que Ud no va a mentir ni a insultar, que es todo amabilidad, sensate… https://t.co/rFbUT0JWAE]]></document><document><![CDATA[Entre lobos y viejas minas en O Incio: A Ruta do Ferro enlaza varias antiguas minas de hierro en las que no se sabe… https://t.co/OYeQbkyi6L]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @populares No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[@Veiguelsa Tengo una botella en la nevera: para celebrar o para ahogar las penas.]]></document><document><![CDATA[Hoy, nuestro voluntariado, ha acompañado a ejercer su derecho al voto a #personasmayores y con problemas de movilid… https://t.co/grt0hETmrW]]></document><document><![CDATA[No soporto esas personas que te intentan influenciar constantemente en lo que debes votar como si uno no tuviera la… https://t.co/NFngeQIPKh]]></document><document><![CDATA[@mlopca @WeblogsSL @WebediaES Y yo Miguel, y yo. Un placer compartir contigo tantas vivencias.]]></document><document><![CDATA[@JBFraguas Si esto es agresión...  Además, nunca te vi poner ningún tweet sobre las 716468183 agresiones demostrada… https://t.co/mo96UVsFqu]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Eso es confundir el culo con las temporas, Bea. Nada De ejemplar.]]></document><document><![CDATA[#graduaciones #orlas #bachiller #fotodegrupo #iessierrasur se acerca la recta final ... en Valdepeñas de Jaén, Spain https://t.co/uowX1q3eqd]]></document><document><![CDATA[@SPAINSIKMOLAHP @publico_es Lo importante es que le planten cara a quien va a intentar adoctrinarles en contra de s… https://t.co/bxpSScdcj7]]></document><document><![CDATA[@TheMorepheo @EsterMunoz85 Da igual de que medio, si es un medio que no me gusta, simplemente digo que es mentira.… https://t.co/n176UULFer]]></document><document><![CDATA[Sánchez no saca el rollo de la corrupción porque deja a Colhogar sin inventario, ¿no? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[#soundart  #elartedelasperillas  #theartofknobs  #videoperformance #ruido  #noise  #arte  #objeto #KastleSynthV1… https://t.co/hCvu8PYPF2]]></document><document><![CDATA[Este cutremontaje de Lucky ya tiene 8 añicos, pero siempre viene bien recordarlo en Semana Santa 😂😂😂 https://t.co/rvetboVQfM]]></document><document><![CDATA[La puta derecha esta haciendo que vaya a votar a la otra puta derecha que es el PSOE. De verdad que te estas luciendo ultimamente @españa]]></document><document><![CDATA[Pixar, haciendo historia a golpe de pixel   👉🏻https://t.co/H3z6iGaXed   #ToyStory4 #Pixar #felizsabado https://t.co/ZPP174Mt4N]]></document><document><![CDATA[@LEOJOSE Eso de “te invito al país” es argumento de primaria.  Chaito. ✌️]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | La derecha da por perdidas las elecciones, por Rodolfo Irago @RodolfoIrago https://t.co/SxbMEKgwhN vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Visita de @loretomoron a la Iglesia de San Ignacio de Loyola en el Miércoles Santo del 2019 #semanasantamoron en Mo… https://t.co/LImR2DJjRP]]></document><document><![CDATA[El que esté sorprendido por lo del Ajax es que no tiene ni puta idea de fútbol.]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo @signoresalieri ¿Y si la mayoría hubieran dicho que no era machista? ¿también sería sin inducción de ninguna clase?]]></document><document><![CDATA[Mi cara tras el final del 2 capítulo de #JuegodeTronos  #GameofThrones #GOT #GOTS8 https://t.co/DpoP2UYhtK]]></document><document><![CDATA[Mirando Twitter sin haber visto todavía el nuevo capítulo de Juego de Tronos. https://t.co/D900bAEANN]]></document><document><![CDATA[Os benfiquistas também podem OUVIR o vídeo. Mas é especialmente p'ra todos os que foram bombardeadas p'los VIGARIST… https://t.co/3B5n4BYkNH]]></document><document><![CDATA[@Iberia @El_Hormiguero @carmen81mendez ya he visto que Trancas viaja en Turista Premium. Ahora lo que hace falta es… https://t.co/O0KCoZMTSR]]></document><document><![CDATA[@2TomatoesGms @fantasiafugaz si si, si yo soy mecenas de la anterior campaña y por eso pregunto, porque me interesa… https://t.co/hSFnEoP1N5]]></document><document><![CDATA[@josetorohardy Difiero de esa opinión, creo que ese cáncer está ya España y la gente no de da cuenta, esto va por m… https://t.co/XF35xFD40E]]></document><document><![CDATA[@flibberygiblet @JulietMEvans @PhillipKerle @UKLabour @TheTories “I want Brexit at all cost” vs “I want Brexit at all cost”.]]></document><document><![CDATA[Seguimos con el reto de 100 caras en 10 días. He hecho 20 más!! #Reto #Challenge #Guzmán #Jesus_guzmán #ilustrador… https://t.co/1GHEdqQQNx]]></document><document><![CDATA[Así es pedazo de envidios@s, con mi dinero lícito vivo donde me da la gana, no es dinero corrupto, no tienen otro a… https://t.co/fR03qnbuYV]]></document><document><![CDATA[balcones de la Plaza de la Corredera (Córdoba) #plazadelacorredera  #plazadelacorrederacórdoba #balcones #balconies… https://t.co/URRaCzjaGI]]></document><document><![CDATA[@the_crazyduck @W_oliver6979 @LUCAS__LUCASS @Dotado_Paulista @BoysOsmelhores @BoyzSpace @CupidoEntre @BigCocksDaily… https://t.co/tMg5hAqHuD]]></document><document><![CDATA[Zahara de los Atunes  . . . . . #andalucia #cadiz #gastronomia #zaharadelosatunes #travelphotography #escultura… https://t.co/vKQCg9KjZv]]></document><document><![CDATA[- PP: Bajará pero sacará un buen resultado.  Tiene un votante fiel.  - VOX: Tendrá mejor resultado de lo previsto.… https://t.co/pZKCsN8K08]]></document><document><![CDATA[@dlacalle De 2008 a 2016! Y utiliza ese informe contra el Gobierno actual! Este pseudoeconomista cada día está peor… https://t.co/WjrUQg9waB]]></document><document><![CDATA[@JMB788 @Cs_Andalucia @SergioRomeroJ Lo que leo es, que quieren que la violencia de género está atendida por especi… https://t.co/MCERxkVDEw]]></document></documents></author>