<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Rumbo a Ciutat Esportiva para el Media Day del FCB Juvenil A, antes de desplazarse a Nyon para disputar la Final Fo… https://t.co/Osrvlj9wTV]]></document><document><![CDATA[@Docetapas @xonsy @mariourium @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/H2zrnnqwUw]]></document><document><![CDATA[A nadie le amarga un mayor entrañable, pero confieso que mi "tipo" de mayor favorito es el que yo llamo rockero: un… https://t.co/TldiBolHzp]]></document><document><![CDATA[@nuriam2002 @helenards_ @__catarinasousa Depois tem ciúmes d irmos jantar....... vergonhoso]]></document><document><![CDATA[@MariaJo71975763 Pepa estás de un profundo que cualquiera de te arrima.]]></document><document><![CDATA[@rioagrio @ramoncotarelo 🤭...te equivocas... sólo soy o intento ser justa y estar BIEN informada, leer de los dos “bandos”!! Bon dia!]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Pradejón, La Rioja, Spain https://t.co/fM9Y1DfoOD]]></document><document><![CDATA[Estadio Metropolitano en Wanda Metropolitano Stadium https://t.co/Sb4i5tCy9o]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #voice #vocals #music #musician #workout #training… https://t.co/QyDjRVUSOZ]]></document><document><![CDATA[Los que amamos el arte y somos sensibles a la belleza,  hoy testigos mudos de esta pérdida tan enorme... Cuánta tri… https://t.co/EzRWtuccUL]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Ojalá  a abandonara  estoy de pantojos asta las narices, es q no hay más concursantes?]]></document><document><![CDATA[Li donem lea gracies a la Ministra per haver donat notorietat a l'acte, no poden evitar fer el ridícul, i el seu ri… https://t.co/TRea33nzgB]]></document><document><![CDATA[@ElCuartelillo A mí no!!! Pero alguno... igual como en las pelis americanas...para tirarles tartas, tomates o huevos...👌🏼no damos nombres]]></document><document><![CDATA[@catexperience @terresebretur Boon dia, amics de @catexperience. Vorem com anirà per pasqüa😩]]></document><document><![CDATA[@GDLveronic @LeaksUberCabify @Uber_ES Madre mía eso es lo moderno. No poder reclamar en AT. Cliente. Yo me lo pensa… https://t.co/BLcaw8dwbY]]></document><document><![CDATA[@manupelazamo Siiiiii!! Al final tiramos por el Garmin,  y aunque es regalo de cumple, llevo un par de semanas usán… https://t.co/tmbRzSyOHb]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos No te apuntas a bajarte la app y a pedir VTC con destino la plaza Pedro Zerolo para ayudarnos a llegar a… https://t.co/89lVGVuCpt]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/TjnLJjMOFR]]></document><document><![CDATA[@carlosromeroco @aquilatierratve @AFAAntequera @andaluciaparais @AndaluciaFilm @PlacerPorViajar @Viva_Sevilla… https://t.co/gglKFPpXAv]]></document><document><![CDATA[dave hamster hoy ha salido por primera vez de exploración por casa🐹 https://t.co/A9QDJYgQqt]]></document><document><![CDATA[Hola, tweeps, ni hari ketiga tepar dan gada tanda2 membaik. Kudu ke KBRI buat nyoblos, males banget dah ah. Saat2 s… https://t.co/YmjVxGZ8iw]]></document><document><![CDATA[@lau_duart @AntonioMaestre Laura, tu propia presidenta lo ha dicho.  Aclaradlo porque yo os tengo respeto y estoy a punto de perderlo]]></document><document><![CDATA[@caixabank  y @ajuntamentelx no hacen nada en manos de sus #ServiviosSociales #Buldingcenter]]></document><document><![CDATA[Domingos de Karrusel...  #musicaendirecto #music #love #live #lovemylife #friendsfest #friends #benditalocura en Ka… https://t.co/LdKzoCKhjn]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Anims Albert!!! A por ellos que son pocos y cobardes💛💛💛💛💛💛💛]]></document><document><![CDATA[@itss_andre @annvrd @luciaalcep me va a explotar la cabeza como le llamábamos a esto!!!???]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/dh8SLpfidP]]></document><document><![CDATA[tá nas normas veganas: requeijão é meio ou 50% vegan https://t.co/mTBF8DkwTY]]></document><document><![CDATA[La lucha contra el #cambioclimático impulsa la #globalización #Economía @CincoDiascom https://t.co/MftueZya13]]></document><document><![CDATA[@unplebeyomas En Junio se me vence el pasaporte. No creo que pueda ir en un buen tiempo :(]]></document><document><![CDATA[Y ahora preparada para ver otra batalla... #ForTheThrone https://t.co/lgjgnSqtrm]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Pero si son mas machistas que los hombres.. #sancheacastejon #28A]]></document><document><![CDATA[Gran momento para recordar que ningún tonto (además de despreciable), ilumina.]]></document><document><![CDATA[Quieres que Carlos Sobera presente todos los Programas de Mediaset hasta el Fin de los Días.?? #TierraDeNadie1 https://t.co/nUZMNCUNpM]]></document><document><![CDATA[Por qué cuesta tanto entender que la #felicidad de la gente es un componente de la #sostenibilidad de la sociedad?… https://t.co/0NDCcDeGsw]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Quiero denunciar a mi universidad por la poca empatía y sensibilidad que demuestra poniéndome examen al día siguien… https://t.co/FwIkv9kVZl]]></document><document><![CDATA[Porque é que a minha mãe fica chocada por eu não me lembrar de uma pessoa que conheci com 5 anos?]]></document><document><![CDATA[Cuánto daño puede hacer nuestra ignorancia, cuanta bifobia desencadena nuestros prejuicios. ¿Quién somos para creer… https://t.co/LA7pCRl0EG]]></document><document><![CDATA[Perdona pero me parece que algo has interpretado mal, escolar es lo los más objetivos, y supongo no debe ser fácil]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Hoy escucharemos dos historias, la que cuenta la derecha y la que contamos nosotros en estos 10 me… https://t.co/QeTBuAzTyQ]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Con muchísimas ganas de ver jugar en Madrid a Georgina García 🙌 @Georgina_Ace]]></document><document><![CDATA[Flores de campo.... #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #salamanca #helmántica en Megrillán https://t.co/jJ6AftFojq]]></document><document><![CDATA[El pasado viernes homenajeábamos a Francisca Aguirre. Contacté con los poetas que participaban, ellos decidieron lo… https://t.co/r9B8JmWMZT]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 Yo le tenía simpatía porque había sido remera como yo. Pero con la vida tan guay que llevaba de verda… https://t.co/XAOtgZt9dD]]></document><document><![CDATA[O peor.... se que es escarlatina porque lo he visto en internet, recétele penicilina....]]></document><document><![CDATA[@voxemita @ManuelGap #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TcK9FgoNnt]]></document><document><![CDATA[@JVillaluenga Oooh Poky 😔, lo bueno es que la relación ente vosotros ahora es más fuerte y especial... ánimo 💪]]></document><document><![CDATA[@FrancisPaniagua @rgarrido79 @gvillalo2 @lolafenech @soniachaconp @alopezmillan Idem! Muchísimas gracias a ti por l… https://t.co/hnKPeHpg5D]]></document><document><![CDATA[En los baños árabes de Girona en la ciudad vieja. #girona #gironaenamora #gironasecreta #gironaimpulsa #bañosarabes… https://t.co/keqrhERIxi]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 😂😂😂😂di que si mi niña tu pide seguidores como hacen munch@s😂😂😂.buenos dias guapisimaaa.que tengas… https://t.co/aKBK9FAl6L]]></document><document><![CDATA[El café es esa bebida que me da la vida. Como no me podía gustar hace unos años?]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días desde Guadalupe! en Museos del Real Monasterio de Guadalupe https://t.co/HZsGMX07sx]]></document><document><![CDATA[Por si os apetece saber algo más de mi nueva novela. @RocaEditorial https://t.co/tJ3m9Cpb3U]]></document><document><![CDATA[@jodofe11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/RRvCpBx7MO]]></document><document><![CDATA[@Pabloski78 @PSOE @abalosmeco @ahorapodemos No lo creas ,y Pedro lo ha demostrado durante ,10 meses y con menos dip… https://t.co/MLK50QWEkb]]></document><document><![CDATA[@yipeich Yo me he puesto una película, porque de lo otro me sé el final]]></document><document><![CDATA[Es d muy mal gusto,y d ser muy ignorante pensar qhoy día con todo lo conseguido xlas mujeres permitir q algún parti… https://t.co/Hwa84zXKbC]]></document><document><![CDATA[@JuliaParejaC @ahorapodemos @PSOE @populares Pues si Julia, pero esta tierra nuestra....]]></document><document><![CDATA[A minha mãe ligou-me as 6h a perguntar onde eu estava porque ia trabalhar e eu ainda não tinha chegado, como já est… https://t.co/9oVz5Tp3wl]]></document><document><![CDATA[Tengo hábito de ti... 🎤🎤@vanesamartin_  ayer en #Pamplona #Baluarte #TodasLasMujeresQueHabitanEnMi en Baluarte https://t.co/TbHrUOBUnP]]></document><document><![CDATA[Mi niña ya en la Madre Patria!!! @ Madrid, Spain https://t.co/d3Xoi1Dbl4]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/62kthNvpBb]]></document><document><![CDATA[Pero ahora es así,desde q la manada d Navarra sigue en la calle, y cada vez aparece más manadas]]></document><document><![CDATA[@javioru @eltiempotpa @LauraAriastv @arangometeo @MeteoAsturias @AEMET_Asturias @AEMET_Esp @mariuromo… https://t.co/6nbsz0Mv3u]]></document><document><![CDATA[Y Felipe VI, "El Preparao" apoyando la política económica de Macri #LaCafeteraVOTOSROBADOS]]></document><document><![CDATA[@MaykeSchultz Andaluces !!! Vosotros!! De juerga continúa!! Y de votar .a la estrema derecha ..y las está metiendo doblada ...]]></document><document><![CDATA[El sarampión se dispara en todo el mundo: más de 20 M de niños no están vacunados. #vacunas  https://t.co/b7X2PZaGLb]]></document><document><![CDATA[Pasar el dia off con quien compartes tu #ADN es BIEN!!! #dayoff #pictoftheday #sister #hermanas #lamitaddemi❤️… https://t.co/FgmZIl827r]]></document><document><![CDATA[@Katia52064318 @MiriamSaavdra Si te entiendo pero le quedaba espectacular 😍]]></document><document><![CDATA[Ja estava fdd antes de vir e ainda tive de levar com ovos, farinha e óleo no cabelo na praxe]]></document><document><![CDATA[@frcanales @anatorres8 Soy maestra con jornada continua y hago más horas ahora que con jornada partida. No salgo a las 14.]]></document><document><![CDATA[@PerezosaOficial @chenoafanclub @Chenoa @NadalMiki @AnnaSimonMari @zapeandola6 Ya aclararon que les han dicho que lo hagan mal 😂😂]]></document><document><![CDATA[Gracias por otra noche inolvidable @pabloalboran !!! Que pedazo de inicio de gira en España del #TourPrometo2019 😍😍😍 https://t.co/cLLF1dU72o]]></document><document><![CDATA[En que cada 8 horas se produce una violación en España. En los derechos del colectivo LGTBI... Por favor, no retroc… https://t.co/IHyM6DPtbE]]></document><document><![CDATA[@Asepeyo @MutuaFM @Ibermutua @EgarsatMutua @MCMUTUAL Tenemos muchas ganas e ilusión puestas en estas jornadas. Si e… https://t.co/kI9JmgVcRq]]></document><document><![CDATA[Las profesiones sujetas actualmente a colegiación obligatoria son la de abogados y otras profesiones afines, los mé… https://t.co/1WwkqYBOLn]]></document><document><![CDATA[@arepa_pepiada @valores_primero @diazvillanueva Tú no eres de Madrid, así q ahórrate el decir si es digna o no... E… https://t.co/xklSTNDb1z]]></document><document><![CDATA[¡¡Gran FAMILIA!! Sentimiento irrompible 🧡Pasado, Presente y Futuro🖤#ellessomtots @vcf_femenino Gracias a todxs por… https://t.co/YDr5RiOoSy]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree Lo escribió el mismo, aunque luego explica por qué no lo firmó. Te lo recomiendo muchísimo https://t.co/VlVRV3yFD3]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/prFrzLFvki]]></document><document><![CDATA[@ebudo6566 @mariahelena57b1 @Cris_Puig @KRLS Aquesta noia no m'agrada gens x portar FAQS. Es impostada i poc natural]]></document><document><![CDATA[Hace un par de semanas hice una sesión a merjiimenez y en las próximas semanas os iré compartiendo alguna de las fo… https://t.co/3xOzrZmrE6]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 Um professor do básico, um historiador ( com todo o respeito por essa classe) que nunca administrou n… https://t.co/4NPX5DkcbU]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati PILAR: Fins QUAND hem d'aguantar tanta humiliació? Gracias per TOT .🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos @titusoide Eres única Margari🤩]]></document><document><![CDATA[La canallada  a PODEMOS  Demuestra que la DEMOCRACIA  en este país Se ha esfumado. Y con el juicio de los PRESOS POLÍTICOS  lo mismo]]></document><document><![CDATA[El MUSAC celebra un año más un ‘bookcrossing’ con motivo del Día Internacional del Libro https://t.co/cH50ETBBtT vía @TamTamPress]]></document><document><![CDATA[Cuatro veces ha ido a preguntar mi padre, viendo que mi madre llega hoy en ambulancia. “ así es el proyecto” le han… https://t.co/ezemhEUiCT]]></document><document><![CDATA[Amiguit@s #semanasanta #burgos #covarrubias #amiguitos en Covarrubias (Burgos) https://t.co/CHZCHlEEnK]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav No veas que butacas Moni 😂😂 Al final la comedia española..Lo dejo cuando quiero ..No había mucho don… https://t.co/HQMLIvdMxR]]></document><document><![CDATA[Acho que me vou deitar com a minha mãe Idk, não quero dormir sozinha. Dizer isto não é nada meu]]></document><document><![CDATA[@aefisio @_RaulFerrer @aef_apsc @AEF_TM @AEFSM_info @AEF_EDU_ @AEFDeporte Enhorabuena, querido compañero… https://t.co/3Cm2EPLV2N]]></document><document><![CDATA[Y luego nos preguntamos porque no vienen a España. Con difamaciones así de este diario facha que esperamos🤦🏻‍♀️… https://t.co/BExVPrfwZn]]></document><document><![CDATA[@EnComu_Podem "som la garantia que hi hagi un govern d'esquerres i d'un espai de diàleg" Entrevista a @diariRegio7… https://t.co/LWdJyvLmtC]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 É claro q isto não se vai tornar numa guerra, agora dizerem que é estúpido ir encher o depósito e… https://t.co/hTzQVn6DGB]]></document><document><![CDATA[@jucama1984 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/mKi0yoMLxS]]></document><document><![CDATA[Nuevo artículo en nuestro #Blogdelcolegiado de @caminosmadrid sobre un tema de vanguardia #BigData Analytics e… https://t.co/Ps3KGsnY8U]]></document><document><![CDATA[Aquí una muestra de la intolerancia de los tolerantes y a violencia de los pacifistas. Ánimo Alberto.]]></document><document><![CDATA[Sinceramente mira que le estoy intentando sacar el lado positivo a este día pero no lo encuentro]]></document></documents></author>