<author lang="es"><documents><document><![CDATA[alcalde y la regidora de servicios sociale aúna personas mayor le llevaron una rosa me gustría preguntrle si el mié… https://t.co/5yRwOMwTNW]]></document><document><![CDATA[@antonioabadg @vueling 😳 menudo transporte público que tenemos ¡una 💩! https://t.co/69ZhBRQSf0]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @rosamariabe1 @maitegras @cata_tur @amolist @49georgina @sionpuy @Toti04669871 @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/DkbziznfXa]]></document><document><![CDATA[Os habéis fijado que todos estos personajillos ridículos tipo Oriana, Ylenia etc, cuando no está el presentador Tóx… https://t.co/M3v3xC9y0x]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: clear sky, 12°C 81% humidity, wind 2kmh, pressure 1023mb]]></document><document><![CDATA[@Well086 @Morganacatalana Supongo que va para allá para estar en primera fila con Leopoldo paseando por las calles… https://t.co/sn5Lt5xWLJ]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol A mi em sembla "el dia de la marmota". Sempre repeteixen el mateix I no surten del seu discurs après.… https://t.co/UGnoXhVQQ5]]></document><document><![CDATA[Hacerme o no el piercing en el ombligo esa es la cuestión y estoy al borde de la crisis 😩]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @sanchezcastejon @AFAPOL_ @jusapol @alhucema66 @AFAPOL_Galicia @ingenius6 @MariaMonteroTFE… https://t.co/KPUYzdesuK]]></document><document><![CDATA[@topijero @MRizaldos @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/lib2uxaveL]]></document><document><![CDATA[Victor parece q está muerto, tiene postura de muerto  By la borrego 😂😂😂#SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[@Q_E_D___ Le recuerdo a ese listo que Up  todavía no ha gobernado ,no le han dejado ,han hecho todo lo posible para… https://t.co/cqTCcGSZEh]]></document><document><![CDATA[Génova...Sede del PP en estos momentos... #ElecccionesGenerales28A #EleccionesL6 https://t.co/3IAh8ky0GB]]></document><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 @eloy883 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gMRbS8vqax]]></document><document><![CDATA[Curtia tanto ter passado a tarde toda a jogar á lerpa com a minha família e não estar enfiada num shopping a trabalhar]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff MARVEL pasándose 1000 galaxias (again) No estoy bien,  necesito terapia… https://t.co/qKXV7xqPge]]></document><document><![CDATA[@abimaleficent Totalmente. Es muy fuerte que esté acercándome a los 30 y me siga pasando esto, y ver que hay muchís… https://t.co/YPkz9RAcXo]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido S… https://t.co/WW6r3n8vm9]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @cibeles5 @Irene_Montero_ Y como si todas las mujeres fueramos violadas y todos los hombres fueran vio… https://t.co/UykEPqjZ12]]></document><document><![CDATA[La cifra millonaria que el exmarido de Adele se llevará del divorcio con la cantante: la mitad de su fortuna… https://t.co/G3ltABYsXS]]></document><document><![CDATA[Empiezan las vacaciones!!!!! @MonoVestido @SilviaMateosf @JotaJetaSantos https://t.co/vvq4fuj20m]]></document><document><![CDATA[Agradecer al Diario @cordoba esta espléndida guía de los Patios que será una herramienta imprescindible a la hora d… https://t.co/vDqMJzZYbB]]></document><document><![CDATA[@publico_es Pues como sigan votándoles.. Habrá que apretarse los machos...]]></document><document><![CDATA[@apuente Liberat de expresión siempre ... pero aki no veo libertat de expresión ninguna, lo avala el Ayutamiento, e… https://t.co/L6SYy9mIZm]]></document><document><![CDATA[@lopezone3 @Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Con el mismo placer que se toman una caña. Seguro...]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil Buenos días y yo no miro al horizonte que no se ve nada 😂]]></document><document><![CDATA[@Ty_Davalos @miguelaqenk @cabify_espana Y tan normal. Cuando no haya taxi te cobrarán cuota mensual prime, si quisi… https://t.co/RckMlJ5iXG]]></document><document><![CDATA[Vas a despejar y el otro mete la pierna. Eso es penalti? No me jodas hombre. #pucela]]></document><document><![CDATA[@yuyudecai @Cadiz_CF @Mariquillasy Nos ha faltado el vídeo de Mariquilla y ya me teneis babeando. Me encanta 😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Pues sinceramente la canción de Amaia me ha aburrido soberanamente, a la mitad ya quería que acabase.]]></document><document><![CDATA[@BrunoMars this lady will be me when I'm older, because I'll never give up being hooligan ❤ https://t.co/qqxxfZe7vY]]></document><document><![CDATA[#salmonsalvaje !!! Mirad qué color más bonito😍 y ni os cuento la textura y el sabor...😏🤟💥 Preparando platillo para… https://t.co/NIYk057P9W]]></document><document><![CDATA[@Jorgeescorial Como periodista pasional que soy, te digo que se agradece mucho y más tú estando en un medio en la d… https://t.co/s1B3nwLYRq]]></document><document><![CDATA[He estado este fin de semana viendola en turco y se me hacen super raras las voces dobladas. 😂 #MisifúEnDivinity]]></document><document><![CDATA[@SoniaCaracasMad @PSOE A mi nadie me da ninguna potestad, yo me remito a los hechos. Ahí está la trayectoria del… https://t.co/qLFqONUCDO]]></document><document><![CDATA[Yo, después de ver el tercer capítulo de #Got PD: Aria es la puta ama #TeamAria https://t.co/Ez0vyfqrhU]]></document><document><![CDATA[Vota  Hay que llenar las urnas de futuro solidario y fraterno.  De Justicia social y laboral. De bien común y servi… https://t.co/tIO3mWb2dc]]></document><document><![CDATA[Como siempre, he ido al Mercadona a comprar el condumio el día antes del Bando y por primera vez no había ni dios!… https://t.co/JzGzKpswbM]]></document><document><![CDATA[La educación y la investigación en la base y la raíz de todo progreso. Es aprendizaje para la vida. Otra parte del… https://t.co/8jubMCFccS]]></document><document><![CDATA[@daz_soraya @guardiacivil @interiorgob #EquiparacionYa #Jusapol #JusticiaSalarial]]></document><document><![CDATA[Dais asco y deberíais  estar Presos los impresentables. Y los que les ríen las gracias"]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/dq4sTlG45d]]></document><document><![CDATA[#cultura28A C's apuesta por mejorar la competitividad de las industrias culturales en relación con los países de nu… https://t.co/RGTwEdlcQs]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... a diario #MiguelPeregrina se encarga de ir al @puertodemotril a seleccionar los… https://t.co/ftmxu7A52O]]></document><document><![CDATA[@SumedelApaguy @ainoa_del Si si pero triplete en su momento ni el Madrid]]></document><document><![CDATA[@emmasa1959 @Desayunos_tve @xabierfortes Que se lo cobren a los incendiarios a patadas por el culo en la cárcel.]]></document><document><![CDATA[@multihobys @allsevill Mis hijos y nietas aguantaron asta el final como tiene q ser]]></document><document><![CDATA[@CosmoCaixa @FundlaCaixa @cosmoACCION @jorgesolana @g_kallis @_acabanas LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[Talvez pq tenha nascido em São Luís uma cidade com grande influência portuguesa, que eu seja encantada pelas fachad… https://t.co/BU49L420Gb]]></document><document><![CDATA[@Q_E_D___ Le recuerdo a ese listo que Up  todavía no ha gobernado ,no le han dejado ,han hecho todo lo posible para… https://t.co/cqTCcGSZEh]]></document><document><![CDATA[ANTES QUE SE OFENDAM eu não disse nada hein meu povo só não é meu gosto mesmo e isso ainda eh permitido, sejam feli… https://t.co/80osv7K3SX]]></document><document><![CDATA[Antes mis amigos se divertían en bares, ahora se divierten en bodas CSM.]]></document><document><![CDATA[@Simonnet2 @AQuatennens @JLMelenchon Pour le moment je ne sais pas où vous êtes mais vous n’êtes toujours pas en tê… https://t.co/2MK0hfagto]]></document><document><![CDATA[...Is it upsetting you that everything's in place...  🎶 https://t.co/MTltgaaQxm 🎶 https://t.co/xxagd0bFn5]]></document><document><![CDATA[If you are going to throw in the towel, let it be on the beach of Ibiza ❤💎👙👙💎💎 @sarasampaiooficialsv… https://t.co/7yF3ug8jbd]]></document><document><![CDATA[@lafalconetti @EDirectoTVE En Barcelona faltan salas de baile, La Paloma se tendría que haber abierto ya  Las prefiero a las discotecas 🕺]]></document><document><![CDATA[Debo ser la única criatura sobre la tierra a la que no se le ha caído ninguna red social 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Y lo peor es que no termina de escarmentar la oposición que lleva a cuesta al pueblo en paupérrimas condiciones]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Que diga esto una señora política cuando las alarmas por causa de la contaminación cada vez resuenan má… https://t.co/rdq2W5Eihm]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @AntonioGarciaMs @jusapol @pablocasado_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/b7U7CJTZao]]></document><document><![CDATA[Mis amigos del pueblo en el santuario de la virgen de la cabeza y yo en el puto hospital, la vida no me quiere 😭]]></document><document><![CDATA[@DUEdevocacion Cuando te cascas dos horas para hacer un test de 140 preguntas y 25 son de legislación ("pero qué he estao estudiando yo?")]]></document><document><![CDATA[Dictadores, se os ve el plumero en todas vuestras acciones, hasta el final. #HablamosEspañol… https://t.co/Pt2IO7hcdj]]></document><document><![CDATA[Pues esta noche todos a ver el debate en @Intereconomia Ya que estará Víctor González (vicepresidente de VOX) comen… https://t.co/zdSgqaBe5b]]></document><document><![CDATA[@Joyabiker @jusapolsierra @natalia_sola6 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/8j7S1shJiW]]></document><document><![CDATA[📸||Alba en sus instastories con su amiga @hereisjuuls en Madrid https://t.co/IMKZftZR9k]]></document><document><![CDATA[Manolo García es presenta en acústic però amb una gran banda: percussió, vent, corda i piano. Espectacular!… https://t.co/DQwNksqVvy]]></document><document><![CDATA[@annacristi66 @CarrascoMarimar Por favorrrr.....no puedo aguantar a màs imbéciles en las Cortes,......sobre todo q… https://t.co/0DmI1FnSdX]]></document><document><![CDATA[@m_novasemjuizo AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAH eu também reparei, quem é que é?]]></document><document><![CDATA[@MRizaldos @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/iCsL7DM4vC]]></document><document><![CDATA[@indisioux @alberto123d Quien te viera, Indio, cabalgándola contranatura agarrado de esas orejas. 😘😘😘😘 https://t.co/IUsnaFJyzJ]]></document><document><![CDATA[The least skilled guitar played you'll ever meet on a jam session sponsored by mercadona⚡ @ Aragon, Spain https://t.co/XysXpIg01v]]></document><document><![CDATA[Ya hace tiempo que me vienen llegando,, y a vosotros?  Policía Nacional alerta sobre el nuevo timo del paquete fals… https://t.co/ijzbmBCGZk]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/x6cl7oxQmw]]></document><document><![CDATA[De verdad que la actitud de Rivera atacando, insultando y faltando al respeto sin el más mínimo respeto y sin intel… https://t.co/8Xb3r99o7M]]></document><document><![CDATA[@AutocaravanaC @terresebretur @TurismeLaRapita @ComarcaMontsia @meteomontsia Heu agafat mals dies😩]]></document><document><![CDATA[.@elmonarac1 li podeu dir a la Batet que la imatge internacional d’Espanya és que els i les espanyoles residents a… https://t.co/evUVjh9SZn]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández @pepu_alcalde candidato a la Alcaldía de Madrid @PSOE 🗨️  “Carmena se ha apuntado lo que ha salido b… https://t.co/7o5bGZyQ2d]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a las infantiles de @PonceVaCB por el pedazo de torneo que han hecho en Zaragoza, sobreponiéndose a las… https://t.co/OClbcLwCI8]]></document><document><![CDATA[@evaenlaradio @bettapique @COPE @TRECE_es @Arguments @religion_cope @alfayomegasem Jesús lavó y besó los pies a sus… https://t.co/xZ4kGteFCU]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @javioru @eltiempotpa @AEMET_Esp @arangometeo @MeteoAsturias @LauraAriastv @AEMET_Asturias… https://t.co/jYuksNHyW5]]></document><document><![CDATA[La puerta de la catedral   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/RTDgumc6uG]]></document><document><![CDATA[@IgualQ @Esperan02602911 No creo q por hablar de este esperpento hayas perdido seguidores Igual. Todo lo contrario… https://t.co/mncPtFsCiz]]></document><document><![CDATA[🔊ATENCIÓN ! ÚLTIMA PLAZA DISPONIBLE PARA LA CERTIFICACIÓN BAREFOOT TRAINING SPECIALIST NIVEL 2 EN MADRID !!! AÚN ES… https://t.co/6I36sjhPvM]]></document><document><![CDATA[Ser que Twitter es un lugar maravilloso pero si ya ni puedo dar mi opinión apaga y vámonos. Yo soy de esas personas… https://t.co/wV0QmYfe6P]]></document><document><![CDATA[Así se reconocen los delfines en un espejo se pegarán coquitos con el espejo, genial me gusta, tú también, que pase… https://t.co/q09pMAv48F]]></document><document><![CDATA[Sin duda las mejores eran las que que hacía mi abuela Lucía: papas con caldillo. Una mezcla de las dos recetas; con… https://t.co/ARE0BghYQ9]]></document><document><![CDATA[Hoy era el último día de El Nene en la copistería #Fcom. Ha encontrado un trabajo mejor, en el que podrá tener más… https://t.co/yW1RDSwOai]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina @MarkTwa01197091… https://t.co/ClwCPrIHil]]></document><document><![CDATA[Dios. ME VOY A DESINSTALAR TWITTER. ¿TANTO CUESTA NO HACER SPOLIERS COÑO?]]></document><document><![CDATA[@GVADrPeset ¡Muchísimas gracias! Es un alivio leerlo. ¿Existe algún tipo de protocolo para estas situaciones?  La v… https://t.co/oJmcL3DubY]]></document><document><![CDATA[@ZuritaMartinez5 @mmendizabal1 @Rafa_eltorete Es cierto.. @sanchezcastejon  #28A]]></document><document><![CDATA[Ustedes quieren mismo que nadie vaya a Ecuador no? Somos una ciudad aburridisima. Imaginense que van de vacaciones… https://t.co/CNJ9OMovVh]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Quiero ver tu objetividad. https://t.co/RegsYUPxBe]]></document><document><![CDATA[mi primera fotito pis de esta mañana ha sido pa mi novia @Paulip13 ke románticas somos]]></document><document><![CDATA[¡Hoy es el día! Estreno de #DesdeAyamonteHastaFado de @Maria_Villalon en Ronda, ¿Quién se viene? 😍 https://t.co/YleIkHgvif]]></document><document><![CDATA[@bettapique @IreneHVelasco @Pontifex_es @gerryorome @LANACION Pues ha sido una gran cagada. Si vive 90 años como Fi… https://t.co/VTcYqXC5cp]]></document><document><![CDATA[A ver qué francotirador me pega un tiro en la cabeza cuando me asome a mi ventana. Gobierno de España BBVA.]]></document><document><![CDATA[@cocobalatras @jcn95290 Il ne rétablira pas l’ISF, je pense qu’il fera un truc sur les retraites et sur les impôts.]]></document><document><![CDATA[Mi madre crucirodriguez 💜 en Community of Madrid https://t.co/smMotpP042]]></document></documents></author>