<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@rita_mfa Vou tentar reformular a pergunta: qual a diferença entre o sexo com namorado e o sexo com um gajo q se co… https://t.co/QCLXILdngw]]></document><document><![CDATA[La ultraderecha se contagia, ahora en Roma, con los seguidores del Lazio, invocando a Mussolini, brazo en alto]]></document><document><![CDATA[Corro da Lapa, mas ela não desgruda de mim!!! em Torres Vedras https://t.co/giDvFFkefT]]></document><document><![CDATA[@GaIIifantes Pero Maña de ARAGÓN jajajaja. Le disteis fuerte a los franceses! Eso esta bien!]]></document><document><![CDATA[@anabelentorrent @goyobenitez @ecogallego Fantástica idea. Me apunto pero, hasta el 15 de mayo no puedo. Tengo comp… https://t.co/zcaazT1fHT]]></document><document><![CDATA[De los mejores callos que he comido en mi vida @francispaniego @FrancisPaniego       #wine #vino #cocinatradicional… https://t.co/3Lulp4bvfC]]></document><document><![CDATA[@zaharapop @josemercemusic @eseprograma_tve Momentazo maravilloso!! Gracias por ese regalo!]]></document><document><![CDATA[Lights of night  And what do you think about this photo? @marioexposure  @processingraw  @davidgamez… https://t.co/JFXhYBUK7K]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs La embajada es jurisdicción Española y se defiende. Como se debe defender al pueblo de venezuela de… https://t.co/mpySaGMJ2t]]></document><document><![CDATA[@ValdemarIGLS @Mister_do_cafe Bem! Vê-se que se trata de um garoto, imberbe e sem capacidade de pensar p'la própria… https://t.co/e6OWZwpc6q]]></document><document><![CDATA[@Alfonsocalabia Acabo de escuchar que el PP le sustituye con el padre de Leopoldo López, así que, para mí, dale ganando]]></document><document><![CDATA[Los de @IB3 hablando ya de posibles emparejamientos con Racing, Cartagena... 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[A ver si es verdad. Si se reinventa y si se da a conocer. Es un gran espacio desaprovechado actualmente. El parking… https://t.co/PZk0Epxylu]]></document><document><![CDATA[De acuerdo: no confundamos libertad con libertinajes para engañar, subvertir, estafar, inflamar, zafiear, bajo la c… https://t.co/o76LL6NQx1]]></document><document><![CDATA[Los extremistas de izquierda haciéndole la campaña a Vox. Así demuestran lo brutos e irracionales que son pero sobr… https://t.co/hOqQbOq8KH]]></document><document><![CDATA[CW II  by Ricardo Kunstmann  #art #artist #nadainventado #cw #spain #españa #draw #drawing #paint #painter #dibujo… https://t.co/rzDpG2oqyk]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooooool de Luís, Gooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF 1-0 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Lowry - Green - Leonard - Siakam - Marc + VanVleet, Ibaka.. menudo miedo me dan los raptors]]></document><document><![CDATA[@carlaangola ¿Y qué es lo que le preocupa? ¿Que haya un cambio democrático de gobierno en #Panamá? #TuDecisión2019… https://t.co/AaOkUZTnpY]]></document><document><![CDATA[Un partido de #valores. Un estudio de  (más info https://t.co/Rv3lZOF6eA) otorga 70 puntos a #VOX frente a 44 del… https://t.co/j1HIwktmVB]]></document><document><![CDATA[Seguimos profundizando para dar una solución al acuciante problema del agua en la provincia de Alicante. https://t.co/EF28qeCiBE]]></document><document><![CDATA[@abonillaz @CiudadanosCs @ertzaintzaEJGV @joanmesquida62 @maitepagaza @Albert_Rivera Todo muy democrático. Abrazo, Alberto.]]></document><document><![CDATA[Hablemos de la mili y sucedáneos. Antes de que la quitaran, todos buscábamos fórmulas para que no nos partieran durante un año la vida]]></document><document><![CDATA[@keldaam @sasalvi @InesArrimadas Supremacista? Bildutarra? Joder, si apoyase a los que van contra el pais seria de… https://t.co/UIa6GtliI4]]></document><document><![CDATA[En Castellar de la Frontera. Siguiendo la lógica reinante, apenas hay cobertura aquí arriba, ergo la telefonía móvi… https://t.co/kb4aCwymn3]]></document><document><![CDATA[Tiene pintón Declan Rice pero cómo va a estar para un Real Madrid? Aparte de ser humazo claro pero en qué cabeza ca… https://t.co/YImqHD9aXF]]></document><document><![CDATA[El Desarrollo moderno que supuso el ensanche de Torre del Mar. Teníamos previsto la prolongación del paseo marítimo… https://t.co/6cBJcmiTRc]]></document><document><![CDATA[Nació como el azahar, floreciendo esplendorosa con pétalos tricolor tan progresista y gloriosa. ❤️💛💜  #14deAbril… https://t.co/PSIYoBd93I]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio si que aún tengo pendiente ir a ver el museo de miniaturas pero ahora iré pronto porque es una pas… https://t.co/GybgBLnrZv]]></document><document><![CDATA[[...]  «Por isso, quando Vasco Pulido Valente acena com o facto indesmentível de se ter lá proposto a pena capital,… https://t.co/3UwYOUpZw2]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Y las drogas, nunca hablamos de las drogas..... Matan mucho y afectan a jóvenes sobretodo]]></document><document><![CDATA[#valencia #papotosontour2019 #markknopfler #live #concert en Plaza de Toros de Valencia https://t.co/9IIJPpBs5N]]></document><document><![CDATA[@alvariteus Visto desde otra perspectiva podríamos decir que 350 en un universo de 18 millones de hombres entre 15… https://t.co/R6fZeXGhNo]]></document><document><![CDATA[@CintaOlivan @TGNAjuntament Compteu amb mi pel que faci falta! Endavant!]]></document><document><![CDATA[@Blues_63 @MagdalenaProust @albacorazonegro @cayetanaAT Lo que queremos evitar Secretario, es casos como el de la m… https://t.co/IchPWIGe5Y]]></document><document><![CDATA[Nuevas imágenes de 'The Mandalorian', la esperada serie en acción real de Star Wars para Disney+  https://t.co/bOB9HRkVNk vía @espinof_com]]></document><document><![CDATA[No explican por qué Los Estudiantes, que no tenía nada que ver con el follón de la Alfalfa, se desplaza al 7° lugar… https://t.co/VqZaK2lbaP]]></document><document><![CDATA[#AngelBenito decano @UCMccinf "sin medios de comunicación no hay democracia y sin escuelas o facultades de periodis… https://t.co/EFDjw9kORj]]></document><document><![CDATA[@pepe7mgarcia5 @9FelipeReyes @RMBaloncesto @CBBreogan @estrellagalicia @Cafescandelas ¡Suerte! https://t.co/74dqktkPW7]]></document><document><![CDATA[Mañana perfecta en lafenasosa probando las nuevas @mondrakerbikes 😉😉 gozada de bicis, pistas, clima, y compañía 👍… https://t.co/RCPKUzzKzS]]></document><document><![CDATA[Pedro Sanchez como pueda le hará otra vez la cobra a las personas de izquierdas y se ira con C,s, es un traidor a sus votantes de izquierdas]]></document><document><![CDATA[@MenendezFaya Empezamos a estar subnormales. A ver si no tenemos la empatía suficiente para saber cuándo estamos te… https://t.co/q7i0cRFukx]]></document><document><![CDATA[Me cago en tus muertos @metro_madrid por hacer llegar tarde al trabajo a la gente]]></document><document><![CDATA[Carne de Audiencia Provincial  Una doctora de derecho mercantil recupera 35.000 euros al alegar que desconocía la c… https://t.co/VgBhVePtdK]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la procesión de los Californios de Cartagena 👍 #SemanaSanta #RegióndeMurcia https://t.co/PT24Za8nXp]]></document><document><![CDATA[Por supuesto que Marcelino tiene mucho que ver. Ya sabéis que siempre defiendo el trabajo del entrenador. Y más el… https://t.co/ERLyvS56FA]]></document><document><![CDATA[@carolacaracola5 @abeparatodas ¿Y un homenaje a los represaliados y asesinados por el franquismo?]]></document><document><![CDATA[Só necesitas untar de pasta os medios e un bo feixe de indocumentados políticos que repitan polas rúas o dos 135 mi… https://t.co/G85atwnwKe]]></document><document><![CDATA[Reksai ha salido bien de la castración. Ahora está mimosa y atontada, pero solo queda paciencia y cariño. https://t.co/ivfYcjpoVX]]></document><document><![CDATA[La medalla es muy bonita si, pero lo bonito de verdad... es lo que no puede enseñarse en una foto!!!💪 IRONMAN 70.3… https://t.co/aZ1MykvIVK]]></document><document><![CDATA[@JoanCloquell @iunida @agarzon Curioso esto de los lazos. Tolerancia pido que para los demás no doy. Y mira que era… https://t.co/FZ96iFTT6A]]></document><document><![CDATA[Siguiendo los pasos de su padre #OrgulloDeCargador. #Jcc. en Capitanía General de San Fernando https://t.co/8d1bBl8197]]></document><document><![CDATA[Y a pesar del tiempo desapacible seguimos con la campaña en nuestro #mercadillo en Burlada https://t.co/2fjk9ko4vq]]></document><document><![CDATA[@el_pais Pq yo voto desde que tengo 18 años y jamás doy la mano a nadie.  Mucho postureo politico es lo q hay]]></document><document><![CDATA[@pediatragabiru3 Sin duda una buena noticia aunque sería fantástica si se incluyese también a los 12 meses!!! 👌🏻👌🏻👌🏻]]></document><document><![CDATA[No os olvidéis de votar este año, y si no tenéis claro a quién, la pregunta es simple.  ¿Que haría Jesucristo? https://t.co/6wlLtDHiro]]></document><document><![CDATA[Solo unos pocos ... en La Mazmorra del Androide https://t.co/IY2EMyGndM]]></document><document><![CDATA[@javitaurino @perlitad7 Yo os estoy leyendo y la estan poniendo a parir.]]></document><document><![CDATA[@trishankkarthik @AhsanDeliri @Moftan @nntaleb At least it is not consuming tons of man hours! (that is what in Spa… https://t.co/lbt54GIzY5]]></document><document><![CDATA[✈️ @bombardierjets de @AirNostrumLAM @Iberia con librea de Islas Cíes 🏖 💚 #AvGeek #Galicia https://t.co/hqAybofnuw]]></document><document><![CDATA[@disfrutalacienc Yo desayuno bebida de soja, entonces que bebida me recomendáis.]]></document><document><![CDATA[Día de estudio... Grabando voces para el nuevo single con el máquina de raulruizordonez a los mandos y a la producc… https://t.co/GTGMmbS0nF]]></document><document><![CDATA[Esa derecha tan mala tendrá que salvarnos otra vez, esperemos que está vez no sea demasiado tarde. #28A #PorEspaña https://t.co/VLva3EKcRC]]></document><document><![CDATA[Tenemos una organización pequeñita, humilde, sin grandes recursos... Pero con una militancia excepcional que es cap… https://t.co/W8lnGUoUyu]]></document><document><![CDATA[@soynomeacuerdo @CarlosJG Me hace gracia que se empadrone en el pueblo más caro de España. Hasta para eso es un memo]]></document><document><![CDATA[@20m Si la Derecha hubiese estado mas unida en un solo partido llamémosle "PPCIVO " en estas elecciones hubiesen ga… https://t.co/sIvQlATJIY]]></document><document><![CDATA[Gracias a @jgarevalillo por la ayuda para escribir sobre #JuegodeTronos]]></document><document><![CDATA[@MissSweetHolmes Eso otra, iluso de mi, esperaba q por sorpresa metieran algo de Marvel o star  wars, pero se ve q… https://t.co/HUIERH1IuV]]></document><document><![CDATA[No sé cuándo lloro más Casillas si al despedirse en "soledad" del Madrid o al ver el pedazo de pancarta ayer. https://t.co/GLnfG0mupz]]></document><document><![CDATA[@DavidLVizcaino @luisvm777 Noooo! Mal echo, se guarda como pañuelo para los mocos o para papel en caso de apretón!!! Hayyy estos fachas!!😷💩]]></document><document><![CDATA[FELICIDADADE  Feliz de rematar a miña primeira maratón  Feliz do tempo acadado  Feliz do equipo xa que conseguimos… https://t.co/vGcAYLS8EY]]></document><document><![CDATA[@59Joseb es que yo no veo la caza como un maltrato y vosotros los estais poniendo como torturadores]]></document><document><![CDATA[Bonito puesto el de @amaiketako_  en el @MercSanMiguel con Pintxos de los propios productos que venden       #wine… https://t.co/7QskcFB3q3]]></document><document><![CDATA[Hacer una #Granada mejor es también cuidar de sus tradiciones y de quienes las protagonizan, velar por su protecció… https://t.co/XlQoyIxvDI]]></document><document><![CDATA[#Cuñados, #cuñadas y viceversa...  Encima viene de alguien que supuestamente está para protegerse, espero que ese g… https://t.co/kLtksLOAAv]]></document><document><![CDATA[@DeportesCopeMLG Así es imposible escucharos,que castigo las trompetitas.]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de la madre. Siempre tengo la costumbre de homenajear a la madre de algún niño con alguna enfermedad… https://t.co/4Kqjs4ftlr]]></document><document><![CDATA[Con lo que nosotros nos hemos querío nos hemos querío y ahora solo somos dos desconocíos.]]></document><document><![CDATA[Cuando llega la noche y todo el ruido cesa alrededor, es momento de repasar algunas canciones. Ésta me ha hecho rec… https://t.co/2Kqb4S2j3G]]></document><document><![CDATA[Vox quiere cerrar La Sexta y TV3 y Casado se apunta a clausurar la televisión pública catalana https://t.co/BbFYUmMaKZ vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@grancocolio @1Dioni Maroto está mosca, y es lógico, le han echado del Congreso!!!]]></document><document><![CDATA[Vista #AvengersEndgame Gracias Marvel por estos 10+ años #nospoilersendgame https://t.co/U8bU70l58D]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @JaviPuente1976 @PopularesCyL @PPValladolid Ahora si es un problema... cuando pasaba con @iunida ni h… https://t.co/qWUxbHj2xa]]></document><document><![CDATA[La ciencia es más divertida con la gente adecuada  @psiqetal @pakozoic @a_gc2 @GlobuloAzul_ joluoltra  #ogmios… https://t.co/19FMjCEhgJ]]></document><document><![CDATA[Beer Corner, Zaragoza beercornerzgz  . . . . . . #beerporn #brewery #craftbeer #brew #beer #hop #lupulo #craftgeek… https://t.co/fNp86LmaPB]]></document><document><![CDATA[@Cocaainero Tienes problemas serios no? O es que tu Mamá te pegaba por ver Miami Ink de niño?]]></document><document><![CDATA[#loveAds💚 As another step towards bolstering our measurement suite for advertisers, Spotify is announcing a new col… https://t.co/89f7YIwseo]]></document><document><![CDATA[@lau_duart @santuariovegan Jovencita, a quien quieres engañar ??? Estás dando de comer a un toro cruzado y criado a… https://t.co/ETgHZY3IbJ]]></document><document><![CDATA[@rafeta61 Si convocas esa reunión, la destitución debe estar ya cantada. Si no, para hacer el cuadro como el año pa… https://t.co/Xx72Am9DOu]]></document><document><![CDATA[Se o Uber da minha vizinha demorar mais um pouco, eu fico sem luz... 🙄 em Maia, Porto, Portugal https://t.co/B0zQGBazL1]]></document><document><![CDATA[🍉Collas recolectando sandías en #Almería https://t.co/DCWOBwz6ER  Este mediodía en #invernaderos de El Ejido. La pr… https://t.co/53TJIXIl6L]]></document><document><![CDATA[Posiblemente, lo primero es que las personas más cercanas a mi, lo que quiero es que estén bien. Lo demás es secundario]]></document><document><![CDATA[@soniarivera858 @DerekPa56710094 @Jdfung555 @graceva61504736 @AAvallones @marinavibu609g @PatGrant7777 @Guyatt671… https://t.co/OagJCdZGd9]]></document><document><![CDATA[#Feliz #DiaDeLaMadre a tod@s en especial a @Susiplluch y a mi #Madre que está en el cielo desde hace 26 años. ❤]]></document><document><![CDATA[@raulillo92 En diciembre hago yo 9 años también, que viejos somos por aquí... https://t.co/0MNyoUEVcO]]></document><document><![CDATA[@centuriondevox Comiendo...luego veré algún documental sobre la amada y democrática II república española.]]></document><document><![CDATA[#Repost dgranjalop with get_repost ・・・ Join the dark side...we have chocolate 🍫🍭! Apparently today is the Star Wars… https://t.co/IzWLsbdm41]]></document><document><![CDATA[@AEACSV @SyngentaES @LIFEprogramme @FAO Que especies podemos ver en estas fotos ?]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @hotfitmenonly @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @StantonGreame @uncuttool8… https://t.co/cdZqAa3fPh]]></document><document><![CDATA[Incertidumbre en Caracas @Diario_16   https://t.co/Thw2ELHEIx vía @diario_16]]></document></documents></author>