<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vejo montes de fotos de cenas bacanas que fizeram no dia da defesa Nacional e quando fui foi uma merda]]></document><document><![CDATA[📩 El domingo, desde las 19h45, sigue en directo la noche electoral en Navarra Televisión #Navarra28A #28A… https://t.co/m5gE0bdkBC]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio @ieeeh @BeyondMeat Mira, no voy a discutir con negacionistas de la dominación tras la industria cárn… https://t.co/9x2CN7FS70]]></document><document><![CDATA[10 seconds retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for merch ) Good luck]]></document><document><![CDATA[Que el diputado recordado por acusaciones tan bruscas como la de la cal viva sea el que muestre mas templanza este… https://t.co/Siuaid2IkR]]></document><document><![CDATA[Y por otro lado Elena Martín (que no Frías), madre de Javier González-Frías (@MedulaParaJAVI). Después de por lo qu… https://t.co/s39rQ9IpIG]]></document><document><![CDATA[Feina molt ben feta al Barcelona Open Banc Sabadell - 67 Trofeo Conde de Godó 2019 en Real Club de Tenis Barcelona https://t.co/KUmA1Lvj87]]></document><document><![CDATA[Corte de cinta y salida de la @VueltaCyL desde Fromista; el ciclismo vuelve a Palencia. @demarrajeweb https://t.co/dpJtqe6CKg]]></document><document><![CDATA[Vamos a darle "caña" al twitter... Más de 33.000 visualizaciones en 9 horas!!! https://t.co/7CsKGRfUiR]]></document><document><![CDATA[@alex_riveiro No siempre se mejorará, al menos eso decía S.J. Gould en un ensayo sobre béisbol.]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @gabrielrufian no seas demagogo les pegaron por ser lo que eran, Rufi  si te pegaran en Madrid por s… https://t.co/1EfehAiYk9]]></document><document><![CDATA[@retrofutboliker Real Betis – Real Sociedad 1  Salamanca – Barcelona 1X  Celta Vigo – Sporting Gijón2  Racing Santa… https://t.co/bfWIecfJ42]]></document><document><![CDATA[¿Y por tener menos representación no tiene derecho a la libre expresión y a la exposición de sus ideas? El País Vas… https://t.co/2MdHaYb0Ng]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/Ld3obMR1F2]]></document><document><![CDATA[@ELCABILIO Mientras los meta yo siempre que los meta los penaltis a mi no me parece mal que los tite Sergio Ramos.]]></document><document><![CDATA[@Javime98 @BCTsaludcordoba Yo quitaría centuria por rosario de linares o victoria de León aunque la presentación al… https://t.co/JArbRVHWUm]]></document><document><![CDATA[No puedo dejar de pensar en lo mismo una y otra vez aunque quiera. Se me ha juntado todo, macho.]]></document><document><![CDATA[Super recomendable! Una vez pasados los 1os 15min de adaptación al mundo Chino la peli es BRUTAL]]></document><document><![CDATA[206 litros de leche materna solidaria https://t.co/Ju7Sl2ABBD vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[Así ha sido la Exhibición de Enganches en la Real Maestranza https://t.co/3To5fmwqvd vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[El genial artista ANDRES CALAMARO PREFIERE A VOX ANTES QUE AL RESTO DE CANDIDATOS !!!! VAYA SORPRESON !!!!!!]]></document><document><![CDATA[Lo mismo ocurrió con Marcelino hace unas semanas, que le desearon la muerte a él y a su mujer... ¿hasta donde vamos… https://t.co/rEMaawTcu8]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @agarzon por eso vuestros socios de Bildu y Torra i.piden hablar a los que defienden el estado en el PVasco y Cataluna. Falso.]]></document><document><![CDATA[Me produce tristeza. Lo peor que puede hacer un bufón es no tener gracia.]]></document><document><![CDATA[Ella me regaló mis dos joyas más preciadas y los 3 son todo.  Feliz día de la Madre, no la mejor, porque no hay mad… https://t.co/fHWdGhpGAM]]></document><document><![CDATA[@jordimateobcn_ Sí, de vez en cuando se toman un respiro de su hambruna y van al cine. Luego vuelven a su rutina de… https://t.co/pzbGP3CLZe]]></document><document><![CDATA[****** 📷 @jhauva  #instabw #fotografia #fotografiaurbana #fotografiadecalle #life_street #life_streets #bw… https://t.co/m6J6azPWRP]]></document><document><![CDATA[@PNSDgob También deberia existir un plan para luchar contra la desigualdad, la vulnerabilidad de género y la despro… https://t.co/9S63iEyt7a]]></document><document><![CDATA[@RealBetisEPlus Hola! Dónde y cuándo se podrán comprar los abonos para la temporada que viene? Sois grandes!]]></document><document><![CDATA[Interesante entrevista de @vicentetiradopp candidato al @Congreso_Es #ValorSeguro #CasadoConEspana https://t.co/ZmMo3AW77p]]></document><document><![CDATA[@javacasm @RedGuadalinfo @CGPulianas @Prusa3D Todo lo que cae en nuestras manos y sea posible es "trasteado". Las i… https://t.co/ODZN5QafvS]]></document><document><![CDATA[Ya uso mi tarjeta de ING con #ApplePay para pagar en cualquier sitio, ¿y tú? Si eres de los que tiene el iPhone sie… https://t.co/X8AnhSGQJs]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ no había ninguna necesidad de mandar  CUATRO PUTOS SOBRES A MI CASA.  Por conciencia medioambiental (… https://t.co/NC7A1pJIL2]]></document><document><![CDATA[@akuiass @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/PFiY7P51xE]]></document><document><![CDATA[@lemmminngs A apatia foi idêntica, uma espécie de arrogância na abordagem ao jogo. Mas mais uma x reforço, é só a o… https://t.co/l4Lu4isuY8]]></document><document><![CDATA[@MadridCFF @LigaIberdrola @LUDfemenino Siiiiiiiiiiiii !!!!!!!!  , vamos Madrid, que somos de primera..... Si se pue… https://t.co/KsLzHKVbNF]]></document><document><![CDATA[Rosa Montero se reafirma: pide el voto para este partido en las elecciones https://t.co/6O8m4wz8r7]]></document><document><![CDATA[.    *     .       *    .🌙      *    .  *            ☄️.    *      *    .      🌍*      .     .    *   💫 *    .… https://t.co/wxnHhRpSKM]]></document><document><![CDATA[@itscharlibabyy La canción me gusta, al fin siento que es Madonna de nuevo.]]></document><document><![CDATA[@Saracarrenov @Pablo_Iglesias_ Uno va de superprogre, el otro de superperiodista de investigación, DIOS que país]]></document><document><![CDATA[@ierrejon¿Ahora insultas a tus contrincantes políticos por tuiter?. Además cualquier violencia sobre una mujer es violencia de género.]]></document><document><![CDATA[@m_marchante @DavidFerrer87 Y no lo pierdas nunca. Siempre seremos esos niños que les admirábamos antes de entrevistarles]]></document><document><![CDATA[Un Jueves Santo diferente #sevilla #andalucia #semanasanta #macarena #exaltacion #sentencia #spain #picture #salsa… https://t.co/nl2PAsBSeP]]></document><document><![CDATA[Feliz #2Mayo!! Hoy lo pasamos en la calle, con los madrileños de nacimiento y de sentimiento!! Hasta las 20h os esp… https://t.co/uihaM1kZKV]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/FPOUJPbLk3]]></document><document><![CDATA[@lacajonera @PabloSotoca Ahora estoy en plena implantación del IB y me encantan sus bloques Identidad, Vida activa… https://t.co/pwQREMJXhe]]></document><document><![CDATA[El ébola está fuera de control en el Congo y alcanza el millar de muertos | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/ApCAKIABm9]]></document><document><![CDATA[Cuando periodistas y políticos compiten para ver quien dice la sandez más grande. Lean lean!]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/lItCWVh0Ks]]></document><document><![CDATA[#camminodisantiago #spain #freedom #nature #travel #dream #earth #adobe #memories #fedetravels #landscape… https://t.co/OZvjszRu5o]]></document><document><![CDATA[@NegrinRamos @populares @CiudadanosCs @vox_es @PSOE @sanchezcastejon Ustedes están locos porque Cs les diga sí. Aho… https://t.co/xqAyAoHK0D]]></document><document><![CDATA[@Dragus82 @Diego_FDM Cierto el es el q mueve lis hilos y en cuarto milenio también en la sombra 😂🥰🥰]]></document><document><![CDATA[La tauromaquia no es sangre y muerte solamente, la tauromaquia también es pintura, es arte. Entra en ella, investig… https://t.co/pWJ82pRyjK]]></document><document><![CDATA[@ecogallego Tengo un problema, y creo que es un problema de gravedad para todos. Vivo en Murcia y en esta época del… https://t.co/M1ts9STkSP]]></document><document><![CDATA[Vale la pena leer cada hilo e ir escuchando la música al tiempo. Que buenas historias.]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral deja en suspenso el debate a 5 de Atresmedia. La idea de dar protagonismo a la ultraderecha, cua… https://t.co/1zB7oA3vL9]]></document><document><![CDATA[@CloudsDm Or, they expect Comrade Jezza and his Marxist cabal to fold into backing a deal with some meaningless pie… https://t.co/bJMhWeLB4w]]></document><document><![CDATA[@jmanuelgarciasa Sin ninguna duda, vendidas todas las entradas para la cueva, 1x1 pasaron.]]></document><document><![CDATA[@putociervo Que quieres que te diga a mi me encantan las barriguitas peladuras dónde pisar mi cabeza]]></document><document><![CDATA[🇱🇰‼️👉 Uno de los terroristas musulmanes que realizó los ataques en en #Colombo, #SiriLanka, pretendía  escapar disf… https://t.co/iV8oHbR7at]]></document><document><![CDATA[MAD ✈️ AGP  San Torremolinos! 🎉🌈 . #travel #airport #barajas #torremolinos #sexy #guapo #gay #gayboy #gayfit… https://t.co/PahSi7KqX8]]></document><document><![CDATA[@Tras_los_Muros @269_LA Gracias a la liberación de esos animales han provocado 17 accidentes de tráfico y 4 muertes… https://t.co/QLsFef7g19]]></document><document><![CDATA[Noites de Verão antes do Verão!!! (sem filtros) #fotografia #fotography #streetphotography #fotografiaderua #art… https://t.co/hMToSo4a7i]]></document><document><![CDATA[👉@JoseGCampana, renovado hasta el 30 de junio de 2022. CR: 50 millones de euros.  En principio, la idea es no hacer… https://t.co/5em6051x4J]]></document><document><![CDATA[Ya es una realidad, pese a todo Ousmani ha conseguido llegar a su pueblo y repartir el contenedor personalmente, so… https://t.co/g9ms3noGlE]]></document><document><![CDATA[warrior cat pictures of jayfeather - Google Search #laughter #laugh #smirk #humorous https://t.co/lMimQv3U2y]]></document><document><![CDATA[@Anonimoquelalio @MalonsoLedesma No es suficiente, soy un eterno aprendiz.... 🌝]]></document><document><![CDATA[@masvelhoaguado Rússia 🇷🇺 Irão 🇮🇷 Canadá 🇨🇦 Angola 🇦🇴 Ruanda 🇷🇼 Dinamarca 🇩🇰 Omã 🇴🇲]]></document><document><![CDATA[El régimen de Primo de Rivera se constituyó sin concretar fecha de caducidad; solucionó el problema de Marruecos, p… https://t.co/Xtu324qdHq]]></document><document><![CDATA[@CEJMJUSTICIA,  continuamos con @carlesmf #psiquiatria #ERROR  #medicina #malpraxis #JuntoSomosMásForenses 😎✌ https://t.co/a9UG23mvCc]]></document><document><![CDATA[Quien dijo que hoy no hay pescado ? Buscando el mejor producto el_pradal @onhirius dogmarestaurante elclasicomad en… https://t.co/ZUXvte54o4]]></document><document><![CDATA[Albano Dante Fachin - Carta oberta als 113.008 votants del Front Republicà https://t.co/qXljkOGe7x]]></document><document><![CDATA[Luego hablamos de si nos parece fatal que gente sin idea vote, pero que gentuza como este personaje, lo haga, es lo… https://t.co/7ZpN91dMPX]]></document><document><![CDATA[Exitazo en la presentación de #MundoDeValientes de amibondia en la Feria del Libro de Valencia. Enhorabuena Ami!!!… https://t.co/AY9wyiEX6d]]></document><document><![CDATA[Cuando se suma la sabiduría, el buen hacer, la amistad y las ganas de compartir, se ve venir una taller profundo y… https://t.co/Lf97r45eha]]></document><document><![CDATA[Se acaban los adjetivos para Óscar Melendo. Solo queda repetir esto. Y soy consciente que la cláusula son 40M€.… https://t.co/gKS9CaP7cx]]></document><document><![CDATA[@AzraVox @jusapolburgos @jusapol Buenas, soy opositor y el otro día acudí la manifestación en Madrid. Me fue imposi… https://t.co/i0tMeMTaG3]]></document><document><![CDATA[@Ibermensch @Lordcrow11 #antoniopapa #vox favor un RT masivo para el tw original https://t.co/gMt1eQHJTk]]></document><document><![CDATA[@NeithanidePlus Calor, dolor de cabeza, mix de todos los tipos de mucosidad, tareas por hacer, estudiar, quejarse y… https://t.co/gxPAvKrOG4]]></document><document><![CDATA[@Joventut1930 @gipuzkoabasket @Penya1930 Neno 7 López Arostegui 10 #ForçaPenya]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Zidane no es tonto sabe que el Madrid del año que viene no tendra nada que ver con esté,ok]]></document><document><![CDATA[@alo_oficial @FIAWEC @kazuki_info @Sebastien_buemi @Toyota_Hybrid Te faltan las 500 millas y el Dakar maestro 👨‍🏫!… https://t.co/lN7o8btXCV]]></document><document><![CDATA[Este año @INCIBE abre la puerta a organismos y empresas a participar en #13ENISE como: 🔸Expositor. Con stand de 9m2… https://t.co/vE1SM3bdbu]]></document><document><![CDATA[@ignacioquinter @mrcebss @IskraElectrica @abarceloh25 @pablocasado_ Yo también he votado en esos tres]]></document><document><![CDATA[@Letirroja @SrBelizon @NavarraalNatura @juanfrajl @KarmaROVA https://t.co/08qkG4i9wI vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@ISSFA_ECUADOR @FuerzaAereaEc @DefensaEc @armada_ecuador @ArmadaGalapagos @EjercitoECU @ALANDMOLESTINAM… https://t.co/FEmfsUaWc0]]></document><document><![CDATA[@Uber_ES Y comparto la información que me piden y...tachaaaan! Me remiten a la aplicación de nuevo. Lugar donde ya… https://t.co/irHnFe9ID3]]></document><document><![CDATA[@Angrypologo Pues vaya mierda de bruja si su bola no le dice eso. Habrá que ver si las gafas de Sandro Rey funcionan mejor.]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 Mal haría el PSOE en seguir los consejos de los que ganan dinero a espuertas,que no olvide Pedro Sánc… https://t.co/x5zzcAQbh6]]></document><document><![CDATA[Hoy Calleri descansado se marca un Nene en toda regla... he dicho!!! Goazen Glorioso!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/9g3DuYEih0]]></document><document><![CDATA[#TurismodeGibraltar lanza el proyecto “Gibraltar 2020”: https://t.co/trUQbM8y0s … @visit_gibraltar @InfoGibraltar… https://t.co/QBMZIjNOOo]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte @JoanaRSSousa @cinemusiques Não tinha visto estas, só tinha visto as outras  (print do IG) https://t.co/elJzKrgG25]]></document><document><![CDATA[Mi top10 #SSantaSevilla19  10. San Bernardo por la Candelaria 9. Santa Cruz en Castelar-Gamazo 8. El Valle en Alema… https://t.co/nthh3sFjXz]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @cayetanaAT Q vergüenza de tuit. Estamos hablando de una pena que llega a los 15 años de cárcel. N… https://t.co/zmyl3U563h]]></document><document><![CDATA[Es lamentable que éstas cosas pasen en competiciones oficiales cuando las respectivas federaciones o los clubes sie… https://t.co/ZNqtrHbulw]]></document><document><![CDATA[Esos politiquillos de ida y vuelta que dicen que están siempre escuchando pero que te dejan de seguir en cuando lee… https://t.co/I0tFZ2MB7Q]]></document><document><![CDATA[@CiudadanoEjem14 @Pablo_Salias @pnique No puede recibir visitas porque lo graban  😂😂😂😂😂 https://t.co/8WaJPsNlF6]]></document><document><![CDATA[Reventar las campañas electorales no dice mucho de los activistas. Si no son capaces de respetar todas las ideas, e… https://t.co/aWJ3HeG0E6]]></document><document><![CDATA[@_jackflash_ Pois, eu achava que estava resolvido, mas já encravou mais n vezes. Deixei ontem a correr e amanhã vou ver como está...]]></document></documents></author>