<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@soriano_p @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros @PROYECTOHUQUI… https://t.co/Q3enCxY47i]]></document><document><![CDATA[Alberto Núñez Feijoo: «No hay razones objetivas para que un gallego vote a Ciudadanos o Vox»… https://t.co/pdnGe60RIk]]></document><document><![CDATA[Y a esta imagen la titularemos: “Carpe Diem” 😉 #Guardiola #UCL #CityTottenham  https://t.co/xVZtKMk47s]]></document><document><![CDATA[@bernsteinandru1 @reaccionayactua @bernsteinandru1 es fundamental lo que propones para una base de una política púb… https://t.co/lMmdDr4m8P]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/awA2Y22vcx]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Gracias, te haremos sitio Ignacia. Quieres camarote interior, exterior o suite en pta superior y ser… https://t.co/JN5BcHvPrD]]></document><document><![CDATA[Fav e mando-te as perguntas   1- touro  2- Zé  3- esquecimento  4- touro, yha 5- J 6- sim, yes, yha 7- nenhuma, sou… https://t.co/8RyqzbNp8A]]></document><document><![CDATA[@jubroberg @pploaiza @PPSanFernando @mjosedealba @MalusfRo @QuijanoPascual @paolaromerob @Rosa_Bustillo Unión y fue… https://t.co/uH3P6AyACz]]></document><document><![CDATA[@DependenciaCS @IgnasiGarcia1 @CompromisCS @monicaoltra @compromis @JovesPV @joanbaldovi @MonicaCompromis No, té to… https://t.co/tRLZpi5ic9]]></document><document><![CDATA[cada vez que empiezo a cantar la nueva de la taylor acabo cantando next to me.]]></document><document><![CDATA[Por qué todo dios está de fiesta y yo estudiando? Que nivel de desgraciada tengo? 😭]]></document><document><![CDATA[I just finished running 4.21 km in 25m:04s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Vaya, perdone. Y dígame usted señor, me va a demostr… https://t.co/BjJmaSY5ql]]></document><document><![CDATA[@VOX_NewYork @tucan111 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MhvxncacrP]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas Pues cambiemos los procesos de adopc… https://t.co/dloSFqIr40]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Ahhh, y no soy de derechas. Hay izquierda no embaucada por la… https://t.co/DpZmeaLNz1]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista Existen muchísimas causas... congénitas, hereditarias, por hábitos, incluso a veces no se consigue c… https://t.co/A0yPIRMsvu]]></document><document><![CDATA[Nos cogemos que no que no que me entran los tembleques, estás ganas no se me quitan con nada, unas ganas locas de p… https://t.co/uEc2q8yOSz]]></document><document><![CDATA[El precio de no vacunar: tratar a un niño con tétanos cuesta 900.000 euros https://t.co/mFnwN5J9yC]]></document><document><![CDATA[@teresa_guasch @AlfredoVaronaA @BolsaCorredor @jordi_toda Gràcies a vosaltres per tot el que heu fet i feu per mi.… https://t.co/dKchol0Wxe]]></document><document><![CDATA[Um fim de dia que fez valer a pena todo o resto. Ele sabe sempre o que faz.🙏]]></document><document><![CDATA[Little sketch from this holidays at home, Mallorca 🌴📖. @ Aeroport Son Sant Joan https://t.co/6s43xIgeNv]]></document><document><![CDATA[@el_pais @pilaralvarezm Por desgracia es una imagen que a todos nos suena...ufff https://t.co/AWvLaowRmi]]></document><document><![CDATA[⚠️In April’s #Pearl from the @eugs_org #Guidelines we review #glaucoma management during #pregnancy 🤰. Take a look… https://t.co/TAet9ALpCs]]></document><document><![CDATA[Casi doce horas en la facultad estudiando espero que mañana sirvan para algo.]]></document><document><![CDATA[@Vickyhg19 Puede q no lo necesite pero m encanta el cuerpo d la chica🤩❤️]]></document><document><![CDATA[Solo interesa el Rz de los títulos y las gestas  El RZ actual incomoda, molesta, estorba  Es mejor hundirlo más, in… https://t.co/lfohldlAdw]]></document><document><![CDATA[@Luis_Endera Uff!qué duro y triste escucharle. Cuántos “Billy Elliot” no han seguido por sus padres 😢]]></document><document><![CDATA[Espero que não só a justiça mas federação, liga e CD tenham mão pesada e de imediato. Não é daqui a 50 anos. Estes… https://t.co/SceJUpdzDr]]></document><document><![CDATA[Lo más al norte: Inverness Lo más al oeste: Sintra Lo más al sur: Bali  Lo más al este: Bali  (Estoy poco viajada 🤔)]]></document><document><![CDATA[@UnaiSordo comunista d mierda quieres la igualdad, la misma q aplicó el foro d San Paulo junto a Castro en Venezuel… https://t.co/BMRrpPfqK7]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 A diferencia de los inmigra… https://t.co/YWR8L1dIMU]]></document><document><![CDATA[Voluntarios @ITUpontevedra19 que colaborarán para la correcta separación de todos residuos👏👏👏 Así  podrán recibir e… https://t.co/0Ay9EkZqCq]]></document><document><![CDATA[España entera me enamora pero para mí, desde que la descubrí, Toledo pasó a estar entre mis ciudades favoritas. Uno… https://t.co/wiqK5o0Oy5]]></document><document><![CDATA[Ya verás, si al final le va a gustar a mi hija estudiar Lengua viéndote a tí... https://t.co/zd0Knrrhcs]]></document><document><![CDATA[Y ahora da la casualidad de que no hay nadie en la habitación ¿a que sí? #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[acordo com a notícia de taylor no br em 2020 e queria não ficar com vontade de ir mas hahaha]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños Tito, que seas muy muy muy feliz, te quiero ❤ @TonyAguilarOfi 🎂]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Ahahahah não expus vida amorosa, expus preferências :)))]]></document><document><![CDATA[🌹Te mereces una España justa, en la que todos tengamos las mismas oportunidades, vivas donde vivas, sin dejar a nad… https://t.co/rM0MaBp6HE]]></document><document><![CDATA[Cruces 2019, el año que viene más y mejor ❤💃🏻🖤 en Córdoba, Spain https://t.co/KEuNgS3OsH]]></document><document><![CDATA[@dinovennet @jusapolsierra @alhucema66 @jusapol @jusapolasturias @jusapolmalaga @jusapolgipuzkoa @jusapoleuskadi… https://t.co/DYOq8Q90rv]]></document><document><![CDATA[Ouviram e leram bem merdosos do expresso? Jornalixo é o que são e esse jornal tbém Advogado de César Boaventura diz… https://t.co/Y33MC3Hnan]]></document><document><![CDATA[@pater112 @sonsoles_ph @elmerengonbcn @DelPozo_Yuste @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/bewWKu0Xgg]]></document><document><![CDATA[Parte I: No se a cuento de qué viene esa leyenda urbana sobre nueras y suegras, que se llevan bien. La mía me dice… https://t.co/RY2U6kz21d]]></document><document><![CDATA[@rgxhgrg @catlas10 @zergheureux @quatremer Le personnel hospitalier ment aussi ? En fait tout le monde ment sauf le… https://t.co/Q8RRdVYTKq]]></document><document><![CDATA[Estrella Atrapasueños. Realizada artesanalmente.  Tamaños, colores y más detalles consultar por whatsapp o directam… https://t.co/0XRh5uwOPF]]></document><document><![CDATA[@AbrahamMarin Gracias Abraham!!! 😍 los datos sí... la cuestión es con wifi 😔 Mil gracias 😍🙏🏼😍😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @aquilatierratve @MeteoElRealon @IsabelIsamoren @JG_Cantero Estàs en medio de todas🤣]]></document><document><![CDATA[@GomezChristiann @el_pais Y lo peor de esa izquierda rancia es que cuando dona Amancio Ortega para la salud de las… https://t.co/mw10xhwl0z]]></document><document><![CDATA[Hoy, a SEGUNDO día de Triduo al Santísimo Cristo Resucitado  🗓️A las 21:00h  ⛪ Capilla de Ntra Sra de la Soledad  📖… https://t.co/kl37KHhONk]]></document><document><![CDATA[Me encantan esos amigos con los que me puedo comunicar simplemente a base de stikers sin necesidad de escribir nada… https://t.co/1oKcjJ39na]]></document><document><![CDATA[E qdo papar os erros crassos do árbitro tbem terá um sorriso aberto de quem ajudou a cumprir a missão]]></document><document><![CDATA[No es rebujito, es café ☕️ #takeaway #coffe #felizmayo . . . . . . #crucesdemayo #cruces #cordoba #cordobaespaña… https://t.co/58epfAkn5l]]></document><document><![CDATA[@AnnaMBalboa Demasiados has pedido y no creo que fueran x mi, que has hecho? 🧐]]></document><document><![CDATA[@AmaiaSdaba Me refería a la oficina, jo yo me voy mañana y hoy tengo que hacer maleta y preparar cosis. La semana que viene?]]></document><document><![CDATA[@inma_med @antigua_roma @editorialespasa @Planetadelibros @nestormarques @Isadaskala Noooooo!! Pero lo quiero!! A v… https://t.co/Yec8VeT72E]]></document><document><![CDATA[Duele y duele mucho....#notredame #fuego🔥 #perdidaparalahumanidad,laculturaylahistoria #tristeza😢… https://t.co/5bqVC4jaDk]]></document><document><![CDATA[@PrinzessinAdora ¡Qué impresentable esta chica! ¡Qué decepción! Muy buena respuesta. Que le compren discos los machistas, pues.]]></document><document><![CDATA[@jucilAvila @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3rnlYTNqM9]]></document><document><![CDATA[@mariana_mm69 Oh menina vê lá se é preciso te partir mais uns dedos. (Já agora da última vez não fui eu) 😇]]></document><document><![CDATA[eu acordei para a vida quando a Diana me disse uma vez que estava admirada como é q eu q tou sp a dizer q ng nos de… https://t.co/JWkZAebmF5]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!!! Bueno, pues empieza mi puente de mayo. No sé cómo me las arreglo pero yo cuando es fiesta, c… https://t.co/y1E73QQvJ8]]></document><document><![CDATA[@jesusuarez21 sabes que no soy de forzar... me flipa esa canciónnnnnnn ❤️ saca mi ladito sensible jeje]]></document><document><![CDATA[@VinkaJackson @daniebens Yo también quiero leerlo! Dónde lo puedo conseguir?]]></document><document><![CDATA[Anoche en las #Noticias de @canalsuralmeria 👇 #SiSePuede https://t.co/gAQTtTj3Nc]]></document><document><![CDATA[Ahhh tinha me esquecido que também saiu vídeo novo do @wuantt com ppl nas livestreams da twitch💙💙🤘🤘]]></document><document><![CDATA[não há dinheiro q compre as minhas horas de almoço com o Gabi a ver vídeos de gatos]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @vanecorlao @NEVENKAWARNING @liromantica1 @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/tF2ANfzCW0]]></document><document><![CDATA[📖 En este #DiaDelLibro quiero compartir con vosotros mi última lectura, "Milena o el fémur más bello del mundo", de… https://t.co/FnOis4e7Vl]]></document><document><![CDATA[@Jam1Juan @PSOE @sanchezcastejon No sé lo q piensan hacer, pero creo q irán pactando con todos según convenga]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Estoy por el monte caminando.......entendiiiii " SANEM eres CACA ! JURAO ! TE MANDO MIERDA Y TE RIES......… https://t.co/raqhrdkY8R]]></document><document><![CDATA[@Rosaberbel_ Yo justo estoy con este también. Es una explosión total cada una de sus páginas. Con ese lenguaje pare… https://t.co/5G7ln13ZV5]]></document><document><![CDATA[Dios. ME VOY A DESINSTALAR TWITTER. ¿TANTO CUESTA NO HACER SPOLIERS COÑO?]]></document><document><![CDATA[Por fin... En Subtitulos en Español.....aunque pone portugues..Difrutarlo   #CanYaman  #DemetÖzdemirr  #erkencikuş   https://t.co/6f2f7WFRK5]]></document><document><![CDATA[Debemos unir el voto en torno al Partido Popular https://t.co/3WGlfvY53S vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Uy por dios🤦‍♀️No da una.]]></document><document><![CDATA[@Fenicio_112 Jajajjajajajaja Justo jajajajajaaj al final smartTV para ocio, ordenador para trabajar y fijo para est… https://t.co/lCglUFa3ym]]></document><document><![CDATA[@mariofdez98 ojalá tirasen la almudena que es mu fea y te pusiesen a ti PA CONTEMPLARTE https://t.co/MjFUVdtDdY]]></document><document><![CDATA[Felices 46 años de historia A.D.Parla!! Cuantas alegrías me has dado y me das,penas también pero las mínimas. Cuant… https://t.co/io95iVEXi6]]></document><document><![CDATA[@Fourty35 @JuanVirzi @Ruben_Amon "La publicidad negativa no existe"... escena inolvidable de Ed Wood 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[bsmvalencia Banda Municipal de València #bandasdemusica #musica #musicaendirecto #musicaenvivo #foto #fotografia… https://t.co/4m6MLPLpcw]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @Newtral Cómo lo va a hacer, le explota el chisme ese Pummm 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@manukaiman @cayetanaAT @populares E interrumpiendo a todo el mundo. Son unos payasos.]]></document><document><![CDATA[#FelizSábado #keepcalm #loverooibos by #LaTeteraAzul @Pharmadus en @Santa_Teresa #Ávila!! Día soleado 😎 espectacular https://t.co/8WXQOBKNDY]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @JMDTetuan @isabanes @ManuelaCarmena Tendrían q vivir esto!! #TodosLosDiasIgual y #nopasanada. Pero no… https://t.co/bLyYcbE6tx]]></document><document><![CDATA[La rebaja fiscal del PP: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728 https://t.co/uWxlels2Gk]]></document><document><![CDATA[Els resultats a Castefa, ni tan mal tot i que Vox té 1774 vots. https://t.co/s6bdsD1nUZ]]></document><document><![CDATA[Luego, en 2016 también, me enamoré de Douwe Bob 🇳🇱 y de Donny Montell🇱🇹, porque joder, ojos tenemos todos es lo que… https://t.co/o7QeaElvhc]]></document><document><![CDATA[El Cañaveral en #Madrid arrastrará 3.000 millones de los promotores en 14.000 casas | #Compañías #inmobiliaria… https://t.co/5vdx2hgFAp]]></document><document><![CDATA[Qué suerte que hayas nacido en una España libre y democrática, y no la que me tocó vivir a mí. Qué bonito y qué d… https://t.co/mzqvGOx9nh]]></document><document><![CDATA[“Te cojo de la mano y Barcelona me parece pequeña a tu lado” 🌙✨ https://t.co/f7DZdG2C8g]]></document><document><![CDATA[@morfarassandes Jura? Isso significa que já posso ir para a feira sem vender um rim?]]></document><document><![CDATA[He sentido por primera vez a mi sobrino en la barriga, y es una de las mejores sensaciones que he podido experimentar jamás.]]></document><document><![CDATA[Vamos a RT. Lo que vale ese coche es más o menos el valor de mi casa. 😤😤 para cuando uberización en política?]]></document><document><![CDATA[Hoy hay que hacer una cosa muuuuucho más importante que votar, ir a misa, que no se os olvide!]]></document><document><![CDATA[@LaNinyaMala @KRLS 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 el nivell cultural és el q és, nomes saben español i malament....]]></document><document><![CDATA[@PSOERetiro @marisa_mercado2 @CristinaNarbona @Lorenamp82 @ianperezl @maroca7676 @gemmagarfuertes @PSOE… https://t.co/jfJooPuADe]]></document><document><![CDATA[Todavía me dais coraje todos los que os quejáis tanto con el último episodio de GOT, sí. Por si no lo habéis notado. CANSINOS. 😪]]></document><document><![CDATA[tengo un puto mosquito agonizando que suena como un dragón hermano dracarys y muérete ya jdr]]></document></documents></author>