<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@gross1889 Este tonto no sabe que Bildu lo odia a él y a todo lo español? A quien cojones quieres representar?]]></document><document><![CDATA[El abuelo de mi abuela Julia, era hijo de un polaco emigrado que pasó primero por Francia y paró en el puerto de Sa… https://t.co/tLZKz0BB5G]]></document><document><![CDATA[Es criminal lo de Taynan, los dos pies por delante al pie de apoyo de Adolfo y aún dice que no le ha tocado, que se… https://t.co/5oTl1lxy1L]]></document><document><![CDATA[Hoy se alinearon todos los planetas habidos y por haber... y mira por donde tengo la gran suerte de poder felicitar… https://t.co/EqIq7g5lQx]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Lamentables por? @laSextaTV ha aupado al poder a los enemigos de España, fuera!!]]></document><document><![CDATA[@mtruzmanp @Darwiniano @jguaido Cualquiera después de ver esto, dice bueno y qué pasa? https://t.co/XV98K6LQMo]]></document><document><![CDATA[@gayporndepotxxx @new_gaywanking @MusculoDuroBlog @Countryboiboots @SamMorenoX @bounce_paul @BoysSexy11 @MundoGayHD… https://t.co/YCcAzPHwgw]]></document><document><![CDATA[@Electroshock00 @CiudadanosCs @Albert_Rivera Queramos o no el uso del plástico es una cosa en la que debemos concie… https://t.co/XlTNOxRvHO]]></document><document><![CDATA[Y Militao a quien.ilusiona a mi me ilusiona Bonucci pero militao ese quien es]]></document><document><![CDATA[Ya estás en casa. Mañana salimos 😍💜. Nuestro Padre Jesús Nazareno. https://t.co/aGLGCaBetI]]></document><document><![CDATA[@madresfera @roipipe @CMRancel @Pediatra2punto0 @2PediatrasNCasa @anajosebb @Tio_Sudeck @tanenfm @irwonder10… https://t.co/fT3p1oE5I2]]></document><document><![CDATA[La imagen de mi #miércolessanto. El pueblo de #málaga, vino a visitar a su casa a la Reina de los Dolores Coronada,… https://t.co/4v21i1WOa2]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias Pensava que o «  cidadão de bem «  seria alguem que pensava no presente e no futuro. Seria alguém com… https://t.co/sZbaelbwhg]]></document><document><![CDATA[@cesitarmolopa @Albert_Rivera @pablocasado_ @sanchezcastejon O simplemente, seguir mintiendo, que es lo que mejor s… https://t.co/4g9KxrZoBh]]></document><document><![CDATA[@Javieruipy @Dijochoeu O dia que comecen a perdir perdon precisaran unha decada como minimo]]></document><document><![CDATA[@MataRMU19 @pikyguasona @JoaquiinCP91 Totalmente. Mira.. https://t.co/wQ9KhHmr03]]></document><document><![CDATA[@vivoenlaerapop @juanlsanguino Precisamente desde el primer libro deja claro Martin lo de la paternidad de Jon Snow… https://t.co/yde81dVNVM]]></document><document><![CDATA[Reina del Cielo y Hermosísima Mediadora y Auxiliadora !!! #TiempoDePascua ❤ en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/6qp5BOUMcM]]></document><document><![CDATA[@Sraderojo Me imagino un país en donde todo suena acompasado en el que se inspirara Brahms para sus Danzas Húngaras.😆]]></document><document><![CDATA[@javierares 8º. Señor Ares ¿No le parece interesante lo que le voy comentando?]]></document><document><![CDATA[@Iberia @El_Hormiguero Trancas viaja en Turista Premium. Si me toca a mi el sorteo, viajo en el suelo si hace falta… https://t.co/n1TNHi8F5t]]></document><document><![CDATA[La Catedral de Jaén desde el Palacio de Diputación https://t.co/ot9PZqQSof]]></document><document><![CDATA[El @CBBreogan ha tenido a bien no comparecer en Madrid hoy, como ya lo hizo en Santiago, San Sebastián...., seguram… https://t.co/BWTc2ctKeE]]></document><document><![CDATA[No entiendo cómo #ZPedro @sanchezcastejon vaya muy por delante en las encuestas, hasta la fecha no he visto ni oído… https://t.co/gnp6hexhkN]]></document><document><![CDATA[#lisboa #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/6Du9daEXWY]]></document><document><![CDATA[Si decíamos  que la Portada de @abc_es de hoy 27 de abril me parecía inapropiada, cabe decir otro tanto de… https://t.co/bECaMG2GfH]]></document><document><![CDATA[@oleonardoferro @BoyzSpace @lucas_lucass @xxx_men_pt @IM_ImperiosMen @Eitamacho_ @Rolasdanet @homensdobrasil @vintagegaybr @puttotaradao 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[Tramonto de martes santo #spiaggia #beach #mindfulness en Playa de la Barrosa https://t.co/gSYJ19Hj50]]></document><document><![CDATA[Casado rescata para las generales una de las medidas acordadas con Vox en Andalucía: una cartera de Familia  https://t.co/dPg2kKI0e6]]></document><document><![CDATA[si ves esto por madrid, i was there... #elcaimi https://t.co/voVc9k0cYv]]></document><document><![CDATA[La Macarena #semanasantasevilla #semanasanta #sevilla en Calle Sierpes Sevilla https://t.co/fUG1ncTmnG]]></document><document><![CDATA[La ultima gran manipulación de la izmierda rancia. Mensajear que si quieres que gane la derecha tienes que meter la… https://t.co/E6Wolbuyu2]]></document><document><![CDATA[@EstEsquivias De todos modos, me parece, es una campañita electoral lo del morito, aparte de hacerlo público en ple… https://t.co/2uemYpU7PJ]]></document><document><![CDATA[Lo dicho, CANCIÓN DEL VERANO "🤩🤩 'Milenio Live' recupera el mítico 'Hombre quemado': De conferencia a hit del veran… https://t.co/0cg1hEHMVZ]]></document><document><![CDATA[Los que saben de letras opinan así de esta obra. A los mundanos simplemente nos fascina. https://t.co/MKfbbjxj4j]]></document><document><![CDATA[@manuelgo Es obvio que la “pasión” te tiene con bronca y te contradices. Te entiendo. Pero no por eso voy a aceptar… https://t.co/CsyYcA3NY4]]></document><document><![CDATA[@calso_lo Es total!!! Seguro que te gusta este hilo https://t.co/1CJSqB7Trh   #MascotaStyle 🤗]]></document><document><![CDATA[impresionante animal! Lastima que sufran cada año la matanza con la excusa deportiva. #A52 #N631 #ZA912 en Villarde… https://t.co/Q5LyrHqr9D]]></document><document><![CDATA[Aqui la que me he metio por pecho y espalda para ver a #MilenioLive https://t.co/wPQ0pDRu2K]]></document><document><![CDATA[@consanmed @arnaufunes @CatComuCornella @sergio_tesio @AnnaCaminals @Vicky_MHerreros @FranValle1 @ernesturtasun… https://t.co/1aUFLyNXzo]]></document><document><![CDATA[Esperem mais uns dias e fazem noticia da viagem de ontem do outro bandalho.]]></document><document><![CDATA[Un reportaje de '20minutos' gana la XXI  edición de los premios Tiflos de la ONCE en la categoría Periodismo Digita… https://t.co/unVJuMGXdZ]]></document><document><![CDATA[Veo que el debate tuitero se está intensificando.  Resolvamos esto de una vez. 🔄 Tetas // ❤️ Culos https://t.co/4aSvRHrKNE]]></document><document><![CDATA[Futebol está chato para caralho, Exemplos como vampeta Paulo Nunes edilson o próprio Souza que jogava no São Paulo… https://t.co/hqnZgRfTdU]]></document><document><![CDATA[@RealBetis Pau Tello Mandi Bartra Feddal Junior Lo Celso J García Guardado Joaquín Loren #OnceSeguro]]></document><document><![CDATA[@tjcope @jheviam @MutuaMadridOpen #HolaHolaMamá gracias por darme la vida y disfrutar del deporte con la pasión que… https://t.co/1zUZJ8SzVz]]></document><document><![CDATA[NO  SE  ENTERAN... Cuando los Dirigentes de un partido no cumplen con lo que han prometido, cuando pastelean con lo… https://t.co/Wca9ZwRlAN]]></document><document><![CDATA[Se cierra la campaña entre dos opciones para el 28A: reforzar el progresismo o retroceder con las derechas https://t.co/0KO2zmbVkP]]></document><document><![CDATA[@JotDounSpain Y no te digo si los has roto en un acto de ira de “indapandansia”]]></document><document><![CDATA[Cómo no va ser significativo @vox_es: decisivo en acabar con  gobierno socialista (Andalucía) después de 34 años, d… https://t.co/kvZ0DL2whF]]></document><document><![CDATA[Lifestyle, Glycosylated Hemoglobin A1c, and Survival Among Patients With Stable Ischemic Heart Disease and Diabetes… https://t.co/mWZI4PLFrP]]></document><document><![CDATA[@SergioACNBA Si nos fijamos en el % de FG de OKC esta noche el dato es demoledor:  Jerami Grant 7/8 Paul George 14/… https://t.co/5pBmIXgpTy]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk Pues espero que la trama de Cersei sea buena, se merece un premio Lena por semejante actuación.]]></document><document><![CDATA[FONTELAS! Olha o que é uma equipa de arbitragem. Não são as"quadrilhas" que queres sempre montar. Está p'ra breve a… https://t.co/6qbL3xlY85]]></document><document><![CDATA[He ejercido mi derecho al voto por una #EspañaViva   #PorEspaña  #PorEspañaVotaVOX   🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Time de vermelho é treinado pelo Abel... Obs.: Copiei mas não lembro de quem pra dar os parabéns pela definição! https://t.co/7nUuATaGQq]]></document><document><![CDATA[#evora #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/L6VREnQMUA]]></document><document><![CDATA[@troitita Eso es la dictadura de los partidos, un ciudadano un voto con el mismo valor!!]]></document><document><![CDATA[@fantantonio Lo es. Con un punto cursi hollywodense. Ese llanto del bebé chino. Esa salida del agua. La destrucción sin sonido de las naves.]]></document><document><![CDATA[@Nopanaden @Youenna Alberto, es incomprensible la desinformación que hay en este país con temas relacionados con la… https://t.co/xfLFH85p0r]]></document><document><![CDATA[@raspi_24 @MyGaitero Simplemente quería comentar en varias tandas lo que me pasa, quitar el tabú, ofrecer un punto… https://t.co/XiNuVdTVy1]]></document><document><![CDATA[Pájaros en la cabeza y volar a donde las ventanas siempre estan abiertas, donde el humo de tus pasos nos enseña a v… https://t.co/F4E5uEt5mb]]></document><document><![CDATA[On my way.!! Serious business in some hours! ✈️✈️✈️ em Aeropuerto de Oporto-Francisco Sá Carneiro https://t.co/laceQP6uXm]]></document><document><![CDATA[🌅 • • • #mountainlovers #fitnessmotivation  #wonderfulplaces #wonderful_places #goforit #nature #noconfort… https://t.co/Xs0vMcSLcb]]></document><document><![CDATA[Tú vas diciendo "por favor, por favor, por favor" desde mucho antes de empezar y no hay manera, oye, no se te acerc… https://t.co/7MyCM99hAE]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Y yo me pregunto: ¿cuantos secretos de Rusia , Venezuela y Siria desveló? 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[#ParadordeAlcala rinde homenaje al Premio Cervantes 2018 con una muestra de la gastronomía uruguaya,  @paradores ta… https://t.co/zvnzOoozwB]]></document><document><![CDATA[@Alex83399428 @Somhiseremfcb Cambiará el discurso pero seguirá pensando lo mismo]]></document><document><![CDATA[@belenfl_16 Ya está bueno no? Que ya me has perdido de vista hija, que ya pasó todo... ¡qué muchacha!]]></document><document><![CDATA[#regalo adelantado de #cumpleaños! #jirafa #giraffe #gift #birthday #colour #colourful #decoration #home #mondrian… https://t.co/I5jcoOFzQN]]></document><document><![CDATA[@opuerto1974 @CallahanDrone @felix_alon @TaxiNissanLeaf @javiercostas @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/5wpOC8yRID]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, esto no da más de sí, llueve y lloverá. Lo dicho, unas copas de lo que os guste y a la… https://t.co/SufC6j15Sp]]></document><document><![CDATA[@larazon_es @el_pais @elmundoes @okdiario @eldiarioes @A3Noticias @informativost5 @sextaNoticias @EFEnoticias… https://t.co/1MIlxnYyoJ]]></document><document><![CDATA[Para quem gosta deste tipo de formato, o @BenficaEcletico em directo na noite de ontem já está disponível em format… https://t.co/KK2YVnfw3w]]></document><document><![CDATA[@dieguez_ Bueno, el paracon es el nombre del platano frito solo. Al menos en Colombia.]]></document><document><![CDATA[@SergioWalkingUp @Cazatalentos Pedro ,puede enseñar los dientes,y hacer cumplir mi sueño,veremos si es un verdadero… https://t.co/karXR74sol]]></document><document><![CDATA[Tu hueso de aceituna te calló en la cabeza y dañó tu minúsculo cerebelo. Estás de psiquiatra. 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😅😅😅]]></document><document><![CDATA[@schultz_jj @Tsevanrabtan En contestación a ¿Dimitirá usted si hay condena por los EREs?, la verdad es que en el cu… https://t.co/IPCpxDrk00]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEconRTVE veo reforzados Cs y Ps tras el debate y caída de PSOE y PP]]></document><document><![CDATA[@Iban_Ugarte @ConsuorF Dando por válida la foto.... tengo una duda: al ver el saludo los pacifistas acudieron o ya… https://t.co/HS5k8z4RIW]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Atento contra las fabricas con cartas bombas de baja intensidad para alertar de que la industria seria… https://t.co/CmU92oTsVb]]></document><document><![CDATA[@Trocoloco2 El Pelos tenía una tasca en Lloret de Mar. Muchos porros me fume allí]]></document><document><![CDATA['Un debate infumable'  El gran ausente, pues en los debates, no fue VOX, sino el pueblo español.  Por Pablo Gea (… https://t.co/ybndbIa0pg]]></document><document><![CDATA[Pues eso mismo, mañana con V. Todo el mundo. #28A .#EleccionesGenerales2019. Grande @ArturoValls]]></document><document><![CDATA[@abc_es Igual alguien en el @Atleti se ha creido que la liga estabterlknasa y que se gana sin bajar del autobus.]]></document><document><![CDATA[@AngieRigueiro @A3Noticias Se nos ha caído un símbolo. No tengo dudas de que se levantará, aunque pierda parte de s… https://t.co/CHCHTc1Fxz]]></document><document><![CDATA[@Suprunaman_CAT @agarzon Olvidame que hoy ya estoy saturado con tus enseñanzas.]]></document><document><![CDATA[@Lola_dc @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Soy obrero...ahora estoy trabajando..¡ qué manía que si eres obrero tiene… https://t.co/H5AAB46EWK]]></document><document><![CDATA[Lagartos a fecharem o plano para não se ver que nos Paços do Concelho estão meia-dúzia de gatos pingados... 😁]]></document><document><![CDATA[@BarristanBravo O sea primero liandome y luego a navajazo limpio. Ya conoces la historia.]]></document><document><![CDATA[@Kirolbet_es Por desgracia sí. O todas las ligas adoptan el modelo premier, o equipos de 2º o 3º escalón, nunca pod… https://t.co/xltQEKhBrv]]></document><document><![CDATA[@b0r7a ¿-Casco histórico, vivienda tradicional de la clase alta de la ciudad. -Barrios obreros que lo circundan. -B… https://t.co/pdxyfNL6EE]]></document><document><![CDATA[📷 Nueva imagen profesional!😊 . Y diréis, ¿por qué una neurona y sus neurotransmisores?🧠 . Hace un tiempo ví una inf… https://t.co/rIGwSP2SCw]]></document><document><![CDATA[@Innisfree_ed @claire_und @Sophistidomme Insisto, qué más da el maquillaje. Son dos mujeres tremendas que han dejad… https://t.co/m5BgwPYiRe]]></document><document><![CDATA[@alejandrojmora @eveliarincon @BeltranPerezPP El desencanto general que tengo con el PP por muchos aspectos desde h… https://t.co/hkjaonfmMY]]></document><document><![CDATA[@ruimoura What!? Ai isso é assim? Nem demoro muito a cancelar a subscrição...]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Subirats, Cataluna, Spain https://t.co/j4c0U1UTGy]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ @SCPereiros Merda. Tenho de contratar uma assistente pessoal para me corrigir os tweets todos antes de os fazer.]]></document><document><![CDATA[@Mikiriver Muertx y fallecidx. Así no ofendes a nadie. Salvo a la lengua castellana.]]></document><document><![CDATA[̶T̶h̶a̶n̶o̶s̶ ̶N̶i̶g̶h̶t̶ ̶k̶i̶n̶g̶ ̶P̶a̶b̶l̶o̶ ̶C̶a̶s̶a̶d̶o̶ Vaya semanita 😁]]></document></documents></author>