<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@marinaLobL Me temo que no va a ser así. Yo creo que superará a Ciudadanos y que estará más cerca de PP. Tercera fu… https://t.co/f9LE6Nvodb]]></document><document><![CDATA[@pcpilasrozasalb 😂😂😂😂😂😂quillo que estan en nuestro templo.nos van a dejar el mal olor😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@natalia_velilla @elisabeni Muy recomendable también el test de el mundo Today.]]></document><document><![CDATA[Nazarenos de la Esperanza de Triana con el capirote quitao.  Impresionante... #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[@vic_almiron De que te extrañas Victor. Sánchez cree que la tele es suya]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes mundo 🌎! Hoy en #madrid ... #sedetuvoabril en Torre Europa https://t.co/WmcOc5XXEN]]></document><document><![CDATA[@aliciapiquer @makomira Gracias a ti y a las otras 299 personas que ayer y hoy recordásteis  a aquellos músicos....]]></document><document><![CDATA[La Junta Directiva del Distrito5 de @Cs_Murcia ha incorporado a dos grandes fichajes @JCMOYANORODRIGU (secretario)… https://t.co/WFFJntkK0H]]></document><document><![CDATA[Bien próxima parada pollos en el Palafito!!! 🤣😅🤣😅Me da hasta pena 😂😂😆 otra ves luna sin el maletin 🤣🤣😅😅🤣😅🤣😅😅😅 #svgala2 pobre luna]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.21 km in 39m:42s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@zencoco10 Ce serait pas plutôt : de l’herbe , du vol , de l’escroquerie , l’avenir est peut-être compromis ?]]></document><document><![CDATA[Da igual lo que dure la batalla,lo importante es ganarla. Da igual el tiempo que estés llorando por un pasado que n… https://t.co/ZhrjEy6Gzt]]></document><document><![CDATA[#factaccordingtoanita: Spain's Sbx Black aprons so far are just glorified corner bar baristas, I almost think they… https://t.co/zrECEHLU87]]></document><document><![CDATA[@barreramanolo , compartir ideas contigo y luchar lado a lado es un gran aprendizaje,  @reaccionayactua en el Ayunt… https://t.co/rXD32UIHZz]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Muchas gracias amigos de ptvmlg por hacerme pasar estos ratos agradable con vuestra imágenes tan bien echas… https://t.co/bM1OpMJpuY]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga " SORTEO VIAJE A TIERRA SANTA CON HALCÓN VIAJES Y 101TV " y #SSanta101tv]]></document><document><![CDATA[Necesito trabajar. De lo que sea, pero siempre que sea a partir de las 14 h, que hasta el 8 de Junio tengo clase por la mañana.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @jordievole #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E60FlrYIJq]]></document><document><![CDATA[@AlonsoHolguinFJ @pantuflos No, no. Esa foto es de la feria de abril de Cataluña (he estado unos días por Barcelona)]]></document><document><![CDATA[NUEVO VIDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE!! 😊 En esta ocasión os traigo una canción de mi ciudad Torrevieja, del maestro R… https://t.co/nh74YDo724]]></document><document><![CDATA[No he visto nunca a nadie  ser tan mala persona como José Luis Sánchez, porque no es q sea un hooligan, es malo y a… https://t.co/3dZlXYVxU9]]></document><document><![CDATA[Precioso artículo y un orgullo para los murcianos ser los mejores entre los mas solidarios del mundo .@AytoMurcia… https://t.co/7OQjP3IeJU]]></document><document><![CDATA[@AyuntamientoVLL @PinardeJalon más de quince días lleva abierto. Un peligro para los niños que van caminando al cole https://t.co/n1AC4ECDsN]]></document><document><![CDATA[@Chefiasturias @LuisAranton Me encantaaaaaaaaaa 😍😍😍😍😍 cuánto amor en esa foto 💖😍😘😘😘😘😘😘😍]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana #EspañolLenguaComún #HablamosEspañol #EnEspañolEsMiDerecho #LibertadElecciónLengua #PídeloEnEspañol]]></document><document><![CDATA[@r_maureso @QuicoSalles @eduardcabus @Culopato1 I perque no ho havien ni demanat...quan ho han demanat els ho han autoritzat.]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/sh3EUgUXw9]]></document><document><![CDATA[se le ve súper feliz uf que siga así pa siempre porfa https://t.co/zWlPOx7nsd]]></document><document><![CDATA[@AraMtnezEsteban @jfdezsanz @Rogufe @Dela_sama @JormazabalF @Carlogbeltran @Margascu @VGG30 @pivifo @IsaMastro… https://t.co/eXAvYwdDkm]]></document><document><![CDATA[En éste país tenemos  unos Jóvenes  que intentan Cambiarlo. ( PODEMOS) NO Podrán  y si No, leer a la FALLARÁS  que… https://t.co/5LvWxr7Des]]></document><document><![CDATA[@JGM2613 Ya queda menos para que vuelva y tengas que aguantarme mucho más! Ahí no dirás lo mismo! Jijiji 😋😘]]></document><document><![CDATA[Animaros!!! #mariadelmonte #cumpleañosfeliz 😘❤️😍💕🥰💃🔆 https://t.co/f0AGlPP2cs]]></document><document><![CDATA[Yo no estoy viendo el debate pero viendo lo que estoy viendo por aquí Cayetana está consiguiendo lo que quería, que… https://t.co/ccyTYS15FO]]></document><document><![CDATA[@jaimerfz @Hdad_silencio_ @HdadHiniesta @HdadBuenFin @ElConsejoSev @Cajasol Eres un artista con todas las letras !!!!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[He ido a votar y el presidente de la mesa me ha dicho que me quede para que me voten porque soy un partidazo 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Preciosa entrevista y testimonios realizados en la Casa de Acogida de Asociación Zaqueo https://t.co/FBcyV8eBSC]]></document><document><![CDATA[@ela_mc Me refería en general, los modelitos que suelen llevar las ministras no son del mercadito.  Con todo 83.89… https://t.co/G1E2oyTe0E]]></document><document><![CDATA[#MiCuadroDelPrado. #giotto @musedelprado @cdelamor_ https://t.co/oDiC61JRXm]]></document><document><![CDATA[@AnaMari01884397 @QuimTorraiPla Eso ya lo tenemos ..el miedo es que acabéis con ello.]]></document><document><![CDATA[Tengo que dedicar un fin de semana a ver las películas de adolescentes originales de Netflix.]]></document><document><![CDATA[Toc toc ! #dogs #dogging #adopted #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios en La Casa De Los Lios https://t.co/DAE5r0BVsn]]></document><document><![CDATA[Soy una mexicana que lucha por cambios y no me sentí en absoluto ofendida.]]></document><document><![CDATA[Han cerrado la hamburguesería que hacía flaquear mi voluntad con su embriagador aroma cada vez que salía de pilates… https://t.co/I9BKaMLWW5]]></document><document><![CDATA[Frase comodín. ¿Aplicable al 1O y a todo el p... procés? (Q conste que Cayetana no es mi opción política, pero tene… https://t.co/6lX63ijMS0]]></document><document><![CDATA[Gosto de ter um bom ambiente em tudo, quando não é assim NADA corre bem]]></document><document><![CDATA[@ariasvicente431 Creo k son los andaluces los k se an buscado todo Lo ke les pase  así  k lo resuelvan..toda ESPAÑA paga sus errores]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @manueljarias @Yo_Soy_Asin ME SALGO UN RATO PARA HACER LA COMIDA , VUELVI MAS TARDE OK?😄😘😀👌]]></document><document><![CDATA[@radioactivovel @IdiazAyuso @abc_madrid Yo miraría las votaciones en la Asamblea. Cs ha votado el 64% de las veces con PSOE y Podemos]]></document><document><![CDATA[Garantirem el dret a l'habitatge!JuntsxCat i ERC es queixen de tenir les mans lligades però no fan polítiques pel d… https://t.co/l33CVbeUsn]]></document><document><![CDATA[vendo entrada del Viña Rock , si a alguien le interesa que se ponga en contacto conmigo 🙏]]></document><document><![CDATA[@e_wilson60 , já nos demos mt bem, depois deixamos de falar. mas és fixolas]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @gabrielrufian @PSOE QUE MAREO, CANSINOS, CANSINOS... que rápido cogen el Barniz, ESKE LO FLIPO muc… https://t.co/lxaCFhiBL7]]></document><document><![CDATA[Grande @Dagoesco  Barça, el fracaso ya no existe https://t.co/Zcn7vXP3YD]]></document><document><![CDATA[Me he subido en el vagón de los vengadores del metro y yo ya sly feliz. #Vengadores #EndGame #Thor #Okoye… https://t.co/hsKPkCeG0A]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @Tabarnesirrita1 @rsarille4 Y refachas... 😂😂😂😂😂 https://t.co/BhQqvEcn7u]]></document><document><![CDATA[EL PLANETA DE LOS SIMIOS .CUIDADO !!SE ESCAPÓ DE UNA JAULA LE TENIAN EN UNA EMBAJADA COMO HUEPEZ Y HAN TENIDO QUE E… https://t.co/0vNXGcXdbF]]></document><document><![CDATA[@joseprull Ja no saben que fer per FER MAL.  CORATGE Sr.RULL No PODRAN ham la VERITAT. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Conversación ayer con mi madre @LlorenteMarisa en el bus:  - A ver cuando ponen el AVE a Cáceres y Badajoz pasando… https://t.co/uW84nFMPDR]]></document><document><![CDATA[@jcanadellb @InesArrimadas @miqueliceta BARCELONA 5° Capital del MON. Que fan aquí la Arrimadas i Iceta : EL RIDÍCUL 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Primer país en América prohíbe la caza deportiva https://t.co/6PcOqN7Ejb]]></document><document><![CDATA[@CarlosVillarru6 @elCorreoWeb @M_J_Fernandez 🤦🏼‍♀️A esta hora no coordino]]></document><document><![CDATA[@YyVolti @junelove99 Hombreeee,las encuestas existen!!!!!😉Me encantsria que me llamasen😜]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂#BuenosDíasMiMundo #MartesDeLocos en Granada, Spain https://t.co/ROFsE8LNpo]]></document><document><![CDATA[He probado en #DDOOMedioRural los dos @queso_idiazabal y @quesoroncal con @vinosnavarra ¡Tremendo sabor! Mi aplauso… https://t.co/K00ngz117y]]></document><document><![CDATA[@pelenukkk Pois acabo de mirar e en proporción si que é bastante máis. Vaia movida, tía.]]></document><document><![CDATA[#ICTSNews  Radiotelescope IRAM-30m  (Pico Veleta #Granada) Spanish contribution 🇪🇸 to the first image of a black ho… https://t.co/50Jh6tL21M]]></document><document><![CDATA[@quimforn @junqueras Felicitats i ben lliures! #JoAcuso #Llibertatpresospolitics]]></document><document><![CDATA[Hay quien crítica que Pedro Sánchez leyera en ocasiones  sus datos y propuestas. Claro quería no equivocarse en los… https://t.co/r920QvFvRN]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ @Twitter @TwitterEspana Qué tipejo más canalla y sinvergüenza. Me he puesto hasta mala. 😡🤢🤮]]></document><document><![CDATA[@elenay29 @CristoReySpain #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/T3St5AAXr2]]></document><document><![CDATA[Ocean 🌅  #portugal #algarve #ocean #travelgirl #travelblogger #vanlife #vanlifedreams #enfurgomolamas… https://t.co/kiQz5wkhvk]]></document><document><![CDATA[Días molones en los que estamos como en casa! Gracias @chemamartinezl, eres un crack! 😊😉😘 #Abanilla #Murcia… https://t.co/gKJKCUFVMN]]></document><document><![CDATA[@ToniGutiFoto @janisplinjo En un twitt que responde a abascal poniendo que no es musulmán en masculino y luego dice… https://t.co/oGZnApBs7I]]></document><document><![CDATA[#ABP #AprendizajeBasadoProyectos Princesas, caballeros,campesinos, torres,escudos....y un sinfín de historias llena… https://t.co/nWJ9LeFlE6]]></document><document><![CDATA[Today’s deets💃🏽💜 #feria #sevilla #flamenca #feriadeabril @ Seville, Spain https://t.co/JXZldXhGSm]]></document><document><![CDATA[¿Sois de los que os😋 apetece chocolate🍫 después de comer🥗🥘?? Yo reconozco que alguna vez 😱😂 Por eso, ☝️elijo el más… https://t.co/wSCa1SHX9C]]></document><document><![CDATA[Si, pero Calviño acaba de decir que están muy contentos con los datos. Que es lo que queda?]]></document><document><![CDATA[No se como controlar los microgestos que hago cuando algo me da to el asco xD]]></document><document><![CDATA[FELIZ Y BENDECIDO martes @alexoficial y MUNDO POTRILLERO por supuesto SIEMPRE JUNTO AL MEJOR  Y  con la mejor ACTIT… https://t.co/hTlFF4Zlej]]></document><document><![CDATA[Happy Easter 🐣🐰 Folks!  #djanapaula #happyeaster #smile #turnup #holiday #thursday #music #artist #djproducer… https://t.co/J7WqArjcL4]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga SORTEO VIAJE A TIERRA SANTA CON HALCÓN VIAJES Y 101TV #Ssanta101tv]]></document><document><![CDATA[@patriciaesle @Franchejo @vanesamartin_ A mi dímelo dos veces que estoy en María Zambrano ya 😂]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies amic @ferranlatorre💚🤩 A veure si @EinesdePais amb @jcanadellb aconsegueixen fer aquest cim!! 🌄 Seria… https://t.co/8vUVMMHBOm]]></document><document><![CDATA[Apenas yo había subido un par de videos a youtube y ella ya hacía #Magia por los escenarios... ✨🎶 Hoy me regala Su… https://t.co/Az5oQB2eaC]]></document><document><![CDATA[Sabado de madrugar, trabajar y un cafe por la mañana.  #photography #crossfit #alphalinkcrossfit #canon #cafe https://t.co/t5UEy7H1Id]]></document><document><![CDATA[@rfarinhaa @0_Teixeira_1 Pois, foi o q lhe disse, eu curtia de ir de novo, mas o grupo tinha de ser idêntico, se não nunca é o mm]]></document><document><![CDATA[Se non me deixo nada vou deixar isto así ata chegar de traballar https://t.co/QVbC2Cv61u]]></document><document><![CDATA[Que esto se siga viendo en libros del siglo XXI es el problema.  Pijama para dos @alfonsobasallo #TeresaDíez https://t.co/B7TOGDvNWQ]]></document><document><![CDATA[@leonpolitica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/DqpxJ3MZQ5]]></document><document><![CDATA[A la gala de trofeus del @terresfestival, el festival d'audiovisual turístic de les #TerresdelEbre #Tortosa https://t.co/Q65WCaOkzB]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 L'odi corregit i augmentat...... això no te aturador  com mes odi desprenguin mes independentisme.......... Seguim]]></document><document><![CDATA[@bruna_bmco @juzita__ Alugamos uma casa e vamos viver as 3 juntas  Alugamos uma casa e vamos viver as 3 juntas  Alu… https://t.co/uH2tvlf78k]]></document><document><![CDATA[My buenos días  ♥️ Donde hay amor hay vida , y es el que yo pongo para hacer este post para Ti. “Mucho amor “ Ayyyy… https://t.co/mbH9vwUGoD]]></document><document><![CDATA[En el programa la ronda señores hay un locutor k ya tengo k decir su https://t.co/vzkWMoCaDl un.probocador y… https://t.co/A4NMZcQUho]]></document><document><![CDATA[@GranFulu @24h_tve @PSOE @mjmonteroc Era un  #DEBATE NO una entrevista y ella no era la presentadora. ¡¡Facha pesad… https://t.co/zcNgy13fmD]]></document><document><![CDATA[@FandomIl @fdloto_iv @GianGinoble @piero_barone @IBoschetto @ilvolo @ILVOLOMIAMI 😀😄😆]]></document><document><![CDATA[Ainsss veo las termitas y me pasa como con los piojos ... me empieza a picar todo 🥴 #equipoinvasores https://t.co/p5llfWXeEd]]></document><document><![CDATA[@Fauerzaesp Pero mucho autocontrol, porque ojo la paciencia que tienen que tener con cierta gente]]></document><document><![CDATA[En el @Diario_Pontev le cuento a sus lectores por qué creo que los @populares somos la mejor opción este domingo. https://t.co/H2Qyhn3JvY]]></document><document><![CDATA[“tengo uñas ahora” jsdjsjs mood durante el mes que estuve sin mordermelas]]></document></documents></author>