<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tan verdad, que no nos lo creemos. #vivelavida #pasadetodo #ama #vive #besa #folla #rie #ahoraeselmomento en Elche https://t.co/ZjaeD6woT3]]></document><document><![CDATA[Las calles son bares de los que nunca se cierran. @ Perro Viejo Tapas Bar https://t.co/ngohIvmkLq]]></document><document><![CDATA[@Asil_Vestra0 Yo pensaba que el rajao era estupido, pero esto esto es otro nivel.]]></document><document><![CDATA[@poucoapelativo @vademetroananas @ricardofdiogo Bebo o meu galão quase todas as manhãs, mas é pelo leite nem é pelo café]]></document><document><![CDATA[Las motos 'custom' vuelven este fin de semana a Lorca https://t.co/0gcBUhGcAW vía @diariolaopinion]]></document><document><![CDATA[Una forma de vida, una forma de aprender, una forma de ser feliz. #scout en Llosa de Ranes https://t.co/Xo90JX0cTi]]></document><document><![CDATA[Ya acasa. Horror la polución sin solución que hay hoy en la city. Menos mal que demà tengo "xaletaso" a Olocau. Man… https://t.co/jnvlyuLEqc]]></document><document><![CDATA[Hay gente que se traiga estás mierdas, así, enteras, sin pestañear, ni cuestionandose un poquito todo. Y bueno, mej… https://t.co/hEQe9jjSwk]]></document><document><![CDATA[Vaya puñalada trapera, alguien sigue mosca por no ir de número 1 a la Comunidad.]]></document><document><![CDATA[@BatuecasRTS @CarniFresno @NConcostrina @LateMotivCero ¡Ah calla! Que sí que mienten cuando dicen que está dentro d… https://t.co/70DCAfVDQN]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias #Zaragoza desde los montes de #ElFrasno @docalatayud @Turis_Calatayud @AytoCalatayud @aragonturismo… https://t.co/DZ6ClbsvaR]]></document><document><![CDATA[Os acordáis de esta mano? Efectivamente , el árbitro era Mateu, para @tjcope el mejor árbitro de España. Será para… https://t.co/OBsNAmU7Pa]]></document><document><![CDATA[Nosotros no somos ni vagos ni subvencionados,y menos yo q soy autónomo Ha ganado el Psoe,no pasa nada #ElOcupa tien… https://t.co/9Y4uCmQYf1]]></document><document><![CDATA[Primavera en ebullición por Monda (Málaga) y más después de las últimas lluvias ☀️🌿🌱🌲 🏰 https://t.co/lQh7JCO20o]]></document><document><![CDATA[La no política Edurne habla con corrección pero no expone solución alguna, ni ningún dato]]></document><document><![CDATA[@MonicaBarcelona @OlgaAlie La que vaig fer fa 5 dies,  amb escons ERC 11 PSC 11 JxCat 8 Cs 7  Ecp 7 FR 2 Vx 1 PP 1 dubtòs]]></document><document><![CDATA[Coño, Pedro, si fueras igual luego gobernando te votaba. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[La sexta tv protestando por la quena de un muñeco de Puigdemont. Critican este tipo de acciones. Cuando los indepen… https://t.co/DkJqDvmin0]]></document><document><![CDATA[@ionebelarra Giramos en torno a esta línea cuando en Tarragona hacemos campaña y cuando hablamos con la gente y le pedimos el voto.]]></document><document><![CDATA[Eu nao csg acreditar que isto é real ... é bom demais para ser verdade ... mas vou deixar fluir ...]]></document><document><![CDATA[@davidbriz8 David yo tengo 38, es la primera vez q voto por correos ( esta mañana). La verdad es que no me supuso m… https://t.co/BmrS8cuzgh]]></document><document><![CDATA[Martín: la mayoría de la gente Mártin: algunas amigas Donato: solo en Twitter  y por trolearme fuera. Ah, y mi doct… https://t.co/04XEwuHel0]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 Así es no se explica la verdad,, buenas noches corazon 😘]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas tenéis que conseguir cambiar la ley electoral para que los votos catalanes tengan el mismo valor que… https://t.co/J2YN2dpiMp]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial A quíen se le ocurre decir la verdad? https://t.co/Yc1Uirr6cK]]></document><document><![CDATA[La situación de @GarethBale11 se veía venir https://t.co/SKkCulaxbX vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Miguel de Mañara Sevilla https://t.co/H4fVZFLcmM]]></document><document><![CDATA[@MisterandRufus @PeioBasque @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674 @ElPaterBlanco @56Lucas5 @martinalliue80… https://t.co/ZadXdiP4nC]]></document><document><![CDATA[Esta tarde aprovechando la Feria del Libro de Iruñea hemos estado explicando las propuestas de @iunida a nuestras v… https://t.co/lB5PLaQAIZ]]></document><document><![CDATA[@verdeguer No te vengas tan arriba,  que Victorino pegó un petardo, el Catarroja en 1 regional y el Levante hecho u… https://t.co/7zv8VWTkQo]]></document><document><![CDATA[Estos memes de Ibai en bata pegando chanclazos son la hostia!🤣 Pero mi madre tiene mejor puntería si cabe, ahí lo d… https://t.co/GGP5RkJr0x]]></document><document><![CDATA[Puerta de la iglesia de San Andrés, en Albalate de Zorita, flanqueada por dos contrafuertes, muestra un triple arco… https://t.co/e4Yz22aNcS]]></document><document><![CDATA[@DeMeison @the_raven77 @SuperbainK @El_TylerDurden @Udaiso @Desert_Coke @El_Grouchico https://t.co/bBYp0qawpP]]></document><document><![CDATA[@InmaFerragud @Patbatem_an @RobertoLopezH No te creas todo lo que encuentres en Google :).. Si lleva huevo es ajonesa :P que está muy rica]]></document><document><![CDATA[RETWEET TO WIN ANY PIECE OF MERCH  - be active on my tweets  - spam the reply with “😍”  GIVEAWAY ENDS IN 5 MINS]]></document><document><![CDATA[@superpejo @Davidpati Si es que teníamos waterpolo desde las siete a ver si volvemos pronto ;))]]></document><document><![CDATA[En un experimento, Haidt narra una historia de sexo entre hermanos y su oyente no puede razonar por qué le parece m… https://t.co/JRe4YFTGVh]]></document><document><![CDATA[@apuntoratge @llobiols @jcfortea @TRoderic @marcsansa @EliasLM84 @AlfredRPico @minervagra @MeteoBetera… https://t.co/m2mOjesBLH]]></document><document><![CDATA[La hipocresía separatista mostrada hoy con la cremà de Puigdemont es máxima. Los que reían con las quemas de bander… https://t.co/WuO66gtu9B]]></document><document><![CDATA[@myolande70 @mabellogar @AntonioMaestre Además hay una cuarta opción, a todos los que no somos estómagos agradecidos como él.]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @gerrinnesmac @BabyGo2014 @pkamla1 @Light4ASD @loveGoldenHeart @pratoshnivedita @TravelinPicture… https://t.co/Zy59cGqQQ5]]></document><document><![CDATA[No hay fuerza bruta que detenga a todo un pueblo que decidió cambiar apoyando a @jguaido a la democracia y la liber… https://t.co/FLZndcogvK]]></document><document><![CDATA[EL @RMBaloncesto ESTÁ EN LA FINAL FOUR!!!!! @EuroLeague 👌👌👌👌👌👌👌👌👌🏀🏀🏀🏀🏀🏀🏀🏀 @facucampazzo eres dios!]]></document><document><![CDATA[El jueves desvirtualizamos a blinx2412 y la verdad que fue un café muy interesante, con mi "hermana" hoffamartins y… https://t.co/rjRddxZRIQ]]></document><document><![CDATA[Entrenado 🏊🏼‍♂️🚴🏼‍♂️. Después: Mutua Madrid Open #MMOPEN 2019 :) en Club Deportivo la Almudena https://t.co/8DX4uryEM4]]></document><document><![CDATA[Amaneció por supuesto" que se puede esperar de unos políticos que defienden un régimen que está masacrando a su pue… https://t.co/MP3YTIkdnj]]></document><document><![CDATA[@SDAlmazanoficia Bonita foto de familia ese es el futuro, felicidades a toda la familia adnamantina y… https://t.co/sbby5N9wPL]]></document><document><![CDATA[Cumpliendo la tradición, el #PandelSanto ya está en casa. #SantoDomingodelaCalzada #FiestasDelSanto2019… https://t.co/ig0ifdEKG2]]></document><document><![CDATA[Chistes de hace más de 40 años que en Estados Unidos que hoy podrían costar un disgusto a quien los hiciese... en E… https://t.co/we9TB4cIZY]]></document><document><![CDATA[24h viviendo en Madrid y no me he hecho Grindr ni Tinder. ¿Es un récord?]]></document><document><![CDATA[@PortoCanalpt @ruimig_l Venha a REGIONALIZAÇÃO. Só ISTO pode acabar com esta roubalheira.]]></document><document><![CDATA[@europapress Tranquilo que dentro de poco podrás hacer mítines sin permiso.]]></document><document><![CDATA[Atónito despues de ver el 8x3 de #JuegodeTronos #GoT #GameofThrones  Da gusto ver a Arya hacer la danza del agua.]]></document><document><![CDATA[@trillseco @kahdaver Eu já disse que no verão vou comprar os acessórios todos p máquina e uma VHS p gravar Pi'erre type clipes ehehe]]></document><document><![CDATA[@_IreneRuizG @MrRostesForever última temporada fueron en general muy flojas y realmente innecesarias. Y, sin embarg… https://t.co/ggqDT7H1jB]]></document><document><![CDATA[Los buenos hábitos deportivos como en este caso es el estiramiento, hacen mejor al deportista. En este caso la hace… https://t.co/O8kkxk5uKZ]]></document><document><![CDATA[.@pablocasado_, @Pablo_Iglesias_ y @Albert_Rivera acusan a @tve_tve de actuar al servicio de @sanchezcastejon y no… https://t.co/dvm3lun2PK]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Que poquito queda para que los que hablan Castellano tengan que viajar en la parte de atrás del autobús.]]></document><document><![CDATA[María Santísima de la Caridad a su paso por la Calle Sierpes. #SSantaSevilla19 #SSanta19 #SSanta7TV #TDSCofrade… https://t.co/ip9UAKSECb]]></document><document><![CDATA[No voy a hacer spoiler. Simplemente decir que el ritmo y el desarrollo de este segundo capítulo me ha parecido bril… https://t.co/psLdwPLgrX]]></document><document><![CDATA[Tres buenos vicios  ➡️ Navajas ❤️ Knives ➡️ Jamón  💛 Ham ➡️ Café  🖤 Coffee Cuál es tu favorito? What's your favouri… https://t.co/P1IpiJgrWs]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo. El tiempo amenazaba con tormenta, pero ha pasado de largo. Así se veía desde una de las vistas más f… https://t.co/9pz9MBeozq]]></document><document><![CDATA[Amazing Surreal Artworks by #IgorMorski en Valencia https://t.co/I3O6xL1Y2x]]></document><document><![CDATA[@LorenaLeyre169 @CarrascoMarimar Mas le gustaría a la fetiche piojosa que uno de VOX le reventase algún agujero inú… https://t.co/236u1ZPv3W]]></document><document><![CDATA[El PSC vuelve a la vida con un segundo puesto que sabe a victoria https://t.co/va4yeMFbDl]]></document><document><![CDATA[Tutorial After Effects intro aparicIón eléctrica de logo by @ildefonsose... https://t.co/CeoXl6INsD]]></document><document><![CDATA[@LuzMoon25 @isabel_ambrosio Hola Lucía, lo comunico a la @Cajasol, a ver si pueden solucionarlo. Gracias por tu interés.]]></document><document><![CDATA[@G4lile0 @jcarolinares @anki @bsofman Me acaba de recordar el compañero @LuisMartinNuez  que nosotros tenemos a… https://t.co/eq7N7eTF3p]]></document><document><![CDATA[Gente a falar pra melhorarem a bateria e não a câmera , sabem lá se não melhoraram a bateria também? Kkkk ridículos]]></document><document><![CDATA[Me empiezo a alegrar sobre todo por el @prcantabria de mi amigo @bernardocolsa... Arronti amigo, a ver si se confirma.]]></document><document><![CDATA[Obama, deja el vino y sal ya, que está llegando el paso! #SSantaSevilla19 https://t.co/D58N6PXhnd]]></document><document><![CDATA[@piratarojo54 Tengo 2 nanos y he tenido perro hasta el verano pasado. 😭 Con perros que no conozco, no dejo jugar a… https://t.co/SXpVR413D1]]></document><document><![CDATA[@TIGRIDIA10 @paterjm Yo lo tengo aquí pendiente ...3 en 1 https://t.co/2iUTtits3t]]></document><document><![CDATA[@ricardocadiz9 Si la perfección no se alcanza nunca éso es lo más cerca que se podrá estar. De locos!!!]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Así puedes pasarte a ver los chollos a la salida de tus visitas de al lado.]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio Pues hoy he bajado a verlo con los peques a la estación de Quintana.... Y ha llegado unos minutos con ade… https://t.co/PytRQf4Tg4]]></document><document><![CDATA[+1 CPCV Realizado. Moradia T3 em Salvaterra de Magos. A próxima pode ser a sua. #salvaterrademagos #santarem… https://t.co/2yAHaYJHgA]]></document><document><![CDATA[El ministro que Iglesias quiere colocar a Sánchez da sarpullidos en la Policía https://t.co/yDhk9AZNll vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[@aurorguezc @SevillaFanZone @SevillaFC Yo sé, que desde la época de Navas, Puerta.... la relación con la gente es muy fría]]></document><document><![CDATA[Amigo Albert como vuelvas a interrumpir puede que me pase por tu casa y tengamos un pequeño debate en el descansill… https://t.co/xloP50sd3k]]></document><document><![CDATA[@eiruyk La primavera en Madrid es maravillosa: salimos del invierno y empezamos a llenar las terrazas 🍺💛]]></document><document><![CDATA[Que 1460 dias os quedan por sufrir....bueno ya solo 1454.Que disfruteis lo votado; yò, me voy pal pueblo...]]></document><document><![CDATA[Acabo de llegar a @CasinoGranVia por Plaza de España, atravesando Gran Vía y no había ninguna calle cortada y apena… https://t.co/zY10c2HPIQ]]></document><document><![CDATA[Baskonia gana 68-78 en Moscú. Victoria de mucho peso, prestigio y muy importante. Como mínimo darán mucha guerra en… https://t.co/cbxgtKlCgL]]></document><document><![CDATA[No te empeñes en buscar la perfección.  #SanMarcos #Alfarnate #LaBreña en Alfarnate https://t.co/Gb6p64UcJA]]></document><document><![CDATA[@NuevosBlues La próxima le pasas mi teléfono y que me invite a mi. Un locro no se rechaza ni con 50 grados a la sombra.]]></document><document><![CDATA[Mekaneck con su maravilloso cuello mecánico! #HeMan #Mekaneck https://t.co/u1LBBs2sfN]]></document><document><![CDATA[Hoy (12,45h) piscina Sant Sebastià, @CNAB_oficial Barceloneta -@realcanoe, 1er partido play-off liga @LPremaat… https://t.co/32XTZpHbSV]]></document><document><![CDATA[@MadridCFF @LauDelRio10 @laudominguez9 @AthleticClub Que mejor despefida que esta, dejando en la elite al @MadridCFF  👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@IronPatticorti @guvelardo @FrayJosepho @Zoggillo @Yusnaby https://t.co/QgYqqnFk3Z]]></document><document><![CDATA[Aquí podría aplicarse la máxima de dime de qué presumes y te diré de qué careces.]]></document><document><![CDATA[🎵Voto para que #AMiManera de @Chenoa sea el #N1CanalFiesta17 de @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[@Cajasol @HdadSanEsteban @DoloresdelCerro @hrdadcandelaria @Hdad_SanBenito @HdaDulceNombre @HdadJavieres… https://t.co/iEWIhchN2T]]></document><document><![CDATA[Es mentira que el PSOE haya pedido el indulto para los políticos del 'procés', como asegura Abascal @publico_es… https://t.co/J8wDZjFKRz]]></document><document><![CDATA[@carmendelulm @Apapell Yo siempre he ido con la Rosa en las diferentes elecciones y como apoderado.]]></document><document><![CDATA[.@fejarfederacion @agalure @Agaja_Vigo @AlejerLeganes @apalmadrid @AJUPAREVA  @EmilioDelgadoOr @PNSDgob nos vemos e… https://t.co/qQBxwAxSRb]]></document><document><![CDATA[⠀ ◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀⠀ ⠀⠀⠀E L   J A R D Í N   D E   L A S   D E L I C I A S ⠀ ◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈… https://t.co/ooysGSgBC7]]></document><document><![CDATA[@BonillaGJesus @AntonioMaestre @AlexMartinezzz Se trata de decir que porque son militares votan a vox. Pongo como e… https://t.co/YejdbgZvUC]]></document><document><![CDATA[Lastimosamente vivimos en una sociedad hipócrita. Los niños crecen viendo novelas y series de narcos, putas y viole… https://t.co/2XFJyrBvQK]]></document><document><![CDATA[@Wrigthbreo @ObradoiroDBC Francia, España e Italia están noutra liga si de conservación do Patrimonio Hco podemos f… https://t.co/7j4WseK8UF]]></document></documents></author>