<author lang="es"><documents><document><![CDATA[current weather in Valencia: shower rain, 16°C 87% humidity, wind 3kmh, pressure 1014mb]]></document><document><![CDATA[@MentePreclara @barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Uy!! Hoy no duermo. Últimamente tengo… https://t.co/qk4UQaNrB1]]></document><document><![CDATA[@turnersalison @bIakeswift @killinqtime Después de tantas teorías se vino 😭]]></document><document><![CDATA[El exorno floral del paso de misterio del Ntro. Padre Jesús Cautivo y Rescatado @hdad_sanpablo #SSanta19… https://t.co/V8qngOnyIc]]></document><document><![CDATA[Tu personalidad modifica literalmente la forma en que ves el mundo https://t.co/zuW79yZTXj]]></document><document><![CDATA[@culturassadurni @Oriolmuso @CUPStSadurni @eintermunicipal @ceskfreixas @Pirucristileta @celiiiaaa99 @RosaSensat… https://t.co/XIwSjon85q]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena Dejas que te tape un adolescente y no sabes la que se puede preparar.¡Asco!]]></document><document><![CDATA[La Flagelación #SSantaMurcia #SoyDelAmparo #SemanaSanta #SemanaSanta2019 https://t.co/EmiNNutCjW]]></document><document><![CDATA[Hoje supostamente ia ver o Benfica à luz se não tivesse uma infeção pulmonar. Sou uma gaja cheia de sorte 🙃]]></document><document><![CDATA[Hicimos el Tour completo del Campo de concentración y Minas de la Sal... Tour nocturno por los misterios de Cracovi… https://t.co/NmSMm2HNR6]]></document><document><![CDATA[Si estás en #Santander la semana del 13 de mayo, no te pierdas La semana de la Migraña del @HUnivValdecilla con la… https://t.co/dNaVD519Tz]]></document><document><![CDATA[he tenio q borra videos d instagram pq lo estaba dando tanto en el concierto del della ayer q m salía una vocecita… https://t.co/L3Nn7AKd9E]]></document><document><![CDATA[Hoy me he puesto mi ropa de invierno favorita, se que me queda poco tiempo a su lado. 😓 The summer is coming.]]></document><document><![CDATA[@VatoAburrido @Strellita74 @gusanoeyuca @ElLimiteDelMal @AlfredoGouveia Porque la cámara la tiene sujeta en el late… https://t.co/OugjlpuPnh]]></document><document><![CDATA[Tertulia-debate político #EleccionesRRR28A https://t.co/i5cCYRTzuD vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Per molts anys ,Jordi #UsVolemACasa #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #JoAcuso]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin Molt beeee, quin orgull de tenir gent com vosaltres!!! Una salutació al MHP PUIGDEMONT!!!]]></document><document><![CDATA[Li donem lea gracies a la Ministra per haver donat notorietat a l'acte, no poden evitar fer el ridícul, i el seu ri… https://t.co/TRea33nzgB]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/XtOlxYTNIa]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ Ten cuidado cuando a @oscar_puente_ se le dicen  verdades te bloquea]]></document><document><![CDATA[@RevistaWoman Una firma del grupo Inditex, probablemente la que más me gusta Unos diseños a la última con precios m… https://t.co/4KrGUFhMPl]]></document><document><![CDATA[Carmella, sobre su baile en WrestleMania 35 Fueron siete segundos que se me hicieron eternos https://t.co/JLRqTvP0kL]]></document><document><![CDATA[eu tinha perdido as esperanças com jornalismo mas tem uns veículos que eu fico hmmm quelia]]></document><document><![CDATA[Cuanfo los líderes de algunos partidos políticos hblan de Ultravox se refieren a este grupo? https://t.co/OgjUqr4Jqh]]></document><document><![CDATA[😭Por terribles razones como esta es por lo que @vox propone una ley contra la violencia intrafamiliar. Todos los se… https://t.co/0FUqCLs3Ih]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Belén Esteban se está portando con Gus de acuerdo a la mala educación que tiene]]></document><document><![CDATA[@Javi_Olmedo6 @malakahin No se hacen en la calle, como las procesiones. Lo dicho.]]></document><document><![CDATA[MIL MILLONES RECAUDADOS  PARA RESTAURAR NOTRE DAME.YO PIENSO Q DE IGUAL MANERA SE PODRÍAN RECAUDAR ENTRE TODO EL MU… https://t.co/UoSjrZ5H8u]]></document><document><![CDATA[Nosotros hemos seguido caminando tranquilamente, sin percatarnos aún qué información estaban repartiendo, hasta que… https://t.co/yvZgC0UiO3]]></document><document><![CDATA[Els pares del Oleguer ens han enviat les fotografies de com van fer ells mateixos l'ou de Pasqua que ens van regala… https://t.co/unroK9OxUj]]></document><document><![CDATA[@Blancatrini #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/rAHfjmjgUA]]></document><document><![CDATA[Joder... Ahora se explican muchas cosas. La silla de bebé «oficial» del coche que conducía ebrio el alcalde de Cori… https://t.co/bjwEzx3e8G]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día!! Celebrad la fiesta de la democracia, dejaos de excusas e id a votar, joder. Ahh y que no se os olvi… https://t.co/qRIr8HCv6N]]></document><document><![CDATA[rectorado universidad de alicante, 1999. alvaro siza arq. #unavalencianaenalicante #brutalmentvalencià… https://t.co/2hnWeduHxR]]></document><document><![CDATA[@JeanHugon3 Hugon toujours égal à lui même : nauséabond , indigne , un crétin quoi !!!]]></document><document><![CDATA[Jajajjaja Montero, la del PSOE, está de los nervios. A la próxima le dice al moderador que mande callar a las demás o así 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Perdonar los errores son las 4 menos cuarto de la mañana y no veo sin gafas estoy en la cama y no puedo dormir 💓💓💓]]></document><document><![CDATA[@Josefin52861002 @AnaSinonimo @ANAGABRIELRL Perfona Josefina hoy me toca cuidar de mis sobrinos y el de 7años me tiene loca.😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@RevistaWoman Una firma del grupo Inditex, probablemente la que más me gusta Unos diseños a la última con precios m… https://t.co/4KrGUFhMPl]]></document><document><![CDATA[Saudades dss nossas noites de verão!!! És uma rapariga no qual eu nunca pensei ser tão próxima devido a nossa infân… https://t.co/kiHlRgp6EX]]></document><document><![CDATA[Ojito a esta puta basura de ser humano difundiendo islamofobia pura en un momento trágico.]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Allá ellas. Bastante tengo con lo mío.]]></document><document><![CDATA[Cuando alguien te pregunta: te veo cambiada, cómo estás tan radiante? Y tu única respuesta es el #Amor y piensas en la persona amada ...]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @meme_montero @sanchezcastejon Pena que tenga que cargar con los ERES..Verguenza ajena..❤️]]></document><document><![CDATA[vai ter um showzinho hj e eu animei de ir mas agora bateu um puta sono, não sei mais se durmo ou se saio]]></document><document><![CDATA[Recarga de vitamina D...  . 📸 evamagarios . . . . #bolso : https://t.co/mQciB4uKL8 . . . . #luciarodriguez… https://t.co/D041DV3yjI]]></document><document><![CDATA[la de teorías que hay con Skam España y lo fácil que es saber lo que pasa si ves Skam original]]></document><document><![CDATA[🔴 Mañana jueves 25 a las 9:30 no te pierdas la entrevista a Pedro Sánchez @sanchezcastejon  en los @Desayunos_tve… https://t.co/Ghmk9zoLI8]]></document><document><![CDATA[@bonita_milana Acaban de comunicarnos que cambiamos de tren en Cáceres.]]></document><document><![CDATA[[La típica foto en la que te pillan hablando] #ElpecadodeEva: una montaña de humor negro condensado. Grande… https://t.co/RrOeo89lpO]]></document><document><![CDATA[@monicahigueras1 @elmardeazules @JoseMan60332323 @Jacobo7elbobo Ponte gafas, anda maja https://t.co/i8JGVJKUbY]]></document><document><![CDATA[No tiene ninguna gracia que YouTube haga esto después de todo el esfuerzo, nos odia y odia a los chicos #YouTubeGiveUsOur10MillionBack]]></document><document><![CDATA[Voy a dejar esto aquí para que penséis un momento en cómo sería... Apreciemos lo que tenemos 🙏🏻❤️ @ Seville, Spain https://t.co/lpPbA4yNHz]]></document><document><![CDATA[💛💛💛es tan Bonita!!!!! Que a mi pequeña se la enseñé  ayer .... para que podamos ir al cine al volver de Paris y tra… https://t.co/n2x2ERrxFN]]></document><document><![CDATA[Estaba lejos-ish de Twitter porque no había logrado ver #GameofThrones. Pero ya la vi, así que heme aquí 😬   So, ¿y… https://t.co/w96oFsOI8P]]></document><document><![CDATA[As esperanças ás escorregadelas do BENFICA estão a tardar p desespero dos q prometeram vitórias, campeonato e apoio… https://t.co/kz6OnZwKd0]]></document><document><![CDATA[My buenos días ♥️ Espectacular vestido .. Cuando una mujer invoca este color, está convocando al más simbólico, al… https://t.co/qSygEoBYy2]]></document><document><![CDATA[@reptes_nous @DOLORSREI @montsegolSiSi @Pepsina_Mataro @dnicatala @eudaldcastells1 @senyeraestelada… https://t.co/d2idrA0lMR]]></document><document><![CDATA[#palmapsoe  #JSAPalmaDelRio No queremos una sociedad donde prevalezca el "Sálvese quien pueda " porque al final se… https://t.co/vKWw1MjIAv]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic Cariño tu no sabes las ganas q tenemos los ibicincos de hacer arder Ibiza entera con Akelarre .🔥🔥🔥]]></document><document><![CDATA[@raoulvazquez @ESO_Detectives sinceramente lo segundo mejor que me va a pasar hoy me estoy riendo mazo]]></document><document><![CDATA[I can’t believe the smile on my face after the disaster. But yes, I’m smiling #NotreDame]]></document><document><![CDATA[@VinkaJackson @daniebens Yo también quiero leerlo! Dónde lo puedo conseguir?]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/MY06v34qmv]]></document><document><![CDATA[Nota de prensa de @CruzRojaMadrid: 1 DE MAYO: DÍA INTERNACIONAL DEL TRABAJO  Balance del Plan de Empleo en 2018 Cru… https://t.co/hQd6gtFdKN]]></document><document><![CDATA[@UndeJB @MartaOrriols Si vols, te'l porto dilluns! Ara m'he posat amb #ElFibló @ssolerg i també m'està agradant molt!]]></document><document><![CDATA[@Mamaalaultima Participó haber si tengo suerte.@lorenasimon @elenaiglesiashelen]]></document><document><![CDATA[@josemperezdiaz @sanchezcastejon @PSOE @Vocento Yo PP!! Viva #Andalucía  que se han liberado del #PSOE y están bien contentos!!]]></document><document><![CDATA[Próximo destino #mancomunitatriberaalta English Teacher 🔜🇬🇧👍👩‍🏫 Certificado de Profesionalidad Nivel 3 “Asistencia… https://t.co/7xz0pRh51l]]></document><document><![CDATA[@GMamen @BlogLoloBeato @SevillaFC Yo con lágrimas de felicidad y tristeza, te esperaba en la Feria]]></document><document><![CDATA[@info_dlp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/501yw0Wqd1]]></document><document><![CDATA[@eledhmel A veces veo hacer y decir cosas que para mí son impensables, inconcebibles. Al menos ésta se paga.]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam @RocaEditorial @silviafa14 @blancarosaroca Lo mismo digo😘]]></document><document><![CDATA[tá nas normas veganas: requeijão é meio ou 50% vegan https://t.co/mTBF8DkwTY]]></document><document><![CDATA[@Rafapodemos ¡Lo celebro compañero! En el mío supongo que tampoco porque es un barrio progresista, responsable y solidario.]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[@rosckarius @itorres1973 @rsvillar El próximo día te pregunto nuestras dudas!]]></document><document><![CDATA[Por fin sabado ,para mañana te hemos preparado el almuerzo costilla de Cerdo  asada extra jugosa,… https://t.co/r18vIAD7IM]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Estos privilegios tienen que desaparecer,mientras haya en España esto no hay igualdad entre comuni… https://t.co/m4cG9SomHT]]></document><document><![CDATA[Cuidando el buen jamoncito.... #cerdoibérico en Megrillán https://t.co/cFF2hjWuGF]]></document><document><![CDATA[¡¡Gran FAMILIA!! Sentimiento irrompible 🧡Pasado, Presente y Futuro🖤#ellessomtots @vcf_femenino Gracias a todxs por… https://t.co/YDr5RiOoSy]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @No_a_la_GS @DoctoraGlas Tú lo eres, calificando así los niños.  Tienes hijos? Y los llamas así? Pobrecitos.]]></document><document><![CDATA[Hilo muy claro para entender por qué el debate electoral será a cuatro. #JuntaElectoral]]></document><document><![CDATA[Renovarse o morir siempre ha sido mi lema. Hay que conjugar experiencia con caras e ideas nuevas.  Estoy ilusionada… https://t.co/el7FPGObO0]]></document><document><![CDATA[Desencertades paraules del President de la @boschcardellach contra @RadioSabadell i més quan afirma q ni tan sols c… https://t.co/NqB3Cf6hAk]]></document><document><![CDATA[vídeos  d nuestra gente mayor q me pueden explcar cuando hoy no ha traíd la comida a ls pobres ancianos ni l del vi… https://t.co/p0jHkWQinF]]></document><document><![CDATA[@Av_Divina @EA4ETJ @DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @sonsoles_ph @jmartinperiflu… https://t.co/1oOBH7TmFq]]></document><document><![CDATA[Fiesta del Floorball en Las Rozas!!! Hemos recibido la visita de @javiaceytuno  @ALUENDA y @RozasBadminton . Gracia… https://t.co/G69KJCKUPT]]></document><document><![CDATA[@FernandaFreitas @JoanaRSSousa @ordempsicologos Atenção que psicoterapia e Coaching são coisas diferentes. Não me p… https://t.co/JqoD1UlRr1]]></document><document><![CDATA[shisha_jt x SORTEO SHISHA JT EL CHIPÉ Arrancamos un nuevo Sorteo Shisha JT en el que podrás ganar un Pack de Cachim… https://t.co/Bp96FMYgfC]]></document><document><![CDATA[@Conan07310915 @savanabay @lfi Il a des affiches stop Macron dans sa cuisine ?? On ne sait pas lequel est le plus cinglé de ces insoumis !!]]></document><document><![CDATA[#gelat #barcelona #amigadeantojos à Gothic Quarter, Barcelona https://t.co/IHLs52zsNn]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Ramos y Feliz Semana Santa 2019!!! Vamos a disfrutar de la mejor semana del año que se acaba pronto!!!]]></document><document><![CDATA[@tmsfaria já não estou tão chateada, ao menos têm razões para não os usarem mas estão a usar jatos de água]]></document><document><![CDATA[@ForsakegaX @Enerio_Dima @DerlizGaona @AnjelaConJota A ver chiquis, os explico el ridículo que estáis haciendo. Sab… https://t.co/75Ty5XpLyT]]></document><document><![CDATA[esses meninos que andaram comigo no secundário ficam a tentar bater coro tipo 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Mirsteaching ¡Me alegro un montón Miriam! Ha costado pero por fin están donde tienen que estar 😊😊💚]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale Asuuuu es un partido político o una monarquía?. Que retrasados son estos apristas.]]></document><document><![CDATA[Feriado bom para ir apanhar sol e ir até a praia e eu apenas vou ficar deitada a dormir]]></document><document><![CDATA[🏛️ Entre mis compromisos con los ciudadanos de #Almería está la realización de un catálogo del #Patrimonio Históric… https://t.co/xjN3I6nBut]]></document></documents></author>