<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@sorluciacaram Repugnante y ridículo pingüino patagónico vestido de monja tu terminas como el badajo de una campana asquerosa de mierda.]]></document><document><![CDATA[@pablocormolina @ktikariza @IvanDuque uno de los que se cree esa farsa de "fracking responsable"]]></document><document><![CDATA[@westbrokas É no ano anterior ahah o zapater veio para cá no negócio do Veloso com o Génova. Foi na época em que o… https://t.co/OIAxhx40pJ]]></document><document><![CDATA[@rtve que mal habéis quedado. El amo, dueño y señor Sánchez dice y vosotros hacéis. Ningún comunicado de protesta,… https://t.co/wmv5SsYSyL]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm @lasibiladelqui1 @rau_lista @fantantonio Muy propio de las sectas.]]></document><document><![CDATA[Hola @raquelsjimenez @AjuntamentGava @socialistes_cat @miqueliceta no vayáis de ecologista estas elecciones municip… https://t.co/if1kMO8E96]]></document><document><![CDATA[Feliz Pascua de Resurrección para todos!! Autor del cartel Luis Rizo Haro https://t.co/TnbdZUUIi5]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial Son muy inteligentes. Seguro que han contribuido a subir el porcentaje de participación. Y segurame… https://t.co/Gy8cef85mC]]></document><document><![CDATA[Pencho Solano y Gómez Valenzuela a hombros en Ibros https://t.co/HrU9DtnQaQ... por ROGELIO BURNAO.. IBROS...Jaén.]]></document><document><![CDATA[@ffkarate Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 No o… https://t.co/apVcj4D36A]]></document><document><![CDATA[32 nadadores madrileños entrenando juntos el 1 de mayo!! Juntos somos mejores https://t.co/jmz84sEgkL]]></document><document><![CDATA[💥GAFAS SIROKO💥  👉🏽 https://t.co/e7TfYi6Q6i 👈🏽  Hasta el 70% de descuento‼️  RT 🙏🏽 https://t.co/dTK9zMjuBf]]></document><document><![CDATA[E este é o onze do Ajax, com Frenkie De Jong a titular. #AjaxJuve #UCL #RoadToMadrid #CR7Juve https://t.co/UuFE1CoCzR]]></document><document><![CDATA[@robecruz13 A la gente no le gusta Taylor, solo a ti https://t.co/DmyLDSZJXW]]></document><document><![CDATA[@324cat @tv3cat Lo único que tiene el pp y C'S para Cataluña seas independentista o no lo seas es que no indulten a… https://t.co/EXEjBIgvW0]]></document><document><![CDATA[Todos los venezolanos, en Venezuela y el mundo, rechazamos enjuiciamiento inconstitucional del 1er Vicepdte de la A… https://t.co/j5en1ZSRKV]]></document><document><![CDATA[Es bo recordar-ho xq això no ha canviat. Junqueras a l'Iceta sobre la reforma constitucional. https://t.co/YP7a351YQK via @YouTube]]></document><document><![CDATA[PSOE pide a PP y Ciudadanos que faciliten un Gobierno socialista en minoría https://t.co/6hKiJFiisu vía @EFEnoticias]]></document><document><![CDATA[Lo mejor son los pelos de Lobato moviéndose con el aire del ventilador. Da una sensación de realismo, que estoy des… https://t.co/SIsEl8Phvv]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/TEsIpakdU0]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barcelona Cathedral https://t.co/wqZqiGEy3v]]></document><document><![CDATA[Avui estem a la final C del Campionat de Catalunya per equips. https://t.co/QLR3HO9Rv1]]></document><document><![CDATA[Cuando eres fan algo y aunque no seas princesa, te lo quedas jajajaja!!!! 🐲👸 en Invernalia (Tibi) https://t.co/1pMFfdUumR]]></document><document><![CDATA[@sedlr_ Tiene cuello de cisnepero joder es una gaviota o una 🦒🦒🦒🦒🦒🦒🦒🦒🦒☦️]]></document><document><![CDATA[El Pacto de San Sebastián acuerda convocar Cortes constituyentes republicanas y garantizar la libertad religiosa… https://t.co/QCFvyO0d3t]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Wl05rGQQxr. PONGAN ATENCIÓN A SU ÉSTE REPORTAJE, DESCUBRIRÁN EL VERDADERO PELAJE DE TODA LA PANDILLA SOCIATA DE PEDRO SÁNCHEZ.]]></document><document><![CDATA[HIGHTLIGHTS  by @alvarogalassa  MODEL: nayara_gf  HAIRSTYLIST: Álvaro Galassa PRODUCT: matrix  #olaplex… https://t.co/oH5LeKmztb]]></document><document><![CDATA[Me gustaría follar con @JRCD99 pero me tiene bloqueado JAJAJAJAJA DEPORCULOOOO]]></document><document><![CDATA[Molt bé lo de @yawnersband a la @salavol ☝️👏👏👏 @ VOL https://t.co/9kXMlrIsOc]]></document><document><![CDATA[Se acabó!!! Se acabó una temporada más pero no una cualquiera, sino la última.  Nunca intenté ser el mejor, pero si… https://t.co/4CVVKitisF]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.76 km in 1h:00m:01s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@FdeCastroS @PSOE @populares @sanchezcastejon @astro_duque @CSIC Fernando: no hay excusa para no gastar el 50% de l… https://t.co/Inyn0gLSMI]]></document><document><![CDATA[Moltes felicitats a tots els Jordi,i particularment al meu germà allà on sigui🌹🌹🌹 https://t.co/L5IBY7yEUB]]></document><document><![CDATA[19 30h no Porto. Papito4k #€residente em Leça Do Balio, Porto, Portugal https://t.co/5jc7VDAZRa]]></document><document><![CDATA[¡Viva la Madre de Dios! @Hdad_Museo  #SomosMuseo  #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC  Muy Buenas Noches HMSDQ https://t.co/I7Ro0yTxrg]]></document><document><![CDATA[@Visko_ @jomagarmi @Ciclored @TrekSegafredo @Ciclismoafondo_ @antoalix @Copedaleando @joaquincalderon Es otra opció… https://t.co/iBCn5vIMy5]]></document><document><![CDATA[Gran Premio Red Bull de España @MotoGP #SpanishGP 🇪🇸 @circuitodejerez #sport #picoftheday #hellotomorrow #bikes… https://t.co/KrmdxgqOKO]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Aah! Otra cosa, gracias Carmen por desvelarnos el secreto sino es por ti,, Iker no nos lo decía,, 😂😂]]></document><document><![CDATA[Cuando a falta de seis jornadas le llevas nueve puntos de ventaja al segundo, con el precedente de haber perdido so… https://t.co/UHr0R6V931]]></document><document><![CDATA[Una verdadera tristeza, 850 años de historia, belleza y grandeza, dónde terribles acontecimientos bélicos no lograr… https://t.co/c8fmd0p2cF]]></document><document><![CDATA[@Tioblancohetero @anisokoria Nuevo vídeo....  PD: Anima se te quiere y respeta, sorry. https://t.co/wSXBojXBdc]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día. Me apasiona el ballet.  El ballet, danza académica, danza clásica o balé es una forma… https://t.co/dJqdZQc9NA]]></document><document><![CDATA[Twov days before,the #sunset #compartetuatardecer #landscapes #landscapelovers @ecazatormentas @sam11_pearl… https://t.co/Ojkl5kTGgd]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Uhhh, “fuera, fuera” menudos fascistas!!!!]]></document><document><![CDATA[Qué profunda honradez la de @InfoMESCRIBANO con un muy dificultoso @victorinotoros]]></document><document><![CDATA[El domingo tenemos que salir todos a votar ninguno tenemos que quedarnos en la casa]]></document><document><![CDATA[@ItsShayton @omar_dimar Shay asi no se come un durum te tengo que enseñar.]]></document><document><![CDATA[@CeltiusAbogados @CafeApata @ladycrocs @CarlosCarroBrav @jemahuja @LElJusticiero @papadecaro @joseluissariego… https://t.co/PkaQML7mbv]]></document><document><![CDATA[Qué injusto y desgracia ,el incendio de la catedral de París.Aguanto la revolución Francesa resistió a la 1 y2 guer… https://t.co/AkQmUPaZDU]]></document><document><![CDATA[Vergonzoso el arbitraje de esta tarde pero bueno, a las duras y a las maduras. Hala unión!! @SalamancaCFUDS… https://t.co/ARi6jaggrv]]></document><document><![CDATA[8:02, viernes 19, restos del Molí de Mar que está a los pies del Faro de Sant Cristofol de Vilanova i la Geltrú.… https://t.co/l9B2Yt36cA]]></document><document><![CDATA[@marca @jonathanrea @19Bautista @jaime__martin Claro, sin embargo cuando el aplastaba al resto la competición era mejor 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/5QXHYzk089]]></document><document><![CDATA[Y seguimos para Bingo! #elecciones #28a #fiestadelademocracia en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/6Yb5B7kmU7]]></document><document><![CDATA[Cruces 19' en Villanueva De Infantes, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/lpjzhvqgpI]]></document><document><![CDATA[Flipandolo todavia con el tercer capitulo de juego de trono no voy acer spoilers pero si podeis verlo]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden El jarabe de palo es bueno para reaccionar lo músculos atrofiados. Eso dicen.]]></document><document><![CDATA[Hasta las 12 de la noche....... 🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈 en Vilanova i la Geltru https://t.co/KdfioT194g]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @RubenSanchezTW A lo mejor los que ganan 130000 euros es porque se lo trabajan...algunos comunistas… https://t.co/rRageW8sKo]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Su hermano se ha enterado y va a partirte las piernas. https://t.co/FkylIENIIT]]></document><document><![CDATA[@haariperez @KiliamHR yo soy herreño y me la suda tb jajajaj, es una forma un poco tonta de atacar la verdad 😅, si… https://t.co/41hhpxLPUA]]></document><document><![CDATA[La falta de argumento del psoe, PP y C's es bastante evidente, unos x haber gobernado para todos y otros x robo al… https://t.co/mZBW9VDrBJ]]></document><document><![CDATA[Un día eres joven y al otro te emocionas porque encuentras en Carrefour oferta de esos sartencitos que no se pegan. 😁😁]]></document><document><![CDATA[@JaimePellon5 Yo me remito a la historia macho, cuando gobierna la izquierda se va todo a la mierda y es la derecha… https://t.co/nCGRhKwL6M]]></document><document><![CDATA[@jcorosanse @juantorresga @psoe_m @PSOE @psoesanse @NarcisoSanse @TatianaJimenezL @rebecaperalc Un poco de respeto… https://t.co/KgpvKKdcne]]></document><document><![CDATA[“Todos conocemos la historia. De esa pequeña niña virgen, pura y dulce. Atrapada en el cuerpo de un cisne. Desea la… https://t.co/DTFHzZRfrx]]></document><document><![CDATA[Algunas maravillosas fotografías de la ciudad en la que he crecido. ¡Espectaculares! #Fotogalería 📸 #picoftheday… https://t.co/jxM8IgUdoJ]]></document><document><![CDATA[@FraterMescalito @Lena_Prado @Bravoporvos @NewIlluminatus Bravo por Inari. Ha resuelto el enigma sin odio. Aviso pa… https://t.co/HG3LgamLOD]]></document><document><![CDATA[@BeatrizLeonesa Sí, y la Agenda de la semana, etc. Soy un habitual de ese programa y del resto de los programas de la Ser. Un saludo]]></document><document><![CDATA[Oggi Vincere non e importante, e l'unica cosa che conta. #finoallafineforzajuventus #ucl]]></document><document><![CDATA[@elvonn2 @JabaliMaori El tweet era perfecto si lo terminabas con “, negro.”]]></document><document><![CDATA[@Estadao @EstadaoInter Vai ver esta vista e do podemos que tinha um tanto de escaños e nesta eleição o povo quase v… https://t.co/5wxPyKabgi]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ Es curioso eso de que "la entidad bancaria no ha querido hacer declaraciones" lo mejor que puede hacer… https://t.co/P2aUx87SFS]]></document><document><![CDATA[I'm at @HotelRitzMadrid in Madrid, Comunidad de Madrid https://t.co/RdwmcPFvAa]]></document><document><![CDATA[🎼¿Y quién se pone la chaqueta hoy?..😄 #ParqueAlcosa #SábadoDePasión #Sevilla 🎶🎷 https://t.co/XK8UWE3eXk]]></document><document><![CDATA[Lush UK deja las redes sociales: “Estamos cansados de luchar con algoritmos”  https://t.co/iWGlCttY80]]></document><document><![CDATA[Acabo de encontrar un parecido razonable en el debate de hoy. 🤣🤣🤣🤣 https://t.co/Cf7GVmJV2C]]></document><document><![CDATA[Tenía que ser Javier por los cojones de mi santo padre. Y así fue. 27 años después mi madre sigue diciendo que es u… https://t.co/hLYIguZ5mK]]></document><document><![CDATA[@Lentejitas La primera república (la gran desconocida) fue otro disparate con declaraciones de independencia de un… https://t.co/FoMyJWgDbN]]></document><document><![CDATA[@cuentametve #CuéntameMiedo Hoy es el turno de Marcos, alter ego de @CarlosCuevas44 después de ser Rober el lunes en @45revoluciones_]]></document><document><![CDATA[@apsza22 Custa muito aceitar assim a derrota. Já passei por isso. Cá é igual. Até há uma rede para condicionar juizes...]]></document><document><![CDATA[Gracias por cerrarme la boca Enes Ünal. Increíble como un jugador puede cambiar tanto su rendimiento (y la confianz… https://t.co/KvOXRuoB7k]]></document><document><![CDATA[@AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno @maestranzapages En Sevilla, en la #RegióndeGranada no mueve nada.]]></document><document><![CDATA[En 2014 el Club Chesterton de @USPCEU trajo a @HumYComCEU  a un caballero inglés llamado John Bentley a que nos hab… https://t.co/jjxhp3lH2q]]></document><document><![CDATA[El 2 de mayo de 1808, a primeras horas de la mañana, la multitud comenzó a concentrarse ante el Palacio de Oriente… https://t.co/mU6G9Qj9NA]]></document><document><![CDATA[#L6Névole QUE PIENSA EVOLE SOBRE LAS CLOACAS Y EN CONCRETO CON LAS PORQUERÍAS QUE LE HAN HECHO A PODEMOS Y LAS MANI… https://t.co/X87y38Fnt3]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch Doy fe. Fui presidente de mesa y unas 10 personas no aparecieron en la lista. Zona Norte de Madrid.]]></document><document><![CDATA[@ThePunkman08 ¡Peluchismo! 😄😄😄😄 No conocía el término, pero me encanta!]]></document><document><![CDATA[30 años viendo fútbol. Pocos recuerdos de un juego tan bonito como el de este Ajax.]]></document><document><![CDATA[Preparados para una nueva partida!! #rol #rolenmesa #chtulhu #lovecraft #masterroleplay #calamburteatro en Calambur… https://t.co/quO6KyXZ8U]]></document><document><![CDATA[Haciendo lo que mas me gusta Diseño  Label portada LP⚡️🎧✏️🖌💻. #wip Glitch art digital lines effects Ai, Psd y Lr cc… https://t.co/diDPM0Bf5A]]></document><document><![CDATA[@JoseTQSFC @SalmonPalangana Si se va nos lamentaremos, este es de los jugadores que hacen equipo. Para ganar partid… https://t.co/uqlNJYV8E5]]></document><document><![CDATA[Todo listo para la competición de mañana día 4 de mayo de 2019 XXXVIII Regata Internacional  Queimadas das Fitas en… https://t.co/GB3z2cfUv7]]></document><document><![CDATA[Con todas las circunstancias en su contra y una campaña anti Vox bien organizada es impresionante cómo los españole… https://t.co/EgTtECWqC6]]></document><document><![CDATA[@igsaavedraceu @La1_tve @vox_es @Santi_ABASCAL Quizá, más que la falta de honestidad, sea fruto de la obligación de… https://t.co/NGWo8Gdzqd]]></document><document><![CDATA[@Caith_Sith Yo la primera la sigo considerando una de las mejores pelis de videojuegos, ahí ahí con la primera de SH.]]></document><document><![CDATA[@Alfremartinezz Que pena no poder saludarte el sábado cuando vengas a nuestra casa del celtismo. X motivos personal… https://t.co/DS8lnAhTSQ]]></document><document><![CDATA[Me encanta la estética ochentera de Cobra Kai, su banda sonora, sus flash back.Terminando la 2 temporada https://t.co/SnnAPLYgLK]]></document><document><![CDATA[Solo digo que en la baño se hacen amigas para toda la vida y con las borracheras también verdad @AnnieHuete_]]></document><document><![CDATA[Abascal sobre el cambio en el debate de Atresmedia: "No saben cómo excluir a Vox para incluir a los golpistas" https://t.co/LUduv7YJQg]]></document></documents></author>