<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hay que comerse el campo en la segunda parte, nos estamos jugando algo muy importante joder!!!]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @elpais_espana 1) Ya sabemos a quien va a votar este señor. 2) Falta información en su cabecita: los hu… https://t.co/dHPPF0Vbjj]]></document><document><![CDATA[Fin del cuento, nuevamente mi intuición me salvó.  Comenzamos nuevo ciclo okumo_design @NachoPardoEs #creativity… https://t.co/RnoPlZhLpN]]></document><document><![CDATA[Fin de semana en #Riópar. Mañana toca Desafío Calar Del Río Mundo, calentando motores... @DesafioCalar https://t.co/fktwucMyfQ]]></document><document><![CDATA[📷☀️☕ . . . . . . . . . . . . . . . . #fotocallejera #corredera #cordoba #germanaudiovisual #cafetime #printemps… https://t.co/pfXdYGrEz1]]></document><document><![CDATA[@greenpeace_esp muy de acuerdo, salvo por una cosa: no ha sido por la "climatología", ha sido por la "meteorología". Son cosas diferentes.]]></document><document><![CDATA[Acabo de encher o depósito! Demorei o tempo de encher! Galp junto ao cemitério dos olivais]]></document><document><![CDATA[“No hay vuelta atrás”, así reseñó la prensa internacional la crisis en Venezuela - https://t.co/920qDw0DpQ]]></document><document><![CDATA[La edición catalana del @DiariodeNavarra del día de hoy en sus páginas 2 y 78 vuelve a imprimir lo publicado el mié… https://t.co/IyRewhiEBq]]></document><document><![CDATA[El PSOE Rivas rinde homenaje a los maestros y maestras bajo el título “Nos enseñaron a leer, nos... https://t.co/t28cIL4qsp]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @canasporespana @vox_barcelona @Alternativa_VOX @vox_es @pedro_fhz @europapress @jusapol… https://t.co/tbDhkzN61i]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca @martinalliue80… https://t.co/ROACISoRVZ]]></document><document><![CDATA[@criticonico Sii ... Pero ya no cuela ... Mucha gente del PSOE votara a VOX.]]></document><document><![CDATA[ARCOS DE LA FRONTERA, BELLEZA DESDE EL CIELO... FOTOGRAFÍAS Jesús Merino https://t.co/qFWL8GC9FS]]></document><document><![CDATA[@santi_calvo_ @SilviaGBerlanga @M_lopezpena @_fusser @christofilopoli https://t.co/cEnjsAG0Kt]]></document><document><![CDATA[Estamos creando unos límites donde antes no los había: el humor. A mí esta mierda no me hace puta gracia, y si tuvi… https://t.co/iQX6MnjhUd]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Lo justo sería que el juez le preguntara también a la mascota con quién... 🤣]]></document><document><![CDATA[@FulletInfiltrat @listocomics Respecto a prohibir el franquismo ¿a qué te refieres? ¿A ayudas públicas a fundacione… https://t.co/0FPLpOg28t]]></document><document><![CDATA[@MISSBLANDINGS @pablocasado_ Claaaaro, si, si, si. Están las derechas para dar lecciones de moral, 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Porque existe un buen maridaje entre el sector #salud y #blockchain. @BABELgrupo puede explicártelo #health… https://t.co/fWhVtzZ5A8]]></document><document><![CDATA[#reencuentro. Montando #promo de entrevistas con elenco de #vivirdelcuento para cubatel. #edition #montaje… https://t.co/XnLiteobDY]]></document><document><![CDATA[Pregunta seria. ¿Cuál es la razón por la que se suspenden las procesiones? Entiendo que no pueden mojarse ciertos p… https://t.co/5uxjxq5YBY]]></document><document><![CDATA[Como tiene que ser, aquí un pais y unas costumbres, quien no se adapte au, nosotros no vamos al suyo imponiendo (so… https://t.co/dcTaCgypQi]]></document><document><![CDATA[@jordievole Nos iría TAN bien si fuéramos capaces de escuchar y aprender de los que más saben...Un auténtico placer… https://t.co/iN6lt9DGbY]]></document><document><![CDATA[@EmilSorel @super_ninio Me lo imaginaba cuando te leí ayer. Ánimo y apoyo.]]></document><document><![CDATA[#SSantaAracena19 😇  Novena de la Virgen. Patrona de #Aracena Viernes de Dolores, abril 2019 /J.M.R en Aracena, Spain https://t.co/TVcRei3R4Z]]></document><document><![CDATA[En la feria @FSTEAMPlasencia divulgando ciencia para los más jóvenes ! Que bien me lo paso ! Grandísimo trabajo el… https://t.co/1pqGQbNLML]]></document><document><![CDATA[@RODRIGORRC72 @DCarrionF Sus lazos con Corea del Norte son muy fuertes, cercanos y bastante fluidos. En caso de ser… https://t.co/DRkcH8sij2]]></document><document><![CDATA[@MarcelPagnolet @GinevraBcal4 @ClaudineLefeble @macalbou Touché! Gracias]]></document><document><![CDATA[@sevillajordi Uno no, varios. A saber, el latrocinio, la sinvergonzonería, la ignorancia, la idiocia, el patetismo... ¿Sigo?]]></document><document><![CDATA[@danielissimo87 y está claro que el fascismo no descansa nunca @AntonioMaestre]]></document><document><![CDATA[@Electrocosto @HuaweiMobileESP #6AniversarioElectrocosto felicidades! Que sean muchos más]]></document><document><![CDATA[A mi sólo con la mezcla de Ninjas y velociraptores ya se han ganado mi corazoncito]]></document><document><![CDATA[Luego te suenas los mocos con una bandera y te cae la de Dios nunca mejor dicho]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume @77populacho @tulipeltercer… https://t.co/IxPgDiUUQL]]></document><document><![CDATA[@Gol Por plantilla y tener el Celta a Aspas y el Villareal a Cazorla son los dos equipos que veo salvados.]]></document><document><![CDATA[@andercortes Y tienes que empezar a stremear F1 cuando me voy al pueblo y estoy sin wifi, no fastidies.]]></document><document><![CDATA[Hay madridistas y "culés" esperando que mañana el Barça se haga un Roma, lo de los madridistas lo entiendo, lo de l… https://t.co/0RuNyFxsCN]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sagrada Familia (metropolitana di Barcellona) https://t.co/Fh7sZvCCBb]]></document><document><![CDATA[Creo que fue, si no el primero, uno de los primeros jugadores que entrevisté cuando empecé a trabajar en una redacc… https://t.co/fQyLuE3tFm]]></document><document><![CDATA[Valverde: "no hay ningún temor, lo que hay es una ilusión tremenda. Estamos dispuestos a intentar pasar reconociend… https://t.co/NwO2evC8ub]]></document><document><![CDATA[@elen_bio Se hace lo que se puede. Voy a ver que están pasando los Regulares presionando.]]></document><document><![CDATA[Nuestra gente es así. El #equipoPerera es así... 🔝🔝🔝 Felicidades @javierambel!!!  📸 @MauriceBerho   #15añosdePerera… https://t.co/wLcqfoMmE5]]></document><document><![CDATA[Huevos en tempura con jamón - Diario de Gastronomía: Cocina, vino, gastronomía y recetas gourmet https://t.co/XhwhmCsCEW vía @@DGastronomia]]></document><document><![CDATA[He perdido la cuenta de cuantas veces potencialmente podría haber matado a Bear @NetflixES #YOUvsWILD]]></document><document><![CDATA[@srgarcia Totalmente. Ánimo, aunque si te gusta vivir al límite ya sabes que puedes ir mañana 😉]]></document><document><![CDATA[@DesventurasCleo @lourdes56121094 @Refu_almaanimal @ALMAANIMALORG @Congatos @CantabriaFelina @silviaromera1… https://t.co/MCM4jtIkea]]></document><document><![CDATA[Ojala yo lo hubiese escrito pero me identifico 100% con este tuit @carlorsol por si no me explicao bien]]></document><document><![CDATA[Ha llegado el Friday! 😆😆 y llegó con hambre 🤤🤤 un hambre de la prehistoria. Cómete un Rex Burrito en CCS y sacia tu… https://t.co/mXB02dRrj9]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque_sfc El argentino es un vergüenza que siga jugando en el Sevilla!!!]]></document><document><![CDATA[@JornalNoticias Como em tudo mais do mesmo sempre, primero o euro e Bruxelas o resto vem....se não for desviado pri… https://t.co/EgHaRUMAeG]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria @AlbanoDante76 🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🤗😘No estan todos,,?]]></document><document><![CDATA[@MarcMiSan @juansotoivars @Pablo_Iglesias_ Los programas de partidos comunistas en países no comunistas son puro te… https://t.co/Hhoqu6RZCC]]></document><document><![CDATA[Cayetana Álvarez de Toledo representa la política hecha por y para la escoria. Diría que debería darle vergüenza, p… https://t.co/X1sdWj3Oix]]></document><document><![CDATA[Esta es la #InquisiciónLaicista a la que quiere retrotraernos los republicanos de la ultraizquierda. La iglesia de… https://t.co/9K3hp4rvIO]]></document><document><![CDATA[Pues así andamos...1 año y medio después de la recaída, casi 1 año desde la operación y esperando ahora un TAC y de… https://t.co/MYl8xBlJVG]]></document><document><![CDATA[@cado_rocha pode escolher um que te faz lembrar de mim e depois me conta o porquê =p]]></document><document><![CDATA[@vurbinaporrero Pues la norma la aprobó el PP, o sea que el corolario también afecta a la derecha conservadora neoliberal y post-franquista]]></document><document><![CDATA[¡#NoPuedoEsperar! Ya quiero ver a Los Vengadores luchar para vengar a los caídos.]]></document><document><![CDATA[@Jon_Her_Iri Gracias Jon. Ese debe ser el objetivo, pero ahora prevalece lo emotivo, aunque sea falso y forzado, so… https://t.co/EAnI3GpnZ5]]></document><document><![CDATA[@maal2al @MasDividendos ¿Una empresa que decide destinar parte del dividendo a reducir su deuda y el mercado lo tom… https://t.co/67FFFJLYN6]]></document><document><![CDATA[Creamos un programa PÚBLICO bilingüe que dio posibilidad de Educacion EN inglés a quien no puede permitirse mandar… https://t.co/J1fQYnqilz]]></document><document><![CDATA[Carmen Calvo: “La derecha está muy organizada para votar y para tumbar 40 años en los que hemos... https://t.co/Y9ROYTn74i]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico @sergiomguti @spainprosnooker @ArturoPerezGil @martintxo Cu cu cuuuu, como dijo @sergiomguti, es el mald… https://t.co/gxjmn3UHiV]]></document><document><![CDATA[@GabrielaBustelo @PSOE Como docente: Disiento. Matemáticas, Educación Física, Tecnología, Educación Plástica, Inglé… https://t.co/Zy6kFJs90v]]></document><document><![CDATA[VOX ha venido a la política para implantar dignidad, valentía y coherencia, se acabaron los Rajoy, Sorayas, Montoros, etc.etc.]]></document><document><![CDATA[Ana en un escenario es algo que todo amante de la música debería disfrutar #HoyDespertamosAnaGuerra… https://t.co/FSgTK45Oh4]]></document><document><![CDATA[@Gatodonte1 @Cienrosas Allá por los 80 tenían un compañero que se jactaba de ser anarquista, la CNT y la FAI se le… https://t.co/VuIv75X9kj]]></document><document><![CDATA[La mejor herramienta, una buena educación cívica. Una lástima que el esfuerzo de muchos sea vea “ensuciado” por el… https://t.co/9Xu8vED08X]]></document><document><![CDATA[Tengamos confianza en nosotros mismos y seamos la fuerza necesaria para construir una Argentina donde no nos roben… https://t.co/B5NEvYSLih]]></document><document><![CDATA[Felicidades a Mercedes y a Pedro, compañeros senadores electos por Valencia, en las listas del PSPV-PSOE.  Y al Sr.… https://t.co/vhFOINNv9i]]></document><document><![CDATA[Menos mal que nunca te apalearon en Oviedo - de @davidrem https://t.co/pr5ybsgzJN]]></document><document><![CDATA[#25abril Parabens a nuestros hermanos #portugueses en su #fiestanacional #portugal #RevolucaoDosCravos… https://t.co/DJ6yo86alq]]></document><document><![CDATA[@SurSurea @rbcaste Yo por recomendación de @frodo21_ empecé a verla desde el capítulo 5 creo que fue y le ahorré mucha paja]]></document><document><![CDATA[@Shaguftahussein @Carolin84433547 @mobilealterati1 @Sho2da_pan @sabinmarketing @DGilmore275 @Rossyccb @lucablanco73… https://t.co/VP6VPxoYrC]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 Son comparables por que la primera y ultima decisión debe recaer en la voluntad y libre elección de la… https://t.co/92VJvUZflb]]></document><document><![CDATA[@vox_es @espartano533 @Macarena_Olona Me ha empezado a gustar la tauromaquia.]]></document><document><![CDATA[@cholinho @miguelxpo21 @klurss Entonces cuando creo que llegaré a tiempo a una cita, hay un atasco y llego tarde, h… https://t.co/87czfmhuFA]]></document><document><![CDATA[Siete meses lleva desaparecido Joaquin. Las batidas iniciales no tuvieron continuidad. Hace falta un despliegue con… https://t.co/luqVtG0dFE]]></document><document><![CDATA[@jaimerm83 @JOSEMANUELSOTO1 Un enorme necio, ignorante y fascista hasta las cejas, repito un necio]]></document><document><![CDATA[👨🏽‍💻¡Buenos días!🙌🏼  Volvemos con las 🔋 al 💯 después de #SS   📸¿Que tal van vuestros #cultivos por vuestra zona?👀… https://t.co/9HPgvblFI8]]></document><document><![CDATA[Dando una vuelta por #Madrid: en la “Cuesta de Moyano” encuentras de todo tipo de libros. En principio traté de evi… https://t.co/ewKuBto8TF]]></document><document><![CDATA[“Drug is a health issue, not a criminal issue [...] the world cannot eliminate Hepatitis C without eliminating it a… https://t.co/REsLmf3cyP]]></document><document><![CDATA[@Jfurlanich Sigue hablando que chispeas a todos! https://t.co/hdRtvwlzDR]]></document><document><![CDATA[En Peris Asesores Tributarios SL somo expertos en asesoramiento fiscal, contable, mercantil y jurídico desde 1978.… https://t.co/QS1jNI0LUE]]></document><document><![CDATA[A principios de 2014 empecé a seguir de cerca el gran trabajo sobre fascias de Ibai Lopez. Sin lugar a dudas me mar… https://t.co/lkgB5B8UpT]]></document><document><![CDATA[Uno de los tópicos que circulan es que la campaña de Unidas Podemos y los debates de Iglesias hicieron que salvara… https://t.co/iF8KZ8iKfw]]></document><document><![CDATA[Atentos al candidato número 17 en la lista de Vox a la @asambleamurcia https://t.co/RJijCEuepP]]></document><document><![CDATA[Magnífica mañana acompañado de nuestro amigos peludos de la protectora de animales del Morrazo.  @ProteMorrazo grac… https://t.co/UU7RjrB2MP]]></document><document><![CDATA[_ Sin título #09  Insuflar vida con la suficiencia de un abrazo rodeado con uno y otro brazo sintiéndolo todo en ca… https://t.co/9N9CxXuIzx]]></document><document><![CDATA[O Se. Keiser já mexia. O Wendel está com os bofes de fora. O Gudelj tem amarelo]]></document><document><![CDATA[La ANC apuesta por proclamar la independencia con el 50% de votos tras las elecciones catalanas… https://t.co/7LRMzYCvtk]]></document><document><![CDATA[@LorenaLimon @jalfonsorey @ctaurinopc No se queje que v.m. no se quedó sin caramelos...]]></document><document><![CDATA[@LaLigaGenuine   . Hoy Vicente del Bosque que está muy sensibilizado por la inclusion ha venido a Saludar a los par… https://t.co/lohTtrvUj0]]></document><document><![CDATA[A estos son a los que luego los del Trifachito les van a dar dinero público...  medio millón de euros a la cofradía… https://t.co/PkUfaPasTG]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/6hCwyB6coA]]></document><document><![CDATA[60€ dice. Verás que avalancha de bajas hay.   Toni Comín anuncia para junio el "primer impuesto de la República cat… https://t.co/fVFmEgPxxs]]></document><document><![CDATA[@SalvaMoncayo Hola Salva! Estoy de acuerdo contigo. No dudo que el interés económico y el lobby energético acabará… https://t.co/grSijOXOeQ]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 No es el momento pero, al margen de congratularnos, tiene otra lectura para el futuro.]]></document><document><![CDATA[Por una Pascua especial #tienesunamisión #agustinos #monasteriodelescorial en Real Colegio Alfonso XII https://t.co/bs8eMGIQY2]]></document></documents></author>