<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Qué importantes son nuestras raíces y a veces que poco tiempo dedicamos a escuchar las historias de las personas de… https://t.co/vvKAxHhG1Y]]></document><document><![CDATA[Otro año más con mi @bmESPERANZA , en el que volveremos a rezarte en forma de música por las calles de Málaga en la… https://t.co/Qcvu8hmEZK]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Pues probablemente. Y de paso podrían dejar de ver la Sexta o Cuatro. Digo, donar y pasarse a la radi… https://t.co/3urJsMie13]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/uKvkPsYUbA]]></document><document><![CDATA[@CachitoDeVida @JavierdeCaceres Pues me encantaría si pudiera. Muchas gracias cielo 😘😄🌹]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Queda poco pero podemos disfrutar una semana más jajaja]]></document><document><![CDATA[Encuentros muy agradables #menganitadecual en Mercado Del Val https://t.co/QFY0XgCV2B]]></document><document><![CDATA[@xlopezgarcia @OncolligaCAT @Taula3sector @LaConfederacio Nuevo reto, grandes logros. Enhorabuena]]></document><document><![CDATA[Están muertos. Muertísimos. Pero van a mantenerse agonizantes hasta el último suspiro.   #Tragicómico]]></document><document><![CDATA[@UnPadreYsuHijo Pues lo siento x él y su familia, pero esto es lo q pasa x jugar con fuego, al final te quemas]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Yo nunca en mi vida he llegado al cuarto gin tonic. El día que llegue, ¿a quién voto? ¿A Marine Le Pen?]]></document><document><![CDATA[Podríais aprender a no cortar en mitad de una palabra o una frase.. #SoyAlbatros]]></document><document><![CDATA[@grues_sudvendee C’est ça oui ! Incivilité aussi d’avoir saccage l’école ??]]></document><document><![CDATA[@FranceInsoumise @JLMelenchon S’abstenir c’est faire le jeu du RN, donc comme je veux une Europe plus forte avec de… https://t.co/1KBi1DDiVS]]></document><document><![CDATA[sempre que me magoam tenho grande vontade de magoar ainda mais a pessoa]]></document><document><![CDATA[Me tiene que venir el 13 la regla y ya me duelen tela los ovarios, solo espero que no se me adelante al mucho y me deje el martes libre🤞🏼]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas @Delapuentejor #FuerzaIker ¡¡ese es el CAPITÁN!! 😍😍 ¡¡VAMOOOSSS!!🤗🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[Eu ainda vou criar um clube inteiramente dedicado a exaltar Ruivas Derrotando o Mal]]></document><document><![CDATA[Me he dejado llevar por la ambición y un entusiasmo exagerado y me he inscrito 😆😆😆]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @boticonsejo @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/ei5KxjI2Ni]]></document><document><![CDATA[@adrianbailen Están en opciones de izquierda que los votantes consideraron más oportunas para frenar a la extrema-d… https://t.co/mjzstCcjOj]]></document><document><![CDATA[preciso de um manual de instruções de como esquecer quem se esqueceu d mim]]></document><document><![CDATA[@kris17980201 @jennermostoles #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Z1cv4MQdRb]]></document><document><![CDATA[Y seguimos ejerciendo ciudadanía activa. #MujeresMigrantesVisibles. 👏🏿💪👍🏻compañeras @Malenetxea1 @RedLatinas… https://t.co/kdGZNKcdV5]]></document><document><![CDATA[Buenos días, lunes. Podríamos estar hablando del día internacional del bajonazo?]]></document><document><![CDATA[@Dan_ook Eso es, si a tu coche le corresponde etiqueta y no la llevas visible circulando por Madrid te pueden multar]]></document><document><![CDATA[Necesito sentir la mejor versión de mi cuando no esté ella por aquí....]]></document><document><![CDATA[Pedro, ahora q estamos en tus manos estirate un poquito con el   Presupuesto que nos vas a dar de nuestro dinero… https://t.co/FYO7oxm5E1]]></document><document><![CDATA[@ConchaLorente Nooo. Yo no trabajo ni aunque me ofrezcan el triple de sueldo que en mi empresa 😂😂 que yo en el trab… https://t.co/zmYCy8Rr8N]]></document><document><![CDATA[@paralaia @lavozdegalicia Lo siento, se confunde de persona. Yo no trabajo en La Voz de Galicia]]></document><document><![CDATA[Fernando Aramburu y Manuel Vilas se encuentran en #LaNochedelosLibros — El fenómeno https://t.co/OTH6gMJCmT]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ilsPF9RrRF]]></document><document><![CDATA[Yo votaré #Vox el próximo #26M en   -municipales -autonómicas -europeas 🇪🇸💚🇪🇸💚🇪🇸💚🇪🇸💚🇪🇸 1. Hacer #RT 2. Seguir a los… https://t.co/SSZBVO17L5]]></document><document><![CDATA[#perroperdido en la zona de Rivas (Madrid). Es de una amiga. Por favor, si lo veis llamad a los números de la foto.… https://t.co/GjnUBzSAvq]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Gracias por encontrar un momento para mandarnos mil besos. Recibe tú también t… https://t.co/u5hWn2sCvx]]></document><document><![CDATA[@FedericoHaDicho @MadDogMLG1976 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/sOK22RZ2kt]]></document><document><![CDATA[@miguel_arag @LuisaVergaraCa2 @AnaLadero76 @cristinaAZANZA2 @PicaMarta @majilo66 @Aiasantandreu1 @anaiegea… https://t.co/yPiaiTTKQz]]></document><document><![CDATA[Eu vou até pinnar isso porque acho que 90% de nós que frequentamos redes sociais precisamos desse lembrete]]></document><document><![CDATA[AH me muero con Bilal amando Girls Aloud POR FAVOR PUEDES SER MÁS ADORABLE]]></document><document><![CDATA[@abc_es Pobre mujer, y tan joven como se la ve, pero eso es lo que trae la tauromaquia.😖😖😨😨😱😱]]></document><document><![CDATA[Só eu fazendo uma festa aqui mesmo, pra ensinar essas portuguesas oq é funk 🤔😂]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @MariaJamardoC @okdiario @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/l55bvLktvI]]></document><document><![CDATA[Com sempre no tinc paraules per la tarda d'ahir😍 Encantadíssima de formar part d'aquest projecte i conèixer gent ta… https://t.co/FifsJhCkW1]]></document><document><![CDATA[Despois de sete anos de silencio volven os holywatergalicia con novo disco. Martín vénnolo contar ao Zigzag Fin de… https://t.co/uxjfxY4h2J]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Les médias sont anti-Macron et seraient prêts à soutenir les pires assassins s’ils étaient contre le Pr !… https://t.co/1ubTnE4Pd6]]></document><document><![CDATA[N O  Q U E R E M O S  S E R  C O M O  L O S  D E M Á S.  🌠 https://t.co/EtzKV7paBx]]></document><document><![CDATA[@caladona @marxamundial #5MContraElRacismo #Abrazada5M no retrocedirem en els Drets Humans https://t.co/9EAD5dEDOY]]></document><document><![CDATA[VENGA YA HOMBRE ! SÍ NO QUIERES VOTAR NO VOTES YO RESPETO TÚ OPINIÓN PERO PARA NADA LA COMPARTO :TODOS ESTAMOS HART… https://t.co/eVzN7ezkqv]]></document><document><![CDATA[Domingo Santo. Peli + manta = tumbada en la cama. #Aquaman #SemanaSanta #enunlugardelamancha https://t.co/JAwRKyw5rJ]]></document><document><![CDATA[@DeltaMdelta @elcomercio_peru Estos artículos y los intelectuales que lo respaldan sea la oportunidad perfecta para… https://t.co/3y2BlHEj5I]]></document><document><![CDATA[Fingir que não estive três horas TRÊS HORAS a fazer uma listagem urgente e o meu pc foi a baixo e xau trabalho :)))]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @vitoria201059 @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/b3paYT4n3y]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin Si, si!!! Seguir asi que lo que pasa en Venezuela sera un TBO]]></document><document><![CDATA[he leído el "is now a criminal" y he flipado pero luego he seguido leyendo y todo bien.]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @doucette5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MkHm8ZYt6j]]></document><document><![CDATA[#MujeresSinVox son esas que no defienden el patriarcado y que son infinitamente muchas más que las defensoras del p… https://t.co/M7Jq5YXIjH]]></document><document><![CDATA[🚨 Con #ParoSánchez el paro ha aumentado en marzo en 50.000 personas, el peor dato de este mes desde 2013 🚨  👉 El 🗳2… https://t.co/fk0gNA1FDA]]></document><document><![CDATA[Avui s'acabarà imposant el sol a les @terresebretur @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi… https://t.co/OPR02YWbLA]]></document><document><![CDATA[@Celia_95z @idratherbeashwa  @Contomiarte @DinastyCat lo que hablamos ayer 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hoy es día de reflexión. Por favor votad para que se vaya el okupa.        VOTA VOX.]]></document><document><![CDATA[@karma_glory @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Usted está dando por hecho actitudes totalmente contrarias a lo que dic… https://t.co/qBdHkf1X4B]]></document><document><![CDATA[Bueno... despues de reflexionar el capitulo de #Got vengo a decir que para todos aquellos que creian que iba a ser… https://t.co/nJ1nkJvAbo]]></document><document><![CDATA[Solo puedo decir... https://t.co/cI7pKNLl9M Es una despedida total #GameofThrones #Florence]]></document><document><![CDATA[@gaeliadeideas @PabloMM Pero te diré más, si la identidad de un pueblo es liarse a tiros con un muñeco, sea el pers… https://t.co/8H5jGRMAnE]]></document><document><![CDATA[@peixco @SocialCarCom @maralarco En breve te vemos por aquí reclamando el descuento o los 7 cobros mal realizados. TOP TOP]]></document><document><![CDATA[“Ahora cuando conoces a alguien le pides el Instagram” | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/f7vKcfUv37]]></document><document><![CDATA[@patriziapeiro Mira, de verdad. A mí me quitan todo eso y me quitan la vida entera]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @_CarlosLozano Muchas veces tiene razón pero le pierden las formas]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_Frases Todos hemos pasado por tiempos complicados y difíciles... pero precisamente, en esos tiempos, está… https://t.co/LFulLfToJV]]></document><document><![CDATA[Cuando sea, “En una semana nos vemos en Latinoamérica...” 🥺🎉😱  Buenos días así también 😘 @AlbaRecheCol]]></document><document><![CDATA[@csensats @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @AnaHid46 @NuriaDeArgila… https://t.co/lTsdGUuHnc]]></document><document><![CDATA[Los jóvenes piden una III República en Madrid: "monarquía para mí no es democracia"  https://t.co/d3pUyUPWTA  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Santísimo Cristo de la Nava 🙏🏻 #semanasanta2019 #semanasanta en Nombela, Spain https://t.co/vyeUbhdPUL]]></document><document><![CDATA[Albada d'avui dilluns reflexada als camps de #lAldea @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @nestor_meteo @eltempsTV3… https://t.co/nix45v424Y]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/d7kRMoahmm]]></document><document><![CDATA[A ver, es que el muy gilipollas está diciendo que cuando escuchas comentarios racistas no debes dejarte llevar por… https://t.co/yw97TLhGLY]]></document><document><![CDATA[Doncs jo amb aquest acudit em vaig partir de riure. I soc de #Rubicity, o sigui que de brometes anem ben servits... https://t.co/EXx2aWy0mJ]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@preciosas10 @JesusCintora Como los del PSOE de la junta se irán de cositas..]]></document><document><![CDATA[No sé lo pierdan. Esta periodista cree que el Dos de Mayo celebramos" las víctimas de lis caídos en aquella levanta… https://t.co/DJepp0TagW]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Y todo unos por llegar al poder y otros por no perderlo!!!]]></document><document><![CDATA[@AcidaBruja Buenos días y un bonito jueves mi brujita Wapa!!💖🌹😘😘 https://t.co/YXBL3sehG4]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @PANTICOSA @huesca @aragon @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv… https://t.co/ffuQrSZt7U]]></document><document><![CDATA[A veces Twitter es maravilloso, querer leerme el libro de @protestona1 y @Xuxipc y que @MiguelAChacn2 sin conocerme… https://t.co/nmeOTYZin7]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Aporta TÚ, con lo que has ahorrado por ir en metro y tren, en tus viajes]]></document><document><![CDATA[@BeaSilva9 @saraberbels @esterpujol @emontoliod Esa niña tuya promete!!]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/A6l8M4mC2G]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias saca unha constitución... e este é o máis á esquerda... senhor lévanos pronto #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Acabo de retomar los Studi per chitarra de Ferdinando Carulli y jolines! No toy tan oxidada!]]></document><document><![CDATA[Los españoles votamos el domingo para aventar el miedo, el terror, para hacer frente al odio. Actuamos como lo hace… https://t.co/PevlhDFMXQ]]></document><document><![CDATA[@okdiario Los rojos como siempre, no respetan nada.   Hambre y piojos nos traerán.]]></document><document><![CDATA[#RescateElectoralESP Ganó la izquierda, es el resultado!! Contra toda la crispación-insulto luchó con altura de Líd… https://t.co/N8hc9f1ANf]]></document><document><![CDATA[Dimisión inmediata de la sinvergüenza de @cayetanaAT x insultar gravemente a todas las víctimas y sobrevivientes de… https://t.co/OLTzTM56Kw]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Amparo Pizarro Martínez,  Jubilada —————————————————— ¿Queréis conocer… https://t.co/NPMLZjKsvn]]></document><document><![CDATA[Hoje tô de motô particular quase   Obrigada Deus pelos feriados https://t.co/qwfQ0Unu6M]]></document><document><![CDATA[@MasDeUno hay poquitos invitados en el programa que consigan no emocionarse después de las presentaciones dramatiza… https://t.co/BMdPq2f7Ye]]></document><document><![CDATA[@NovaTDT @JoaquinBondoni @mailomarcos @MiMaridoFamOf He visto varios capítulos, y está muy entretenida.]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @SaraHispania @JAGambero @DLPMadrid @GuerreroJusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/gam642v3OW]]></document><document><![CDATA[Hace 3 años ya dije en twitter que quien no se digitalizara #moriría ☠️ y hoy Marisa Urquiza de @Telefonica lo afir… https://t.co/0Ih4fHRzKp]]></document><document><![CDATA[@Jugar111 Lo verdaderamente importante, es q yo me lo he pasao de PM, en las dos]]></document></documents></author>