<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@El_Plural Rosa Diez vuelve a tu refugio de perdedora y deja España tranquila..😚]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @molacocinar1 @vitoria201059 @FeliPriya @rmartinvega @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/rZ1lZGVJiV]]></document><document><![CDATA[@UniversalSpain @David_Busta A mí me encantó el dueto de David y María y David fue muy generoso porque le dio prota… https://t.co/nbTeAWe0B9]]></document><document><![CDATA[@Bitel__Chus @ppcancerbero Jajaja, no te adelantes tantooo,😅😜es hora de comer, https://t.co/EerFMj7HYB]]></document><document><![CDATA[Interesantísima jornada impartida por @SB_Abogados y @AsesoresTorres en @BWAlicante sobre los riesgos asociados a l… https://t.co/9E5vTQTOFD]]></document><document><![CDATA[Qué formas tiene el pasado de darte hostias sin que te des cuenta, oye.]]></document><document><![CDATA[Señores de @cabodeplatafest OS COMO LA CARA por traer a @lolaindigomusic @ElCanijodeJerez @JuanitoMakande 🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳]]></document><document><![CDATA[Nosaltres ja hem votat LLIBERTAT!!!!!! @monicamunt @joaquim_96 en Santa Coloma de Farnés https://t.co/dVRdB8hLOy]]></document><document><![CDATA[@valentingarcia2 @pilicorleone @AlejandroSanz Me sumo! #alejandroenrollate]]></document><document><![CDATA[Fallece el periodista y escritor Manuel Alcántara https://t.co/iBdOIsn3zJ]]></document><document><![CDATA[@NoSurre60873797 @AlbanoDante76 @gloriaA12393251 @NoSurrender60873797, Intoxica que fa fort! "¡Intoxicando que es gerundio!"]]></document><document><![CDATA[Dicen que no hay más desprecio que no hacer aprecio.Lo mejor que se puede hacer con tod@s esta gente es ignorarlos]]></document><document><![CDATA[Folclore lavapiesero... Maravilla!!! #losmayos #lasmayas #losmayosdemadrid #terrazasmadrid #carmen #barcarmen… https://t.co/IuQ0xraYHv]]></document><document><![CDATA[Cuando aún no salía de mi pueblo pensaba q la semana santa tenía los días contados por que allí pagan a la gente pa… https://t.co/nbwSTBr2gL]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Cuando entre por primera vez en el prado...me quedé sin palabrasl 😴 Felicidades a Todos !]]></document><document><![CDATA[Siempre lucha en tus batallas porq vas a ganar..y lo q viene es grande y maravilloso para ti! #batallasganadas… https://t.co/8c8c8Qa50n]]></document><document><![CDATA[Crack #10 @charlyncorral levanteudfemenino @ligaiberdrola en Levante UD https://t.co/rvezzVQm8r]]></document><document><![CDATA[@Pedro_delcura @IURIVAS @ProteRivas A alguien habré tenido que salir yo 🤣🤣🤣 suerte de corazón, ojalá lo saquéis tod… https://t.co/iY6bji93Fq]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 Los cuarentones de hoy son unos adolescentes, que diremos los sesentones que estamos en la flor de la vida 😂😂😂🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[God, I hope my kids are this cool. #hilarity #tee-hee #smile #cute https://t.co/0lqBVPSThO]]></document><document><![CDATA[@AdrianNormanDC @RepStevenSmith World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @BaaresCaro @vanecorlao @belen_ah @MBTotorika… https://t.co/iSfEZPM1Tw]]></document><document><![CDATA[El que nos encontremos tan a gusto en plena naturaleza proviene de que ésta no tiene opinión sobre nosotros. (Fried… https://t.co/8uVrBgYst5]]></document><document><![CDATA[broken clouds -&gt; few clouds temperature up 13°C -&gt; 15°C humidity down 82% -&gt; 54% wind 1kmh -&gt; 4kmh]]></document><document><![CDATA[Estar despierta aún es consecuencia de acostarte durante toda la semana cerca de las 4, después de haberte estado pateandote Sevilla.]]></document><document><![CDATA[@Roberto68454611 @VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Y no por eso vamos a poner una… https://t.co/v2T43J8ZhF]]></document><document><![CDATA[@ManonAubryFr @ahorapodemos Ils sont cons où ils le font exprès ? Podemos passe de 71 sièges à 42 !!!]]></document><document><![CDATA[Imagina haber seguido el debate solo por Instagram, imagina. Twitter thx 🙏🏼]]></document><document><![CDATA[Aujourd’hui les référents pour commenter la situation politique et sociale de la France sont des incultes , des imb… https://t.co/8iSNLuha1i]]></document><document><![CDATA[Odio este ejercicio, pero es la caña! Y detrás las nenas haciendo los deberes jejjeje en Gymnasio Manuel Manchado https://t.co/GcplTHwxIy]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr @Lusilu0 Es que tu lo dices siempre...te desespera los # doy Fe ...y comentas sin dar un resumen.....]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/UnBR9Z89n5]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Debatir incluyendo linías del programa de un futuro gobierno 🌹]]></document><document><![CDATA[@tejeda_pedro @cosmejuan @jlgarciainiguez Eso sí es cierto !! 👍 Jajajaja]]></document><document><![CDATA[He ido a rescatar a mi primo de una comunión porque se aburría. Prima mayor al rescate]]></document><document><![CDATA[🏛️ Lamento que se pierda nuestro patrimonio y nuestra historia. Me comprometo a evitar la especulación inmobiliaria… https://t.co/MYelbJAflY]]></document><document><![CDATA[@HallvarorX @nafasaro1 No se puede calificar de liberal a un partido con la política de comunicación que tiene Vox.… https://t.co/X47tReBRH2]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @ComunidadMadrid Enhorabuena  querido Raphael.  Muy merecida esa medalla y todos los homenajes que… https://t.co/8gc3CTVXZo]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6jeDxhFAiH]]></document><document><![CDATA[@MujeresRtve Yo creo que eso ni se lo plantean, simplemente a la mujer no se le considera.]]></document><document><![CDATA[Parlant d’equitat territorial: una imatge aproximada de l’atenció de l’especialista en Al·lergologia a Catalunya. R… https://t.co/6VNaPy1nek]]></document><document><![CDATA[¿Qué hago con los dos cafés que llevo en una hora y el sueño que sigo teniendo?]]></document><document><![CDATA[MONI POLLOS HACE EL PUTO RIDÍCULO EN LUGAR DE HACER UN BUEN CONCURSO VA HACIENDO LA CABRA 🐐 VA DE LISTA SIEMPRE Y C… https://t.co/XP62lC8fzJ]]></document><document><![CDATA[Rodriguès qui dit : en tant que citoyen travailleur on vient à la fête du travail !! Et en tant que licencié pour v… https://t.co/I9dluZsbn0]]></document><document><![CDATA[@somosturnright @SaVanesCa @MasculinismoAr Pero usted cree que son formas? Se le dice que es un vagon discriminator… https://t.co/UpkIlklkUC]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @rosavergar23 #VotaPSOE #HazQuePase  #28A@ @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@scaic_cat : “Finalment fem una crida a la Conselleria a treballar plegats en la millora de l’atenció al·lergològic… https://t.co/ofX4Q8azn5]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día y mejor semana! Besitos. https://t.co/Ik1KISuuQ2]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Y más pensando q si gana la derecha, uno de izquierdas o simplemente sensato, moderno y progresista, se va… https://t.co/1ESjoO3MQr]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ deja en paz a ETA haciendose la victima El PSOE tambien tubo sus victimas pero ZP consiguio q entrega… https://t.co/LQIaau4IB7]]></document><document><![CDATA[Tengo un hambre que me muero y el niño que cuido está viendo un vídeo sobre cómo cocinar patatas fritas 🍟😭🍟]]></document><document><![CDATA[Essa volta dos Jonas Brothers só confirma mesmo que às vezes chega a famigerada hora de parar, porque quando eles r… https://t.co/fv9Fzy8miG]]></document><document><![CDATA[@josestormchaser @TiempoCom @weatherpablo @ecazatormentas @rrequenab @maykel_nav @Frente_atlantic @gdvictorm… https://t.co/nTfgCHvj0X]]></document><document><![CDATA[😃 Desde la Real Casa de Correos, madrileños  🔊  Feliz día de la libertad!! Feliz día del #2deMayo!!… https://t.co/A9HIt7PNXq]]></document><document><![CDATA[Este año no he visto ni un trono y no he podido disfrutar de los míos como hubiese querido, pero el mar me ha anima… https://t.co/CeX9zyOiki]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz sabado y esta noche a cenar pulpo a la gallega.tenemos que apoyar a muerte… https://t.co/Qpr4qbPuEw]]></document><document><![CDATA[Yo hubiera puesto  por españa,coño xD falta fuerza https://t.co/Z2agsNQhrg]]></document><document><![CDATA[@fernando_llana @OisoOiso1 BUENAS SISU FELIZ SÁBADO CORAZÓN QUE TENGAS UN BONITO DÍA PRECIOSA https://t.co/EDayavBMpm]]></document><document><![CDATA[@DigitalSevilla Que yo he votado al Felipe uve palito??? Pues mire, no, me acordara y no lo recuerdo.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a fascinarte.festival y a la aecc_criptana por un fin de semana diferente, divertido y solidario.  Grac… https://t.co/0Glx2IBcrB]]></document><document><![CDATA[No había días de frío pa que me pasara, tenía que ser con to la caló del mundo, pero... Y el ratito tan bueno que v… https://t.co/Hku43SkKCh]]></document><document><![CDATA[Es mejor vivir con un te acuerdas, que con un te imaginas, es distinto pero especial te acuerdas cuando íbamos a cl… https://t.co/dPfe5UMGgk]]></document><document><![CDATA['España es un país de sabores". 'así comienza @juliaplozano @vickyhayw_rd @ALAMBIQUE3 #DiaDelLibro #AlambiqueCocina… https://t.co/Tv1CXS8aYb]]></document><document><![CDATA[Hay que ponerse en forma para lo que viene 💪 en Majadahonda, Madrid, Spain https://t.co/Wm6lFRIEwt]]></document><document><![CDATA[@crazysnowhite67 @LydiaLozanoOf Y dijo que se arrepiente de no haberle dado 3 puntos a lydia jeje es mala falsa mentirosa etc]]></document><document><![CDATA[Queremos un Estado de las autonomías fuerte para tener un país fuerte. España no se vende ni a trozos ni a plazos.… https://t.co/cK7Gk70bNG]]></document><document><![CDATA[Rompí con todo y me agarré al instante. en Salou, Cataluna, Spain https://t.co/KjnKbqvACt]]></document><document><![CDATA[@mariabaach BITCH, APRECIO EL COMMENT PERO M ESTIC PLANTEJSNT TORNAR A SER AIXÍ DE NARANJA DE PELO. LOVE UUUU 💖💖]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @Cat_Meteo @meteocat @marcredondo… https://t.co/0jFkMc4R0I]]></document><document><![CDATA[«El Zaragoza se salvará, pero tiene que lograrlo cuanto antes»  https://t.co/cMPAeOirNu]]></document><document><![CDATA[@Marcelobatalhaa A Europa não é esse paraíso que a gente idealiza... mas nem de longe está perto de ser o que o Brasil é]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Claro la estrategia de de dividir el voto de izquierdas no funciona]]></document><document><![CDATA[No viajamos solas ni en una sola dirección,dice @marialamu en su #dejaronhuella que recuerda a @MariaIReal, R. Here… https://t.co/zHgF8ZJ3vQ]]></document><document><![CDATA[@JavierJ67840778 @Javier_jimave @Luis_Algarra Hasta la muñeca, que bueno]]></document><document><![CDATA[La ocurrencia del expresidente de la Generalitat, Francisco Camps, de celebrar cinco grandes premios de Fórmula 1 e… https://t.co/OzVeBeOgDG]]></document><document><![CDATA[@TwistOliver_ Claro todos los q están ahí menos 4 saben de tele y mucho]]></document><document><![CDATA[ANGUS -El típico que siempre va con su novia y, joder tío, controlate to el día morreandote con ella.  -Más blanco… https://t.co/cv1PI8GMOh]]></document><document><![CDATA[yo durante toda mi estancia en el instituto pq me votaban para delegada sin yo presentarme]]></document><document><![CDATA[AHORA SI ME RETIRO.ESTOY OYENDO UNA SOBERBIA SELECCIÓN  DE JAZZ EN RADIO CLÁSICA,DE LO MEJOR OÍDO EN TIEMPO]]></document><document><![CDATA[Quiero pensar que esto es un fotomontaje. Si no vaya Mancha de asquerosos, mal nacidos y repugnantes seres del infr… https://t.co/tEzX3eJCRW]]></document><document><![CDATA[@DavidAl53050266 @Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079… https://t.co/EcZVbFbUNC]]></document><document><![CDATA[No seré yo todos los días , reconozco que no lo hago aposta de verdad , me sale solo .]]></document><document><![CDATA[Si solo me llevé una chaqueta al viaje se dice y punto en Pena Palace - Sintra, Portugal https://t.co/CZE7OYPP8n]]></document><document><![CDATA[Accidente de personas es el eufemismo utilizado en el Metro de #Paris cuando alguien se suicida y hay que detener e… https://t.co/cpluttV1nr]]></document><document><![CDATA[@Toni_gc17 Más que una sensación, yo diría que es una realidad... empezamos en breve... café y un abrazo para este martes❤️]]></document><document><![CDATA[El Sr. Aziz, que vuelve del extranjero, encuentra a  can con la ayuda de su amigo, remide, y quiere reunirse con él… https://t.co/2E9qghHHKs]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Los sofistas están votando para salvar a la Pollos y a Carlos, para joder a Miriam. 🤢🤮]]></document><document><![CDATA[@Virgili7 @EseguiZipse @CatalunyaRadio No obstant " tirar una carta" es correcte sense haver de dir "a la bustia" n… https://t.co/4wl1xydOvY]]></document><document><![CDATA[@quiquepeinado @RosaMar6254 Menuda mega clasista ,yo ya le vi el plumero hace tiempo,le daba alergia  nombrar podem… https://t.co/EPbs41Fg43]]></document><document><![CDATA[Necesito alguien que se vaya a León el viernes siguiente , porfavor y gracias , si sabéis de alguien me lo decís .]]></document><document><![CDATA[Holidays #family #familia #grandchildren #lacasadeloslios #napping #kids en La Casa De Los Lios https://t.co/CUoZiVePti]]></document><document><![CDATA[Pues me he bajado a la cafetería del hotel en pijama https://t.co/zBZqDizOxR]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Algunes no necessitem absurda publicitat. Com ja he dit q compliu el vostre compromís als qui us atorguem el vot. 💪✌️]]></document><document><![CDATA[NEXT WEEK 😎 Feria Internacional de los Pueblos #fip2019 #FIP https://t.co/HInIG3WYQ5 🇨🇦 🇧🇪 🇺🇸 🌍  1.5.19 | 14h30 - B… https://t.co/5J1UYtM0nn]]></document><document><![CDATA[@TaxistaMarroqui Nos ponen en la entrada de Huesca un cartel: «Uesca ye bilingüe». Nos fastidiamos. Espero que sólo hasta el 26 de mayo.]]></document><document><![CDATA[I la terra i el cel, paraigües de protecció. Quietud latent https://t.co/qxNB4wQPSU]]></document><document><![CDATA[Cuando llegué era en plan: necesito ir al Mercadona por favor llevadme quiero pasearme por los pasillos echo de -]]></document><document><![CDATA[@JuanaTorquemada @SalaverriMarina Tranquiloa esto es el miedo 😱 🥚 VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Não sei se não me vou arrepender de te mandado esta mensagem mas pronto]]></document></documents></author>