<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y lo extinguio el malvado pueblo espanyol, y que los rojos hagan caso a los independentistas]]></document><document><![CDATA[La mía es verlo en el trabajo a escondidas o verlo en casa tranquilo 😂😂😂🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@Groucheste @el_pais @manueldemiguel Aquí? No seas chorra, aquí no hay conflictos de ese estilo. Repetir imágenes c… https://t.co/ifv8vcENDg]]></document><document><![CDATA[el resto de Gobiernos bolivarianos de América Latina, para sustituir los sistemas políticos democráticos asentados… https://t.co/fxtw7OAcRc]]></document><document><![CDATA[Hoy han operado a Yara y he estado tan ansioso como si hubiesen operado a un hijo. Todavía me duele el estómago https://t.co/bLa9IqBlzb]]></document><document><![CDATA[@mariadorosario Cria vergonha na tua cara! Você condenas uma pessoa que fala a verdade do que você é mas quer solta… https://t.co/fLtnUsfGXp]]></document><document><![CDATA[Por su puesto, algún oyente queda. @Oscarplazaok @rodriguezbraun - que suerte que el Mediterráneo siga ahí. -… https://t.co/y7R9jCbER6]]></document><document><![CDATA[@Mari033488870 @LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul… https://t.co/Zu7Os7jAB1]]></document><document><![CDATA[@unodelatletik Claro. Todo el mundo sabe que los únicos que no se animan a votar son los de la izquierda 🤣 Es un po… https://t.co/hZX4qrx5gw]]></document><document><![CDATA[La Venezuela de Maduro se convierte en la gran autopista de la coca hacia Estados Unidos https://t.co/ZPrntloe3W vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[@FanterFF No me extraña,.uno. De los grandes films fantásticas de los últimos años]]></document><document><![CDATA[Seamos críticos por cómo se gestionan nuestros impuestos. Pero debemos saber que, sin tributos no puede haber paraíso.]]></document><document><![CDATA[Hay pronisticos solidos sobre las generales qur darian entre 200 / 215 escañs  ... Cosa muy logica por otra parte ,… https://t.co/Z7IFIDo38n]]></document><document><![CDATA[Energía absolutamente salvaje 🚀 . . Espectacular relevo 4x400m y carrera del 800m. . Enhorabuena @AnaCantC84 por tu… https://t.co/H60AuiyEav]]></document><document><![CDATA[#enricmillo https://t.co/crEeYZHeYB Ruego confirmen que no es cierto. Despropósito. Desprestigia a los cientos d an… https://t.co/UGWuxpyklk]]></document><document><![CDATA[Desde @aytobejar #bejardeporte mandar un fuerte abrazo y ánimos desde su querida Béjar, a un grande, @MoiDue ánimo… https://t.co/4VC2y6QUXC]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Si, una...😂😂😂 la gente os está "calando" vais en caída libre....]]></document><document><![CDATA[Ni confirmo ni desmiento que esta utilidad es la polla (lo es) https://t.co/iFYPzhyMFc]]></document><document><![CDATA[@AMierdaaa @yeraymellado @CiudadanaMartaR Claro, hay que darle las gracias, pero al igual que mucha gente depende d… https://t.co/3Kb1PNShjA]]></document><document><![CDATA[Tarde o temprano,  saldrá el sol¡¡¡ en Ulldemolins, Cataluna, Spain https://t.co/BmCYZZPO9Y]]></document><document><![CDATA[A única cena bacana foi ter sido o último a sair da cantina e ir ao café com os graduados e eles pagarem-me o café… https://t.co/YEoI5jBzSP]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes A ver si de una puta vez la justicia española se pone de acuerdo y hablan un solo idioma, EL DE JUSTICIA]]></document><document><![CDATA[En el torneo #condegodo siempre presentes @RealZaragoza 🔵 https://t.co/ARC7ijAHet]]></document><document><![CDATA[@andresocanacope El debate sirve para aunar ideas,sacar conclusiones. Usted también se enfoca mucho en sus posiciones.]]></document><document><![CDATA[Movement • • • 📷 🏙 🔲 #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/3ZAboTScyO]]></document><document><![CDATA[#Arya es la MVP del tercer episodio de #JuegoDeTronos por ganar el partido en el descuento. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[+acorde con lo plantado por los guionistas desde "Capitán América: El Primer Vengador" o 'Iron-Man'. Realmente no h… https://t.co/cWLY2xdtF1]]></document><document><![CDATA[@hasvistoapacooo @RNRmadmaraton Grande hermanoooooo!! Tu esfuerzo tiene recompensa!! Cuanto más nos esforcemos y tr… https://t.co/QYlyjB08tD]]></document><document><![CDATA[#Chillida and me.  Letras Accitanas Artistas  Andalucía,  arte de una década. en Purullena, Spain https://t.co/HeOMPgUdoK]]></document><document><![CDATA[@agarzon Albertito ABURRES!!! No copies "eslóganes", eso ya lo hace el Psoe y tampoco veo que le vaya bien.  😎]]></document><document><![CDATA[@Jesusra18 @unaitxugarai @vox_bilbao @nereaalzola @vox_vizcaya 4 millones de votos.]]></document><document><![CDATA[@Fourty35 Ahí les tienes, eso son currantes y lo demás tonterías: Ya tienen la portada del 2035, foto de candidato incluida.]]></document><document><![CDATA[He flipado en la oficina jugando a tiro con arco en #vrexperience Una sensación muy real y divertida. Así voy todos… https://t.co/D84JAsbjQE]]></document><document><![CDATA[@egotchi Cuando he visto sus fotos en Instagram casi me da un JarY... Mi mujer... mi tia Carol... mi Capitana... 😍😍… https://t.co/TRfwZbkKcZ]]></document><document><![CDATA[Vintage TAP Air Portugal advertisement promoting the Algarve  🇵🇹😎🏖️✈️ #vintage #advertising #airlines #Algarve… https://t.co/4V5CV3E1K7]]></document><document><![CDATA[Vista aérea campo de fútbol "Jesús María Pereda" en Medina de Pomar, Burgos en Medina de Pomar, Spain https://t.co/ag9sMnhEjN]]></document><document><![CDATA[@Nicole_11101100 Otra cosa que sirve es dar feedback en privado, y reconocimiento en público: Ejemplo "Me encantó l… https://t.co/yQUy3HXdu1]]></document><document><![CDATA[Nstra. Sra. De los Dolores. #barriodelcerrodelaguila #barrio #hermandaddelcerrodeláguila #nstra.sra.delosDolores… https://t.co/anjj7Iz2c0]]></document><document><![CDATA[Pregunta @GregorioLeonOR :cuál es el negocio?  Responde @mauriciogarciad : arreglar el murcia... Pero este hombre y… https://t.co/LdJvkHpYTM]]></document><document><![CDATA[@XEunomieX @AnaGomesMEP Continuar a insistir na MENTIRA é ESTUPIDEZ. O Rui Pinto é LADRÃO e EXTORSIONÁRIO. Não é pa… https://t.co/dZb3n1uZLs]]></document><document><![CDATA[@CamasCF Siempre es una mala noticia saber que un compañero no continúa en su puesto de trabajo, mucho ánimo para… https://t.co/hoBqLp1uvb]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/AEmNo9yqOw]]></document><document><![CDATA[¡Feliz #2demayo a todos los madrileños! 🇪🇸  Con orgullo celebramos nuestro día más grande en la @ComunidadMadrid. 😊… https://t.co/uR6UOxNk4r]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @cayetanaAT @bernatsurroca Sra. Toledo l'article  3.2 de aquesta constitució que tant defenseu i que… https://t.co/wpo9QJ5ycU]]></document><document><![CDATA[#sky #weather #landscape #daylight #outdoors #storm #sunset #cloud #light #environment #dawn #sun #nature #eruption… https://t.co/zN5pDnmyXX]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos cuando saque la cabeza de su excel de encuestas quizá quiera disfrutar de este temazo de uno de su… https://t.co/84mrtp0J5P]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/y0sP09vP5N]]></document><document><![CDATA[Empatía... Como me gusta esta palabra y aún más su significado o al menos el que aplico. Hay quienes van cumplien… https://t.co/G2dc1jT5qF]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Alevín D 1-0 @CDNavega. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@marta_msg #Marta, que Algeria me da el reconocimiento a  tu valia. Orgullo ya lo tengo por la vieja amistad de nos… https://t.co/ObZDam1Fax]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #CasadoPresidente 🇪🇸 en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/XnSzzPII6b]]></document><document><![CDATA[5 novedades en 11 del Málaga ante el Extremadura: Munir; Cifu, Luis Hernández, Pau Torres, Diego Glez; Mula, Erik M… https://t.co/Iz8XVuqrnY]]></document><document><![CDATA[Conseguido el trofeo de pasarme Resident Evil 2 Remake sin usar el baúl de objetos. Vamos a ir a por el escenario B… https://t.co/g4ZbxDUHuY]]></document><document><![CDATA[@Accountable2019 @PepaBueno Si señor! Si no es por Unidas Podemos no se hubieran aprobado muchas medidas. #YoVotoUnidasPodemos]]></document><document><![CDATA[@pirlosantos Panfleto eso? Que cosas tienes, si hasta hacen fact-checking 😄 https://t.co/aCVRNavlT1]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/uKBoF4hYef]]></document><document><![CDATA[@rafaelbigorra @castellviteresa @lemondefr Quin desastre. Es castigado Divi,😥😥😥. No es el millor any pels catòlics]]></document><document><![CDATA[D TOROS  D NORTE A SUR: Homenaje a Palomo Linares: https://t.co/KOhHot4n1T]]></document><document><![CDATA[en que momento se le ha ocurrido a mí compañera dejarme  su hijo menor de edad a mí cargo unas horas....]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoChampiins a este mi Madrid le gana el que sea una pena vergonzosa]]></document><document><![CDATA[Fusión Arte Vida Música  Flamenco Naturaleza Conectando con la vida, y cargando las pilas  #CáceresAbierto… https://t.co/qgWjpzVUFt]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 @pantalla_azul @navedelmisterio Yo que lo conozco, más que geranios, lo que le puede venir bien es… https://t.co/vJg1AYZjTM]]></document><document><![CDATA[#HCV #Harmreduction and PreP will be mandatory in this group! Counselling is not enough!]]></document><document><![CDATA[De mês em quando lembram-se e metem 1000 histórias no snap com memórias]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras Cuando te invada la inmigración ilegal Cuando la Sanidad se colapse  ¿ algún problema por separar en el… https://t.co/HdW9WO693V]]></document><document><![CDATA[@martiiafonso Timagina que te tapo la teta? Jajajajajajajajaja te la saco y te la empiezo a magrear a muerte!!!]]></document><document><![CDATA[Que bien sienta la primavera !!! 🌸🌳🐝🌺🌲🐝🐣🦆🐜🐗🐴🏔⛰🏔 #castejondesos #hoteldiamo #valledebenasque #primavera #relax… https://t.co/8upUrVDfO8]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro Fazer o que se o que tem movido grande parte da mídia é a propina de governantes inescrupulosos]]></document><document><![CDATA[#Blas #teckel #teckelblue #perro #perrito #perrosalchicha #salchicha #dog #cachorro en MERCANTIC https://t.co/5GkjncNF04]]></document><document><![CDATA[Courtois es el futuro Keylor Navas el pasado con la edad que tiene es el momento de transpasarlo que mal se hacen l… https://t.co/RdQ1nzOptN]]></document><document><![CDATA[@pfbraganca Amanhã o presidente Pinto da Costa virá falar a comunicação social sem falta! 😂 😂 😂]]></document><document><![CDATA[Lo dejo cuando quieras. (@ Glòries Multicines in Barcelona) https://t.co/zOnFZJtoOj]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @pratoshnivedita @pkamla1 @PrachiMalik @gerrinnesmac @Dianne__LadyD @DansoyGomez @loveGoldenHeart… https://t.co/oSoklVrYZo]]></document><document><![CDATA[A 2 días del campeonato haciendo scouting de los rivales. Cuidado @nereitxuu3 que te tengo controlada :-) https://t.co/zQ85fPnVvF]]></document><document><![CDATA[Hola compañer@s, para el que no lo sepa, la ley D'HONT que hay establecida para repartir los votos en nuestro país,… https://t.co/mABG9oDwqD]]></document><document><![CDATA[Tercer aperitivo en el @alamedarioja Coppa Iberica de @jamonjoselito    #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares… https://t.co/ZSEiOrvRDI]]></document><document><![CDATA[@Cholo14Rey si gana la Champions Messi que aun esta por ver podra ganar el.balon de oro pero con el mundial que hiz… https://t.co/vwHnxLyLAZ]]></document><document><![CDATA[Albert Ribera. El silencio le ha puesto en su sitio. No hay que burlarse de los ciudadanos. No son tonto. Usted deb… https://t.co/0T8HgmrPfO]]></document><document><![CDATA[Muchos juicios contra Notredame y el hambre en el mundo, se quema un estadio de fútbol...y al carajo Haití, Siria,… https://t.co/0ohdhL2oDq]]></document><document><![CDATA[Feliz día a la mejor mamá del mundo!! Te amamos mumi_gonzalez  Gracias por cuidarnos tanto y darnos todo tu amor.… https://t.co/t9YVHnc2iF]]></document><document><![CDATA[ℹ Dizer não  " a viver do @SLBenfica " está ao alcance de poucos.  ➡️ Fica o meu pensamento do dia!]]></document><document><![CDATA[Hay dos Españas La que admira a Amancio Ortega. Y la que le odia por no se sabe qué]]></document><document><![CDATA[Me preocupa que en Madrid hay mayoria para las derechas de repetirse el resultado en las autonómicas.]]></document><document><![CDATA[@joscarlosrp Yo tenía una gata que le pasaba igual. Se volvía loca con mi olor personal, en particular las axilas.… https://t.co/ySjlWdnXdM]]></document><document><![CDATA[Que después del 28A viene el 29A, 30A, 1M ..... y la lucha continúa. Y siempre la persona es lo primero.… https://t.co/tto8Az3EPm]]></document><document><![CDATA[@marinaLobL Pues .. por eso, y darte cuenta que no lo necesitas.  Ellos, si  (Carecen de un mínimo de intelecto)]]></document><document><![CDATA[@Carolin84433547 @enyenyb @Backpackjohn1 @KaceyKells @vernsanders @BrassWeb @LavaletteAstrid @sabinmarketing… https://t.co/uRGP5sNmaW]]></document><document><![CDATA[Libertad condicional para el asesino que inspiró ‘El adversario’ https://t.co/NYhWSuru3e  Y aquí la entrada de mi b… https://t.co/roP5Mh4A5n]]></document><document><![CDATA[Directo terminado, gracias a todos por pasaros. Esta noche desde YouTube, mañana iVoox y Spotify. PlayStation 5, Ca… https://t.co/Inh1ebLysN]]></document><document><![CDATA[@RubenGH25_EdP @silejose35 Buen trabajo @RubenGH25_EdP que nivel zorro! Un abrazo!]]></document><document><![CDATA[@Rachael_Swindon It will cost years and years (decades?) of international respect. Believe me. Only Poland (2017) w… https://t.co/WWak7PY8vj]]></document><document><![CDATA[“Nada es tan grande como para no intentarlo”  📸 javiisilleero en Cerveceria Bonilla Puerto https://t.co/JhxF1xgIE2]]></document><document><![CDATA[@bernardopkuster @gerdwenzel @conexaopolitica Onde na reportagem que você postou diz que foram disparados tiros? Pe… https://t.co/c2SB3IGhNR]]></document><document><![CDATA[Ja me perdonareu, però la banda d'Almenara és de lo milloret havut i per haver. A pel #Certamen2020 💪🎼 https://t.co/vdvbG6fcHU]]></document><document><![CDATA[@victorjosemh Jodidos sobre baratos! 😁 Seguro ya has depositado tu voto, no será igual que el mío, pero si en la buena dirección.]]></document><document><![CDATA[@hombreazul_xxi @carmelaandujar Este señor y lo se de buena mano,  es un manipilador de la verdad y los datos. Qued… https://t.co/dGPmUFjp1R]]></document><document><![CDATA[Y como pasa el tiempo... que cambio hemos pegado... en Burgos, Spain https://t.co/zaT2cjQI6h]]></document><document><![CDATA[@Alvaritomrtn Si , pero vosotros no ,  mister que estás muy contento tú , no ? JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Jantar de aniversário em casa da avó... Que sítio brutal *Fábrica Imperial https://t.co/iNkBuv40mi]]></document><document><![CDATA[El gran Machado decía: Caminante no hay camino, se hace camino al  andar, y la vida nos demuestra que el camino hay… https://t.co/VSvi2gY3gD]]></document></documents></author>