<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Maria5045 @mariviromero @pedroccastillo @JavierMartinSFC Unos grandes deportistas.]]></document><document><![CDATA[Muito bonito... mas se foi encomendado por um organismo estatal não faria mais sentido divulgar o trabalho de um il… https://t.co/nFIgDzUI6b]]></document><document><![CDATA[Encontrar alguien que merezca la pena poner la cara sin que te la partan es más difícil que encontrar una aguja en… https://t.co/Hi6uctuzwm]]></document><document><![CDATA[@Perezpayaeloisa @ppandaluz @JuanMa_Moreno @populares Pues usted misma.]]></document><document><![CDATA[Hay mucho tontaco suelto y boca chancla #DontSpoilTheEndgame https://t.co/qiyNsbj47m]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 O meu marido, como professor catedrático , teve anos de congelamento da carreira ( desde Sócrates, co… https://t.co/U6rCQXWEaO]]></document><document><![CDATA[@javitoespi Me dijeron que me iba a llegar pa el 6 de abril y me ha llegado ahora en semana Santa]]></document><document><![CDATA[@DCastro_pablo ¿Sabes lo que estaría genial? Qué vinieráis a verlo ;) A ver si nos vemos pronto!]]></document><document><![CDATA[@albasenve @MaxiCuello1977 Buah... como si oyera llover... tiene los sesos pochaos por las drogas https://t.co/Jq8MqNW9gJ]]></document><document><![CDATA[Un reto de vídeo, muchas horas pero muy orgullosa de haberlo hecho. Grabar (vídeo y audio), mezclar y editar. Y por… https://t.co/EGrUvDAnRT]]></document><document><![CDATA[@margonzalvez @martinfd78 @rosa_tomas @joaqmorera Mal de muchos, epidemia 😔]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Le dijo la sartén al… https://t.co/psgciY3eKG]]></document><document><![CDATA[@jotawy Si no se entera ni una ni la otra están con las neuronas al mismo nivel que vas a pedirle]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 ja pots fer les maletes que vas cap a Madrid, espero q ens ajudis a assolir els nostres anhels. Pens… https://t.co/xIZCwHJk3J]]></document><document><![CDATA[@DocPastor Bonita manera, y muy tuya, de recordarles (a uno y a otro. Ambos duelen mucho y su recuerdo permanece. G… https://t.co/IJO6WdGAQj]]></document><document><![CDATA[@emilio428665565 Jajajajaja,, yo ya ni me inmuto,,, me pongo aquí y hala]]></document><document><![CDATA[2.  SE MUEVE,PERO EN LA DIRECCIÓN EQUIVOCADA.UN TRIBUNAL PENAL INTERNACIONAL NO TIENE RAZÓN DE SER SI LOS QUE HOY S… https://t.co/JcLCcw9tIY]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @ComunidadMadrid @PE_Espana @Europarl_ES @Correos @es_INE @060gobes @interiorgob @DecideMadrid… https://t.co/jkaL5XEphM]]></document><document><![CDATA[No se puede decir más claro. Un gustazo leerte cada domingo. Qué gran político se pierde el Parlamento!]]></document><document><![CDATA[Te recomiendo este Encuentro cercano con las candidatas y candidatos para charlar, hacer propuestas y animar a vota… https://t.co/1rAxHcGBox]]></document><document><![CDATA[@madeleintlSUR Sigues manipulando, bueno la historia se sigue escribiendo. Las horas pasan y tu también pasarás a l… https://t.co/8tvcJwiXDC]]></document><document><![CDATA[¿Sirve ‘Juego de Tronos’ para explicar la realidad? #LABdeseries Hype is coming 🤘🏽 https://t.co/4TIhyJhIQ5]]></document><document><![CDATA[@BruGarDesign @Omar4114 @xxSuzux Por lo que se ha ido viendo durante toda la serie, Cersei es inteligente y tiene m… https://t.co/zgEYl7k9qT]]></document><document><![CDATA[Feliz dia del trabajador! Nosotros trabajando en uno de los grandes @vinarockoficial @valencianoduerm… https://t.co/GAv0aDJTcL]]></document><document><![CDATA[Pues ya he votado. Seré muy tontaca, pero me sigue emocionando... ahora🤞🏼🤞🏼🤞🏼 #EleccionesGenerales28A #28A #Vota28A]]></document><document><![CDATA[¡Esta es la cara que se me ha quedado con la reseña y propuesta de juego que ha hecho mami_cuentame tan bonita de E… https://t.co/khNSWRG84R]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Me parece que usted es muy mentirosa!!!! Chao]]></document><document><![CDATA[Lo más bello que leído hoy, soy una persona agradecida y si lo son conmigo mejor que mejor, y si no lo son no pasa… https://t.co/Y8j6St0ut9]]></document><document><![CDATA[Hasta dónde has llegado? 📍Lo más al Norte... Honningsvag- Noruega 📍Lo más al Sur... Cabo de buena Esperanza- Ciudad… https://t.co/tLvGp7k8wM]]></document><document><![CDATA[Según Kiko H. Moni Pollos la acusa de intento de cohecho que si un colab. La defiende le regala un Rolex de 6000 EU… https://t.co/Yqmamv1kqs]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas ILEGAl hacerlo aquí, no traerte al b… https://t.co/WrgPLr52lB]]></document><document><![CDATA[@AlberCerezuela Estoy buscando ya el momento para leerte, me dejaste intrigada, que lo sepas!😉😘 Ya nos contamos!]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Te he explicado ya que solo es una tradición, en Cataluña han quemado a la figura del Re… https://t.co/i3cSvYdTDm]]></document><document><![CDATA[Finaliza con el canto de la Salve el #BesamanosPastora19 en este día glorioso en Triana. Mañana domingo el horario… https://t.co/2n9HwuzG3H]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 😂😂😂Lentejas, que aunq yi voy hacer puré de verduras porq puso mi marido la dentadura ayer y no queda otr… https://t.co/32U0cepSHe]]></document><document><![CDATA[Acabamos una etapa intensa con buenos resultados, empezamos la siguiente con la ilusión y el empuje que nos deja la… https://t.co/VFqWgGXxr6]]></document><document><![CDATA[@Chris_zgz @Nuckelavee23 @PSOE @sanchezcastejon @policia @guardiacivil @jusapol @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/0rdJ5MqhQi]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR Lo que se haga con seriedad no se prohibe. Los negacionistas son los mismos q… https://t.co/lFi8he0SzE]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer esta sugerente reflexión de Francisco Gámiz Pérez, " Una Universidad Cercana, una gestión cercana"… https://t.co/dmrxVXno7I]]></document><document><![CDATA[Cum fraude, Pedro Sánchez: Y a las pocas horas rectificó | España | EL PAÍS https://t.co/RlFOkVS8Gz]]></document><document><![CDATA[la nueva afición de mi hermana es llamarme por facetime mientras corre hacia donde estoy para asustarme.]]></document><document><![CDATA[No seré yo todos los días , reconozco que no lo hago aposta de verdad , me sale solo .]]></document><document><![CDATA[El Córdoba, la SAD, Lalo, el entrenador y la plantilla  https://t.co/DVv3N0M3Tr]]></document><document><![CDATA[Boda de Caterina&amp;João #bodaenPorto en Quinta dos Pinheirais https://t.co/EYrm5mB8aH]]></document><document><![CDATA[😂😂 Y de presentarse para president@ en las próximas elecciones #politicuchos]]></document><document><![CDATA[Voy al médico de urgencias, me mandan una crema necesaria para solucionar el problema y en la farmacia me dicen que… https://t.co/oPr4yJuiK4]]></document><document><![CDATA[@Roncador14 Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue a… https://t.co/PH4VU2Eu2G]]></document><document><![CDATA[@dammkring No llegan a incentivos, por lo que de momento sueldo en negativo. Trabajar para pagar. Pues si que es moderno, sí]]></document><document><![CDATA[Vota, por favor, vota. Lo que quieras, pero vota. Cuando quieras, pero vota.  #votaciones #derecho #elegir… https://t.co/EhedLFx5W0]]></document><document><![CDATA[@F7ernandez Enhorabuena Cristian, me alegro muchísimo. Besos desde Huelva.]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo @CONCHA_ZARAGOZA No es cierto, deje de mentir, que ya está usted crecidita!!!]]></document><document><![CDATA[@GarminIberiaSAT @Garmin_Iberia tengo una reclamación pasada sin respuesta des de hace días! 4 emails, 3 llamadas..… https://t.co/lwYSjUoLIY]]></document><document><![CDATA[@EVirino @bethelgueuse @Antonio36505770 @Iriagal @Nemesiswings Y también de la mía. Gracias.]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/sEjF6JMdzN]]></document><document><![CDATA[@DabitxoPiston Es que vosotros lo veíais de otro modo, en serio, aquí en Rivas se vive de otro modo, hasta el PP es… https://t.co/dmC3HN5xfu]]></document><document><![CDATA[🤹‍♀️ OLIVIA 🤹‍♀️ A pocos días de conocer a nuestra pequeña, hoy hemos realizado una sesión de belly painting y el r… https://t.co/zYijedmG3l]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @enrgargim @vinosdomm @dipucordoba @MMWinesUK @MontillaMoriles @mimaacordoba @Cordoba_MeGusta… https://t.co/DlIRpJDlqD]]></document><document><![CDATA[Dolor tiene que haber, pero Garrido representa también el PP de centro y tecnócrata.  Coherencia y convicción?  La… https://t.co/IhyLe52DMj]]></document><document><![CDATA[San Felipe, respondiendo al llamado de nuestro presidente (E) @jguaido https://t.co/DRXuiwed8J]]></document><document><![CDATA[Los días que no encuentro nada, eres brújula. 💗🍀 en Aranda de Duero https://t.co/nxPv3XzO3x]]></document><document><![CDATA[❌El #PATIVEL es un documento expropiatorio y confiscatorio aprobado por @SocialistesVal y @compromis sin consenso y… https://t.co/EseZN0VSBw]]></document><document><![CDATA[Gracias por dejarnos que te acompañemos #CruzdeGuiaSER #Madrugá #SsantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Gooooooool del meu pauuuu @pauetibargallo8 @fcbhoquei #oklliga @ Palau Blaugrana https://t.co/mJcUeGKc3f]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Només el nom d'aquesta "dona " hem produeix VOMITERA. No continuo....🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Rayas? o Lunares?🤔😍 Por aquí podrás elegir distintos estampados para tus looks de Feria  💃🏻 . #feriadesevilla… https://t.co/iW7H7G3BXx]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 El microondas tampoco xfa,, q sino tengo que calentar el café en cazo como antiguamente 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[.@rosaliavt performing “Te Estoy Amando Locamente” by #LasGrecas in #Coachella2019 💃🏾 https://t.co/ebNGxb6UEw #Coachella]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @anxbels AY QUE BONITOOOOOO guapos guapos y guapossssss]]></document><document><![CDATA[@Patriciasdksh no conoce de humedades te lo aseguro 😑😑😑 más tieso q un palo]]></document><document><![CDATA[#Altercerdia19 #SSantaSevilla19  Así de bonito suena desde Santa Marina. https://t.co/WxsPZUmz7q]]></document><document><![CDATA[El mejor personaje secundario/Cameo de la historia de la TV es Parker (@AlecBaldwin ) en #Friends Lo adoro!!!]]></document><document><![CDATA[@salvadorcardus Pues ya lo que faltaba a tiros pero de balas de verdad es vergonzoso]]></document><document><![CDATA[Si..!!! Que lo importante es vivir el ahora...Pero hay momentos a los que no me importaría poder volver 😉 en Faro D… https://t.co/LdyT4pTsHA]]></document><document><![CDATA[@AEMET_Baleares  Calma en la Bahia de Palma esta tarde. #Mallorca https://t.co/u6HOjRPYi9]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @AntonioGarciaMs @jusapol @pablocasado_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/b7U7CJTZao]]></document><document><![CDATA[@AncapESP @24h_tve @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ahorapodemos Que se compre la casa que les dé la gana y se la… https://t.co/KfJQSgTLkh]]></document><document><![CDATA[@virginialcalde #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2siAFs9KB0]]></document><document><![CDATA[@ProfaDeQuimica No somos libros con patas, transmitimos valores y emociones que les ayudarán en la vida real]]></document><document><![CDATA[@AHS_cuco @Cristiano_Brown @patriciaarenass @gotoscano @CesarJPavon 😂😂🍣🍢🥟🍩🍻🥂]]></document><document><![CDATA[@ManelAlias Al meu cunyat li ha passat el mateix a Irlanda. Estic indignada x tots vosaltres]]></document><document><![CDATA[@xicoaraujo_39 , és um rapaz fantástico , gostei muito de te conhecer e sabes que podes contar sempre comigo para tudo💕]]></document><document><![CDATA[@capslucc @yaghotario @melophhobia é tao engajada. é tipo quando a gente fala ala homem fazendo coisa q mulher quan… https://t.co/bwVGTkLmfh]]></document><document><![CDATA[No me lo puedo creer  🤦‍♀️ #28AVotaEnDefensaPropia #SiTeMuevesCambianLasCosas #28AbrilElecciones]]></document><document><![CDATA[@criaturo2 @cuatroaldia No... es un frances. ¡¡¡Islamófobo, racista!! https://t.co/cCeKc4maZX]]></document><document><![CDATA[@Pili30611847 @sanchezcastejon Siempre acierto mi intuición no me traiciona]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @mossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cKJ61aEoHX]]></document><document><![CDATA[🤗🎂🍫 #felizcumpleaños mi chocolatito, #14yearsold  quien lo diría, la alegría de la familia, la más generosa, cariño… https://t.co/HINpkYBvOP]]></document><document><![CDATA[@MariaJArgelle @Pablo_Iglesias Quizá les propongan un debate enla privada. Seguro que Pablo no se niega. Sería un g… https://t.co/D7LgUxc94J]]></document><document><![CDATA[Felicidades @ActuaBalear !!!  #LaIzquierdaQueTúEsperas @reaccionayactua @ActuaGetafe @CatalunyaActua @ActuAsegovia… https://t.co/bRveRpbpbB]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Ana Maria Sanchez Bejar,  Jubilada —————————————————— ¿Queréis conocer… https://t.co/aB3AZgDl64]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m El nivel es el suyo ,que sepa que personajes como usted ni me ofende ,populista..]]></document><document><![CDATA[@lovenursingmery @ferenfer Divina de en las nubes??? Jajajaja te quiero amiga, te quiero mucho, pero no eres objetiva 😍😂🤗😍😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[És um amor e estás sempre disponível para mim quando preciso, ainda bem que nos aproximamos!! Love u!]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @jusapol @UMCmossos @AFAPOL_ @contrastado #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/ToeNTivdwR]]></document><document><![CDATA[@ConwayRome @RocaCriminal @miguelalbandoz @RocaEditorial @blancarosaroca @silviafa14 @gemagarciadelam Siiii, un pequeño homenaje!!]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana @Movidamadrid1 Olé tus cojones https://t.co/GMNFVACcKY]]></document><document><![CDATA[Para los que me tengáis en Facebook e Instagram, he decidido que lo mejor para mi es quitarme las cuentas así que s… https://t.co/rVAT44XoXo]]></document><document><![CDATA[“Es simple nuestro amor  sin estallidos  como una de esas casas  con helechos  y alguna que otra rana  intempestiva”.  Claribel Alegría]]></document><document><![CDATA[CON LOS MIL MILLONES Q SE RECAUDARON EN HORAS PARA NOSTRE DAME , SE PUEDE PALIAR EL HAMBRE DE MUCHOS SERES HUMANOS… https://t.co/ymGUyo0DKc]]></document><document><![CDATA[@KikoRui80244543 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/GtJjnKjdA1]]></document></documents></author>