<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Una tragedia, como si hubiera ardido un enorme monumento patrimonio de la humanidad, en España donan bolsas de dine… https://t.co/nBvUDi4Zqi]]></document><document><![CDATA[@emilianorodrigz Exactamente @VtemtnzIrles estoy aquí 👈🏻 de acuerdo 👍🏻 con vos #VOTAPSOE y demos la cara]]></document><document><![CDATA[CRECEMOS Crecemos en campaña. Crecemos más de un punto y logramos 4 escaños seguros y dos muy probables. Aún queda… https://t.co/jPfncztytf]]></document><document><![CDATA[El (no) acuerdo de PP-C´s-Vox en Andalucía se ha escenificado esta tarde en el Parlamento convalidando el decreto sobre medidas fiscales]]></document><document><![CDATA[Conservador sí, pero no desea que gobierne el PP; progresista también, pero sin querer ver a UP en el gobierno. Con… https://t.co/noygiZPKso]]></document><document><![CDATA[@migquintana El martes hay una final como un piano. El Girona no puede perder y el Valladolid tiene que ganar sí o sí]]></document><document><![CDATA[@PPRMurcia @TeoGarciaEgea Recuperará la posición de Murcia.. osea que gobernando ustedes, esta región se ha ido a l… https://t.co/SyzbsztzSa]]></document><document><![CDATA[@ChiringuitoMega. Por que no habláis de la colleja a Morata. Por que con Costa os cebaistis. Es respeto o falta, so… https://t.co/ze0kqlKwFG]]></document><document><![CDATA[@Nacho_MG Eso me llevo. La unidad de todos como estudio y el apoyo de hoy.]]></document><document><![CDATA[@gonzalezpons @leopoldolopez Pues vete tú allí y manifestate,de paso les llevas de tú comida y medicinas que aquí ya has robado bastante]]></document><document><![CDATA[@BenjaminNorton @flyosity Meanwhile the far right, which is going to enter for the first time in the parliament, is… https://t.co/1xAIUdPKtp]]></document><document><![CDATA[Preguntad cuánto cuesta el tratamiento de un cáncer, o como se vive sin tener ningún ingreso fijo al mes, o trabaja… https://t.co/1NNrZhtrYv]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/7DIj07KwmX]]></document><document><![CDATA[@rubnpulido @Totemkopf64 Mentira el concepto de aldea global: Juntos pero cada uno por su lado con sus ideas a cues… https://t.co/WuamQKVS55]]></document><document><![CDATA[@Chusoluji @Juanal26 @joan_mortes @Lleida_Esportiu Te llevo en barco o nadando si hace falta!!! 💪🏻💪🏻💪🏻💙💙💙]]></document><document><![CDATA[Zorionak jagoba y ojalá los chicos te puedan dar el mejor regalo hoy y en lo que queda]]></document><document><![CDATA[Tremendo alegato en favor de esos hijos bobos de familias ricas de Barrio Salamanca]]></document><document><![CDATA[@MissMacGuffin Hay más grises y acciones cuestionables en todos y cada uno de los personajes que nunca. Es como ver… https://t.co/Gh2gpfultO]]></document><document><![CDATA[@voz_populi @RaulPozo_Voz Paradojas de la vida... Un gobierno apoyado por Pablemos (que cada dos por tres carga con… https://t.co/M7DFEaOsaZ]]></document><document><![CDATA[@JoanArtes1970 @yaloentiendo @LuisamarGG La razon se busca a base de discrepancia, y se pierde a base de confrontac… https://t.co/kpmj5dGzU0]]></document><document><![CDATA[@helenacarreira5 Claro que não mas é um facto além do redes ser horrível os do Barça e o Grau são mt melhores]]></document><document><![CDATA[@Squall1x @djpilow89 Teniendo en cuenta que en cada torre hay al menos media docena de actores (con intereses difer… https://t.co/QNIKqc7hr4]]></document><document><![CDATA[@DondeVamosEva @Marcovolador1 @viajesconhumor @ViajamosJunto @ALCALDEJOS @lagran_escapada @VagamundosViaje… https://t.co/l58hLNFrbQ]]></document><document><![CDATA[@pepeblancoEP @pablocasado_ @Albert_Rivera @sanchezcastejon @vox_es @PSOE @PSdeG Totalmente acertadas tus palabras… https://t.co/j1g3l0cUcB]]></document><document><![CDATA[@agropopular @mercedes_morana @mamencrespo @warriormen49 Hoy si estamos muy contentos,por dejarnos sacar nuestras p… https://t.co/AUUhcbZ6yg]]></document><document><![CDATA[El templo de Jano y su relación con el Ara Pacis. https://t.co/cgtKkmBmKa]]></document><document><![CDATA[Javier Negre ejemplo de periodista enfadado y mentiroso. Allí donde esté habrá un incendio. Bufff.. inaguantable https://t.co/GlpQW2zUgF]]></document><document><![CDATA[Hoy mi bici ha pinchado, me he dado una leche y un mensajero ha aparecido cuando acababa de salir. Carrera a lo loc… https://t.co/xbVUuW6rah]]></document><document><![CDATA[@GUiSEPPEBL Hermano no te vi el lunes en la charla, un abrazo 🤗 espero que vaya bien tus prácticas.]]></document><document><![CDATA[Menéndez pidiendo al SINVERGÜENZA, CARADURA,  "PROFESIONAL", JAIME ROMERO que ayude y se ríe y lo manda a la mierda… https://t.co/iIaMBIeRWe]]></document><document><![CDATA[En las series historicas de encuestas si tu cambias un critero o introduces un criterio nuevo ya no puedes establec… https://t.co/6eLjsFSLvg]]></document><document><![CDATA[Y me gusta sentiiiiii, el arbero en los pieeeee, y me gusta viviiiii, la feria la feria la feria la feria de abriii... #FeriaSevilla19]]></document><document><![CDATA[#friendships #ilovecapeverde #trips en Praia Cabo Verde https://t.co/oEVROLRS8P]]></document><document><![CDATA[Servirá de algo🤔🤔 (desde noviembre 13kg perdidos) 😎🍻 https://t.co/hWMGRYLMRI]]></document><document><![CDATA[@almuromero1 Algo muy divertido: una lista de Podemos con 13 mujeres ha sido anulada por incumplir la ley de paridad.]]></document><document><![CDATA[@alfredoduro1 Alfredo esperaba más de ti. Soy culé pero me caes bien , pero esto es pobre saliendo de ti.]]></document><document><![CDATA[Clases de Muay Thai Kids de lunes miércoles y viernes de las 18 a 19 h. Profesor Morad Soler. Calle Vinaroz 39 bajo… https://t.co/LSdsHcDRfV]]></document><document><![CDATA[#ARMENIAnaziTURQUIA       Armenia, el primer genocidio del siglo XX: Más de un millón víctimas https://t.co/qHWhjwmEKl]]></document><document><![CDATA[Rosa Mariá mateo no ha sido nombrada a dedo sino por mayoría absoluta en las CCGG #ELDEBATEenTVE]]></document><document><![CDATA[@vox_es Animo abascal q españoles de pura cepa como tu quedan pocos, Estamos contigo y confiamos en ti. Demuestra a… https://t.co/qQ8YM2B9jd]]></document><document><![CDATA[Gràcies, però això està passant massa sovint en aquestes dues urbanitzacions La Mata i Montrei.]]></document><document><![CDATA[Por cierto, no os he contado que lo mejor para dormir a un bebé es un fular de porteo o un “caboo” y portarlo en la… https://t.co/3JL6yBS1ZS]]></document><document><![CDATA[4 voltas para o final. 4 voltas de sofrimento para Miguel Oliveira. #Turma88 #SomosTodosMiguel #MotoGP #SpanishGP #VamosMiguel]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 5.35 km in 1h:21m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@jfkirkegaard @MiguelGilTertre I see. Well, then we need a hell of a crisis to scare the northeners to get to that number.]]></document><document><![CDATA[@VINILOVERSUS Brutal, me parece una vuelta a los orígenes pero sin olvidar los últimos discos.]]></document><document><![CDATA[El "Ku Klux Klan". No me digan, si no fuera porque reparten caramelos... https://t.co/bkQUNHE65i]]></document><document><![CDATA[Todo lo que hace Messi es SUBLIME. regates, pases,tirar faltas, definición. Genialidades a gran escala.]]></document><document><![CDATA[Envidio a países como EEUU, Rusia, o Francia entre otros, en los q el personaje este no hubiera salido de la cárcel… https://t.co/0LOKwrTyYz]]></document><document><![CDATA[No me gustan las niñas que son así de creídas y si no están de acuerdo conmigo que vengan y sean mi novia a ver]]></document><document><![CDATA[La naciente #Helechosa #extremadura #turismodeextremadura en Helechosa, Extremadura, Spain https://t.co/sog37HXS7F]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @AS_Relano @diarioas Vaya descripción de Luka Jovic que te has marcado en el periódico Tomás... no… https://t.co/dqlQlWfWas]]></document><document><![CDATA[@Squall1x No puedo opinar porque pocas guerras he vivido, las mismas que tú. Así que me gustaría ver esta misma opi… https://t.co/VRtvuDZ68m]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/7Tac9LMtAp]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 Dos manos arriba y pita falta por empujar ¿Con que mano? ,Técnicamente imperfecto]]></document><document><![CDATA[@TamGraphics @LGGrises @Thaniia92 @Riku3D_ si os insultais mutuamente yo no soy quien para meterme, yo no he dado l… https://t.co/o4zzUYJKOc]]></document><document><![CDATA[Y llegaron los cielos tenebrosos tan propios de la Semana Santa en una tarde plúmbea de Jueves Santo tras el Diluvi… https://t.co/MuYLAfvLm5]]></document><document><![CDATA[Frío y calor. . . . #nikon #nikond5200 #nikonphotography #d5200 #d5200📷 #picture #pictureoftheday #photography… https://t.co/fXkAUOE32i]]></document><document><![CDATA[@srmarcato @ES0T0YMUL0C0 @el_pais Pleonasmo. La palabra es pleonasmo, no oxímoron.]]></document><document><![CDATA[Solo 3 personas de toda mi vida saben que guardo galletas en mis bolsillos, una de ellas murió el año pasado 🦋, aho… https://t.co/DnSZE4c1Os]]></document><document><![CDATA[@juanjolea @lmgorgue Estoy muy confundido, no tengo nada claro de que sería lo mejor para esta situación. Sincerame… https://t.co/WR1jlMFOK6]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias es el único que basa su política en la Constitución. Los demás solo la quieren para aplicar el 155. #conveniencia]]></document><document><![CDATA[Buen torneo esta mañana Ganamos al Monte y no pudimos con el Ciudad Competimos y aprendimos,de eso se trataba Debutaron 8 cadetes]]></document><document><![CDATA[Y todavía saldrá otra vez @upn_navarra a decir que no es cierto. Nos toman por tontos..Se unen con los que nos quie… https://t.co/sfo2zZQv7v]]></document><document><![CDATA[@Julio_Rodr_ @animalistatotal Cuando veo estas cosas dudo de los legisladores.]]></document><document><![CDATA[@Rafel_Tocapel @crpandemonium @yosoynaranjito_ Pido perdón Rafael Tocapel, porque en mi escrito  quería decir indep… https://t.co/E03N8mnk6j]]></document><document><![CDATA[El Puerto de Santa María #Cadiz Bodega Gutiérrez Colosía @BodegaGColosia #sherry #Jerez #winery https://t.co/clVNkDhd8P]]></document><document><![CDATA[@bet365_es De acuerdo con lo que decís de que el PSG juega solo, no soy fan del jugador pero hay que reconocer que… https://t.co/65QWce2ofB]]></document><document><![CDATA[@JABACE22 @mpilardiez @libertaddigital Es una posibilidad que no extrañaría viendo a sus moderadores]]></document><document><![CDATA[@pnique Pobreza? En todo caso, pobreza relativa. En España tenemos problemas de obesidad infantil, no de desnutrición, patán.]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Los bancos son responsables penales para cobrar... pero no para pagar https://t.co/l42CSsjjjK vía @Bolsamania]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Por ejemplo el impuesto de sucesiones lo paga todo el mundo o es que en Andalucía son todos ricos, ad… https://t.co/LgjAdzK5kn]]></document><document><![CDATA[@esatalparduska Pero el tuit empieza con "eh tú ignorante" y pone un "A LA PERFECCIÓN" en mayúscula, Sandra por favor, no lo puedes rebatir]]></document><document><![CDATA[Que viene un acomodador @pacodelatorrep  en calle atarazanas y dice que no podemos estar parado en la acera,que es… https://t.co/QYva2BZqB3]]></document><document><![CDATA[¡Hoy estreno canal de #IGTV! 📺📲 He subido el reportaje en la premiere de #LoDejoCuandoQuiera. Comentadme por aquí q… https://t.co/V4G6uvWgud]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/wRUvAp62Zs]]></document><document><![CDATA[@Ana_Torroja ya lo tengo....que maravilla sentir de nuevo a Mecano, sus inolvidables canciones, estoy como un niño… https://t.co/ODkxIU6GRM]]></document><document><![CDATA[@jmmacmartin Después de ver la "entrevista" a Pedro Sánchez de ayer en @A3Noticias ya no sé qué pensar. Sólo le pre… https://t.co/0iup1uYmPG]]></document><document><![CDATA[#paintingwarhammer #warmongers #coolminiornot #warhammer40k #tabletop #boardgames #ageofsigmar #painting #citadel… https://t.co/b8eYHRB9aO]]></document><document><![CDATA[Esta tarde ⁦@PilarArandaUGR⁩ presenta su programa en ⁦@fcienciasugr⁩ porque #todxscontamos y debemos afrontar… https://t.co/KYMOfMmMDT]]></document><document><![CDATA[@PutAiADa1 @Otavio692x @jf69hot @AmadoresOnline @BoyzSpace @Rolasdanet @CiaDaPutaria @BoysSexy11 @PauGostoso95… https://t.co/FFqy1PBy31]]></document><document><![CDATA[Alles, was du so erzählst Hört sich irgendwie nice an.  . . . . . . . . . . . #photography  #createexplore #canon#l… https://t.co/MvQWyrbuAo]]></document><document><![CDATA[@filomat_cat @InesArrimadas No has visto un falangista en tu vida, creo yo]]></document><document><![CDATA[Celebrando el #diadelamona con huevos de chocolatesbresco  #mona #pascua #easter #chocolate #chocolata… https://t.co/X9ZsNw12aY]]></document><document><![CDATA[#Retromaniacs (@ Fabra i Coats - @barcelona_cat in Barcelona) https://t.co/pjmzgNRg7h]]></document><document><![CDATA[Hoy en el día internacional del perrito caliente quería felicitar a @oscarmayerspain y su mascota Óscar. No puede a… https://t.co/sQoqUDb3ZV]]></document><document><![CDATA[Seguimos con la visita por sintra #sintra #desconexion #relax en Palácio da Quinta da Regaleira https://t.co/alrlJHx5PQ]]></document><document><![CDATA[Pruebas realidad aumentada #eurovision #pruebastv #hothead #detrasdelascamaras https://t.co/9d35iHahmx]]></document><document><![CDATA[@PatriotaNene Totalmente, porque esa es otra, hasta hace 3 días mostraba su bienestar con el PP de Pablo Casado.… https://t.co/zMyZutKfVR]]></document><document><![CDATA[Feliz #WorldAmateurRadioDay #DiadelRadioaficionado compañeros 73’s muchos #DX y actividad. Nos escuchamos en radio… https://t.co/FnoIktUksI]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita @JB_Valentinus @usuariocastilla Por supuesto,yo voto a los míos.]]></document><document><![CDATA[Nos han bajado en avn del cid a todo el metro que se ha parado de golpe. Hoy no quieren que vaya a mi casa]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @vox_es Eso es lo que hay que cambiar, que un partido de España, apoye a toda España. No solo a par… https://t.co/5LJo3FVGly]]></document><document><![CDATA[@bond_ono @Ricardo32044629 Onofre, que esa encuesta no vale que todos nuestros amigos votan Vox]]></document><document><![CDATA[Kkk mundial fut6, Gaspar convocado p Portugal ✅ ficou em casa nesse fds porque teve outro jogo ✅]]></document><document><![CDATA[@BonnyBl46169224 Pues claro que sí currita. De lo mejor que he leído en mucho tiempo. Yo también votaré lo contrari… https://t.co/nvlO5y66E7]]></document><document><![CDATA[Perspectiva del interior del Coro vista desde la reja de hierro forjado que las separa de los visitantes.… https://t.co/6LP9AfDo8P]]></document><document><![CDATA[Hoy toca 👉🏼 y lo sabes 😎 ☝🏻... Rumbaaaaa en The Room https://t.co/qaiimLytnD]]></document><document><![CDATA[@AhoraMasYo @Esopmonty @BaronaMer @Brysonzanguango @parisina128 Carnaza, que somos unos cochinos. 🐖]]></document><document><![CDATA[@GeekIndignado Una vergüenza o directamente una locura colectiva de disociación de la realidad...]]></document></documents></author>