<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@KMotaya No me rindo, por supuesto que no  Sigo y seguiré #SiempreAdelante porq quedan muchas cosas por cambiar 😘😘🍏🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[Pues yo creo que a quien va mantener los servicios sociales,por ejemplo la sanidad pública, #VotaPSOE]]></document><document><![CDATA[El comienzo 🌿 #LaBorriquita #DomingodeRamos #SemanaSanta #SemanaSantaSevilla #Sevilla https://t.co/ZQutBfyhBd]]></document><document><![CDATA[A platea. Manolo García en directe al Prat del Roure. #ColorsdeMúsica @comuee https://t.co/BrgexOqg4g]]></document><document><![CDATA[“Las escaleras se suben de frente, pues hacia atrás o de costado resultan particularmente incómodas. La actitud nat… https://t.co/RNda3ijzBy]]></document><document><![CDATA[Presos polítics: 4 diputats i 2 senadors. "L’independentisme compleix i Sánchez té un problema greu al davant". Al… https://t.co/q0LXF5z7Nh]]></document><document><![CDATA[Before the party starts @jet2_tweets #PartyPlane #LuckyPartyPlane @ Meliá Calvia Beach https://t.co/P9s2bvyCWI]]></document><document><![CDATA[Se viene ... 🔥🔥🎶🎶 #QuieroOlvidarte @DavidLafuente !!!  SE VIENE !!!!!!! 🔥🔥👏🏻👏🏻😱😱🤯🤯 https://t.co/LfQ4I59f0b]]></document><document><![CDATA[I love #sense8 I congratulate you for the paper you are a crack @MsJamieClayton]]></document><document><![CDATA[...la devi prendere un po' così com'è... 😎  🎶🎧 https://t.co/mFFCC11Y6O 🎧🎶 https://t.co/aYmX6P98QO]]></document><document><![CDATA[Stmo Cristo de la Esperanza #SSantaMurcia #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SientelaEsperanza #CristodelaEsperanza https://t.co/ErCHerIiGE]]></document><document><![CDATA[“Más feliz que una perdiz” #refraneroespañol #toledo #casarrubiosdelmonte #mobilephoto #country #bird #campo… https://t.co/ecTMjbqFM4]]></document><document><![CDATA[@jesuscorso91 Me flipa, me parece un peliculón y el personaje de Ramón guerrero mola todo]]></document><document><![CDATA[Preparadas!! @tatigarciasan1 @Mafuensanta @juananheras @La7_tv Javier Adán #EleccioneGenerales28A #7TV28A https://t.co/CVPr33JAsP]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @TilAlonso Yo quiero que mañana vean todos que cojo la papeleta de Vox]]></document><document><![CDATA[Helado, Sevilla... era Sábado de Pasión. 🥰 en Seville, Spain https://t.co/dhW2O4i9lC]]></document><document><![CDATA[Madrugar para irnos de after a veces pienso que es que menudos cojones más gordos tenemos pq xd]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss En casa, pero estos disfrutando de Madrid 😄 https://t.co/ukoi1RwN5G]]></document><document><![CDATA[Tantos dias ! Enferma''"" !!! No me Reconozco!! Ni Yo!!! Buenas noches ! Para tod@s !! https://t.co/JaUmQsEfI3]]></document><document><![CDATA[no tengo palabras para describir ese día, eres increíble ❣️ @ Salamanca, Spain https://t.co/RxVjdCZgdy]]></document><document><![CDATA[@jcamposasensi @lcruz1412 @voxbaleares @vox_es Para guardar los cochinos en Baleares, muy bien. En cuanto suban al… https://t.co/NvsrhZU12t]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Yo es que no pido en esas empresas nada. Me pongo algo de ropa, bajo,… https://t.co/S51jsO0cnf]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/zxYSpPEVC6]]></document><document><![CDATA[@ANABEL1113 @AlejandroSanz Pero eso nunca lo dudamos del mejor compositor #TitoChan ❤️😍😘]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @alex_kaiser2… https://t.co/H7HqNgxSXg]]></document><document><![CDATA[@Mikecondesso9 Elas claramente que estão mal mas cabe te a ti impores as tuas medidas por muito que não te afete. R… https://t.co/Y6hBtmdntJ]]></document><document><![CDATA[Qué bonito paisaje del mundo, me imagino unos días aquí en este castillo,Mi imaginación es muy voladora, pensar se… https://t.co/kVOfFLRf7x]]></document><document><![CDATA[@PalmiSantander Me alegro mucho de esta noticia bonita, un beso enorme!!! 🐙💛]]></document><document><![CDATA[Triunfo para os bicampeões nacionais de andebol #diadesporting #andebolscp 😀👏💚 em Pavilhão João Rocha https://t.co/xphI7WAb62]]></document><document><![CDATA[🔴Nosaltres fem la política amb la nostra gent i des dels nostres pobles. A @compromis portem la nostra missió al no… https://t.co/WXeWglNA4G]]></document><document><![CDATA[Desde dentro de la Iglesia seamos atrevidas, no pidamos demasiados permisos, actuemos cómo personas adultas. ¡No lu… https://t.co/fWcvaFnrip]]></document><document><![CDATA[Fieldtrip to Vejer and Tarifa to visit the windfarms and solar Parks of the tip of Europe. #PEARLSproject https://t.co/zQKEBipsRQ]]></document><document><![CDATA[@Beabarriosh Da igual que te coja en edad de trabajar que de estudiar, a mi me ha cogido en edad de estudiar y hemo… https://t.co/m0kSFNMtbj]]></document><document><![CDATA[Se sufre más desde casa que en el estadio pero yo creo que de esta temporada no salgo #halacelta 💙 https://t.co/9ST6XYzFep]]></document><document><![CDATA[@ayalivic @Anonymus_ES Pues que poco sabes de ello. Eso de que solo se le sube al gran empresario es una mentira....]]></document><document><![CDATA[@MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico No tienes niii idea... la B12 fe la carne de donde viene???]]></document><document><![CDATA[Desde Casia de Constantinopla en el siglo IX, muchas mujeres superaron el rechazo de la música clásica hacia las cr… https://t.co/hewgleDEsw]]></document><document><![CDATA[Seguimos como ella con la emoción en el estomago y aun nos queda por verla en subtitulos y castellano.... padre nue… https://t.co/rIfEkXZ5dz]]></document><document><![CDATA[Un alto honor y responsabilidad pregonar el Corpus de https://t.co/gSQ2pO2aDB sé si estaré a la altura pero lo cier… https://t.co/EnLaPETRYx]]></document><document><![CDATA[@fucknmadness Se te nota que te encanta, y por la mañana te hace el colacao en su taza de vox]]></document><document><![CDATA[#GOTS8E3 es la cosa más salvaje y emocionante que he visto en televisión. https://t.co/95NcqAlLB3]]></document><document><![CDATA[A veces la vida es tan de película de Berlanga que exploto de felicidad... @jorgele66 #freakworld https://t.co/ajPPfqWGS4]]></document><document><![CDATA[🔴Mentre el PP s'emportava mossegades de cada centre sanitari que inaugurava i privatitzava els tractaments de malal… https://t.co/Di4QxpLBkC]]></document><document><![CDATA[@Pat_LerPorAi Eu não desisto do Martin. Estou cansada de esperar, é certo, e há momentos em que o odeio solenemente… https://t.co/QksRuRWuEe]]></document><document><![CDATA[Ibiza escenifica la locura inmobiliaria: la vivienda cuesta un 40% más que en 2008 https://t.co/VqeDgvQKxA con dato… https://t.co/FFNxXh6f0n]]></document><document><![CDATA[La lasaña era así cuando la pedí en AliExpress.  PERO... https://t.co/yHhV1QzD7m]]></document><document><![CDATA[Fuiste mi angel en los años mas complicados, de los pocos con lo que congenié y de los pocos que lucharon por mi pa… https://t.co/NcukVwq5Xl]]></document><document><![CDATA[Me regalas momentos cada día junto a Ti... me das la fuerza cada día... pero Tú y yo sabemos que hoy todo ha sido d… https://t.co/05dz4QFyUA]]></document><document><![CDATA[@oxigeno661 @CruzTruckRacing @_SantosTrinidad @MarahSharon Pues sí. "Las mujeres cúbranse, para que no sean molesta… https://t.co/upWRiAIR6Q]]></document><document><![CDATA[El @ManCity del Pep fora d la Champions davant el @SpursOfficial de @MauricioPoch pel 4-3 d’avui, 4-4 al global i a… https://t.co/Q3Mi9mYhBt]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver la foto en tuiter. Que alguien la ponga en un porta retrato y la coloque en el atril de Rivera( le tra… https://t.co/hVvDBPiT4M]]></document><document><![CDATA[La categoría de los propuestos x Podemos para entrar en el gobierno, no le llegan a los actuales ministros ni a la… https://t.co/6DTQxCiJSj]]></document><document><![CDATA[Ya que me toca estudiar en semana santa prefiero hacerlo así... https://t.co/4e8AicFC6z]]></document><document><![CDATA[@VillarrealCF ojalá y descendais, sois unos marrulleros y llorones, que pena dais, que decepción con Santi Cazorla,… https://t.co/77Kie1OFRy]]></document><document><![CDATA[Excelente, @barreramanolo ! somos la séptima fuerza en 45 días! Buena base junto con nuestros líderes @tasionite… https://t.co/zX8qTSL52c]]></document><document><![CDATA[@aminaelis @tererojo1943 @Mals172 @EvitaMan777 @beaamuntvcf79 @MariaCa84617552 @MariaJoseSernaS @UmaSereia… https://t.co/0JyKWHfnj4]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: scattered clouds, 16°C 77% humidity, wind 3kmh, pressure 1018mb]]></document><document><![CDATA[Aprobadas las modificaciones urbanísticas de #Fuenlabrada y #Alcobendas #urbanismo https://t.co/ixA0uCqFAU]]></document><document><![CDATA[Hoy #DiaDelTrabajo, hay que luchar contra la precariedad laboral, personalmente, las personas jóvenes tenemos que g… https://t.co/O4V33f0xY6]]></document><document><![CDATA[@ActuaBalear @bernsteinandru1 @Shirley99917392 @AlberNovoa @GLlamazares @mgarzonactua @reaccionayactua… https://t.co/LGGZzUwiTS]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @jusapolsantiago @jusapolgranada @ERIKEO5555 @seamos_una_voz… https://t.co/wQxAH5hi3N]]></document><document><![CDATA[@GLENYS_Q @annysousa_AG @ANAGABRIELRL Espero que esteis bien por allá.🙏]]></document><document><![CDATA[#arteurbano lienzos improvisados que embellecen los rincones tristes en Region of Murcia https://t.co/8hcNdsRB8a]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza ajena del malgasto de dinero habiendo personas en este país que no tienen que llevarse a la boca! En… https://t.co/83EntdPnKE]]></document><document><![CDATA[Aquesta gent que el dilluns va a feina amb la mateixa roba que ha anat diumenge a la butifarrada de cal  cunyat ,q… https://t.co/WAjvWblz3s]]></document><document><![CDATA[@Libelula955 @AmoedoCom @pablocasado_ @PSOE @populares No nunca !! Le pude su ego !!]]></document><document><![CDATA[@Chefiasturias @tamyta2001 @anamarsu @EnfermeroNinja 👏🏻 https://t.co/ljEI6C4zHM]]></document><document><![CDATA[@boye_g Los troles de Casado y las trolas de los arrimados....no hay duda de lo bien que combinan ambos. Son corrup… https://t.co/LboLofZnMj]]></document><document><![CDATA[El descriptor font-display determina cómo se muestra una fuente basándose en cuándo está descargada y lista para us… https://t.co/z2zudpwoFx]]></document><document><![CDATA[La derecha sigue hablando de reabrir heridas cuando nunca se han cerrado. España está llena de cunetas y fosas con… https://t.co/cCY5KIj2uY]]></document><document><![CDATA[Me encanta 👏🏻👏🏻 yo añadiría al final una que oí el otro día y me gustó mucho: ¿te lo has pasado bien?]]></document><document><![CDATA[L'1-O ens acompanyarà tota la vida! #28A #LlibertatPresosPoliticsiexiliats 💛🎗️ #nervis]]></document><document><![CDATA[Estuve en una sesión increíble de Gestión del tiempo.  Increíble porque no imaginé que conectaría tanto con Juan, e… https://t.co/PrOYA7xoJd]]></document><document><![CDATA[@DigitalSevilla DIOS MIO!! Que pezade de indulto!! Si ribera lo lleva en la frente...que fuerteeeeee!!]]></document><document><![CDATA[Bandeja o abanico #IgnitionByMA #ThinkDifferent #DesignThinking https://t.co/imQFOG3yz3]]></document><document><![CDATA[Cómo se hizo, cómo se limó, cómo se echó a la gente, cómo se empezó a instituir un canon de la cultureta...  Greg… https://t.co/AkHpx2Mp96]]></document><document><![CDATA[@sylvipb @assemblea de tota manera x concloure o per seguir "l'estrategia" que sembla haver-hi... caldria votara ma… https://t.co/SLdbTvMFAe]]></document><document><![CDATA[@MasDeUno @Carlos_Latre @carolinanorieg @jesusfmanzano @AGUSTIJIMENEZ Escarabajo en inglés es Beetle... no Beatle..… https://t.co/jAv6BekHCr]]></document><document><![CDATA[Me lo habían recomendado pero ha superado mis expectativas. Enhorabuena @PalmaAquarium por la nueva atracción 🐋🐳🐋🐳 https://t.co/31pfWwZ6FB]]></document><document><![CDATA[Te prometí que siempre llevaría el pelo de colores vivos, como tú, para no olvidarme de tus ganas de vivir y tu roc… https://t.co/8JHiU6aMJf]]></document><document><![CDATA[Madre mía, si teníamos poco con los comentarios de #AnabelAlonso ahora aparece en escena #MáximoPradera.... 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@d_rusc @Anantpeldret @elventdelnord @anna_mgc @NUMANTI1 @v_lilet @icemanlaw @Genius9691 @RissosGracia… https://t.co/UL0N1jBG3r]]></document><document><![CDATA[Llevo más de dos semanas esperando el voto por correo. Nadie ha venido a mi casa así que hoy he decidido ir a pregu… https://t.co/ys38kYNBT1]]></document><document><![CDATA[Por favor no me puedo estar riendo más en el bus con los memes del debate. LOS MEMES.]]></document><document><![CDATA[¡Gracias por hacer más bonita la vida y por hacernos más felices a nosotras con vuestra música! https://t.co/4RgSvNjdJk]]></document><document><![CDATA[@David_Varea @MalagaREC @BarriosMalaga @Juancassa @GuillermoDiazCs @festivalmalaga @malaga @vecinosmalaga… https://t.co/bto1AxGZn8]]></document><document><![CDATA[Buenas noches, os puedo asegurar que esta no será la última foto de este maquillaje¡¡   Productos:  -brights palett… https://t.co/eGUCTygJqz]]></document><document><![CDATA[@littlerabuda Sei mas tinha de me levantar e descer as escadas para fazer isso]]></document><document><![CDATA[@geishablue Si llegas, en 17a con #Fibromialgia yo no lo he conseguido #SiempreAdelante  #Pacientesquecuentan]]></document><document><![CDATA[@arretsurimages @Elysee @GaspardGlanz Vous savez ce qu’on lui dit à Glanz : 🖕!]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 Lo has clavado,, así será,, los que los votaron lo sabran sin tardar,, lo malo es q los q no tambien,, 😡]]></document><document><![CDATA[Mirad que espejito nos acaba de llegar. Hablan #balleno y valen 25 € cada uno. #elcallizo #Alcañiz #mybajoaragon… https://t.co/3OoGQJ4GgR]]></document><document><![CDATA[Ayer en el C.S. de Inca. Y 4 domicilios, 2 de ellos urgentes de verdad, con lo cual me quedé sola mucho tiempo. Ya… https://t.co/PcScOPpdNS]]></document><document><![CDATA[A casa ho tenim clar #VaDeLlibertat #ERC_dones #Esquerra_ERC https://t.co/GDnqEcpckh]]></document><document><![CDATA[Nunca como en estas elecciones de está justificando la necesidad de profesionales. Ni todo el mundo sabe comunicar,… https://t.co/iw7Od2SKbB]]></document><document><![CDATA[@japortalmiranda @CastroEspinM @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya En Cuba viven en un… https://t.co/ghaHCMxfhe]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel @CiudadanosCs Ojalá ganes María! España necesita de profesionales que sepan gerenciar y con mucha ma… https://t.co/Hh54LEWSlY]]></document><document><![CDATA[&lt;strong&gt;La importancia de los materiales a usar en la decoración exterior&lt;/strong&gt; https://t.co/LB3nhtpE9L]]></document><document><![CDATA[@pauv1979 No es casualidad que cada vez que se teme la bajada de las izquierdas catalanas, ERC es la de las que mas… https://t.co/FT9qG8W9uU]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @rosariomama2000… https://t.co/4IoOkiLp6e]]></document></documents></author>