<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Na minha aposentadoria eu quero me ocupar com coisas inúteis e incríveis como meu avô que projetou e construiu um g… https://t.co/Ni6muCS0dt]]></document><document><![CDATA[@larazon_es El porcentaje de participación será alto, el voto por correo es un muestreo de lo que puede pasar el domingo 🌹]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Pues ole tus muslos y trasero y tú toda entera que gracias a tu trabajo, talento, profesionalidad… https://t.co/vzVOSUakzL]]></document><document><![CDATA[@DeputadoFederal @MashiRafael @agenciapublica #FreeAssange Vamos AJUDAR 🐱🌎  Julian Assange is currently being held… https://t.co/B4b29dg9wr]]></document><document><![CDATA[“Lo único incurable son las ganas de vivir” #BuenasNoches Quereos mucho, quereos más... 😘😘😘💞💞💞 https://t.co/txRfMt41us]]></document><document><![CDATA[@lukejuby Oh you did ?! that’s a funny coincidence 😍 I will give it a listen 😉]]></document><document><![CDATA[@PuraVid92586005 @Twitootweet @_LePetitCaporal Le mvt n’a jamais dérivé il est depuis le début un mvt totalitaire ,… https://t.co/8t0Anup73T]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @ignasifont @Luciernaga_Ed @BastosLitAg Lo acojeree encantada,, sería un gran flipe que me apareciera por aquí,, o no? 😃]]></document><document><![CDATA[La subida del SMI ya afecta al empleo de los mayores de 45 https://t.co/xwKWvY6n5S vía @65ymuchomas]]></document><document><![CDATA[I wanna fuck you slow with the lights on You're the only one I've got my sights on  Type of sex you could never put a price on]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 @yulsssG Quien es tu crush tía que me da curiosidad tanto ponerlo en twitterrrr]]></document><document><![CDATA[Y si Sánchez salió al empate es porque sabe que va ganando el partido, que le bastaba con no cometer ningún gran er… https://t.co/XkLeUO3xpD]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Yo no la he visto pero me llamó la atención el anuncio que llevan anunciándola ni se sabe pero veré M… https://t.co/OeELZqp4wj]]></document><document><![CDATA[@Heidimetal74 @MiirandaMy XD, que soy catalana y ni soy superior ni tengo clarividencia. Soy un desastre. 😂]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas, hospitalizado pero fuera de peligro tras sufrir un infarto mientras entrenaba https://t.co/HuKEhwfSvW vía @cuatro]]></document><document><![CDATA[El Consorci de Museus proposa 25 plans culturals per a aquesta Pasqua https://t.co/EB1hkk3RFl vía @generalitat]]></document><document><![CDATA[O #25deabril é sempre um dia emotivo é importante. Não apenas pela memória de um dia que trouxe a liberdade, mas ta… https://t.co/P2slXv2zsz]]></document><document><![CDATA[When you trust your friend #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #adoptanocompres #dogslover #dogging… https://t.co/YDWV52rPSF]]></document><document><![CDATA[Des de la plaça de Valldaura i qualsevol racó de #Manresa és fàcil explicar que la meva ciutat, la meva gent, les s… https://t.co/CwxeNeAka7]]></document><document><![CDATA[@PaquiCastilloG1 @AlbaCatal1 @cesciglesies @ChakirelHomrani Y lox trabajadorxs]]></document><document><![CDATA[@Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141 @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/ZdO405J5Ie]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré cada vez que vea el anuncio. Ese producto puede desnutrir no sólo a las mujeres, sino también a los hom… https://t.co/uV9tRni3UJ]]></document><document><![CDATA[@AlejandroAlbala Jajajajaja k arte me encantaa Antonio tejado..con ése comentario jajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@gnayzw Leo tu Twit y lloro. De corazón, ojalá aparezca esa derecha libre de tanta corrupción y llena de muchos valores.... Un abrazo]]></document><document><![CDATA[Gran día ayer junto a ti y personas maravillosas. 😍😊 en Pola Park https://t.co/eP0L8D8cYz]]></document><document><![CDATA[Cristo del Refugio #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SSantaMurcia #SemanaSantaMurcia #CristodelRefugio #JuevesSanto… https://t.co/uBofK1hf4w]]></document><document><![CDATA[Fuiste mi angel en los años mas complicados, de los pocos con lo que congenié y de los pocos que lucharon por mi pa… https://t.co/NcukVwq5Xl]]></document><document><![CDATA[A big happy birthday to this lovely lady @catiacosta24as I hope you have a very special one my dear 🎉🎉🎉🥰♥️😘… https://t.co/i2gyPQHCp9]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Toma muy linda a la salida de la catedral (patio de los Naranjos) de la Niña de San Juan!!!]]></document><document><![CDATA[Se ve que en Correos tienen pocas ganas de trabajar, o de que la gente vote en fin. ABRO HILO]]></document><document><![CDATA[@JosemidCastillo @jabier_pm @RHentrenador A cualquier cosa la llamas respetar, como "vender", o "radical". No te canses mas. Saludos.]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Escuchando a sus gurús económicos, grandes amantes del liberalismo de EEUU, muy tranquila no me quedo]]></document><document><![CDATA[Feliz y salsero cumpleaños al amigo @RicardoMendivil ... Aché y guaguanco pa vos! https://t.co/yzddxZgnoB]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @elnacionalcat Les deseo un gobierno de Vox durante 40 años y que sigan agachando la cabeza al señori… https://t.co/SYqBvRmJE9]]></document><document><![CDATA[Vaaaaaaale!!!! Los del sur somos lo peor del mundo mundial..... A ver si así cambiamos de tercio. Q gente más jartible!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Dennnis_97 @memes4love1 Jajajajaja vale pues me volveré a dormir pero esta vez sin intentar disimular]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Señor Ribera tiempo a tenido en ,7 años de gobierno , de Rajoy ,y los dos últimos con… https://t.co/B5thKrnLEi]]></document><document><![CDATA[Heard one person starve, I heard many people laughin' Heard the song of a poet who died in the gutter Heard the sou… https://t.co/gOPNERbONP]]></document><document><![CDATA[Hace tres años cumplí el sueño de preguntarte @IkerCasillas en una rueda de prensa!! Hoy me encuentro en Oporto y e… https://t.co/1NC9GPysvY]]></document><document><![CDATA[@el_pais @abc_es @elempresariocom @Nervion_aldia @elconfidencial @montilladigital @barreramanolo @diariosevilla @cordoba]]></document><document><![CDATA[@inad13le @JovenEuropeo No existe la ultra izquierda, y quienes quieren un país llano sin características, y un sol… https://t.co/99kx9nxzP7]]></document><document><![CDATA[@_itsGlo_ @SonUnEspantallo Él no me cae mal... pero a ella la tengo atravesada...  Yo tampoco sigo myhyv por aquí s… https://t.co/hQlW70Qckv]]></document><document><![CDATA[3. Acaso Europa, América del Norte, Japón son más democráticos por que son parte del capitalismo salvaje, unos más que otros?]]></document><document><![CDATA[Flores para Mirta. 🌺🙏🏻 Hoy sábado, penúltima función de la temporada, entradas agotadas. 🎟 Para mañana domingo, día… https://t.co/OTHOkAhjYI]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt… https://t.co/Tgcpl6Jd3n]]></document><document><![CDATA[@virginialcalde #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HIW3pcA7oT]]></document><document><![CDATA[La gente está pensando en Alicia y yo sigo obsesionada con #zulemazahir  #SpinOffDeVisAVis #VisAVisSpinOff aunque c… https://t.co/0JTQxWwBvs]]></document><document><![CDATA[¿Por qué se nos olvida tan rápido? Siguen subiendo las cifras de muertos...   Para seguir de cerca lo occurrido en… https://t.co/vFOtylDVQH]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI Grabar con el móvil a un delincuente, sin hacer nada ni colaborar con las FFSS es de cobardes además de imbéciles.]]></document><document><![CDATA[Algú li hauria de rentar la boca amb sabó a la cap de l’oposició -per no entrar en altres qualificatius- i recordar… https://t.co/diMspuRZ73]]></document><document><![CDATA[@policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QnEGuTFk6r]]></document><document><![CDATA[Algo difícil de explicar, por un lado reciben y premio de Derechos Humanos y por otro son acusados de traficar con… https://t.co/qd634NVbWm]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena Dejas que te tape un adolescente y no sabes la que se puede preparar.¡Asco!]]></document><document><![CDATA[Porque los y las jóvenes queremos, y tenemos, derecho a una vivienda que sea digna y asequible a nuestra situación… https://t.co/IJDLx46DtH]]></document><document><![CDATA[@Oviedocityy @ConWences @psoe_oviedo @FSA_PSOE @elcomerciodigit https://t.co/oNk92FvIHV]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales #Debate #CampañaElectoral. @ppmadrid @PSOE @CiudadanosCs @ahorapodemos @vox_es. Este es mi pun… https://t.co/b3B8Vdd6HQ]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… Del Tiempo Perdido de Robe https://t.co/dGarleQKo5]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/jjhglufZB5]]></document><document><![CDATA[El desvelo tras una pesadilla.  Tratarse con mimo a una misma, prender una luz afuera, no intentar entender el dolo… https://t.co/QvUD6ueTIt]]></document><document><![CDATA[Hacienda me ha mandado un correo a las 4 y pico de la mañana y un sms sobre las 9 para decirme que han ordenado el… https://t.co/y9vIZxC0mm]]></document><document><![CDATA[🔵 En #CasadoConMadrid, las familias madrileños seguirán disfrutando de la libertad para elegir la educación de sus… https://t.co/CNEB5hnO1k]]></document><document><![CDATA[“ si anéssim junts a Girona tindriem 5 d 6 diputats i a Lleida 4 d 5. Això és el q compta. Amb unitat vàrem fer l’… https://t.co/bJOmC9kvwk]]></document><document><![CDATA[Debería de existir emojis con la cara de cada vengador. Sería muy guay. @Avengers #Avengers #emojis]]></document><document><![CDATA[A mi hija ha llegado el caso de que entre 4 niños la acorralaron y fue a pedir ayuda ella y en vez de que la ayudar… https://t.co/ArP28JkiY5]]></document><document><![CDATA[@ArturoPerezGil @Eurosport_ES 😂😂😂🤣🤣🤣🤣 fue agobiante esas 9 bolas rojas en la zona de la tronera inferior izquierda,… https://t.co/mZVjLxM1WW]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @RosaMar6254 Gente muy way muy intrépida ella hay que viajar probar de todo ,hay que vivir sin miedos… https://t.co/xxLRI04pGZ]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven a mí me encanta cómo piensas no eres materialista, gracias Está lucecita tiene una casa normal y la… https://t.co/fbePrOb30i]]></document><document><![CDATA[Weather hasnt let us down today 😎❤🌞👙 #lovinglife https://t.co/EmK9X5bGCC]]></document><document><![CDATA[No se si la quiere pero con esa cabeza cualquier cosa se le puede pasar...]]></document><document><![CDATA[💛💛💛es tan Bonita!!!!! Que a mi pequeña se la enseñé  ayer .... para que podamos ir al cine al volver de Paris y tra… https://t.co/n2x2ERrxFN]]></document><document><![CDATA[@fjberman @lmozoromero @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/CfciIaCBdG]]></document><document><![CDATA[ESTAMOS QUASE LÁ 🦅🔴⚪  Rumo ao 37 @slbenfica  . . . #Reconquista #carregabenfica #benfica #slb em Estádio do Sport L… https://t.co/aN4IGj2nhh]]></document><document><![CDATA[#Magallanes y #ElCano 500 años de la Primera Vuelta al Mundo https://t.co/hncpbGyBDk]]></document><document><![CDATA[Dia molt clar i ventós a l'aeròdrom d'#Òdena @MeteoMauri @eltempsTV3 #324eltemps @Cat_Meteo @CatalunyaMeteo… https://t.co/vIkK1MCmlA]]></document><document><![CDATA[My kids just messaged me to say they climbed Mount Snowdon today and ive gone from being super sad to bursting with… https://t.co/W156ZWpz89]]></document><document><![CDATA[@NunNoun @custerdeohaio Que no seas partidaria de violencia te honra (muchísimo), pero si tú la has sufrido, DENUNCIA. Ánimo 💪]]></document><document><![CDATA[Veo que los métodos pedagógicos eficaces y sensibles se prolongan en el tiempo.Pasé media adolescencia con un chicl… https://t.co/584AHfMqWG]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado parece que ya les va estorbando. Y SSS acaricia su gato https://t.co/Jcbm74PsoU vía @Confidencial Digital]]></document><document><![CDATA[Bueno y además lo de evitar la patada voladora me hubiese resultado del todo imposible]]></document><document><![CDATA[Puente Don Luis I. ¡Te quiero! 🌍🇵🇹❤️ en Ponte de Dom Luis I. Oporto. Portugal. https://t.co/cJ4MQDc6FE]]></document><document><![CDATA[@DaniFdezR Más ganas para el año que viene. He vivido hoy los momentos más bonitos en 24 años que llevo en la hermandad.]]></document><document><![CDATA[La Paz Padilla por hacerse la graciosa cuanto mete la pata,un poquito de freno si q le tendrían q poner.]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @monasterioR @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/y7VKh8L7LS]]></document><document><![CDATA[@Tio_Sudeck @pacienteqcuenta @ffpaciente Hace poco me dijeron al verme levantarme y andar "pareces Michael Jackson… https://t.co/rWAW7ICz2z]]></document><document><![CDATA[@jusapolalmeria @jusapolsierra @alhucema66 @jusapol @jusapolasturias @jusapolmalaga @jusapolgipuzkoa… https://t.co/W2EbRLZFeP]]></document><document><![CDATA[Cómo estaríamos de acojonados para que 24 escaños de la extrema derecha nos parezca un buen resultado 🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[READY ✊🏻 #votaporfavor #vota28a en Barcelona, Spain https://t.co/ZkFvRtsgNA]]></document><document><![CDATA[ Suena el despertador, el aire huele a café, salgo de viaje... 🚅. . . #Zaragoza #cesaraugusta… https://t.co/XKMHKX5BAL]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja Estaria bé que fes el mateix discurs al Palau de la Moncloa.]]></document><document><![CDATA[Los que no estéis viendo el debate podéis poner A punt i ver "Valencians pel mon" en Londres, un capítulo que grabé… https://t.co/MEZlxoLnuu]]></document><document><![CDATA[@Yolandita7 No leí aun q fue lo que pasó,, pero te leí a ti y me basta,, muy bien m alegro q tenga su merecido]]></document><document><![CDATA[#SalvemosNuestroPlaneta #ReciclaReduceReusa así #ReviertesElCambioClimático]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo Mañana libro por la mañana. Veré el vídeo de Fefo tranquila. Gracias por recordármelo Chema 😘]]></document><document><![CDATA[Un lujo para Huesca,tener a @MarioGarcesSan de candidato. Un lujo para #jaca @Populares_Jaca tener a Carlos Serrano… https://t.co/IfzZ9XLAJT]]></document><document><![CDATA[@Panik81 @pilar51 Por supuesto que NO. La gente de izquierdas que queremos un mejor país para vivir todos IREMOS EÑ… https://t.co/bdRe97myd6]]></document><document><![CDATA[He echado de menos la alta temperatura de debajo del paso. He echado de menos mirar a mi derecha y tener a Bea  dic… https://t.co/nkXvIqQW09]]></document><document><![CDATA[@ThE_Se0N @CarladeNicolas Está claro q para coger todo un espacio y llenarlo con tus carteles, es q antes has tenid… https://t.co/qWse2DqHRD]]></document><document><![CDATA[@jmOrbera @RaizesTurismo Pues no lo descarto. Este rincón del mundo está lleno de historia y de belleza.]]></document><document><![CDATA[@ElTempirdElx @VicentMauri @robescolano @MoissPrez @EnllacatsLlengu @DaDPV @AlfonsEsteve @marclia @FSanxis… https://t.co/tjh7Y29igH]]></document><document><![CDATA[@Karen_H_W Lo siento, pero lo voy a decir: un audiolibro no es un libro.]]></document></documents></author>