<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Na Century21 - 2República, localizada no centro de Lisboa, os teus projectos vão ter rumo! Fala connosco e descobre… https://t.co/DCkkvfk0UO]]></document><document><![CDATA[@Eurosport_ES Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸… https://t.co/eywzWPScpa]]></document><document><![CDATA[Alberto Garzón confunde ingresos con beneficio. Es como si un médico confunde el corazón con los riñones.  Benefici… https://t.co/BBkoWn79sz]]></document><document><![CDATA[@SantoroLeandro Sabes que es lo peor? Que hay mucha gente que todavía les creen ,ya sea por el poder mediático que… https://t.co/iCOdVCtU9I]]></document><document><![CDATA[Cierto. en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/TgYhMRfIWC]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/xLiBs0sqBj]]></document><document><![CDATA[Mi peñita buena 🤟🏼 en Arroyo, Castilla y León, Spain https://t.co/FhFPrwnabo]]></document><document><![CDATA[📻🎙En unos minutos estaremos participando en el ciclo de entrevistas de @tarragonaradio para las… https://t.co/CuXCzd0UHV]]></document><document><![CDATA[O sea.. la gente en Ferraz pidiendo que no se alíe con Rivera....pero ¿qué clase de personas vota Psoe  que  prefie… https://t.co/mdYmhwcggU]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez ha venido a Cataluña y los separatas no han convocado ni una concentración en su contra... saben que es de los suyos.]]></document><document><![CDATA[Invejinha boa! 😎 - Feira do Pão e Doçaria de Montemor-o-Novo. em Montemor-O-Novo https://t.co/KMsas13yMh]]></document><document><![CDATA[Mi destino es  ser memoria  en el mar. #JLRquotes .@CanonEspana https://t.co/P2GSY75hz7]]></document><document><![CDATA[@CsBueu tacha de "atentado" ambiental el nuevo hormigonado del camino de Ouril.  Es hora de concienciar y apostar p… https://t.co/wgQTIKRUFk]]></document><document><![CDATA[@Murgis_ @CiudadanosCs O sea, que sólo defiendes a la derecha, según tus palabras. Y la derecha es quien se ha opue… https://t.co/9jbwx7TJdp]]></document><document><![CDATA[@exprimeviajes El honor es mío de contar con experiencias tan grandes como la tuya 🙌🏻]]></document><document><![CDATA[Indignante,tod esto vale??  cuando pase algo irreversible, diremos ahora que,quien son los responsables, que entre… https://t.co/yozS5HfApa]]></document><document><![CDATA[Descripción gráfica de #eldebatedecisivo pero con menos actores (y sin actrices) https://t.co/xScWwEPrOG]]></document><document><![CDATA[@jcsorcal95 @SanFernando_CD Si tenemos posibilidades aun, pero vienen partidos muy complicados. Hemos perdido parti… https://t.co/LsFIAO2Vkv]]></document><document><![CDATA[@robalohuelva @LaSegundaBes Qué horror de afición tan cateta y tan envidiosísima la del Cartagena!! Están más pendi… https://t.co/jAECJqZUqQ]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 @KRLS Me parece que los resultados en las elecciones de este ultimo domingo muestran lo que piensa… https://t.co/7U4XcuEFwX]]></document><document><![CDATA[“No especulen con quién va a ganar la Liga sin mencionarme”. Firmado: El Leganés https://t.co/KIRlBQAYZy]]></document><document><![CDATA[@sinelo1968 @Juliaenlaonda Ehhhhh, dejemos la ironía - que se nota hasta por twitter - a un lado y seamos prácticos… https://t.co/VxnhI5IRgl]]></document><document><![CDATA[Amable ya está a los platos 🤗 @amabledj @salazerotgn . . . #amabledj #clubbing #dj #music #musicphotography #gig… https://t.co/G0thX0ZfIF]]></document><document><![CDATA[@crischuperez @DavidSuarez_V ¿Te parece normal utilizar el cáncer de próstata para intentar reforzar tu argumento?… https://t.co/fvvgvVHu8R]]></document><document><![CDATA[La República puso sobre la mesa la necesidad de una reforma agraria que rompiera con los grandes señoríos que hundí… https://t.co/92Qn8HvI63]]></document><document><![CDATA[@capitan_ahab @PepeDamianRS @elEconomistaes @Salva_Mendez_P Otegui no ha venido pero hay una foto suya tela de gran… https://t.co/ZWEfxLQuW8]]></document><document><![CDATA[@Glitter_Punk Tengo una idea mejor: pásame una lista de grandes éxitos que te apetezca escuchar y los pongo todos seguidos, vale? Un besito.]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo del Perdón en todo su esplendor. #LunesSanto #SemanaSantaMalagueña2019 #cofradiasmlg en Parroqu… https://t.co/8Gkxt95xbD]]></document><document><![CDATA[“No hay nada más provechoso al alma como meditar diariamente la Pasión del Señor” San Agustín https://t.co/Dl5ptGhLFZ]]></document><document><![CDATA[I just finished running 1.04 km in 4m:22s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@tenkar_ Y tanto. Como no saquen una nueva hornada, cosa improbable visto lo visto se va a convertir en uno de los… https://t.co/6QdO5FDe8W]]></document><document><![CDATA[Por esos momentos míticos #entierrodelasardina #fullequip #unaynosvamos #nosalgomas #habemos #instagram #amigos en… https://t.co/jqk2CCETOh]]></document><document><![CDATA[Se o presidente da FPF foi ver o jogo do Aves, como seria se fosse outro o campeão?]]></document><document><![CDATA[@CMM_es A Castilla la Macha Radio, que poco decoro tienen y falta de respeto, para un medio público que es, te coge… https://t.co/m3qP5KkYZE]]></document><document><![CDATA[@voxemita Ni los voy a ver ni a perder 1 solo seg en qué  han dicho o quien ha estado mejor.]]></document><document><![CDATA[El tiki-taka... #sinosolvidamosdelresultado #olesushuevos https://t.co/Jtmiauwife]]></document><document><![CDATA[Hoy duelen los recuerdos por los que faltan. Salud por siempre para su herencia https://t.co/GZtRwSi3ih]]></document><document><![CDATA[@LauraPLarraya La literatura, la música, el humor y el amor son las cosas que hacen soportable la vida.]]></document><document><![CDATA[Esto es asqueroso.  No tener ni puta idea de lo que dicen pero viva appaña!!]]></document><document><![CDATA[@mimiros9 @Luka63 @RocioBasterra @maje195839 @Jam1Juan @AbaloRosa @nuriabenet77 @mariajose8085 @LordAnthony48… https://t.co/f72a4ECTZw]]></document><document><![CDATA[El 7 de mayo actuaré en @floridaretirooficial apoyando a @mariarbravo en la 4ª edición de The Global Gift Gala Madr… https://t.co/ZSt816BsoG]]></document><document><![CDATA[Por qué las Azúcar Moreno en Honduras se han transformado en las hermanas del Baptisterio, sobre todo Encarna? #ConexiónHonduras2]]></document><document><![CDATA[@deivid_paterna @doriang32 Si hay q ir a la guerra mejor prepararse https://t.co/EtvuJlEdtD]]></document><document><![CDATA[Primer Consejo de Ministros en campaña: inversión en cuencas mineras, contra la violencia machista y plazas de juec… https://t.co/mOOzPXzBN2]]></document><document><![CDATA[@cjimenezvigo @pablo_carba O que ten que entender o Celta é a necesidade inminente de crear celtismo desde o berce,… https://t.co/T3s82kpIjv]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena preséntate a presidenta de España y echa a todos estos. POR FAVOR]]></document><document><![CDATA[Perque testimo i sempre testim #Barcelona #CiutatVella #Easter #LaPrimeraMirada en Barcelona, Spain https://t.co/QmVkkrag9x]]></document><document><![CDATA[Yo contestando a seguidores/amigos de Xbox a las 7 de la mañana de vacaciones, ou mama]]></document><document><![CDATA[@mzamarreno @JavierMaroto ¿Mentiras de la RGI que hasta el Gobierno Vasco admitió los numerosos casos de fraude? ¿E… https://t.co/5B5UVZhspG]]></document><document><![CDATA[5 años le doy al desfile del Bando de la Huerta antes de que coloquen achoneros o algo para separar carrozas de energúmenos.]]></document><document><![CDATA[Ruben Ruiz Abajas completed the IRONMAN® 70.3® Marbella in a time of 06:35:46, run 02:00:03 (unofficial)! 🏊🚴🏃🏆… https://t.co/QXZRTx8wIa]]></document><document><![CDATA[Rosales banksiae en floración en la Rosaleda del Parque del Oeste - Madrid #banksiae #rosales #rosaledademadrid… https://t.co/hCjxAG8XsF]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, buenos días y mañana ventosa y fresca por Arganzuela. Veamos si voy a hacer para que ll… https://t.co/kvgCtFYfA4]]></document><document><![CDATA[@miriamgomc Esa es la gran preguna jajaja ojalá un botón de apagar el hambre]]></document><document><![CDATA[Pues claro, a quien si no... He votado por @nicolapro7 para el #MVPMovistar de @movistar_es #LaproTITTOLA]]></document><document><![CDATA[Jardins da Parede Por muito considerada a melhor zona para viver no concelho de Cascais. Mais de 3000 fogos, entre… https://t.co/douvlEkHdH]]></document><document><![CDATA[@Ulises_Nadie @MALPARIT1 Personas de todas las clases sociales,pero aún así sale un partido k te dice k tú vas a se… https://t.co/HQgzeEemA3]]></document><document><![CDATA[Lucha por lo que quieres! 😏  #Escritos #Frases #Vida #VidaReal #Sueños #Palabras #Momentos #Ahora #Pensamientos… https://t.co/g57lBKa2AI]]></document><document><![CDATA[Justíssimo. Título bem perdido. Para esta merda, rua todos. Parabéns @FCPorto]]></document><document><![CDATA[@cece10b6f6df4fb @jpintocoelho60 Podes falar , não te vou bloquear. Eu perdoo sempre os tolos]]></document><document><![CDATA[El 29 de septiembre de 1938 se firmaban los Acuerdos de Múnich, que cerraba toda posibilidad de intervención de las… https://t.co/8tQBfmRmYb]]></document><document><![CDATA[1. Conocernos 2. Escucharnos  3. Reconocernos 4. Para regular nuevos acuerdos]]></document><document><![CDATA[@vox_es  #TodoAlVerde #TodoaVOX #PorESPAÑA #JornadaDeReflexion #100MedidasVOX #AhoraVOX #currantedeVox… https://t.co/gs7pmqAb2S]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Exacto👍 igual de hipócrita y frío que el de "Cien cartas de amor y una canción desesperada"😖😫]]></document><document><![CDATA[Recorte aparecido hoy  en el periódico @laverdad_es @laverdad_ct. La #CanteraAlbinegra @FCCartagena_efs… https://t.co/C6hN2WicdR]]></document><document><![CDATA[Tras el golpe de Estado fascista, el Frente Popular controlaba el 72% del territorio, que albergaba una población d… https://t.co/uEBiN8JD46]]></document><document><![CDATA[@eltivipata Un humorista bueno tendrá éxito, uno malo fracasará.  Ese será su único límite.]]></document><document><![CDATA[@unicajaCB   Petición 1. Cambio de entrenador Petición 2. Que la Segunda no sea blanca   Besis]]></document><document><![CDATA[Es difícil mantenerme en esta postura cuando la gente hace memes tan buenos.]]></document><document><![CDATA[@jfvega05 @Carva1976 @El_UnmA @nowseed El montaje es una preferencia en post-producción totalmente lícita, si bien… https://t.co/9yctDqVnxe]]></document><document><![CDATA[🐧🐧 #tontacos #pingüinos #cosmocaixa #barcelona #museo #hielo #animals #yolo #guys #2 #betiko en CosmoCaixa https://t.co/hMco7ZRt31]]></document><document><![CDATA[Junto con mis compañeros del equipo de #StaffCs dirigidos por #MaríaGarcía candidata n°3 al @Congreso_Es Gran traba… https://t.co/iwBODVezRR]]></document><document><![CDATA[Yesterday in the afternoon in #Jaen #sunset #lanscape @ecazatormentas @EarthandClouds @Beatrizxy @mercedeshosg… https://t.co/hu6BXjvN9V]]></document><document><![CDATA[Paseo por Barcelona. #barcelona #barcelonacity #bcn #catedral #viajerosporelmundo #viajeros en Barcelona, Spain https://t.co/GHJmRuvpxC]]></document><document><![CDATA[@livedboing @mjdelrio @LI3PeO pues ya esta, lo dicho paz y amor, que era una frase para decirle, que se estaban hac… https://t.co/UYkPwh5bqO]]></document><document><![CDATA[Es una pena degradar el debate a estos niveles, debe ser algo más serio. Si esto es lo que viene a aportar “la nuev… https://t.co/JvWWwttVLZ]]></document><document><![CDATA[Durante estos días, mi hija Claudia está grabando todo el proceso de realización de una escultura y esta es la piez… https://t.co/43TTOPfHW3]]></document><document><![CDATA[@maestranzapages joderos que os hemos engañado. Hemos pagado sol como los tiesos y estamos en sombra como los ricos… https://t.co/Nxwfx8qYtU]]></document><document><![CDATA[@Hipolitosan59 @VOXEspartinas @PPEspartinas @CiudadanosCs Ah, mira, veo que vas el 15. Me alegro por ti porque sé q… https://t.co/cubPB3TVUe]]></document><document><![CDATA[Adoro que mandem indiretas por aqui mas porque não dizem nada car ? 🤷🏼‍♂️ Twitter e pra cobardes ?]]></document><document><![CDATA[@pnique Vosotros defendéis la democracia desde las morgues de Caracas, Cúcuta, Maracaibo, Barquisimeto y muchas más. #Miserables]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @akomama_tm @marinavibu609g @ThShaher @PatGrant7777 @SimplesmenteSyl @WHIKLI @graceva80762971… https://t.co/xDA0Y5fXE8]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.98 km in 43m:37s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@tonhisabis @monicacorton @ManuFournier @Wrigthbreo Alédame q non te enfades, xa sabes como é esto das RRSS, ao non… https://t.co/WSJbO6gKdA]]></document><document><![CDATA[@sasalvi @keldaam @InesArrimadas Se denomina declaración unilateral de independencia al proceso político por el cua… https://t.co/ru2Qyhw8Qy]]></document><document><![CDATA[@educasado Éste se levantó hace unos meses y le dijo a su señora, "éste año me traigo la orejona"]]></document><document><![CDATA[Hacen falta muchos psiquiatras en España. No hay duda. No solo en la region catalana.]]></document><document><![CDATA[“No, así no es. Coges la manzana, la muerdes, la tiras, levantas la pierna y olé”. Ok.]]></document><document><![CDATA[La maldad es transversal, la bondad tambien, pongámosla en valor: Una podemita insulta a una líder de Vox por tener… https://t.co/DvkowyRLEK]]></document><document><![CDATA[Lindo caralho lindo. Melhor equipa de sempre. Já mereciamos este título. Parabéns @Sporting_CP parabéns é nossa]]></document><document><![CDATA[@voz_populi Pero si en ningún momento Falconetti tenía interés en debatir en RTVE hasta ayer, qué está diciendo?]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @CaMa1610 @RacloSmith Da asco...repugnante...debe ser el pupilo de Valtonyc.]]></document><document><![CDATA[Celebrando el #DiaMundialDeLaBicicleta con una imagen en la que muestro la rueda de mis comienzos en los 90 con la… https://t.co/UneEOTw22j]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @Porculero13 Hay zorrillo ,tú sí que sabes,vender a los k no saben pensar ,sus MIEDOS  pueden votart… https://t.co/G2HUzm50Wc]]></document><document><![CDATA[@BandeXuresBio @populares @PSOE Ese cartel es FALSO PURA DEMAGOGIA  Medidas tomadas: - rebajar impuesto sucesiones… https://t.co/KDxQlpDBTl]]></document><document><![CDATA[@AmparoRubiales Pues lo tiene fácil, en Andalucía gobierna con VOX, ya sabe lo que tiene que hacer, elecciones ya]]></document><document><![CDATA[Parece mentira que nadie se haya percatado de esto y no haga más que criticar]]></document><document><![CDATA[@UnoMs15569866 @InesAlcolea Si lo estas diciendo, aunque tengan una relacion afectiva con mujeres si practican sexo… https://t.co/RpXZaEO4gQ]]></document><document><![CDATA[Bueno, tranquilos. Ya sabemos que el @MalagaCF no va a subir, al menos con Muñiz; que se vayan al carajo, y los dem… https://t.co/bIsrBGjJ6S]]></document><document><![CDATA[@corralcpedro @Dario_Madrid_F @GrupoPPMadrid @YouTube @IdiazAyuso Enhorabuena Pedro!! @IdiazAyuso tiene el mejor pr… https://t.co/IYTfn5mWUj]]></document></documents></author>