<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@trainmaniac Essa enquisa não é oficial, e neste ano não houve enquisa exit poll (só um tracking na última semana).  Há muita fake news]]></document><document><![CDATA[@FeijooGalicia @pablocasado_ O que lle interesa a Galiza e ser gobernada por e para os galegos . @obloque .]]></document><document><![CDATA[@angel_ViPe @cachitosaccardi @LibroSaccardi @FerroOficial @LibroSaccardi avisará cuando se pueda comprar en España por tiendas online]]></document><document><![CDATA[Esto refuerza la NECESIDAD de que la SOCIEDAD modifique la percepción qtiene de l@s #FormadoresDeportivos  Los… https://t.co/ijYmVi1r98]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z AT JACKS SMOKEHOUSE PUERTO BANUS TUESDAY EASTER SESSION WEEK  FROM 8pm EXPECT A SUNDRENCHED SELECTION OF… https://t.co/YfieFf6VgT]]></document><document><![CDATA[Pico de La Maliciosa vista desde la GR-124.#lamaliciosa #senderosgranrecorrido #trekking #trekking #trek… https://t.co/dMjnGLh5Kd]]></document><document><![CDATA[Vamos a por la jornada electoral #Vota @psoe @psoeubrique en Ubrique, Spain https://t.co/qKrSmhTxwX]]></document><document><![CDATA[Detectan un exoplaneta alrededor de Próxima Centauri https://t.co/MmbhmYqAwG]]></document><document><![CDATA[Camino de Norwich (UK) (@ Estación de Zaragoza - Delicias in Zaragoza) https://t.co/D7EBNA7k0j]]></document><document><![CDATA[el candidato de Vox con 35. En cuanto al voto fraccionado, si puede dañar o no al votar las 3 candidaturas al mismo… https://t.co/1U7OgDXLqn]]></document><document><![CDATA[El Betis es tan sumamente inferior que cualquier sevillista, sin necesidad de jugar en el Sevilla, se la mete dobla… https://t.co/fdZH1KCt2G]]></document><document><![CDATA[@AthosDumasE Entre jemez, pepe mel , y mandia... menuda prensa se marcan los paquetes! Y otros grandes estilo irure… https://t.co/8fIXr43e21]]></document><document><![CDATA[@carlosherreracr Animo a todo el equipo y demás familia. Solo la gente q no se recuerda es la q muere de verdad. Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@CarlosEM767 Alguien le puede decir a @sanchezcastejon que quite la mierda de sonrisa falsa conquista abuelas que no se cree nadie.]]></document><document><![CDATA[@bIairwadolf @khloekardashian @kourtneykardash 👑👑👑👑💋💋💋💞💞💞 https://t.co/XKGDEVlH0c]]></document><document><![CDATA[@Blogsalamank @YaEstaBien16 @alonso_dm @madrid_vox Nazis que apoyan a Israel? Vaya películas os montáis.]]></document><document><![CDATA[Y dale con el cuando yo sea... A ver, hay asuntos más serios.  Ha oído que Sánchez quiere ilegalizar @vox_es ? Esta… https://t.co/wBPWerp2IP]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer escuchar a nuestro candidato a Europa. Mi propuesta "Estudios para el desarrollo de habilidades c… https://t.co/hNpaHPNazA]]></document><document><![CDATA[PeriodismoEsVerdad y debe ser consciente de la espiral del silencio: la resonancia de la visión del mundo de los má… https://t.co/q2tpP9FXgi]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Quevmas prueba q hasta el ultimo segundo ha mantenido q… https://t.co/p8gXEIwPkC]]></document><document><![CDATA[@AlfreAlvarez3 @Yankees Impresionante mi hermano. La afición del Baseball hace inmarcesible al ser humano.]]></document><document><![CDATA[#CorrectamentePolítica #Bonig19 #BonigPresidenta #28A 📧🗳 https://t.co/z6w6ke0OsO]]></document><document><![CDATA[Me acabo de acordar de que está jugando el valencia ahora. En la resaquisima que estoy]]></document><document><![CDATA[Si a Pablo Casado le queda algo de dignidad debería dimitir y dejar su acta de diputado.]]></document><document><![CDATA[@rodasons @jotace85 Yo creo que para eso debería de ser más todoterreno, y en comedia no se le ha visto el pelo.]]></document><document><![CDATA[Maximizas tu potencial siendo humilde, desarrollando una ética de trabajo, y esforzándote por ser una buena persona… https://t.co/XouYdEEu51]]></document><document><![CDATA[@victorcorral24 @SeatNeon @borja26399 No serás el mayor currante de España no?]]></document><document><![CDATA[Niyonsaba  está en la misma situación que Semenya (algunos ya lo habían comentado).  https://t.co/jFcjTELg3a]]></document><document><![CDATA[Me cansa mucho el rollo ese de echar la bronca a profesionales que hacen su trabajo porque no les gusta a fans de m… https://t.co/13QARg3VpX]]></document><document><![CDATA[@Piezas750 Es que Zizou quiere hacer caja pero es que ahora mismo haría caja con medio equipo xd]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días mascaliebres! Por fin es #Miércoles!! 🤘🏻 https://t.co/XhgqUQm4k6]]></document><document><![CDATA[Por un lado, el curso “Auxiliar de Almacén y Reposición” que está impartiendo Carmen Luque Morales y que tendrá una… https://t.co/m6xNoRsnl2]]></document><document><![CDATA[Foto appena pubblicata @ Basílica de la Sagrada Família https://t.co/JyCVs1OL6t]]></document><document><![CDATA[@OuTou18 @semponspuig @resanegociar ¿Puedes explicar tu tesis? ¿O sólo vas de farol? Porque esto es tan equivalente… https://t.co/DCh91MoX8R]]></document><document><![CDATA[Pero quien se puede creer esto.... veamos: PSOE: 7,5 M PP: 4,3 M VOX: 2,6 M y en el mejor de los casos, PP: 6,9 M y… https://t.co/74gQcu8sSO]]></document><document><![CDATA[@KanijoREALISTA @JOSEMANUELSOTO1 Ten cuidado no te muerdas la lengua y te vayas a envenenar]]></document><document><![CDATA[@findesemanacope ¿por qué en las entrevistas de @crisschlichting no se rebaten las mentiras de los entrevistados?]]></document><document><![CDATA[@Teresaribera @NadiaCalvino @mjmonteroc @LolaDelgadoG @PSOE @MarotoReyes Esta foto es magnífica.]]></document><document><![CDATA[Drinking an Infinite Timelines by @LervigBeer at @barcentrobcn — https://t.co/4krGp6eN4Y]]></document><document><![CDATA[Sanidad pública @EdurneCesbri @MesaDefensaSani @EmilioFresno @MiguelARevoluci @anacamacho38 @Coorpenmadrid… https://t.co/vAYhAgHEK1]]></document><document><![CDATA[@fitaftercancer @TheAMSSM @EIMnews 💪 @TimGabbett is in the house! 💣💥BOOM! 🔥👊]]></document><document><![CDATA[Cuando te critican es mejor sonreír, decir “gracias” y continuar, antes de caer en el mismo acto de mediocridad #InteligenciaEmocional]]></document><document><![CDATA[@MovimentoJA Meditação Bíblica Diária – “ Aos Quais Também, Depois de Ter Padecido se Apresentou Vivo, Com Muitas e… https://t.co/OAZSqj4fe3]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Yo que se cuantos años tienes, me lo dices como si lo tuviera que saber, me lo acabas de decir.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Cómo, que no ha pactado? Pero si es presidente de gobierno gracias a ellos, algo habrá pactado. https://t.co/j0etEh2QdJ]]></document><document><![CDATA[*Mientras tanto en el data center de Facebook, WhatsApp e Instragram* https://t.co/Vx4V8HvRcq]]></document><document><![CDATA[@JuanGomezJurado A las madres siempre lo mejor. #ReinaRoja https://t.co/WYKdcsIWrJ]]></document><document><![CDATA[#L6Neldebate @InesArrimadas empieza a dar vergüenza ajena,después del ridículo de waterloo, que lo haga Boadella va… https://t.co/G6kJvTKjJJ]]></document><document><![CDATA[La encuesta del Diario Español de Cuba sobre el mejor político español en 1923 @_Endavant https://t.co/Fq266aCnVK]]></document><document><![CDATA[@spacesounds88 Casi me da algo con la niña que quería luchar por sus hermanos https://t.co/FO9vR2REWJ]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Del PPodrido no se escapa nl la gaviota de haber metido el pico en el dinero de todos los trabajadores,]]></document><document><![CDATA[@MikelPazRoman @WillyTolerdoo @PSOE Y hasta hace poco se defendía el mínimo de 5% para entrar al Congreso y frenar… https://t.co/eeEUPlLut0]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 5.33 km in 1h:15m:27s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon: “No esta entre mis planes pactar con un partido que ha puesto un cordón sanitario al @PSOE”  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[#Vecineando #CascoHistórico #Toledo Para muchos vecinos residentes del barrio, la Semana Santa solo es la Semana de… https://t.co/v9fcM2qbeI]]></document><document><![CDATA[Preparado... listo... #VamosSantaPola #FelizLunes #Bondia #buenosdias #goodmorning #SantaPola #Empiezalobueno👌 https://t.co/ttqgfsfC9k]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip Lo importante no es tener el balón todo el tiempo, si no cuando lo tienes saber que hacer. El Ajax… https://t.co/DpCs1D3VC0]]></document><document><![CDATA[No! Lo que quiero es que no tengan que salir de ella porque @bancosantander los quere desahuciar, mas dacion en pag… https://t.co/2VeKPZskN9]]></document><document><![CDATA[Colaboración de @arcoslada en el boletín de Coslada Accesible https://t.co/QalYV56ftJ]]></document><document><![CDATA[GDS interfaces drag advisors out of the dark, green ages https://t.co/04NM0vEMLm via @PhocusWire]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @publico_es Adivinanza por adivinanza. Quien es el hijo de puta fracasado, que escribe en el Pais, a ca… https://t.co/x24Yz5DjVY]]></document><document><![CDATA[Picked up the paper and they say my nigga Eddie caught a body, I'm convinced Anybody is a killer, all you gotta do is push 'em to the limps]]></document><document><![CDATA[Dentex time 🚣🏽‍♂️🎣💯🐟 #pescaria #kayaklife #kayakfishing #photooftheday #instagood #instalike #pesca #fishing🎣… https://t.co/m8dRGmrFXZ]]></document><document><![CDATA[La gente de VOX , la gente que creemos en España , que amamos su historia y su cultura , la gente que tiramos del c… https://t.co/qwIzDu3teL]]></document><document><![CDATA[@Yo_oigo_ElRadio Miércoles de GLORIA.Ayer también.All filósofo  solo le queda el fútbol de Cihina para seguir vendi… https://t.co/W5KfwjlCG7]]></document><document><![CDATA[Este aqui de vez em quando manda mensagem para me lembrar que ainda é vivo 😂 sai daí satanás 🤣]]></document><document><![CDATA[¡Feliz sábado!  'Espérame en el cielo', por @mabumusica https://t.co/s8eeBECjbu]]></document><document><![CDATA[No entiendo como el Levante que el primer trimestre de la temporada jugaba tan bien, puede haberse metido tan abajo… https://t.co/SCHQ8R5iNX]]></document><document><![CDATA[Me leo un artículo de mi campo de estudio; no entiendo casi nada. Tres posibles conclusiones a raíz de esto: 1) Soy… https://t.co/nBY1cDzQA0]]></document><document><![CDATA[Stories. 1.📈Del trueque a la Criptoeconomía, de la  Sal al Bitcóin. . . Vivimos momentos APASIONANTES, estamos sien… https://t.co/X2jHcMkJ1M]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Goooooooool de @USCFbase Benjamin A. @UnionistasCF 1-0 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[🗓 Hoy 2 de Mayo se celebra el Día Internacional contra el Acoso Escolar. #StopBullying  Cádiz 🌇 cuenta con una camp… https://t.co/BXQGojJH5I]]></document><document><![CDATA[Último capítulo de la serie  #Zombie alguna recomendación para ver otra serie en Netflix aunque ninguna va a supera… https://t.co/5BDi3GTkTf]]></document><document><![CDATA[@BobPopVeTV Follaremos!!!! Y el orgasmo será exteriorizado, no como los de Dragó]]></document><document><![CDATA[@ScalabroniE @SoyMotor Ahi, amigo, estoy totalmente de acuerdo. Y, sinceramente, creo q es uno de los aspectos mas… https://t.co/D2UtWS0VCr]]></document><document><![CDATA[@OPR_71 Sin duda la cultura clásica/grecolatina debe tener más presencial en el sistema educativo. Pero estamos hab… https://t.co/6GAIAN1UjM]]></document><document><![CDATA[Como estás últimamente Alfonso, te estás haciendo un influencer de esos]]></document><document><![CDATA[Comienza el día electoral en nuestro país. Responsabilidad en el voto es lo único que pido, y sobre todo que se vay… https://t.co/ZckEElb4Lr]]></document><document><![CDATA[E agora o exibido do Cláudio Ramos está de tronco nu na TV ... A TV portuguesa está num patamar...]]></document><document><![CDATA[@yanomani22 @Dr_Ampuero @HospitalUVRocio @unisevilla @AEEHLiver @sapdes @sepdigestiva @EASLnews @AASLDtweets It loo… https://t.co/iHP9khurdi]]></document><document><![CDATA[@ines_calderon @ObjetivoLaSexta ¿@AnaPastorJulian, seguidora de @MarianoRajoy, cogerá el relevo de @PabloCasado_ de… https://t.co/rUGaHLBr3Z]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/YPpVquwUFA]]></document><document><![CDATA[@baykaler @20180424aoi You too my dear friend thanks for your time ❤️🍀🍀 https://t.co/G5PCxpTosF]]></document><document><![CDATA[@Speedmaster72 @jm_buru @amparo_m_vidal @ebarrera_ @veredes @findelbloc @Marialovessea @AGUA_architects… https://t.co/8MmMfkbE4l]]></document><document><![CDATA[@borjateran En laSexta estaban como relajados, ¿no? Cómo dando por hecho que ganan y que no les hacía falta esforza… https://t.co/gf6hjZ8YPR]]></document><document><![CDATA[El fuego nos ha robado una joya pero jamas nos podrà robar nuestros recuerdos. Notre-Dame siempre latirá en nuestro corazón]]></document><document><![CDATA[Denuncian problemas de salud a causa del expediente digital https://t.co/XRbejX9jQ6 vía @diariodeburgos]]></document><document><![CDATA[@_Messismo Lo que veo son las ayudas arbitrales al Varsa y los puntos demas que lleva gracias a esta federacion y a… https://t.co/TnQitKVRaS]]></document><document><![CDATA[@fbenavid ¡Atiza!  Dos partidos con las mismas letras.  (No, son los mismos)  Unidos Podemos]]></document><document><![CDATA[@DolceGustoES #DolceRecuerdos "Sino te comes los macarrones ahora los tienes para cenar y sino para desayunar" desp… https://t.co/a1tMEBBvpZ]]></document><document><![CDATA[Ánimo a mis excompañeros de @opiniondemalaga. Tratar contigo en mi época de corresponsal en Ronda fue un lujo. Inev… https://t.co/txLyPiTGUu]]></document><document><![CDATA[@frangayo Me extrañaría por varias cosas. Y me gustaría que me aclarasen que no.]]></document><document><![CDATA[@miapividal Contemplando, con miedo, el ascenso de la barbarie más irracional con la UltraDerecha, son muchas y muc… https://t.co/xZ2y5nt5pj]]></document><document><![CDATA[@AlfredoNoya @jguillamonm @adolfobasoredo Es dificil que haya continuidad cuando el equipo es una verbena. En otros… https://t.co/2LY476YhBV]]></document><document><![CDATA[Al páramo de San Isidro tendrán que el Ayuntamiento poner en guardia, existe la circunvalación de verdad es un prob… https://t.co/VeSyVl2tm1]]></document><document><![CDATA[@MediocreCapitan Si las decapitaciones se prueba que han sido los mercenarios cubanos pues a por el régimen castrista.]]></document><document><![CDATA[@paradores a través de su #paradordeAlcala , en este caso, comprometidos con la promoción de la gastronomía.]]></document><document><![CDATA[#Ávila y sus murallas desde las afueras de la ciudad. Una acuarela que acabo de pintar en pequeño formato.  Más det… https://t.co/4qavRg5dso]]></document><document><![CDATA[Drinking an Ojo De Gato by @BlackLabBCN @ Black Lab Brewhouse &amp; Kitchen — https://t.co/p6SeIfbGm1]]></document><document><![CDATA[Eu com frio da zorra e ela de camiseta, rs. en Puenteareas https://t.co/TJislSsqVj]]></document></documents></author>