<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Qué bien le sienta a @ZesarM el traje regional, bueno tuneado, todo hay que decirlo jajaja #LoQueTeRondaré… https://t.co/LYP3lD3v4j]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Sin duda alguna el refrán contigo se cumple totalmente "chico trabajador". Ah,… https://t.co/GWATyzXQd6]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo Feliz mes de Mayo,  con 4 conciertos de momento para hacernos felices, Buenos días y poneros en fila q… https://t.co/Jigl8FpTIU]]></document><document><![CDATA[afinal o amarelo até me fica bem @casadocais  📸: https://t.co/IKdu2vjF2y em Trumps Club - Lisboa https://t.co/pqgTozd90S]]></document><document><![CDATA[@KRLS Tots estem amb tu! Catalans d sempre i per sempre reforçarem catalunya i els seus representants q ho eren, ho són i ho seran! Força!]]></document><document><![CDATA[@ElHombreTopoo @friesgom Dexter Ward y «Aire frío» son mis favoritos. Bueno, diré «de mis favoritos» como @friesgom… https://t.co/Y93E6b3ksB]]></document><document><![CDATA[‘ Cause I know I don't understand Just how your love can do what no one else can ‘ 🐻 em Barcelona, Spain https://t.co/b3CYa7iH9V]]></document><document><![CDATA[Eu quando dava monitoria e tinha que corrigir as atividades de Processo Penal já era assim, imagine quando eu for a… https://t.co/5AkCK2rSpU]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 Buenas noches M.Angeles,  felíz descanso cielo 😘😘❤🧚‍♀️ https://t.co/wcaYRIQLmR]]></document><document><![CDATA[@Toni_gc17 Buenos días Antonio...👣🎶 siempre rápido...pero intentando aprovechar cada momento...😉 vamos 💪]]></document><document><![CDATA[Nunca dispensaria uma ilusão e consequência desilusão A dor é p ser sentida]]></document><document><![CDATA[Y más que habrá.  #LaHistoriaLaEscribesTú  #UnidasPodemos28A  #UnProgramaParaLaGente]]></document><document><![CDATA[Salud para todos https://t.co/RVbDae7rBl vía @levanticodigit5 Nada más social que la salud! Porqué algunos se empeñ… https://t.co/iDbBYgKarp]]></document><document><![CDATA[El significado de endorfinas multiplicado por mil. Amor eterno a @berritxarrak]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @fiorellafarna @maplami @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/1fcOkr1CWm]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @atresmediacom Sus intereses son primero , eso esta demostrado !]]></document><document><![CDATA[#hoy DESPEDIDA última función de María Teresa y el león, amanezco con este hermoso reportaje de @lariojacom sobre e… https://t.co/0eisHVy4RY]]></document><document><![CDATA[@Angelpaezs Agárrate castañeda?. Mejor agarren a Castañeda que este se fuga.]]></document><document><![CDATA[🚨 Con #ParoSánchez el paro ha aumentado en marzo en 50.000 personas, el peor dato de este mes desde 2013 🚨  👉 El 🗳2… https://t.co/fk0gNA1FDA]]></document><document><![CDATA[C i n c o  a ñ o s  después... ⚡ en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/evBM2WRMlB]]></document><document><![CDATA[¡ATENTOS! #elsuareg #estetica #terapiaalternativa #belleza #bienestar #salud #diadelamadre en El Suareg https://t.co/dz9JxlAD7U]]></document><document><![CDATA[@perpetuok @MonederoJC Monedero es un cínico y manipulador de información.]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @AlexMuozGarc @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @JG_Cantero @oratgenet @ElTiempo_tve… https://t.co/Jwn6qRzpeP]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies Honorable Conseller @ChakirelHomrani  Des de la Festa reivindiquem respecte i diversitat.… https://t.co/DeQ6KWI5fY]]></document><document><![CDATA[FELIZ DÍA,FELIZ SEMANA,MES,AÑO,SIGLO Y LO QUE VENGA.PARA TODOS- MEJOR MAÑANA]]></document><document><![CDATA[Os acordáis de las #urtas que cocinamos #alaroteña ? Pues con las #cabezas y parte de la carne hemos cocinado una… https://t.co/JSbhuOTlxj]]></document><document><![CDATA[@bandwildyouth Happy Easter lads !! I hope you are having a wonderful day 🐣🐰]]></document><document><![CDATA[Algú li hauria de rentar la boca amb sabó a la cap de l’oposició -per no entrar en altres qualificatius- i recordar… https://t.co/diMspuRZ73]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID VAYA FOTO BONITA. OS GUSTAN ESTAS??? BARRIO de Hortaleza https://t.co/xG5NZwjOxE]]></document><document><![CDATA[Eso era un spoiler xro xra 16 seguidores q tengo q más da, Marta espero q te haya gustado]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 @elindepcom Rivera debe ser coherente con sus principios,(no es una veleta) y lo ha dicho alto y cl… https://t.co/czrSvyZS7R]]></document><document><![CDATA[@DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Y como científica, este señor eliminaría toda ayuda a lo… https://t.co/0iNYbflzpc]]></document><document><![CDATA[Pela primeira vez em 12 presenças do torneio de Barcelona Nadal cai nas meias finais. #BarcelonaOpen  #sabadell  Tu… https://t.co/L6aTW52fdJ]]></document><document><![CDATA[A LA GLORIA SEVILLANOS SEVILLISTAS!!!!! #ElGranDerbi #WeareSevilla #vamosmiSevilla #sevillafcbetis 3-2. https://t.co/clPkR0d0vr]]></document><document><![CDATA[Deseando estoy que sean las 00:00:01 h del domingo para cantar sevillanas.]]></document><document><![CDATA[@Pilar__Leon @claratahoces @Planetadelibros @Luciernaga_Ed @Lolaescudero 👏🥰]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ No, Sánchez tiene que demostrar con sus apoyos donde quiere ir ....y entonces Rivera le estará esp… https://t.co/t8pjAIpCMn]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Kamikaze_1979 Muy importante el cartelito de "Presoak". Que no falte de na. https://t.co/mj7kHTHXAL]]></document><document><![CDATA[@toniky46 @sarika_maharias @valenciabasket @Queralt_casas @cristi106 @STCBaloncesto A cierta jugadora el naranja le… https://t.co/0DoeXvs6GF]]></document><document><![CDATA[Hoy no han podido ganar, pero las Hijas Del Cierzo son SIEMPRE campeonas. Ellas, los patricinadores, los seguidores… https://t.co/omHSpJ6XHZ]]></document><document><![CDATA[@taylorswift13 3 tweets in 5 minutes? Am I dreaming? 😂 We missed you ❤️]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Ahi estem d'acord. Sempre han votat socialisme fins la pujada de C's.]]></document><document><![CDATA[Não quero ir p casa dos meus avós meu. Pf , que pesadelo. Não vou aguentar.]]></document><document><![CDATA[Votar empujado por el miedo y no por las propuestas, dice mucho al nivel q estamos. Q desastre de país!!!!!]]></document><document><![CDATA[@AntonioRialht @MasTwitts @radio5_rne @rne @RTVEAndalucia Lo que viene siendo ser humano😊]]></document><document><![CDATA[@wallastaxi Empiezan a caer los periodistas también. Las multinaZionales no se casan con nadie, lo primero que son… https://t.co/Hr8ncJgxzx]]></document><document><![CDATA[@RataDesletrada @Virgili7 Si. Molt greu molt greu però és el que hi ha i aquí seguim esperant no sé pas què. 😤]]></document><document><![CDATA[@aleixrenye @liebana_81 @elle_dau Eso no lo podrá saber usted nunca. Lo que sí le puedo confesar es que no despreci… https://t.co/Ev0497uQQr]]></document><document><![CDATA[L’ètica de la responsabilitat radical amb la @clara_peya: generar pensament crític des del teu art, i no oblidar qu… https://t.co/aVvEu91nsl]]></document><document><![CDATA[@franja1 @mahebo Y por qué? Para darle las Gracias por Soltarlo y hacernos Retroceder? Que Caro Nos vuelve a costar]]></document><document><![CDATA[Ahora sí que he entendido por qué la noche es oscura. En todos los sentidos. La verdad es que se ve poco.... pero f… https://t.co/Oa8xFVKft8]]></document><document><![CDATA[Soy una mexicana que lucha por cambios y no me sentí en absoluto ofendida.]]></document><document><![CDATA[Votar es un derecho ganado por nuestros antepasados y debemos defenderlo. #VotaPorFavor #VotaPorTuFuturo]]></document><document><![CDATA[@sanboc Pero la lluvia siempre es grata en estas tierras nuestras en que es escasa. Hay que consolarse...]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: Enxampen una candidata de Cs atacant indepes "porque cumplo órdenes" via @elnacionalcat https://t.co/MRijlKryei]]></document><document><![CDATA[Por las caras de Hulya y Bulent nose porque me da que ha sido Cahide para desacerse del bebé.. 😓 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin @estoyakiok INGNORANTE SANCHEZ LOS CERTIFICADOS " PLAGIADOS ""  YA QUISIERAN MUCHOS TENER TANTOS ESTUDIOS  COMO VOX   VOX   VOX]]></document><document><![CDATA[Igual las quiero un poquiqueh 💜 @ Murcia, España https://t.co/DLz9Q57eXa]]></document><document><![CDATA[Malgrat el vent @PSCBegues ha plantat la seva carpa a #Begues Perquè volem el millor pel nostre país i lluitarem pe… https://t.co/6wQs4IYBRs]]></document><document><![CDATA[Vámonos para Hogwarts!! Ya estamos en el anden 9 y 3/4 ⚡ . . . . . . .  #ficzone #ficzone2019 #harrypotter… https://t.co/rP8SfZOvfD]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/Xi25BwDgGw]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 Dirás el con nosotras? Muy de manual de acosador.  https://t.co/EN0r3OInjA]]></document><document><![CDATA[Ja he arribat al meu destí😉 en Barcelona, Spain https://t.co/TsaCCudvu5]]></document><document><![CDATA[@FVache @Edouard_bail @DEYCatherine1 J’ai connu pendant 18 ans un régime qui gouvernait et qui gouverne toujours pa… https://t.co/Vc2LsNfHul]]></document><document><![CDATA[Semana Santa Marinera + Gente honrada  #ssmv19 #semanasantamarinera #setmanasantamarinera #semanasantamarinera2019… https://t.co/wUY0vUa7Tg]]></document><document><![CDATA[#bajalabasura #faltadeinformación #nomedejesamedias en Xativa - España https://t.co/K1fTgpWIdn]]></document><document><![CDATA[@manurubiillo Que se va ha esperar  de  Telecirco  que casi toda la plantilla son MACHISTAS  DELINCUENTES y   LADRO… https://t.co/CYXByKbWgr]]></document><document><![CDATA[New Resolution on #Women_Peace_and_Security. Relevant: the abstention of China and Russia. They represent securitar… https://t.co/eLyeLXtawS]]></document><document><![CDATA[Hi ha persones que lluiten tota la vida: són les imprescindibles. Gràcies Neus, pel teu mestratge i el teu compromí… https://t.co/cwT68ALJXG]]></document><document><![CDATA[La Flagelación #SSantaMurcia #SoyDelAmparo #SemanaSanta #SemanaSanta2019 https://t.co/EmiNNutCjW]]></document><document><![CDATA[Me lo pensaré no estoy por la labor,Así de simple no me hablan pierdo todo el interés, voy como las tortugas para a… https://t.co/R6228PWEfc]]></document><document><![CDATA[@wsl @ferreiraitalo15 @jordysmith88 @ripcurl Mais um roubo WSL 👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Es una empresa privada, es un buen hacer  Vox, significa 40 años atrás en las formas de entender la vida… https://t.co/6kXJzPzKf7]]></document><document><![CDATA[Gran iniciativa solidaria de la comunidad escolar del @IESJulioPalacio #Sanse. Maratón de donación de sangre en col… https://t.co/BCXos6AE8j]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @svalmana @populares ¿No os enterais? queremos un servicio de BOMBEROS en condiciones!]]></document><document><![CDATA[@fernando_llana @OisoOiso1 BUENAS SISU FELIZ SÁBADO CORAZÓN QUE TENGAS UN BONITO DÍA PRECIOSA https://t.co/EDayavBMpm]]></document><document><![CDATA[“Te cojo de la mano y Barcelona me parece pequeña a tu lado” 🌙✨ https://t.co/f7DZdG2C8g]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:40, noon 14:15, sunset 20:51 CEST (UTC+2), April 13. Day length: 13h 11m.]]></document><document><![CDATA[@BeatrizBeagarbo Eres afortunada. Yo me tengo que conformar con recordarla y añorarla. Abrázala siempre que puedas]]></document><document><![CDATA[Mas detalles de la nueva temporada  #ErkenciKuș https://t.co/NmQ0FX3uTM]]></document><document><![CDATA[só quero que seja verão pra usar este vestido sinceramente https://t.co/2flOMGCQnL]]></document><document><![CDATA[#YOVOTOUNIDASPODEMOS   Porque no basta con salir a la calle y exigir nuestros derechos. El 28 de abril tienes que h… https://t.co/f7inQeT5uZ]]></document><document><![CDATA[Qualquer pessoa que te motiva a ser melhor , é alguém que vale a pena ter por perto.]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 @Samuraijustici1 @PSOE @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RTldSWgMD1]]></document><document><![CDATA[Viendo el paso de la #maraton #casadecampo #Madrid en Casa de Campo (Madrid) https://t.co/HBZdOpLIK4]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @Eli_Calagurris @LegoMessi10 @senttimentcule_ @LaDecimaShore @messisi19 @vinagreFCB @dominus234… https://t.co/MFrsyybOSb]]></document><document><![CDATA[Yo hoy intentando no comerme ningún spoiler de Juego de Tronos. https://t.co/NUhllIppjA]]></document><document><![CDATA[Mira @LuzCarmenH, qué jóvenes estábamos 😅 #BaulDeLosRecuerdos https://t.co/NH7LWoICQP]]></document><document><![CDATA[✅ El futuro de España es @pablocasado_.  Si queremos un cambio de verdad en España, el único #ValoraSeguro es el Pa… https://t.co/5SSADpNPQi]]></document><document><![CDATA[He ido a reservar la matrícula del grado. Total, que ha habido una situación en el que me ha soltado la secretaria… https://t.co/fG7HQDKwZi]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @LukasGraham for last night💞 I enjoyed every single moment🥰 Volved pronto❤️ https://t.co/BNh9eozFVq]]></document><document><![CDATA[Aun siendo de izquierdas, echo de menos a Sáez de Sta Maria. Con ella estaríamos oyendo menos imbecilidades #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Para los nuevos: Me entusiasma el teatro, desde los clásicos hasta el Siglo de Oro, pasando por Buero Vallejo. Pero… https://t.co/2lbZHPQIK6]]></document><document><![CDATA[@PaoRG97 Animo REINA GUAPA GUAPA PRESIOSA DOLOOOO REE TOR BARRIO PA TI!! Son rachas malas]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/GtyLiEkpyR]]></document><document><![CDATA[Melhores dias! Hasta luego, Barcelona ❤️ #barcelonacity #spain🇪🇸 em Barcelona, Spain https://t.co/PQZc6ryARx]]></document><document><![CDATA[Un #hilo muy pedagógico para entender la #SemanaSanta en Andalucía. Un gran trabajo de @teclista . Muy recomendable… https://t.co/16eMqMVili]]></document><document><![CDATA[¡ Mucho que hacer ! ¡Camino de Madrid !  Pronto os cuento... 🚆🌺📕💃🏽 https://t.co/srVXiQuG7W]]></document><document><![CDATA[Cuando se comparte CULTURA, momentos, paisajes y AMISTAD, ocurre esto: fusión de baile canario y gallego a ritmo de… https://t.co/dAsmyYQZwd]]></document><document><![CDATA[Virgo no te subas tanto al pedestal que yo no voy a ir a bajarte, tú si no puede ser pues igual a los demás, Virgo… https://t.co/tI9ss7O4lY]]></document></documents></author>