<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mphistoria Que era o que os europeus pensavam do brasil há vinte anos atrás.]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 Eso nada tiene que ver con su ausencia esa tarde cuando ya el PNV había decidido apoyar la Moción de… https://t.co/bdrHO0V8xJ]]></document><document><![CDATA[O Brasil forma mais de 120000 pedagogos todo o ano. No dia em que o país retomar o crescimento vai faltar gente que… https://t.co/MKRQEXGeEa]]></document><document><![CDATA[@danteperezberen amigo mío, así empezaste con los del PP cuando eras alcalde de gimenells por el PSC, y posteriorme… https://t.co/7YZuFtgiB3]]></document><document><![CDATA[Pareja y niña de 8-9 años saliendo de conocida cadena de restaurantes.  Ritmo: 4min/km Técnica: Buena Previsión: Ma… https://t.co/K3eEFTxMpn]]></document><document><![CDATA[@cavaleri59 @alvaritomfs @eldesmarque_rbb Un jugador que ha fallado en dos partidos y encima el portero es lógico q… https://t.co/8hXJrk5PaA]]></document><document><![CDATA[Las políticas caciquiles aún existen. Esto es en mi pueblo, pero pasa en muchísimos otros.]]></document><document><![CDATA[Mucha suerte hoy @cbmmaristasalge @victordeco10  https://t.co/bmvceOJ6za]]></document><document><![CDATA[@georgebest_ @scudettocalcio No le digas eso nunca, aunque fuera verdad, que se crece!!]]></document><document><![CDATA[Pues estamos de enhorabuena, porque en gran parte depende de Casado el que haya convivencia, no solo en Cataluña, s… https://t.co/ZdmgcINDVY]]></document><document><![CDATA[@FulletInfiltrat @listocomics De hecho, esa es una de las prioridades: salarios dignos, acceso a vivienda, lucha co… https://t.co/5ZWtOr4N5L]]></document><document><![CDATA[Me preocupa más las líneas rojas... increíble ver como las personas están desencantadas de la política... es mayor… https://t.co/CxG7BtMNM4]]></document><document><![CDATA[A diferencia de ayer, @Pablo_Iglesias_ hoy ha sabido calar su mensaje y hablar para sus potenciales perfiles de vot… https://t.co/qERs7rozKF]]></document><document><![CDATA[Amazing, one more time....Nothing Else Matters and Enter Sandman to finnish.]]></document><document><![CDATA[Discutir con una mujer es como la película Alien vs Predator. Gane quien gane el hombre siempre pierde.]]></document><document><![CDATA[Seria un premio al buen hacer y hecho historico recompensa el buen trabajo con la cantera💙💛💙💛❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️👌]]></document><document><![CDATA[Qué ridículo es el triste que no sabe ni disfrutar con clase de la victoria. #operatedelcarácter Avanti ⚓]]></document><document><![CDATA[@migquintana En 1995 estabas jugando en el parque al fútbol con Mikasa. No mientas, Quin.]]></document><document><![CDATA[Más vale tarde... #14deAbril #14AbrilRepublicaSi #RepublicaYa https://t.co/ICgfDt0XkX]]></document><document><![CDATA[Un año más tarde, se hizo justicia. @FundLucentum es #LebORO #SomosLucentum #VamosLucentum https://t.co/LlKabbSlMV]]></document><document><![CDATA[@SagatFrancois @fiestahombres @andrewchristian @ACenEspanol Hola guápo 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@lunagalla Gilipollas sin fronteras. Se creerá guay y rancio con esa estilo de democracia que le gusta a la izmierda radical]]></document><document><![CDATA[@VmorVincitOmnia Y con un puto final inesperado!!! Pensé que sería John nieve, pero fue espectacular!!!]]></document><document><![CDATA[Es algo de dominio público en Sevilla y de lo que nadie se escandaliza porque nos da bastante igual el origen de nu… https://t.co/MVYfVgVSe7]]></document><document><![CDATA[Uf, 7 milésimas entre Bottas, que está haciendo una clasificación brutal, y Hamilton. Los Ferrari, a medio segundo.… https://t.co/2U4fV96scg]]></document><document><![CDATA[@Maria_Villalon @16escalones Ya sabes, en casa nos alegramos muchísimo!! Y pendientes de mandarte tu regalo, que ya está en casa!!!!]]></document><document><![CDATA[@devilsupernova Mear en una botella...¡ con lo bien qué estoy en el sofá quien me mandará levantarme!]]></document><document><![CDATA[@juanca_sev PREGUNTA ? y quien tiene la culpa, de todo lo que está haciendo, este personaje ¿  ? por que, en  las a… https://t.co/s8Fk64Jw61]]></document><document><![CDATA[“La Evaluación es como un cuchillo: puede liberar, pero puede herir” Miguel Ángel Santos Guerra #InnovaMallorca2019 https://t.co/mgBzA9VOZF]]></document><document><![CDATA[Mis tigres del día. Una bella pareja. El amor lo puede todo. China.  El tigre de Amoy, tigre del sur de China o tig… https://t.co/ffhuAWHXCi]]></document><document><![CDATA[@MariaJooAlexan2 Aquelas bandeiras? Existe ali malta com credencial ao peito ou estou a ver mal?]]></document><document><![CDATA[El portero del Oporto Ier Casillas sufre un infarto. Ánimo Iker. https://t.co/0IoDi1B5m2]]></document><document><![CDATA[#Martos y su #Peña, con la fortaleza encima. en Martos https://t.co/qeN7NOOTPL]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Cómo buen farsante, si señor.  Todo eso no era más que una estratagema para propiciar la moc… https://t.co/irsU2UgQwu]]></document><document><![CDATA[#Spain: 23: strong. Ranking the World's Most Valuable Nation #Brands https://t.co/pkdYKhyAZA]]></document><document><![CDATA[@RRetamosa Eso de la deuda chirría cuando pides 50 kilos a un fondo de inversión para ir tirando.  Ay, cuando salga… https://t.co/iPiXwQDatZ]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet ¿Y por qué no desde un principio el PSOE se sentó con Cs y PP a pactar unos?]]></document><document><![CDATA[@AgaborGarcia @angelmartinezx2 Os agradecería que me dejarais al margen de vuestras cosas. Prefiero construir]]></document><document><![CDATA[La fascistada del día en Puebla de Almoradiel en Toledo aunque, tal y como ha encendido la derecha al franquismo do… https://t.co/dotQSkURfZ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que leo “buscamos a un devops” me dan ganas de arrancarme los ojos https://t.co/9Id6npcahb]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.00 km in 43m:55s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@AdrenoG3 @Tina_Hdez @FallingAwakee Noo, me refiero a sus origenes cuando se creía que solo “drogodependientes pare… https://t.co/ZNSYFYfWXG]]></document><document><![CDATA[https://t.co/yQhwt6Oikk  Nuevi video, especial 446 suscriptores  @Renfe @CercaniasMadrid]]></document><document><![CDATA[Las tres Gracias de Pedro Pablo Rubens es #MiCuadroDelPrado .  #Prado200   @museodelprado  @cdelamor_ https://t.co/2XP3VQ9whH]]></document><document><![CDATA[@navedelmister Jajajajaja,,, eso eso q ya quiere irse a descansar la pobre 😂😂]]></document><document><![CDATA[@nsaidian @20180424aoi You too my dear friend thanks for your time ❤️😊🤗 https://t.co/n0ERoo85B3]]></document><document><![CDATA[Para poder afirmar que el próximo Ejecutivo será de izquierdas hay que esperar a ver la agenda que pone en marcha.… https://t.co/3Wp0LHyZWd]]></document><document><![CDATA[Mucho trabajo por hacer (y cuánto tiempo perdido).  Toca demostrar que la #Andalucía que nos han dejado no volverá… https://t.co/VwqTgV2wST]]></document><document><![CDATA[Mais um dessas e faço tudo para emigrar pq não tou pra aturar essas merdas . Se ainda não conduzo e pq n posso pensem falar é fácil]]></document><document><![CDATA[@DiarioOle Ahh no salió de boca?? Y Palermo? Y Riquelme?? Y el Diego? Y el mellizo?? Ahh perdón me equivoqué 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Himno tras himno hasta la catarsis final. Noel Gallaguer, triunfador absoluto del warmupfestival #noelgallagher… https://t.co/K2goAIhZSq]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @Puuig33 @juanje1996 @PrimalCefe Pero al nivel más básico, todo dependerá de energía. Y un cuerpo que… https://t.co/wsADllBrg7]]></document><document><![CDATA[Ver los comentarios de TV Time tras el episodio de #GameofThrones es realmente el festival del humor. https://t.co/5H7N8UJOT0]]></document><document><![CDATA[Una tremenda ayuda para los que nos dedicamos a ello desde la perspectiva académica e investigadora. Gracias!]]></document><document><![CDATA[@donarfonzo Creo que ya se ha dado cuenta que el salario minimo esta en 900 euros y no sabe como salir del lio.]]></document><document><![CDATA[@soypedropedrosa No te pedí tu opinión. Ahora maneja el UBER rápido que tengo que llegar a mi reunión.]]></document><document><![CDATA[. "Es posible robar las ideas, pero nadie puede robar su puesta en práctica ni la pasión por ellas" - Timothy Ferri… https://t.co/aSKAbe5vOL]]></document><document><![CDATA[Yo lo tengo claro, #VOTOPP Y Tú, permitirá que gobierne España alguien con menos votos? Antes de votar analiza el d… https://t.co/5ot2JWZUuZ]]></document><document><![CDATA[PAN diz que jovens que interromperam Costa ilustram a desconexão da classe política https://t.co/6L2z3rbl3L]]></document><document><![CDATA[Es mucho más fácil votar y delegar la responsabilidad moral en alguien que trabajar diariamente predicando con el ejemplo.]]></document><document><![CDATA[No entiendo qué entiende #elcorteingles por Literatura de Ciencia Ficción en Puerta del Sol Madrid https://t.co/A4HNj6mEg7]]></document><document><![CDATA[@RACATOL ¿Sólo 2 euros? Ya firmaría yo para que se quedara ahí durante la sufriente legislatura que nos espera.]]></document><document><![CDATA[@antoniocostapm Se eu fosse ao @ZambujoAntonio cantava-lhe o hino do #BejaMerece+! É uma vergonha a forma como o… https://t.co/pIILnAcwmp]]></document><document><![CDATA[@panass94 @rbetismania @ese_fran_2 @tatibetis @jberrocal @partidazocope @deportescope @GemmitaSantos @RealBetis De… https://t.co/pvEFWBu6O9]]></document><document><![CDATA[@AUGC_ARAGON @AUGC_Comunica @DGTes Sí ha sido por suerte, no merece medalla, pero, tampoco la merecen los jefes que… https://t.co/BP7IEw9bte]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT América no es un país...es un continente, ya que los países son los que tienen pasaporte no los continen… https://t.co/pGYpwPm6JF]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Si habéis robado todo lo que habéis podido en Madrid, ya no cuela.]]></document><document><![CDATA[Impresionante el trato de balón del Ajax. Es que no regalan una y te las juegan todas por el suelo y en muy poquito… https://t.co/Al6rdFIC7U]]></document><document><![CDATA[PARA SER POETA...  Sin nombre, sin edad, libre de todo, incluso de ti mismo, desaparece en lo impensable.]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Son votantes que ha perdido @populares ,no que hayan ganado los otros]]></document><document><![CDATA[@solidatus @AntonioGuioGar1 @vox @pedroj_ramirez Siempre fue ambiguo....😂]]></document><document><![CDATA[@FranciscoIgle2t Eso eran otros tiempos y entonces gobernaba el PP... no compares chachondo qie eres un cachondo]]></document><document><![CDATA[Si el Betis (que tenía medio hecho a Abelardo vía Serra), pasa de Setién a Bórdalas es de esquizofrenia]]></document><document><![CDATA[@sadino22 @mmjoymm_StP @christelaaldrs @promorama39 @AnatCastle @TammyJLemley @StefanSubotic91 @crea_bea_5… https://t.co/pvySSDmkDm]]></document><document><![CDATA[Su amargura y fustracion por su estado físico nos lo hace pagar a los demás. Es un miserable engendro.]]></document><document><![CDATA[grandes ,y en curiosa conexion hipnotica y automata,  las exposiciones @museothyssen #Balthus @museoreinasofia… https://t.co/Mn4bYo5j70]]></document><document><![CDATA[Croquetas de carabineros con alga Oreja de cerdo crujiente con salsa bravamojy aliño de hierbas Tratar de pichón Pu… https://t.co/v3tkGO5z7q]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/8n7iogm0cZ]]></document><document><![CDATA[@AtalayaPoniente Os llevo siguiendo años y es un placer leer vuestros análisis. Dais en el clavo siempre. Brutal.]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos pasado el detector de mentiras al debate de @atresmediacom. @A3Noticias #DebateAtresmedia https://t.co/5MNO1lhqrl]]></document><document><![CDATA[Meditando pa no levantarme y petarle un grano a una k va delante en el bus]]></document><document><![CDATA[@sinsudar Rivera es como Mary poppins. No para de sacar cosas del atril]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos de Dios a todos con sonrisas y, como siempre, con La Esperanza.]]></document><document><![CDATA[Qué el PSOE ganó la elecciones está claro, pero lo que no está claro es si va a gobernar.]]></document><document><![CDATA[@fernandez_anare Acercarlo a personas que no pudieron sentirlo es mi prioridad. Gracias por seguir ahí. Un besito.]]></document><document><![CDATA[Sergio Gutiérrez: El PP quiso trasladar el negocio del ladrillo al negocio de la salud y nosotros no lo hemos permi… https://t.co/aGtespraUI]]></document><document><![CDATA[¡SÍ OS #CASÁIS ESTÁIS DE ENHORABUENA!. Con vuestro #Viaje de #Novios os lleváis de #regalo las #alianzas en #oro de… https://t.co/BgLHaMQSHU]]></document><document><![CDATA[@_isaacrosa El franquismo estaba demasiado cerca. Y cansado. Quizá ese sentimiento haya recuperado el músculo]]></document><document><![CDATA[Estes Prejuízos (17 milhões) alocados há Comissão de Gestão, são só os primeiros a serem contabilizados.  Para quem… https://t.co/8eTUVnODbX]]></document><document><![CDATA[@jmolaizola Tus twits siempre llenos de sensatez, realidad y esperanza. Gracias]]></document><document><![CDATA[Los contratos indefinidos alcanzan su máximo histórico https://t.co/bgdCD8bwq6]]></document><document><![CDATA[@Dabizdiverxo Será cuestión de celebrarlo en @StreetXO_London .... AMUNT y apor la Victoria.]]></document><document><![CDATA[Pois o problema é realmente perceber quem é o meu grupo de amigos... Porque eu tenho sérias dúvidas]]></document><document><![CDATA[Duda:🤔🤔🤔🤔  El fútbol sala Español está en decadencia (Clubes,selección..).🇪🇸⬇️  El fútbol sala a nivel mundial se h… https://t.co/imPrEQVSM9]]></document><document><![CDATA[Luego andan diciendo que ellos no son nada corruptos, que los otros roban pero que ellos son incapaces]]></document><document><![CDATA[Interior de #NotreDame en #Paris en #Francia  #NotreDamedeParis #ArdeNotreDame #NotreDameFire https://t.co/3Q3WIMZSgj]]></document><document><![CDATA[@PatriFdez18 Tranquila que yo también quiero que sea lunes, que largo se hace el finde cuando el Cádiz juega el lun… https://t.co/yaSKaqvRvZ]]></document><document><![CDATA[@Lauuraarredondo Porque firmó un contrato por 5 años y por los que ese equipo le paga casi 18 millones al año. Se llama legalidad 😛]]></document><document><![CDATA[@Si_podem @cayetanaAT @elmundoes De ser todos los casos ciertos, que no lo son, pues algunos, se han cerrado judici… https://t.co/80fIg1earx]]></document><document><![CDATA[Patinar en el Retiro esquivando a gente debería convalidarse con el título del campeonato Europa Alpino]]></document></documents></author>