<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Avui #1deMaig ens manifestem reivindicant +drets +igualtat +cohesiô, perquè priner són les persones. #ituperquè… https://t.co/gb6nM8ZGIN]]></document><document><![CDATA[/♥️ Las y los compañeras y compañeros de la Agrupación de Salamanca @PSOEM_Salamanca apoderadas y apoderados en el… https://t.co/fKRUNAbEw3]]></document><document><![CDATA[@DrAlfonsoVidal nos cuenta todo lo q necesitas saber si tienes q entrar a quirófano Se habrán planteado alguna vez… https://t.co/DVvsn99FBy]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 NO SI NO DUDO DE TI  PERO ESTARAS DE ACUERDO CON MIGO QUE OPONERSE AL IBEX 35 NO SE OPONE NINGUN PRESIDE… https://t.co/D6FeWtCapW]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo mi universidad (ya ex universidad, jo qué pena) en la tele doy un gritito de orgullo. Reconozco es… https://t.co/Z2E94XJ6nC]]></document><document><![CDATA[Helooowwww, pagi yang dingin ini, ku harus menyiapkan kerdus 30kg buat dianter ke rumah bos. Sekarang mikir bawanya begimana lololol]]></document><document><![CDATA[Even angels must find their wings too heavy sometimes... 🦋🦜 #wings #guacamayo #macaw #ceramic #mosaic… https://t.co/F7w5sPO62Q]]></document><document><![CDATA[El alojamiento en un pueblo de costa, para las personas que llegan para trabajar es un gran problema. Pertenezco a… https://t.co/TVBKN6urjp]]></document><document><![CDATA[En este grupo falta Marta, La Nonna Mun y @felipelopez1978 que hace la foto, para completar un fin de semana de ret… https://t.co/urt2wyPuBm]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @vitoria201059 @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/b3paYT4n3y]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@24h_tve #FelizDomingo tras 9.*--AM #28A a no negociación colectiva en(justificación)Cuatro Vientos.  COMUNICADOS(1… https://t.co/33fTMmD1Qs]]></document><document><![CDATA[@ValenGtz182 @dremtion Ajwkudkqjwkauekaj me muero y ahora dime qué pasa con mi apellido😔🤘🏻]]></document><document><![CDATA[Força BENFICA! Temos tudo a nosso favor. Bons jogadores e excelente treinador. BOM JOGO. FELIZ VITÓRIA]]></document><document><![CDATA[@iisabelmg @monicaoltra @compromis El dinero que destineis a la miserables  de ayudas de.los ilegales , que se dest… https://t.co/x7qQrv7Axc]]></document><document><![CDATA[Donde este un Villano ke se kite to lo demás va x ti abuelo.ahí lo vistes mejor te keremossss]]></document><document><![CDATA[@MaloyCia @Emerg_Vs_Urgenc @VMagnacky @sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @DelPozo_Yuste… https://t.co/5feSLxqGyH]]></document><document><![CDATA[Sinceramente mira que le estoy intentando sacar el lado positivo a este día pero no lo encuentro]]></document><document><![CDATA[El Yo Soy es una frase potente..en espiritualidad no tiene nada q ver con ego....tiene q ver con hacer presencia de… https://t.co/EycRQy3hD2]]></document><document><![CDATA[A mi hija ha llegado el caso de que entre 4 niños la acorralaron y fue a pedir ayuda ella y en vez de que la ayudar… https://t.co/ArP28JkiY5]]></document><document><![CDATA[#visibilidadEM @AnaDuroam @santaoes @Janigoico @miguel_arag @ximenampita El espejo de Cooley. Somos como nos ven ?? https://t.co/ANZI20nFW3]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Y tu con quien te sientas? Con los que han destruido España robando a espuertas... para mi la misma pena… https://t.co/D43UHHa6iZ]]></document><document><![CDATA[Rac1, pq no dieu q l' informe no està signat, i pq s' ha filtrat sou penosos #votaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[A Lisboa dos turistas é difícil de circular. Seja a pé ou de carro, é impossível (ultra)passar. Numa esquina, uma g… https://t.co/yPV6eGY80H]]></document><document><![CDATA[Video-presentación de mi participación en el IV FÒRUM PROFESSIONAL DE GASTRONOMIA DE LA MEDITERRÀNIA, Eivissa.   ib… https://t.co/YGbJw81gkX]]></document><document><![CDATA[Déjame que me engañe diciendo, que te escribo por última vez, que no quiero volver a mirarte a la cara, ni ver tu sonrisa al nacer]]></document><document><![CDATA[@pilar51 @El_Plural Esa foto no tenia que haber salido en ningun lado.. Machismo de todos/as los que estaban alli RTVE fue la culpable..🥰]]></document><document><![CDATA[@mariaparrula @Edinumen @encuentroele @HispAmericaELE @LapizdeELE @jpmoragu @franciscorguezr @MadridIH… https://t.co/GwOQv1j7HI]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Macarrones con salsa tomate y champiñones y tortilla acelgas de la ana parra]]></document><document><![CDATA[@sanyro @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/lwsFewEHlV]]></document><document><![CDATA[Hoy leo con satisfacción que,por fin, se va a adecentar el llamado Callejón de las Brujas. Tras años de abandono es… https://t.co/CI3Bf7W5pL]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Mira que… https://t.co/4rdwTjjCEq]]></document><document><![CDATA[Como bien dices @Irene_Montero, en #l6neldebate, solo con un Gobierno de @ahorapodemos, de progreso, se hará frente… https://t.co/fHlIzJIdxf]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899 Buenos… https://t.co/HM75GLzUD2]]></document><document><![CDATA[@IvoRafaelSilva O colo da direita sempre foi para o PC uma benesse:pode pedir tudo com toda a irresponsabilidade qu… https://t.co/h0bPpXrw78]]></document><document><![CDATA[Probando.... Esta tarde recitamos poesía como #maracarver en #lafestadelsracons en Tiana, festival de… https://t.co/jga9MHPW92]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @MarenMorris  @gesafflstein @theweeknd  @dancaplen… https://t.co/Bm7GzGazhD]]></document><document><![CDATA[Intenta encontrarme cuando ya no esté aquí.  Yo te buscaré pase lo que pase.  01.🍀 en Segovia, Spain https://t.co/Qcp75gDAo8]]></document><document><![CDATA[❄️🌞 Nieve!!! Semana Santa 2019 laiiamennddezz Improvisando!! 🏔️🌲 en Porté-Puymorens https://t.co/d9pxXNVzm5]]></document><document><![CDATA[hay algo en el mundo que me guste más que mandar stickers por whatsapp? mira esq yo creo q no]]></document><document><![CDATA[🙏🏻por ESPAÑA, por los españoles por los amigos y mi familia y por mi, no me dejes Padre Mio🙏🏻 en Camuñas, Spain https://t.co/Gw8rOCMGPV]]></document><document><![CDATA[La bigamia está castigada en el Código Penal. ¿Y casarse con dos partidos a la vez? Garrido va en las listas del PP… https://t.co/5hWbF0BmGD]]></document><document><![CDATA[Subcampeones de Andalucía @DebatEducativo @EducaAnd @CEPJAEN1 #TorneoDebateEducativo https://t.co/CSF3JbKQEa]]></document><document><![CDATA[Cuando @Zarriamen desayuna le tengo que abrir yo las latas 🙃 https://t.co/9QXB4vwuVY]]></document><document><![CDATA[Así me lo pasé ayer con mi gran @Miguel_An_Roman y @DanifutbLara escuchándoles. Hacer pie de campo me hace tan feli… https://t.co/E6DrcP1LVO]]></document><document><![CDATA[Fuimos los aguadores de Miguelín en aquel cuarto tour. De él aprendimos todo en aquellos años...]]></document><document><![CDATA[Ayer no me pude descojonar mas con estos dos personajes @rober_moral7 @paulaaquiroos hicisteis mi noche, bueno y co… https://t.co/HT616tk0Mt]]></document><document><![CDATA[HOW CAN ONE MAN BE SO PERFECT AND TALENTED? OOHA BRUNO, ONLY YOU ANGEL, AAAH https://t.co/DONav0NA6M]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/2jEn61G63q]]></document><document><![CDATA[@SuhanCVG @divinity_es @tecomoaseries @susanaf1974 @Tamara_Novelera @Ross_ana28 @Rocio_Rondan @kisiagayaspera… https://t.co/B7AgfHoVhx]]></document><document><![CDATA[@David83899407 @unicatambien Por supuesto que lo sé y lo he dicho hasta el cansancio. De ahí que siempre escriba Ps… https://t.co/7suVIejCES]]></document><document><![CDATA[La última portada de la italiana @Internazionale https://t.co/A4eVbuSRgt]]></document><document><![CDATA[Este año, no hubo Semana Santa.  Este año, no hay fotos ni recuerdos. Este año, me siento vacía.]]></document><document><![CDATA[Você se lembra quando começou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAniversárioDoTwitter https://t.co/WQCDLTsaQG]]></document><document><![CDATA[Sino una luz de parecerme todo de poca estima lo que se acaba, uy de mucho precio los bienes que se pueden ganar co… https://t.co/X6QJ8DYi4o]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/BIcSgzYeXt]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @sevillajordi Maravillas incomparables todas y cada una !!👍]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/q71YE14FNv]]></document><document><![CDATA[@Bigchanno @tiagoxmiranda @didiana11 @iamanacat Promoções é com o Tiago 😎]]></document><document><![CDATA[Pues para el #28A desde @Esquerra_ERC  tienen pensado regular la naturopatía #homeopática y la #kinesiología Y más… https://t.co/olHtAEehZb]]></document><document><![CDATA[@IniestismoFCB_ 😂😂😂😂lo que duele que nuestro barça este en semis y ellos en la cueva llorando😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Annileo @elisabeni @AntonioMaestre @SextaNocheTV Quizá es que deberías investigar un poco más sobre feminismo, lo… https://t.co/AMgYmAxNRH]]></document><document><![CDATA[El próximo desafío del sistema europeo y español de reciclaje es separar por completo la fracción de basura orgánic… https://t.co/KumTSRPoqy]]></document><document><![CDATA[Nos vemos montando un desavio clandestino, yo sin poder comprar leche a las dos de la tarde. Por favor, si alguien… https://t.co/K3jnmJkOy2]]></document><document><![CDATA[El Gobierno impugna los presupuestos del Botánico por exceso de gasto https://t.co/3mjeQBe56s]]></document><document><![CDATA[O cambia a partir del 29 de Abril ...  Nada es seguro  en esta  #JornadaDeReflexion]]></document><document><![CDATA[En el acoso escolar, la persona que calla no otorga, la persona que calla tiene MIEDO. No se puede permitir que la… https://t.co/r3JmgrKZsA]]></document><document><![CDATA[@DependenciaCS @IgnasiGarcia1 @CompromisCS @monicaoltra @compromis @JovesPV @joanbaldovi @MonicaCompromis No, té to… https://t.co/tRLZpi5ic9]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Ngimpi saling tsundere ama Sesshomaru modern yg pake coat dan three piece abu-abu yg keliatannya anget… https://t.co/Pbuta36iE3]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia @eloicordomi @Vakapiupiu Bon dia, pau.… https://t.co/xsHrw3C88f]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas @liebana_81 @aleixrenye @elle_dau Cómo escribe, xd. Yo lo descubrí con El mágico aprendiz. Ahora no p… https://t.co/eDImPdLXGb]]></document><document><![CDATA[I never look behind me, my troubles will be few  https://t.co/81rH3WdZtE]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @MarkAmposta @Front_Republica @tv3cat @CatalunyaRadio Yo me enteré ayer que existiais!]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa Hace nada acaban de decir que es mentira, no hay ninguna publicación al respecto.  Supongo que no e… https://t.co/EbwghfWyzO]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un video en Santiago Barnabeu Stadium, Madrid, Spain https://t.co/7Dog24aZzM]]></document><document><![CDATA[New place to work! Beautiful people, beautiful place! Blizt coworking, you will find me here during morning… https://t.co/MVhNsYZDH1]]></document><document><![CDATA[Fue todo un placer @nnggcuenca @nnggserraniaqnk. España y Cuenca necesitan a sus jóvenes para construir un futuro m… https://t.co/AjEDvgabBr]]></document><document><![CDATA[NO hay historia ÚNICA  NO hay tarjeta sanitaria única  NO existe coordinación interniveles NO hay interés por la SA… https://t.co/YUo2pVdmKD]]></document><document><![CDATA[Les pro GJ disent: ils se réfugiaient dans l’hôpital ! Ils se réfugiaient aussi dans l’école primaire et dans le co… https://t.co/RcgKcusACP]]></document><document><![CDATA[Habría poca gente pero no estábamos mal acompañadas ❤️ en Biloba Lleida https://t.co/7oQo6FPJQJ]]></document><document><![CDATA[Muerte, ¿dónde está tu victoria? Muerte ¿dónde está tu aguijón?  #FelicesPascuas #HappyEaster  #FroheOstern… https://t.co/wtzK5aoqhB]]></document><document><![CDATA[@adobe at #OFFF19 with #dimensions @marugodas and @lapepabcn https://t.co/T0puzUWVHc]]></document><document><![CDATA[La Asociación Profesional de Antiguos Alumnos de ICADE @IcadeAsociacion recomienda NEGOCIADOR 365 en su Boletín de… https://t.co/tNPEBMsrHI]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon  de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Es como decir que como existe el divorcio solo por este hecho la gente ya se divorcia Sin tener en cuent… https://t.co/xDt4ly90Cv]]></document><document><![CDATA[Y los que mandan seguirán mirando para otro lado. A seguir llenándose sus bolsillos a costa de todo el mundo. Los g… https://t.co/DOZCLmePBY]]></document><document><![CDATA[@HGSoraya @pep_bruno @BlackieBooks Ya lo he terminado y ya echo de menos a Manuel, sniffff https://t.co/BsdnFFcJLH]]></document><document><![CDATA[Qué gran putada,, aquí q casi no llueve hoy está lloviendo y hasta frío se a puesto,, vaya por dios ☹️☹️ Jaca se pr… https://t.co/XoC4NmXOBr]]></document><document><![CDATA[O domingo en Rianxo. Oficinas de #turismo en #Galicia  @Xunta @Turgalicia @conscultura]]></document><document><![CDATA[Que los cirujanos hablen de función y de actividad cotidiana cuando explican un abordaje quirúrgico, significa que… https://t.co/ouPi8BJVkR]]></document><document><![CDATA[@RobertoEFISICA @IkerCasillas @CELosRosales Sin duda un referente en valores en el mundo deportivo. ¡Ánimo @IkerCasillas!]]></document><document><![CDATA[Después de administración de la vacuna de la RABIA. Es obligatoria. Si quieres a los tuyos #vacuna https://t.co/hfJ3sYH4Pz]]></document><document><![CDATA[@ZoltanCsabaNagy @BodegasUrium @xonsy @mariourium @Docetapas @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos… https://t.co/xkzlPe2m88]]></document><document><![CDATA[@Twitter me recuerda que hace 8 años que abrí mi cuenta. También mi blog en @womenalia https://t.co/AFMucIMRc0 y mi… https://t.co/362cXe41QU]]></document><document><![CDATA[@gochoenlucha @tecovasosa @sieferasesores Mientras en lo interno siga el régimen mandando esas estrategias sin ayud… https://t.co/sLCBRzctfR]]></document><document><![CDATA[Este es el comentario que me dedica "El País" (La Nacion de naciones discutida y discutible) por mi aparición como… https://t.co/cVoKVClFyy]]></document><document><![CDATA[Nuestra familia gatuna!🐾😻🐾 dukeyagatha vidasanisima mikelbuble ruzurang_mother_ #jw #sphynxchloe😻 #sphynx… https://t.co/61wnj677y7]]></document><document><![CDATA[DEDICO ESTE TUITER A LO VECINOS DE ERRENTERIA GUIPUZCOA : 100×100CON VOSOTROS ,PERO ESO MEJOR EN LAS URNAS ,ALLI EN… https://t.co/RBHAyOaC2j]]></document><document><![CDATA[Lo siento mucho, chicas que os habeis tirado algún machirulo de vox. Os acompaño en el sentimiento 😵]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 @nuezzii @BullrockW Que va!! Lo obtuvo en la Juan Carlos primero, con cifuentes y casado 🤓]]></document></documents></author>