<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si esto le pasó a D. @LuisRojasMarcos como me iría a mi con mi título de Second de Inglés 🤯]]></document><document><![CDATA[Orgullosos de vuestra sola presencia en la Copa. Deseosos de ver una nueva gesta de esta prometedora generación. Va… https://t.co/gErersipZs]]></document><document><![CDATA[@Jose_Gavira Ya no se trata solo de la colegiación sino que se han estado haciendo informes sin ningún criterio cie… https://t.co/AGX0bUqMlr]]></document><document><![CDATA[Seu Jorge - The Life Aquatic Studio Sessions (Full Album) https://t.co/lz1B5wflZN vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Sábado en familia...  #sevillagram #islamagica #familia #diversion #planes en Isla Mágica https://t.co/B2BaEdREhG]]></document><document><![CDATA[Inmunoterapia del cáncer, los éxitos crecen https://t.co/SLlOUDsVf6 vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[¿Acaban de enterarse ahora?¿Dónde estaban?  El Gobierno admite ahora que "falta un relato de España" y denuncia las… https://t.co/d9vH6rqSCX]]></document><document><![CDATA[En @MasMadridCM seguimos trabajando para revalidar recuperar el gobierno de la Comunidad. Nos jugamos mucho: seguir… https://t.co/SCZRN4iv8I]]></document><document><![CDATA[La teta en algun momento se terminaria, estan preparados para lo que les viene ? No podran estar en paz en ningun l… https://t.co/1cZxvX40b8]]></document><document><![CDATA[Eu rio me tanto com a raça estarola neste país, meu deus Está toda a gente a falar mal do Sérgio Conceição ahahahah… https://t.co/PI6xXJUZzz]]></document><document><![CDATA[Quiero recordar a los que se quejan de la propaganda electoral que este año el INE permitía bloquear por internet el envío de la misma.]]></document><document><![CDATA[Miúdas de 14 e 15 anos com corpo de 20 e de 20 com corpo de 14... Quanto a vós não sei, mas cada vez que for ao eng… https://t.co/b6l0EyGiCO]]></document><document><![CDATA[#SeriesVistas2019Vicentjavi98 23. Breaking Bad (T1)  Muy guapa. Si no encuentro curro ya se a que me puedo dedicar… https://t.co/bJvQdEvXOc]]></document><document><![CDATA[🔝🔝🔝Felicidades a @PHortiguela, estoy convencido que @AMETIC_es dará un paso adelante bajo su liderazgo. ✔️ Muy cont… https://t.co/CWmUzy13kM]]></document><document><![CDATA[voy a seguir una dieta o dos no se si con una me voy a quedar con hambre]]></document><document><![CDATA[@cineyfutbol1906 @elSinior_i turística ? si se piensan que somos unos putos locos del Ku Klux Klan y solo se rien,… https://t.co/pJouAtJjrq]]></document><document><![CDATA[Se quiser seguir aquela conta tudo bem, eu posto lá foto minha super aleatória, mas bem aleatoria mesmo]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @isabeldangueira @crmontoro @Carmatpor @Ororo_Pride @GloriaFontLopez @silvia_yucca @micosapiens… https://t.co/6VJv7SwwBO]]></document><document><![CDATA[@AntonioLeon79 @navedelmisterio @mario10oficial Este caso,  como dice Mario en su último video es silenciado sistem… https://t.co/YW7sHSHXIw]]></document><document><![CDATA[Cuento por aquí que estreno página web (https://t.co/1l7SYWFT1u) con algunos de los artículos que he escrito para E… https://t.co/uuuqA0KSpP]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ gana por goleada un #DebateRTVE lleno de insultos y cero propuestas de Cayetana (pp), con un montón… https://t.co/s3S9HIK0xq]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO?ESPAÑA ESTÁ QUEBRADA PERO NO https://t.co/vtXsNhfOgD el momento de VOTAR VOX.Los partidos de izqui… https://t.co/FKE7elEtH6]]></document><document><![CDATA[FELIZ CUMPLEAÑOS violetadepablo 🔥🔥🔥👏👏👏🎊🎉🎊🎉🎂🎂🍰🍰🎁🎁🎁 en Zaragoza, Spain https://t.co/T8EClujVj2]]></document><document><![CDATA[Igual en la calle Sevilla al lado del estadio, y uno le dice a las personas que recojan y le contestan a uno con gr… https://t.co/9SFldnWGAA]]></document><document><![CDATA[Torta con arroz, ensalada, mayonesa y crema de garbanzos al limón y pebrella  (T/trigo tost. - Arroz largo - Lechug… https://t.co/EWz80tieIp]]></document><document><![CDATA[Vamos a por la última temporada de Juego de Tronos... en Mancha Real, Spain https://t.co/fck0hl8oEw]]></document><document><![CDATA[Des de #Sitges un desitgem una Bona diada de #SantJordi a tothom!! ❤️🌹📚 https://t.co/oeMC63ui71]]></document><document><![CDATA[@rubenantonanzas @EdfFemenino @javier_merino ¿El problema puede ser el comportarnos como siervos? Luego vamos y nos… https://t.co/dYwsxaxtXO]]></document><document><![CDATA[Cabe recordar que en su mayoría los cofrades que desligan hoy son NIÑOS.]]></document><document><![CDATA[Lo mejor y lo peor que recopila @ElForoCofrade ... De esta #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Hola @RaquelRuz1 @PacoCuenca vamos a ser obedientes al mandato judicial o seguirán doblegados al taxi @RamnAlcaraz… https://t.co/WEdHOnuiCR]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ SÁBADO A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/KnSOlgrvon]]></document><document><![CDATA[UBRIQUE || @Romero1Andres hace el paseíllo y saluda al público con #Hidalgo 🐴   #siempreRomero #mentalidad2019 https://t.co/xiTIpRSYsf]]></document><document><![CDATA[@Juceluvy @fdbedout @ernestomaciast Cuando se llegue al acuerdo de desmovilización con el centro democrático y entreguen las armas]]></document><document><![CDATA[@peterpanpum @vayanata @PSOE Pork mataron inocentes,y matar inocentes no se debe hacer jamás por respeto a los inoc… https://t.co/57NERxiYgy]]></document><document><![CDATA[Que van a decir??? Para que la gente salga a la calle?? Ya está estudiando para que no lo hagan y sigan con la liga… https://t.co/Ye9AkTuetH]]></document><document><![CDATA[Y entró en Javier Lasso con tambores trianeros @elllamadorcsr @LaPasion7TV @ArtesacroT #SsantaSevilla19… https://t.co/KlTtDHrqur]]></document><document><![CDATA[@1984MarBaez @RayDonovan8812 @berguetanu @FacharderoSmith LA RAZA SUPERIOR? https://t.co/tf17kMppmd]]></document><document><![CDATA[@Marcatransfer @marca Sigo sin entender como todavía hay clubs q confían en él. No le ha funcionado su modelo de juego en ningún lado.]]></document><document><![CDATA[No creo que haya indecisos para el día 28 sino voto oculto y mentiroso. Sanchez no va a ganar, no veo a nadie habla… https://t.co/wTVTBe9Ez4]]></document><document><![CDATA[@EGMaiquez @diariocadiz Excelente artículo. A mi hay mucho del @PSOE que no me gusta, xo desde mi perspectiva socia… https://t.co/71fciQkVjQ]]></document><document><![CDATA[@andres_fdz @disparatedeJavi @albertochicote @scientist_pi @ebarrera_ Yo soy más de Melero #Monastrell 🥰 🍷 . 🤣 https://t.co/knB5jsTGB6]]></document><document><![CDATA[Los jugadores del @SevillaFC piensan que no vemos los partidos fuera por televisión? #vergüenza]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Pero si fue tu adorado ZP el que generó esa deuda por las subvenciones a las renovables.]]></document><document><![CDATA[@silbura @recomtogadaraya @puchovic @AriannMG_ @Le_Taqui @AraceliCentimin Acabo de ver vuestro hilo y voy a comprob… https://t.co/NG1qWVdXmj]]></document><document><![CDATA[Heaven by Bryan Adams Acoustic cover Full version on IGTV Versão completa no IGTV 😔😔😔 em Spain https://t.co/wCxTRTHKWw]]></document><document><![CDATA[#GlobalAzure  con un Science Lab de otros mundos. En @Gwab_Es Con @sebhidrod]]></document><document><![CDATA[@footters @CFPeralada @cfhercules Ya no se pueden comprar partidos sueltos?]]></document><document><![CDATA[@Cesaresmigato @MarisaVargas_R Usted vote  por un verdadero Demócrata Vox es un Radicalista que endio y tri iono su… https://t.co/mzoBinC6x7]]></document><document><![CDATA[@urielper @MartaCarrasco4 @PatxiFreytez @aisge @AISGespana @sgaeactualidad @fundacionsgae @sgaecat @sgaedelosautors @tratro DEP]]></document><document><![CDATA[@IKEASpain muy decepcionado del servicio de restaurante en Ikea la gavia]]></document><document><![CDATA[Tezanos reaparece y advierte: "Lo de Vox es un misterio" @El_Plural  https://t.co/2UG3vBghqa]]></document><document><![CDATA[@RamonMelendrez @melgarrojo74 Incluiría también la Semana Santa https://t.co/JaXZCXwxT5]]></document><document><![CDATA[@ciudadanosensa1 @djorgevic @bregonat @Brunofenomeno84 @jordi_canyas @mejoreszasca Ejem ejem... https://t.co/ibw0X7MJqN]]></document><document><![CDATA[Sin miedo, es la noche más bonita del año. Hay que llenar las calles y buscarle los perfiles a la Esperanza, encont… https://t.co/pYzX9pm5WB]]></document><document><![CDATA[@marca El malaguista de redes sociales si si clarooooo jajajaaj arre a pastar tanto defender lo indefendible]]></document><document><![CDATA[In patients presenting to the emergency department with recent-onset, symptomatic atrial fibrillation: wait-and-see… https://t.co/sXoznWkTzv]]></document><document><![CDATA[@hotmassagegay @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @Otavio692x @_P_O_R_N_O_ @Agitando_tudo… https://t.co/mu2ulKFHes]]></document><document><![CDATA[#Repost dance__boom1 • • • • • • Follow https://t.co/e1YJG7BWaV For more ❤🔝… https://t.co/tsjO1OXsnY]]></document><document><![CDATA[“Ay, que lindo Banega dándole la patada a Joaquín. Si es que se merecía más...”  🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Intensidad máxima en pit-lane de MotoGP durante los entrenamientos. Hay que aprovechar para verlos detalles de cada… https://t.co/iXaP5f1rSi]]></document><document><![CDATA[Los campeones en la III feria del libro en #vallecas en Bulevarte https://t.co/lQUXYRl4UB]]></document><document><![CDATA[30 años de una obra maestra, espectacular. La retransmisión nos pilla a las 12:00 de la mañana.… https://t.co/x7niwG45BT]]></document><document><![CDATA[Porto campeão em hóquei? Portanto já foi o volei e agora o hóquei. O pleno é já uma recordação, uma bela recordação… https://t.co/yd8b98lTKp]]></document><document><![CDATA[@Amartinbeaumont Muy mentiroso compulsivo,no me fío, Sr Sánchez ,no por mucho madrugar amanece más temprano,]]></document><document><![CDATA[Lo cierto es que el éxito sólo es saludable cuando, en lugar de un fin, constituye un efecto no deseado, un molesto… https://t.co/3dXMk1AEzW]]></document><document><![CDATA[@lmmberlanas Arriesgó mucho y le salió bien pero sufrió al final.  Su carrera en la maratón es corta pero espectacular.]]></document><document><![CDATA[App-Based Decision Support and Alerts for Blood Glucose Self-management in Type 2 Diabetes https://t.co/BQk2ddIW6F]]></document><document><![CDATA[@titincu Yo muy contento por que la dieran valida y tal...y creo que no pueden rearbitrarla pero para mi es fuera d… https://t.co/XlDsechjMi]]></document><document><![CDATA[Combinación técnica de Kick Boxing por Miguel A Cerdan Lopez y Cristian.  ¡¡¡ Nueva Promoción en Artes Marciales !!… https://t.co/QtM2DKeTI8]]></document><document><![CDATA[El mejor equipo con la mejor solución para cada reto #TheDrumAwards #loveAds💚 #spotify @SpotifyBrands]]></document><document><![CDATA[#SSantaSevilla19 Esperando la Salida del Baratillo en la Calle Adriano.]]></document><document><![CDATA[@anasgr @AirLawyers @silbura Sinceramente tu tuit te define, debieras preguntarte porqué tantos detenidos en cuanto… https://t.co/vigDk6qUO5]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Y por esto hay que invertir en educación, para que no salgan ineptos y maleducados como tú. Tu discurso… https://t.co/nld5tZgIMN]]></document><document><![CDATA[¿Alguien conoce alguna web o recurso que simule defectos visuales como un escotoma altitudinal?]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera presenta hoy medidas de apoyo a los colectivos de gays y lesbianas en Albacete. Para distaciarse de… https://t.co/GoC2yj169c]]></document><document><![CDATA[Río Vinalopó, caudal inusual  https://t.co/qRAJio3L6f vía @YouTube https://t.co/egrM0qnA7I]]></document><document><![CDATA[Shells Army 💎 #salamancamonumental #salamancageometrica #igersalamanca #goldencity en Calle de la Compañía https://t.co/AIIKbah8K1]]></document><document><![CDATA[Creo que todos hemos estado en ese momento en el que hay personas a cientos de kilómetros queriéndote y otras al lado tuya odiándote]]></document><document><![CDATA[Una cuidadora de ancianos de Bilbao roba votos para el PP https://t.co/ABNnLx8w5r vía @eldiarionorte]]></document><document><![CDATA[@Rmalaga Vamossssss Pucela!! Desde Málaga os mando rabia y coraje para la salvación!!]]></document><document><![CDATA[@noe_bail @Podem_Lloret @DavidCLGA Acto de presentación que no tiene nada que envidiar a nada y a nadie, si por tan… https://t.co/xJ2UDcaHdj]]></document><document><![CDATA[@Fran73748251 @ehbildu @OskarMatute @rne @LasMananas_rne @Esquerra_ERC @obloque @AhoraCanarias @andechaastur… https://t.co/x4cpdhJFLz]]></document><document><![CDATA[ronaldo nunca ganhou uma champions sem um Galês no time kkkkkkkkkk,Juventus acaba de anunciar Ramsey pra próxima época.]]></document><document><![CDATA[Calores de verano ☀️ . #pooltime #summer #enjoy #sexy #muscle #guapo #fit #smile #fitfam #gay #gayfit #gayboy… https://t.co/S8x4jb0j5k]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h N. Barometer 1024,2 hPa, Rising slowly. Temperature 12,0 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 80%]]></document><document><![CDATA[@minervagra @MeteoCaudete @PNCalderona72 @apuntoratge @EliasLM84 @SantiCaballer @oratgenet @llobiols @marcsansa… https://t.co/kz40tjDBmw]]></document><document><![CDATA[El que quiera juzgar mis pasos le dejo que camine mis caminos.  ¡Gracias por todo Madrid! Gracias por hacerme senti… https://t.co/5dN7FnFyDf]]></document><document><![CDATA[@Curvaspoliticas Me estay weviando que voy a defender a un ppd! Me debes el drink en dc en Mayo]]></document><document><![CDATA[Alguien no ve paradójico que en @laventana pregunten a una ingeniera por machismo en las motos, siendo TODOS los pe… https://t.co/NUUcy1P7gr]]></document><document><![CDATA[#EL AEG The AEG is doing a giveaway for $100 and anyone can enter it. https://t.co/W5t5p8MXN8]]></document><document><![CDATA[@barqueregno @Nbride2 @The_Profanador @pablocasado_ @populares No se si la bancarrota, pero, seguro,con muchos PPer… https://t.co/xAtuq7H5gN]]></document><document><![CDATA[Manda huevos que expulsen a un tío del @SDHuesca por hacer un calvo a la afición del Barça , y no expulsen del Camp… https://t.co/EfSboVXM2V]]></document><document><![CDATA[Cuanto amor  😍 - Pablo Casado: Señor Rivera, usted no es mi adversario. - Albert Rivera: Ni usted el mío… https://t.co/Fgz8TKaYou]]></document><document><![CDATA[@kristindelmastr @AnotherMSWarrio @TheWorldvsMS @Merchistonhouse @TrippingTreacle @MS_Stumbling @ChTourmente… https://t.co/xOF3QLEp2N]]></document><document><![CDATA[🗣🎙MI #NARRACIÓN (#FCB 3 - #LIVERPOOL 0): Golazo de tiro libre de #Messi. Gol 600 (#Messi600) En #EldiaDelTrabajador… https://t.co/secEFob71J]]></document><document><![CDATA[Santiago Abascal propone la vuelta del servicio militar | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/7zPt4F2Bwd]]></document><document><![CDATA[Yeah, we got this together 😎🔥 em Punta Umbría, Spain https://t.co/nfMOQX4lTc]]></document><document><![CDATA[Holy spirit. . . . #nikon #nikond5200 #nikonphotography #d5200 #d5200📷 #picture #pictureoftheday #photography… https://t.co/JjFP4XzbRX]]></document><document><![CDATA[@CarolinaMarin @COE_es @deportegob @AytoHuelva @bwfmedia @Bad_Esp @TurismoDeporAND Por un karate olímpico en… https://t.co/8WX7ZlWWZY]]></document></documents></author>