<author lang="es"><documents><document><![CDATA[De nuevo se ha caído todo, hasta el wasap. Tanta modernidad.... me pregunto si las app de uber y cabify no se caen… https://t.co/ItIhc4BAdO]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 @MdMatias @LaRetornada @papelcaramelos @LauraFreixas Que va!! Viven de esto. Pero ya mismo se les acaba el chollo.]]></document><document><![CDATA[Agradecer a @AhoraFreeware la organización de la II Edición del #flexygocampus en @marina_empresas  Nos espera un f… https://t.co/NKcML6GAK3]]></document><document><![CDATA[Gracias @PablicherJM por habernos llevado a CASA con grandes HERMANOS 💕]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/mMblx4yFNf]]></document><document><![CDATA[@amparofons @joanribo Religion mulsumana , mujer sometida , vejada https://t.co/jF7zUYtl3f]]></document><document><![CDATA[Siento muchísima alegría e ilusión por formar parte del equipo que ha creado este proyecto de ciudad. Gracias… https://t.co/WXoj3LySp1]]></document><document><![CDATA[Gosto de ter um bom ambiente em tudo, quando não é assim NADA corre bem]]></document><document><![CDATA[@navi2004vcf Si estuviera de vacaciones me quedaba sin dudarlo, pero a las 6 tengo que estar en pie. Lo veré después de comer jajajaja.]]></document><document><![CDATA[@marcristersa1 @dinovennet @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/IcpiILvpcM]]></document><document><![CDATA[Dos bellas 🌻🌻. El girasol dado la vuelta. Por Luis Miguel Fuentes https://t.co/iesakZFksr vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@cofradiasmalaga donde están los acomodadores de la zona dos de Marqués de Larios!? Llevo toda la mañana y parte de… https://t.co/SIVAbUW3c6]]></document><document><![CDATA[Posso te ter para o resto da vida? 🥰@RenatoPires99 https://t.co/cRF1XqddN5]]></document><document><![CDATA[@Mayka41328150 @grancocolio SOR CITROEN Y CARMEN SEVILLA.😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄👍👍👍😘😘]]></document><document><![CDATA[@TaniaCrespo3 Yo, no se que entienden esta gente por lealtad, a mi lo que me parecia era un comvidado de piedra.]]></document><document><![CDATA[E nos estádios onde foste protagonista de favorecimentos? Aí o crime não compensa? É que se bem me recordo Braga/ B… https://t.co/QfGh2PhCse]]></document><document><![CDATA[@PatriDuarte @estrems1969 @kaixoantonia Las personas no cambian, mejoran 🤣]]></document><document><![CDATA[Clausuramos la V Semana del #libro de #Daroca con @CristHigueras @BiblioDaroca https://t.co/JTYN9nxbBZ]]></document><document><![CDATA[@FerranGim @soylacuqui37 Es la vida en un segundo como reaccionarias si fuera contigo o papá...... ? Hos freno lite… https://t.co/4VFZ8NHXIk]]></document><document><![CDATA[Hay que recordarle a @pedroj_ramirez para que se lo diga a su amigo @Albert_Rivera que todos tenemos fotos. Ahí van… https://t.co/1V43hIRYCv]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes Lo necesito porque tengo 2 más que muertos..]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr @Lusilu0 Dices bien ! A mi me pasa como a ti....me suelo quejar por otros......pues soy la primera en sp… https://t.co/mN8tjmLfsn]]></document><document><![CDATA[Queréis saber como va ser nuestro spot del proyecto Evolucioticsubu19... Pues aquí os dejamos nuestra estrada al Bl… https://t.co/seBtT9xnA5]]></document><document><![CDATA[Fijarnos un nuevo objetivo, el #26M #Eleccionesmunicipales VOTA el cambio #PartidoPopular #NuevasGeneraciones #Torrevieja]]></document><document><![CDATA[Facebook, la red social en la que los usuarios aceptan mejor los social ads. LinkedIn, la que menos.  #Facebook… https://t.co/vJDpTY96u7]]></document><document><![CDATA[@PCornag @MAPFRE @jsanllorente @Sonrisasdbombay Completamente de acuerdo contigo @PCornag . Para conseguir tus obje… https://t.co/xaXIOqldDH]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil S/ aprobaciones mediáticas ante caso "ions" u una adjunta ante la distancia a elegir Cámara. Casos AE… https://t.co/4tMvc86xbA]]></document><document><![CDATA[Me parece brutal que en Catalunya sigamos pagando peajes para ir por la Autopista. Desde Valencia hasta Martorell m… https://t.co/tg1DmRta17]]></document><document><![CDATA[El comentario de Rafael Amargo sobre las mujeres que Emma pide que rectifique https://t.co/zxRmZDgdQs vía @telecincoes]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hay. No se merece ni un voto de la izquierda catalana. Asens es el socio más fiel que tiene la derec… https://t.co/CTNfkYIGmH]]></document><document><![CDATA[@korrecaminosbcn @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Estava lligada amb dos candaus.. 😢]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia @sanchezcastejon ya no deroga la reforma laboral, lo cambia por un nuevo ET. Mientras que una ley… https://t.co/VOFmteRAGN]]></document><document><![CDATA[Todo preparado efgava torneoprimertoque en Hotel Jaime I https://t.co/CUyGKEO49e]]></document><document><![CDATA[@okcorral6 @BrumarioRMadrid @Goliathycrispin El populismo es mucho más que eso. https://t.co/SoSd2nz8Ed]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @Santi_ABASCAL #FelizDomingo tras 9.*--AM #28A a no negociación colectiva en(justificación)Cuatro Vientos.… https://t.co/DwxZUzIjGo]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @molacocinar1 @vitoria201059 @FeliPriya @rmartinvega @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/rZ1lZGVJiV]]></document><document><![CDATA[I’ve spent this past week changing some things of my workshop, I wanted to make these changes since long time ago..… https://t.co/Z4FOiwLzQ0]]></document><document><![CDATA[Un gran #equipo, grandes #profesionales y mejores #personas #ilovemyjob #LanzaderasDeEmpleo #InterlanzaderasCádiz… https://t.co/jdP7RDHAJN]]></document><document><![CDATA[Antes de compartir vídeos hay que ver de quien es, para luego no ir criticando]]></document><document><![CDATA[Amiguit@s #semanasanta #burgos #covarrubias #amiguitos en Covarrubias (Burgos) https://t.co/CHZCHlEEnK]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas @Albert_Rivera Vais a montar el pollo Para que las TVS  de ESPAÑISTAN  os apoyen.  Per… https://t.co/hrf93QWUme]]></document><document><![CDATA[Este mejor que la @Almighty315 me lo ha editado💖💖💖 https://t.co/pXZNaTNIZi]]></document><document><![CDATA[@luzlamora @sanadrianfever Ohhhh, sí. Sin licencias literarias no hay literatura...]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/0MUyRFCJVy]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/z9Dl5fQAtY]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 @sanidadgob Por desgracia ocurre más a menudo de lo q la sociedad cree Y creo q es obligación nuestra com… https://t.co/sUUfDaKfqr]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 A vox aunque esté en contra del #taxi.??? Este señor es un asalariado que odia a su jefe y quiere verle ma… https://t.co/geS5vwIGoi]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 16 de abril en la Comunitat  https://t.co/Xk4nDpv82O]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco lo haría si me lo traen a casa para q molestarme. Anda q es tonta la TIA.]]></document><document><![CDATA[@Stroukeng @bertrandmyd @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith https://t.co/HIxFuhB41f]]></document><document><![CDATA[Pues prepárate porque si gana vox vas para la cárcel por ser gay..ellos os odian como lo hacía el dictador franco y… https://t.co/Qz1ryBbfmf]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/apRhA3pZul]]></document><document><![CDATA[En la enésima misiva que Francisco Polonio hizo llegar a la directora del centro señalaba a los cuidadores que pres… https://t.co/Mf5n57v6xW]]></document><document><![CDATA[En el Teatro Goya, donde se va a vivir la noche electoral de Unid@sPodemos se espera a @Pablo_Iglesias_ sobre las 7… https://t.co/zDSZxYELPF]]></document><document><![CDATA[Me he tragado un programa de hora y media lleno de chistes malos y anuncios, pero ha merecido la pena solo por verl… https://t.co/c0qLJ9XWcu]]></document><document><![CDATA[El café es esa bebida que me da la vida. Como no me podía gustar hace unos años?]]></document><document><![CDATA[@CriadoEnterado Que conste que yo ya he visto el capítulo y aún así flipo con el poco respeto de la gente...]]></document><document><![CDATA[@GuadalupeSJ Lupe, no discuto lo de la medallitis, pero eso de que el dinero lo pone el PP no es cierto. El dinero… https://t.co/usGoOdC1Nd]]></document><document><![CDATA[@ismaelsaid @modefi @manyez @MarinaVarelaDu1 @fgcasal @UOCesalut Nadie da duros a cuatro pesetas]]></document><document><![CDATA[Cuando gana el @PSOE las elecciones pero dice que no va a poner cordones sanitarios a @CiudadanosCs https://t.co/FNUZKkyTK7]]></document><document><![CDATA[Ayer con el broche final de las grandes fiestas de San Telmo en Tui, solo se pudo disfrutar del Combo Dominicano un… https://t.co/QDzHTUqLQ0]]></document><document><![CDATA[E agora é uma responsabilidade do caralho porque sei que vou descer e descer no terceiro período é uma merda tipo Fuck]]></document><document><![CDATA[@oja__kodar Yo hace poco tuve que comprar uno, donde mejor relación calidad-precio encontré fue en los outlets estos del dormity]]></document><document><![CDATA[@PereSGimferrer No tengo ninguna duda de que lo es, pero para mí es una dificultad añadida a una vida ya difícil de… https://t.co/PhGyRbpTZ1]]></document><document><![CDATA[@BassTreb "La muerte mórbida está detrás de ti"  No sé si voy a poder dormir esta noche pensando en el de la guadaña acechándome.]]></document><document><![CDATA[Son casi las 2 de la mañana y yo aún sigo sin asimilar todo lo que hemos vivido esta noche en Vigo. Qué conciertazo… https://t.co/g797Ci0IZh]]></document><document><![CDATA[@jimnez_jon Es que és una pel·lícula de bons i dolents. I ells són els bons.]]></document><document><![CDATA[Que conste que voy hacer un gran esfuerzo pa veros😂😂😂😂 @JavierCordura @ModaJustCoco]]></document><document><![CDATA[@Liiidiia_12 @_anabelmonte Mañana belm.ana y rocjimveg atacaran de nuevo😂]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Tenga cuidado! Mire dónde está el PP con sus mentiras. El siguiente puede ser su partido]]></document><document><![CDATA[@carloslargom @RamonaDiazpav @AlberCerezuela @FPCaballero @JaviPerezCampos @pdelaoscuridad Que pena q viva tan lejos,,,lo q ne pierdo.... 😥]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 @Rosas_Siempre Yo ni lo hago ni lo justifico, bastante tengo con lo mío, de lo único q soy responsable.… https://t.co/1E5qRk3f6s]]></document><document><![CDATA[Preciosa entrevista y testimonios realizados en la Casa de Acogida de Asociación Zaqueo https://t.co/FBcyV8eBSC]]></document><document><![CDATA[@joanlopezalegre @EconomiaED_ @nuriadgc @cayetanaAT Ha bloqueado a más de media Cat. Creo que lo ha hecho con ayuda… https://t.co/slmvUxqAAB]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/JsvxZwAxeK]]></document><document><![CDATA[¡Pajareras al tren! 🚂  Corre, @cimarro19juliol, corre 😜  #Descanso #Relax #Familia #Amigas #Lectura #Paseos… https://t.co/9bKrWeT8nE]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @_s0yningun0_ @jackietoby2 @s0yningun0 @papelcaramelos @cri_ssss @Patty_pilatilun @Furbyiprou… https://t.co/UmuEQNq9PC]]></document><document><![CDATA[@LuisCarlos El Gran Ausente en la Situación de Venezuela El Niño Stark Vidente]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/5gwB0CZjIk]]></document><document><![CDATA[@teretemadrazo @boticariagarcia Pero los has corrido? Yo hoy he hecho un exceso con el pan, pero es que estoy reven… https://t.co/kacnUndJym]]></document><document><![CDATA[#BuenosDiasATodos Segunda estrella a la derecha hasta ver amanecer.... Aferrate a eso que te hace diferente.... Si… https://t.co/p7bdzIoctL]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch Y !!!sí!!!!! votamos a nuestros… https://t.co/kVBiq3J0wH]]></document><document><![CDATA[@MasDeUno hay poquitos invitados en el programa que consigan no emocionarse después de las presentaciones dramatiza… https://t.co/BMdPq2f7Ye]]></document><document><![CDATA[@reconquista_s @Rociousuaria87 @Sigridmdrd Me caigo muerta,,, vaya tela y q mas les vamos a dejar q tengan o hagan?]]></document><document><![CDATA[yo: drito, hazme un collage con tres fotos nuestras para subirlo a ig por tu cumple y quedar de buena hermana.]]></document><document><![CDATA[“LO MALO DE LAS MIRADAS ES QUE A VECES HABLAN DE MÁS.” #noche10 #graciaschicxs #milrisas #siemprepetazeta… https://t.co/1lfLAZSzCB]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @sanchezcastejon PERO EL DEBATE ERA DE CULTURA ? entonces por eso no fue @pablocasado_a defender a los… https://t.co/vbG8OYDhJh]]></document><document><![CDATA[@alfposada @BeatrizTalegon Usted un MALEDUCADO en potencia. Visca el nostre PRESIDENT MOLT Honorable CARLES PUIGDEM… https://t.co/otSjxIBovL]]></document><document><![CDATA[Hombre, a ver, si me viene un miembro de Junta de Gobierno que hable con propiedad, pues mira, te lo compro, pero q… https://t.co/5XICoQV5WL]]></document><document><![CDATA[L'ermita de L'aldea reflexada a la posta d'avui a les @terresebretur @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu… https://t.co/5AtzwyitP9]]></document><document><![CDATA[@Lzalama @yagomagg @FindusFindus1 @bertrandmyd @Madeinspain77 @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith Lo dijo un musulmán muy… https://t.co/Ll2pRC8bTa]]></document><document><![CDATA[😔 que barato les sale a estos monstruos hacer barbaries.  Qué poco miedo tienen, porque saben que se van de rositas… https://t.co/tpJNZacOap]]></document><document><![CDATA[Todo va muy bien, no parece que esté énfermo y yo feliz por ello. Feliz día.  😊😊😊]]></document><document><![CDATA[@LSan61 @TeoGarciaEgea @populares Hasta donde yo recuerdo fue Soraya Sáez de Santamaria. Pero la cobardía solo la v… https://t.co/UvxX0mA6Or]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo tomas, no lo jodas: ¡no me jodas! Sin tomar "LA VÍA".… https://t.co/PLl01RcoSu]]></document><document><![CDATA[Puto juego d tronos me he acabado la primera temporada en dos días xd innnlove]]></document><document><![CDATA[Li haurien de donar la #CreudeSantJordi cada any #barça #Messi #ChampionsLeague https://t.co/qFetWvwPzT]]></document><document><![CDATA[@vegagimeno @STCBaloncesto @BaloncestoESP @feb3x3 @FIBA3x3 @4PSBasket Menudo regalazo!! Como lo vais a disfrutar. C… https://t.co/ZarXzBuSSx]]></document><document><![CDATA[@HermanosPelaez @BegotxuBoo Algo bonito también sería sobremesa con Girauta y Rivera, y un montón de familiares: cu… https://t.co/aFIR83UyrJ]]></document><document><![CDATA[Tomates de Conil con camarones. Un 🔝 de Toro Tapas @eltorodeosborne #gastronomia #food en TORO Tapas - El Puerto de… https://t.co/cv75N0VP4Y]]></document></documents></author>