<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jordievole Rivera ya le vino a decir a Sánchez que "contigo no, bicho".]]></document><document><![CDATA[Queridos vecin@s y amig@s,  vuelvo a renovar mi candidatura por el Partido Popular al Ayuntamiento de Ceutí. Vuelvo… https://t.co/auX44X0yW7]]></document><document><![CDATA[Ese chaval era yo con 10 años la primera vez que visité la @CACiencies 15 años después, este gallego va a presentar… https://t.co/mmLJlvs7xc]]></document><document><![CDATA[Evr ayer empece a ver la serie OA y aun que tiene su puntillo e de desir que es mas rara que un politico timido jaj]]></document><document><![CDATA[@diego_gon @DerechoEspana @JPSalmeronL @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @JotaInKoelle… https://t.co/35bfb7P8xu]]></document><document><![CDATA[Quién quieres que sea el primer expulsado de #supervisitantes #ConexiónHonduras1]]></document><document><![CDATA[@enriquedediegov Por que das salida a una #FakeNews?  No dice nada nuevo de ti...]]></document><document><![CDATA[Madre mía cuanto gilipollas ofendidito hay por la campaña de El Corte Inglés por el día de la madre. La gente se qu… https://t.co/PHNxaaCezE]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 @PSOE Q ascooo, que quieren hacer, como los dictadores comunistas?? , adoctrinar a la gente??]]></document><document><![CDATA[Informe Mozilla sobre internet: la #IA y la biometría pueden ser amenazas a la seguridad y la privacidad.  https://t.co/P1pisAx76u]]></document><document><![CDATA[@okdiario En 🇪🇸 hay mucho lado oscuro #DarkSide en ésta época. Debe finalizar pronto]]></document><document><![CDATA[Quiero aprovechar esta noche de emociones para felicitar a una persona muy especial que sé que aportará al Congreso… https://t.co/XLsmmjVFTh]]></document><document><![CDATA[POR LAS BONITAS PERO ESTRECHAS CALLES SEVILLANAS, SE OYE UNA VOZ DE DOS TRAIDORAS CANTANDO: "QUÉ SERÁ DE MÍ, SOY CO… https://t.co/oOeJ6vkXYK]]></document><document><![CDATA[Totalmente d acuerdo, probablemente los reviewers profesionales mejorarían el sistema]]></document><document><![CDATA[WOD: AMRAP 10' 50 double unders  20 pull ups  10 power snatch 42,5kg https://t.co/Mc99NIO170]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Qualsevol cosa serveix per difamar. Aquesta dona dirà quelcom que sigui necessari per guanyar 4 vots. És molt trist...]]></document><document><![CDATA[- Mñn Los Vengadores: Endgame - Also Yo: #ENDGAME https://t.co/kQuGSf04xk]]></document><document><![CDATA[De romeria de la virgen de las sobras 😂 #Pomposo https://t.co/xlu8AwSnGP]]></document><document><![CDATA[@4fiti @EnComu_Podem @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Jaumeasens @GloriaElizo @ESantosItoiz @meripita44… https://t.co/9mZIkbNuc7]]></document><document><![CDATA[@RubenSerranoM Es muy bonito decirlo y escribirlo... Lo difícil es llevarlo a la práctica... Si no es el cuerpo, es… https://t.co/nExtGPKTh0]]></document><document><![CDATA[Foto de #Portada del @diarioas (30-04-19): Revolución Rubiales🗞📰 #portadaAS #Rubiales ・ ・ #LuisRubiales #RFEF… https://t.co/LJX3h5omB5]]></document><document><![CDATA[Jueves 25 de Abril A las 20:00h en la explanada del Jardín del #Malecón  Mitin fiesta de @populares con… https://t.co/Tz9QsHwIo6]]></document><document><![CDATA[@VLADDO Si Rodrigo Lara Bonilla hubiera estado vivo para estas épocas de seguro sería tildado de guerrillero, pro f… https://t.co/qkJQrY6fWI]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: La @cofradiajesus está en la calle. La intención es realizar el recorrido completo… https://t.co/zjnvSZNXNq]]></document><document><![CDATA[@DaviJon44316144 @JonInarritu @BeatrizTalegon ¿De qué puerco eres?.               c     p]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPamplon4 Jajajajaja,, no me había fijado,,, igualmente corazón 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Si esta burocracia te indigna ti que formas parte de la administración pública y que te están pidiendo algo, imagin… https://t.co/N1qBo3fZcT]]></document><document><![CDATA[Engana-me uma  vez meto a culpa em ti, engana-me duas vezes meto a culpa em mim]]></document><document><![CDATA[@chusrodriguez Estos comentarios no ayudan nada... todos a una hasta que se acabe la liga... después das los palos… https://t.co/CckpTv73by]]></document><document><![CDATA[@dfgordor Así es! Pero yo mañana me voy a Font Romeu (Francia) y hoy por la mañana era el único día que tenía para… https://t.co/W0phRutbow]]></document><document><![CDATA[Puerta de acceso al mercado La Merced en Rota, Spain https://t.co/YBqlhlG5WO]]></document><document><![CDATA[@CsCordoba_Prov @IsidoroGarcaEs1 @isabelalbas @francarrillog @MarcialGoBal @Cs_Andalucia @torrejimeno @Cs_Cordoba… https://t.co/b2Ly01qYYL]]></document><document><![CDATA[¿En qué mundo vives? En el que yo vivo hay 1.300 millones de coches, se venden unos 100 millones anuales y se desgu… https://t.co/OSzQUYumXW]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de una Semana Santa 2018 en Catedral de la Asunción de Jaén https://t.co/GOJVmOGc14]]></document><document><![CDATA[Ainda não perdemos nada e ver aquele vídeo dá me mesmo vergonha, imagine mos que o Benfica perdia queria ver a cara… https://t.co/4ZWaujIFd0]]></document><document><![CDATA[@Publico Não é necessário alertas a população já sabe (eu) o que é que a casa gasta!!]]></document><document><![CDATA[Y el que hackeó junto a Adam Back en 1993 Netscape en su versión europea de encriptación a 40bit! 🙌🙌🔝👇]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estatua Del Ángel Caído. Parque Del Retiro https://t.co/78V9blPMKl]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Viendo ayer la plaza Colon creo que Rivera se queda con tres cuartos de narices. Me parece.]]></document><document><![CDATA[Estes são os onzes do Arsenal e do Valência. Do lado ché, Gonçalo Guedes vai jogar como titular. #ArsenalValencia… https://t.co/XYjKKpmCrV]]></document><document><![CDATA[Hace mucha calor para ir andando, mejor que me lleven en Ronda Ibérica https://t.co/FCjatRpv17]]></document><document><![CDATA[Getafe espetou 3 no Sevilha e já tá em posição de Champions , coisa linda !]]></document><document><![CDATA[@coliL19 @garotossafados0 @Favelabh @BoysBHOfficial @LUCAS__LUCASS @spicemenbh 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Por cierto, @EmilioPineda_, si borras el tuit en el que pedías el despido, borra también el resto del hilo, que queda raro.]]></document><document><![CDATA[@riverales Engaaa yaaaaaa. La carne roja es selladaaaa jajaja al menos pa mí]]></document><document><![CDATA[@x6tence @HitShitGG @FlipiN1 @Jotita_Be @BlackEspanolito @Econatorz @Odiox22 @BulGameR_ @RaulBorges01 @weskeRRRR… https://t.co/32OroeddIv]]></document><document><![CDATA[@isagiralt Eso es el puritito narcisismo corporativo de los unos y el chaqueterismo más obtuso de los otros, los qu… https://t.co/8LOIxG1emr]]></document><document><![CDATA[@el_pais Cayetana suspiró aliviada cuando le dijeron que sólo tenía que firmarlos y no leerlos.]]></document><document><![CDATA[@guillepalacin @holychoya @Carlos_suitup @CorreosAtiende Eso tiene más sentido, pero ya podrían explicarlo. Ni en l… https://t.co/0FmlokHlKS]]></document><document><![CDATA[Resumen en imágenes de la Estación de Penitencia de la @hermandadsed @HdaddelaSed un #miercolessanto diferente en e… https://t.co/j9ICDNUc92]]></document><document><![CDATA[En el lugar más bello del mundo! 😍 #elrocio #airesdedoñana en El Rocío, Andalucia, Spain https://t.co/ZGjt0YMP2J]]></document><document><![CDATA[#video #likeforlikes #likesforlikesback #spain #music #madrid #jorgevistel #trumpet en Bogui Jazz https://t.co/V3tDzC4nTj]]></document><document><![CDATA[Deberíamos ser intolerantes con los corruptos, los violadores y los comunistas, esos si que dañan mucho al mundo]]></document><document><![CDATA[Bien @marca, bien @JIGallardo. La noticia es la noticia y lo demás es secundario. ¡Gran portada, compañeros!]]></document><document><![CDATA[Puerto Real - Andalucía - ESPAÑA 🇪🇸   #andalucia #puertoreal #summer2018 #winterspring #coladera #alcantarilla… https://t.co/khohmsO183]]></document><document><![CDATA[Vem aí Mark Knopfler... markknopfler @lusonews @alticearena @everythingisnew em Altice Arena https://t.co/H273dhHPss]]></document><document><![CDATA[@Martin_AFdez @edugalan @LuisCampiello entre éste paisano y el de la bicicleta, está Asturies en llamas!]]></document><document><![CDATA[@MachosSalvajes @Mastroi31855203 @SagatFrancois @TylerBergXXX @victor_angeloxx @Menatplaycom @alter_sin 😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Yo: compro cristal templado de 18€ El protector dos semanas después: https://t.co/YQUvwRCY1c]]></document><document><![CDATA[🗣 @isabelbonig: “Extenderemos la tarifa plana de autónomos a dos años y los menores de 30 años no pagarán”.… https://t.co/7Lc7HoL6EF]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid estas papeleras llevan muchos días que puedo hacer para que se limpien gracias]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Manuel, querido amigo. Que bonitas tradiciones. Legado de nuestros antiguos que nos precedieron en las bue… https://t.co/H2zUxfvRoO]]></document><document><![CDATA[No hay Jueves Santo sin el Cristo de la Buena Muerte / Mena. #VivaLaLegion https://t.co/OXDkR9vUfE]]></document><document><![CDATA[Último día de esquí de la temporada en @Vallter2000 🎿⛷️❄️. ¡Buena calidad de nieve en pistas pese a que estamos en… https://t.co/uc3coGIaLn]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos un chaval de 21 años y otros tantos heridos de gravedad en Cobeña , por Dominicanos  Vosotros soy res… https://t.co/yco3fEOF6h]]></document><document><![CDATA[Ojalá Pochetinno entrene algún día al Madrid. Me ilusionaría más que cualquier fichaje.]]></document><document><![CDATA[Salvaron as radiais madrileñas cos nosos 💶, mentras a arteria principal da GZ leva 24 anos dando beneficios📈. Négan… https://t.co/vPfFv4S2Jp]]></document><document><![CDATA[Meia noite em Braga. Cerimônia da Queima de Judas.  E nós trabalhando. Bora atender o público depois do ato.  adama… https://t.co/M7RbtwWbRz]]></document><document><![CDATA[@cinekojimatico También creo que mucha gente se monta un personaje en la Red social extremista, porque al final es… https://t.co/wGM2SElNw8]]></document><document><![CDATA[@JavierMaroto Supongo que para  @JavierMaroto será también una pena la ausencia de Bildu, partido con quien le gustaría dialogar...#nunca+PP]]></document><document><![CDATA[Y si , me rendí , pero  no sabes cuántas veces lo intente .😴💔 @luuissnchz]]></document><document><![CDATA[@LGmez @jguaido El "NO" en su máxima expresión... Ellos no se sentirán en PAZ nunca, ni con nada...]]></document><document><![CDATA[@Nando_J @signoresalieri Exacto. Teníamos unas expectativas muy altas porque hay escenas sublimes en temporadas ant… https://t.co/yivBTL2lmV]]></document><document><![CDATA[@sufridorceleste @SenMedo @mmourino Non falo do que fai ou deixa de facer ela, falo do clube que representa e o que… https://t.co/WHV7QgyTD1]]></document><document><![CDATA[La desinformación sobre el tema Copa del Rey es tremenda. Y eso que hasta la Asamblea Extraordinaria de la RFEF prá… https://t.co/0XXprVuroY]]></document><document><![CDATA[Yo nací en 1982. Crecí viendo en la tele los atentado que cometía ETA. Me da mucha pena el panorama político actual. Como a todos supongo.]]></document><document><![CDATA[Incorporamos 3 Vehiculos por GNC. ✅ Eco Cuidamos el Planeta 🌏  #autoescuelamerinero #formacionmerinero en Madrid, S… https://t.co/Lh7tZN1v79]]></document><document><![CDATA[@Souamarianacrl Podemos ir, a parte de ser eu a pagar é que não me soa bem 😅]]></document><document><![CDATA[@Barkleyah @_MaxwellMurder @dgrx_ Cuabfo entiendas la diferencia entre luis vuitton y la cultura precolombina milen… https://t.co/fQjW7Kda2B]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/aWVBsJG58v]]></document><document><![CDATA[Eso que inhalan parece ser lo mismo que dan a algunos halterófilos de los países del este. Parece ser que son sales de amoniaco.]]></document><document><![CDATA[Reflexionando con las encinas (@ Jardines del Patriarca) https://t.co/yF6pldLpEC https://t.co/EYbITyyeis]]></document><document><![CDATA[@RaBeen66 @shhh_scar @KPrayasan Yessss bro thanks 👍👍 https://t.co/IMxXCeKOOR]]></document><document><![CDATA[@Filho1Fm @Estadao @EstadaoPolitica Este Lula é o tipo de psicopata que comete o crime não se arrepende e acusa aos… https://t.co/mkgxzwa5kF]]></document><document><![CDATA[Lo preocupante no es la llamada "cristianofobia", ni siquiera la quema de iglesias: son contratiempos que siempre h… https://t.co/e16JdBh834]]></document><document><![CDATA[@danielmmantilla QUE NO TIENE OVEJAS Y LAS ACABA DE ROBAR LA MUY PUTA MADRE MÍA. HOW DARE YOU?? HOW DARE YOU???  (Más o menos así)]]></document><document><![CDATA[Ontem o Ministério da Agricultura, Florestas e Desenvolvimento Rural de Portugal recebeu a visita dos ativistas xrp… https://t.co/UqTKFk3HKh]]></document><document><![CDATA[GOBIERNO,OPOSICIÓN QuéEsMásMaloOBueno? UnListoGobernandoY2EnLaOPOSICIÓN 2ListosGobernandoY3OponiéndoseATodoXSistema… https://t.co/AYXAEPiT0D]]></document><document><![CDATA[Hice una locura de última hora. Agarré un vuelo de Estocolmo a Málaga para ver a @VEGAOFICIAL en vivo y por primera vez mañana.]]></document><document><![CDATA[‘Crónica del rey pardillo’ (‘Crónica del rey pasmado’). #corrigiendoexámenes]]></document><document><![CDATA[Toma posesión el nuevo embajador de Francia en España, Jean-Michel Casa https://t.co/mUUwb3fTel]]></document><document><![CDATA[💜💜💜💜💜 Que cosa más preciosa y bonita ozu madre mía‼️ https://t.co/emAaa4TIeI]]></document><document><![CDATA[Y @vox_es ? ....a no....que están vetados por miedo.  . .cachiiiiissssss... #28A  #EspañaViva]]></document><document><![CDATA[@gilmart013 @mejoreszasca Gracias por el aporte, si no me hubiera bloqueado por decir la verdad, tendría más fácil verlo]]></document><document><![CDATA[El trabajo y el Maques. en Ayuntamiento de Málaga https://t.co/0uuT90M5Rq]]></document><document><![CDATA[Viendo el último episodio de la pasada temporada de #JuegoDeTronos para comenzar a ver mañana el primero de la nuev… https://t.co/FmEMGNH3sy]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE HAY UN MOMENTO.. #Sleeve #Cardigan #Jacket  #Sweater #Top #Glasses  #Selfie #Photography  #Smile… https://t.co/pSIvA6J6kZ]]></document><document><![CDATA[Será h. P. Hasta que de con un anciano deportista como yo. Se comerá los mocosEl PP coloca como número 2 en Coslada… https://t.co/mCLs0Y0Usg]]></document><document><![CDATA[@radwulf96 Si quieres ver una comedia, mejor con profesionales. De hecho, en Ucrania acaba de elegir a un cómico co… https://t.co/AChOqmSELU]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @ana_morgade Un nivel solo comparable a éste 😂😂 https://t.co/C7dse4yX48]]></document></documents></author>