<author lang="es"><documents><document><![CDATA[NUESTRO PADRE JESÚS NAZARENO DE ARCOS 2019 .. FOTOGRAFÍA JOSÉ MARÍA MÁRQUEZ https://t.co/GxyNZyu1sc]]></document><document><![CDATA[@CarlosGRP @bersconsulteam En el ExFest estamos debatiendo sobre cómo afectará la automatización del trabajo. Va a… https://t.co/cB79Iz989M]]></document><document><![CDATA[@fbravorojas @NicoJarry Porque su ranking no es suficiente para entrar al cuadro principal]]></document><document><![CDATA[La única forma de echar a Autobuses Castillo, es sacando al PP del ayuntamiento.]]></document><document><![CDATA[Sera el #impuesto q mas suba en la #Erasanchez y el mas justo, xq lo pagaran los q le han votado y no lo han votado… https://t.co/bY4EhoBO4V]]></document><document><![CDATA[Visitando Porto... Centro Portugués de Fotografía... 📷 #Portugal 🇵🇹 #photography #coleccionandomomentos en Centro P… https://t.co/xw7IAZfITb]]></document><document><![CDATA[Cuando Mark Zuckerberg está en el bar y le llaman porque se ha caído #Whatsapp e #Instagram y se va corriendo https://t.co/DIVMsUnJ49]]></document><document><![CDATA[La lluvia es el típico niño que nos hacía bullying a todos. Pues lluvia te digo una cosa, esto va para ti. Me tiene… https://t.co/oezoZTA4IF]]></document><document><![CDATA[@MARAROD32143608 Han pasado del victimismo al troleo masivo. Algo parecido fue la campaña del Brexit. Es una estrat… https://t.co/LLwt5F6j1J]]></document><document><![CDATA[ple @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/ngaNXyjFi7]]></document><document><![CDATA[Soñemos  Final: R.Valladolid 1 - Girona 0  https://t.co/upaZsimuYx  #RealValladolidGirona]]></document><document><![CDATA[Recomiendo 'Tú decides': Intelectuales de izquierda llaman a votar el 28-A “contra los odios de las mentiras reacci… https://t.co/L3IB7fGzz8]]></document><document><![CDATA[La Religión es algo que aparece en todas las culturas y civilizaciones. A poco que se reflexione, es evidente que p… https://t.co/XgRIc4uWMZ]]></document><document><![CDATA[Vengadores: S'Acabó (@ Cinemes Full HD in Cornellà de Llobregat, Barcelona) https://t.co/HoI2AeHXyv]]></document><document><![CDATA[¿A nadie le resulta contradictorio que un semanario ultraliberal pida el voto para @sanchezcastejon? ¿No será que e… https://t.co/zFwt3ebksj]]></document><document><![CDATA[@EstadioTVE @teledeporte Jajajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja noooooo puede ser jajajajaja jaja… https://t.co/AgvxuaWrTT]]></document><document><![CDATA[Espero con ansias vuestras mejores fotos de ayer. Con un poco de suerte salgo en alguna haciendo un poco el payaso, que se me da mu bien]]></document><document><![CDATA[O primeiro de tres partidos para saber se o @CLUBPEIXEGALEGO  pode optar ó ascenso. Pase o que pase, gran tempada.… https://t.co/UrPkw55lwV]]></document><document><![CDATA[Ella es ajena pero yo de ella me adueño quiere q en la cama tengamos un duelo]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de que por cada cosa medio decente que mete Netflix nos encasquetan 10 mierdones infumables]]></document><document><![CDATA[No había tenido tiempo de mirar a ver los movimientos... no me sorprende sigh]]></document><document><![CDATA[Si Haro y sobre todo Catalán llevan a la práctica  la desastrosa idea de prescindir de Serra, que vayan fichando a… https://t.co/HI3zb73RDy]]></document><document><![CDATA[🎗️😠😠😠🎗️😠😠😠🎗️ #lliberCAT  #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #bergonya e #incultura https://t.co/dbio49CQFr]]></document><document><![CDATA[El bulo con el que el PSOE pretende lograr mayoría absoluta en el Senado https://t.co/Vu8v1V4Jpb]]></document><document><![CDATA[¡ Qué bien sientas!...y cuanto se te echa de menos cuando el tiempo no está para bicis https://t.co/l3BO5uzG4F]]></document><document><![CDATA[@carreragonzalo Si esa mayor expectativa de vida no se traduce en aporte al proceso productivo del país, será lo co… https://t.co/L0kkva6A9x]]></document><document><![CDATA[@CPU_Police Y cuando salga lo volverá hacer y k la policía tenga k disparar al aire.... en Estados Unidos ese ya estaría en el cementerio]]></document><document><![CDATA[@LaVozDeLarra @JuanIgnacioCre1 al leer estos versos he vuelto casi 40 años atrás,..a clase de Literatura de 2º de BUP]]></document><document><![CDATA[Poco has tardado en poner un tweet refiriéndote a mi. https://t.co/95Zo1YJJgd]]></document><document><![CDATA[Hola buenas @kapelmuur29! De "FanBoy" a "FanBoy" ¿Quién se lleva el duelo encubierto de mañana? ¿Van der Poel o Van… https://t.co/hsYMENtf7p]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/ckafnyUOAZ]]></document><document><![CDATA[@therealchim @pacopolit Mira a ver de que fuentes bebeis vuestra informacion porque es muy sesgada.]]></document><document><![CDATA[@aitorlagunas De hecho ambas aficiones han ido juntas al estadio desde una plaza cercana a Mendizorroza donde han v… https://t.co/VGo0XvNJxp]]></document><document><![CDATA[@ESPNmx Le da un aire a Kay de la espada el la piedra https://t.co/4WCRAFMDe4]]></document><document><![CDATA[📧Ya está disponible la programación de emails de GSuite también en la app de Gmail, pero me ha gustado aún más la i… https://t.co/lCi0qwOCQg]]></document><document><![CDATA[Que llevo todo el dia buscando y no veo cuantos votos ha sacado #ContigoxLasRozas? Han sacado escaño @GLlamazares?@ #ayyysqueoenacanallarrrr]]></document><document><![CDATA[Y claro, cuela porque llevamos diez putos años con todas las instituciones públicas y privadas usando una argumenta… https://t.co/DowrQ7Uojo]]></document><document><![CDATA[Parece que el Estado está haciendo una revisión del gasto (en serio, no se rían) sin tener en cuenta el crecimiento… https://t.co/tKaVWX7tjL]]></document><document><![CDATA[Cs denuncia a Torra ante la Junta Electoral por referirse al 155 en una carta a los funcionarios https://t.co/7Ydg2uLGXn]]></document><document><![CDATA[#holyweek #navarra #olite #friends #love #gaycouple #tourism #spain en Olite-Erriberri https://t.co/AVmkTmR9ze]]></document><document><![CDATA[Nos dice un Senador de Estados Unidos en una Tenida en Nueva York, que está preocupado porque los Comunistas en Esp… https://t.co/iKJrcoqA7b]]></document><document><![CDATA[Fernando Madureira: "Filhos da P*** vão para a P*** da vossa mãe" https://t.co/E0Z652Ygh5 via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@Caito13148001 @goslum @FrayJosepho Más que sentirse superior, tocarle infructuosamente los ovarios a la chica. Vam… https://t.co/eiZhh8FiAK]]></document><document><![CDATA[Que me voy donde a ver el que? en Estadi Olímpic de Montjuïc-3 https://t.co/3wLukhsBpc]]></document><document><![CDATA[El medido plan de huida del dictador a Cuba https://t.co/ZLziYuBV5K ESPERO QUE EEUU DERRIBE EL AVION ANTES.]]></document><document><![CDATA[8. ¡Pobre Madre! Sola está al pie del santo madero. ¿Y habrá corazón tan fiero que a su lado no vendrá con cariño h… https://t.co/Zrjdn1xTkh]]></document><document><![CDATA[@martaamoreno No hay forma más responsable de cumplir con nuestros deberes como ciudadanos q hacerlo con la haciend… https://t.co/bKK11U0twT]]></document><document><![CDATA[@vox_es En Ibiza me parece que no han llegado las Papeletas ni tampoco los Cárteles por qué no he visto ninguno en… https://t.co/ha8yNxxzId]]></document><document><![CDATA[Grândola, vila morena / sotto questa luna piena.  (era asínnn no?)  #yamevoy #enlacabezano]]></document><document><![CDATA[Balance SS19: Tengo la sensación de que la mayoría de HM (con algunas excepciones @ExpiracionMlg @hnuevaesperanza… https://t.co/sZ0GObGs42]]></document><document><![CDATA[Cuando Yeats, Philip K. Dick o Borges usaron el tarot para escribir sus libros https://t.co/Ld3PeJVcZt vía @elpais_cultura]]></document><document><![CDATA[Se ve que el tema de #medioambiente no interesa en #ELDEBATEenRTVE. Recordad que, de momento, solo conocemos un pla… https://t.co/ZbW2T1gNpE]]></document><document><![CDATA[@AlexandraJonson They know that Joaquín is Betis franchise player. I remembered when I was in Los Angeles. Kobe Bry… https://t.co/zq5nZ8oage]]></document><document><![CDATA[@Carmelixy @AlberM13 A mí me han jodido el final del capitulo, así de gratis e inesperado. He tenido que verlo en m… https://t.co/Eek7ArFg6v]]></document><document><![CDATA[Lo rápido que se nos pasa el tiempo. #timefly #timelapse #sunset #photographerplus #marbella #clouds #sea #rest… https://t.co/hSD1dU6Ho6]]></document><document><![CDATA[@juanje1996 @JAVIGUERRA26 @aserrano1965 Yo te digo que en forma, con BUENAS liebres, un buen día y “las 4% de marra… https://t.co/OljXX3q2wK]]></document><document><![CDATA[Gran fichaje de presente y sobre todo futuro el que hace el equipo cartagenero.]]></document><document><![CDATA[@RafaelLamelasjr Viva ma diversidad de opiniones. Siempre con respeto, por supuesto. 🤝🏻🤝🏻🤝🏻]]></document><document><![CDATA[@Carrer_9 @xavigallegoPT No es que se sientan, es que además de sentirse hay un pasaporte que dice que son mujeres… https://t.co/CggkJDuKKo]]></document><document><![CDATA[@isisbarajas y más suponer aún es que la izquierda hubiera tenido el mismo número de votos. La mayoría se habrían q… https://t.co/wvn9AV4hWa]]></document><document><![CDATA[Llegados a tal punto de degeneración, igual hasta sería positivo que Vox fuese al debate ése de Atresmierda. A vece… https://t.co/VM43xRzTgk]]></document><document><![CDATA[Con la cala que le he metido yo a Tezanos desde lo de Andalucía, y lo ha clavao, el tío...]]></document><document><![CDATA[@CsBueu #ciudadanos está convencido de ser el cambio que necesita Bueu . #VamosCiudadanos  🍊💪🏼]]></document><document><![CDATA[Desde Segovia . Gracias , gracias por eliminar los km que me separan de mi tierra . Gracias Víctor #SSanta7TV https://t.co/xXK6aYcAol]]></document><document><![CDATA[bajo ningún concepto podemos permitir esto en @JMDHortaleza calle Torregrosa con travesia biosca, domingo 14/04. In… https://t.co/2T7oRLqTA9]]></document><document><![CDATA[#CuriosidadesDeLaMedicina  18 abril 1940.- Nace Joseph L Goldstein Nobel de Medicina 1985 junto a Michael S Brown p… https://t.co/MaCrH5SIg5]]></document><document><![CDATA[#HazQuePaseYNoVuelva el Doctor Cum Fraude @sanchezcastejon  #BuenasNochesTuiteros  #TwitterOFF https://t.co/3KtmyqSZMn]]></document><document><![CDATA[La Vanguardia publica un editorial ROTUNDAMENTE falso. No sé si no se han leído la sentencia o simplemente mienten,… https://t.co/I1dOiMl5Nc]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.30 km in 31m:29s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#Santiago #Californio #SemanaSanta #RegióndeMurcia https://t.co/6o4w8QWOoj]]></document><document><![CDATA[Nueva Referencia!! @swatrec 042 #MarcosSilvestre - #KingCrow Ep Remix: #Chemabalsera #Sanchis #TomassJaguer Inc: Re… https://t.co/nHjjz6c5sJ]]></document><document><![CDATA[Entrevista de @AnaMenaMusic para @diezminutos_es en su edición de Abril 2019 😍 https://t.co/dvfxk4FcqK]]></document><document><![CDATA[@ChemaEME Todas las ediciones tienen un huequito en mi corazón, pero creo que mi favorita fue GH 11. Aunque pocas c… https://t.co/MOfmfxYYEf]]></document><document><![CDATA[@agusmadariaga Razones sobradas amigo mio. Las has dado y apuesto a que las seguirás dando mucho tiempo.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Parador de San Marcos https://t.co/2HIQgjtRXG]]></document><document><![CDATA[@JJCarri77 @JM8Ayala @UCAMMurcia El querer no está reñido con lo demás. Y creo que se entiende lo de "lo demás". Si… https://t.co/sjRr1WuwrO]]></document><document><![CDATA[. “Desde lo ancestral del tiempo desde aquella vez primera fuese el signo de la Cruz el nombre que te impusieran”… https://t.co/VuwHdZCY40]]></document><document><![CDATA[Que bem fica esta garrafa na mesa de amigos!! Satisfação vossa e minha!!! #amazing #travelphotography #wine… https://t.co/kawWzj6LE2]]></document><document><![CDATA[@crissantamarina @_carlarubio De moment l’episodi del Carcassone m’ha encantat :) M’heu descobert moltes coses que no sabia, merci!]]></document><document><![CDATA[@ignacioaguado @Albert_Rivera Y nada dice del espaldarazo de la UE apoyando los Corredores del Atlántico y Mediterr… https://t.co/SfRSNOYFdr]]></document><document><![CDATA[O que seria de Portugal sem os rodapés da CMtv ? https://t.co/opLMRoEDw4]]></document><document><![CDATA[@Jaquealpoder @Tumultuario @ferranmartin Quién lo dijo? Ortega? Gasset ? O los dos?]]></document><document><![CDATA[@MadreDeTragonas En un lugar de la Mancha, de cuyo nombre no quiero acordarme, vivia un hidalgo caballero]]></document><document><![CDATA[@carmencicuta @LifeBridge_ES El punto de mira es un dispositivo que tienen las armas de fuego para acertar en el di… https://t.co/QBhEX87Z3W]]></document><document><![CDATA[Arranca la final de la copa de Andalucia cadete en Padul que enfrenta al @AlsurBm y al #urciAlmeria @FAndaluzaBM https://t.co/4dCMdxYvEq]]></document><document><![CDATA[Solo puedo tener palabras de agradecimiento para toda la crew de #PostreClub (pablocottondj @Gaaarnich Nico, Ander… https://t.co/LpJIMLpKZD]]></document><document><![CDATA[@El_Plural Así no vamos a ningún lado. Ayer VOX votó algo que está en su programa(del que en gran parte estoy en de… https://t.co/mQHhA0XhLI]]></document><document><![CDATA[@sandrinemorel VOX est une réaction contre l'intolérance et le fascisme antidémocratique existant dans certaines ré… https://t.co/JrcFsDxyAK]]></document><document><![CDATA[@BeitaMad13 @_MarioLM Me encanta el desayunar en los hoteles que elige @cris_petit_ https://t.co/ODxwsgM9qV]]></document><document><![CDATA[80- 85 Diputados: el 28 de abril lo verá toda España. @vox_es @Santi_ABASCAL Por España: A ganar!.https://t.co/N38mVx6yU1]]></document><document><![CDATA[@oreina_MAR En esta vida nada es imposible, las pócimas adecuadas y listo 🧙‍♂️ https://t.co/7R4QmnjGsx]]></document><document><![CDATA[El cambio climático afecta más a las especies marinas https://t.co/rk6FSLjuAu]]></document><document><![CDATA[@jlalarcon84 @REsclapez @PatriAnton Se nota en la narración del 0-1 lo del equipo de todos 🤣  https://t.co/BGpOcXkoqO]]></document><document><![CDATA[@BretalRaul @lucentumblog @FundLucentum @CBVillarrobledo Lo que tenemos que hacer es un Luís Aragonés, con permiso.… https://t.co/oXroiPi1ce]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de, muchas gracias e igualmente!!]]></document><document><![CDATA[Tenemos el derecho y la libertad de participar en los procesos de decisión política de nuestra democracia. Por eso,… https://t.co/kck9cSXRhX]]></document><document><![CDATA[Sitios a los que mola venir !! #sabadoenfamilia #siempreconmisrubiasallado en Tapería BAR Gamela https://t.co/TgVEvPo1NL]]></document><document><![CDATA[@mujer_aracnida Los coños son bonitos, eso es un hecho, así que ni tan mal 🤗😏😘.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais La responsabilidad es de todos. Ahora a levantarse]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @TwitterEspana Acá la cuenta del miserable este que fue reportada un millón de veces y no fue tocada por… https://t.co/GF9aSwU75X]]></document></documents></author>