<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Van apareciendo votos fantasma, han aparecido 200 votos en Granada, en Huelva VOX se quedó a 300 de conseguir un di… https://t.co/V5J5ceR1L1]]></document><document><![CDATA[La Gala 1 de Supervivientes, contada con memes  https://t.co/Cvv9BrGJXl]]></document><document><![CDATA[Última clase de nivel 6. @diezovejas. #avrefugio. https://t.co/Q8UIDLD6zO]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Me cansan los debates..Se atacan unos a otros como ocurre en campaña..😚😙]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/qmj0ziJ3Cd]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr Mire, ¿es tan difícil darse cuenta de que es él el que se elimina a golpe de patochadas infumables que… https://t.co/574yARQaLP]]></document><document><![CDATA[Estos dias de playa, flacura, bronceados,  y juntas @DanielaTauil @vanessatauil ❤️ feliz cumpleaños flaca , la herm… https://t.co/he1jIOjzyA]]></document><document><![CDATA[.@CfdtBerger "#réformeretraites pour la @CFDT il n'y a pas besoin d'un report de l'âge légal de départ à la retrait… https://t.co/D4QXVxR3AG]]></document><document><![CDATA[NO CMENT...El Gobierno compra medallas para la Guardia Civil por un importe de 400.000 euros https://t.co/BqmE1WxoW3]]></document><document><![CDATA[@LaurentSegnis @CCastaner @HopPitieSalpe @APHP @lainbec30 @zencoco10 @cricrihonfleur @Mimib13100 @31nanouchLargen… https://t.co/t8qiCmuTAg]]></document><document><![CDATA[@Angelsioc1 @maitelaprincesa @josepvalls1164 @KRLS @junqueras Tant fa el que expliquis. Ja tenen el relat muntat. Molta pena]]></document><document><![CDATA[Hale  vota a la derecha Y te JODERAN  la pensión ¡¡¡Que pena tan mayor y Tan crédulo!!!]]></document><document><![CDATA[“En fútbol llamamos genio a aquel que no se ajusta a un patrón e integra en la normalidad cosas que parecen mágicas… https://t.co/JftlwCvo0b]]></document><document><![CDATA[Días con un nuevos sentimientos en Community of Madrid https://t.co/MejJ3eptiw]]></document><document><![CDATA[@Ametia @arapnecmo @MariaCustodiaGo @Margari47036623 @SimoneA30403876 @nelyfduate @_1susu @Drickacastros3… https://t.co/Lg36lRvVIB]]></document><document><![CDATA[Normalmente me muerdo las uñas hasta con pintauñas, pero a ver si esta vez hay suerte🤞🏼]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AdeSiracusa @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PgZDmYGS8W]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant @Iberia Cosas como esas son las que me hacen no perder la esperanza]]></document><document><![CDATA[Ba, eu tô super orgulhosa de mim. Eu desenvolvi um plano de marketing junto com a helo para a disciplina de mkt pol… https://t.co/DIGXT0GLI9]]></document><document><![CDATA[Hoy, 2 de mayo, trigésimo aniversario de Disintegration de The Cure.  A "ser malos" and let's hit opening time down… https://t.co/zAxgbu54rr]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt @mlyvbr_ @sleepingdann meninas, hj o twitter inteiro postou coisa assim e eu só consigo pensar numa pessoa kkkk]]></document><document><![CDATA[@lupoiber A todas horas, por todas partes andaluces imitando el acento vasco, claro que si...]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @Pablo_Iglesias_ @AdaColau Yo no le creo a Pablo Iglesias..Ni tampoco me gusta.. #sanchezcastejon #28A]]></document><document><![CDATA[Já não me lembrava de andar tão ocupada e ter tão pouco tempo para as tantas coisas que gostava de fazes]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Quien busca, siempre encuentra... y cuando se encuentra el mayor tesoro de tu vida, nunca se le deja e… https://t.co/ouKs65wT0p]]></document><document><![CDATA[El grupo municipal de C's en Málaga ha presentado una iniciativa donde una propuesta aparece acompañada de una pequ… https://t.co/7o1BC2SDm2]]></document><document><![CDATA[#justonemorepage #thebookwasbetter #muggles #magic #imbusy #inlove #books en Ciudad Monumental De Cáceres https://t.co/dAr7taSqGA]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/GdMM9TrcpZ]]></document><document><![CDATA[Presentación oficial de la #antología #solidaria 39 Saltos en el charco el 17 de mayo a las 19h en la biblioteca Ca… https://t.co/Fs9BugVMXn]]></document><document><![CDATA[La "crueldad" de las redes con el gesto de celebración de Albert Rivera y el debate https://t.co/ce0XRfooiz]]></document><document><![CDATA[@marubimo @PSOE @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hknfDybHQI]]></document><document><![CDATA[El recuento de participación, dice que a las 18:00 ha habido un 9,4% más de votantes que en las anteriores.  Puede… https://t.co/vkGWX8kYtF]]></document><document><![CDATA[Exclusive Backstage Update On Lio Rush Heat, Incident With Finn Balor | Fightful Wrestling https://t.co/hW5fCr86tr]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @Josepberto @isetapm @EliasLM84 @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/e2X4iHARgL]]></document><document><![CDATA[@noriega_dr @jvalentingg @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch… https://t.co/hgYTw5HZG0]]></document><document><![CDATA[Todavía estoy borracha y creo que por eso estoy escribiendo tanta maricada acá]]></document><document><![CDATA[✖️Mi objetivo no es vencer a los demás, es vencerme a mi misma✖️🔜. ~Una pasión🍀. en Lepe, Spain https://t.co/sgV5rzbujc]]></document><document><![CDATA[@rgxhgrg @catlas10 @zergheureux @quatremer Le personnel hospitalier ment aussi ? En fait tout le monde ment sauf le… https://t.co/Q8RRdVYTKq]]></document><document><![CDATA[E por estranho que pareça até o da CMTV também acha. Mas os pseudos conhecedores de futebol afetos aos dragartos ju… https://t.co/vj5V7on9kr]]></document><document><![CDATA[@kindaibrahim @JoanaJamil Agree! We need to check how is our rock start performing 🎤]]></document><document><![CDATA[@animalitario @ismaelquesada @NBAMaria38 No apto para mentes abducidas.... https://t.co/Nofig6F2df]]></document><document><![CDATA[@jordievole deja caer en #l6nevole que @Pablo_Iglesias fue el más sensato en el debate del #28A, "el que antes era… https://t.co/Hxr16laNcf]]></document><document><![CDATA[¿Es una vergüenza que haya una cola exageradamente grande en correos para votar? Sí. ¿Es una alegría ver tanta gent… https://t.co/LmG4l7neEl]]></document><document><![CDATA[🎉 Llenazo total en el cierre de campaña de @populares y @pablocasado_ Gente fuera esperando para entrar!  Fiesta to… https://t.co/t5oOXKszJ9]]></document><document><![CDATA[Me está empezando a dar miedo los escaños que VOX puede llegar a conseguir, no quiero formar parte de una España retrógrada #EleccionesRTVE]]></document><document><![CDATA[cuando mis amigas se empiezan a resolver las dudas que tienen de física o química por el grupo de whatsapp pero yo… https://t.co/ZlxetNlLMh]]></document><document><![CDATA[cómo puede haber alguien que se tome a esta gente en serio a mí que me lo expliquen]]></document><document><![CDATA[☀️ To shop the outfit visit the blog (link on profile) or follow me with https://t.co/8z7RdXv2pb app.… https://t.co/GAmCspcJqt]]></document><document><![CDATA[Me flipan los actores. Cómo te aprendes el texto de Copenhague; el uranio, el plutonio, el principio de incertidumb… https://t.co/quo0VMlMDJ]]></document><document><![CDATA[Estos tipos son que nos van a ganar mañana. Por si queréis ponerles cara.]]></document><document><![CDATA[@queenofthepac46 @infoCBMurcia @MDLU35 @sadielrojas @UCAMMurcia ❤️❤️❤️❤️ It was amazing finally meeting you!! Cool picture btw! 😍]]></document><document><![CDATA[Mi #madrugá  #nochesdeguardia #enfermera #picoftheday #hospital #otroañomas en Hospital Universitario Virgen Macare… https://t.co/3x6VIT12Zd]]></document><document><![CDATA[Nuevos colgantes de CUARZO VERDE y de cuarzo AVENTURINA han llegado a la tienda. 659111858 #cuarzoverde… https://t.co/xzkFHeLkmu]]></document><document><![CDATA[We're here! That's enough to celebrate. Let's start! 🙇‍♂️🙇‍♀️ #GoodMorning #HappyStartOfTheNewWeek]]></document><document><![CDATA[Tenho sempre assunto para falar e é sempre o mais aleatório. O meu grupo q o diga ahaha]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana @Movidamadrid1 Olé tus cojones https://t.co/GMNFVACcKY]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Absolutament intolerable y lamentable. Las fallas son una cosa, pero el fusilamiento, por favor! Est… https://t.co/RLpHCxoxQP]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Yo nunca en mi vida he llegado al cuarto gin tonic. El día que llegue, ¿a quién voto? ¿A Marine Le Pen?]]></document><document><![CDATA[la nueva afición de mi hermana es llamarme por facetime mientras corre hacia donde estoy para asustarme.]]></document><document><![CDATA[@MaraPilarFernn3 Que razón tienes.  Y las grandes fortunas ahí no aportan  ni un euro.]]></document><document><![CDATA[Los dos bloques refuerzan la idea de Gobiernos de coalición antes del voto https://t.co/08nyNumzhC vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@jucilAvila #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Cw0NYP1Aee]]></document><document><![CDATA[Por siempre serás “mi héroe” #felizdiadelamadre #ejemplo #granmadre #lamejorabuela en Madrid, Spain https://t.co/smm5xuPjBY]]></document><document><![CDATA[Si no te dice sí, es no. Respétala, la campaña del Womad contra las agresiones sexistas #womadrespétala… https://t.co/JcW4ZVIW0x]]></document><document><![CDATA[Matadme pero no aguanto! Mañana por la mañana me adentraré en Poniente. El DR ha podido conmigo 😂]]></document><document><![CDATA[@jazminpinedo NO SE VE ESO , MUCHA GENTE QUIERE A GARCIA . LO QUE SI ME PARECE FATAL ES ESE PERSONAL DEL HOSPITAL Q… https://t.co/4mFoRjTL8J]]></document><document><![CDATA[@ramtorgar @jaimingway imagino que ese pueblo no tiene mal pan... por maridar...]]></document><document><![CDATA[Subis una foto en corpiño o bikini a ig y reaparecen hasta amores del 2008.  Jeropas alert.   No fallan]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/cIwLWlQl8t]]></document><document><![CDATA[Virgo odia que intentan meterse en su vida, si algún día me meto me pones a raya, porque a veces por mi forma de se… https://t.co/78CHG0GlcF]]></document><document><![CDATA[@herblay_rengel Lo sabemos y lo saben los que la conocen! Qué felicidad!]]></document><document><![CDATA[Joder... Ahora se explican muchas cosas. La silla de bebé «oficial» del coche que conducía ebrio el alcalde de Cori… https://t.co/bjwEzx3e8G]]></document><document><![CDATA[@ElTempirdElx @robescolano @SER_CLE @LinguoRes @conxarovira @marclia @EnllacatsLlengu @VillarManel @leopartpv… https://t.co/ZE8fDnd6no]]></document><document><![CDATA[Señoras y señores!! Vamos a dejar de criticar ya a las hermandades de que hacen o no, que es lo único que sabemos h… https://t.co/baVVd7U9vY]]></document><document><![CDATA[@ivansuper23 Ivan si esque yo solo he dicho que ni a podemos ni a vox que no me gustan los extremos y os habeis exaltado jajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Artículo 13 de la Directiva de copyright, ¿es tan malo para Internet como parece? Los expertos responden https://t.co/yAgMq0Z02M]]></document><document><![CDATA[@EsportsMislata @Nostresport @FDMValencia para cuándo hacemos una fiesta del deporte en Valencia donde haya represe… https://t.co/SXYh6olIK8]]></document><document><![CDATA[Mantener el amor/sexo, elevar la coxeión mental,siendo díficil pero fácil, sencilla pero compleja;con vinculos ,per… https://t.co/LVxIdOksfs]]></document><document><![CDATA[Lo nuevo de @analarrazgale #AliciaSalanueva va a estar presente en @FeriaLibrolpa en la #carpasesioncontinua. Será… https://t.co/H0o90kzVnA]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @tiempobrasero @ElTiempo_tve @JG_Cantero @JuanjoVillena… https://t.co/J7zOPLX0uz]]></document><document><![CDATA[Mona de Pascua 2° parte: come è andata a finire. Alla fine pare che l'educazione ai gusti buoni stia dando i suoi r… https://t.co/CogMpoLCLV]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Poner un punto y aparte y seguir con tu vida ignorando el resto]]></document><document><![CDATA[No viene mal releer de vez en cuando el Código Deontológico ...y respetarlo, claro.]]></document><document><![CDATA[@crazypecas Vete a la megde Ellos no han Robado a nadie Como ha echo El PP  y/o El PESOE  ellos se han hipotecado C… https://t.co/NKmv5WTXlh]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @xtusanz @encarny_2016 @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Pues sii,😜]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea  #N1CanalFiesta17 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Blade_Runnnner #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/uMiGwVjZRm]]></document><document><![CDATA[Hola? SU PELO NEGRO AQISUWJQKWKSJWJS😍♥️ @BTS_twt #BBMAsTopSocialBTS https://t.co/2FIl9UqwQ3]]></document><document><![CDATA[@DrAlfonsoVidal nos cuenta todo lo q necesitas saber si tienes q entrar a quirófano Se habrán planteado alguna vez… https://t.co/DVvsn99FBy]]></document><document><![CDATA[Já estamos em maio, quase a meio do ano outra vez! Ainda ontem foi o deprimente réveillon. Parem isto se faz favor!]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud kak, gue ngikut lo aja deh kak. Nurut.  Ngekor ya akuuuuu. Ya ampun mo histeris tapi kok sendirian, g… https://t.co/Mxy5JlZq5C]]></document><document><![CDATA[En Semana Santa no me muevo de Sevilla así me paguen oro molido... #TdsGastro https://t.co/vaU1a4tXdk]]></document><document><![CDATA[En el desayuno informativo de Nueva Economía Fórum. @pablocasado_ presenta a @IdiazAyuso #CentradosEnTuFuturo https://t.co/cQbbPZ5S2b]]></document><document><![CDATA[POR MÍ: DEBERÍAN TIRARSE DEL EDIFICIO MÁS ALTO DE MADRID Y TOS JUNTOS ,GENTE BUENA SE SUICIDAN CUANDO POR CULPA DE… https://t.co/kfhpWcvyYf]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @desdelacoru @Anonymous_Prodi Eso que dices es incompatible con el like que le has dado.]]></document><document><![CDATA[Buenos dias o tardes , como va la Semana Santa pasada por agua ? aqui en El Bonillo preparando la paella https://t.co/OohmjySaFo]]></document><document><![CDATA[I'm not bossy, I'm the boss. #Momo #catlover @ Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/xTBwohmvtP]]></document><document><![CDATA[Queremos a @MiriamSaavdra en AR, EN YA ES MEDIO DÍA, EN SALVAME Y EN LOS DEBATES. HA SIDO UNA CONCURSANTE 10. LA AU… https://t.co/zkm9IAf6TZ]]></document><document><![CDATA[A nossa Horta Velha  @adegasdaselada hortavelha @quintadosbeiroes em Castelo, Castelo Branco, Portugal https://t.co/AK56hmPKD7]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @Nomdedeu @Rafa_Climentg @franferri_ @VicentMarza @AitanaMas @MartaSorli_… https://t.co/6ZDZ1EBeOv]]></document></documents></author>