<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El Supremo orden que un juzgado de Madrid investigue a la cúpula de @vox_es por un presunto delito de estafa… https://t.co/HSuQGnlShM]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo Seguro que solo el Ps .ni obrero ni español, y podemos son los que se re ocupan de las víctimas , lo mis… https://t.co/ltbsIyrfGS]]></document><document><![CDATA[Por acortar un hilo que da para libro (o monografía, al menos), hablar de #blockchain en singular es querer engloba… https://t.co/R2X5dWhNn5]]></document><document><![CDATA[@pfuentes14 @SportingAlcazar Enhorabuena amigo me alegro mucho por ti, esto es la recompensa a todo tu trabajo y sacrificio 👏🏼👏🏼]]></document><document><![CDATA[Al menos matan a la niña pesada cargante.  Y de paso se fuman los showrunners todas las profecias del principe q fu… https://t.co/7s9j48MHRp]]></document><document><![CDATA[#Momentos  De un Atardecer de ayer @expogrowirun. Irún... https://t.co/IKB9D16bzA]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon  confirma que habrá debate en @atresmediacom @julia_otero @goyobenitez @mcarmenjuan @Juliaenlaonda]]></document><document><![CDATA[@Carmen_DeHelen Al parecer en 2015 ningún partido se opuso a ello, y en esta ocasión el resto de partidos minoritar… https://t.co/MeRWIGu5FZ]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6  Esperamos q PS no acuerde bajo ningún concepto con Ciudadanos]]></document><document><![CDATA[@georgebest_ @marquesdriparia @Treintanyero @Regoteos @parbolo Los velez , Huércal orvera, la comarca del río Almaz… https://t.co/QN8UkcgK7N]]></document><document><![CDATA[@DiafanoMartinez @_ElAguijon Lo que si está claro y que muy claro, que tu padre te enseño que con un sueldo de Obre… https://t.co/eKx7sNONZu]]></document><document><![CDATA[Ya vine de correr: ninguna pasada, pero no está mal para un viejo herniado.]]></document><document><![CDATA[@maty_salas @MonzaLucas “En Rosario te matan por un celular y no es así” Entre 2011 y 2013  me apuntaron al menos 8… https://t.co/Z5QB0Hgdpb]]></document><document><![CDATA[¡Qué 🎁 de 📸! IX Gala Fidam  Gracias por estas imágenes Ana Martínez 💕  #Maisha #Fidam #Emociones #Adisto… https://t.co/BQHGRF3avB]]></document><document><![CDATA[Jordi González es el peor presentador de todo telecinco. #ConexionHonduras2]]></document><document><![CDATA[@waleska0328 @Pablo_Iglesias_ Si todos los bloqueador por Pablo Iglesias, formásemos un partido político sacaríamos… https://t.co/0NwAIzFvGn]]></document><document><![CDATA[Mattia Pasini está de volta só por esta corrida de Moto 2, após a ausência de Augusto Fernandez por lesão. #Moto2… https://t.co/87qaCsH0Vh]]></document><document><![CDATA[Y creo que ese coraje se empezó a perder cuando la serie entró en "material original". Es más fácil tomar ciertas d… https://t.co/aevIyYaXXl]]></document><document><![CDATA[@bilbo_ron Hoy estoy dispuesto a tragarme el debate, siempre y cuando: (i) no se pongan rollos y (ii) Sánchez no di… https://t.co/hVzNYXlcMm]]></document><document><![CDATA[@MoretaJFrank @berguetanu @RayDonovan8812 @1984MarBaez En serio? Esto superior?  Míralo bien!😂😂😂😂😂😂😂😂 superior! 😭😭😭… https://t.co/krc8AUuaGI]]></document><document><![CDATA[La Rectora @PilarArandaUGR y candidata a la reelección desgrana las claves de su programa electoral ante una sala r… https://t.co/1mVd8lDQMN]]></document><document><![CDATA[Ahí os mandamos al mayordomo, al Barba Roja facha, ahora os toca a vosotros aguantar al pirata]]></document><document><![CDATA[¡Ayúdenme a salir! 🤣🤣🤣 en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/m1lS9ARW87]]></document><document><![CDATA[España, Torra, separatistas, batasunos, proetarras, Puigdemont  y aquí se acaba el discurso de @pablocasado_ y… https://t.co/JBfLFR2dMb]]></document><document><![CDATA[que saudade que eu tava do meu brasileirão,vamos com tudo meu amor @Botafogo 🖤]]></document><document><![CDATA[Estoy en un mercadillo de antigüedades y está esto lleno de insignias nazis y de Franco. Llega a estar aquí… https://t.co/rXxjzJ8Cv2]]></document><document><![CDATA[@alemarchetti91 ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffftfff… https://t.co/dekWFiKu8P]]></document><document><![CDATA[Els pobles vells tenen les arrels dures i profundes i poden passar-se molts anys sense que els floreixin les branqu… https://t.co/euPruwL3u7]]></document><document><![CDATA[@Raravisum Tiene fácil solución. Que un conocido entre y coja una papeleta para él y se la de fuera o que USE LAS CABINAS]]></document><document><![CDATA[Otro año más llega a Pedro Abad el |V Circuito de Pádel provincial organizado por @dipucordoba, gracias a nuestro A… https://t.co/xtmPxe095a]]></document><document><![CDATA[Esperamos con mucho gusto, el gran efecto positivo que podría tener en nuestro País 🇪🇸, Legalizando el CANNABIS.… https://t.co/48zAyaiaZE]]></document><document><![CDATA[Las imágenes de las duchas del velódromo de Roubaix son épicas. De las más bonitas que podemos ver en todo el año ciclista.]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/cPLLLsuDGR]]></document><document><![CDATA[Parece una de esas tonterías, pero toca temas importantes para saber a qué partido eres más afín. https://t.co/mYhVx3ht7J]]></document><document><![CDATA[@Adrilastra ... mentira mentira mentira mentira mentira... https://t.co/9t233uWXMZ]]></document><document><![CDATA[@zelasnunes @ElevenSports_PT @SPORTTVPortugal É melhor o da Turquia ou o da Escócia.]]></document><document><![CDATA[@FuenlaBlues @DinoRadoncic6 Más protagonista en redes sociales que en pista. Y eso no te lo niegan ni en Murcia.… https://t.co/SbbYKTAjz2]]></document><document><![CDATA[Patxi Salinas  Partidos jugados 9 Ganados 2 Perdidos 4 Empatados 3 ———————————— Mehdi Nafti  Partidos jugados 25 Ga… https://t.co/PlnwZ23Z5F]]></document><document><![CDATA[#teruel #aragon #tourism #spain #dinopolis en Dinópolis https://t.co/asXF4AP7xc]]></document><document><![CDATA[@respuestasvegan @pranea @manuelansede @PartidoPACMA Dear @respuestasvegan, si tu referencia intelectual es el post… https://t.co/8jKb9ghtn6]]></document><document><![CDATA[Un vigilante del centro de Hortaleza denuncia que fue agredido por menores https://t.co/bw1MVnJoUn vía @telemadrid]]></document><document><![CDATA[Você sabia que a Basílica de la Sagrada Família começou a ser construída em 1882 e só ficará pronta em 2026? . . .… https://t.co/BvLcS3IjC9]]></document><document><![CDATA[Esperpéntico gol que encaja el #Betis. No saben defender a balón parado ni de ninguna forma. El equipo es ahora mis… https://t.co/gjkDs3Nal9]]></document><document><![CDATA[Iniciamos el proceso de selección del CURSO "ATENCIÓN DOMICILIARIA". Es un curso gratuito y que tendrá una duración… https://t.co/yjwvlBDg0W]]></document><document><![CDATA[Me encanta la pátina de mi cuchillo chuletero neocelandes de acero al carbono 🤘🇳🇿 #svord #newzealand #knife… https://t.co/y6Ddq0HF3K]]></document><document><![CDATA[5’ WU + 30’ Fartleck + 3’ CD 🐢🐌 + 60’ Prevención de Lesiones/Core/Estiramientos #nuncadejesdereir #minundomisreglas… https://t.co/T31X3Jb2Bh]]></document><document><![CDATA[Chegamos em Colônia ao entardecer da quarta-feira antes do carnaval. Estranhamos tantas pessoas fantasiadas pela ru… https://t.co/yM0bXlbi3V]]></document><document><![CDATA[Grande abraço ao @MPontoCastanho e ao @madfoxpt que foram ao Cazaquistão apoiar a equipa nesta conquista. Bravo leões, a taça é nossa! 💪🏻🏆💚]]></document><document><![CDATA[@gajodotecnico Ainda não vi o suficiente do Bubacar Djaló. Do Ricciulli tenho gostado tanto a central como a médio.… https://t.co/rODjtWlyDl]]></document><document><![CDATA[@JanioMarbella @ahorapodemos Así que, aunque le demuestren que vive en la mentira, usted se niega a reconocer la ev… https://t.co/DfliikvjDL]]></document><document><![CDATA[@Dobleene1 @SimancasRafael @sanchezcastejon @abalosmeco No estaba en su condición de presidente del gobierno, sino… https://t.co/57R67JlEoV]]></document><document><![CDATA[Comencem amb els Països Baixos #NED, la gran favorita i que segur que haguera sigut algun Damien Rice de la vida la… https://t.co/rzQDtvXeME]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 @JMSM99 @danida97 Si no me meto, lo de enana y tal son cosas tuyas... https://t.co/TMNPwETjDO]]></document><document><![CDATA[Esta tarde estuvimos participando en el Conversatorio con @begonavillacis del Partido @ciudadanoscs en la prestigio… https://t.co/qzR3METf3j]]></document><document><![CDATA[Las carreras matutinas para coger el puto bus afectan gravemente a mi salud]]></document><document><![CDATA[Probablemente el texto que mejor resume la situación de Nadal. Alejandro Delmás, muy recomendable https://t.co/UkYcokZqeR]]></document><document><![CDATA[Quejas en todo el territorio americano de los fans de @SyP_tve por la decisión de @tve_tve de emitir los debates en… https://t.co/bnznsH9Mx8]]></document><document><![CDATA[Carles Aleñá: "me gustaría ganar la liga el sábado en el Camp Nou, con nuestra afición, pero si llega mañana estare… https://t.co/vGKs8hhM12]]></document><document><![CDATA[@RibesAlicia @PabloMM Jajajaja lo qie si que seria muy democrático sería una solución rollo Kosovo!!...oh ah Kosovo… https://t.co/weyJZKxEbr]]></document><document><![CDATA[Pararte un momento para pensar en ti, buenas noches y felices sueños.  #atardecer #pensarte #miorilla  #miplaya… https://t.co/8SBPOZDqty]]></document><document><![CDATA[@JVillalbaRm_8 @Coskitow @LMDShow_OOC @LMDShow Coml que wtf vaya mierda de lmdlieber eres]]></document><document><![CDATA[@MiquelBancells No eres el primero que me lo dice, pero vamos si me quieres explicar lo que es el Barça soy todo oí… https://t.co/KomfLkHJY1]]></document><document><![CDATA[@jesupadial Uno no sabe lo que tiene hasta que usa esta mierda de herramientas de depuración]]></document><document><![CDATA[Cruz Guía @Hdad_Sentencia por Corregidor Luis de la Cerda @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR @PdC_ElBlog @CCrucis… https://t.co/RyNa8pcI41]]></document><document><![CDATA[@EBRheum @vasculitis2019 @psufka Thats nice! Here a positive biopsy or positive non-ultrasound imaging is mandatory… https://t.co/5DW7zoSXdP]]></document><document><![CDATA[@PetriYane @marcoagilpicos @tucan111 El Pp no lo despilfarra, directamente se lo lleva.]]></document><document><![CDATA[Si hay que decir que en @Odonto_Us están consiguiendo que mi hijo con #TEA vaya al dentista contento pues se dice y… https://t.co/YuqlZIkbpH]]></document><document><![CDATA[@CarlaAntonelli @PSOE Ese es el programa, no interpretaciones interesadas]]></document><document><![CDATA[Marcel Schrötter faz o seu melhor tempo na primeira sessão de treinos livres em Austin. #Moto2 #MotoGP #AmericasGP https://t.co/54KEejCWEt]]></document><document><![CDATA[@victorialimon99 Sabes realmente que significa la palabra FASCISTA o eres otra más que repites cual lorito lo que o… https://t.co/kQJRY3Xrj1]]></document><document><![CDATA[¿Por qué nadie debe quedarse en casa el 28A? Este es el mensaje de Ana Pardo de Vera https://t.co/jZ5hlyQVTX]]></document><document><![CDATA[Todavía hay gente que piensa que escribir frases largas con muchos verbos y palabras rebuscadas es sinónimo de sofi… https://t.co/rvR5ztrZtu]]></document><document><![CDATA[@brunoalemany Fabian ya había jugado muchos partidos en 1ª antes de Setien, no fue su descubridor ni mucho menos.]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Si bien Ud. en su momento descartó fusionarse con Rivera(una cuestión de Cúpulas)lo lógico es que fic… https://t.co/tIUBC7HQ11]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Que digo, que explicaciones dais de que un medio, de en teoría “libertad de prensa”, tenga como publici… https://t.co/ngJMFZrzpM]]></document><document><![CDATA[@LorenTorres95 Comparar grada de animación con el trabajador hay tela de diferencia, pero aún teniendo derecho a ha… https://t.co/aswNZJPHot]]></document><document><![CDATA[El govern espanyol deixa salpar a l'Open Arms, però no li permet rescatar persones https://t.co/sD7Et4Xkf7]]></document><document><![CDATA[@reguerasilva1 VOX es más de fiar y más recto que @Albert_Rivera . Que vaya tomando nota el PP]]></document><document><![CDATA[@noepmp @Pablo_Iglesias_ Tan desesperado está ya por conseguir algún voto que enarbola lo que le pongan en las mano… https://t.co/oHdAFhUvaR]]></document><document><![CDATA[Vaya con doña rogelia «Zasca» a Echenique por predicar el pago de impuestos cuando él ha sido condenado por defraud… https://t.co/1euGwdgjhp]]></document><document><![CDATA[Comparte tus propuestas con nosotros. Mejoremos juntos Polop y Xirles 😊 #ilusiónPorPolop   ➡️ Envía tu propuesta ví… https://t.co/PN0egjRl4b]]></document><document><![CDATA[I'm at Estación Teleférico Rosales - Teleférico de Madrid - @parquesreunidos in Madrid https://t.co/5Wks8C5g9i]]></document><document><![CDATA[Llueve pero no se nos quitan las ganas de barbacoa 🍖 😜 en Getafe, Madrid https://t.co/32vKbgYOJP]]></document><document><![CDATA[The Tiger is back. No creo que haya nadie más feliz en el mundo ahora mismo que Tiger Woods.]]></document><document><![CDATA[@Benfica4ever1 @Paulo45219499 @OArtistaDoDia Esse Paulo, um croquete/Brunete não sei, ficou sem argumentos e passou… https://t.co/6MsDFIoHuS]]></document><document><![CDATA[A.W. Jenkinson se proclama vencedor del Memorial Domecq en el @SantaMariaPoloC #Sotogrande : https://t.co/gWK9dNMAAE #polo]]></document><document><![CDATA[Me acaba de llegar una notificación de Google Fit. He llegado a casa a eso de las 15:30]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de ser capaz de cometer tal cantidad de tropelías contra el humor en tan breve tiempo. Seguro que… https://t.co/ZhiMBqpQOm]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque… https://t.co/twVg0kFa5q]]></document><document><![CDATA[@PatGrant7777 @jvGLaTLdRvqsn07 @akomama_tm @Makki_Kuenstler @HumbleIndian @marinavibu609g @stradagangelica… https://t.co/PKeJIv1NLm]]></document><document><![CDATA[Uma das ruas mais bonitas do Porto 🇵🇹 #portugal em Porto, Portugal https://t.co/tKbLAH4r8Z]]></document><document><![CDATA[Un fracaso tan enorme había que celebrarlo. De ridículo en ridículo hasta el bochorno final. https://t.co/snDZAWvkaw]]></document><document><![CDATA[@deolhonasuamala @BoyzSpace @danieltorres_25 @IM_ImperiosMen @Boy_Curious_Boy @Galerito8 @Novinho_negro… https://t.co/NaPBZOaGOq]]></document><document><![CDATA[É agradecer ao papa toucinhos...uma capa destas era impossível com um jogador do SLB...]]></document><document><![CDATA[Muere un niño de 4 años en Olot al tragarse un globo https://t.co/OMcr8bLRcR vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, hay varios miles de coches a H2 en el mundo. Se venden   Con cuentagotas: las ventas no llegan a mil… https://t.co/VRkE4uQNZj]]></document><document><![CDATA[Es triste intentar movilizar el voto en negativo, con un discurso agresivo y hostil a la identidad, los valores, lo… https://t.co/B49DY1GSpt]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Restaurante Bar Florida https://t.co/00hukffehO]]></document><document><![CDATA[@ACConde_ @yodominguez Hace más de 30 años me preguntaban a quien votaba. Respondía: Dime de qué partido eres y te… https://t.co/Am0BfKy2zm]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Todos nos imaginamos.., que la mano negra del poder mediático esta detrás de los per… https://t.co/pPADw4cogL]]></document></documents></author>