<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MVTARDE Jeta ,caradura ,sinvergüenza, ladrón a cualquier ,calificativos poco]]></document><document><![CDATA[@EAlmorza , nos los has dejado Finos #preparacionfisica #baloncesto No nos cansamos de valorar vuestro trabajo… https://t.co/0QuN1EXd9c]]></document><document><![CDATA[@tDeliaCarmen @elifermar @genially_es @cepejido @senecaeducacion Apuntes para los demás? 😎]]></document><document><![CDATA[@Veridisquo__ @BruGarDesign Pues yo milito y a mi me ayuda ver una sociedad que está preparada para hablar. Cuando… https://t.co/By0A8UElZp]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Resurección. ❤️  📸 @SValencia_Foto https://t.co/ZW0MgHTuIQ]]></document><document><![CDATA[@JuanCairos @Santi_ABASCAL Métete debajo de la cama. Uno de nosotros te salvará el culo y digo "nosotros" con toda intención.]]></document><document><![CDATA[Que tus decisiones sean reflejo de tus esperanzas, no de tus miedos Nelson Mandela  #nelsonmandela #yosivoto… https://t.co/vmipvHiBBD]]></document><document><![CDATA[cuando se van de tu habitación y dejan la puerta medio abierta https://t.co/HjyJKdLF7U]]></document><document><![CDATA[Did I just witness #Messi and @FCBarcelona win #LaLiga in real life? 😭 https://t.co/XNTrKDvPG0]]></document><document><![CDATA[💎  “𝙎é 𝙩𝙪 𝙢𝙞𝙨𝙢𝙖. 𝙏𝙤𝙙𝙤𝙨 𝙡𝙤𝙨 𝙙𝙚𝙢á𝙨 𝙧𝙤𝙡𝙚𝙨 𝙮𝙖 𝙚𝙨𝙩á𝙣 𝙥𝙞𝙡𝙡𝙖𝙙𝙤𝙨.” 💎  ......... ...... ... .  #barcelonacity #instatravel… https://t.co/jFS7YnwaYg]]></document><document><![CDATA[▶️ ¿Quién se viene a disfrutarel Domingo de milagros como se merece a pubabaco? 😏 ° ° ▶️ ¡Te espero  partir de las… https://t.co/Kg4oZQ7C39]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/kbJBcFkOBV]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Vamos a ver... para el mosqueo zumo… https://t.co/2tGSxjE331]]></document><document><![CDATA[@ismaelsaid @modefi @manyez @MarinaVarelaDu1 @fgcasal @UOCesalut Nadie da duros a cuatro pesetas]]></document><document><![CDATA[@FannyLouSandova @DiazCanelB En Cuba paso igual que tu crees...? La burguesía estúpida que no quería a Batista, por… https://t.co/gSl5H5gRmI]]></document><document><![CDATA[Ando en búsqueda de algún software de gestión, CRM, TPV para centros de belleza. Me recomendáis alguno?]]></document><document><![CDATA[@pachon_roser @Jllibertat1 @expansioncom El cerdo de la GUERRA  Hablando de lo que ha Echo su partido estos años Ro… https://t.co/IF9bozYBez]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Anda , anda!!! vete a la playa y disfruta y deja de decir… https://t.co/ojcDzMrDhJ]]></document><document><![CDATA[I'm tired😥😴 #kawaiigirl☁️🌸💕 #loliskawaii❤️ #selfie📷 https://t.co/2knZYgNtLd]]></document><document><![CDATA[Si no llega a ser porque lo habéis colgado todos, no me entero de que ha llovido. Gracias.]]></document><document><![CDATA[Desde luego, yo no se a ustedes pero cuando habla este individuo y me refiero a Sánchez Dragó es q me dan ganas de… https://t.co/4NnNrg8FKb]]></document><document><![CDATA[Ayer porque era lunes y hoy porque es martes ,, y en la city #barcelona https://t.co/pwkNNKcUC0]]></document><document><![CDATA[Si solo me llevé una chaqueta al viaje se dice y punto en Pena Palace - Sintra, Portugal https://t.co/CZE7OYPP8n]]></document><document><![CDATA[Anoche vamos la manoli @ManuelaLuaces y yo, a un restaurante asiático nuevo que han abierto a cenar, como no, nos s… https://t.co/RDjJQgWgU2]]></document><document><![CDATA[Te recomiendo este Encuentro cercano con las candidatas y candidatos para charlar, hacer propuestas y animar a vota… https://t.co/1rAxHcGBox]]></document><document><![CDATA[@JuanCairos @rosalalejandria @Santi_ABASCAL Ah... la república... paz y amor a raudales. Fotos de ANTES DE 1936 https://t.co/E4YtbTS63c]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Está en cuestión si sois mas chorizos aún de lo que sospechamos tantos.]]></document><document><![CDATA[Un curso de retoque de fotos, que te has dejao la columna de atrás una mijita ladeá]]></document><document><![CDATA[Usa más en móvil en el videoclip que lo que lo usó en toda la academia 😂]]></document><document><![CDATA[“      #Gastronomía  ... se llama “armado”, y aunque su aspecto recuerda al de los crustáceos, se trata de un pesca… https://t.co/M09Rca7cQP]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @MillanAstray3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Js4FwqJuOq]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @alhucema66 @Portabales_Hijo @MariaMonteroTFE… https://t.co/dUdMWWXCcX]]></document><document><![CDATA[En bucle " yo te quiero pa mi, no te quiero pa más nadie, solita pa mi no te comparto con nadie..." 🎧🎵🔊💃]]></document><document><![CDATA[Eu sabia que yoga ajudava a dormir, mas nunca pensei que fosse na aula em si 🤭]]></document><document><![CDATA[@populares @cayetanaAT Que cansina eres Cayetana  Con tal de que no gane #CasadoVotaremos en #Masa]]></document><document><![CDATA[Te apetece leer el making of de Despiértame cuando acabe septiembre? Pincha aquí y no te lo pierdas! https://t.co/WUdWcOl3oH]]></document><document><![CDATA[@Abzurdahloca @cesaryee27 @NoSoyFresa_ A tu casa van a ir a darse un beso]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo HA hecho una campaña de 💩,los españoles no somos tontos,con todas las mentiras q ha dicho.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Murallas De Ávila https://t.co/mOQW32Fscn]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre EL GOLPE DE ESTADO ES PERMANENTE DESDE HACE AÑOS,NO SEAMOS SECTARISTAS,EL EXPOLIO,AÚN MUCHO MAYOR,L… https://t.co/VfwOZSfQfg]]></document><document><![CDATA[@el_pais No señores, los golpistas buscan muertes civiles..maduro debe convocar elecciones,.pero golpes de estado No]]></document><document><![CDATA[Pensando 🤔 en meriendas saludables... https://t.co/c93a6BcE0v toma tomate!!! 🍅]]></document><document><![CDATA[@atooca Que perdida está la sociedad #suenocomomiabuela Que tristeza y vergüenza ajena dan algunos 😓]]></document><document><![CDATA[Vivir en bucle en estos tres últimos años 🔁 en Residencia Universitaria - Santa Mª De La Cabeza https://t.co/FUvJ8xrWGw]]></document><document><![CDATA[Eu não acredito nisso, tive tanto tempo para comprar os tênis e agora que os tenho, fazem me bolhas, grande merda]]></document><document><![CDATA[Todo dios con la foto del jorobado de notre dame de perfil.. Algunos mejoráis xD]]></document><document><![CDATA[Están entre nosotros..... más de dos millones y medio.............🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸 entre nosotros.........… https://t.co/uI2eSExWVS]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @liromantica1 @belen_ah @vizacaino24 @vanecorlao @OlgaLosad @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/t8uhULYPq4]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Muy ordinaria la sra. Gaona, intentando hacerse la graciosa, compinchada con las peores colaborador… https://t.co/F7VWfZwnZ7]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 😂😂😂😂😂el menos descerebrado me ha recordado al Sergio Gramos😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @rodolfohuguet tu que hiciste tu tesis sobre contamiantes con metales pesados.]]></document><document><![CDATA[@joaquindanvila @OHerencia @ditrendia @asociacionMKT @Fernando_Rivero @pachimorente @juliancorrales_ @Inese_seguros… https://t.co/NeM2oqYXet]]></document><document><![CDATA[Me meo Violeta va a Supervivientes, ya sabemos quien va a durar dos días😂]]></document><document><![CDATA[@Ilanitsp @RickyAH @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Pides peras, al olmo.]]></document><document><![CDATA[@fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/5ic81DmJ1B]]></document><document><![CDATA[@voceswed Ah, eso me importa poco. Pero no se nos mezcle a los madrileños de bien]]></document><document><![CDATA[Feliz dia do Trabalho! #djanapaula #workday #femaledj #music #djproducer #holiday #carpediem #turnup #ilovemyjob… https://t.co/gPU9M5p1DN]]></document><document><![CDATA[@sanchezfornet Oyes sí es para que no piensen mal, que no cbren..sí eso otro día!]]></document><document><![CDATA[@Destino210 @_SantosTrinidad Khomeini escribió sobre sexo con animales. En el siglo VII no, en el XX.]]></document><document><![CDATA[Avances sociales con el @PSOE #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca  SALUD: El Consejo de Ministros/as aprobó ayer… https://t.co/BNTgDPNDBM]]></document><document><![CDATA[@Hamzasvo @LeaksUberCabify @cabify_espana Es la atención al cliente tan buena que tienen. Es terrible que tengas qu… https://t.co/pmBY3CZ8hh]]></document><document><![CDATA[@LouiseC199422 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/ZpJCsPTO9f]]></document><document><![CDATA[#20AnysPlatsBruts  No em canso de veure la sèrie, el més sorprenent que han passat 20 anys i tot està igual]]></document><document><![CDATA[El arrestado por intentar atentar en Sevilla es hijo del imán de la mezquita de Su Eminencia https://t.co/0YMxdMjTg1 vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Copio un tuit de Carme Junyent, demògrafa, que sap de què parla:  Els savis saben que la llengua es mor. Potser no… https://t.co/e4sDVS3u0L]]></document><document><![CDATA[@Carl0smoreno Es vergonzoso no?. Igual no acaba de entender que somos todos nosotros los que le pagamos su gran salario.....]]></document><document><![CDATA[Cómo afrontar la #ciberseguridad en los procesos electorales #BigDataAnalytics @elpais_retina https://t.co/eAleGAOxG6]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @CallahanDrone @TaxiTonyMadrid Con quién me habrá casado ahora 🙄 https://t.co/VwrIdpVQ0I]]></document><document><![CDATA[Espero que não só a justiça mas federação, liga e CD tenham mão pesada e de imediato. Não é daqui a 50 anos. Estes… https://t.co/SceJUpdzDr]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo @chuchencio @manyez @urgenciasemerge @XeloJordan @Curious_Nurse @PauMatalap… https://t.co/RllBT3lpuu]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/bICTxbX7bW]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si la gente que juega con la ilusión de los demás podrá dormir por la noche 🤔]]></document><document><![CDATA[Otro campazo para la colección @EXT_UD en Estadio La Rosaleda https://t.co/jMmIVt79pD]]></document><document><![CDATA[@joluga68 @interiorgob @guardiacivil @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/pelDzP48gx]]></document><document><![CDATA[❤️🤗😍Besos &amp; Amor &amp; Luz para tod@s!! #DiaInternacionalDelBeso en Mataró https://t.co/A5YhSTiMee]]></document><document><![CDATA[when the world become small!! yolelefoods @chefpierrethiam Senegal and the everyday deseapearing ingredients at the… https://t.co/8USVspfh09]]></document><document><![CDATA[Cuaderno de Bitácora📖 ⛔día 23 la #migraña sigue🤯 ⛔la espalda reclama atención, no puedo estar sentada🛋 ⛔ya está llo… https://t.co/bGKmISHi0j]]></document><document><![CDATA[Belén todo a tomar por culo desde q entró está como poseída  está descarada igual q en el programa no la aguanta ni… https://t.co/eGxC2kqln5]]></document><document><![CDATA[@piezas10 @_SantosTrinidad Es la tesis de #inteerkvinna y la ministra de no sé qué vaina de Suecia. https://t.co/uVoI4pNhDh]]></document><document><![CDATA[Bien, tu chica guapa está cada día un poquito mejor. Besos mil para ti.]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,buenos días,ya a lunes,que está semana sea mágica y maravillosa para todos,ser felices y nunca os de… https://t.co/0BlFcqXpM9]]></document><document><![CDATA[A rir muito com os vídeos da coles a tentar adormecer ontem na minha casa ahahah]]></document><document><![CDATA[El 25 de abril no os podéis perder la Gala de entrega de Premios de inclusión social Fundación Anade. ¡Os esperamos! https://t.co/2tUA9iqzbK]]></document><document><![CDATA[@MadrigueraShop @Zorrencio Dexter os castigará con el latigo de su indiferencia. https://t.co/N4Hyn6IHkm]]></document><document><![CDATA[@elmundoes 'Hay de todo como en botica'  Estamos en una Comunidad Autónoma donde los impuestos son muy altos, una d… https://t.co/bxqPrbJMQg]]></document><document><![CDATA[El gran escándalo que estamos viendo en estas elecciones con la complicidad de los medios https://t.co/93UkEBgVVj]]></document><document><![CDATA[#sherpaprint colaborador en el primer evento de Isho Design #impulsandoelexito #encuentroishodesign https://t.co/z3BCrjcjXS]]></document><document><![CDATA[@bond_ono @pigdemont_ Ánimo amigo! El problema es de el huido traidor por verse representado en un cerdo con melena… https://t.co/hHJh29BpdK]]></document><document><![CDATA[Ya quedan pocas semanas para comenzar el PROGRAMA ESPECIALIZADO EN PSICOLOGÍA, COACHING Y LIDERAZGO DEPORTIVO en La… https://t.co/m0gcOiFj5t]]></document><document><![CDATA[@CesarVazquezSB Despidiendome de tu dignidad tras estar a 9 puntos del sevilla y perder el derbi jjj]]></document><document><![CDATA[@cofradiasmalaga parece que hoy todo más en orden! Por lo menos sabemos donde nos sentamos! https://t.co/WFqz6qR168]]></document><document><![CDATA[Quizá tú solo veas una foto como tantas otras... Catorce años atrás, nos encontrábamos en este mismo lugar, en aque… https://t.co/D5tqimLVPn]]></document><document><![CDATA[@165Sofi @Alba_La_Coruna @ldpsincomplejos @vilanovadacosta Yo no veo la riqueza en las lenguas de pueblo, q sólo te… https://t.co/X0Csb4XEpy]]></document><document><![CDATA[Objetivo #SantJordi2019 cumplido 😍 #tunomataras de #julianavarro en Barcelona, Spain https://t.co/PBOgFF1DLz]]></document><document><![CDATA[¿Que más necesitamos? en Santa Inés, Islas Baleares, Spain https://t.co/AcsHHhBHuh]]></document><document><![CDATA[«Just abans de començar La boira es pot palpar Jo vull perdre el fil En un full de somni.» @Sanjosexmusic en San Ma… https://t.co/DPpT96MchE]]></document><document><![CDATA[Con mi amiga Yuri viendo ayer a @sarabarass Muchas gracias @Grup_Balana por invitarme. Ha sido una delicia. Complet… https://t.co/ZWA7eukx8T]]></document><document><![CDATA[@Alvaro__AA @Egocrata Chiqui, decimos que es falso porque hay como 50 cuentas con el mismo mensaje de copia y pega.… https://t.co/RqYQLynhM2]]></document><document><![CDATA[Jo us vaig votar i des del 155 I la collonada d'eixamplar la base vàreu quedar petrificats. Adéu i la vostra social… https://t.co/XuLfP1f7PZ]]></document><document><![CDATA[La mesa electoral más rápida de España se encuentra en Villarroya, La Rioja. En cada cita electoral bajan su marca,… https://t.co/JOmDemf8C5]]></document></documents></author>