<author lang="es"><documents><document><![CDATA[• F O L C K E R S •  #socks #model #blackandwhite #happiness #folckeros #swag #bespoke #stylish #folkersshoes… https://t.co/R4hn42LsSJ]]></document><document><![CDATA[El Mundo dice @elmundoes  que 7 de cada 10 votantes del PSOE no quieren que pacte con los separatistas.  COÑO, pues… https://t.co/3V8nADeV34]]></document><document><![CDATA[También queda un ratito para la diversión en @IMPULSAGETAFE 😎 https://t.co/qBCXFx1KdD]]></document><document><![CDATA[Buenas noches.  Deje que la luna abrazara mí horizonte dejando mis sueños dormidos en la noche.  P.Barrero. https://t.co/zRzJugp8p0]]></document><document><![CDATA[Rorro/Coli: mi hermana. Rodri: solo se lo consiento al crush. Rodrigo: el resto del mundo.]]></document><document><![CDATA[Rotura de stock son tres palabras tan ilusionantes como escalofriantes. https://t.co/GnZajQyywV]]></document><document><![CDATA[Felicidades Princesa 🥰 en La Línea de la Concepción, Spain https://t.co/yuCcvodqqu]]></document><document><![CDATA[No se si reír o llorar, pero después de 6 días libres hoy entro a trabajar, si hoy, el día que decide salir el sol...]]></document><document><![CDATA[¿Bajar los impuestos a las empresas para que haya más emprendedores o para atraer a empresas grandes a España? No,… https://t.co/63VwAVuymp]]></document><document><![CDATA[Ruben Garcia y Robert Ibañez entre los mejores de la jornada @CAOsasuna]]></document><document><![CDATA[#AgropopularReflexión @agropopular Buenos días agropopular! Aquí estamos en Albacete con una gran mañana soleada y… https://t.co/rZzkWhlXr8]]></document><document><![CDATA[@alexiabreli La historia nos muestra, creo, que ha sido abrumadora la respuesta de ceguera ante la diferencia, al m… https://t.co/R4D3UBsALt]]></document><document><![CDATA[@jesusmgranada2 @carmencalvo_ CORRUCCION, que no han devuelto ni un Euro  SOCIALISTAS LADRONES. Y SE SALDRÁN DE ROS… https://t.co/MZt8SlHXms]]></document><document><![CDATA[Esa foto representa el ocaso e ineptitud de nuestros políticos en Granada durante décadas. Nunca hemos tenido un po… https://t.co/wplFjofOpw]]></document><document><![CDATA[Indescriptible la revirá a sones de Mi Ángel Nazaret en Javier Lasso con todo el componente emocional que tiene y l… https://t.co/wNhjudmMBv]]></document><document><![CDATA[@ClinicaCorachan @RCDEspanyol Me encantaría asistir con mi hijo. El deporte es salud, alarga la vida y sobre todo,… https://t.co/ifvMH8NKcc]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Denia, Valenciana, Spain https://t.co/3NrKcjVOS3]]></document><document><![CDATA[Y si hoy pitare porque la temporada es un fracaso pero cuando suene el pitido inicial animare como el que mas porqu… https://t.co/DjvihUCpSS]]></document><document><![CDATA[Big Brother is watching you #1984 #INGSOC #GeorgeOrwell https://t.co/8472O0Z8iD]]></document><document><![CDATA[@pcaballerous @ceparacena @PatioCole @chinchimonete @immamarin @AFIM21_alm Felicidades!!!. Magnífico trabajo.]]></document><document><![CDATA[#Repost @artwork_atwork • • • • • • — Ejercicios Formales, Composición #15B, 2018.  #Diseño #Design #DiseñoGráfico… https://t.co/Io6q9RYzUP]]></document><document><![CDATA[Cayetana (PP) es mi ídola total y absoluta. Si fuera adolescente y tuviese una carpeta la llenaría de sus fotos y sus frases.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon "Vamos a hacer entre tod@s una moción de censura enorme y social a la corrupción, a la desigualdad… https://t.co/mzRF5iGUgs]]></document><document><![CDATA[@iCarlospro @angelcustodio Si no te digo que no, de verdad, ¿pero en serio crees que un estudio de arquitectura (cu… https://t.co/kfhBHzzwS6]]></document><document><![CDATA[Por si aún estáis a tiempo.... El tiempo en Galicia | Un anticiclón dejará en Galicia una Semana Santa de verano co… https://t.co/alpj52h2sv]]></document><document><![CDATA[@pinguinorguez @kalamar75 @Kadlitoz Mira en algo estamos de acuerdo, me alegro]]></document><document><![CDATA[@uruguayo_uda Favor? Si favor nos lo hizo el Numancia. Si casi palmamos alli el año pasado...]]></document><document><![CDATA[La ley de la que me siento más orgulloso Verdad, Justicia y Reparación para situar a #Aragón a la vanguardia en m… https://t.co/vC76U4CCfO]]></document><document><![CDATA[La solución no está en los clasistas del PP. 🔵 Ni en los veletas de Ciudadanos. 🔶 Tampoco en los mentirosos del PSO… https://t.co/oFnYP3CS0A]]></document><document><![CDATA[@1921warriors Totalmente tio. Muy injusto pero si no metes es lo que hay. Es increíble que Salah haya fallado esa y… https://t.co/j5spN64vIK]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇  5/6 Cristo de la Plaza / Silencio. Todo lo qu… https://t.co/tpQF2Jvh0U]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/OLaEYQ84lD]]></document><document><![CDATA[@tenorjcamarena @Teatro_Real Ufff dudo de ir a bilbao en mayo o esto en noviembre!!!!]]></document><document><![CDATA[@RobertoBayon_ @sitebochum71 Pero la gestión de matrícula según los mamporreros. El ínclito se va a quedar en un ju… https://t.co/MH8ZFzQpTJ]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @Jesusra18 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @pnique Con el consumismo nos cargamos el planeta.]]></document><document><![CDATA[De lo idílico a lo diabólico. La transformación de la Virgen. Viernes Santo https://t.co/Cq55kyDuGF https://t.co/tPUJktGBr9]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 No mientas, los que tú defiendes, si pudieran, encarcelarían a todo el que no piensa como vosotros.]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @StantonGreame @Tradielover1 @HotMaleStuds… https://t.co/93QoF8bWN0]]></document><document><![CDATA[Mateu tenía que decir cosas y... las está diciendo. Ojalá llegue todo a buen puerto y ojalá Aurelio Martínez expliq… https://t.co/OF0Hs7lXse]]></document><document><![CDATA[¿Has leído "La capital del crimen"? Un #thriller que jamás olvidarás. No te lo digo yo, sino la cantidad de ejempla… https://t.co/YDHtBoeBcr]]></document><document><![CDATA[700 millones gastamos en pagar profesores de religión. El presupuesto de Cultura de 2018 es de poco más de 800. Inc… https://t.co/2zqNtqh8e6]]></document><document><![CDATA[@SchGretel " ¿Superaremos algún día la discusión sobre las personas para concentrarnos en los contenidos?" https://t.co/f7bphCXBlt]]></document><document><![CDATA['Los planes nuevos con nuevos amigos son mejores planes'  Investigación concluída con éxito. 😊👌🏻 en Aviación Españo… https://t.co/m2IUOUgwdS]]></document><document><![CDATA[No os dejéis pisar. Los videojuegos no merecen vuestra salud y amistades.]]></document><document><![CDATA[¿Seguro que no es la imagen de una película de desastres? https://t.co/gxObsggmgO]]></document><document><![CDATA[@Califajaen7 @SergiocalaL @jjaybarbejarano @dani_torres5 Mil gracias amigo!! Ojalá celebremos al final algo grande… https://t.co/suuvN3m2JF]]></document><document><![CDATA[@ArballoSnowder @Santi_ABASCAL ..para dejar atrás la dependencia de la PAC e incrementar la competitividad en merca… https://t.co/xNx0SnlEQJ]]></document><document><![CDATA[Demagogia maduro-venezolana. ¡Eliminad impuestos de la factura de la luz y verá como baja! Votar a @Pablo_Iglesias_… https://t.co/oB1rAK31JD]]></document><document><![CDATA[El piloto del helicóptero de La Pantoja #SVGala1 https://t.co/G64kZuATSt]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Cuantos más debates mejor . El debate en atresmedia estaba pactado de mucho antes que en RTVE . El com… https://t.co/VbkCGsYRMu]]></document><document><![CDATA[@20m @SportYou BANKIA lo deja y entre todos lo pagamos .la historia se repite .arriba  Essssssspaña]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoAlba_ Con miles de jóvenes graduados cordobeses trabajando en Madrid, Málaga, Sevilla, Alemania, Austria, e… https://t.co/NtuLQyeewy]]></document><document><![CDATA[Esta mañana en #Segovia en la presentación de la candidatura a las Cortes de Castilla y León. @POPULARESegovia… https://t.co/WaSlxmLo53]]></document><document><![CDATA[Tengo compañeros en el trabajo que ayer no fueron a votar, jamás lo entenderé.]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @z44DDgwHxWUYiFr @Jdfung555 @5dAKygJFJNLbhO0 @DerekPa56710094 @xaaNrdZvSp8Iyaa @AAvallones… https://t.co/jck18THdSz]]></document><document><![CDATA[@COE_es @COE_Presidente @raulchapado @atletismoRFEA Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024… https://t.co/bgo2j04DFe]]></document><document><![CDATA[En la clausura del Seminario “La OTAN en el siglo XXI” que se celebra en la @esc_espana, Elena Gómez Castro, Direct… https://t.co/4i45XnKKje]]></document><document><![CDATA[@Sergio_SSDDCC Hay que ver el tipo de compatibilidad que ponen. Un sistema de poner el disco y jugar sería lo ideal… https://t.co/vq9DxbV3UY]]></document><document><![CDATA[@TroyanaLa ¡Qué manera de joder un negocio! Ponerse del lado de los represores y no defender que la lengua no es un… https://t.co/5A5dLCYz6R]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Claro casi,, 😂]]></document><document><![CDATA[@Pleaseabrain Muito lerdos. Viraram Yasmim e Aladin, só ficam voando...]]></document><document><![CDATA[@caprifoi Dentro de que nunca entenderé porque la gente se emociona (tanto que llora) por ver un trailer, considero… https://t.co/WM8KxRfOgj]]></document><document><![CDATA[@juancarlospinov @eljibia Sin duda, esas empresas deberían estar prohibidas (si es que no lo estan) pero mientras e… https://t.co/OHVBHJoJu4]]></document><document><![CDATA[Acuérdate cuando votes de todo esto, ten memoria 👇👇👇👇 https://t.co/RJJGt1AdHc]]></document><document><![CDATA[@eslatarde @ldpsincomplejos Totalmente de acuerdo, VOX sacará, como mínimo, entre 50 y 60 escaños]]></document><document><![CDATA[@Atleti @Simeone Enhorabuena a @sergio7camello y a toda la familia @CamelloJuanjo Os merecéis lo mejor.]]></document><document><![CDATA[@Alabardero3 Yo soy el negro,les debemos hasta sus vidas,y hoy sé k todos somos negros,pero el clima además de volv… https://t.co/I5W6jhcok7]]></document><document><![CDATA[@VeganoLeon @AidaGascon Veo que no has oído hablar de fundaciones como PETA,  y quien las financia.  Ale seguir jus… https://t.co/aqKKOq0yEy]]></document><document><![CDATA[Amanhã vou para a batalha em estágio bem cedo😐com o jogo a começar ás 9:30]]></document><document><![CDATA[@LaPelotaNSM_KO A mi que te autodefinas como antifascista pero lleves un lazo en defensa de personajes tan fascista… https://t.co/Ar6KVvGdn9]]></document><document><![CDATA[@PSOE @carmencalvo_ @HoyPorHoy Y eso esperamos muchos, que sigan por la izquierda]]></document><document><![CDATA[Que bien nos lo pasamos el sábado pasado. Jornada de ciclismo inolvidable, entrenando con @pedrodelgadoweb ... Este… https://t.co/l0ZxJTCOXP]]></document><document><![CDATA[Nuestras voces se alzan... enhorabuena @CDBadajoz @Cddonbenito1928 y @cfvillanovense de mi amigo @NonoSeron por sus… https://t.co/IvMBVOIMbY]]></document><document><![CDATA[Tenho pena que nunca pooderei ver a Catedral Notre Dame como era... Isto vai demorar anos e muito se perdeu 😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Por verte así de feliz me hago los kilómetros que hagan falta, a la hora que haga falta!!!  Enhorabuena, bebé ❤️ en… https://t.co/q7a3sK7dHO]]></document><document><![CDATA[@Rosemarie0548 @NataliaArana19 @fandelmejor684 @sisagusa @getaparo @PMajeton @La_fotografa_de @mardecastilla… https://t.co/LnuA1f2NFe]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE @vgolaya @Santi_ABASCAL @TRECE_es @vox_es @populares Me van a matar pero es que Abascal es cortito… https://t.co/TQU95HsQD6]]></document><document><![CDATA[El Cacereño cumple 100 años, Enhorabuena y mirar siempre hacia adelante. @elchiringuitotv @EstadioTVE… https://t.co/tJ5lwxSBr8]]></document><document><![CDATA[Esta es la única libertad de expresión que conoce la izquierda: la suya. Arrancando los carteles de @vox_es porque… https://t.co/a457TMuhYw]]></document><document><![CDATA[Impresentable forma de roer cerebros indefensos. 40 años de #ComunidadAutónoma andaluza, 40 años de mentiras tóxica… https://t.co/Jv6ZloMphP]]></document><document><![CDATA[#SSanta101tv por lo que veo a @AtenciaPablo solo le interesa el bien de los abonados y de las tribunas, y los que n… https://t.co/1r8ar8TM8Y]]></document><document><![CDATA[@juanca_sev Bueno... para eso alquilo un estudio de televisión para ensayar. Pero la música del debate le tiró por tierra todo.]]></document><document><![CDATA[Muy fan de los cursos de @jordiobdotcom. Imprescindibles para entender las reglas de juego de los #marketplaces y… https://t.co/CaihUM6kTn]]></document><document><![CDATA[@FilosofoRojo Me cago en las tradiciones, sobre todo en la de los toros y la de los pringados yendo a votar en masa… https://t.co/Fsew7FnNKi]]></document><document><![CDATA[@Red_DePatriotas @NicolasMaduro @VTVcanal8 @teleSURtv @lubrio @maperezpirela @Mision_Verdad @LaHojillaenTV… https://t.co/43jlYcQm5l]]></document><document><![CDATA[Un paso más para limitar la libertad de expresión en Internet. https://t.co/nWQEUyfOly]]></document><document><![CDATA[No sabes hasta que punto, sobre todo con excrementos como tú. Estáis despertando a la bestia.]]></document><document><![CDATA[@bernardopkuster @lpbragancabr As forças anti-Maduro estão precisando de voluntários. Fique à vontade.]]></document><document><![CDATA[.@vicampuzano poniendo un ejemplo clásico de embudo de conversión en Google Data Studio en #WQR19 https://t.co/7O4FMmJAPV]]></document><document><![CDATA[@Veyron82_0 @FL4SHB4CKM4N Me parece bien, puesto que mi visita a Barcelona es para ver fútbol. Yo no tengo ningún i… https://t.co/tjZKRoRdYw]]></document><document><![CDATA[@ignasiprats @InesArrimadas @SaraGimnez Si sería mejor que se hubiese afiliado al PDCAT, ya que no son racista xenófogos ¿verdad?.]]></document><document><![CDATA[Antonella  Rocuzzo Leo Messi  and Sons @ Barcelona, Spain https://t.co/lttDYvMpAo]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 @AntonioMaestre Pues según los que están poniendo el grito en el cielo por la subida impositiva a los q… https://t.co/QdgBHyz4G9]]></document><document><![CDATA[@MrKaiser05 @byMyXzx_ @AugustoCubilla1 @SoyMotor @Carlossainz55 @carlosainzinfo @juanjolacalle Y aqui un comentario… https://t.co/1I5ItZiBW4]]></document><document><![CDATA[Un  par de vídeos más del 43.45 de Norman y 44.31 Benjamin (aguantando el ritmo de Norman  320 m).… https://t.co/zhScrtAfUJ]]></document><document><![CDATA[@Fmnmad @sninobecerra Recordar las facturas sin IVA. El fraude fiscal se da en la clase media.]]></document><document><![CDATA[@HansTullmann @EdTechAri @TeachingTechNix @Jentechnology @KatieJMcNamara @sneededtech @stevetjohn @doctor2pi… https://t.co/QREFQphmNa]]></document><document><![CDATA[Hasta ahora la mejor experiencia gastronómica del viaje: Salmorejo Cordobés, Pulpo con papas y pimentón y Rabo de T… https://t.co/xKtc1AjPwV]]></document><document><![CDATA[@joethebrew I don’t see the portrait of the king, but don’t forget it’s an official statement in an Spanish court.… https://t.co/A7fpSSr8ah]]></document><document><![CDATA[🇵🇹 Bom dia Bom fim de semana 🇬🇧 Good Morning Have a nice weekend . . . . . . . ------------------------------------… https://t.co/Gc6EY4sGLa]]></document></documents></author>