<author lang="es"><documents><document><![CDATA[....y abrir la ventana...y sentir el frío...ganas de volver a la cama....😱 https://t.co/1O9k8KSpkD]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @nachonavarrogil Muy bien,, yo hoy no pude dormir la siesta 🙃]]></document><document><![CDATA[Querida @soniachocron solidaridad con tu pueblo. Basta ya del terrorismo 😔]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Ramos_A @HernandezBento @asierantona @carlos_ester @AustraliaPP @popularesgc @gmariscalanaya @pablocasado_… https://t.co/5aMFQhVHJI]]></document><document><![CDATA[@ProfaDeQuimica No somos libros con patas, transmitimos valores y emociones que les ayudarán en la vida real]]></document><document><![CDATA[@Grabielrufian  llevas razón Company solo.mato moscas de ERC Franco.mato gente es diferente]]></document><document><![CDATA[#Formación  Taller muy práctico de Ana Belén Ordóñez Pérez abogada en @ley57abogados sobre "Problemática de género… https://t.co/FUrKF4LFsP]]></document><document><![CDATA[Solo podemos ser alternativa de gobierno a Sánchez, Torra, Otegi e Iglesias si votamos unidos en torno al 🅿️🅿️, sol… https://t.co/D15RzVJkfV]]></document><document><![CDATA[Elecciones 2019: El PSOE consigue la mayoría absoluta en el Senado | España | EL PAÍS https://t.co/KU3jF89vKS]]></document><document><![CDATA[No seré yo todos los días , reconozco que no lo hago aposta de verdad , me sale solo .]]></document><document><![CDATA[Creo que el respeto y la sinceridad son las cosas más importantes del mundo💫]]></document><document><![CDATA[Vendo chalet individual en Santa Maria del Tiétar,  Ávila en 115.000 €. Gran #OPORTUNIDAD. Con piscina de 32 m2, pa… https://t.co/eJM3UU8mMJ]]></document><document><![CDATA[Expecatacular sala en el #palaciodabolsa #oporto en Palácio da Bolsa https://t.co/99NuJoo7Yl]]></document><document><![CDATA[Seguimos lamentando asesinatos de la #ViolenciaMachista. Tenemos que acabar con esta lacra que mata mujeres.… https://t.co/xoJHFv8RsP]]></document><document><![CDATA[Si claro ahora le amenazaba y el no hacía nada. ✋ #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Sí votamos en masa ganaremos!!! Vota #UnidasPodemos28A porque #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[@guitardpascale @EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @adelegregory79 @TS_Claudi @Sjames11James… https://t.co/Z0gHz6CbBL]]></document><document><![CDATA[@anaigracia Hay mucha gente que al ver la cola (con muy muy larga espera) no vota. Tengo varios conocidos.]]></document><document><![CDATA[Ser do Vitória é tão triste. Muito mais os momentos de angústia, do que aqueles em que própriamente festejamos.]]></document><document><![CDATA[¿Era una amenaza? O ¿una ficha? Nunca lo sabremos, el asunto es que ya era tarde y dijimos venga ciao a dormirla qu… https://t.co/sYPC9eHzX6]]></document><document><![CDATA[Antes de que tú lo decidieras, ya lo sabíamos tod@s. ¿A quién toca engañar @ppmadrid @madrid_vox?]]></document><document><![CDATA[El @psoecordoba presentará candidaturas en los 77 municipios cordobeses;via=cordoba;url=https://t.co/JP6Q4c3jmr]]></document><document><![CDATA[.@andres_maluenda “ No s’ha absolt aplicant l’‘in dubio pro reo’ sinó perquè ha quedat acreditat el q va explicar e… https://t.co/WzzjvmEssX]]></document><document><![CDATA[@AdrianNormanDC ➼ Don't extradite #Assange! 🐱🌎  To the government of the UK #FreeAssange #NoExtradition   https://t.co/i9A4HFO3y2]]></document><document><![CDATA[@SaisRoser @rosamirob @BeatrizTalegon @KRLS Molt de troll a Trollilandia. Saben q com ho peti el partit de Puigdemo… https://t.co/Z0w7xOCbN9]]></document><document><![CDATA[@javioru @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/SY2eJm5Fkd]]></document><document><![CDATA[Enormemente las gracias a #FundaciónEutherpe, a Margarita Morais y a @aljamarster en @eutherpevlc por contar conmig… https://t.co/hRsS3Jfdfa]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @PartidoPACMA Claro, y la solución para eso ... seguramente será fomentar que unos criminales, ayuda… https://t.co/SevNGE8PlC]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes desde Valencia , esta familia cofrade os da las gracias por acercarnos con vuestra tv la Semana Santa… https://t.co/J2wUHTaiLm]]></document><document><![CDATA[Una de las frases más inspiradoras de Platón..al menos para mí.  "El sabio querrá estar siempre con quien sea mejor que él"]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo, la machacaron a más no poder a ver si no ganaba, pero se dieron con un canto en los dientes]]></document><document><![CDATA[O parque tá cheio hoje! #park #sunny #sun #sunday #madrid en Parque de San Isidro https://t.co/zUqmDnC1Pk]]></document><document><![CDATA[Sunset lover 🧡 em São Félix Da Marinha, Porto, Portugal https://t.co/GjgNIfcThQ]]></document><document><![CDATA[Me sumo a la cadena🙌 5 trabajos que he tenido: 1. Niñera  2. Profesora de baile 3. Azafata de eventos 4. Profesora… https://t.co/wxk3xJyqsE]]></document><document><![CDATA[Pero quién te persigue a ti, alma de cántaro. Si lo que hacemos es huir de tu estulticia, cretina infame.  https://t.co/YsqE3OSUjy]]></document><document><![CDATA[@JuanPoz9 Así es. De pequeña ciudad silenciosa, clerical y meapilas que se acostaba a las diez ha pasado a emporio… https://t.co/5aZrvBoyYf]]></document><document><![CDATA[T explico @jguaido NO queremos justicia social, NO queremos más SOCIALISMO, los venezolanos queremos LIBRE  MERCADO… https://t.co/PmMvP2GV9Z]]></document><document><![CDATA[@S_Musical_LaPaz @CulturaSantJoan @sant_joan @costablancaorg @CostaBlancaNow @RamblaSantJoan Gracias! Espectacular!]]></document><document><![CDATA[@MonicaDiez2 @RapadoOpi No es k no le ha dado las gracias?es k ahora ya Raquel no es su amigaa 😂😂también le está bi… https://t.co/xu23PdW33D]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea LO SÉ  CIELO PERO LO HAGO POR ESTAR CON TODOS Y TODAS AUNQUE SEA UN RATITO MÁS 🌹💗😘]]></document><document><![CDATA[@SalvajeUnitario Parece que hay un anuncio en el autobús en árabe. Acabáramos ~_~]]></document><document><![CDATA[Doneu  suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyol… https://t.co/ABvJmDfUyn]]></document><document><![CDATA[@cristinaam72 @bombers_man 😭😪😭😪😭😪😭😪Resistir em uns quants jo no em rendeixo 💪]]></document><document><![CDATA[@mateolunal ha presentado hoy su candidatura a la alcaldía de San Sebastián de los Ballesteros por el PSOE. Experie… https://t.co/GWROPfTPnj]]></document><document><![CDATA[Ole mi MIRI le dice a SOFIA NO TODO ES CONFLICTO ESTO ES UN CONCURSO DE  SUPERVIVENCIA LE METE ZASCAS Y CON GANAS..… https://t.co/hx4VA1iPL2]]></document><document><![CDATA[@crazysnowhite67 @LydiaLozanoOf Y dijo que se arrepiente de no haberle dado 3 puntos a lydia jeje es mala falsa mentirosa etc]]></document><document><![CDATA[Y otra cosita señora del PP y de Ciudadanos. Nadie ha condenado a los políticos presos. Por tanto no entiendo porqu… https://t.co/PwaILyGGau]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Cómo tiran las raíces de uno en tiempo de elecciones, verdad Rufi?? https://t.co/GNuS3IMomM]]></document><document><![CDATA[🔹 Claridad  🔹 Humildad 🔹 Autocrítica 🔹 Transparencia   Madrid no puede estar en mejores manos 👉🏼 @AlmeidaPP_ #26M… https://t.co/WXKDhNglcK]]></document><document><![CDATA[Lo más.... ir con tu  hija al concierto de #Dylan  y salir  en los  papeles del diariodenavarra 🤩🤩🤩🤩🎼🎼🎼🎶🎵🎼🎼Imágenes… https://t.co/cHuAKxqjMQ]]></document><document><![CDATA[Aviso #ICTSNews, la Subdirección General del Ministerio de @CienciaGob que se encarga de las ICTS, y de otras grand… https://t.co/hORwsJ6Pc3]]></document><document><![CDATA[@mvankalmthout @GretaThunberg Go Amsterdam go !!! Don’t give up!! We’re all together gezellig !!]]></document><document><![CDATA[@Damosasa @FCBarcelona_es @PinoHormail @pilotaipunt @Kluiverista @_ramallets @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/U9ZjT3AoYi]]></document><document><![CDATA[@Skiu1 Madre mía xd Yo solo espero que pase pronto y el martes ya en VR.]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido una tarde de las que todo el mundo necesita tener al menos una vez al año, ojalá todo el mundo fuese ta… https://t.co/OWA6VEtv0y]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea Tengo varios motivos: co… https://t.co/sRVKj8MmWx]]></document><document><![CDATA[@NomesJoan @CapitaScott @DrewKnowsNothin ?????? De debó volies dir recolzada, @NomesJoan ?]]></document><document><![CDATA[Cuando trabajar en tu Región @regiondemurcia te deja hacer hasta turismo ! Hoy  #Lorca donde sus juzgados tienen en… https://t.co/yNa99ZSu6i]]></document><document><![CDATA[Segundo ponto de Nadal frente a Dimitrov já demonstra que o rei está de volta 😎 #MonteCarloRolexMasters]]></document><document><![CDATA[He perdido mi eyeliner y encima no tengo un pintalabios rojo que me guste.]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Sevilla @davisdavidaz @policia @larazon_es @elmundoes @abc_es @europapress @okdiario @EFEnoticias @DiarioSUR… https://t.co/wDAVKMX9YU]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 Pues si claro esta muy bien y además viene así pa uno q es la cuenta cuando los demás no quieren]]></document><document><![CDATA[@HigueroRodrig Jaja jajaja qué risa es una manipuladora del cotilleo y de eso de Sálvame basura que todo es mentira… https://t.co/v5UQYx7DKA]]></document><document><![CDATA[@AitorElizegi acuérdate de la camiseta, qué nosotros sí nos acordamos!! https://t.co/HRgFka0BbR]]></document><document><![CDATA[Eu literalmente aterrei assim que me deitei. Como é possível? Agora acordo a esta hora e não tenho sono para dormir again]]></document><document><![CDATA[@Belategui ¿Algún problema con que, precisamente, sean "sevillanas" lo que baila? ¿Es que sería más "digno" bailar… https://t.co/rPI2K52B8l]]></document><document><![CDATA[Yo aquí...escalofriante 😱 @navedelmisterio  @carmenporter_  @claratahoces  @Diego_FDM  #CuartoMilenio  Fantástico r… https://t.co/IDXDdM1jiq]]></document><document><![CDATA[@egoqueriergosum @FreeBritneyFan @victorsp44 @AdrianaCasares1 @intolaura @hanselnogretel Exacto. El comunismo nunca… https://t.co/wae8XPuccF]]></document><document><![CDATA[@GPPopular @populares Eso teneis que darnos una buena recomendación para mis nietas que las den un máster como los… https://t.co/XPIQ5zay52]]></document><document><![CDATA[Com cada any amb el bon temps comença la guerra amb les paneroles al centre de Barcelona. Primera línia de defensa:… https://t.co/IxWGtwTT34]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/7QBlXPwMP0]]></document><document><![CDATA[Es impresionante como se puede ver lo mal q hemos estado en Venezuela desde siempre cuando vives en países donde fu… https://t.co/dfp3QkK3VW]]></document><document><![CDATA[JSJSJAJJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJA dios mio esto me hace demasiada gracia]]></document><document><![CDATA[Foros. Esos sitios a los que intento asistir con la esperanza de que haya cosas que aprender (y muchas que contar e… https://t.co/2WG49F4qPf]]></document><document><![CDATA[🔊🔊🔊 Avui divendres 19 a les 10h, primera roda de premsa des de la presó del nostre president Oriol Junqueras. Canal… https://t.co/T7F01eNzEt]]></document><document><![CDATA[La internacional de la extrema derecha libra su próxima batalla en España https://t.co/JNkGvW0m8Q]]></document><document><![CDATA[No! Ni pp ni C'S ni PESOE Y el otro ya no me molesto  Quieren, por que Por que los herederos del asesino DICTADOR… https://t.co/OWgl1JEt6n]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui Yo no le echo de menos, no pienso dar publicidad a esta gente]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Consejos vendo que para mi no tengo. 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@MiquelSalamanca Y la semana santa? Es verdad que no nos libramos ni un solo día?]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Santa Jordi y Santa Jordina 🐲💜  #SantJordi2019 #SantaJordina #DiadelLibro2019 #SantJordi https://t.co/AeIXBjikKI]]></document><document><![CDATA[Gracias a que el Capitán se ha borrado en este final de temporada, estamos viendo al mañico. Bien Vallejo.]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[me acabo de despertar y lo primero que veo es esto os prometo que era lo único que necesitaba ver y escuchar no pue… https://t.co/7jnm0pbaQo]]></document><document><![CDATA[#dolorcrónico 🔁#ansiedad En mi caso 17a con #Fibromialgia con dolor Lo más normal es necesitar ayuda psicológica pa… https://t.co/puUg2h1EuP]]></document><document><![CDATA[Súper contenta ya tenemos en mi salón mi primera publicación de mi COLECCIÓN MIRADAS !!!  Gracias a la revista Inte… https://t.co/9HuKjyXthX]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Él siempre nos da la fuerza para continuar con nuestras batallas de cada día y la esperanza, de conseg… https://t.co/0MUyAUqdrc]]></document><document><![CDATA[es que esto pasó aquí soy un mar de lagrimas es la mejor persona ahí sentadito en el suelo :(((( https://t.co/zs6JgnxsB2]]></document><document><![CDATA[Mulher experimenta sandálias numa loja. Homem olha aborrecido. A vida de todos os dias.]]></document><document><![CDATA[Moltes Felicitats carinyo que tinguis un bon dia de Sant Jordi . T estimem molt gaudeix molt del teu dia. graupee.1… https://t.co/nompZWI6oP]]></document><document><![CDATA[A punto de escuchar la charla de @facchinjose en el #eConferenceBCN https://t.co/GG5OzmBjJP]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco veré este debate que sebe que está manipulado , por las cosas que se están difundiendo por parte de las… https://t.co/XGwG4acPrS]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol Hola! Puedes hacerme un favor? Estoy viendo la repetición del Chiringuito y me estoy poniendo de los ner… https://t.co/nrxyonVbTf]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @A3Noticias Jajaja, buenos dias,vegaa al lio💖💋💖 https://t.co/xZrQrLRFG8]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @lyuva26 Esperanza Aguirre esta completamente desaparecida..]]></document><document><![CDATA[@mateobravo95 Es la nueva moda creo, y es increíble como cambian y sus versiones de su vida en el pasado ya no exis… https://t.co/K8NwkpyzzK]]></document><document><![CDATA[Si como tú No a pactar Con C'S. EL QUE ES NO ES EL MÍO QUE NO QUE NO TE CREO]]></document><document><![CDATA[Todo lo que sabe y propone el Theo es querer hablar del chalet de Pablo Iglesias?  Acaso el vive debajo de un puent… https://t.co/FEbfbJMdEa]]></document><document><![CDATA[Precisamente es C's el partido encargado de dirigir la política de violencia de género en la Junta de Andalucía y e… https://t.co/uQhjZcXvHe]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:42, noon 13:34, sunset 20:27 WEST (UTC+1), April 29. Day length: 13h 45m.]]></document></documents></author>