<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Joder, joder, joder que puto hype tengo! Vamos! #GOT #JuegodeTronos #putoHype https://t.co/Nxt1Zh9c54]]></document><document><![CDATA[#operacionbikini #enerciciopostvacacional #fitnessinfluencers  #entrenadorpersonalvalencia… https://t.co/66QqfYd1Vt]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @EmbEspIndia Lo mismo mi respecto y cariño a las familias del municipio vecino de Padron, vecinos… https://t.co/GhGEm8GaPw]]></document><document><![CDATA[@_Punhal_ Le gusta pagar si el gobierno es del PSOE, si manda el PP ya menos 😅😅 https://t.co/nhmsAAHq7c]]></document><document><![CDATA[ESPERANDO EL DÍA Q ENCUENTRES UN VIDEO D DANCING TO WEAR YOUR LOVE PARA SENTIRME IDENTIFICSDO]]></document><document><![CDATA[Viendo lo que ocurrió ayer en Rentería, imposible no acordarse de la pluma de Aramburu y Patria: "Que no vaya al pu… https://t.co/ORyl2UYczy]]></document><document><![CDATA[El cambio de palabras de slogan en el @populares es lo que viene siendo el antiguo dicho " Prueba, si me sale me la… https://t.co/mk8FQvX47N]]></document><document><![CDATA[¡ Buenos días rocker@s del mundo mundial !  Hoy toca concierto en #Valldoreix con mi dúo de covers “Bring it to me”… https://t.co/SR6jyWUFlR]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/WeGvC2428r]]></document><document><![CDATA[@CarlosJ65007537 @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ Esta es la España que yo quiero, espero que el 28A seamos muchos los que piensan como yo]]></document><document><![CDATA[ENTREVISTA | José Luis Ábalos, ministro y candidato del PSOE: "Decimos que, frente a la independencia, autogobierno… https://t.co/hKn9L77NMQ]]></document><document><![CDATA[Rivera entrega a Sánchez una copia de su tesis y el presidente le da un libro sobre Abascal https://t.co/pOH7RPo7su… https://t.co/If1nAwfujy]]></document><document><![CDATA[@anaguerra @Planetadelibros @edit_planeta Te mereces lo mejor y el libro plasma tanto trabajo, esfuerzo y éxito... 💜]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo Ajora la izquierda le quitara a los humanos,derechos y dinero de las carteras]]></document><document><![CDATA[Sitoman 3/9 🦸🏻‍♂️, somos colistas ahora mismo, pero vamos a seguir animando. Como si no hubiera un mañana...!!!!!!!🏀]]></document><document><![CDATA[Con @Juancho_OrtizQ visitando el barrio del Cerro del Moro con las asociaciones de vecinos escuchando sus problemas… https://t.co/twXeDLmZ4s]]></document><document><![CDATA[@almendros_cra @EF_MariposaFans @EF_MARIPOSA Susana es un encanto de persona... gracias @EF_MARIPOSA 😜🦋]]></document><document><![CDATA[@DRZRZ Si crea jurisprudencia la sanción ¡cuántos deportistas recobrarán sus medallas!]]></document><document><![CDATA[@dmanzano1971 @angel_blanco_a @MovistarBasket Lo otro q comentaba es lo de tomic. Él dice qla acb Le obliga a dar l… https://t.co/nVaNUf0jfE]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio. Mañana aún hay cosas de la fiesta de hoy https://t.co/0ZChOwKhal]]></document><document><![CDATA[Yo: El Marca no puede dar más vergüenza.   El Marca *Agárrame la cerveza*]]></document><document><![CDATA[Esto no es sano. Volvemos a las primaveras de infarto. Se ha superado el reto de acabar con los 11 y ganar con Diaz… https://t.co/IxS50L5CAW]]></document><document><![CDATA[Madre mía lo que uno lee por Twitter. Con gente así, que hace estos estudios, los sociólogos y politólogos se van a… https://t.co/9jpVnujrb1]]></document><document><![CDATA[¡¡"España se encuentra en una situación de emergencia nacional...o bien se toman decisiones con la cabeza o bien el… https://t.co/SqCd9lP6cz]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Pues se rompió igual y por el mismo sitio la mía que la de mi mujer]]></document><document><![CDATA[Las vueltas que da la vida!!!! Ahora, eso sí, para mí, a muchísimo mejor.]]></document><document><![CDATA[@susanareyeslope Gracias @susanareyeslope . El texto no es mío. Es del colega @xsantigosa]]></document><document><![CDATA[¿Sabes que puedes cuidar el cerebro a través de lo que comes?  Martin Alcaide de Kaizen-Dao te lo explica todo en e… https://t.co/xKg8yT93Iz]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral tampoco ha desperdiciado su oportunidad de desacreditarse ella sola haciendo política en el tema… https://t.co/tP4Kp78FB7]]></document><document><![CDATA[@DRZRZ @sanchezcastejon @PSOE @psoe_m @JoseantonioJun @SalazarRoPaco @antgalan @Mariafessevilla @conJoseMFranco… https://t.co/iprFPtAsNp]]></document><document><![CDATA[@La_SER @albert_poux Mi voto es VOX, porque somos el pueblo y Sánchez nuestro objetivo,]]></document><document><![CDATA[Vaya tendré q estirarme 2 cms para no tener q subirle los bajos a los pantalones 😝]]></document><document><![CDATA[@san_ceip @ilde76 @gomezgilaberte @sanz_ismael @dcerverao Agradecido por vuestras menciones. ¡Adelante con al innovación educativa!]]></document><document><![CDATA[Este #gato sacia su #sed en esta #fuente, de #1944, en Irueste.  #GuadalajaraEspaña #CanonEos2000D #CanonEspaña… https://t.co/kZE8Swfdwm]]></document><document><![CDATA[@Tiago777Silva Internacionalização de Marca bem feita demonstrando através de "storytelling" os valores de marca dos Lampiões.]]></document><document><![CDATA[“Que me importan a mi los conciertos, las exposiciones, los vernissages y los canapés si a mí lo que me gusta es ro… https://t.co/oFVXq4G3fY]]></document><document><![CDATA[Con Gente buena de Venezuela 🇻🇪 Repartidores en Glovo, Deliveroo, Uber Eats en Goya Madrid España que Dios me los a… https://t.co/eGvQfv86d1]]></document><document><![CDATA[@SxniaBurgxs @pathiguera75 @cluque19 @ClaraLiteraria Jajajajaj entendí mal pero creo que llegamos al mismo punto y… https://t.co/e8e0F2AUY9]]></document><document><![CDATA[@nayrapv @_ju1_ Lo veo complicado pero por la cercanía de las municipales y no por proximidad politica xd]]></document><document><![CDATA[@davbalaguer @peaksbusiness @FomAlumni @fomIoT Enhorabuena compañeros! 👏🏭🔝]]></document><document><![CDATA[Pegando carteles con los compañeros de @encomupodemtgn #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/IgTHge2nYH]]></document><document><![CDATA[ua popular, á praia, sempre á praia, pódeste meter nun CC pechado onde nin chove, nin vai vento nin calor; tes pra… https://t.co/k3cqg6zRWe]]></document><document><![CDATA[@CvSaotxo @cesardeluis Queda mucho.., ni aunque hubiera ganado el Lugo estaríamos en primera si luego no ganamos no… https://t.co/nidPGfDPRj]]></document><document><![CDATA[Es falso que la creación de empresas haya caído un 173% como dice Pablo Casado De hecho en enero de 2.019 se crearo… https://t.co/I0uohEWTXS]]></document><document><![CDATA[Una perdida de  12% altura de salto se correspondería con una perdida de velocidad en la serie de 32% en la sentadi… https://t.co/HBAQ1Hzglv]]></document><document><![CDATA[Hoje vai ser a última noite passada no luso, mas acredito que não seja o último destino de férias que tenha. Mais dias como estes virão.]]></document><document><![CDATA[Lillo, Cappa, Valdano,  Maldini y Axel Torres menudos vividores del fútbol.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Jajajajj #sanchezcastejon es el peor político de lis últimos años en España y no lo necesitamos para nada.]]></document><document><![CDATA[7:02, escollera de la Pasifae de la playa de Ribes Roges de Vilanova i la Geltrú; domingo 5 de mayo.… https://t.co/eam8ljJKSA]]></document><document><![CDATA[Bitcoin has no CEO. It has no fancy offices. It has no marketing department. It raised $0 from venture capitalist.… https://t.co/WchmswaiyM]]></document><document><![CDATA[Tio Pepe releases 10th anniversary En Rama https://t.co/KT0g7ZQQxa vía @teamdb]]></document><document><![CDATA[¡Primer set para @Garin_Cris! 7-5 contra el eslovaco Martin Klizan. Primera ronda del ATP 500 de Barcelona. https://t.co/826chOSvWA]]></document><document><![CDATA[Me encanta el mar, pero el campo también tiene su encanto. https://t.co/8Dmuj4wDYp]]></document><document><![CDATA[Pon un teléfono en un wc y la gente se hará fotos ahí. Visto en Barcelona.]]></document><document><![CDATA[@pactoigualdad @ierrejon @IdiazAyuso @equipoGabilondo @monasterioR @ignacioaguado Hola, yo soy el candidato de… https://t.co/ejrA14Mous]]></document><document><![CDATA[@jmcomajuncosa Actually not quite fiction, but how to make history out of fiction. Highly recommended by a top juri… https://t.co/w4nzwCc7C2]]></document><document><![CDATA[Y para que no digáis que solo nombró artistas de #España, os dejo una muestra llegada desde #Bélgica de la mano de… https://t.co/Ca8cGb0CBf]]></document><document><![CDATA[Los trabajadores de @rtve planearon la vuelta a los #viernesnegros por el cambio de la fecha del #debate. #RosaMariaMateodimisión]]></document><document><![CDATA[@moravictorescob Hola igual que trabajamos elecciones general para alcalde de sanluca]]></document><document><![CDATA[PASO RACHEAO, arrastrando las alpargatas. Muy abierto, rítmico, sobrio y acompasado, sin mover las andas ni a derec… https://t.co/SycRSQLjQ5]]></document><document><![CDATA[Emocionante, graciosa, emocionante, espectacular, emocionante, sorprendente, me lo estoy pasando pipa viendo… https://t.co/vFMBabLeLn]]></document><document><![CDATA[@tgdscoutskands @gooddrwriters @danieldaekim @shorez @SLfrom @todavidkim with @pedrobonofiglio real madrid basketball speaker]]></document><document><![CDATA[Que pena que irene montero sea de podemos porque esta un ratito... jejem🤤]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena!! #GastroCHUS En el 🔝🔝de la formación continuada en MFyC de 🇪🇸 y con nombres propios @DanielReyAldana… https://t.co/DfGRnKwtja]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel Depende a los que se lo suban si se los sube a los que mas tiene que problema hay que estos ganaban… https://t.co/l2ZH78JhJm]]></document><document><![CDATA[@joseronu @albertocosin Enorme Jose Roberto! Te mando un abrazo enorme.]]></document><document><![CDATA[#EstaHistoriaLaEscribesTú  "Pretenden un clima de disforia política" https://t.co/o40YMhKqDl … vía @diario_16 .… https://t.co/o8X99f2fUP]]></document><document><![CDATA[@aliciamtnz16 Que estas hasta el coño de las pecas jajajaja y odias ver como otros quieren tenerlas😂]]></document><document><![CDATA[En principio se han cargado a VOX del debate a 5 en A3 media. Pero que miedo le tienen a qye diga verdades como puñ… https://t.co/6kV7JjSmTt]]></document><document><![CDATA[Mi cara de concentracion... 🤣 @BellucciGinebra en Me voy de casa https://t.co/fGx93yVfJ3]]></document><document><![CDATA[@anamoro80 @betyzapi @naujzepolatseu @pilar_vilar @AmorRealBlanco @amuaber59 @JosesanchezJuan @toro_an… https://t.co/zc19uDQVLF]]></document><document><![CDATA[@DIEGOFSCO @MonederoJC El Fascismo es Venezuela.  España es una democracia. Y estos señores de Podemos no pintaban… https://t.co/V8lF4s97IO]]></document><document><![CDATA[@Top50Oficial 3. @Chenoa - A Mi Manera (=) Peak: 1 / Weeks On: 7 / Last Week: 3 1 RT = 2 votos 1 LIKE = 1 voto @chenoafanclub]]></document><document><![CDATA[Hoy abriré stream de nuego jugando un poquitor de RP - El mejor piloto de helicópteros 🧐]]></document><document><![CDATA[#Alicante, #Murcia y #Almería: la #España sedienta contra la corrección política https://t.co/KobkCrARRb]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo señor Casado dígale a sus compañeros y a sus socios compañeros del señor Rivera que las listas de… https://t.co/KLD2WSCRll]]></document><document><![CDATA[@Javilruiz Seguiremos agitando el árbol, amigo @Javilruiz. ¡Sin parar de aprender de los grandes como usted 😉! https://t.co/qhZSNNfphN]]></document><document><![CDATA[Es primavera. #color #colores #primavera #printemps #verde #campo #cereales #paisajes #paisajismo… https://t.co/6L5XZtk7LR]]></document><document><![CDATA[La madre que lo parió, el mejor de la historia sin ninguna duda.... menos mal que en los partidos importantes no ap… https://t.co/HHJrAiz9LU]]></document><document><![CDATA[Gana unos auriculares inalámbricos Bose QC 35 II ¡y a tu ritmo! Entra y participa. https://t.co/DQmiXITGpP #AturitmoconMutua]]></document><document><![CDATA[Campaña de Unides Podem, estaremos con UP, en todo el territorio español ✊✊✊✊✊👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇 https://t.co/JILipJaPYc]]></document><document><![CDATA[Gracias por haberme dado tanto este año Padre. Bienaventurados sean los Corazones Macarenos. VIVA LA HERMANDAD DE L… https://t.co/SoCzKsHe0v]]></document><document><![CDATA[@MeteoCartagena @ARAGARJO @LyziBeta @cofradiamarraja @AEMET_Esp Dejadlo , además de saber poco de meteorología y me… https://t.co/zPIQUOwlcb]]></document><document><![CDATA[Hay que cogerle las vueltas a la peña, hoy zumito y acostadito temprano😌]]></document><document><![CDATA[Además de que Albert Rivera sí es catalán, como el cenutrio de Toni Soler.]]></document><document><![CDATA[#28AVotaEnDefensaPropia Demasiadas banderas y poca Constitución.  https://t.co/kPmWd8aqE8 … vía @diario_16… https://t.co/jYAhh2USCJ]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ La primera va a ser la tuya, por haberte confiado a Sánchez. Debéis apretar para recuperar el espa… https://t.co/0i6up6F8Rb]]></document><document><![CDATA[@vit_dom @BoyzSpace @supermandic @Mario69neto @SafadoTarado11 @capixabaesvix @volumenacuecaa @_P_O_R_N_O_… https://t.co/eMwjQsvW0Y]]></document><document><![CDATA[@BerenikeSan @JOSEMANUELSOTO1 Sentido común le llaman. Toneladas de agua cayendo encima de una estructura como que… https://t.co/L4KPzPqLtx]]></document><document><![CDATA[@CriadoEnterado @vetustamorla @novcarminha @misscaffeina @zaharapop @WARMupfestival Que momentazo, todavía estoy en schock]]></document><document><![CDATA[Estamos de visita en los estudios de @SportDirectR  Hoy comentamos el Alavés vs Valladolid y el Alcorcón vs Málaga https://t.co/AlZtGUPsTR]]></document><document><![CDATA[@abonillaz @jsaralegui @javierremirez @PSNPSOE @VoxNavarra Habla de irresponsabilidad quienes no han tenido ningún… https://t.co/2661oqpjeO]]></document><document><![CDATA[Apostar por la movilidad sostenible es hacerlo por el futuro. 🔌🚗♻️ ¡Os animo a visitar la I Feria del Vehículo Ecol… https://t.co/1RqNXH7X5z]]></document><document><![CDATA[mis clientas cuando no les gusta lo que les hago pero me la suda https://t.co/1dbCnzcTq4]]></document><document><![CDATA[Llega una época que me encanta luz, calor, calle y procedo a desinstalar whatsapp!]]></document><document><![CDATA[Amor de madre  #mamas #madrehijo #amordemadre en Canterbury Salamero https://t.co/p6UBkjpjBS]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @carmoraga @Albert_Rivera Parece que ha caído muy haber fichado al tránsfuga(como hizo con Prendes, Cantó y otros) de Garrido]]></document><document><![CDATA[@marumadrid Pues muchas gracias, ha sido un gran detalle. Ya activé los Dm. Saludos!]]></document><document><![CDATA[Hoy he tenido 5 horas de sueño profundo. Récord este año. Y se nota... Esroy como una rosa ready for the weekend.]]></document><document><![CDATA[Los socialistas en una hora de España en el verano de 1931, por Eduardo Montagut @Montagut5 en @elobrerodigital… https://t.co/19xySBN02u]]></document></documents></author>