<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Family19761 Pues tú dirás, todos los medios se han hecho eco de eso. Explica en caso de ellos estén equivocados, en qué se han equivocado]]></document><document><![CDATA[A este país le faltan carritos de sopaipillas y cucuruchos de papas fritas. Y palta.]]></document><document><![CDATA[Que te miren como mira -y adora- la prensa extranjera a Pedro Sánchez. Lo llaman democracia, pero también pueden ll… https://t.co/i7ON5wDNql]]></document><document><![CDATA[Mi yegua es muy cabrona se va pegando a todos los matorrales y árboles que hay para que me den todos.]]></document><document><![CDATA[Ese fugaz momento de la vida donde te sientes agradecida de tener una amiga que se preocupa más que un novio]]></document><document><![CDATA[#fisiogeris No dejéis de escuchar el podcast de @GerosHealth, lo tenéis en plataformas como Spotify. Lo mola todo!]]></document><document><![CDATA[También en mayo y también con @EntreMamas empezamos un taller de 7 semanas de #hipopresivos para nuestras súper mam… https://t.co/6gcoQ7T5pd]]></document><document><![CDATA[https://t.co/zmVHSmeLK1 falleció el ex presidente Alan García Porque se disparó en la cabeza .]]></document><document><![CDATA[De las cosas que más me han costado en la vida me despedirme de ti ah sido la primera.]]></document><document><![CDATA[Chewbacca ha muerto. Es hora de que le suceda su legítimo heredero. Muéstralo al mundo @auroradiaz97]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/Orj1VjyZzU]]></document><document><![CDATA[@InformativosTM Vente a #Tetuan a ver cuántos balcones te prestan.... Cero patatero]]></document><document><![CDATA[@angelfontcatal1 Que no mientan mas los partidos, si quisieran convencerlos solo tienen que publicar los números re… https://t.co/uL6ZDMPuI6]]></document><document><![CDATA[Nuevo servicio de masajes #masajesrelajantes #masaje #relax  #bienestar en Dimension Peluqueros https://t.co/vnpdRUNaQ8]]></document><document><![CDATA[El Manzanares renace con más zonas verdes, nuevas especies y la creación de sendas para ciclistas y peatones… https://t.co/5InHLdBwue]]></document><document><![CDATA[@EFMisionera @MisionesBurgos @OMP_ES @lmc_es @ocashaccs @MediosConfer @SelvasDominicos @MisionesCReal… https://t.co/MSgMhDFAcR]]></document><document><![CDATA[@GotTalentES Tienen un mensaje muy bonito pero como son muchos logigo si mandan 2 mensajes cada familiar lógico q g… https://t.co/cK9RFjkoFg]]></document><document><![CDATA[A veces conoces a una persona que parece genial,   Luego descubres que le gustan los toros.]]></document><document><![CDATA[@pabloojedaj Tengo una paciente que es Nutricionista y recomienda “comer cuando se tiene hambre”. Incluso saltarse… https://t.co/QL3GDhiJWu]]></document><document><![CDATA[Good news for local democracy in Europe! ✊🏻 EU Commission's plans to reform the Services Directive #Bolkestein have… https://t.co/fNaYKZIXFX]]></document><document><![CDATA[Existen muchos niveles de acojone, pero como el de volver sola para tu casa a las 6am no tiene precio😅]]></document><document><![CDATA[Existe forma de poder ver un comentario de facebook de otra "persona" ya eliminado? En caso de denunciar al tipo es… https://t.co/MWfi2zD6VU]]></document><document><![CDATA[Miley Cyrus se desvive por este chico siempre halagándolo, y él ni un "ya ok posi". Cristo Jesús.  Miley Cyrus is m… https://t.co/Wm0fc3mbLg]]></document><document><![CDATA[(É só porque aquele vídeo da @briarnolet tem que correr o Mundo. THE ballerina/dancer of the Millenium!)]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk Tranquila, solo me están dando pruebas para cuando necesite demostrarte que estás loca y te equivoca… https://t.co/MVlBHCyQaF]]></document><document><![CDATA[@mercepopstar @pilareyre De chorrada nada, disculpa. Hacer una campaña en redes para boicotear un negocio y señalar… https://t.co/ys5XVmik0Q]]></document><document><![CDATA[Sou ginja lover assumida e fã do @beneficioexiste e das boas ginjas de Óbidos, tal como o MEC ;)]]></document><document><![CDATA[Anda que no te echo en falta ni ná en jornadas como hoy ,Padre Leonardo https://t.co/jIktunbrzq]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @lobo_carrasco @EduAguirre7 Porque no hablas pedrerol del enesimo robo de tu farsa? Aaass que tamb… https://t.co/O68iPPOLdi]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @ClaraPonsati @JuntsXCat @Esquerra_ERC @ConsellxRep @Pdemocratacat @LluisPuigGordi Son uns ..... .. .... N… https://t.co/SjaNrDiH0y]]></document><document><![CDATA[El Papa dice que quien rechaza a los homosexuales «no tiene corazón humano» https://t.co/fvmxEEF75p]]></document><document><![CDATA[Por el momento los intolerantes solo vienen de un lado. Con el que van ustedes de la mano, por cierto.]]></document><document><![CDATA[13 mins to "who would you take to deserted island" and I'm already having headache. Spanish dramas always giving me… https://t.co/Gtoi4W3lQ0]]></document><document><![CDATA[Es  curioso que justo hoy en #LoQueTeRondaré hemos ido a #Mérida de la mano de @ZesarM y ese gran equipo del progra… https://t.co/50oFPEHOeI]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/46gI4wA94M]]></document><document><![CDATA[@bgmps @Klebam2 Si solo fueran 14 días... Hay quien vive en campaña electoral permanente y en concurso de burradas.]]></document><document><![CDATA[@AEPTURISMO @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/7blnxLCKmo]]></document><document><![CDATA[@carlosecue A mí lo que me extraña es que no saquen mayoría absoluta, sobre todo con la publicidad que les dais en… https://t.co/SIQo2PvYg9]]></document><document><![CDATA[En serio? cal fer tant de teatre pq et votin???? Estem a un debat polític o a un reality? #debatTV3 https://t.co/HBJq4kl2aZ]]></document><document><![CDATA[@martiuss15 Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/0Q8kDSKpR1]]></document><document><![CDATA[@Ballesta_Murcia Por qué hay que pagar las tribunas del desfile de hoy si siempre han sido gratis? gracias]]></document><document><![CDATA[Porque entre tod@s podemos hacerlo posible...construir un Conil con corazón.  #ContamosContigo #ContigoConConil… https://t.co/5dP6TXov6r]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Dixit le mec qui n’assume pas d’avoir porté un GJ il n’y a pas 35 ans mais qqes semaines , qui se dit l’amie… https://t.co/uE6egposlw]]></document><document><![CDATA[@Vox_Estepona @ESPDespierta #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/7vQagFHTJu]]></document><document><![CDATA[El INE detecta movimientos sospechosos en el censo electoral de más de 160 municipios https://t.co/Iyih6NXTRv vía @A3Noticias]]></document><document><![CDATA[El café es esa bebida que me da la vida. Como no me podía gustar hace unos años?]]></document><document><![CDATA[Logopeda y lo solicitaba yo para yo entregarlo, de ahí a tener que estar solicitando el número de colegiado y a que… https://t.co/hVe8Y9MHWy]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis que es la geolocalización? ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ La #geolocalizacion es la capacidad para obtener la ubicación geográfi… https://t.co/VebMolBuy8]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AdeSiracusa @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PgZDmYGS8W]]></document><document><![CDATA[El bloque de Violencia Machista está  siendo muy lamentable con un nivel muy cuñado con honrosas trazas de cordura #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Eu quero muito perceber a mente das pessoas que fingem gostar de músicas antigas só porque as "torna mais fixes". Demência né]]></document><document><![CDATA[Las estadísticas son como los bikinis. Lo que revelan es sugerente, pero lo que ocultan es vital. By… https://t.co/G7pSqNDNn5]]></document><document><![CDATA[Training de running con técnica de carrera | 2/3 semanal ¡ #FelizSemanaSanta ! @rucaju @rf_madrid @deportecmadrid… https://t.co/LhLVOZ2BWj]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Holaa 🖐😘]]></document><document><![CDATA[Entrar en el twitter de @Pires_WTF y ver mi foto con la diadema es vida 😂, me va a echar de menos y yo a él 😭❤️]]></document><document><![CDATA[Desde ligar ao presidente, obrigar a arrancar pedaços decorativos, a apanhar putas no sofá e na varanda a colar a m… https://t.co/2hKb8i0Rde]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @PodemosAhora No entiendo a esta mujer!!!!(Será afín al PSOE?🤔]]></document><document><![CDATA[Precioso homenaje a mi padre ayer en la casa de la cultura. Gracias @Ayto_DonBenito, Manolo Gallego, seminario Vega… https://t.co/TmBVCPDRQc]]></document><document><![CDATA[En @Gato_directo tenemos el Debate de la 1 pero dando voz a VOX y comentando lo que se vaya diciendo.]]></document><document><![CDATA[@zazou33700 La question n’est pas là : je ne suis pas retraitée et je disais que  Sarkozy avait enlevé la demi-part… https://t.co/TcHZ1ScSui]]></document><document><![CDATA[@JavGuBn Pero ha sido mágico el momento en el que he salido a la calle sin bombardino y en vaqueros :')]]></document><document><![CDATA[@tiobati @sanchezdelreal Un señor diputado formado y además simpático Verás que estampa]]></document><document><![CDATA[Vergüenza que con lo que se trabaja para lograr que le den un mínimo de visibilidad al deporte femenino, pueda exis… https://t.co/adOUsqxNyX]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 🙌🙌🙌🙌gracias mi tocaya guapaaa.a ti.tambien felicidades.VISCA https://t.co/yZd4VGv5g9ÇAAA.CAMPEONES💪💪]]></document><document><![CDATA[@MariaJArgelle @Pablo_Iglesias Quizá les propongan un debate enla privada. Seguro que Pablo no se niega. Sería un g… https://t.co/D7LgUxc94J]]></document><document><![CDATA[@josepuntcatFREE @rogertorrent Com sabeu que es un ROLEX? heu vist la marca? Teniu Rx als ulls?]]></document><document><![CDATA[Que lindo el Cristo del Ecce-Homo y la Virgen de la Salud y Esperanza, procesionando por las calles de Lanjarón. En… https://t.co/oLq1szXZAM]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día108: “El alcalde de Zalamea” de Calderón de la Barca. Comedias de capa y espada en defensa del… https://t.co/VlsVOCOmX4]]></document><document><![CDATA[Habría poca gente pero no estábamos mal acompañadas ❤️ en Biloba Lleida https://t.co/7oQo6FPJQJ]]></document><document><![CDATA[El Sr Rivera @Albert_Rivera que ayer se sintió " feliz y dijo divertirse" en un debate en el que estuvo faltón a má… https://t.co/IrrphONd0K]]></document><document><![CDATA[Eu literalmente consigo pensar em pelo menos 15 coisas melhores que isso.]]></document><document><![CDATA[El rugido del susurro de lo inexplicable🔥  Clicka alegría y cosa buena👇 🎶#NÓMADA 🎶 🔥NUEVO VIDEO EN MI CANAL DE YOUT… https://t.co/qyudNW1Jgc]]></document><document><![CDATA[@lobomuerde @gelesrosado @Albert_Rivera Me alegra haberte animado está mañana... se ve que andas sin nada que hacer 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[ofender pessoas não faz parte da liberdade de expressão   thanks for coming to my ted talk]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM No al novio no. Yo tiro la idea por si alguien quiere que no le moleste por aquí y tiene algo suelto....… https://t.co/aw4T1I774e]]></document><document><![CDATA[@chefidiaz @Corten20 Tú ya eres una experta! Yo es que ya tengo tan aburridos a mis amigos hablando de series que n… https://t.co/amFObvZFcF]]></document><document><![CDATA[Sabor a fuet sin nada de carne 😍 (vegetariano, no vegano) https://t.co/iVGXEhFPLv]]></document><document><![CDATA[@MaryTothecoast @Albert_Rivera @CiudadanosCs @PPopulares @vox_es @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Le d… https://t.co/8zKeAAKSsT]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Y llevaba lacito amarillo y la bandera independentista 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Voluntarios @ITUpontevedra19 que colaborarán para la correcta separación de todos residuos👏👏👏 Así  podrán recibir e… https://t.co/0Ay9EkZqCq]]></document><document><![CDATA[No esperes tenerlo todo para disfrutar de la vida, ya tienes la vida para disfrutar de todo✨]]></document><document><![CDATA[We're getting close to the weekend 😱 Who is ready to learn, network, and startup?   If you're looking to create som… https://t.co/uslhI4oqJ5]]></document><document><![CDATA[El lobazo que me pillé ayer fue tonto, pero que siga borracha ya me parece absurdo.]]></document><document><![CDATA[@EntrePillosAnda @el_pais A ésta muy probablemente le hayan rebanado el clítoris, como a Waris Dirie y Ayaan Hirsi… https://t.co/LBzlfIpxc4]]></document><document><![CDATA[-Tengo X problema. ¿Lo ha causado el gobierno local de mi ayuntamiento? ¿Ha sido culpa de la diputación provincial?… https://t.co/pXxQUplY4W]]></document><document><![CDATA[Tengo el billete para ir a Asturias desde hace tiempo pero mirad qué drama: Lleno. 6h de viaje. https://t.co/NUOkHtkb5h]]></document><document><![CDATA[@Hector_mdc89 Amigo, en menudo percal te has metido 🤣. Feliz día de Star Wars!]]></document><document><![CDATA[✨✨ Alza tu voz, tu vibración y tu existencia; haz de ti una persona nueva y feliz; y, si no puedes solo, aquí estoy… https://t.co/ofQBcOb4bu]]></document><document><![CDATA[@jaimescuellar Ayer vi enterito el de TVe por esa razón... ¿Hoy mejor o peor?]]></document><document><![CDATA[El Plan de Alzheimer visibiliza, aún más, esta enfermedad y supone acentuar los esfuerzos en la investigación, la p… https://t.co/EzMPpuHYV9]]></document><document><![CDATA[Sea bendito por todo, que he visto claro no dejar sin pagarme, aun en esta vida, ningún deseo bueno.]]></document><document><![CDATA[@CasaIndiaVLL Aseguráos siempre de la fiabilidad de los contenidos que emitáis, máxime en materia de salud  No podé… https://t.co/s8BIZZ1HcW]]></document><document><![CDATA[É bom que algum dos meus amigos vá para cirurgia plástica, God knows my nose needs it]]></document><document><![CDATA[Quién lo imaginaría, De Guindos dando opinión positiva sobre España y como gobierna P.Sânchez!!]]></document><document><![CDATA[Yo soy libra ♎ y men canta aparte vengo de casta de bruja y mi pronóstico durmiendo 😴 lo e visto y siento mucho mie… https://t.co/sVhPiw10kW]]></document><document><![CDATA[Nosotros cuando el dúo de Madame Monsieur está cruzando los puentes, a punto de pasar por el pasillito: -Yo: ¡Viene… https://t.co/jlRohA0nnv]]></document><document><![CDATA[QUE BONITO BAILE DE NOVIOS (BACHATA Y VALS))ESPECTACULAR https://t.co/gRJqbl2N2R vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[#MercatFinestrat hoy hace un día precioso☀️☀️, perfecto para pasear despacio, a mi ritmo🐌 Mi #fibromialgia cae rend… https://t.co/IMR8XQofju]]></document><document><![CDATA[Gracias a @CUICIID y a todos los que han trabajado para que el libro 'La Comunicación ante el Ciudadano' sea una re… https://t.co/xeBMJAy9mY]]></document><document><![CDATA[@SuhanCVG @divinity_es @tecomoaseries @susanaf1974 @Tamara_Novelera @Ross_ana28 @Rocio_Rondan @kisiagayaspera… https://t.co/8x6z5nHam2]]></document></documents></author>