<author lang="es"><documents><document><![CDATA[PP y Cs dan medio millón a las cofradías andaluzas mientras racanean los fondos de la Memoria Histórica https://t.co/7oPYdIOrnQ]]></document><document><![CDATA[@Liquorice_Doll Algo más que meros famosos con problemas de diferente ÍNDOLE. intentan aparentar ser metaderos cuan… https://t.co/ihCfqgEvg8]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Vosotros los socialistas si sois de fiar sois unos ZANGANOS MENTIROSOS Y CORRUPTOS  MONTAIS EN GAL . NO A… https://t.co/RZiS1hW0Xw]]></document><document><![CDATA[Brave enough to dream and brave enough to fight. The best is yet to come, always grateful... HE is working! #dontstopbelieving  #HUSTLE]]></document><document><![CDATA[Mis perros machistas incluso dejan comer primero a la dama 😂😂 https://t.co/kbZlIXDUw5]]></document><document><![CDATA[@lajosa13 @GALICIANGOLES @EduE6 @ACBCOM @CBBreogan @OBRADOIROCAB @RaulVilares Jajajaja. Morro de risa]]></document><document><![CDATA[La Galeria Mayoral fa dialogar Zóbel i Chillida en una exposició https://t.co/7LQTDXPxoU]]></document><document><![CDATA[@ChariSnchez4 @Lia_j0nes Si estamos en hoy, Chari! Hemos llegado al directo.]]></document><document><![CDATA[[Post 253] ❄️Nuevo artículo en mi blog  🐲Juego de Tronos, sus protagonistas y la terminología de la publicidad digi… https://t.co/ZSNnzwPevj]]></document><document><![CDATA[HAY QUE ESTAR ATENTOS, A LO MEJOR ES LA ESTACION ADECUADA A TUS SUEÑOS, SIEMPRE HAY SEÑALES, SOLO ES ESTAR ATENTOS,… https://t.co/mCflFZqLL4]]></document><document><![CDATA[Cuando surge un cura pederastra sale toda la progresía a acusar a toda la iglesia de complicidad. Cuando los islami… https://t.co/jFtQCoyvHt]]></document><document><![CDATA[Un poco de humor financiero  😀😁😂🤣😃😄😅😆😀😁😂  #FelizDia #emprendedores #EducacionFinanciera #trading #Motivacion… https://t.co/6Ua6oGKMOg]]></document><document><![CDATA[@Acidic_Blonde @gigirules7 @Anythingpork @ricosuave60 @JodingersCat @chellemybell22 @ChrisPBaconJr @TheSeaRose… https://t.co/tnbUjC7AbZ]]></document><document><![CDATA[@simon_mupe @Evocid Un frente constitucionalista en el que cabía vox y no el PSOE...hay que tener una idea de la Constitución muy extraña.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @Rebepl por su segundo puesto en la candidatura a @AytoMurcia @PopularesMurcia  Lo mejor de dicha lis… https://t.co/012iVcnkEx]]></document><document><![CDATA[@Rincewindcat Ara sí m’encaixa. Es el que em treu de polleguera de l’entorn d’en @JordiGraupera. Aquest sectarisme… https://t.co/vQBFMaIJBs]]></document><document><![CDATA[Virgen de Belén de Pilas. Semana Santa  2019 https://t.co/52MzYVEqSS vía @YouTube @hdaddeBelen @SFdePilas]]></document><document><![CDATA[Que pidan disculpas y a seguir el ejemplo del @RayoVallecano, o no @ManoloMontalt ?]]></document><document><![CDATA[Alguien le tiene que recordar a Pablo Casado que su maestro pactó con Jordi Pujol (CiU)  #ElDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE yo creo que va a ganar Sánchez, porque este país es de fútbol y el dijo que va a hacer un mundial co… https://t.co/sAKRlXHb2N]]></document><document><![CDATA[Existirá algún político en cuyo mitin sólo se escuchen medidas, propuestas,soluciones e ideas para “algo mejor”???,… https://t.co/vwJ7mRAbwb]]></document><document><![CDATA[@AmazonHelp En general todo: magníficos diálogos, interpretaciones de altura, buena ambientación... Pero si tengo q… https://t.co/Jl3NIrKc1t]]></document><document><![CDATA[@FDIAZ_1982 @pakomazonegro @litrosdalcohol ¿Tú eres madridista? En una jugada precedida de un penalti a Ramos y dic… https://t.co/jFq2twHiZe]]></document><document><![CDATA[@Louella_Parsons Ni "alerta anticomunista"...   ¡Vaya mierda de ultras, ya no son como los de antes!]]></document><document><![CDATA[no expectations no disappointments en Toledo, España https://t.co/NCZ0ta9S8f]]></document><document><![CDATA[La alta subida de #impuestos que nos anuncian desde el Gobierno, si se aplica, será el comienzo de una crisis econó… https://t.co/ezjMGIR4s4]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Si la agredida pudiese llevar guardaespaldas como la argentino francesa española y madrileña por la gr… https://t.co/fU3wUe2qAL]]></document><document><![CDATA[Si te metes en la cama a las 2:54 con la cara quemaita y reventaisimo es que el Domingo de Ramos ha ido de 10... A recargar!!!]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @frajomero @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/ofgTOdwEo4]]></document><document><![CDATA[@PompeuFava @desamparadosb Pero aunque tú reniegas de ella por lo que veo.  El español es tu lengua materna.]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Dicidido, no me va a dar tiempo a leer la candidatura, elijo otra más corta.]]></document><document><![CDATA[Dos imágenes, un mismo mensaje. Los hombres tienen el poder y las mujeres son las que limpian. Ambas imágenes son i… https://t.co/xnkvQBYkJl]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Comunismo míseria y silencios "TODO PARA EL PUEBLO" ¡¡"Buena vida de cigarra tumbada al Sol, para sus DIRIGENTES"!!]]></document><document><![CDATA[@joseramonporta Eres la versión ESP de los votantes del PC franceses que ahora votan al FN de Le Pen. Ellos sucumbe… https://t.co/VLWlHFusHy]]></document><document><![CDATA[Review sobre las especulación en el mundo del automovilismo clásico en España de la mano de @GuilleAlfonsin]]></document><document><![CDATA[Te imaginas comer erizo con tinto o un cangrejo moro con un refresco😜😭😭😭😭😭😭😭😭😭💙💛]]></document><document><![CDATA[Faroleta sur . . . . #denia #spain #sea #seashore #costa #puerto #port #mar #faro #blue #bluesky #red #rojo #azul… https://t.co/U52tfKsAne]]></document><document><![CDATA[Llegar a tu casa después de un día de trabajo duro, abrir la nevera y poder disfrutar de un poco de asado frío....… https://t.co/CAvK2uy0DO]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @susanadiaz @pacoreyesm @Carlos_Hinojosa @PSOE @psoedeandalucia ¿ Todavía no has hablado del aumen… https://t.co/adIUjZs402]]></document><document><![CDATA[Como son estos de cuatro, hoy están haciendo clientes con vitaldent #FirstDates3Años7]]></document><document><![CDATA[Como eso vulneraría la igualdad por religión se cambió y en la mayoría de municipios ese último paso lo decide un o… https://t.co/gcghc4p0EX]]></document><document><![CDATA[#Aeropuerto Normalidad en Loiu a pesar de la huelga de los trabajadores de pasarelas https://t.co/pf2pRzoDsl]]></document><document><![CDATA[@ThorLoku @mamenflow @lalunaticadtv @JustAna4U Mucha suerte en el negocio!! 👍👍]]></document><document><![CDATA[#mae #mae #mother #mama #mamã #mére #diadamae #diadasmaes #madre #diadelamadre #giornodelamamma #mamma #mothersday… https://t.co/rmNj1IYVeX]]></document><document><![CDATA[Ya respiro un poco más aliviado Las 3 derechas no suman El PP se da un batacazo CS se mantiene Bueno según los primeros sondeos]]></document><document><![CDATA[@SergioAG_ Vamos que eres como un cura solo quieres los niños para un rato]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @perraudindidier @akomama_tm @AAvallones @BrainnPower @marinavibu609g @Jilliemary @DerekPa56710094… https://t.co/SGrDgrpEEe]]></document><document><![CDATA[@SilencingTrees Agora que falas nisso, acho que na minha terrinha volta e meia tb ouço um adeus. Mas acho que funci… https://t.co/tQeFqO5HbU]]></document><document><![CDATA[El filisteo de la biblia, los bárbaros de Roma, el ogro malvado de los cuentos, el odioso villano de las novelas ro… https://t.co/O5ggZI4LWu]]></document><document><![CDATA[Si quieres que @SevillaLaica considere que colocar en un espacio público una imagen de la Virgen es libertad de exp… https://t.co/NMHRSoA2Sa]]></document><document><![CDATA[Barça grande !  3 - 0  Liverpool gran equipo. Pero Messi que anoto su gol 600 hace gran diferencia, grande club… https://t.co/SMwVyiGm0A]]></document><document><![CDATA[Extraordinaria labor solidaria del equipo del #ICOF #ClinicHaiti @hospitalclinic https://t.co/eucaMlYe5N]]></document><document><![CDATA[Para que ellos ingresen el 10%, los demás debemos perder o estancarnos. Esas son las reglas del juego.… https://t.co/7wRUE7ymRl]]></document><document><![CDATA[Que cara de odio de Toni Cantó mientras escuchaba-interrumpia a Aitor Esteban,me recordó a Arrimadas el otro día en… https://t.co/8zaoZeKtFJ]]></document><document><![CDATA[@Angel_Raga_ @antoniodhoyo @MaribelCarmona @AntonioMaestre la sanidad privada no garantiza que el 100% de la poblac… https://t.co/XSgofWMnAK]]></document><document><![CDATA[Me pasa. Dentro de unos años si hay ganas me la veré y ya no me acordaré de eso]]></document><document><![CDATA[La tarde ha quedado templada y soleada en #Málaga. El viento del Suroeste, moderado, resulta agradable junto al mar… https://t.co/xEKNXNumCO]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel "haciendo peliculas..." Yo "Jesus Christ Superstar" no la vi. Ni en musical ni en película. Pero que la… https://t.co/IFDY3SRt2A]]></document><document><![CDATA[Els nervis del principi ens ho han ficat molt difícil. Derrota contra un gran equip, que per moments hem estat capa… https://t.co/bgj2fyjBIW]]></document><document><![CDATA[@alferrus @guardiacivil Sabes la historia de las Banderas? Y... sabes que significa República?  A la espera de su respuesta]]></document><document><![CDATA[Ostras! 😆 Que ya es viernes! 💪 Hoy tocó ir a recoger este exquisito manjar! 🤤 . . 👉https://t.co/qGK2Y4V3PG👈 . . .… https://t.co/5fLFhXEz3P]]></document><document><![CDATA[Punto y final a otra temporada increíble...y ya van 6. Especial x haber conseguido ser primeros en liga regular, ju… https://t.co/TkgO5m1EF9]]></document><document><![CDATA[C/N 4219 con la leyenda en su costado derecho "AQUÍ TE ESPERO" derribado un viernes 25 de septiembre de 1936 a 2 km… https://t.co/VqHwfPCi32]]></document><document><![CDATA[Cada vez que un partido dice que no es "ni de izquierdas ni de derechas" muere un gatito y el PP pierde otro escaño.]]></document><document><![CDATA[Cantillana ( Sevilla ) Ntra.Sra. Virgen del Consuelo. #SSantaSevilla19 https://t.co/n4m6kJbPB0]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M destaca la apuesta del PSOE por los derechos sociales, "donde otros sólo ven precios" https://t.co/d1NTi6LN1y vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@MorenoManel @carlosherreracr Y en España 🇪🇸, escribo en español. Me esfuerzo, pero le pongo muy poco interés en ha… https://t.co/B2eOVwZ5CV]]></document><document><![CDATA[@samantasibarit @Farodevigo Magnífico. "No te dejes confundir. De las experiencias se nutre el ser; de las opinione… https://t.co/qk8WFNIk9r]]></document><document><![CDATA[Garzón confía en ganar la batalla legal por la defensa de Assange https://t.co/AuJSlV9KtE vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[@CerCero Entre el pp los jueces e indra la mataron, y ella sóla se murió. El pueblo es el que paga todas la tropelías.]]></document><document><![CDATA[At the fireside chat with Brian Halligan CEO of @HubSpot moderated by Pau Valdes, CEO of @InboundCycle at Fábrica… https://t.co/6SKGlJXtE1]]></document><document><![CDATA[La liga portuguesa es aburridísima y João Félix puede ser un nuevo CR7.]]></document><document><![CDATA[Pues eso simples marionetas," con perdón para las marionetas" en Llinars, Cataluna, Spain https://t.co/w1EzhpncE3]]></document><document><![CDATA[@VeroGG11 @susiepopp @katiametalhead La máscara creo que es ligeramente a la de Anonymus, ahora bien, tengan en cue… https://t.co/iKT6vJmmAL]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Carvajal con  lo ganado años atrás no vamos a ningún sitio.Te lo diré de otra manera agua pasada no mueve molinos.......]]></document><document><![CDATA[Pues el partido que se están marcando los renovables en el #Atleti es curioso]]></document><document><![CDATA[Reto conseguido. Más tiempo del que quería pero se terminó, así el año que viene es más fácil mejorar la marca. . .… https://t.co/AtYKfIg6Uw]]></document><document><![CDATA[No eres más tonto por que no nacistes antes Iñaki ...... Las papeletas que mandan los partidos ya vienen con las pa… https://t.co/ajFXH2Clz2]]></document><document><![CDATA[@BurgerKingGames @x6tence_ #burgerkingx6tence nunca he ido a la competencia, ahí lo dejo! 🙋🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Comienza la feria de abril de #ColmenarViejo en el parque “Santiago Esteban Junquer”. A bailar, a bailar, a bailar… https://t.co/6wmIX4BV2e]]></document><document><![CDATA[@genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/14Mz9pr3CM]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @sergimiquel @PSOE Encara avui @Pdemocratacat @JuntsXCat dubten si el @PSOE, que ja ho ha fet una veg… https://t.co/7UvuY3SRpn]]></document><document><![CDATA[Court enforces need for warrant before police can access your real-time phone location | ZDNet https://t.co/6OUBsaXcJ3]]></document><document><![CDATA[Aquí se demuestra cómo la tontería humana no tiene límites. Cocer, remojar...en vez de pelar...en fin.]]></document><document><![CDATA[@PazRivas_ Lo que te digo, si es que eres un criminal de las palabras 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Yo por estos chicos daba, doy y daré mucho más que un duro. Abrazos y felicidades]]></document><document><![CDATA[@Adri_G81 @vox_es Tu serás rico verdad para pisar a la clase obrera y los derechos k tantos años ha costado lee la historia un poquito]]></document><document><![CDATA[Foto de #Portada del @diarioas (26-04-19): El @realmadrid pide la hora 🗞📰 #portadaAS #GetafeRealMadrid ・ ・… https://t.co/LL6PtWJBtW]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @RGaspot @JaviMarinBlanco Si hacen un control anti drogas al salir del debate Pacma saca mayoría absoluta]]></document><document><![CDATA[@SandyMarcos Madre mía con esto de Twitter hay que andar con 1000 ojos😂😂😂]]></document><document><![CDATA[La Esperanza de Triana acortando su recorrido de vuelta por riesgo de lluvia. #SSantaSevilla19 https://t.co/wccFapTgPQ]]></document><document><![CDATA[#toledo #cascoantiguo  #catedral Siempre es un placer perderse en esta ciudad. en Catedral de Toledo. Santa Iglesia… https://t.co/K2xbCuX404]]></document><document><![CDATA[Pues verás como hay mierdas que critican las donaciones para reconstruir Notre Dame. Tiempo al tiempo.]]></document><document><![CDATA[RA @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/Chj9N61r4A]]></document><document><![CDATA[Terminado el Torneo de Lagoa con los #hispanosjuveniles🇪🇸 y por fin he podido dar un paseo. Con muchas ganas de vol… https://t.co/bdgLopY8w9]]></document><document><![CDATA[Mañanas de Viernes Santo. #esperanzadetriana volviendo de camino a Triana en Sevilla - Andalucia https://t.co/AHvL1LoYSA]]></document><document><![CDATA[Mira profundamente en la naturaleza y entonces comprenderás mejor.... Albert Einstein.... #EspañaViva… https://t.co/kN1cJZiRT0]]></document><document><![CDATA[Y lo digo yo, pobre de mí. Uno que duda de su propia objetividad, como yo mismo, que nunca jamás he tenido ningún c… https://t.co/xoPoTXgf1J]]></document><document><![CDATA[Noruega ha llevado hasta el límite la gestión gubernamental proactiva de este mercado desde un punto de vista polít… https://t.co/nXfgpL06Xf]]></document><document><![CDATA[BOT quiere vencer en los World Relays pero parece que sus figuras no llegan a tope. https://t.co/fHV4k9Av9m]]></document></documents></author>