<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@NuriPab Gracias por aclararme que tienes en tu poder la verdad absoluta. Deberías habérmelo comunicado desde un pr… https://t.co/wPrtFJ6uCG]]></document><document><![CDATA[. . . . y en lontananza, una bicicleta. Circunstancia agravante en la ciudad de Valencia. (Foto @Pableraso) https://t.co/e7g96lpTQQ]]></document><document><![CDATA[@estfar @elpais_espana Más concretamente:nos jugamos la revalorizacion de nuestras pensiones. Está fácil!!]]></document><document><![CDATA[Muchas personas que piden respeto se lo faltan a Ciudadanos, PP o Vox  Los ofendiditos los llaman]]></document><document><![CDATA[@CienciaBoadilla Interesantísima conferencia. A ver si tengo tiempo y puedo estar con vosotros  👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@CeciliaHuerta9 @elpaiscatalunya @cayetanaAT Seguro que nos ilustrarías con tu sapiencia. Un abrazo 🤗.]]></document><document><![CDATA[Give you the whole world, I'ma need space🌌 en Mataelpino, Madrid, Spain https://t.co/yvp5vbR5Cw]]></document><document><![CDATA[Cuantos miembros de ciertos técnicos del equipo de Salamanca tendría que leer este artículo... no les vendría mal p… https://t.co/IKYQfbv8aa]]></document><document><![CDATA[@OscarPlano parece que este año toca estar en lugares y momentos equivocados... Cabeza arriba y recuerda que estamo… https://t.co/Zrpl4Ra3US]]></document><document><![CDATA[Un placer compartir con el Gómez Moreno, de #GranadaAlbaicín, su profesorado y el AMPA del centro la experiencia de… https://t.co/Lufk08S48p]]></document><document><![CDATA[No te quejes de la soledad si en tus relaciones construyes muros en vez de puentes.]]></document><document><![CDATA[@albertobarbas @YemGoizueta La Moritz es lo que sale cuando meo en una jarra una Mahou...]]></document><document><![CDATA[Ya estamos de camino a Ibi y no vamos solos, viajamos con dos autobuses! Vamos @NitidaAlzira https://t.co/VP1bN71uUu]]></document><document><![CDATA[‼️👉 Lo que no te dicen las encuestas del #CIS‼️  👉 MIENTRAS OTROS DEBATE #VOX..sigue trabajando  #LaEspañaViva✅… https://t.co/rhXxDuWoEW]]></document><document><![CDATA[@Cs_LGTBI ¿Qué opináis de vuestro nuevo fichaje? #28A #EstaHistoriaLaEscribesTú #28Abril #28deAbril https://t.co/Ca5B81aNUc]]></document><document><![CDATA[@peejeidee @DavidSuarez_V Ahora solo falta q lo tengas tú... verás q risa]]></document><document><![CDATA[@SantaMu63891784 @NastykDubs Que hablas estas tonto hijo no hables de dinero que no creo que a nadie le sobre]]></document><document><![CDATA[¿ Qué piensas hacer hoy @realmadrid  ? #RealMadridVillarreal #HalaMadrid #RMLiga https://t.co/GwTBvR1PBN]]></document><document><![CDATA[@hispano__ @hastalos_eggs Un golpe de estado(guerra civil mediante) por la que la derecha echó a la izquierda del p… https://t.co/qslzINnm8H]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Nuevo fuego en Ciudadanos: investigan por fraude a un diputado protegido por la cúpula https://t.co/7Thl2ve7cC]]></document><document><![CDATA[I'm at Reial Club de Tennis Barcelona in Barcelona https://t.co/XRk4kSkQY8]]></document><document><![CDATA[El nuevo Mazda3 ya está en promoción y lo puedes comprar por 149 euros al mes, pero ¿qué dice la letra pequeña? https://t.co/JRES2k7sTs]]></document><document><![CDATA[Un buen asesor de @sanchezcastejon le diría: "Pedro, tenemos que anunciar que desistiremos de los recursos contra e… https://t.co/LUb8U2IJ2r]]></document><document><![CDATA[Subida a la torre del Gerro con vistas al cabo de San Antonio. en Torre Del Xerro https://t.co/NmTwl7sZJr]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden Cuando a la juventud se la tiene ignorante en la calle haciendo el trabajo sucio de algunos en vez… https://t.co/Ox0S78BwIZ]]></document><document><![CDATA[A los pies del Santo Sepulcro. #cristoyacente #sabadosanto  #sabadodegloria #semanasantamurcia #semanasanta2019 en… https://t.co/btHACjHiP3]]></document><document><![CDATA[El incendio que más conmoción, daño y preocupación ha generado en el mundo, es uno en el que las víctimas son unas… https://t.co/oPRRxNeRVu]]></document><document><![CDATA[Mañana toca #CNP888Málaga ♣️ ilusión y compromiso a partes iguales. Nos vemos en @CTorrequebrada @CNP_POKER… https://t.co/X316IYqxXG]]></document><document><![CDATA[Si tras las elecciones del 28-A hay que salir corriendo... menos mal que nos queda Portugal. en Gafanha da Nazaré https://t.co/kQKZ8YkGgB]]></document><document><![CDATA[@moipt @miguelverger @esberro @UnThunderMas @soydelmallorca Y no se tiene en cuenta la gente mayor de los pueblos,… https://t.co/644JqceH6L]]></document><document><![CDATA[@Honor_ES #HONORWatchMagic el D o B según cómo éste colocado el reloj no?  @perezcivantos @Javier010793]]></document><document><![CDATA[También destacar a mi madre que con 67 años se subía por primera vez en un telesilla y un telecabina🚡 . Y a mis her… https://t.co/rfymWav9G0]]></document><document><![CDATA[Que Antetokoumpo es muy bueno todos lo sabemos, que le permiten cualquier cosa para seguir con el espectáculo, tamb… https://t.co/ByGXcVN5QH]]></document><document><![CDATA[@BejarFM @CCOO @BejarEuropa Así , no ponen multas, mal para unos y bien para los ciudadanos]]></document><document><![CDATA[@PSOE de verdad alguien puede creerse eso, por favor menos moños, que está loco por ir al segundo pedralves y pacta… https://t.co/qoAXUP5Pg7]]></document><document><![CDATA[Jajajaja... Más razón que un santo @bjosemora #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/aWkCctiMjw]]></document><document><![CDATA[Un niño con leucemia, curado gracias a una terapia pionera en la sanidad pública https://t.co/wsXqE2XLRz]]></document><document><![CDATA[Ya se van conociendo las listas, en prensa, y creo que va a ser un vamos ciudadanos muy fuerte 💪 @CsCordoba_Prov… https://t.co/F5RwFIwYvP]]></document><document><![CDATA[@arrowp Cristão católico neopentecostal judeu brasileiro nacionalista pró-EUA conservador revolucionário.]]></document><document><![CDATA[@QSetien Te vas a cargar también a @javigarcia06 ,con los muertos que tienes quique!vete ya y no hagas más daño par… https://t.co/sV3cXzXDSs]]></document><document><![CDATA[Si eres del PP, VOX o C’s y haces un acto en Cataluña o el País Vasco, estás provocando. Si eres del PSOE y brindas… https://t.co/RNflkGB9Id]]></document><document><![CDATA[@xavimas En nuestra tierra le llamariamos asi. En Venezuela y de acuerdo a sus leyes emanadas de su Constitucion se… https://t.co/c35dYSuIGB]]></document><document><![CDATA[@raquelstrong94 @AngelesRendn1 @BeatrizTalegon Que triste para defender tu postura insultes a los demás.]]></document><document><![CDATA[@Hechicero9248 @nmj_rafa @Maruto85s @marca @JIGallardo Marça siempre al servicio del Tinglao. No falla. Sin coopera… https://t.co/aGhNAeYO3s]]></document><document><![CDATA[No son tiempos para quedarse en casa. Nos jugamos mucho para los próximos cuatro años. Seguimos avanzando, o regresamos el s XIX?]]></document><document><![CDATA[Este señor no sabe que en Colombia es un delito hacer lo que hizo. La Constitución protege la diversidad y no la de… https://t.co/iM4sTPe2nN]]></document><document><![CDATA[@puntosglobales @adrianratam @GydTravelers @ViajarSiempre 😬 Lo único que sé es que me la paso comiendo desde que llegué 😂]]></document><document><![CDATA[Puigdemont exige los cuarteles de la Guardia Civil y el 30% de los pisos de la Sareb https://t.co/i2LmsSZxHy]]></document><document><![CDATA[Sánchez, convencido de que ganará y de que Rivera "pagará caro su sectarismo"  https://t.co/ek1hPnZJzB… https://t.co/jwBeGKisFg]]></document><document><![CDATA[@Gelyrma @LaLiga Si,sobre todo en el Barça VS Real Madrid le ayudaron mucho. Bueno estarás contenta por partida dob… https://t.co/xccBwMFXGA]]></document><document><![CDATA[@sergioospitia_ @FrancoFFH_19 @TitanLoco7 @cineecombo @CineFX_Digital @liurney31 @TheShowMarvel @FanCinema_Col… https://t.co/3O2XLQqpUi]]></document><document><![CDATA[Hora pi dedicada a @JRMaroto97 @PabloMarana @ThatYeyo @Edenium_ @spartano277 @JLCM98 @chrxsst madre mía que me la pierdo os quiero chavales]]></document><document><![CDATA[@LacollejadeSole @SergioRamosRuiz @Cs_Murcia @laicismoorg @mulaica @Cambiemoselpalm @CambiemosMurcia @IUVRM… https://t.co/w7RM7NVI7r]]></document><document><![CDATA[@bajoelbillete Como si esos partidos, que no se presentan en más de cuatro circunscripciones, tuvieran interés en e… https://t.co/ooUFeouTfH]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Solo por ver la cara de Edu Aguirre y Pedrerol, ha merecido la pena.]]></document><document><![CDATA[@Lithany A veces ocurre que algunos por odio no reconocerán jamás el talento, la actitud ni el esfuerzo.]]></document><document><![CDATA[Sí, el jugador posee calidad. Mucha. Destellos. Pero, ¿qué pasó tras esos bonitos controles/regates? ¡Pérdida de ba… https://t.co/J8wxwps4cS]]></document><document><![CDATA[@_SentimentCule Tot preparat per a aquesta nit,que nervis!!!!!🔴🔵 https://t.co/8RoqVBoQiq]]></document><document><![CDATA[Todas las canciones de Assassination Classroom de la 2ª temporada retumban en mi cabeza en estos momentos]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Nazareno, El Abuelo de Jaén https://t.co/U9K86nBFz2]]></document><document><![CDATA[@hgermanstrias Rentat't las manos y posiblemente salvarás una vida.  Para una atención más segura.#HandHygiene https://t.co/OVXkLCwaTp]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la inauguración del torneo ITE-DV7, con presencia de las escuelas @DV7Soccer de Nueva York, Puerto R… https://t.co/x2fiB1WMXR]]></document><document><![CDATA[@Maaikees Yes they do. We ourselves also use @XrayApp to perform testing against #Xray :) And jira, of course]]></document><document><![CDATA[Voy a comer, abro stream y os explico todo lo que me han dicho del perro, solo os digo que sin vuestra ayuda no se… https://t.co/i5n9d4cBcS]]></document><document><![CDATA[“Una comida bien equilibrada es como un poema al desarrollo de la vida” . . Anthony Burgess . . —————— . [27/04/201… https://t.co/IhquU4yoBh]]></document><document><![CDATA[@COPE @HerreraenCOPE Este locutor y Rivara anoche han calificado despectivamente el buenismo.En otras oportunidades… https://t.co/wuWBMAiQo5]]></document><document><![CDATA[#GraffitiSíPeroNoAsí Contestatarios** el corrector a veces juega malas pasadas]]></document><document><![CDATA[Ese comentario es lo que estamos viviendo Em Venezuela invidia de Chaves]]></document><document><![CDATA[@ramapasa @eduardoleoz @MiguelLC75 @Alfconal Lleváis muchos días?? Ya estáis pensando en volver?]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral rechaza el recurso del PP sobre el reparto de turnos del debate  https://t.co/Ejlx0FR8OB]]></document><document><![CDATA[@COPE / Echenique justificó lo de Rentería como las matanzas de moros o los asesinatos en Rentería. Todos los nacid… https://t.co/z3HGQSjnXW]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @VzainoV Dejen a ese y a los sindicatos que tienen estropeada ESpaña y les enseñan a la gente a no t… https://t.co/WAmeJ9oJdD]]></document><document><![CDATA[#FelizSábado  La democracia plena no es una ficción. "La razón de la fuerza o la fuerza de la razón"… https://t.co/VETAClyrLC]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDefinitivo La primera mntira del Doctor Cum Fraude @sanchezcastejon "Yo no he pactado con los independenti… https://t.co/4108WhWX4c]]></document><document><![CDATA[@Chili221 @Memencio @JosPastr Con ellos también, soy profesor de la enseñanza pública. Doy lo mejor de mí con todos ellos...]]></document><document><![CDATA[@carlossegovia_ @Herzogoff @MarcosdeQuinto @elmundoes Marcos con estas declaraciones queda ascendido a Sexto.Ha des… https://t.co/pfhNPrL5xE]]></document><document><![CDATA[O esto es mentira o Twitter está lleno de lloricas que dicen que nunca follan pero follan cada 4 días.]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid ¿Porqué la mayoría de las puertas y las escaleras mecánicas en el metro están al contrario de circula… https://t.co/ohNg5eFtxn]]></document><document><![CDATA[Biomecánica deportiva... learning #sportsmedicine  ⚽️💪⚽️💪⚽️🚴‍♂️🚴‍♂️🚴‍♂️ 🏋️‍♂️🏋️‍♂️🏋️‍♂️🎾🎾🎾⛹️‍♂️⛹️‍♂️ en Clínica CEM… https://t.co/2a1LUsIzYf]]></document><document><![CDATA[@ElTinteroVB @susma76 A mí me la suda la SS, pero tira de BOJA y de BOE y verás qué cositas pagamos entre todos. 0€… https://t.co/P9TzUyHZvP]]></document><document><![CDATA[- Este finde quiero ir a la playa - Pues este finde llueve, lo miré ayer.  - https://t.co/FeR2VQtERR]]></document><document><![CDATA[#Argentina, un pais de anomicos q aplaude y premia a los terroristas, los elige diputados y encima los vela en el C… https://t.co/G8hieDLWdJ]]></document><document><![CDATA[@Saldatis @goldie_gemma En cuanto a la educación básica, que tiene que ver con esto? No le veo relación alguna, tod… https://t.co/JhfjcsXAlI]]></document><document><![CDATA[Q asquerosa es la politica y los politicos.... como este señor sin ir mas lejos⬇️⬇️]]></document><document><![CDATA[Los españoles han decidido que el Estado dé muchos peces, pero pocas cañas para pescar. Hay que ir pensando cómo pa… https://t.co/pb9JSEh9tL]]></document><document><![CDATA[@1717Carmen No se puede ser más rastrero. Las urnas le tienen que castigar.]]></document><document><![CDATA[@propstore_com Where is the link to follow the auction in live from my iPhone?? Thanks!]]></document><document><![CDATA[Nunca pensé que una pequeña confusión en la medicación podría afectar tanto a mi padre  https://t.co/pdJvnxTqPq]]></document><document><![CDATA[@pepeverderon La grada de animación está para animar, para hacer lo de ayer que les pongan el carnet a 300 pavos co… https://t.co/ekqOU85Qvf]]></document><document><![CDATA[@ktikariza @Ecrular Jajajajaja de verdad,  he tenido que lidiar con eso y cada que tengo oportunidad le hago dar ra… https://t.co/E0Z0xG5bQV]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 Sobre el T4 del 2018, es el peor dato desde 2013. Veremos Semana Santa y el mal tiempo que ha hecho… https://t.co/YYcCyZK45T]]></document><document><![CDATA[📋⚽️Test para la última fase de recuperación en fútbol. ¿Incluiríais alguna otra capacidad física o test para la val… https://t.co/3OqyQzouAi]]></document><document><![CDATA[@CarmenAnaVR @sarappm @CamilaFerraroM @RtcTetas @TxemaMarin ...pues no dejes de ir, es una artista pero de verdad..… https://t.co/74d0ZlmGCm]]></document><document><![CDATA[I'm at Bar Apolo in El Puerto de Santa María, Cádiz https://t.co/26FBARUARE https://t.co/MVkubigqYJ]]></document><document><![CDATA[#FelizJueves #25deAbril Ss. Marcos, ev. Aniano; Febadio; Clarencio; Erminio de Lobbes, obs. Pasícrates y Valencio;… https://t.co/B0thsr2qZE]]></document><document><![CDATA[Pues como que vamos a refrescarnos un poquito... https://t.co/NpZK8a0ygw]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de Sánchez asegura que no recibirá a Santiago Abascal   https://t.co/EujniuEhqS]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @SathieGounden @IgnorantAsHell @GiGiBclub @loveGoldenHeart @pkamla1 @pratoshnivedita @DonnaFins… https://t.co/88ZGoEDlLC]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @Kenny_DiazPR @_carlapbenitez @Lynch29Mara @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti Holland es todo lo que Chalam… https://t.co/DYkaNDpk5q]]></document><document><![CDATA[@Nex72599860 @PabloMM @miquelstrubell Que tu marido sea cordobés no le exime de ser tan estupido e ignorante como tú]]></document></documents></author>