<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@inf_akashi La palma a la chorrada del año se la lleva el de mañana eh...que pereza más absurda.]]></document><document><![CDATA[Uno de mi clase me ha tirado la botella que me regalaste al suelo y la ha roto :( @joshifer97]]></document><document><![CDATA[Esmorzar de Dissabte!!! @monicamunt en Mumm Moments Únics Moments Màgics https://t.co/ZqFRLVYvzZ]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @abeparatodas @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/YY0sUpBSEd]]></document><document><![CDATA[FELIZ INICIO DE SEMANA @alexoficial Dios te BENDIGA  con un feliz sueño y mejor despertar q la semana q se inicia t… https://t.co/1WpOMNf9kd]]></document><document><![CDATA[acabo de leer que no hay que votar al psoe porque han reconocido que pactaron eta. Es el momento de volarrrrrrrr ✈️]]></document><document><![CDATA[@carlosalpunto @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/501FnPj7sI]]></document><document><![CDATA[¿Alguien se ha encargado de preparar mis vuelos y mis maletas de mañana para Bilbao? Porque yo no.]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899 @Juanfcb19751 😘😘😘gracias guapoo]]></document><document><![CDATA[@SelenoRSC Muchísimas felicidades Rubén!! He tenido un día de mierda en el curro y apenas vi Tw. Espero q haya sido… https://t.co/1oIcArX6L0]]></document><document><![CDATA[Avui estem a #Mura atenent consultes de consum #ConsumDiba #umicdiba https://t.co/2ttbZT6kK6]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre @jesusmarana Soy partidaria de esperar. Se juega mucho y sabe positivamente que PODEMOS son sus socios,… https://t.co/057rbPrlNx]]></document><document><![CDATA[Sigo en shock todavía después de haber visto #Endgame No se como voy a superar esta película https://t.co/c4xjJ8MTWc]]></document><document><![CDATA[@Sindy_ro La gente que vote a este psicópata mentiroso engreído y vanidoso es gilipollas]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Mi voto lo tenéis a mí me sobra la campaña, aunque da gusto escucharos]]></document><document><![CDATA[@Incapacidad Seguimos luchando, desde luego q si, seguimos #SiempreAdelante Pero es indignante q todavía haya perso… https://t.co/kY6Fts0KXg]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic tienes ganas de poder tocar “akelarre” y ver que si, que es real, y sobretodo, que es algo tuyo? #ASKelarre 💽]]></document><document><![CDATA[Felicidades/Felicitats @sanchezcastejon  @PSOE @socialistes_cat  @pscbarcelona  #CatalunyaDecisiva… https://t.co/1kA800jMPg]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/Xwuy7wjqjQ]]></document><document><![CDATA[@SonicandTails87 Totalmente de acuerdo...me estoy imaginando la cantidad de barbaridades que va a soltar en el deba… https://t.co/m6V0PyNt7W]]></document><document><![CDATA[@Rafman32 @saralidiaester Pq hagin d'intervenir i tenir més feina 💪👊Resilència]]></document><document><![CDATA[@gaeliadeideas @PabloMM Una cosa es que te parezca más o menos lógico, otra distinta es que en base a esa apreciaci… https://t.co/5HCmYcDwM8]]></document><document><![CDATA[Ver este espectáculo es OBLIGATORIO. Ilusa de mí pensaba que no habría racismo en mis carnes, pero gracias a las cr… https://t.co/a5Qi0EhjsY]]></document><document><![CDATA[Sanidad pide no consumir estas rosquillas que se fabrican y venden en España https://t.co/M2gea2N27B vía @ABC_Conocer]]></document><document><![CDATA[Ultima noche en el Gótico en Barrio Gotico Barcelona https://t.co/O7mTQ8HT8a]]></document><document><![CDATA[I'm at Baggage Claim in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/XmSMOH6aul]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/YSCajrLGgI]]></document><document><![CDATA[@sonia_riverogc Por desgracia estos son así de prepotentes por culpa del gobierno. El problema es que siempre se le… https://t.co/rSyNmcXccF]]></document><document><![CDATA[@ManuCbll "ontas?" se lo dices a la persona que te gusta cuando quieres 👉👌es como donde estas? Cosas de Millennials]]></document><document><![CDATA[Me decía una compañera enfermera "esto es muy frustrante, con poco tiempo y tanta gente sólo puedo centrarme en la… https://t.co/r6waKgJOln]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @abimaleficent @pablitodemivida Perdón por meterme, pero discrepo un poco con lo de “es que es publicidad”… https://t.co/iXidciZlgM]]></document><document><![CDATA[Mira que chulada me ha mandado un amigo @sanadrianfever https://t.co/I8pc0RKAya]]></document><document><![CDATA[@Patriciasdksh no conoce de humedades te lo aseguro 😑😑😑 más tieso q un palo]]></document><document><![CDATA[Me he tragado una película entera de Antena3 mientras hacía el proyecto.  Ha estado guapa 😂]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Antoniomrtinez4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/n0yV4rRn1C]]></document><document><![CDATA[Ahora a estas alturas este hashtag??? Jajaja mañana veréis la voz que tenemos... Que fuerte...y que ridículos por Dios #MujeresSinVox]]></document><document><![CDATA[3. MILES D HUMANOS VIVAN CON https://t.co/JAMvXOsJSt DE LA TEOLOGÍA DE LA LIBERACIÓN,ESE ES PARA MÍ EL AUTÉNTICO ME… https://t.co/1UIzAgIB2j]]></document><document><![CDATA[@vickydaboise @maximhuerta @firallibrevlc Como me hubiera gustado escuchar esa presentación]]></document><document><![CDATA[E vai chamar porca as tuas amigas q te deram lg no primeiro encontro otário de merda]]></document><document><![CDATA[Las última roscas de pascua de este año! 😢 en Benavides, Castilla y León, Spain https://t.co/kVoexOMpyF]]></document><document><![CDATA[Cómo que #recordstoreday2019 NO ES TRENDING TOPIC SI ES EL SEGUNDO MEJOR DÍA DEL AÑO.  Entiendo que no lo es porque… https://t.co/qxO3IkBhwu]]></document><document><![CDATA[@Elveps77 Muchísimas gracias. Escasa de tiempo pero lo importante es la idea de introducir STEM en el aula de inglés.]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @juanludrime @populares @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @AfapolGalicia @AfapolJaen @Afapol_Gijon… https://t.co/QHfmnB313k]]></document><document><![CDATA[いただきます。 - - - #ramen #ramenotaku #mallorca #saturday #saturdaymood #japanesefood #home #weekend #brunette… https://t.co/MgEOuhCVUv]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Caram, celebrant cops d’estat. Entenc el seu èxit de diumenge a Catalunya...]]></document><document><![CDATA[@toledano67 Lleva usted razón. Dependiendo del desempeño laboral al que se quiere acceder, puede ser importante 😂😂.]]></document><document><![CDATA[Quem me dera que a morte demorasse a chegar tanto quanto a espera para as consultas 😔]]></document><document><![CDATA[#NursingNow es una campaña global en 80 países en colaboración con @WHO que se basa en evidencia científica y la im… https://t.co/qvd2GUAmnT]]></document><document><![CDATA[Esto empieza a ser surrealista @caaaaarmeeenron #jugamosencasa https://t.co/4aMQ1qH5Id]]></document><document><![CDATA[@AlbertoArias78 @WhatssApps Muy cierto.... parece que @WhatsApp se está acomodando en la seguridad de su monopolio… https://t.co/Gcp43sstnL]]></document><document><![CDATA[Último partido del #GranadaFemenino como local, a partir de las 15:30 en el #EstadioDeLaJuventud frente al… https://t.co/RZdiQ26QgE]]></document><document><![CDATA[@CrisMonBen Ahora que lo pienso, vaya resumen más bueno del erasmus en un momento jajajajajajajajaaja]]></document><document><![CDATA[Quien abandona o maltrata a un perro, no tiene alma ... https://t.co/EjjczcXo2u]]></document><document><![CDATA[@Rafaelgomezgon4 @luismerlo_actor El circuito del viento...gira en el momento más inesperado mi Querido Rafael]]></document><document><![CDATA[@franceinfo Ce n’est pas une gde perte ! Remarquez il aurait pu demander à son copain Assad !!]]></document><document><![CDATA[@GDTGuardiaCivil Ref: SR Escucha 10*.15 AM @EspejoPublico COMUNICADOS AEPD DGT Renfe:*MAIL IECM Colón e a… https://t.co/I4slQDQ3TC]]></document><document><![CDATA[@rocidor El recorrido tiene carencias, cosas por matizar. El entorno Molina Larios es un acierto, pero la Alameda a… https://t.co/aQgD64My16]]></document><document><![CDATA[#ElBierzo #bierzo #igersspain #nikon #nikond3300 #nikonphotography #landscape #landscapephotography… https://t.co/9m090aUNMQ]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Es verdad!!! Ojalá me regalaran un libro y una rosa ☺ A ver si hay suerte]]></document><document><![CDATA[@NBS399 @Silenio @chanihenares @hermanntertsch @martuniki @alfonso_ussia @AntonioRNaranjo Chani Henares no es tan t… https://t.co/z84foHOPr9]]></document><document><![CDATA[“El patito feo murciano resulta ser un cisne”, dice José Luis Mazón en este artículo sobre el documental… https://t.co/Btcf9dtM5l]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo, @pablocasado no engañes a la calle, el @populares no subió las pensiones por decisión propia, pu… https://t.co/CQKDF76Wjq]]></document><document><![CDATA[Time flies so fast but freedom is inside of you....feliz puente de mayo wee... https://t.co/DOYrmAEIpl]]></document><document><![CDATA[¿Quién vigila a los vigilantes? Una historia en la época de la mentira https://t.co/GBKkFZ7kRg via @ActualidadRT]]></document><document><![CDATA[@heraclio_four @CastigadorY @OstiaSin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/jYqQDQzd92]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Si tv3 no fuera dominio de Ciudadanos por su mayoría parlamentaria y ER por consenso con Junst x(lo… https://t.co/ckasjCAiI6]]></document><document><![CDATA[Q tiene q ver Franco con el 2 de Mayo? Seguro q estudio periodismo?,q burra.]]></document><document><![CDATA[Viernes noche , hace muy poco tiempo , mi casa estaba llena , ahora han volado los pajaros y el nido se queda vacio… https://t.co/YRnbvhFKIZ]]></document><document><![CDATA[Pues a mi me parece que Jordi está usando unas formas de mierda con violeta, por mal que me caiga #ConexiónHonduras2]]></document><document><![CDATA[@JosCarl22376375 @jujaeav @CiudadanosCs @vox_es @populares @PSOE @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol @JupolNacional… https://t.co/uqqj7t0A0x]]></document><document><![CDATA[Marquesa ¿y todo eso lo piensas pagar tu de tu bolsillo o, como siempre, lo pagaremos todos? Nosotros no tenemos ca… https://t.co/sJLOE3PJpz]]></document><document><![CDATA[Hace una semanas, pasaba frente a una librería, y me llamó la atención éste libro. No sé si por sus colores o el tí… https://t.co/4SwrP0xN2Y]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Bla bla bla Cojones  Bla bla bla Cojones  Bla bla bl… https://t.co/uvQpcwtoyf]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/OzsAl2RlFc]]></document><document><![CDATA[Por el aljarafe, el Lorenzo está luchando contra las nubes #ssanta7tv #SsantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Lo más.... ir con tu  hija al concierto de #Dylan  y salir  en los  papeles del diariodenavarra 🤩🤩🤩🤩🎼🎼🎼🎶🎵🎼🎼Imágenes… https://t.co/cHuAKxqjMQ]]></document><document><![CDATA[@Oso676 @luzdegas123 @molacocinar1 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera @jdc_jesu @Carmen_2Estevez… https://t.co/I2KbRcy4x6]]></document><document><![CDATA[¿Pero si los de Atresmedia ya tenian comprados los atriles? Pedro no tienes corazon.]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Una barbaridad lo ataques.Sin nombrar los medios de comunicacion.. #sanchezcastejon #28A]]></document><document><![CDATA[@fanivs @CsCValenciana @salmebe @rut_merino @Tonicanto1 @mariadelamiel @MSandraJulia @mventuracs @mamen_peris… https://t.co/TOGf7T7LSC]]></document><document><![CDATA[Gracias @FAPA_rivas por hacer política pedagógica en defensa de la Escuela Pública.  #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[Yo jamás he gastado en votar a nadie sí lo he hecho a través de la app pero eso no me impide opinar creo que ningun… https://t.co/v0wM3XM054]]></document><document><![CDATA[É tão bom tantos clubes a desejar as melhoras a uma das peças fundamentais do futebol 🙏 Nestes momentos não existem… https://t.co/KPFdQzEEQF]]></document><document><![CDATA[@JC_Gonzalo69 @JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @amolist @josegea1965 @alfredoken75 @jordicatala30 @sionpuy @Anherher… https://t.co/P5JrhLJ6Ju]]></document><document><![CDATA[@frandevox @malljos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2FzwAWwkA9]]></document><document><![CDATA[@gsuarezgrandio @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kl0fp96DzU]]></document><document><![CDATA[Ha merecido la pena, el 5 de Mayo un día para celebrar! Es el día elegido para el homenaje a todos los españoles de… https://t.co/inZ7BzvhVe]]></document><document><![CDATA[Cada martes podéis escucharnos a @jpmontero25 y a mí en #Autoreverse @Radio4G_Oficial charlando sobre Alimentación… https://t.co/E7xjSGqqSu]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ @manuelcrespo73 @_MinaMurray No voy a entrar en ese tipo de discusión que nada soluciona ni tiene nada que ver con migo]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/wgSkjWpFNN]]></document><document><![CDATA[Foi a primeira vez, em tantos anos, que fui eu, sozinha, deixar o meu pai. Painful.]]></document><document><![CDATA[@irusia2014 Buenas noches y un feliz amanecer!!😘 https://t.co/630rQW0jr2]]></document><document><![CDATA[@adrian201714 @mansan09 @BenetBeca @luzdegas123 @besodevlinder @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/VxJmUGQRn6]]></document><document><![CDATA[Marketing Digital: 4 claves para comprenderlo  #marketing #mktdigital #RRSS #Socialmedia #pymes #empresas #negocios… https://t.co/6skj7dOLum]]></document><document><![CDATA[Si tienes entre 18 y 40 años y gozas de buena salud infórmate y hazte Donante de células madre sanguíneas ( MÉDULA… https://t.co/nHiqYBiB10]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/iu827xgkmB]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/7RK0wuqg4M]]></document><document><![CDATA[tá nas normas veganas: requeijão é meio ou 50% vegan https://t.co/mTBF8DkwTY]]></document><document><![CDATA[@shinylucille @dupontaignan Il n’explique pas DA que c’est la droite qui a voté contre De Gaulle car elle voulait c… https://t.co/bw76oC5oZO]]></document><document><![CDATA[Que quede clarito, a mi nadie me llama gorda, fea, que no le gusta como visto, lo que como o como hablo siendo él e… https://t.co/LsAzCeCmFB]]></document></documents></author>