<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estoy de vacaciones....!!! 😝😝😝 en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/xVq2JECUID]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Buenos días nos dé Nuestra Señora de la Esperanza. Un abrazo apretao! Siempre Verde!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Suscribirse todos al canal de este señor porque me esta haciendo un favor gigaaante https://t.co/NvoG8j9SVH]]></document><document><![CDATA[Podemos denuncia que WhatsApp ha cerrado su cuenta oficial por la que difunde mensajes a simpatizantes… https://t.co/UJ4JSfHKGq]]></document><document><![CDATA[A 45 años de la Revolución de los Claveles: 25 de abril, siempre. https://t.co/3s0jvspfge]]></document><document><![CDATA[@charitoaguila @burbuja2913 @raisafuenmayor @Ivoncita53 @maritibenito @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114… https://t.co/sTz9bXFd5v]]></document><document><![CDATA[Hasta ahora he votado por 3 partidos diferentes. Mañana voy a cambiar. A ver qué pasa. #28A https://t.co/lSkb1iUwjj]]></document><document><![CDATA[Un paseo a la bestia y a 📖📖📖 #GuardiaCivil #Aporla125 #Carlino #Pelayo https://t.co/mfUmVpBc9c]]></document><document><![CDATA[Y los andaluces a joderse, no los rechazan por malos, es por intereses de partido, que asco! Estos también defiende… https://t.co/Xjb6CKp1hU]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @Gesaleico @sergiomguti @ArturoPerezGil @martintxo 😵😵😵 https://t.co/7Cz1MjxQRF]]></document><document><![CDATA[Penalti inventado para el Getafe ante un Valladolid que se jugaba la vida y le quitan dos puntos]]></document><document><![CDATA[@FJTiradoM Pues a lo mejor se está liando por eso. Quiero decir, que por algo es una campaña de publicidad, ¿no?]]></document><document><![CDATA[@correiadosul @Mairelles @ChampionsLeague Vozes de burro! LC foi só ontem e foi uma dó, meteu pena, nem com o LFC a… https://t.co/fQ934a9gsg]]></document><document><![CDATA[@IsaGarcia_MK Buenos días Isa!!! Muchas gracias por compartir el artículo :)]]></document><document><![CDATA[Estan diciendo que Eslovenia ha perdido un poco en el primer ensayo ay mis niños 💔]]></document><document><![CDATA[@aran_tirado No dirías ni pio... y apoyarías al proceso que se está gestando!!]]></document><document><![CDATA[Te procuro rayos, viento al por mayor, agua de mayo, ese es mi sello, cual es el tuyo?]]></document><document><![CDATA[Me atreví a decir que estaba muy lejos para intentar pegarle... él j todo el estadio me callaron así #Messi https://t.co/FlXr4wmHBy]]></document><document><![CDATA[Los grandes amigos de  forocoches se han superado @david_g14 https://t.co/HeT8jz4q1T]]></document><document><![CDATA[Faltan 2 dias para el Sherry Maratón 42 Km Jerez. En busca de la decimotercera maratón y a por el 3 de 3 de la Sher… https://t.co/xhmCm2qwea]]></document><document><![CDATA[@alejandroTGN Ese nada, será referido a ti? Ni tu jefa la jirafa se quedará aquí!!]]></document><document><![CDATA[Sr. Sánchez baje del Falcón  #VamosAlbert #ELDEBATEenRTVE https://t.co/D6Dpv8vACX]]></document><document><![CDATA[Endesa Basket Lover  Nueva semana, nuevos retos 😎💪 en WiZink Center https://t.co/6hkuYwNhmE]]></document><document><![CDATA[En toda Europa se están cayendo las izquierdas menos en España, hasta para eso llevamos retraso]]></document><document><![CDATA[@abc_es @Marianocalleja @populares estais para disolveros. La solucoo e snl brar a @pablocasado_  jefe de lanoposic… https://t.co/aQP8fJFuK0]]></document><document><![CDATA[@lucia_cardelli In Circles by Sunny Day Real State. And about articles, I read this one about colonialism and Ayurv… https://t.co/GBky4mnHSY]]></document><document><![CDATA[Ante el pucherazo previsto por la izquierda, lo siguiente será asaltar La Moncloa para sacarlo, si o si. No se tire… https://t.co/c2Nm92hAYD]]></document><document><![CDATA[@kike_mateu Joder lo que hay que leer. Hacer carrera para escribir esto....en fin!!!]]></document><document><![CDATA[España 🇪🇸 es el país europeo con mayor representación femenina en en su Parlamento Nacional. ¡Qué bonita noticia!… https://t.co/AMU8X1zwef]]></document><document><![CDATA[Andres Calamaro - Flaca (Video clip) https://t.co/z9fJWeblgs vía @YouTube .... un auténtico temazo]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @ThShaher @AAvallones @SUPERGOCHOo @graceva80762971 @Lunarteddy @1AguilaAzul… https://t.co/JKnImq4p7x]]></document><document><![CDATA[@Barbara_RuizP Por mucho corporativismo que os esforcéis en practicar,  Bárbara, siento mucho decirte que el artícu… https://t.co/93JczaLDPP]]></document><document><![CDATA[Hace tiempo que la organización criminal del PP debió de ser ilegalizado por financiación ilegal y corrupción, pero… https://t.co/12eZcDw0qH]]></document><document><![CDATA[@Gemsallen I wouldn't,they don't need to know and you are not obliged to tell them(at least in Spain)if they ask yo… https://t.co/ziNB6iGRAi]]></document><document><![CDATA[@fmprieto @isanseba @PSOE En la justicia no hay esas "anomalías", si bien manifiesto mi respeto por opiniones difer… https://t.co/CwttIuIRuk]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/8lHgEGBARF]]></document><document><![CDATA[Pues de nuevo en la #IIIFeriaDelLibroVallecas para firmar ejemplares de El Samurái de Vallecas y El Samurái de Vall… https://t.co/6C4Col5ukW]]></document><document><![CDATA[@estrelladigital A mamar la reforma laboral. Se creían impunes y acomodados para toda la vida.]]></document><document><![CDATA[En las últimas autonómicas andaluzas la participación a las 18:00pm fue de 46,33%. Sube casi un 11% la participació… https://t.co/aOVsWeoZz9]]></document><document><![CDATA[Otra victoria importante del @bmcdadencantada 26 - 25 @bmgranollers , con un final de infarto ...  - - - - balonman… https://t.co/7co8ci7Kjf]]></document><document><![CDATA[@PepeBrasin @Cocolitolito La madre que me pario y de verdad que un juez le dio la razón ? Falten manos de hosties!]]></document><document><![CDATA[@colorao38 @AnitaBotwin Ya... Eso sí, la izquierda llega acolchada. Dudo que haya batacazo. Pero luego recuerdo a I… https://t.co/tbVIdX70f7]]></document><document><![CDATA[Carlos Álvarez, Jorge de León y Rocío Ignacio protagonizan el 'Otello' que cierra la Temporada Lírica https://t.co/pkHax44mza vía @20m]]></document><document><![CDATA[VOX por Sánchez.  Abascal es la ultima esperanza de Sánchez para seguir de Presidente.  No hagas experimentos con España!!!!]]></document><document><![CDATA[Ontem vi na ORS uma postagem com um vídeo de vagabundos destruindo uma viatura da polícia na França "tiraram as arm… https://t.co/pfEcn5mFC7]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Ese es el problema que las PILAS contaminan ... Que no hay opcion posible a no contaminar y que lo dem… https://t.co/XWUapL9Mp4]]></document><document><![CDATA[@CharlyWtp @Bronncoespasmo @elmundocv @elmundoes @inma_lidon Ya me jodería ser tan infeliz]]></document><document><![CDATA[@luis_pvr Bem, a única reação sensata é essa, mas pronto. Já basta termos todos os dias os apoiantes do CD e os con… https://t.co/V9InKJTEw8]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Me da igual...no me tomo a mal...lo de burrito, también me lo dice mi madre, por mí...sin problema.]]></document><document><![CDATA[Working my tan lines   #afternoonride #opencycle #endlesscc #gravel #gravelbike #gravelgrinder #ourense #galicia… https://t.co/h5t92Z5s0J]]></document><document><![CDATA[@abuelitagoncia @ignaciadepano Así nos va, sería menos catastrófico tener a un chimpancé con unos dados de juegos d… https://t.co/XfGxdNpnsE]]></document><document><![CDATA[@Javivicioso @montxoarmendari No soy de ningún partido (lo que me permite absoluta independencia). Es más no sé siq… https://t.co/IvTZ8JYF2P]]></document><document><![CDATA[@jcarolinares No quiero parecer.... Pero ya he visto cubos rojos,verdes,naranjas.... https://t.co/Kg9CICYNwb]]></document><document><![CDATA[@candelasceru Obviamente tus seguidores te dirán que Antonio, pero ha sido un gran concursante. El peor para mí ha… https://t.co/pwJU6nFWBV]]></document><document><![CDATA[Pobrecito joder. Lesionado otra vez y se vuelve a perder la final de la champions...]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE La realización me está pareciendo genial. Me equivoco, @borjateran ?]]></document><document><![CDATA[El recuento del voto exterior confirma la pérdida del escaño de #Maroto, que pasa a Ruiz de Pinedo de EH Bildu… https://t.co/Ha9cM5rrlk]]></document><document><![CDATA[Ninguno de ellos se ha dirigido a los absentistas. Es casi un 40% del electorado. Me parece que algún partido si qu… https://t.co/nhVHR6yO8b]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Porque los demandan unos, pero luego los problemas que a veces genera la integración (que existen, y… https://t.co/kJymdRaw5R]]></document><document><![CDATA[Muy recomendable ver pasar a Pasión y Muerte por la parte histórica de Triana, por el tramo de Fabié y Rodrigo de T… https://t.co/4TSOFhIJst]]></document><document><![CDATA[Me parece fantástico el trabajo de la gente de @m_migracion pero pienso que, si a estas alturas, alguien se cree es… https://t.co/I5Rs057tVg]]></document><document><![CDATA[About last night... Oh yeah! 🤘🏻 • • • • • #thrashmetal #metallica #heavymetal #metalhead #deathmetal #ironmaiden… https://t.co/Q0CudE05AX]]></document><document><![CDATA[Si cantar una canción de principio a fin, sin hacer ningún fallo te salvara de morirte, que canción sería ?]]></document><document><![CDATA[@Sergiomm86 Es que somos pa comernos. Cuantas décadas llevamos así? No salimos del bipartidismo ni de ese círculo. Tremendo]]></document><document><![CDATA[@borderline_lud No estamos en manos d ellos con 1 puntito en los próximos 2 partidos lo tenemos hecho, si q es verd… https://t.co/3MfOn4I1Ut]]></document><document><![CDATA[@Rakelmarkos Con las encuestas en la mano, es la única opción posible. Un PSOE-Ps sin indepes no sería catastrófico… https://t.co/o3d7jCpiFi]]></document><document><![CDATA[Jake Gyllenhaal. Siempre he dicho que le veía un poco el parecido en su cara, aunque nada serio. A nivel psicológic… https://t.co/onCm1Y6GUl]]></document><document><![CDATA[Llegado del tour por Extremadura y Portugal. Por suerte 15 días más de vacas más tranquilas]]></document><document><![CDATA[Visitando a Cabe Ferreira... e degustando o verdadeiro Vinho do Porto no Porto #familytrip #eurotrip #portugal🇵🇹… https://t.co/G9l6wmG0SP]]></document><document><![CDATA[@EstefaniaJoaq @abalosmeco Para que le hicieran una encerrona, pues no hay más que ver a esos medios tan plurales.]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume @77populacho @tulipeltercer… https://t.co/bswR1eXHwA]]></document><document><![CDATA[“ Cuando el PSOE entra por la puerta, el empleo sale por la ventana “ dice @pablocasado_ en Barcelona @populares]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de nuestra afición. Una vez más,llevándote en volandas. Impresionante el ambiente,durante los 90 minutos.… https://t.co/CzHnAzFwy7]]></document><document><![CDATA[@fedeBCN1899 Uno di noi dirían por acá, jaja. Las cosas que hago por ver jugar a Messi. Broma al margen, no quería… https://t.co/Xp59UQscti]]></document><document><![CDATA[Martes, Marte, explorando nuevos mundos, civilizaciones, llegando a donde nadie hubiera ido nunca, y tal vez más al… https://t.co/zDMu3k2vT1]]></document><document><![CDATA[@carmenartola Es lo que pasa si en unos minutos vas a comer a Rausell...]]></document><document><![CDATA[@algucas No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[Israel bombardea Gaza tras el lanzamiento de 200 cohetes desde el enclave palestino Dos palestinos muertos entre ellos un bebé]]></document><document><![CDATA[Who is our favourite hero? #captainamerica #marvel #avengers #chrisevans @ChrisEvans https://t.co/yrEmhjIRIW]]></document><document><![CDATA[Restaurante  Taxi a Maanhatan en Taxi a Manhattan https://t.co/pNbqG5laO3]]></document><document><![CDATA[@El_Plural Y pensar que hace tiempo perteneció al PSOE. Ahora levanta la vox y se le ve el plumero]]></document><document><![CDATA[A ver que dicen hoy @themoderndandy @Rogermartismo de la entrada del ciutat, 10.000 personas menos que el jueves en Mestalla diluviando xDD.]]></document><document><![CDATA[Cero sorpresas con la candidata de Pacma. Menuda pedazo de inútil. https://t.co/egjpdCCI4Z https://t.co/avZ96w2IS9]]></document><document><![CDATA[Hi ha persones admirables i irrepetibles que fan que aquest món sigui un lloc millor. Neus Català és una d’elles. Descansi en pau.]]></document><document><![CDATA[LaLiga 123: Osasuna, el club de los 16.000 futbolistas | Es LaLiga en EL PAÍS | EL PAÍS https://t.co/kxOwO6Fcvr]]></document><document><![CDATA[@UniPhone3gs Aquí tampoco xD  Me he puesto en contacto por DM y en algo menos de media hora lo han mirado y no han… https://t.co/4OWIxvYN8H]]></document><document><![CDATA[@JuditTsMu @mrnoaks PELICULÓN PERFECTO Y MARAVILLOSO QUE SIEMPRE VIENE BIEN😍😍😍]]></document><document><![CDATA[***¡¡ No aprendo nada ; me quedo con Pablo Iglesias !!*** https://t.co/XnvhWaEptM]]></document><document><![CDATA[Vamos Pucelaaaaa!!! #sísepuede #yonoaflojo #somosvalladolid #somosdeprimera en Estadio José Zorrilla https://t.co/45iwzb3Vwp]]></document><document><![CDATA[@Letirroja @DrBioblogo ¿Os atreveís con sp-ssp? Pista: Isla de los dragones 😜]]></document><document><![CDATA[Voy bastante borracho y me voy a poner el capítulo a ver si me sorprende para bien. No espero mucho.]]></document><document><![CDATA[@viccior Yep, cuando empezó el rumor se llegó a hablar de 150€ y era un instasold. 180 me parece más interesante, o… https://t.co/rqornRbOhd]]></document><document><![CDATA[Suiza enciende la primera red comercial del #5G en Europa con equipos de @ericsson https://t.co/78fnpLt8Sa]]></document><document><![CDATA[@CFO_Puntodemira @BoroBarber Me faltan uñas!! Que gran trabajo!! 👏👏👏👏 #PuntoMedicamentos]]></document><document><![CDATA[En mi poca experiencia tras casi 60 años, debo decir que el que hace estos coños ha visto menos que yo y los pocos… https://t.co/26hq5bCBeM]]></document><document><![CDATA[@FAlvarezOssorio No crees que, aparte de ser un país más fragmentado, existe cada vez más comunidades que se siente… https://t.co/el7zLoKY5s]]></document><document><![CDATA[Para una vez que voy temprano a clases y resulta que había que llegar media hora antes.]]></document><document><![CDATA[Finalizando el día de hoy en #NESIforum con el trabajo de la tarde. https://t.co/hgFJfUZz20]]></document><document><![CDATA[Si estas luchando, vas ganando!  🤜🏽💥🤛🏽  . . . . . #fashion #picoftheday #life #lifestyle #instadaily #me #art… https://t.co/khEosNqJ7t]]></document><document><![CDATA[Longboard na Casa da Musica. tuff_bones @Guigonicole @Guigonicole almalongboard_slz Papito4k #€residente em Casa da… https://t.co/dVoyEMBr82]]></document></documents></author>