<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ Otra mentira Sánchez. Y en la tele. https://t.co/puiiIwRbwG]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias paseando entre nubes #Zaragoza @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempo_tve @ElTiempoA3… https://t.co/95jo2rSjzy]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @billy2kid45 @hepatitisihelpc @1shawnster @GiGiBclub @ms_tarrie @Sky13861654 @DonnaFins… https://t.co/cq0mqrJuyh]]></document><document><![CDATA[@PedroAguiloMora @GuillEsteban Exacto. Repartiendo medallas por instrucciones chapuceras, eso ha ocurrido aqui. Per… https://t.co/9nYlMg0IKF]]></document><document><![CDATA[Que se entere el gobierno central. Por lo que se ve que no se han enterado que en Murcia se roba a fiscales anticor… https://t.co/fObBzFNSE3]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #calvia #magaluf #islasbaleares #mallorca #mediterraneo #agua #abril2019 #paisaje #olas #bnw #bnwsplash… https://t.co/Apex0yfnLD]]></document><document><![CDATA[@BasqueWarrior Herrerín  0 Lekue   0 Yeray   4 Iñigo    3 Beñat    0 Sanjosé  3 Muni    5 Cordoba   0 Raul     4 Williams   5]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua Totalmente de acuerdo Es la peor ofensa a los ciudadanos venezolanos que han sufrido más la opresión… https://t.co/QaGGQyFCwX]]></document><document><![CDATA[✊🌹Os dejo la agenda de hoy, os esperamos   #VotaPSOE  /♥️  #LaEspañaQueQuieres #Hazquepase /❤️ #PorLeón]]></document><document><![CDATA[@LesterToledo @OmarPrietoGob @NicolasMaduro Cuando el pueblo sortea los obstáculos,que el adversario le coloca en s… https://t.co/b8hLAtJgNU]]></document><document><![CDATA[Solo hay tres puntos de diferencia del tercero al décimo (o hasta el undécimo,si Cúcuta gana ahora), puede salir cu… https://t.co/9Lbxdy3Gz0]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie @pablobb009 No hombre si te dan como minimo 150 millones de Euros pues hombre yo lo venderia pero… https://t.co/bWFsRgxcR7]]></document><document><![CDATA[@realvalladolid @despinar Ya que se está hablando mucho del  estadio, se podría mirar algo así para el… https://t.co/6Rzwrg3TLZ]]></document><document><![CDATA[@DavidLlorca3 @valenciabasket ¿Decir que Dubljevic baja sus prestaciones fuera de casa y que no destaca por ser un… https://t.co/9BspilFQin]]></document><document><![CDATA[La producción de aceite de oliva en Extremadura supera las 71.000 toneladas https://t.co/lYTeXHMfe4 vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[@hugotiago_ Acho q tens razão e estou de acordo! Dizer q há muitas coisas que estão mal, não significa deixar de ap… https://t.co/0Zu6J56Vlp]]></document><document><![CDATA[@juanje1996 Jajaja Otros lo tenemos peor. Nos cuesta horrores perder, pero subir subimos como la espuma.]]></document><document><![CDATA[Encontrar soluciones a problemas rígidos...   #Cocreatividad como modelo de buscar prototipos con usuarios implicad… https://t.co/uIeVWXLNxT]]></document><document><![CDATA[@albertocontador 2º. ¿Lleva hoy "El Sky" la malla de el nuevo patrocinador o todavía no?]]></document><document><![CDATA[Con la Liga ganada ya es un verdadero coñazo ver los partidos del Barça,el único aliciente y motivación que tengo e… https://t.co/pBQoX9vTVg]]></document><document><![CDATA[@Polimalo5 @72Iru @vox_es Los votos se destruyen; solo metes en el sobre que va a la junta los nulos (y a saber quién los metió).]]></document><document><![CDATA[“Cambiaría todo lo que se, por el 1% de lo que desconozco”  “Daria toda mi fortuna, por recuperar la salud perdida”… https://t.co/4BLPA1ZaXV]]></document><document><![CDATA[La epopeya de Castaños: el general español que humilló por primera vez al todopoderoso Ejército de Napoleón… https://t.co/jNqlhEETQH]]></document><document><![CDATA[Los haters que se alegran de la lluvia en vacaciones qué son ¿Atlantes? 🤔 #SemanaSanta]]></document><document><![CDATA[Divertido Simó!- https://t.co/WIfBszLpia https%3A%2F%https://t.co/Bwjsvxc6Lq%2Ftremending%2F2019%2F04%2F19%2Fse-me-… https://t.co/xsCJBy7xnD]]></document><document><![CDATA[Celebrando la 26° #liga del #fcbarcelona #barça en Igualada https://t.co/hVT35Oo7iY]]></document><document><![CDATA[La noche ideal  #fangoria #nancysrubias en WiZink Center https://t.co/Homv7roOIh]]></document><document><![CDATA[‘The Economist’ pide a los españoles que den una mayoría a Sánchez | España | EL PAÍS https://t.co/vAHYJqb6yK]]></document><document><![CDATA[Riesgos... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic en Cuenca… https://t.co/BmY4CylP0T]]></document><document><![CDATA[Arriba a #SevillaHoy @ODEONCinemas con dos grandes proyectos culturales. Uno en Torneo con 3 cúpulas para actividad… https://t.co/acM6gDpPQF]]></document><document><![CDATA[El éxito no llega de la genética, yo no creo en el destino...El éxito llega en ese momento que se juntan trabajo y… https://t.co/O2G4izvlsZ]]></document><document><![CDATA[Estuvimos este domingo visitando las nuevas salas dedicadas al renacimiento en el @MuseodeZaragoza, y nos gustó muc… https://t.co/sE6LMx7iVV]]></document><document><![CDATA[A vé te lo aclaro, que tu a mi no me de mg en mis fotos me suda toa la polla :$]]></document><document><![CDATA[Pues nada señores hoy toca barbacoa con todos los amigos, hacía tiempo que no estábamos todos juntos https://t.co/zGMi22RJha]]></document><document><![CDATA[Emitiendo un parto en directo, lo que nos faltaba por ver ya en este programa. #VivaLaVida189]]></document><document><![CDATA[@marca Yo estoy con viny más te he chamos los Madridistas de menos,animo Viny....]]></document><document><![CDATA[Bertrand Ndongo (Vox): "Decirle a los africanos como hace Podemos 'venid, venid a España' es una hipocresía. La izq… https://t.co/sC7Y4BivKM]]></document><document><![CDATA[Gracias por tu tenis, gracias por demostrarnos que luchando se consiguen las cosas, eres un gran guerrero, disfruta… https://t.co/VUt5uiI8Tu]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Ideologías aparte, el único de los cuatro que parece un político de nivel es Pablo Iglesias. Ha fal… https://t.co/NMJjgwjFeH]]></document><document><![CDATA[Buenos dias de viernes! Preparados para el fin de semana? #workingbear #friday #weekend #planning #letsgo #viernes… https://t.co/pKHfNwxxxU]]></document><document><![CDATA[Bom dia / Good morning!!! #ilovemyjob #winelover #winelovers #wine #douro #dourovalley #dourovalleyregion #green… https://t.co/gbi99SV7Dx]]></document><document><![CDATA[Victoria fundamental del Villarreal en Anoeta (0-1). El gol de Gerard Moreno deja muy de cara la permanencia para l… https://t.co/KmPEcd0J0o]]></document><document><![CDATA[De la intervención de Pablo Casado en el comité ejecutivo nacional de hoy podemos destacar dos titulares: por un la… https://t.co/39QLh3QFs5]]></document><document><![CDATA[Quiero agradecer a mis amigos que estuvieron presente las dos noches bien firmes]]></document><document><![CDATA[China Exploits Fleet of U.S. Satellites to Strengthen Police and Military Power https://t.co/8tb6TGCEbW]]></document><document><![CDATA[Ayy que gracioso !!!!! Iglesias haciendo de moderador y arbitro !!!! Pero será pamplinas !!!! Venga ya hombre !!!!… https://t.co/x1ezHj9CrS]]></document><document><![CDATA[Se me virem no pavilhão não se aproximem. Já não me lembro a última vez que sai de casa, e posso morder em alguém.]]></document><document><![CDATA[Siempre hay tiempo para una foto! Km 17 de la carrera, saludando a mi amiga y en este caso fotógrafa unaperiodistae… https://t.co/obs3xFUYLV]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares @TeoGarciaEgea @JavierMaroto Está vez no os voy a votar!! Pero ayer fuistes el mejor!! Suerte!]]></document><document><![CDATA[El encargado ha dicho que él siempre defenderá a sus empleados sin importarle lo que digan los clientes. Confunde s… https://t.co/bWuq4mdTBq]]></document><document><![CDATA[@gzapatamadrid @jorgegcastano No, es propaganda electoral de un partido pagada con dinero publico, lo que hacéis en… https://t.co/d2uJrRngHR]]></document><document><![CDATA[Resumen del debate de esta noche pasada: PNV: en su lugar PSOE: Donde dije digo, digo Diego PP: ETA, Cataluña......… https://t.co/drIzSxKKG9]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY Pues solo ratas miserables como @ahorapodemos pueden defender el régimen dictatorial de maduro, lo peo… https://t.co/pePFg57axV]]></document><document><![CDATA[Bueno. Ahora si que si, están todas las 🀄🃏 sobre la mesa. Último entreno de activación 6x1000 rec 1' con estos dos… https://t.co/j1Mg7iYG3L]]></document><document><![CDATA[@zou_feddal @jpedrerol Pero @zou_feddal no te enfades con @jpedrerol , pero si has dicho una verdad como un templo… https://t.co/AG3yNoH7s6]]></document><document><![CDATA[Hasta Felipe González explota como nunca y saca a relucir todas las traiciones del Okupa https://t.co/sWCKll1xT9 vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA[@Yipee182 @MofletesLau Yo intentaría que todos los elementos tuvieran el mismo grosor de línea/grado de detalle. La… https://t.co/3Jj16musI9]]></document><document><![CDATA[@Gorsoallen @velocycarlos @okdiario @eduardoinda No todo... Tienes verdades, medias verdades, mentiras, mentiras pa… https://t.co/LQLknzMTYX]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado mucho el partido de Vallejo y el descaro de Brahim. Por supuesto Benzema. Y poco más. #HalaMadrid]]></document><document><![CDATA[#GenteDeMurcia   Un #ValorSeguro @TeoGarciaEgea @LopezMirasF @Ballesta_Murcia  Hoy todos con @pablocasado_… https://t.co/lLVPgeaUaS]]></document><document><![CDATA[Experiencia única e irrepetible con los míos 💚⚪️💚⚪️ en Dramático Cascais https://t.co/ZdZnLFiiu5]]></document><document><![CDATA[@AlfredoNoya @jguillamonm @adolfobasoredo Sin duda, pero hay dicho sobre "hacer  lo mismo esperando obtener resulta… https://t.co/jvozLy7WNY]]></document><document><![CDATA[@RogerdeFlor13 Escoged ya de una vez un discurso. O los catalanes sois una colonia oprimida por España. O sois la c… https://t.co/kn6T9GNng7]]></document><document><![CDATA[@florbernas Por otro lado quedando fuera de champions no veo al equipo fichando a Sancho, Koubaly, etc etc, y creo… https://t.co/jNmBCaDYus]]></document><document><![CDATA[Se não fosse simpático mandava te pó crlh, mas assim respondo te só que “NUNCA”]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando 40 es, exactamente, el número de senadores y diputados que tú vas a hacer perder al PP con tus tonte… https://t.co/1sOTJUsNMT]]></document><document><![CDATA[@jaimegarmar_ @AngelRodriguezC @clubwpress @Kiwosancom Veo que te has metido en la espiral de cambiar tu vida 😄]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Vamos a ver, en política la mayoría de lo que decís, por no decir todo, es MENTIRA, porque os intere… https://t.co/t1qunTRe15]]></document><document><![CDATA[Listo... WU + 🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️ + CD #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Duet Sports Portitxol https://t.co/CwO4Nm0WiY]]></document><document><![CDATA[Drinking an I See Faces by @soma_beer at @barcentrobcn — https://t.co/BqvHsp7Cui]]></document><document><![CDATA[El @euroweeklynews cumple 20 años de existencia: https://t.co/opLUgMn2dr #CostadelSol @MichelEuesden @StevenEuesden #prensa #ingles]]></document><document><![CDATA[Los @populares are coming...  #28A #PabloPresidente #CasadoConEspaña #ValorSeguro https://t.co/zHk0uEiSnr]]></document><document><![CDATA[@Martin7Manu @LoloPerezRguez @LoloPerez63 Verdad https://t.co/4LFJ2jqTq4]]></document><document><![CDATA[Termina la campaña electoral de las elecciones más inciertas desde que entré en la sección de España de @elmundoes,… https://t.co/CciFI3FQQF]]></document><document><![CDATA[SE HABRÁN HECHO COLEGAS   Las claves de la actuación de Casado en el debate: ¿por qué evitó el cuerpo a cuerpo?, po… https://t.co/stmEBwaOV0]]></document><document><![CDATA[@Cchupaa @Pasion_Violeta Es un chollo con el presidente siempre hay un chollo Real Valladolid de Carlos Suárez,. De… https://t.co/P0OK6VtZQm]]></document><document><![CDATA[@SarasolaKike I sleep in hotels 35% of the year. I know what I’m talking about if I say that definitely you do some… https://t.co/Ustbrcn9EL]]></document><document><![CDATA[Benfiquistas! Vem aí borrasca! O BUFAS, acompanhado do macaco correram a pontapé o Xico Calotes, o Dioguinho e o BA… https://t.co/4SxMkstsKD]]></document><document><![CDATA[@TarantanoVII @NarSpaniaTietra ¡¡"Los hay idiotas de podio...a tí te pondría en lo más alto"!!]]></document><document><![CDATA[#winterisnotcoming por fin llego el buen tiempo, y esta vez para quedarse 🌈🦄]]></document><document><![CDATA[@arquiperro @Katukosmikoa @lventnousporte @latinapaterson @Kali_si @Gorgo_Nico @verdechamberi @JochenHelly @MercedesDS21 Chaquetas]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Feliz día de la madre chavales!!!  @KaseO_real @ShoHai_Real @Lirico @VioladoresVerso @ToteKingOficial… https://t.co/LZdMSIqXAO]]></document><document><![CDATA[@anapaul09846257 @carlos_jb_paz O problema não será os CC funcionarem ao domingo. O problema é a legislação do trab… https://t.co/lFxaaCGCY6]]></document><document><![CDATA[#Sentencia  #VengaDeFrente  #DeMacarenasManeras https://t.co/k3CljCmef5]]></document><document><![CDATA[Independientemente de las tendencias personales lo que hoy se ha demostrado es el escarmiento de la ciudadanía haci… https://t.co/HkZEsfq7ZK]]></document><document><![CDATA[República proclamada però es presenten a les elecciones españoles perquè...]]></document><document><![CDATA[***¡¡ La gente no lo quiere ver y es el mas Sincero de todos !!*** https://t.co/dMizvdIEk1]]></document><document><![CDATA[Dothrakis: we are strong we are fierce we are savages no one can defeat us Muertos: do yall hear summ?]]></document><document><![CDATA[tal vez lo nuestro era solo para divertirse, pero este tonto suele confundirse.]]></document><document><![CDATA[@AinaVS @Jaumeasens Em vec molt identificat amb el perfil del  company Jaume Asens, perquè justament és el que he f… https://t.co/riK6B3bG0T]]></document><document><![CDATA[Estamos hablando de un equipo que fundó la liga inglesa, que ganó una copa, allá en el siglo XIX, pero que incluso… https://t.co/Q7VkHvs0QM]]></document><document><![CDATA[20km esta mañana con _hichan por este paraiso q tenemos en Granada (puente verde). jomasport #puenteverdegranada… https://t.co/AmcvOsD4jR]]></document><document><![CDATA[Estube reflexionando que es lo que había pasado y he RT una noticia que viene en okdiario que habla de un posible p… https://t.co/9To0TXZSfM]]></document><document><![CDATA[@Chessidharta @chess24com @MagnusCarlsen Des de Castellar del Valls, un dels teus primers internacionals, força anims!!]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @isifuerayo @mabelrupe @IldefonsoSeller @alegna_g @carlotapalet @Carlos_AlmanzaA @CPEREZANDUJAR… https://t.co/oXN6uMHD5w]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon no te vas a ver en una de estas en tu vida, dales algo a los de @ahorapodemos y haced el Gobierno,… https://t.co/Aq2RiSOYtR]]></document><document><![CDATA[Segunda Juvenil. Grupo 8. Jornada 30: CD Unión Elipa “B” 2-4 @CDMasriver. (@ Campos de futbol Cocheras in Madrid, E… https://t.co/vBjfVuwQ7H]]></document><document><![CDATA[@QSetien estará contento con esta crónica, no entiende aún  porque no juega Tello de titular!!!]]></document><document><![CDATA[Comparto plenamente tu opinión, y me alegra mucho que la expreses con tanta claridad, aunque yo sea parte implicada… https://t.co/avRMxnDWaR]]></document><document><![CDATA[@haviiiiiiiiii Jajajajaja estos panchitos de vd https://t.co/GD0kDZFCsP]]></document></documents></author>