<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pobrecitos ellos que ya tenian unos atriles monisimos y se han pasado toooodaaaa la mañana anunciandolo.]]></document><document><![CDATA[@rafel_cm Es el que té el sentir-se al·ludit. A la seva resposta ho ha deixat molt clar, espera que VOX tingui uns bons resultats]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa boa não precisa dizer pra ninguém o que ela é , ela consegue fazer com que outras pessoas digam isso dela.]]></document><document><![CDATA[@SusanaDeTomas @ivanedlm @UCOMILLAS @JesuitasESP Si éste es el NUMBER ONE de los jesuitas, y lleva sus años de papa… https://t.co/EuQVfdewXo]]></document><document><![CDATA[GIFs. Que Arte comunicándose tan rápido, enseñando tan rápidooo,. EN RUSO !!]]></document><document><![CDATA[@SSAhijado @goyofermoselle Gracias! No sabía y como decían que había tanto voto x correo pues por si acaso cambia algo!]]></document><document><![CDATA[Otro campazo para la colección @EXT_UD en Estadio La Rosaleda https://t.co/jMmIVt79pD]]></document><document><![CDATA[Atún con olivas, tortilla de patatas, cerveza, un poco de cultura y @icostaes  y el mundo se vuelve un lugar mejor.… https://t.co/J5imIj25Ix]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez @HerreraenCOPE Entre Herrera y tu no hay diferencia..Quien nos lo iba a decir..😂😂😂]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document><document><![CDATA[Horóscopo de Sagitario – Todo sobre Sagitario. Predicciones gratis para el signo del horóscopo Sagitario para hoy y… https://t.co/nvQV6HyZmp]]></document><document><![CDATA[@chachacha_p3 @63Llopis @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @dondelaH @MargotAB @josechulopez1 Siiiiiii,3 días 💃💃💃]]></document><document><![CDATA[¿7 eurazos por coger el @metro_madrid una parada desde Aeropuerto T1 a Feria de Madrid? ¿Estamos locos… https://t.co/8IAH5OSe1O]]></document><document><![CDATA[👉Cuando Ángel Garrido señalaba las «incongruencias» de Ciudadanos en la Asamblea de Madrid https://t.co/MsoQzGr7Th vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[Pizzaaaa retoketo2019  🍕#snapchat👻 #ketodiet #ketotransformation #ketorecipes #ketopizza #lowcarbmeal #lowcarblove… https://t.co/DIvsL2X8t8]]></document><document><![CDATA[Vaciada y desconectada: la España que sigue sin internet de alta velocidad https://t.co/M0gH32VnQZ vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Gracias a todo el elenco de @Elmedicomusical a la orquesta y a todos los que hacen que sean tan especiales sus noch… https://t.co/vbNoi3bNSs]]></document><document><![CDATA[Seguimos ofreciéndote nuestras fiestas, nuestra historia y los eventos más internacionales de la Región. A partir d… https://t.co/u5bBilZOQD]]></document><document><![CDATA[Nadie duda q la victima no quiso entregarle el bolso a 5 q le abordaron en el portal, pero si se trata de una agres… https://t.co/TU6SGX545W]]></document><document><![CDATA[Errores con la publicidad para tiendas online que tienes que evitar.  #publicidad #ecommerce #web #wordpress… https://t.co/cTxXyy5mIX]]></document><document><![CDATA[Yo si no voy a dormir en un mes después de haber visto #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[Ehhh @DavidLafuente creo que ya sabemos la noticia 😂 @TonyAguilarOfi se adelantó 😂]]></document><document><![CDATA[Ahir victòria a Mendizorrotza amb Messi a la banqueta i avui pendents de l’ #atletivalencia amb el cava a la nevera… https://t.co/VlcAxpIf4E]]></document><document><![CDATA[Sr. Casado deje hablar de los funcionarios que si bien nos bajaron el 5 por ciento, ustedes NO NOS HAN DEVUELTO NI… https://t.co/j3V1zzb8Ho]]></document><document><![CDATA[Jajaja todos bombones, tú sabes que yo soy natural y normal, eso sí que lo tengo muy sexy, pero es algo que va conm… https://t.co/o5WtDeXljA]]></document><document><![CDATA[@Inde Ver el rosetón de Notre-Dame, que te has puesto como avatar, hace que el corazón se me vuelva a romper]]></document><document><![CDATA[Amargura te llamaron...  Las lágrimas brotaron de tus ojos Al verte a la columna amarrado Y de espinas coronado  La… https://t.co/oLYxb2muY3]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Ciutat Esportiva para el Media Day del FCB Juvenil A, antes de desplazarse a Nyon para disputar la Final Fo… https://t.co/Osrvlj9wTV]]></document><document><![CDATA[@antonioj_campos La duda era esa, que una persona que no soporta ni los masajes ¿como va a compartir esa idea?]]></document><document><![CDATA[B dias, vivir no es fácil, pero es estupendo. Sería lo suyo  llegar a esta conclusión, sin tener q haber pasado por… https://t.co/IgX7apYaBO]]></document><document><![CDATA[Encuentro de la Virgen de la Merced y El Cristo Cautivo #costaleros #vinaros #semanasanta2019 en Plaza Parroquial https://t.co/452ESLWakn]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglz @Veraccolacci Qué ricos tienen que estar. Ñam Ñam Ñam.]]></document><document><![CDATA[Ayer, en la procesión de la Caridad Santa Catalina, una madre le explicaba a su hijo quién era San Juan mientras pr… https://t.co/q6qXlyEN8h]]></document><document><![CDATA[@AlbertoBelaunde No le creas a Rivera, ese tio habla, habla pero se ha unido a VOX en Andalucía, una ultraderecha c… https://t.co/TEn8tUhr2W]]></document><document><![CDATA[Yo creo que los besos hay que sentirlos de verdad, son trozos da amor que hay que darlos de corazón y no por protoc… https://t.co/nOVyLJRdiC]]></document><document><![CDATA[@CuberoMarian @NuriaDeArgila @lovenursingmery @PauMatalap @sergiobaster1 @SEINAV_ El trabajo es maravilloso!!!!! Lo… https://t.co/H1UyDM40ye]]></document><document><![CDATA[@Bloodypress @boticariagarcia No te lo recomiendo, al menos a la plancha o crudo. Seguiré informando con el resto d… https://t.co/9w9vCNQmbo]]></document><document><![CDATA[@HablamosE @ainoa_del @ldpsincomplejos @carloscuestaEM @FrayJosepho @perezreverte @lamacope @elmundoes… https://t.co/nFXJ97SqcF]]></document><document><![CDATA[You're just too good to be true I can't take my eyes off you You'd be like heaven to touch I wanna hold you so much… https://t.co/pb6kdBdK04]]></document><document><![CDATA[Por las tradiciones, la familia y los amigos ❤️ #diadelamantilla #juevessanto2019 #semanasanta #jerezdelafrontera… https://t.co/SlP4XrWcYd]]></document><document><![CDATA[#DebateSecisivoARV Como se puedo decir "lo peor de P.Sánche". Un periodista sabe que hay estrategias! Lo peor de un… https://t.co/GZTYfNs1Ie]]></document><document><![CDATA[@MartaNebot creo q antes d tener la desfachatez d opinar sobre Venezuela, te recomiendo que t vayas a vivir allá co… https://t.co/6V1wHCnUlF]]></document><document><![CDATA[Es bonito ignorar a todos y empoderarme de mi ser para cuidarme de comentarios tóxicos]]></document><document><![CDATA[Gent de mar, de rius i de muntanyes. Ho tindrem tot i es parlarà de vida!  Que els pròxims aniversaris puguin ser e… https://t.co/yHIxWzez70]]></document><document><![CDATA[@MoleroValverde jajajs espero q no te hagan caso en ninguna de tus peticiones, por mi salud mental y física]]></document><document><![CDATA[A que mola mi modelito de domingo?? 😜 en Universidad de León https://t.co/taLmOE0fj7]]></document><document><![CDATA[Muy atentos que sorteamos en mi cuenta de instagram y de Facebook una plaza para el próximo Curso Intensivo de Inic… https://t.co/ehmklJWDne]]></document><document><![CDATA[¿Qué estamos haciendo mal? Estamos a la cola de los paises europeos que menos invierten en #sanidad!! España, cuart… https://t.co/NVJp6uTlsL]]></document><document><![CDATA[10 anys de Twitter! 😱  Serà sempre part de la meva vida.  Ricordi quando ti sei unito a Twitter? Io sì!… https://t.co/zZvWybRF0d]]></document><document><![CDATA[@dflow_co #diadelamadre yo aprendi michas cosas sobre todo a ser autonoma y a cuidar de mis cosas]]></document><document><![CDATA[@SLQuintales @inigozulet A saber con quién hablas. Va por personas, no por profesiones 🤭]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @AlanGarciaPeru Pedro cateriano debe tener palco preferencial, lo tiene al frente jejeje.]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @ladamadeleste @vox_es Si, las demás somos de mantequilla, eso es lo que va a ser tu partido. Pues… https://t.co/cChhsgx30b]]></document><document><![CDATA[Take me back to Barcelona. Where did you go? God only knows. Photo by manuelgvicente en Vigo, Spain https://t.co/kwUlongx2q]]></document><document><![CDATA[Ya queda menos para enseñaros el proyecto de la sastrería @LebrelAG en Málaga. Hoy instalando fachada, toldos y rem… https://t.co/MLoz4mfXgf]]></document><document><![CDATA[Me da pena Víctor Sandoval... Pobre hombre esta llorando sin parar... Solo por su lágrimas y por q apoyo a Míriam q… https://t.co/Lk4fL8UQoy]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @miqueliceta @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera Estoy de acuerdo con Iglesias, su mala educación ha s… https://t.co/8RILOjcE91]]></document><document><![CDATA[Atasco en Luis Calandre @PoliciaLocalCT @AytoCartagenaES @diariolaopinion https://t.co/rXynzvidfP]]></document><document><![CDATA[Los ODS y la Agenda Urbana como base del desarrollo de una sociedad sostenible!  @tasionite @mgarzonactua… https://t.co/TGBi2yvwjY]]></document><document><![CDATA[Obviamente las redes sociales van ha hablar de esto y la gente va a subir fotos de notre dame etc. Cada uno expresa… https://t.co/Ib999WNGW4]]></document><document><![CDATA[No a los pctos, si habemos gobernada con 84 diputado y lo hemohecho de puta madre, con  123 será la leche- asi q ad… https://t.co/2h3bGi7s7l]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @elenay29 @jusapolburgos @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/U07vkBSMF5]]></document><document><![CDATA[@javielmoreno82 @rodolfoserranor @Pablo_Iglesias_ Llamamos ultraderecha a todo aquel que es de ultraderecha.]]></document><document><![CDATA[@ArmandBroncaSeg @InesArrimadas La dignidad que tiene esa señora de no poner la sonrisita hipócrita y darte la mano… https://t.co/D58zOoSBNj]]></document><document><![CDATA[@albertomd42 @algeneiro Que piense pa dentro y ya está. O lo que es lo mismo, no hay porque criticar cosas que encima no te gustan.]]></document><document><![CDATA[@ElQuintoGrande @pepeillo50 @elcarrildel2 @RoberYbasta @DJARON10 Carlos cuando se pone se pone... #Momentazo 😉  Abr… https://t.co/zjSaNO0eQH]]></document><document><![CDATA[Esto del tobogán lo tengo pendiente. Yo soy más de columpio, paso del tema, vuelvo a pensarlo 🤔, vuelvo a pasar....… https://t.co/8Mu2jDBjmi]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea HASTA MAÑANA CARMEN CORAZÓN DESCANSA Y HABER  SI PUEDES DORMIR , TE QUIERO CIELO NO LO OLVIDES ERE… https://t.co/68SuNPBTpP]]></document><document><![CDATA[Calella de Palafrugell 2019 ⛵️#mediterraniament #vacances #holidays #mediterrani #sea #sky #relax #spring #friends… https://t.co/MXi263fkSe]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial No te preocupes que seguro te llega unos dias tarde ,como en otras tantas votaciones que han habido ya.]]></document><document><![CDATA[Esta mañana he visitado por fin la colmena que tenemos apadrinada en Azafrán, a la que hemos bautizado como… https://t.co/iI85Q60lxD]]></document><document><![CDATA[Porque madre no es sólo la que pare, sino la que cría. #FelizDiadeLaMadre]]></document><document><![CDATA[Rememorando mis tiempos de juventud. Ahí estaba yo con diez añitos y ya vivía enamorada de Pacey @vancityjax y Daws… https://t.co/B15YbSm5rh]]></document><document><![CDATA[@barrugat @codina_francesc @Esquerra_ERC A toro passat i en unes declaracions per la tele i sense asseure's a parla… https://t.co/EkIn0OzI87]]></document><document><![CDATA[Buenas noches @DavidLafuente  Te quiero y lo sabes ! 💕 https://t.co/dE7wnM44UH]]></document><document><![CDATA[Mañana a seguir trabajando por una #sanidadpublica de calidad @luisacarcedo  @sanchezcastejon @chuslamas https://t.co/iPHulpl4qj]]></document><document><![CDATA[@noeliaot2018 Todas las madres somos iguales y si no pregúntale a @martaot2018]]></document><document><![CDATA[Li donem lea gracies a la Ministra per haver donat notorietat a l'acte, no poden evitar fer el ridícul, i el seu ri… https://t.co/TRea33nzgB]]></document><document><![CDATA[Mola esta encuesta. Se nota que está enfocada a que gane un pacto de derechas y la opción PSOE+PODEMOS+INDEPEN llev… https://t.co/H6B32HbwIw]]></document><document><![CDATA[@Abu_el_ladron @RAEinformal Y la de éste/a y ése/a como pronombres demostrativos para evitar confusiones...]]></document><document><![CDATA[@gabi_1922_ Mamas já tu um e vês os bracinhos fininhos, cão. Dá mas é rtt]]></document><document><![CDATA[@Faggman_ Tampoco es que yo sea experta, más bien todo lo contrario.   A mí, de momento, me ha gustado mucho La lar… https://t.co/OH4nVdrZAC]]></document><document><![CDATA[@israelhaunting @CurroSevillaFC @juanmalamet @pinguinorguez Es tu interpretación.]]></document><document><![CDATA[@EverWonderWine Thank you Marc for the post!¡ #Navarra #Spain #visitUs #winetourism]]></document><document><![CDATA[@mtgarcia82 @PSOE a si poder celebrar el día de la republica. Para no coincidir, con la procesión , pero los cofrad… https://t.co/RjABpYiL8F]]></document><document><![CDATA[@rubnpulido @FSerranoCastro Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Par… https://t.co/jjAp4DfB3j]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza ajena del malgasto de dinero habiendo personas en este país que no tienen que llevarse a la boca! En… https://t.co/T02JPD0VZE]]></document><document><![CDATA[@caspehache_97 @cabify_espana Estas cositas no salen en ningún lado. Pero si das una vuelta por @LeaksUberCabify te… https://t.co/6EE1QJbciN]]></document><document><![CDATA[Viaje de estudios a Praga de los alumn@s de 4 de ESO del colegio Nuestra Señora de las Mercedes de Granada https://t.co/3BxLxDGCgr]]></document><document><![CDATA[Cuando cae la nieve y sopla el viento blanco, el lobo solitario muere, pero la manada sobrevive.El verano es tiempo… https://t.co/jfoueMtUH3]]></document><document><![CDATA[Libretita Venus (1). Parte delantera.  . . Detalle estampación y tejido. . . . . #serigraph #project… https://t.co/izJUXFWOqt]]></document><document><![CDATA[#tango #viernes #sotogrande #enjoytime #weekend #spain #andaluciabella #andalucia #enjoytime #enjoylife #realestate… https://t.co/Ztiv8a0zsO]]></document><document><![CDATA[@4Extremadura @jennermostoles @ZaidaCantera @PSOE @populares @CsBadajoz @CiudadanosCs @ahorapodemos @vox_es… https://t.co/MeRddOBofe]]></document><document><![CDATA[Asique por fin puedo mandar a @divinity_es a tomar por culo, que se queden con su inpuntualidad y la falta de respe… https://t.co/b5eul4pmyQ]]></document><document><![CDATA[Pessoal q e BPI façam os vossos MBWAY só pela aplicação do MBWAY dentro da aplicação da BPI net !!!! Senão cobram 1,20€]]></document><document><![CDATA[@INICIOWEB #DebateRTVE  @DANIROVIRA  @alsondecarnaval  #eldebatedertve  #SiguemeYTeSigoYa]]></document><document><![CDATA[Coño cuando hubo cese d usurpación y gobierno d transición nombrado? No me enteré y creo q nadie se enteró en Venez… https://t.co/TJX1th98Eo]]></document><document><![CDATA[📚⚓GRACIAS #RoquetasdeMar por el recibimiento de ayer. #Lectores entusiastas que me recibieron con una sonrisa. Grac… https://t.co/g5kZsUNInk]]></document><document><![CDATA[@_mariamgd La voz es la del actor de doblaje, no la del actor original, diría yo. Lo grave es que hayan doblado fon… https://t.co/LPVfmNve81]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/sXHPN7xUqz]]></document></documents></author>