<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Buenos días @RetoLipasam El escampado ubicado en C/Cañada del Rosal (Torreblanca) vuelve a estar en estas condicion… https://t.co/cR6gJZ7n2y]]></document><document><![CDATA[Cambio climático | Las (otras) caras del cambio climático | Las Provincias https://t.co/cNFXMe7SZr]]></document><document><![CDATA[Atardeceres en la playa en El Puerto de Santa María. cádiz . 25 de abril de 2019 a las 18:0 3 horas. https://t.co/YDUBn15rVF]]></document><document><![CDATA[Y en Murcia tenemos muchos buenos y malos recuerdos por esto mismo. El Murcia de Julio Velázquez se iniciaba en Cas… https://t.co/oM9PEnd9jr]]></document><document><![CDATA[Pues nuestro pequeño se está haciendo grande... Ya está en Gines el número 12 de "El nuevo Periódico de Gines".  Fe… https://t.co/gcUNqhWNjO]]></document><document><![CDATA[Una nacionalista catalana: De Gispert llama "cerdos" a Arrimadas, Millo y Girauta Léelo en: @cronicaglobal https://t.co/WkkDdo0cly]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Vienen aquí a tratar de imponer lo que no tuvieron cojones de hacer en su país, mamarrachos!!!! Y cobardes]]></document><document><![CDATA[@albertrotsky69 @visualPetronio Una lágrimita por Petronio https://t.co/t67J8Bhb3p]]></document><document><![CDATA[@esmeralda_grao @DavidDeMaria @DiegoMartinOfic @libroenacustico @AytoSanJavier1 Nos alegramos mucho por lo que comp… https://t.co/MZuRD1Uwqa]]></document><document><![CDATA[Ya en el Camp Nou, a partir de las 20,45h transmisión del partido de vuelta, cuartos de final #ChampionsLeague… https://t.co/ZzS5J8trMO]]></document><document><![CDATA[La justicia declara ilegal cobrar comisiones por la cuenta para el pago de la hipoteca | Legal | Cinco Días https://t.co/5u0s8VjQH0]]></document><document><![CDATA[Ayer salí a pasear y terminé aparcado al lado de una de las principales autovías de España follandome a mi propio c… https://t.co/aL8IIWhUEb]]></document><document><![CDATA[CD Laguna - Atco. Todesillas  Mejor experiencia imposible 🥇⚽ en C.D. Laguna https://t.co/H2tUnrEyrN]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @CiudadanoVille @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE… https://t.co/g8Sj9snV6K]]></document><document><![CDATA[Treino dos trabalhadores 😁😁😁 🤼🏻‍♂️🤼‍♀️🤼🏾‍♂️🥊🥊🥊🙏🙏🙏 #rsteam desportivojorgeantunes  jcteamfightclub #MMA #KICKBOXING… https://t.co/Dl2TBKKpNc]]></document><document><![CDATA[@Diegojlj7 @QSetien Yo no hablaría muy alto y a dia de hoy me pongo en lo peor]]></document><document><![CDATA[José Mourinho:" Guardiola es el único entrenador que critica los aciertos del árbitro" Pues eso.]]></document><document><![CDATA[@24h_tve Pensaba que cambiaría pero sigue igual de  bocachancla mascachapas en fin mentir es facil]]></document><document><![CDATA[@verdadypuno @MADRID Ya pero es para darles el trabajo hecho de saber si es diesel o gasolina y si puede o no entrar viva la vagancia]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza que no se pueda tomar ningún tipo de bebida en la puerta de un bar en Semana Santa y se sigan perm… https://t.co/zGT9HwG25K]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @hj78555 @Fortknowx @senior_nobody2 @GayFinDom @gavinperry60 @hiker2121 @uncuttool8… https://t.co/kX017F1BRj]]></document><document><![CDATA[@Damihibibere Es una señal del cielo. Una desgracia inasumible para la cultura europea. #NotreDame  está haciéndono… https://t.co/Ffrt7irCUh]]></document><document><![CDATA[7:09, martes 30, embarcaciones de cerco, descargando sus capturas de boquerón en la lonja de pescadores de Vilanova… https://t.co/VRW3mtxqs5]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Los Voxeros diciendo que van a solucionar el problema de Gibraltar,sin embargo van a Inglaterra en b… https://t.co/1LP5DBXqzV]]></document><document><![CDATA[deve ser pelo fato que fico bobo contigo não tenho maturidade* pra isso rs]]></document><document><![CDATA[@lauraricmartin @Klebam2 @malaga Se han visto imágimes trzgicas dode contrasta memendigos durmiendo en el suelo y t… https://t.co/DLDveDljUq]]></document><document><![CDATA[@javisanchezglez El decir que no nos gusta puede ser un mecanismo de defensa para evitar la disonancia cognitiva. E… https://t.co/NEkrbrponS]]></document><document><![CDATA[La tarea fue enviada 2 horas 5 minutos antes. Estaba deseando leer eso https://t.co/0BX5MjRUMO]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV es el 1° año q mi pareja sale d nazarero en Sevilla. Desde Granada se ha ido para cumplir el sueño de su… https://t.co/iuR6oNnF7F]]></document><document><![CDATA[Este es el Pepe a quien todos valoran por sus “sabias palabras”. El Pepe Mujica es uno de los socialistas más recal… https://t.co/JdHPw1Udov]]></document><document><![CDATA[#cuatroaldia41  que no se puede manipular documentos con la tecnología actual. Venga hombre!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Benahavis me tiene enamorado desde hace muchos años, un referente en muchísimas cosas. Ya lo que faltaba es que gan… https://t.co/lgBmDXgaRu]]></document><document><![CDATA[Pétalos para #LaMorenica 🌹 #EstoeselBandodelaHuerta @BandoHuerta https://t.co/PJzup9lNcW]]></document><document><![CDATA[Las Siete Palabras: «Hacía falta ese punto de atrevimiento sin temeridad» https://t.co/z0yPyCNh8N vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[Llegaron los jefes..siempre papis nunca impapis..!! 😝😘 Gracias hermanos por la visita, gente leal y de confianza, g… https://t.co/23RsHkMIHB]]></document><document><![CDATA[La mujer y el niño de 10 años asesinados en Tenerife murieron a pedradas  https://t.co/fbEf5qH5UJ]]></document><document><![CDATA[Padrenuestro a Jesús del @HdadGranPoder #JuevesSanto #SSantaSevABC #sevilla #sevillahoy https://t.co/Xh7ohWM3cD]]></document><document><![CDATA[Todo un honor haber participado en el Tradicional Acto del Lavatorio de Pies del jueves Santo en la Catedral de… https://t.co/0B7H1UdSzN]]></document><document><![CDATA[Farnera, Tarragona. Un pueblo que mantiene intacta su esencia medieval. ¿Cómo sería la vida aquí en aquella época? https://t.co/ZKN43qGPH8]]></document><document><![CDATA[!Y una MIER.. D!!! pero qué coño pasa, acaso somos en ESPAÑA IDIOTAs con la cara retrasada!?. ! !Maldito gobierno!!… https://t.co/206in7FgfX]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo Me dicen españoles de Córdoba (Arg.)y de San Francisco, que los Consulados de sus respectivas ciudades p… https://t.co/dCjQGpTNBw]]></document><document><![CDATA[@jandira_feghali Mas o discurso no youtube rende. Muitos pessoas só escutam o que querem]]></document><document><![CDATA[El @PPRMurcia y @CartagenaPP pretenden que siga así, ellos son los que lo han provocado. Sus malas políticas provoc… https://t.co/WXLHYixPNk]]></document><document><![CDATA[@ecartelera @LaPequenaSuiza Quiero ganar una de las tazas de @LaPequenaSuiza que sortea @ecartelera… https://t.co/MkyIpB6bYM]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas en Casa Paola https://t.co/UoXxkuQVdB]]></document><document><![CDATA[@rr3364 @rsucre No entiendo esa idiotez de andar llamando al patriotismo "retrogrado".]]></document><document><![CDATA[@Rubengzamora @TomaLaPalabraVA @mariatuitea @manuel_saravia Me hubiera encantado estar pero tenemos que repartirnos… https://t.co/MxfgHT36O8]]></document><document><![CDATA[Primera tarjeta para Judges. MUY mal el público del Barça pidiendo la tarjeta.]]></document><document><![CDATA[Cualquier fracaso del Rayo Vallecano y de Paco Jemez será celebrado en esta cuenta]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @ksmtpay @JJLlopis2 @LibertoPalauSer De todos los partidos ,el único k puede ser aprovechable es el P… https://t.co/87e3UjTQf0]]></document><document><![CDATA[@Marlon_72431 @badooskin @AbundanceEvang1 @Florian_Vienna @DarwinNerio2 @RUGODA @KOforlife @JromeDS @RuizG708… https://t.co/NBYRkMHWr6]]></document><document><![CDATA[@alvaroojeda80 @gabrielrufian A LA CUEVAAAAAAAA RATAAAAAAA https://t.co/iXjT27HmzY]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @sanchezdelreal Buen hombre ... Te parecen pocos casi mil muertos , entre ellos 25 niñs entre uno y do… https://t.co/KYvHZqxBTW]]></document><document><![CDATA[Agnès Varda, 26, behind the scenes of LA POINTE COURTE—on the official poster of #Cannes2019 Beautiful!😍 https://t.co/L9k2rC8zPP]]></document><document><![CDATA[Sus #politicas del pelotazo sólo trajeron #Corrupcion y #Crisis muchos de sus #ministros , #encarcelados De la boda… https://t.co/AFtksPxeag]]></document><document><![CDATA[@emiliano_ricard @Manelprat61 @CasviFactory @guillermoordas_ En una plaza de toros?, muy inocente eres si te lo creistes!!!]]></document><document><![CDATA[El primer debate, una misa de réquiem con cuatro letanías - Málaga Actualidad https://t.co/ywOiIV7VUu]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @new_gaywanking @uncuttool8 @aussietrbl @Gaystring2 @AndyKaby @BenSummers95 @menformen_ @BestRomeoXXX… https://t.co/SfrehGhnk7]]></document><document><![CDATA[@Meritas88 Ya veras cuando juegues la temporada final de the walking dead!!!!]]></document><document><![CDATA[Bran: Cabrones sacarme de aqui! Llevo tres dias aqui tirao y es invierno para todos! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AlejandroZ_ @Anna96Casad @maragalindo92 @IreneNowicka @utena30 @elena_g_e  @Fercanro95 hayáis tenido un una feliz… https://t.co/Lqt2Vd9urG]]></document><document><![CDATA[@carlabmg_ @sboric @Potbelly @SUBWAY @pcuellarb @diego_espinoza 100% real]]></document><document><![CDATA[@rafjuan @magda_peral @Laura_Chica @MonicaCarrillo @alf_minarro @magarcimor @JessicaBuelga @patriciaafdez @a_donnas… https://t.co/TFI4YLUDRJ]]></document><document><![CDATA[¿Quién lucha contra quién y por qué en #Libia? -Por @JavierMartinr1 @EFEnoticias https://t.co/vpa1uCMGFu]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Bea, es un asesino, !! SIN MAS ¡¡  vamos, a calificar las personas, por sus actos,]]></document><document><![CDATA[@la_flawerova @Vocables_c @casteldaccia @maripuri65 @RaquelLopezIU Pero fue una putada porque se perdió el voto con… https://t.co/hMGhb1G3SY]]></document><document><![CDATA[Pero David, si tú eres de Villaferrueña, Hulio; más Zamorano que el queso El Pastor @HiginiaRoig]]></document><document><![CDATA[App-Based Decision Support and Alerts for Blood Glucose Self-management in Type 2 Diabetes https://t.co/Z06KZ0sCW6]]></document><document><![CDATA[@TheShowMarvel @comix_mx @BuhardiMarvel @MotaDeCine @QuidVacuo_ @StripMarvel Thanks you 😊😎]]></document><document><![CDATA[Que momento para estar vivo. Somos de premier #AlwaysABlade #MadeInSteel. https://t.co/G7hRQMFMrT]]></document><document><![CDATA[Joana Vasconcelos, Serralves, Porto (04.2019) em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/uT8OHQnUxV]]></document><document><![CDATA[Os dejo unos cuantos hilos sobre Roma. Para que entendáis solo un poco lo que fue nuestra madre.]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho ¿Porqué 26 y no 25 o 27?. Ue relación le ven al número 6. Voto con 16. Autobus gratis hasta 26. ¿Eutanasia desde 66?]]></document><document><![CDATA[Avui @discapacitatPSC ha estat treballant amb els futurs alcaldes @socialistes_cat @jordi_muniz @VanesaVmunoz… https://t.co/6cM5pOnzZe]]></document><document><![CDATA[Hoy regresamos a Las Pistas del Helmantico en un nuevo derbi, el último de esta temporada, frente al… https://t.co/Ioehdf8hsq]]></document><document><![CDATA[@franferri_ @monicaoltra @joanbaldovi @isauranavarro @LorenaCalatayud @compromis @infoBLOC @ferrando2_clara… https://t.co/fic5N1KtVO]]></document><document><![CDATA[Domingo con nubes bajas y mas fresco por la costa atlántica gaditana de Rota @HimarGonzalez #TiempoFinDeSemanaA3… https://t.co/Tk76clV5sP]]></document><document><![CDATA[@AlcaideMarga @FAISCOVll @abcespana Todos estos chupasangre ya lo han visto claro con el farsante  Sánchez.]]></document><document><![CDATA[Al menos 40 muertos y 280 heridos en una serie de explosiones en Sri Lanka   https://t.co/Cy36qTzf0h]]></document><document><![CDATA[🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️ #lliberCAT  #LlibertatPresosPoliticsiexiliats A la imatge del Jordi Sanchez ahir sols hi faltaba el… https://t.co/nB1X44hqG0]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Centro San Valero https://t.co/y6BI1OU9hv]]></document><document><![CDATA[@JesusManquillo @isanchezmejias @67quijote ya lo vi, aún así voy a comprar una botella para probarlo.]]></document><document><![CDATA[@AmamosLaTrova En efecto! No tengo aquí la info pero mira en la cuenta de @MueveTuLengua_]]></document><document><![CDATA[Es un fuera de serie Lillard. Hace un mal primer tiempo, no lo aprovechas y te mata. Ojalá algún día la comunidad N… https://t.co/c99ZH9mXU3]]></document><document><![CDATA[Empezamos la retransmisión de Semana Santa en unos minutos en Aragón Televisión https://t.co/wc4jKwTl2j]]></document><document><![CDATA[@CAHuracan Espero que por su futuro manden de vacaciones al  modelo de Antonio Mohamed.  Habla bien lindo mientras… https://t.co/Br2XQ9x5uF]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/lj2Gs4ytl2]]></document><document><![CDATA[Zamora C.F. - 3 Atl. Bembibre - 1 @javibueno13 Fotos del partido de ayer!!!!  fotos: Zamora 24horas. https://t.co/wAvUQf4GSu]]></document><document><![CDATA[El cementerio más bello de España es gaditano https://t.co/BXdXhOiPpH vía @CNTravelerSpain]]></document><document><![CDATA[Muchos se habrán quedado rollo...'yo hice una encuesta en TW y el 93% votó a VOX, cómo puede ser?'  Gracias a Dios… https://t.co/9VXY0wvi4u]]></document><document><![CDATA[@RacloSmith ¡¡"FUERA LOS ANTIESPAÑA" Que se vayan con MADURO, y las miserias que genera"!!]]></document><document><![CDATA[@emilio_cuenca @AndresPuigCernu @luisjagarmi @SERcuenca Soy seguidor de todos los equipos de mi ciudad y deseo lo m… https://t.co/PBrZOJaqSx]]></document><document><![CDATA[El voto de la igualdad.   Artículo de Cristina Antoñanzas @crisap83, vicesecretaria General de UGT.  @UGT_Comunica… https://t.co/PeJK7t6R1e]]></document><document><![CDATA[Gracias Sevilla. @SoledadSLorenzo #SábadosdeSoledad https://t.co/PeWxDSlAps]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas Claro. Porque identificas liberalismo bruto y simplista con una corriente especifica del liberalis… https://t.co/V1TiqwnL0k]]></document><document><![CDATA[@JMarquezChinchu @fontanon ¿Un turbohélice? TAP? Parece el cono del 400 desde luego]]></document><document><![CDATA[ING resuelve el lío de cajeros que le ocasionó el Popular https://t.co/YIohT1cdMV]]></document><document><![CDATA[Haber jugado más, muchas veces en sustitución de Portu, que por cierto aquella posible marcha al Sevilla le ha marcado la temporada.]]></document><document><![CDATA[@david_sio @pablocasado_ @abc_es @larazon_es @elmundoes @COPE @TRECE_es Asi mismo es.]]></document><document><![CDATA[@Isabel_Saleta Insiste, mejor herida por haberlo intentado que no piel intacta por cobarde.]]></document></documents></author>