<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ManoloMontalt @FcoJoseCaro @valenciacf Pelotero era, pero nunca se apostó por él, sin tener en cuenta el riesgo qu… https://t.co/4G0UMHads2]]></document><document><![CDATA[Dejando aparte que @Albert_Rivera es catalán, no sé, lo mismo hablan del paro y no hay ningún parado. Quizás tambié… https://t.co/B51eP5NART]]></document><document><![CDATA[@Emel7103 @SnezanaJevticBg Turn once more you will see them older enough lol 😂😂❤️😂😂 https://t.co/IERkidpUGN]]></document><document><![CDATA[FIRMA DEL LIBRO EN VALENCIA ´´ GIMNASIA MENTAL ´´ del Escritor Solidario - Rafael Belda , en LIBRERÍA SORIANO C/ Xá… https://t.co/FbCmAJogU5]]></document><document><![CDATA[Perfecto! ‘si la gasolina del conflicto territorial comienza a prender con mayor dificultad, el cambio de escenario… https://t.co/5Jy34zuA2H]]></document><document><![CDATA[Ya hay chiringuito en Asturias con la cooficiliadidad de la Llingua Asturiana, 1,7 millones en toda Asturias, y es… https://t.co/gIzIrDsibc]]></document><document><![CDATA[@jalemanuris Ya no es "tan sutil". Garcia_Abadillo ni con su mesura ya oculta con que cartas juega.]]></document><document><![CDATA[Gran esfuerzo e ilusión por toda la @ComunidadMadrid apoyando a todos los municipios. Hoy estamos en @pparanjuez. G… https://t.co/BPtQSjVqVr]]></document><document><![CDATA[#Venezuela: envidiable la dignidad de su ejército. Que pena que en la mayoría de los países latinoamericanos, sus e… https://t.co/yWCmvZ9nUq]]></document><document><![CDATA[@MaketoLari Buen dato pero se estaba jugando contra el colista y que no seas capaz de ganarle al colista por mucho… https://t.co/FPXDh9iUzS]]></document><document><![CDATA[Send planes para mañana que necesito salir de casa y que me dé un poco de aire]]></document><document><![CDATA[Poque si algo necesita la promoción del deporte es proactividad, es decir, adelantarse a la demanda de los ciudadan… https://t.co/g3SbVVkmLe]]></document><document><![CDATA[@Bernat_Doria @Julia_del_Rey1 Claro, y la que llevan minifalda provocan a los violadores. Valiente tarada...]]></document><document><![CDATA[@CrisRMCF21 Ojalá y se vayan la mitad yo los que queden el año que viene que fueran todos suplentes y jugar los últ… https://t.co/w3UZILQxtS]]></document><document><![CDATA[Concurren varias situaciones: 1. Solicitas voto @Correos pero no lo tramitas 2. Solicitas voto pero @Correos no te… https://t.co/qqdWz7wL3n]]></document><document><![CDATA[Asi lo comentamos en Confilegal por razones estrictamente juridicas mientras otros lo negavan por razones politicas… https://t.co/jXLuXLiA1i]]></document><document><![CDATA[@PilarGGranja Por ejemplo en Colombia, este modelo existe ya desde 1990 al menos, son las cesantías.]]></document><document><![CDATA[Llego el día que más esperaba, llego el día más grande para un barrio, que bonito es sentir ser costalero del Cerro… https://t.co/qlIUrwODoS]]></document><document><![CDATA[El comentado mensaje de Arévalo apoyando a este partido político https://t.co/xxCmORoBfm]]></document><document><![CDATA[La pornificación de la cultura, la ausencia de educación afectivo-sexual, los ausencias parentales que cubren las r… https://t.co/US4WSI3xzA]]></document><document><![CDATA[@DerekAllan0 @Gay_Dominicans @Men @Chacales_Mex @CuteHotBoys Hola guápo 😋😃]]></document><document><![CDATA[“Las aventuras de la mano negra” era un mítico libro infantil donde jugabas a ser detective @RamonFdezEs… https://t.co/j9bLsakGne]]></document><document><![CDATA[Por fin se han pronunciado en algo que gran parte de los profesionales sanitarios pedíamos!! Los algoritmos están e… https://t.co/1xtgnuzqwj]]></document><document><![CDATA[#Repost patriotas.coripe.sevilla • • • • • • (Compartir y Difundir) - 🇪🇸 -  Queda 14 días antes  del 28 Abril 2019… https://t.co/WO7NGHyfUe]]></document><document><![CDATA[@Esports_bdncom @bdncom @Penya1930 Por fin lo puedo ver .. oleeeee #lagrimita https://t.co/CG8BTja4D1]]></document><document><![CDATA[Merece la pena verlo - Los vecinos de San Blas conviven con la venta de droga https://t.co/RWyBSb9qAG vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[La verdad del niño "hipotecado" de Rivera: el Impuesto de Sucesiones no... https://t.co/ikzvveRRnF vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@jeto019 @elgolquesevive Ese grupo de sin vergüenzas a los que te refieres quedaron campeones de la liga, campeones… https://t.co/Mw0vZPHMqi]]></document><document><![CDATA[@alex_torres1979 @AlertaNews24 @Erika_yulieth No hay problema, feliz día]]></document><document><![CDATA[Como siempre, no podia faltar el detalle de #Leadtech para el día de Sant Jordi 😘 en Leadtech https://t.co/Lcph3os88n]]></document><document><![CDATA[@rly71 @1919Torino @Rubenet085 Q grande!!! Lo viví pero imposible de recordar]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @isifuerayo @nosoloisabel @misabeliglesias @MariaEugeniaGay @carlotapalet @CPEREZANDUJAR @Carlos_AlmanzaA… https://t.co/tf6tKm3mgn]]></document><document><![CDATA[Grandes de España, Granada ya está reconquistada.  La toma de Granada la celebraremos con Alhambra o Gin-Tonic😂😂😂👏👏… https://t.co/dQn7THPxwg]]></document><document><![CDATA[@manuelbonilla94 @adrianballester @dipuAlicante @_Alicantec @antor @nuriaoliver Enhorabuena!!!! @adrianballester]]></document><document><![CDATA[Datos: EL 97 % de las personas que en #España utiliza el término #FACHA,  no saben lo que significa]]></document><document><![CDATA[Pedro tá sempre com jogadores do Flamengo. Ele n é amigo íntimo de ninguém no elenco do Fluminense não? Cruz credo.]]></document><document><![CDATA[@imphy7 un voxcazas tu sueñas con este tren, nosotros ya tenemos estos trasportes,es lo k tiene vivir en la edad de… https://t.co/9fxlvBifHp]]></document><document><![CDATA[I'm at Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/t5ILlrJbUW]]></document><document><![CDATA[Las imágenes son terribles. Cuánto me duele ver arder un monumento maravilloso de la ciudad donde fui tan feliz.]]></document><document><![CDATA[@BruninhoMendes @Otavio692x @BoysdoLukeOn @lotzgui @cafucuputao Hola guápo 😋😃😋]]></document><document><![CDATA[@Disturbed @RAFACORE Conciertazo en madrid. Valió la pena tantos años de espera.🤘🤘🤘🤘🤘 https://t.co/5i3WDSHaI7]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales #28A  Error sin precedentes del #PSOE y #RTVE al convocar su debate el día 23 para anular el d… https://t.co/nhoer4N6t8]]></document><document><![CDATA[Vaya partido! Pero veo un poco mejor al Arsenal (tienen más calidad y peligro)]]></document><document><![CDATA[Hoy en #CEUALUMNIMcD, el director general de @mcdonalds_es, ha explicado su estrategia de disrupción basada en camb… https://t.co/d9MIqlUoya]]></document><document><![CDATA[Potser m'ho sembla a mi o el nivell dels testimonis del judici Farça es bastant més elevat que els anteriors testimonis]]></document><document><![CDATA[@UruFootballEN here's hoping for a manya victory... or Liga not winning. Either is fine.]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos @CiudadanosCs es ese partido que coloca a los tránsfugas de otros partidos en sus listas mientras los su… https://t.co/5eUgKusyhZ]]></document><document><![CDATA[I just finished running 12.02 km in 1h:26m:08s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Juan200363 @desamparadosb @PSOE ¡¡"Estas elecciones caerán chuzos de punta porque están para liarla "aquí y allá" quienes todos sabemos"!!]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/nnWWpiFGFW]]></document><document><![CDATA[Tengáis un buen día de campo a todos mis paisanos charros, que tengáis un buen lunes de aguas]]></document><document><![CDATA[@PablodeGuzman @PablodeGuzman si es que Franco vivió un mogollón  de años y para algunos sigue vivo. Ya te digo el… https://t.co/VaQ14ts1Rs]]></document><document><![CDATA[Tormenta acercándose a Granada capital, con muy buenos truenos. https://t.co/rpBOlG25K2]]></document><document><![CDATA[ne @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/LvnLoQ9Pc5]]></document><document><![CDATA[sunrise lights ✨ en Daimiel, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/0w3L354nbc]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @TeoGarciaEgea Vaya encerrona que te han hecho Teo, porque el de Ciudadanos muy flojito y el del PSOE… https://t.co/dhLPvM5wtL]]></document><document><![CDATA[THE #charm of @Tamara_Falco_ looking stunning in her #robertodiz #bronce #gown In a #fantastic @harpersbazaares… https://t.co/Mt12kGJEGs]]></document><document><![CDATA[Hui #Dénia it's happening 🦐🌊 #MediterraneoEnVivo https://t.co/8a95JZLjSl]]></document><document><![CDATA[@isaserras Se te nota envidiosa. Tu no has emprendido ni cotizado. Este hombre recoge el fruto de su trabajo y su i… https://t.co/zgCvDTIiRv]]></document><document><![CDATA[#ElDEBATEenRTVE @Pablo_Iglesias_  ha hablado en todas sus intervenciones de cumplir la #Constitucion @pablocasado_… https://t.co/LhUTcXORmr]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || Bajó las manos y toreó con cadencia con el #capote #Perera a su segundo #toro   #15añosdePerera… https://t.co/wfwta4Ypxv]]></document><document><![CDATA[💙 Ens agrada esta València...   #Pèrgola #ConcertsdeLaMarina #Valencia #Musica #Cultura #Vida #MomentosAlhambra… https://t.co/JpXijWaEy0]]></document><document><![CDATA[Ficar até às tantas a ouvir música e a pensar o quão medrosa a minha vida é, typical me]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB pues los alemanes dl diario BILD aseguran q todo es mantira...una invencion d la prensa d madriz]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 124. La chica del tren  Está mucho mejor el libro. https://t.co/Aqw1xCp3AI]]></document><document><![CDATA[@BFMTV On Peut rire? Sans route c’est la👍🏻⛄️😄NouvelleVague de faire la🎭📸Haute Politique... Un President Branché et… https://t.co/stJyw2vUYe]]></document><document><![CDATA[@AlbGarD Gracias rey. Obviamente no opino como el articulo. A veces creo que la derecha usa un discurso básico, per… https://t.co/UDc1bujSlB]]></document><document><![CDATA[@truecalia Hola, ¿algún teléfono de contacto para resolver una duda sobre unos billetes vendidos? Gracias.]]></document><document><![CDATA[@Raravisum @bellaindomita A mi, si no me.llaman fascista al menos 4 veces no duermo tranquilo]]></document><document><![CDATA[posiblemente el momento más feliz de mi vida, un cúmulo de sensaciones..siempre en mi retina 😳🖤 en Coliseu José Ron… https://t.co/a7rlPG2EVE]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena   #SSantaAracena19 😇  3/6 Vera Cruz / Castillo: no ha salido.… https://t.co/V2yfqCeMAb]]></document><document><![CDATA[Entre recuento y recuento, escapada a @la_barranca para recordar y homenajear #1DeMayo #40Aniversario ¡#Felicidades… https://t.co/pJlrEY321L]]></document><document><![CDATA[Temple Tibidabo @ Templo del Tibidabo, Barcelona https://t.co/3gmzST0Qbx]]></document><document><![CDATA[@virgicapil @manueljesusF  @mbelensantos @iesifach @txemapjo @Lola_Alberdi @kike_morales_ @maria_alvarez80… https://t.co/BsLOJ6txIj]]></document><document><![CDATA[@javiergarmon191 @OrbitaEduardo Al paso que va sería más bien "nuestro amado lider".]]></document><document><![CDATA[Wind 7,2 km/h WSW. Barometer 1017,8 hPa, Rising slowly. Temperature 11,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 72%]]></document><document><![CDATA[Bueno, ya estamos en la calle esperando el bus para ir a currar. Al mediodía empezaré un nuevo on tour Córdoba, per… https://t.co/Godm0q8khU]]></document><document><![CDATA[@eloy_ar @OCrespillo @herculano1979 @jjavierperezr es del Elche sí,no he dicho que no tenemos ni puta idea de fútbo… https://t.co/nTdOrTQAOl]]></document><document><![CDATA[Hoy he querido poner la imagen de Nuestra Señora del Coromoto, patrona de Venezuela. Son graves las noticias que no… https://t.co/DenXKpbLTq]]></document><document><![CDATA[Antes de que digáis nada, que os conozco, sí he leído El Quijote. Para un trabajo del Instituto, 3°BUP o COU. Y me… https://t.co/mUdWDH7RrF]]></document><document><![CDATA[@Nao_Casanova @Alberto_charro Gran hilo sobre presas de MS! Además de las causas que has comentado, la ejecución de… https://t.co/mGfrUUBSKB]]></document><document><![CDATA[A ver, cuando alguien escribe o difunde algo polémico en redes sobre temas candentes en los que existen debates con… https://t.co/qukm3QuPIk]]></document><document><![CDATA[Después de cinco días de lluvia intensa y de una #SemanaSanta muy apagada, hoy miércoles a las 17:45 sale el sol en… https://t.co/LibzetKJKf]]></document><document><![CDATA[Vives en una región en la que se usa la palabra “Andaluza” para insultar a la candidata que ganó las elecciones de… https://t.co/wx15NfeiSH]]></document><document><![CDATA[Yo ya se que va ha pasr en las votaciones me lo ha dicho el oraculo de Delfos, a que vosotros no teneis ni idea si… https://t.co/awAvgiGRek]]></document><document><![CDATA[✍🏻🎙HABLA EN LA CANCHA: https://t.co/VnBcX5riSp   Para los Pro y Contra #Messi, les dejo un regalito.]]></document><document><![CDATA[La Tabacalera  #selfie #buenosdias #mañanas #exposicion #madrileando #madriZmePuede #instaboy en La Tabacalera https://t.co/UfBu3EPtYH]]></document><document><![CDATA[La soprano que finalmente cantó Margarita fue Mandy Friedrich. Estuvo muy bien, como el resto del reparto.]]></document><document><![CDATA[Así que esto fue lo que le hizo al árbitro pensar que es penalti... Lo peor es que está a escasos 3 metros]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Vamos Rocío ...a ganar #Madrid y echar de una Santa Vez a la #BRUJAAVERÍAS]]></document><document><![CDATA[¿Interés real o estrategia para desvirtuar la Copa de la Reina?   #futfem #jugarlucharyganar https://t.co/QsbZRGzlOi]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @BardisaIsmael Todo muy bonito, pero mientras Maduro siga en el poder y tenga a sus ordenes las fuerzas… https://t.co/UDN0GAKcrz]]></document><document><![CDATA[Empezamos un dia largo de viajes. 1ª parada : madrid Destino final : New York Prometo q volvere]]></document><document><![CDATA[Por desgracia, nos ha pasado eso... a los españoles. en Málaga, Spain https://t.co/xJEVD3SaBi]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial @QuimTorraiPla Pon el texto entero desgraciado!!! No teneis vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla @antonio60slopez @DarvadeB 125 cv una vespa. Madre mia anda que lo va a coger la policia.]]></document><document><![CDATA[Yo lo siento, pero me parece una marranada lo que están haciendo con el debate, yo tengo claro una cosa, pienso ver… https://t.co/QpJWh52mF3]]></document><document><![CDATA[Antes se rezaba o bendecía la mesa antes de meterle el tenedor. Ahora se toma foto de la comida y se la sube a las… https://t.co/lwaYixqzSA]]></document><document><![CDATA[@TeresaUrbina85 @HaspaMarathonHH @Charlieatle @jcdutrey @farleando Muchas gracias Tere!! 😙]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 @RosaCorcoy @DraPicon @sandradurandoc   A ver que novedades hay en #diabegest Si alguna de ustedes ve alg… https://t.co/i3FMxLBWus]]></document></documents></author>