<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Juanal_47 Ja eren irrellevants , ara no hi son. A cat els passarà el mateix a ells i a ciudagramos]]></document><document><![CDATA[no sé si soy yo que tenía las expectativas muy altas esta temporada, o es que realmente no me están sorprendiendo t… https://t.co/iSzhePhbZR]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Tú crees que la Obregón salió con alguien? Viste fotos? Porque es tan embustera que no me creo nada de lo que dice.]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/Z1W4uwmkpT]]></document><document><![CDATA[@lavieestmeg Si j’ai bien compris c’est une homophobe qui critique des racistes !! Les deux sont à gerber !!!]]></document><document><![CDATA[El 8M nos movilizamos en la calle hoy 28A toca hacerlo en las urnas hay que votar en masa !!]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/15SB9hkyAu]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 no puedo nada más q repetir lo bueno y ocurrente q eres y agradecerte lo q nos divierte a todos po… https://t.co/CZeaWGlkch]]></document><document><![CDATA[Mi amiga me pregunta el porqué de mis twetts antes de publicarlos , me estas dando miedo @Andrea_teqq]]></document><document><![CDATA[Si no hiciste lo que pensabas, no deberías pensar en lo que no hiciste pero... Por qué es tan difícil?]]></document><document><![CDATA[@aveasvargas Zanahoria de trigo? Eso como se come jajajaja. Ese traductor traduce peor que el google jajaja.]]></document><document><![CDATA[El 9 de mayo en #PalmadelRío no podéis faltar a la representación teatral"Los suspensos de septiembre"formado por g… https://t.co/QxXf9w8VAo]]></document><document><![CDATA[@catta_leya @AbuelaCule @antimandril_100 @SARAEUGENIAATE1 @CULEDESDE1899 @BARCATHEKING77 @pgcpaola1 @cambarsa… https://t.co/6Mi6CBQvpS]]></document><document><![CDATA[Amiga amiga e deixa de me seguir em todas as redes sociais e ainda me bloqueou o número 😂😂 ZEROO]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise, I don't want pity It's one life and there's no return and no deposit https://t.co/T3w0GTsBdR]]></document><document><![CDATA[@peixoto_cecilia @charimorales68 @ArthurConan33 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Holaa buenos… https://t.co/8O9OKrLl8W]]></document><document><![CDATA[@germankafer @big_bastardo OK. Voy a confesar. Tengo el horno dañado, así que me toca calentarla en una olla. Conse… https://t.co/0C0OphRPSJ]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm Es más por la blancura más blanca :P  [En la cabeza no, que estoy estudiando]]]></document><document><![CDATA[👉 en especial de las más vulnerables, mercantilizando sus cuerpos y sus funciones reproductivas]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!  ¿No crees que sería una buena idea usar más palabras como fantástico, asombroso, fabuloso, br… https://t.co/QKuUCXDxua]]></document><document><![CDATA[ta com vontade de transar com desconhecido vai na fe, protege a energia antes e manda bala. sexo é pra se sentir be… https://t.co/uKJkoUfOCa]]></document><document><![CDATA[Eu leio a primeira mensagem e já começo a mandar vir 😂😂 e depois leio as outras e fico com peso na consciência]]></document><document><![CDATA[Voldriem tancar la nostra #tarracofood amb la imatge d’una bona amiga. Ens queden sensacions molt, molt positives i… https://t.co/HNa1t7WX03]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt We are so exited for your new work (songs) Thank u very much for exists. A very big kiss from Barcelona 🤗😙😏😍😄]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ No se podrá acercar nadie,a la PANTOJA.xq a todos les dirán palmeros,no me parece justo.]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Muere y resucita que te necesito día a dia aquí ¡ Presente ! 😉🥰💃]]></document><document><![CDATA[@vitelone La publi del lloc parla de turisme de família amb valors. Al loro: hem començat la discomòbil amb una can… https://t.co/SpKFuNsNmT]]></document><document><![CDATA[Mis personitas regalándome vida 💙 en FERIA BADAJOZ IFEBA https://t.co/yHsqz5cSvm]]></document><document><![CDATA[No da para más. Pero si él no lo entiende, alguien del ayuntamiento que se lo explique. Hay buenas personas en paro… https://t.co/PKDJlf2aVD]]></document><document><![CDATA[@Mcpey9E @NativelPreciado @MVTARDE Dice que no nos deben 60 mil millones los bancos, pero no cuenta los intereses no? 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[El PSIA está elaborado según la evidencia científica y contando con diferentes colaboradores https://t.co/q7wyF0zymW]]></document><document><![CDATA[@CayetanoGi Sí, sí, 1r pas fet, el dijous s'ha d'intentar el 2n  Uni, Uni, Som-hi, Som-hi...  UNIMFORCES!!!]]></document><document><![CDATA[¿Quién ha llevado a esta situación a los ciudadanos, de tener miedo de situaciones y diagnósticos previos sin estar… https://t.co/K0cmL6sWKR]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs Només saluda a les festes Nacionals, Catalunya és colonia perduda]]></document><document><![CDATA[Buenos días!! Un paseo por #lacalledeenmedio en @canalsur para empezar el Domingo.... @MariloMaldonado preparada pa… https://t.co/uD9zz18tzY]]></document><document><![CDATA[Tots els meus amics catalans i uruguaians son molt educats i me llevan de trasnochamiento... visca Catalunya i Urug… https://t.co/giq4W0BVDK]]></document><document><![CDATA[por que os sorprende que catalunya seamos los mejores i mean we been knew]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @gloriasantiagoc Esperemos que sí ,aún faltan 5 días,a ver si las lenguas viperinas de los medios tox… https://t.co/s2ZgzMvLlo]]></document><document><![CDATA[@UKLabour @ExtinctionR “If Labour is serious about not just declaring a #ClimateEmergency but *acting* like there I… https://t.co/Uz4OdT2T4e]]></document><document><![CDATA[@ChristophePretr @MARCLANDES40 @franceinfo C’est quoi son travail de journaliste ? Voler du matériel , insulter les… https://t.co/IhC2IuCGie]]></document><document><![CDATA[@boye_g @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @sanchezcastejon 💪💪💪💜💜💜 el mejor @Pablo_Iglesias_  👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza que un periodista detrás de pantojilla sino Bale ni el trabajo de mirarla jjjjjjjj]]></document><document><![CDATA[#RescateElectoralESP Ganó la izquierda, es el resultado!! Contra toda la crispación-insulto luchó con altura de Líd… https://t.co/N8hc9f1ANf]]></document><document><![CDATA[Como dice @sandrasabates11... el programa de Wyoming y otras 98 personas más. ¡Celebrando los 2000! https://t.co/jP3xbcRcmH]]></document><document><![CDATA[Avui Dia 1 de maig! Independentistes a les 6h. a Urquinaona . Allá sens vukirés veurà. Que corri! I aquí a Twitter!… https://t.co/rJpp53Rjwl]]></document><document><![CDATA[Todavía no se quien es OTO HACE BUENA PAREJA CON EL KEN HUMANO 🤣🤣 #Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[Espero que estés tan orgullosa de mi como yo lo estoy de ti , te quiero reina hoy ha ido por ti , se que me has vis… https://t.co/Ty61Hr0r2a]]></document><document><![CDATA[Indoor workout &amp; resting the leg today! #raininspain #fitnesslife #fitnessblender https://t.co/5PI7Kq5LsW]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @IkerCasillas @FerminCanas TE QUEREMOS  EL MEJOR PORTERO DEL MUNDO]]></document><document><![CDATA[El Umia paga con dos puntos su exceso de relajación https://t.co/CfgLHecDCA vía @Farodevigo]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @daviniabel Ademas tendrian que cortarle las manos... como dice la Biblia😰]]></document><document><![CDATA[Jesús Cautivo y Rescatado por C/Águilas y Plaza Pilatos. @hdad_sanpablo #SanPablo19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade… https://t.co/s1S4Js8SO3]]></document><document><![CDATA[@Jordi_Strummer @VidalMoll El que volen les bases els importa una m.... 😞😞]]></document><document><![CDATA[@DavidTorres1975 Ahora mismo te mando un documento de helados para que vayas abriendo boca..]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/4uzzAa1hcc]]></document><document><![CDATA[tan solo eso, dejar esto por aquí, espero ir mejorando e intento hacer todo lo posible para dejar de banda un males… https://t.co/dAaJ3zkRto]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias para ti linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/R8qcKWTq2G]]></document><document><![CDATA[@tfrvocals estava a falar do twerk parvo xD thanks 💖💖 que não seja só em concertos de nasty!]]></document><document><![CDATA[@Pumares30 Yo pasaría un weekend en un caserón de la campiña inglesa con mis amigos "de toda la vida", parejas (ex,… https://t.co/QWn0ox20L1]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Esto es un avance tan grande que se puede decir,,,( ahora si q podremos vencer a la muerte)]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Zcm53giCEs Clase de #yoga para conectar con tu #creatividad y #feminidad a la vez que despiertas tu… https://t.co/I3vMl3AFGn]]></document><document><![CDATA[Per molts anys Jordi!!!!! #llibertat en Santa Coloma de Farnés https://t.co/Srv9yJyWHN]]></document><document><![CDATA[Tattoo para @demonoskar ☠️🖤 Aquí te espero para el siguiente, gracias por la confianza :D . Hecho en la nave 🚀sputn… https://t.co/lhTr8kD26Y]]></document><document><![CDATA[#MVT Me pregunto: que imagen tienen los españoles de los políticos Casado-Rivera hoy afirman algo y mañana lo contr… https://t.co/hT6q0Om3SC]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/jJJWvzGGiu]]></document><document><![CDATA[@jordimateobcn_ @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/EquHRtv35p]]></document><document><![CDATA[Està molt bé que #Begues aculli una altra edició de la UltraTrail  Però s' agrairia que es tingués en compte com ar… https://t.co/VSjZYdHaUn]]></document><document><![CDATA[«Cayetana, ¿has probado a decir 'no' con la punta de una navaja en el cuello?»   Muy clara y certera @SofCastanon   https://t.co/TXAwbQphRL]]></document><document><![CDATA[... encarar los desafíos del futuro ...   Cuando no se sabe encarar los del pasado y los del presente, cómo vas a… https://t.co/Jic50WJulS]]></document><document><![CDATA[@KMotaya No me rindo, por supuesto que no  Sigo y seguiré #SiempreAdelante porq quedan muchas cosas por cambiar 😘😘🍏🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[@Clarita00085503 @mitokondriac @Jappy_octopus @IF_21097 Y que si soy de estas frikadas mejor me compre los de niños… https://t.co/EvKLnpjb78]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @boticonsejo @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/KLySwiJhpL]]></document><document><![CDATA[Los peligros de apagar el incendio con agua | Cultura | EL PAÍS https://t.co/cw3ZrBgNMK]]></document><document><![CDATA[@JoanPoquiEraso No nos lo pongas difícil, qué haríamos sin tu optimismo?]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @Eneas_7 Olvido selectivo. Memoria selectiva. Borro lo que me perjudica, ensalzo lo que me benefici… https://t.co/v9Ut0A71IP]]></document><document><![CDATA[@MGoit @NConcostrina @LateMotivCero Es la profesión más asquerosamente mercenaria que existe, cuando se pone a ello.]]></document><document><![CDATA[Xerrada prèvia amb el director José Rafael Pascual-Vilaplana. Com serà la temporada 19/20 de la @BandaBarcelona a… https://t.co/NmNScys5oh]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎 !! A por este #diadeltrabajo en #madrid #bdll #llegomayo en Plaza del Angel, madrid https://t.co/ul5mGh0wOz]]></document><document><![CDATA[Me hace mucha gracia que la gente de Vox su argumento sea que viva España.  Hay mucha gente que ama España y no vota a Vox.  De nada.]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy no se puede tener menos idea de algo y menos vergüenza para lanzarte a hacer chistes. Una "Chicota" no t… https://t.co/O9epu6OxcZ]]></document><document><![CDATA[alba no merece NADA MALO y las que en teoría le apoyáis un montón le habéis jodido pero bien]]></document><document><![CDATA[En este grupo falta Marta, La Nonna Mun y @felipelopez1978 que hace la foto, para completar un fin de semana de ret… https://t.co/urt2wyPuBm]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Ni llamo golpe de estado al 155 ni a la pasada por el forro que algunos hiciero… https://t.co/prAm3Qc44F]]></document><document><![CDATA[@fernandoderosa4 @ArmeroEstruch @populares @SusanaCamarero El mío lo tienen Udes. desde el martes, por correo🤗. #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[@jcuixart Per molts anys Jordi #Cuixart44 #dignitat #VaDeLlibertat #UsVolemACasa]]></document><document><![CDATA[No debo ser la única que ha relacionado este video de ayer con los alarmantes datos de #paro que acabamos de conoce… https://t.co/IXaNDan00E]]></document><document><![CDATA[@MadridZar @alonso_dm El veneno tiene que fluir, no atragantarse como si fuera serrín.]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 12 de abril en la Comunitat  https://t.co/I9sU9Ncwad]]></document><document><![CDATA[@marialopezdehar Era la anterior que quería recordarla...estoy saliendo ahora del cine de ver #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Unas muy buenas noches son más fáciles y felices de lo que pensaba que podían ser.]]></document><document><![CDATA[6. Las tiendas abren hasta las 10 de la noche lo que me deja pasearme en el día y comprar después así aprovecho mis… https://t.co/pCPhO6CiRN]]></document><document><![CDATA[@agus_descarrega @elsmatins @gemmapuigf @SoniaPapell @enricagud @jjanue @TomasMolinaB @alcantara_alb @ARAmeteo… https://t.co/LTcCkNceOy]]></document><document><![CDATA[Treballar i festes de la Purísima no sé si és bona combinació però... HERE WE GO! Intentaré no liarla 🤞]]></document><document><![CDATA[Qué pena que un país como Venezuela, con todo el petróleo que tienen...Brother, llévense todo el oro negro que le… https://t.co/CfbpewkKj2]]></document><document><![CDATA[@sevillaciudad @onda_sevilla @diariosevilla @montilladigital @elvisoesasi @ahoramairena @abcdesevilla… https://t.co/H4np5BDyQT]]></document><document><![CDATA[Determinismo literario: somos lo que somos porque leímos lo que leímos, dice @perezreverte   Muy de acuerdo.   Tamb… https://t.co/xwZ25csgYV]]></document><document><![CDATA[Tranquilito ,reposadito... Al cielo con él !!😉 #procesiones  @sevegi @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria… https://t.co/30MvMcx7wd]]></document><document><![CDATA[@Roxanaderojas @canalN_ Si señores respeten, no ha sentimientos hipócritas. No es momento]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy mejor que si me hubiera quitado 8 años de encima y 5 kilos.  Ir a hacer la encuesta de satisfacción me ha… https://t.co/8mTB3UlHn3]]></document></documents></author>