<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@torreznodesoria donde puedo comprarlos en Madrid?  Normalmente los traigo de Soria]]></document><document><![CDATA[MOTLEY CRUE 🖤 @MotleyCrue @NikkiSixx @MrTommyLand @thevinceneil @mmickmars @MotleyCrueArmy 🇦🇷🇺🇸 #MotleyCrueArg https://t.co/XFYm42N1dl]]></document><document><![CDATA[El Barça es VIGENTE CAMPEÓN de las dos últimas disputadas. Copa del Rey de fútbol 16/17,17/18 Copa del Rey de balon… https://t.co/Itl0jG6zA0]]></document><document><![CDATA[@tenmonReflexion Si sino no se vería tan bien, pero es un buen trabajo, Gracias desde Madrid. 😄😄]]></document><document><![CDATA[Lunes, sigo abriendo puertas. #realestate #properties #shooting #photographerplus #marbella #investment #welldone… https://t.co/AlpXWISEdY]]></document><document><![CDATA[@FedeBaldonado @violebaldonado Mi unico sueño es que ustedes sean felices, de la manera que quieran. Siempre les de… https://t.co/L0XKWWlrsU]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE ¿Que hara @sanchezcastejon si el día 29 de Abril tiene que abrazar @vox_es?]]></document><document><![CDATA[La cúpula del PP culpa de la debacle a los barones. Casado no debe de haber tenido nada que ver  https://t.co/sitJIPd8Fv]]></document><document><![CDATA[El 13 de Mayo celebraremos las jornadas de puertas abiertas @euro_toques Madrid en la finca de la ganadería El Álam… https://t.co/1UxXYsAJcp]]></document><document><![CDATA[@LuisSalvador @FranHervias @CiudadanosCs @Cs_Andalucia @CsGranada @CsGranada_prov @lorennart @MarSanchezCs… https://t.co/pkL2AuEXyA]]></document><document><![CDATA[@javieranhell @CaMa1610 Mis hijos estudian en la educación de la Genestapo, y saben que Cataluña está dentro de Esp… https://t.co/kKfWaZE13n]]></document><document><![CDATA[¿Por qué la humanidad habla de la humanidad? Porque nos interesa.  Este #Encuentro con @carlinhosbrown está siendo… https://t.co/kJFGk4PjEw]]></document><document><![CDATA[HALF MARATHON (Madrid 2019) 🏃🏻‍♂️21K   @RNRmadmaraton  #running #runner #carrera #race #atleta #atlethic #Madrid… https://t.co/t6VjEAYTwe]]></document><document><![CDATA[@CBNoficial Depois fala que 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 é seletivo KKKKK 😂😄🤣 toma imprensa de merda vocês que sempre apoiaram o molusco]]></document><document><![CDATA[Igual no eh!!! Q con tanto maricomplejín lo mismo les daba pena y no lo hacían...]]></document><document><![CDATA[@pinguinorguez @kalamar75 @Kadlitoz España era un solar , bueno como un solar lo estaba dejando el PP de Aznar y lu… https://t.co/ujPiEYyHF5]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera se ha quedado muy corta en el uso de los calificativos para tan indecente actuación. ¡Vivan los pri… https://t.co/4Hx8ta39Y6]]></document><document><![CDATA[Una Thurman just shared my illustration of her in her Instagram. How cool is that? #umathurman #miawallace… https://t.co/tc9YCouPRJ]]></document><document><![CDATA[@Pilicar4 @JubilatC @LlunaCatalana3 @Tcom_g España "exporta" a Catalunya. https://t.co/Ym5hPN2X0D]]></document><document><![CDATA[Haber sido testigo el #28A de la gran victoria del @PSOE  con @sanchezcastejon a la cabeza fue un orgullo personal… https://t.co/f5idRwF6Tn]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo Sr. Montesinos, España somos más de 47 millones, y no sólo unos pocos a los que les fue muy bien con el PP]]></document><document><![CDATA[Dicen que kroos tiene un porsentaje de aciertos en.pase muy alto normal si nunca arriesgas no te equibocas ni creas peligro claro]]></document><document><![CDATA[Y lo van a hacer con sus queridos indepes republicanos de izquierda y sus queridos comunistas rancios. Que por noso… https://t.co/uJfKhT0VgJ]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd A ver, falta el factor religión, que es el decisivo. Yo tengo enormes dudas de que sea posible integ… https://t.co/gROGPSYHks]]></document><document><![CDATA[@dmartincy @durbon @Aracem @iPepeMartin @bbva @agonzalezro https://t.co/3Sbd7It6EY]]></document><document><![CDATA[Para votar en el Senado:  Las tres ✖️ al Partido Popular garantizan que Pedro Sánchez no gane tampoco en el Senado.… https://t.co/i2b9Wjekko]]></document><document><![CDATA[@manusevi63 @Jose_de_leon Ese tramo donde está el restaurante está cortado. La gente está en calle Dos de mayo. Foto poco real.]]></document><document><![CDATA[@camilocnn No, pero si existiera y fuese inminente la merecerían los venezolanos oprimidos y saqueados por el prana… https://t.co/NC7vJknilg]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/hPbYsAmDIj]]></document><document><![CDATA[3000 pacientes podrán operarse en el Hospital de Antequera, algunos esperando desde hace un año  VIA 📻 @SER_Antequera]]></document><document><![CDATA[@blogdach @Andy66Warhol @Jacobo7elbobo Lo que está claro que como consumidor no pienso apoyar a ningún patrocinador… https://t.co/R1Mkr1djQk]]></document><document><![CDATA[Adeptos do Benfica não mudam, são os mais nojentos de Portugal, não têm maneiras, temos de admitir.]]></document><document><![CDATA[La alcaldesa de Marbella invitó a su hermana y su hijo a hoteles de lujo durante un viaje institucional a China… https://t.co/9EE9EDPVdk]]></document><document><![CDATA[La belleza de Porto, que no pude ser mostrada de una sola forma. 📸 @jhauva  📆 21/02/2016.  .. #bw #spicollective… https://t.co/I2NPxjPzIu]]></document><document><![CDATA[@Patricia_Pozo_ Este mundo es un pañuelo, a tu padre lo conozco desde hace muchos años e hizo muchos trabajos para… https://t.co/KsYdD6UC3Z]]></document><document><![CDATA[@cayeruby El día que todos esos catetos estén en la cárcel estaré orgulloso de la justicia de mi país.]]></document><document><![CDATA[#primerviernesdemayo #jaca #fiestas #fiesta #escuadracortejohistórico #soldados #bombo #primerviernesdemayojaca… https://t.co/jjKeDoN1hE]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @SUPERGOCHOo @JorgePires70 @graceva61504736 @marinavibu609g @1alert1 @monicasloves @PattiBrookd… https://t.co/Rq3qDbvGsP]]></document><document><![CDATA[CURSO DE INICIACIÓN AL MINDFULNESS.  El curso de Iniciación al Mindfulness consta de 5 sesiones semanales de hora y… https://t.co/gz28tt8T5Q]]></document><document><![CDATA[Empezamos directo en 40 minutos! @SoloenCoop con Borderlands 3, Epic Games Store vs Steam, Star Wars y lo que gusté… https://t.co/whZQYT6XgY]]></document><document><![CDATA[Salvar a los niños es mucho más importante y valioso que salvar a veinte mil patrias y banderas... Cáceres y Badajo… https://t.co/xEVmEJchXL]]></document><document><![CDATA[@RicharMurdock @todoOKJoseLuis Ya lo dijo Juanma Rodríguez “que nos quita Flixolé”, o lo que es lo mismo, nos retir… https://t.co/HQymD6KJ6V]]></document><document><![CDATA[Tengo que fumarme los cigarros escondido, porque claro, hay gente que me ve fumando y dice mira el de myblu fumando… https://t.co/aDIYhMGjQI]]></document><document><![CDATA[¡Empieza la ReEvolución! - Spot Electoral de PACMA para las Elecciones 2019 https://t.co/C9Zo3vCWKY vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Está demostrado que es una policía que no sirve pa na😂 Ni de adorno.]]></document><document><![CDATA[¿A los cuantos años te enteras que Mishi significa gato en quechua/kichwa?]]></document><document><![CDATA[Ponerse en la piel de una persona con albinismo https://t.co/s1fxGjPKqm vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[#fermoselle #zamora #castillaleon en Fermoselle, Castilla y León, Spain https://t.co/NjzuiXLUV4]]></document><document><![CDATA[Lo que uno se encuentra por la calle son siempre buenos deseos jajajajaja https://t.co/LIWB5fH1t6]]></document><document><![CDATA[El Salvador de Úbeda!! Vandelvira es lo más!! 😍  #renacimiento #Vandelvira #arquitectura #Úbeda #Jaén #Andalucía… https://t.co/ppBwDlD46I]]></document><document><![CDATA[Disney le cambia el título (otra vez) a la primera ‘Star Wars’ https://t.co/Shwowm9OPE vía @cinemania_es]]></document><document><![CDATA[¡Muy atentos! Hoy iniciamos una serie de reportajes para conocer algunos de los municipios de la… https://t.co/j4xvzpRpOi]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @RubnRojo @LVPibai @hxbimin este hilo ha ganado las elecciones, ya está]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 46.57 km in 2h:45m:52s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@JuandeNavarro @sanchezcesar @pepeciscar @JuanFranFines @rauldalmau @aalmodobar @BernabeCanoES @alicantepp… https://t.co/UoZN6PDoxZ]]></document><document><![CDATA[@Medea36 Y el hijo de la portera de la señora que veranea enfrente de la casa delante de la que aparca la susodicha pareja…]]></document><document><![CDATA[Hola, @abc_es. Habéis sacado ya vuestra portada? https://t.co/R36vSpJ9D3]]></document><document><![CDATA[@MPAQUIRRI #AlvarezDuarte es el autor de los dos titulares de mi hermandad de Ronda @hveracruzronda https://t.co/n37a2yJUIi]]></document><document><![CDATA[Los paseos diarios te regala imágenes muy agradables y... https://t.co/NzZxrGq8Ar]]></document><document><![CDATA[A2. Great companies have Trust as a fundamental pillar of their culture and People Transformation in the workplace… https://t.co/Hkk4RJQBI3]]></document><document><![CDATA[@carrusel Maradona, Messi, Butragueño, Ronaldo Nazario, Cristiano Ronaldo]]></document><document><![CDATA[@dvillegxs "Hablo únicamente para los que están agusto" sigues sin saberlo. Hablas de cuerpos normativos y cada uno… https://t.co/0Akset4bRz]]></document><document><![CDATA[3° gol y pá casa💪🔵⚪🔵 @Recreativismo_ @NotiRecreativo @recreoficial @DexertoES @robalohuelva https://t.co/eJHVhgPYYt]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/YchwyPPl2t]]></document><document><![CDATA[Effects of intensive blood pressure lowering on mortality and cardiovascular and renal outcomes in type 2 diabetic… https://t.co/JbS3VZgYjn]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @Pablo_Zuloaga @pedro_casares Rosa Díez lo llama psicópata, farsante y vergüenza dePresident… https://t.co/x99UMJ1Dp0]]></document><document><![CDATA[Yo también he dado largas, ¿la gente se cree que no me doy cuenta cuando lo hacen conmigo? 😅]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la tranquilidad marina de #Denia f.deojeda en Denia, Valenciana, Spain https://t.co/lqGzQ0AVaG]]></document><document><![CDATA[@sedlr_ 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷]]></document><document><![CDATA[A imagem do que aconteceu em Paris, em que o Quasimodo estava tão triste porque houve as chamas na Catedral de Notr… https://t.co/SrnSBkoVX0]]></document><document><![CDATA[2 partidos liga  2 eliminatoria ( ida y vuelta ) 2 eliminatoria ( ida y vuelta ) 2 eliminatoria ( ida y vuelta ) 8… https://t.co/MKzqxUw00Y]]></document><document><![CDATA[@vox_es Valencia defiende a Vox, por que basta ya de mentiras, esto no es un juego de tronos ,esto es la vida de España y los Españoles]]></document><document><![CDATA[La actriz Karen Gillan es #Nebula en las películas de #GuardianesDeLaGalaxiaVol3 y #AvengersEndgame https://t.co/wIzEXSBUC4]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Viernes! Tus fuerzas naturales, las que están dentro de ti, serán las que curarán tus enfermedad… https://t.co/Zl8s0rig7D]]></document><document><![CDATA[Si no respetamos lo que los demás votan y en todo momento queremos hacerles ver que sus ideologías son una mierda..… https://t.co/pnfjW6ksI1]]></document><document><![CDATA[@L0B0_97 @Otavio692x @_P_O_R_N_O_ @xxx_men_pt @BoyzSpace @BiseXXXualHot @homensdobrasil @HAIRY_BigGuys… https://t.co/qihZ12Wy3C]]></document><document><![CDATA[@Kini230 @Pablo_Iglesias_ Me gusta los k decís chascarrillos y chistes,pero pork no quiere, bastaría con  pedir la… https://t.co/n4mS5fSpdU]]></document><document><![CDATA[Vivimos momentos de gran intensidad en este #FIAS2019 https://t.co/mvNqWeC6Bg]]></document><document><![CDATA[Ir con dos valijas caminando por Andorra en estas fechas es llevar un cartel que dice SUDACA en la frente]]></document><document><![CDATA[Absolutamente VOMITIVO que Casado trate de relacionar el bloque sobre violencia machista con la cuestión de los sup… https://t.co/VXP5cW4dcT]]></document><document><![CDATA[Alguien sabe si se le cayó lo que siempre tiene la @Hdad_LosGitanos para agarrar la cruz o no se lo pusieron este a… https://t.co/o8ZqDFIgCi]]></document><document><![CDATA[Jueputa, acaba de pasar un AVE, por el lado del tren en que voy, que gonorrea de velocidad muchachos!! 😱😱😱😱]]></document><document><![CDATA[@MrBlackESP Si ser obrero significa votar a Podemos tu excompañero no sabe que es ser obrero.]]></document><document><![CDATA[@JoseRam31094817 @AxturCelta @ahorapodemos Me parece que, si no me equivoco, Botin ahora mismo es una mujer. Botin… https://t.co/HxCdzX5RKR]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @sanchezdelreal Bueno seguid asi cin esas barbaridades !!! Mil votos mas para VOX !!! si esto es asi !… https://t.co/lnI1iUfvy2]]></document><document><![CDATA[Algunos cuando sepan que te puede preocupar el medioambiente,  el drama de la migración,  las pensiones,  la iguald… https://t.co/pqgBPbqWLp]]></document><document><![CDATA[Señor @pablocasado_ como ex militante de @populares y votante de @vox_es @Santi_ABASCAL en estas elecciones, me per… https://t.co/8VNsIBUUM4]]></document><document><![CDATA[@Corredera7 Perfecto, entonces que se junten liga masculina y femenina y que jueguen los mejores.  A ver qué pasa.]]></document><document><![CDATA[España no había dejado de ser monárquica ni se había convertido al republicanismo sino que la corona no podía mante… https://t.co/XDf4Euz9YV]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a mi @lorcadeportiva por certificar el play off de ascenso a @LaSegundaBes. Muchísima suerte 🍀 y a cons… https://t.co/9fRckxJGMQ]]></document><document><![CDATA[Esto me deja demasiadas reflexiones. Y una importante, no todos los marroquíes que estan en el centro sin generaliz… https://t.co/j0VQ7VIYqY]]></document><document><![CDATA[@Albbb__ Después en vacaciones estamos aburridísimos, a mí sólo se me ocurren planazos cuando más cosas tengo que hacer xd]]></document><document><![CDATA[Grande @Miguel_An_Roman ¿Eras más de Oliver Atom o de Mark Lenders? Yo creo que el tapado siempre fue Tom Baker, qu… https://t.co/BniKMWpOYo]]></document><document><![CDATA[Diálogo abierto con vicepresidenta de Panamá en UCJC Escuela de Posgrado https://t.co/45SWEHxWca]]></document><document><![CDATA[@TakamuraGodUsop @bolleracuriosa espero haber jugado bien, muchas gracias]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Desde 1978 sois unos traidores a la clase obrera que os alimenta y mantiene... ¿Ya apareció… https://t.co/nggkl34uVc]]></document><document><![CDATA[Lo que esta claro es que para las próximas ni TVE ni A3  nos podrán ningunear y estaremos en igualdad de condiciones]]></document><document><![CDATA[La transformación de figuras geométricas en los Salba-sutras Los Nueve capítulos y los Elementos @IolandaGuevara… https://t.co/SJu48ydymc]]></document><document><![CDATA[Hoy no es un domingo cualquiera, hoy juega el Cádiz CF, los niños sonríen felices...💛💙  #VamosCádiz #LaLuchaNoSeNegocia]]></document><document><![CDATA[A nosa montadora Érika Ceñera e a nosa directora Mónica Ares 'Moss', alcanzaron unha sincronía tan grande, que veñe… https://t.co/Q8IU3lHEFO]]></document></documents></author>