<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@tamyta2001 @vgallegog76 Las TCAE que yo he visto salen tranquilas y serenas. 😘]]></document><document><![CDATA[@RebeldiaUsera @distritodeusera El problema es que son unos chulos prepotentes y se creen que la mujer es carne nad… https://t.co/7zIkXjnJVv]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm Es más por la blancura más blanca :P  [En la cabeza no, que estoy estudiando]]]></document><document><![CDATA[Los animales votamos a #Víctor #VictorGanador #SálvameOkupaFinal https://t.co/vzVODA1Dkr]]></document><document><![CDATA[Tenho um questionamento há meses   No funk QUAL BUMBUM MAIS BATE   a frase   “tem as loira morena branquinha e as r… https://t.co/Bu9Agf6T9u]]></document><document><![CDATA[@Karen_H_W @MandyMikan A mí leer me encanta cuando el sol se cuela por la ventana]]></document><document><![CDATA[@antoniobotias @La7_tv Gracias SIEMPRE por tu aportación. Un abrazo, Antonio!😘]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CyIxO9EhOu]]></document><document><![CDATA[Resumen del capitulo 40 #CanEm #Erkencikuş  #DemetÖzdemir #CanYaman o de hadas está comenzando de nuevo!    Ha  pas… https://t.co/S9bfWY1pIQ]]></document><document><![CDATA[😢💔😢 Getting ready for season 8 #GameofThrones #GoT https://t.co/uHLI2ltNWM]]></document><document><![CDATA[#Therapy #psychotherapy #psychology  #terapia #Psicología https://t.co/UpGNFBxZmE]]></document><document><![CDATA[Buenos días! En Valencia hoy es festivo y aunque no llueve el cielo sigue gris y nublado. Este año no hemos visto e… https://t.co/30rmjBpHnz]]></document><document><![CDATA[Karma: La maldad vuelve al remitente. La envidia a quien la siente. Las mentiras a quien las ha dicho. El amor a qu… https://t.co/p5CWPu7Lzy]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/BIcSgzYeXt]]></document><document><![CDATA[Gentuza que no se molesta en llevar a sus mascotas al veterinario y los pasean con una pata rota mal curada. Pero d… https://t.co/DlsbTtkE25]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DMlV0oJFbx]]></document><document><![CDATA[@danicaballero90 @cayetanaAT Son las pintas, la suciedad, las actitudes.. puñetera escoria.]]></document><document><![CDATA[Detenido un sicario polaco que preparaba el secuestro de un rival | Las Provincias https://t.co/gfQv74dJDH]]></document><document><![CDATA[Ayer en la jam salieron a cantar unas chicas que MADRE MÍA OLE GUAPA QUE BIEN LO HACES QUE VOZ QUÉ TODO  *yo mientr… https://t.co/ecBpbKDmoA]]></document><document><![CDATA[@Frances_Coppola Showing support for the legitimate government of Venezuela is now also an interference? And if so,… https://t.co/Zov6SQHa8q]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Gracias a ti, que les das de comer. Qué disfrute La noche fenomenal, de verdad.]]></document><document><![CDATA[Até amanhã, lume. / See you tomorrow, fire. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/1TBatUd0of]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Como el que va, a Reino Unido, Canadá, eeuu, etc... Van a realizar una TRA r… https://t.co/8Ys8k7OCxz]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk Ya sabes que yo he venido aquí a por la Mexican wedding, no quiero cajas misteriosas ni hablar con l… https://t.co/1KewHgfrWI]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre La foto no se corresponde con el titular, ¿personajes de la cultura y las letras?]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Y a muchos hombres las denuncias falsas tb pq las van a tener a porrillo. Vamos al abismo, pero a ver si… https://t.co/y9FyMqiHpi]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares ¡Por Dios! Que burradas dice. Pero quién le cuenta semejantes burradas.  https://t.co/fEikyYD6f2]]></document><document><![CDATA[A mi me ha llegado super tarde y en fechas en las que no estaba allí poder enviarlo, ahora lo tengo que mandar en c… https://t.co/HcVWkoSc4m]]></document><document><![CDATA[@olisab1949115 @lobs Benalla n’était pas le garde du corps de Martine Aubry ??]]></document><document><![CDATA[@N0ESP0RPRESUMIR Los más peligrosos, entran en las casas por las noches y convierten a la gente en gay.]]></document><document><![CDATA[@X24NINE @traduccioautom @Front_Republica @cupnacional @KRLS De la CUP?]]></document><document><![CDATA[Nuestros niños del Carmen, hasta que no entre el señor no nos vamos a casa. Cosas así me enamoran 😍]]></document><document><![CDATA[Precisamente es C's el partido encargado de dirigir la política de violencia de género en la Junta de Andalucía y e… https://t.co/uQhjZcXvHe]]></document><document><![CDATA[@Anne_Hidalgo @mirrocafort @sanchezcastejon Gracias de parte de todos los socialistas, tu apoyo es muy importante para nosotros]]></document><document><![CDATA[📻 Isabel Díaz Ayuso: 'Ni Pablo Casado ni yo hemos abandonado el centro' https://t.co/LwcdIDKkcU vía @OndaCero_es]]></document><document><![CDATA[¿Cómo crear una página de LinkedIn para empresas? - Duro Limia https://t.co/GA1tZIVHDW vía @DuroLimia]]></document><document><![CDATA[Hace 9 años comenzaba uno de los procesos más transformadores de la lucha por el derecho a la Memoria en España. La… https://t.co/L4Bhxr8QAt]]></document><document><![CDATA[@TereRomgar Son populistas nacionalistas. Como CiU, pero en versión Don Pelayo]]></document><document><![CDATA[Los panes y cruasanes de @Pan_Delirio son estupendos, y tenemos cerca de casa, más. Así, si. #Loletatips https://t.co/jNYj5puChE]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @pedrinmatita @guardiacivil @policia @jusapol @GuerreroJusapol @mcyava @JupolNacional… https://t.co/e2khYGhCf1]]></document><document><![CDATA[La prensa catalana es asquerosa en un partido de champions ponen en la portada el 6/2 estos diarios no valen ni par… https://t.co/BhN40JARYT]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/dh8SLpfidP]]></document><document><![CDATA[@manelok Y yo. Ten en cuenta que trabajé en una constructora donde un yesaire ganaba tres veces más que el aparejad… https://t.co/5oon1TrZ1D]]></document><document><![CDATA[Son son niños...después de cinco horas en la SIC, ¿que esperáis? A mi me produce ternura...💕]]></document><document><![CDATA[#muchísimasfelicidades @museodelprado Un premio más que merecido  #Prado2000]]></document><document><![CDATA[He probado en #DDOOMedioRural los dos @queso_idiazabal y @quesoroncal con @vinosnavarra ¡Tremendo sabor! Mi aplauso… https://t.co/K00ngz117y]]></document><document><![CDATA[@Oliver_Castillo @MilagrosLeivaG En serio, piensas que era mejor detenerlo en clase a un hombre desquiciado que por… https://t.co/384qs1hv3A]]></document><document><![CDATA[@cris_29dm Luego quieren que llegue el verano y que la piscina esté llena xd]]></document><document><![CDATA[@Ahorradoras Wuauuu me encantan en chocolate yo quierooooo Buenas noches y feliz semana santa😛]]></document><document><![CDATA[I’m always doing shit for people, but when I need something, nobody’s there.]]></document><document><![CDATA[Hola @pablocasado_; adiós @sanchezcastejon... la decisión es sencilla. O gobierna el señor del Falcón con populista… https://t.co/wQQi5nt8lt]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @Emboleitor @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/QHQKwnC1nk]]></document><document><![CDATA[@juliaaldea @MonDePiedra El lugar es impresionante! Disfruta mucho de @MonDePiedra]]></document><document><![CDATA[Cheguei tarde, podre de cansada, tomei banho, fiz janta e vou tomar um coquetel de remédios antes de dormir kkk  su… https://t.co/IVvNXpwF7W]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/IMpHeL8Jri]]></document><document><![CDATA[Debería implementarse en todo el Estado, dinamizando la educación social, junto a tod@s l@s operadores jcos,… https://t.co/RGNEdzenex]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista de princesas que buscan tipos que coleccionar a los pies de su cama ??]]></document><document><![CDATA[@eledhmel @JavierMaroto @vox_es Estos peperos venderían a su madre. Yo con ellos TERMINE, y que sea lo que Dios quiera. #VOXSaleAGanar]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Buenos dias guapisimaa.buen consejo.que tengas un feliz martes.munchos😘😘😘💗🌷🌷]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos Por haber tenido una infancia dura, aunque haya superado traumas y… https://t.co/luEJMCPKaD]]></document><document><![CDATA[Por el momento los intolerantes solo vienen de un lado. Con el que van ustedes de la mano, por cierto.]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Esos duelos cortitos siempre, yo ya paso las fases de dos en dos😉. Feliz tarde preciosa😘😘]]></document><document><![CDATA[Aylin me cae tan mal que no la aguanto ni cuando sale. 😤 #HuidaDeSanemDivinity]]></document><document><![CDATA[Gran iniciativa solidaria de la comunidad escolar del @IESJulioPalacio #Sanse. Maratón de donación de sangre en col… https://t.co/BCXos6AE8j]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/fyQRaUZGzu]]></document><document><![CDATA[Llevamos cuatro semanas pidiendo ampliación de la moratoria ya que muchos créditos no eran de ellos… https://t.co/44BMmcm9Lu]]></document><document><![CDATA[@YukioMitsune ayyyy no jajajajajjaja, me he reído muchísimo con tu tuit de verdad JAJAJJJA ❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Tradicional celebración del día de la madre en Playa del Puerto de Sagunto https://t.co/mzvJJnCxkt]]></document><document><![CDATA[@bi0xid Cuidado cuando viajas: lo que es legal en España puede ser ilegal en otros países... y Facebook sabe que lo haces.]]></document><document><![CDATA[Encantada de formar parte de este gran equipo @CsLaRioja . Vamos a por todas!’nn😀]]></document><document><![CDATA[Madre mía está preciosa gracias por aparecer un poquito Bea besitos https://t.co/ythwTkQAXb]]></document><document><![CDATA[Rua inteira com lugares vazios, não pagos, e onde é que aquele panasca pára o carro? Em segunda fila.👌]]></document><document><![CDATA[Tráfico en Valencia | Primeros atascos en las carreteras valencianas por la Operación Salida de Semana Santa | Las… https://t.co/DSscxAKThr]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Martinez1Justin @BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas Que suerte tienen, fue nacional o internaci… https://t.co/2G5mPvRgqs]]></document><document><![CDATA[Vai toda a gente embora, vou ficar sozinha em Lagos outra vez... lágrima]]></document><document><![CDATA[Ahahaha, estes mesmo adeptos, são aqueles que se por algum motivo o Benfica sofre um desaire em Braga, se vão dizer… https://t.co/u17xQkL2AO]]></document><document><![CDATA[@Inmawine @OrganicWinesESP @GastronomiaCyL @VinodeToro @DOCigales @DORueda @DORibera @BodegasMenade @AlonsodelYerro… https://t.co/ZzH73mVh8P]]></document><document><![CDATA[@mguelonlopez @cuentametve Para terminar así que hubiera acabado la temporada pasada con la marcha de Carlos]]></document><document><![CDATA[@hjSwLbZdJ97lTRW @elespanolcom La originalidad no es lo tuyo verdad!!!es lo que tiene el trifachito !!es lo que hay  estupidez !!!]]></document><document><![CDATA[@NoSoyLaGente @DSRG17 @mejoreszasca Correcto, no había machistas en ese debate https://t.co/LKgI8pNE3b]]></document><document><![CDATA[Carrera popular de #Navalacruz 2019 en Navalacruz, Spain https://t.co/tZe4klY5p0]]></document><document><![CDATA[Volviendo de Sevilla de participar con @FeafesAndalucia y @CERMIAndalucia en el III plan de acción integral para la… https://t.co/8HBJ9n8EXL]]></document><document><![CDATA[Jo, he soñado q mis padres me regalaban una moto d la hostia e iba a todas partes con ella 💔]]></document><document><![CDATA[Hay que tener una vida muy triste para molestarse en ir a un lugar a insultar a desconocidos. .]]></document><document><![CDATA[imaginem uma vida tranquila onde não verificam 5x seguidos se têm tudo antes de sair de casa]]></document><document><![CDATA[Excelente trabajo @CARTV_ , amplia representación de grupos de interés de la provincia de Huesca. Gracias @Amephu… https://t.co/TRU4KMeMD4]]></document><document><![CDATA[@4RB0Z @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/1baAISIfXk]]></document><document><![CDATA[Presentar el libro: Maybe Managua de la escritora costarricense Catalina Murillo, resultó una experiencia literaria… https://t.co/GYTnZPcjFs]]></document><document><![CDATA[Por la sanidad, Por la educación, Por el feminismo, Por el diálogo, Por la cultura, Por la diversidad, Por los dere… https://t.co/UbOXJAMaZZ]]></document><document><![CDATA[✨Hay sueños que se cumplen mas de una vez✨  Disfrútalo y déjalo todo junto a tus compañeras hoy @albarecheot2018 ♥️… https://t.co/yGphNKqdUZ]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera, en #ElDebateDecisivo, ha venido aprendido de casa y se nota: 'no se ponga nervioso'. Qué… https://t.co/jHue9lqT5s]]></document><document><![CDATA[Hay días que dan para mucho, caminar, comer rico, descansar, instruirte... y más que queda día. Pero sobre todo, to… https://t.co/WgKekI6VjX]]></document><document><![CDATA[@casadelfutbol El puto dueño de este mundo!  Pero un poquito de por favor con el Liverpool, pedazo de cabrón.]]></document><document><![CDATA[@thescript What a fuckin’ #Legend 🤘🏻 you can play guitar from any angle 👊🏻 https://t.co/Xj8ZuUBMsy]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️ @abalosmeco Este #28A  hay 2 opciones: un Gobierno del @PSOE que repare las injusticias en un clima de crecim… https://t.co/xqE6RP4wNK]]></document><document><![CDATA[@semponspuig @pilarcarracelas Empatía tu? Q vas ser un bullyie i et justifiqués, en treus importancia i a sobre enc… https://t.co/b8qTF786bF]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @desdelacoru @Anonymous_Prodi Cuando yo pongo ♡ es que me gusta. Puedo retuitear algo que no me gu… https://t.co/PLMgdGLAGN]]></document><document><![CDATA[@MojonYun @Fernand53400448 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/G3HXk0PYfi]]></document><document><![CDATA[Hay muchos españoles que oyen en que van a bajar los impuestos y se creen que eso les va a afectar positivamente, s… https://t.co/GFT7FxkGZG]]></document><document><![CDATA[@GeronimoRauch @Elmedicomusical Pues ayer te vimos @Crystalitae y yo con  @_CarlosRivera  y hoy en el @Elmedicomusical 😘💓💓💓]]></document></documents></author>