<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Virgo está lucecita te va a ser realista, si tú me das el permiso, gracias vos sabes enmascarar los sentimientos, q… https://t.co/cYfwVOFdc0]]></document><document><![CDATA[@BaronaMer Hazme caso que los míos ya son muy mayores y ese puente ya lo he cruzado. Tu a los tuyos a los demás ni mu]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CXRQ1KMws3]]></document><document><![CDATA[Hay quienes madrugan para ir a ver unos muñequitos paseando; nosotros somos de dar los "paseos" por algo mas entret… https://t.co/QrcuUzcojC]]></document><document><![CDATA[Es tan ridícula  ¡¡ Es una mamarracha¡ella y la cayetana  SON las niñas del RESPLANDOR¡¡]]></document><document><![CDATA[Todo lo que oculta el TDHA... Para muchos es un niño/a movido, pero hay un transfondo que como futuros docentes deb… https://t.co/lPAu4ZudXG]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/eohy9JcB8v]]></document><document><![CDATA[@biamendess28 Bi, caga nisso, amvas sabemos como a brincadeira vai acabar]]></document><document><![CDATA[Julio llega rápido 🙏🏼🍻🧡💙 en Cabanillas del Campo, Spain https://t.co/tVl4gbTeSK]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Vous êtes un historien M.Mélenchon  ? Et bien voyez-vous moi je suis prof d’histoire dans un lycée et… https://t.co/mROUT0W8s3]]></document><document><![CDATA[@PLudosky @40Francoise Super ! Va faire le con à Paris , insulte à nouveau les FDO et retrouve toi en taule qu’on r… https://t.co/9KQGT4kjFc]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @rourevlc @minervagra @EliasLM84 @melelira @carmencasasusg @MeteoCaudete @MeteoBetera… https://t.co/UHhmkzQ8d0]]></document><document><![CDATA[@MeteoCaudete @GVA112 @AEMET_CValencia @apuntoratge @elmatiapunt @CEAM_Meteo @StormChasersSP @avamet @fcarcel86… https://t.co/4bR5l0hccx]]></document><document><![CDATA[@angyxm @__manueldiaz18 Da igual que no te caiga bien, su personaje a evolucionado]]></document><document><![CDATA[Belén Ro ya empieza a malmeter sobre Lídia y Rafa x si no les ha limpiado la casa🤦🏼‍♀️ Q pronto la van a nominar y… https://t.co/8QeHutNAfm]]></document><document><![CDATA[@Bitel__Chus Buenos dias, pr suerte estamos a juerness,🤗toma p que te animes,👍 https://t.co/xXlsteP4j3]]></document><document><![CDATA[@govern @exteriorscat Sí i tb sabem que qui treballa en aquestes delegacions no entra per oposició precisament. El… https://t.co/9HatfisP08]]></document><document><![CDATA[Día 107:  Tenacidad y lealtad para ganarse la confianza. Valor para cumplir las expectativas. Ganas para conseguir cualquier meta.]]></document><document><![CDATA[@jusapolalmeria @Ortega_Smith @vox_es @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/qmf3tU8P1i]]></document><document><![CDATA[Me he emocionado muchísimo  escuchando a @AlbertArenas75, cuánto esfuerzo y malos momentos no vemos de sus vidas... Bravo Albert!! 💪✊]]></document><document><![CDATA[Por favor, no olvidemos que, después de 40 años, ellos también pueden ejercer su derecho.  Espero que no sea el últ… https://t.co/NI8oXMW3Ds]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/ADv1P8Qz0J]]></document><document><![CDATA[@Apostiller1 C’était pas Maduro la source d’inspiration de Mélenchon ?? Pour l’heure ce n’est pas la FI qui pourra… https://t.co/toC799xzwr]]></document><document><![CDATA[Tic tac tic tac tic tac... 💓 💓 💓 en Torres de la Alameda https://t.co/gmBnUAr2Ks]]></document><document><![CDATA[@maria_fragata @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @MuesliLeChat @CelineDurac @dizzychick01 @ShellTaylor3… https://t.co/8op7sacfQI]]></document><document><![CDATA[Se me ocurren muchas cosas que decir sobre la tragedia de #NotreDame pero no puedo. Lloro de dolor, rabia e impoten… https://t.co/FqIW2dNj4C]]></document><document><![CDATA[Things that matter.. about last night.. Love you mum ❤️ en Leganés https://t.co/yXiCXjcPfK]]></document><document><![CDATA[Acabei de descobrir que gosto de percebes, é ridiculo, marisco é a minha comida preferida, mas não consigo gostar de camarões]]></document><document><![CDATA[Porque não estão juntos?   -Porque ela come amigos?           Come amigos? 😳 -Sim ela disse: gosto de ti , mas como amigos!]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @sk_paqui @MeteoBetera @PabloIzni @JoseM_Rebollo @13marcarrascosa @carmencasasusg Ah no ese también es riquísimo !! 😋😋]]></document><document><![CDATA[@MaykeSchultz Andaluces !!! Vosotros!! De juerga continúa!! Y de votar .a la estrema derecha ..y las está metiendo doblada ...]]></document><document><![CDATA[@ALSA_Autobuses esta vez la reclamación pasará tambien por la OCU, la tomadura de pelo se os está yendo de las mano… https://t.co/mPsl9fMBaZ]]></document><document><![CDATA[@geishablue Gracias Gloria, gracias por verme así  Sólo intento q nadie pase por lo q yo pasé al principio Por eso… https://t.co/WrgkzQP5m0]]></document><document><![CDATA[@pelenukkk Pois acabo de mirar e en proporción si que é bastante máis. Vaia movida, tía.]]></document><document><![CDATA[Pessoas maravilhosas que conheci em Portugal e são de Aracaju... Coisas da vida! Excelentes companhias de viagem. A… https://t.co/E2QoLwIUMI]]></document><document><![CDATA[Tengo mucho mono de viajar a todas partes,ver paisajes y de la III República]]></document><document><![CDATA[📅 En el Desayuno Informativo de @NewEconomyForum de la próxima Presidenta de la #ComunidadMadrid, @IdiazAyuso prese… https://t.co/v3deDuW5dM]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol @HiginiaRoig Llàstima  que no hi hagin gaires personas com ell.]]></document><document><![CDATA[2019. Sembla mentida... Ens busquen 100% submises i entregades. Nova mostra de masclisme a @elcorteingles. https://t.co/7kpM8mwW4O]]></document><document><![CDATA[LIZ -Le va el hardrock pero también "clásicos" como Queen.  -De ciencias total, suspendía literatura en el insti.… https://t.co/6waoCOZJ5V]]></document><document><![CDATA[Los colegios privados y concertados han duplicado sus ingresos en 13 años.  https://t.co/Fta1Ez9LSv vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Violeta Hemsy de Gainza: “La escuela debe desarrollar la música porque es un derecho humano” La música es tan impor… https://t.co/ePRNVMpapL]]></document><document><![CDATA[@flopezcid @JosAndr90869973 @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @jusapol @jusapolalmeria… https://t.co/SILVHbkVgg]]></document><document><![CDATA[Hoy voto por fin, y, tras darle muchísimas vueltas, me decido por votar a #UnidasPodemos . Son a quienes quería vot… https://t.co/iA7NSFFnue]]></document><document><![CDATA[@larazon_es No tiene representación parlamentaria, la ley es igual para todos ⚖️]]></document><document><![CDATA[@LluisBarna @apuente Instituciones governamentales participando. Policias disparando..]]></document><document><![CDATA[@Timido762 @serafinzafra De una religión que te dice que mates a los que no predican lo tuyo... Qué puedes esperar???]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/5mMpeJ2XpX]]></document><document><![CDATA[@CharoPardo4 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @aeclim… https://t.co/F6nQZGVYgr]]></document><document><![CDATA[No sé qué me da mas miedo, si lo que se avecina políticamente o el grado de ignorancia del ciudadano medio (que a d… https://t.co/jx355jTwdf]]></document><document><![CDATA[Historia de cómo mis compañeras y yo queremos a las cucarachas y la cenutria de Dunia no las mata]]></document><document><![CDATA[Há noites que valem a pena o sono que vamos ter no dia a seguir, definitivamente]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @sonsoles_ph @AnaRufes @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos… https://t.co/CrwnGeRbDu]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Es una empresa privada, es un buen hacer  Vox, significa 40 años atrás en las formas de entender la vida… https://t.co/6kXJzPzKf7]]></document><document><![CDATA[@janipulab @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @marcredondo… https://t.co/Fv5QSDmqD3]]></document><document><![CDATA[dave q hoy he soñado q veníais todos a elche haz que se cumpla @daveot2018]]></document><document><![CDATA[@flopezcid @Carrete8888 @pitrumo @neviska @jusapol @jusapolalmeria @jucilnacional @JucilAlmeria @JupolNacional… https://t.co/aEiwXbfU4v]]></document><document><![CDATA[FP2 #WorldSSP #NDLWorldSBK 🏁  1º @Krummenator 1'38.325 2º Federico Caricasulo 1'38.421 (+0.096) 3º @Mahiaslucas 1'38.542 (+0.217)]]></document><document><![CDATA[@Fernando_Monton @galapita @G_Pisarello @AdaColau @barcelona_cat @barcelona_GUB @mossos Esta? No hace nada.  El otr… https://t.co/S9W0LuB2Dj]]></document><document><![CDATA[Avisadme cuando hablen de #feminismo #DebateRTVE https://t.co/yDoBu6fgmQ]]></document><document><![CDATA[@_JMontero A ellas lo que les pasa es que tienen un talento SOBRENATURAL y esa noche pese al mal sonido yo me quedé… https://t.co/SnaIQoyQ8f]]></document><document><![CDATA[....y abrir la ventana...y sentir el frío...ganas de volver a la cama....😱 https://t.co/1O9k8KSpkD]]></document><document><![CDATA[La #GranVia de #Madrid ya tiene todo listo para el #DiadelLibro https://t.co/GP4a6E7bb2]]></document><document><![CDATA[Hay que ver el poco sentido del humor que tienen algunos. #Señorllévamepronto.]]></document><document><![CDATA[@_hireth Que si pongo "seduce" en el buscador de gifs sale Tambor con la coneja poniendole cachondo.]]></document><document><![CDATA[Os meus alunos são peritos em apanhar o "melhor" de mim kkk https://t.co/Zidq6fCwe9]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/46MBz4Qwg9]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Un trabajo no, no somos conejas paridoras cada 9 meses. Una… https://t.co/JvFHcFNwVj]]></document><document><![CDATA[Esta lloviendo y esto no para... tendremos que ir a algún sitio que se pueda estar horas muchas horas estar entrete… https://t.co/Ng4mThb7Og]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea SÍ CREO QUE LO DEJO POR HOY ,ME DESPIDO DE TODAS VOSOTRAS Y VOSOTROS HASTA MAÑANA Y PENSANDO QUE E… https://t.co/z0XJApCtRr]]></document><document><![CDATA[Muy feliz del #premio otorgado a mi amiga cruz_sls la pasada semana por #Diario16. Una larga trayectoria como… https://t.co/d6Er1LCvbm]]></document><document><![CDATA[@Fermirv Hoy también del día de villalar día de la comunidad aqui en Castilla y León]]></document><document><![CDATA[NI 24 HORAS HAN TARDADO ALGUNOS MEDIOS EN VENDER "COALICIONES" COMO SI EN ESTA OCASIÓN FUESEN VITALES,NO LO SON,MIE… https://t.co/YYD7vdb2lZ]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @SosAbuelos1 Yaa pr se vale de q ahi reja,si no!no estaria tonteando🦌]]></document><document><![CDATA[@JaimeMontes_ @danteperezberen @montseminguez @JaumeMoyaM @mariaburrel @xavieritja @jorditurull Jajajaja !!! Estas… https://t.co/duaMrZXA8f]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Espero que no gobernéis nunca, pero si algún día lo hiciérais lo primero que pasaría sería desperta… https://t.co/XJk7AHserd]]></document><document><![CDATA[@bruja3d Los FACHAS como tú No os habéis enterado  que ETA  dejó  las armas  hace 7 años Y que el señor TORRA no ha… https://t.co/T3EnkAd2QD]]></document><document><![CDATA[Espero que la columna de Mijael Garrido Lecca y los intelectuales que lo respaldan sean la oportunidad perfecta par… https://t.co/VoAJUZS1ee]]></document><document><![CDATA[Es vergonzoso lo de este gobierno @LolaDelgadoG y @sanchezcastejon . Ya está bien!!! Esto es incomprensible pero so… https://t.co/kowE2Crfxs]]></document><document><![CDATA[@ExpositoOrteg @Yo_Soy_Asin @InesArrimadas @cayetanaAT Primas hermanas.]]></document><document><![CDATA[tou toda oleosa a beber batido enquanto vejo say yes to the dress uk  boa páscoa miudos https://t.co/NwZeQPWifG]]></document><document><![CDATA[Buenos días asi es me tocó luchar caer y levantarme sin depender de nadie gracias a eso soy la mujer que soy muy or… https://t.co/2OTVcvlc8K]]></document><document><![CDATA[Y el martes a por la champions!!! Ole  le le ola  la la ser del Barça es lo Millor que hi ha!!! https://t.co/4M6BPPMALT]]></document><document><![CDATA[Gracias a todo el elenco de @Elmedicomusical a la orquesta y a todos los que hacen que sean tan especiales sus noch… https://t.co/vbNoi3bNSs]]></document><document><![CDATA[Cada día juntos es único 😍 en Zoo Aquarium de Madrid https://t.co/NAv0yrZmaj]]></document><document><![CDATA[Tu si que ets un timo, i diari q només sap dir mentides i rescatat pels bancs. Quant et paguen !!!]]></document><document><![CDATA[El capítulo de los reencuentros. Aegon Targaryen. Bran siempre en su sitio. Como entrenar a tu dragón. #JuegodeTronos @GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[Sr. @pablocasado_ se lo pregunto cómo socióloga. De dónde hace esa interpretación estadística? Porque desde luego n… https://t.co/Hu3T4D1IXW]]></document><document><![CDATA[@xecapo @sedlr_ @meritxell76 A mi em representa:no la mà a qui ens insulta]]></document><document><![CDATA[@NeruMadrid Y pienso seguir yendo. En el día de la madre, voy a llevar a toda la familia]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/wsOk80zRIR]]></document><document><![CDATA[@vox_es Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/H4syMF3smv]]></document><document><![CDATA[@Mryinyangfc @AnabelAlonso_of @cayetanaAT Esa cerda de @AnabelAlonso_of lo sabe de sobra]]></document><document><![CDATA[Otro- y el PP  quiere GOBERNAR  ESPAÑA.? Para que para seguir Robandonos  a todos.? ¿ Y sus votantes.?]]></document><document><![CDATA[@ValleToca @gaceta_es Todo en orden. Va siendo hora de cantar "La Marsellesa", y no las mariconerias de Lennon. Un… https://t.co/BHsQqTntqm]]></document><document><![CDATA[@jusapolguadalaj @Francis35247769 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/traN2KcTfB]]></document><document><![CDATA[Una piscina queda colgada del vacío por un desprendimiento en Xàbia https://t.co/ITn3HZlvoo]]></document><document><![CDATA[Gran momento para recordar que ningún tonto (además de despreciable), ilumina.]]></document><document><![CDATA[“Queremos ser más felices que los demás, y eso es muy difícil, porque les imaginamos mucho más felices de lo que son”. Montesquieu.]]></document><document><![CDATA[eu ganhei a vida inteira com essa foto meu deus do céu olha essas bochechas meu deus do céuuuuuuuuu… https://t.co/Oj1NrYK7ni]]></document></documents></author>