<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ldpsincomplejos agradeceríamos que aclararan 1+1+1 del Senado. Que opina?]]></document><document><![CDATA[@SirMetanoien @Sebi_Berenger Pues eso quería, decir la diferencia  cuando se mata animales por diversión. No es lo… https://t.co/rfDRLH8uD9]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jckemYxpYc]]></document><document><![CDATA[Jornada de Educación de Adultos por el Aprendizaje a lo largo de la Vida con los principales partidos políticos en… https://t.co/IlnGp0hyCF]]></document><document><![CDATA[Vamos @unicajaCB , este partido tenemos que ganarlo ,@ACBCOM  #YoSoyDelUnicaja]]></document><document><![CDATA[@pepu_alcalde @espinar_mar @chemadp @PSOE Recorrer librerías muy buena idea @pepu_alcalde @espinar_mar https://t.co/pwEymt1mvT]]></document><document><![CDATA[@HOSTALPERSAL @MaKiNoTa_SiNMaS @jlrios04 @TurismoMadrid @Granviademadrid @madridnube @espaciomadrides… https://t.co/fq5lui4b0D]]></document><document><![CDATA[Buenosdias @JuanmaRomero_ @TuMePones !#VotoMePones una canción movida para todos los q celebran algo, como el puebl… https://t.co/k78JEKcAEF]]></document><document><![CDATA[@luisitokidrauhl te amo písame la cara el cuello el pie y lo que quieras te como la boca]]></document><document><![CDATA[@galanvazquez @davidsantosvlog @MiquelGimenezG1 @yosoynaranjito_ @ooCarriIlo @FelixCaldera60 @BonIndepe @jlicum 👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[A big happy birthday to this lovely lady @catiacosta24as I hope you have a very special one my dear 🎉🎉🎉🥰♥️😘… https://t.co/i2gyPQHCp9]]></document><document><![CDATA[han liado a mi pobre kirby con el tonto del chofer de verdad todo mal #dynasty]]></document><document><![CDATA[FECORA 2019🌸✨ #teatreves #fecorasevilla19 #friends✌🏻💕 #fotoskawaii📷🙂 #armys💕🙆 https://t.co/3O79jxjjzo]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @Javier__Sierra Son una pasada y es una pena y una gran catástrofe el incendio 😪]]></document><document><![CDATA[@ManyaZuba keep the photos that you took of #NotreDame as if they were a treasure ... and love them today more than never before ...]]></document><document><![CDATA[@JavierGagoG ¿ESTO ES LO QUE LE INTERESA A ESPAÑA?volver a meter el odio entre hermanos?no hay otras cosas que hacer mejor?]]></document><document><![CDATA[@BegotxuBoo Sí solo fuera en Twitter... Tienen algo legal? Es la pregunta 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Me encanta ver @AlejandroSanz disfrutar de su música, y a mi de verlo feliz. 😘 😘 😘 😘 😘 😘]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda @salvadorcardus @KRLS Tarda, tens tot el meu suport, una abraçada.]]></document><document><![CDATA[@Trinipm55 @hermanntertsch El pasado de todos no se puede eliminar de un plumazo ,lo peor que el PSOE haga lo que h… https://t.co/AByPVuayKQ]]></document><document><![CDATA[@ic2002ines Eu cheguei do treino , e era peixe cozido com batatas ahahaha]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan No vamos a ver nada y encima va a durar más por la duración. 😪]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/TcYDbK19CS]]></document><document><![CDATA[Lo más bello que leído hoy, soy una persona agradecida y si lo son conmigo mejor que mejor, y si no lo son no pasa… https://t.co/Y8j6St0ut9]]></document><document><![CDATA[Yes, Bolsonaro decides to stop investing in Philosophy and Sociology courses at the university.]]></document><document><![CDATA[Vendo "Zapatillas mujer puma suede platform animal " en Wallapop !!   https://t.co/Qj5seTsybA]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/K0Q68YVvMU]]></document><document><![CDATA[@676657683 @MariaJo90961805 @mariacr06523107 @MariaCa68832738 @AbadiasM @SINEVA6 @bichin007 @elengalor @mjose_lo1… https://t.co/G4O3vIVcoq]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @populares @vox_es Pero que chorradas hay que oír !por favor! La mochila de Vox va cargada con todo l… https://t.co/UNBAddv33l]]></document><document><![CDATA[¡Llegó el día! Y ya está todo a punto para endulzar la Pascua  Dentro de unos minutos arrancamos con el Curso de ta… https://t.co/26hYf1ef5g]]></document><document><![CDATA[@diana_aceves_ @deiser Mucha mierda!!! Te va a ir genial fijo! https://t.co/qR5zysvzCD]]></document><document><![CDATA[Muy atentos que sorteamos en mi cuenta de instagram y de Facebook una plaza para el próximo Curso Intensivo de Inic… https://t.co/ehmklJWDne]]></document><document><![CDATA[Pues a mi me parece que Jordi está usando unas formas de mierda con violeta, por mal que me caiga #ConexiónHonduras2]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si que se oye mucho,, que harías Iker? https://t.co/AczVUX7uGB]]></document><document><![CDATA[Cuando  veo y oigo a persona como esta ¡ me siento orgullosa de ser andaluza  ¡ Pero que pena  que hay mas lamer… https://t.co/Lt4NESyITd]]></document><document><![CDATA[This time last year I quit a job that I hated with 0 back up plan... best thing I ever done 👍🏽]]></document><document><![CDATA[Feliz #BandoDeLaHuerta2019  ¡Viva la Virgen de la Fuensanta! ¡Viva #Murcia! https://t.co/UMdJXFD7mt]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bCnPXMeOwR]]></document><document><![CDATA[Estou a estudar a forma como o sistema respiratório e estou com medo de me esquecer de respirar 🙃]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT @Tumultuario @LauraBorras Gran dona!!Gràcies  Laura. Ets la veu de  la nostra dignitat!!]]></document><document><![CDATA[@ayalivic @Anonymus_ES Pues que poco sabes de ello. Eso de que solo se le sube al gran empresario es una mentira....]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Contar lo que tu cobras de los españoles que tanto asco te dan?????]]></document><document><![CDATA[@JustinSuescun @jjaviervazquez @sofiasuescun Total mente de acuerdo con tigo,    ¡Pero los de Viva la Vida estan  intentando dar la vuelta]]></document><document><![CDATA[que bien tia, que orgullo de verdad👏🏻 Todo sueño de estudiante de segundo me alegro x ti guapa ❤️]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @lovenursingmery @urgenciasemerge @PauMatalap @duemileurista @anaisnursing @perdidueblog… https://t.co/tlizmUT105]]></document><document><![CDATA[España despierta , los  españoles tenemos un verdadero lider el sr. Abascal próximo presidente  Viva VOX   https://t.co/hcxrTKQ73D]]></document><document><![CDATA[@soler_toni @eldiarioes Carai, Toni explica-ho tot , que les disculpes son de la primera part,  la segona ,ha dit e… https://t.co/YIadqjxjsW]]></document><document><![CDATA[“Más feliz que una perdiz” #refraneroespañol #toledo #casarrubiosdelmonte #mobilephoto #country #bird #campo… https://t.co/ecTMjbqFM4]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @JuanMarin_Cs Pues peor el PP que dice que Vox en Andalucia no tiene voz ni voto..… https://t.co/b1tyuvIgYb]]></document><document><![CDATA[@Pilar41033117 @IDOIA091099 El aire, la lluvia y la humedad son la tónica, en Valencia no habíamos tenido este año nada igual]]></document><document><![CDATA[@VLAuteur @Kuntzelmann2 Mélenchon se fout vraiment de votre gueule mon cher Eric Brunet !! Et vous en êtes encore à… https://t.co/WLRk45qqsW]]></document><document><![CDATA[MISERABLE JUAN GUAIDO :A ESTE LE IMPORTA TRES COJONES VENEZUELA , ES DECIR :LOS VENEZOLANOS SE LA TRAEN FLOJA Y COM… https://t.co/n14R01Fd8Y]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Tremendo me parece que horror  hala historia a tomar por c..........]]></document><document><![CDATA[Però el pa torraet, marronet que al mossegar s'escolte el crugir. Se'm fa la boca aigua sols d'imaginar-ho 🤤🤤]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BGuix @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pero nos enredamos los demás. Ojalá existie… https://t.co/n6hmWcpddQ]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial ojales ella lo deje siga pa adelante ,este hombre es nefacto que haga lo que le da la gana ,por favor y siguen y siguen]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @Ortega_Smith @gerona_vox @Jorgebuxade Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz… https://t.co/PQBVyQAWQA]]></document><document><![CDATA[Tengo un problema, mañana a la 7:30 tengo q estar despierta para trabajar 9 horas delante de un ordenador (9 porque… https://t.co/beWjDab7Vz]]></document><document><![CDATA[🔴 @MartaSorli_ : @compromis representa la valentia de la #LleiLGTBI del Botànic vers a les forces que a Madrid para… https://t.co/mezDewDy0M]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ue78e2Qebp]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 L'odi corregit i augmentat...... això no te aturador  com mes odi desprenguin mes independentisme.......... Seguim]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@Carrusell,  Tesis terminada con muchos codos, no se si será comiéndose las uñas, jajaja, cucha; O CABALLITO O CART… https://t.co/b62GJQrlrR]]></document><document><![CDATA[@JoannaAzevedo Para eles tb n foi fácil! Mas é uma das relações mais profícuas da História. Eu acho que se pode amar, sem gostar da pessoa.]]></document><document><![CDATA[Y tras el #28A ahora toca ir pensando de nuevo en lo importante, lo que más nos urge. Por una España y por un mundo… https://t.co/7P4SXUHwp3]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CXRQ1KMws3]]></document><document><![CDATA[@either_mark @AugustCastelo No puedo esperar el momento que un periodico ñol lo traduzca y transcri........no hay huev.....]]></document><document><![CDATA[Todos nacemos con luz propia, se tu mismo y brilla!!!!! #hastaelinfinitoymasalla #amamesinmodales #vida… https://t.co/PFa5uc9v2G]]></document><document><![CDATA[Neceseres Venus "Beauty and Purity" verde y rosa. . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil… https://t.co/TZDdMcv10c]]></document><document><![CDATA[Vocabulário português de Portugal que às vezes uso e nem percebo:   - “Fulano fez tal coisa e, pronto, quer saber i… https://t.co/5lq3IhjeIS]]></document><document><![CDATA[@Chefiasturias @tamyta2001 @anamarsu @EnfermeroNinja 👏🏻 https://t.co/ljEI6C4zHM]]></document><document><![CDATA[No estoy preparada para estar toda la mañana sin Twitter para no ver spoilers de GOT]]></document><document><![CDATA[Un paso más cerca del @RNRmadmaraton, recoger el dorsal es como un bálsamo en la gran semana de nervios, al tenerlo… https://t.co/mtFFrLKtgm]]></document><document><![CDATA[@Migueln53227148 @PugaGmail @Cristin83590981 @Gata_india13 #VotaPSOE #VotaPSOE ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@seny1714 @Virgili7 @jcanadellb @HiginiaRoig @AlbanoDante76 @RaholaOficial @boye_g Pena ninguna, la verdad.]]></document><document><![CDATA[@LILLOTERESA @pmusifloren @MargaLarra @sanchezcastejon Lo siento por Iglesias pero creo que vive en otro mundo..Cre… https://t.co/HnAP1CtTeP]]></document><document><![CDATA[Believe in yourself and you will be unstoppable. en Paloma parra Team https://t.co/3SMxXRoL4A]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/0kqE1YOQdf]]></document><document><![CDATA[@yaholas Q dure toda la Semana Santa, y así poco a poco lo vamos alargando hasta Sv 🥺]]></document><document><![CDATA[👠👠 Y si el solo brilla... Que brillen tus pasos 👣👣👣 . . https://t.co/CogbKShDvD   . Ana Lucena y pisa con ganas en… https://t.co/bVLXwh3nAa]]></document><document><![CDATA[#SalvameOkupa ojo, está claro, “blanco y en botella” es una cosa y yo he puesto “blanco y embotella” por el puchera… https://t.co/ParLrqiQlj]]></document><document><![CDATA[@evaenlaradio @bettapique @COPE @TRECE_es @Arguments @religion_cope @alfayomegasem Jesús lavó y besó los pies a sus… https://t.co/xZ4kGteFCU]]></document><document><![CDATA[@nbahMu @7Anemiren7 @piskoyxena Garrapatas,pr dios como tienen asi al a imalito,🐕]]></document><document><![CDATA[Hoy ha tocado sesión de fotos bajo la lluvia en las ruinas romanas de Lucentum, 5 candidatos al Senado por la provi… https://t.co/lvPvIAMGFF]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 María yo soy así, como enseño, suelo decir lo q pienso y siento, el resto ya es asunto de los demás]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM @okdiario No hay cara duras más grande que, Pablo Iglesias, y su compañera, te dicen donde vivir, ellos un casoplon hipócrit]]></document><document><![CDATA[@vegetariansatan hj tb jantei caldo verde eh conexao vegana intercontinental que vc quer?????]]></document><document><![CDATA[@perpetuok @MonederoJC Monedero es un cínico y manipulador de información.]]></document><document><![CDATA[@CDLeganes @LaLiga Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposi… https://t.co/IYc0uJmtaH]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @logomensor @merypeople_ @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ierrejon @agarzon @MonederoJC… https://t.co/kSUgF7vFAx]]></document><document><![CDATA[yo creo que es de las pocas veces que me siento orgullosa de España, gracias por votar con cabeza]]></document><document><![CDATA[Mi primera experiencia en el voto por correo: desde las 8:15 la oficina y el sistema colapsado. Gente que no sabe n… https://t.co/E3iiyl16hk]]></document><document><![CDATA[MADRE MIA!PA QUÉ HABRÉ ENTRADO CON LO POQUITO QUE VEO ,QUE NOS LLAMEN A LOS DE PODEMOS LADRONES Y COMUNISTAS ,ES CH… https://t.co/9xuyMpzdpu]]></document><document><![CDATA[Es falso que el PP haya revalorizado un 16% las pensiones, como dice Casado https://t.co/t7dgGWvFxI vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Perdida ando por las de mi mente Buenos Días mi Querido Luis. Felíz  Miércoles guapísimo 😘😘🌷🌷💕 https://t.co/i8UGCDcWFq]]></document><document><![CDATA[He de volverte a besar,/he de volver, hundo, caigo,/mientras descienden los siglos/hacia los hondos barrancos/como… https://t.co/mbffwo6VNy]]></document><document><![CDATA[@Arqueracabreada @metro_madrid Es verdad se ve el color de la línea jajajaja pero vamos que últimamente pasa en la… https://t.co/GzihEes3Z2]]></document><document><![CDATA[A pesar de todo... no me gusta esa tristeza que Expresa en su mirada 😣😦😔]]></document><document><![CDATA[¿Queremos ya de dejar de nombra a #ETA  y hacer otro tipo de campaña? #Ciudadanos #PP #VOX CANSÁIS SIEMPRE LO MISMO… https://t.co/C8Mre8FHjl]]></document><document><![CDATA[New Resolution on #Women_Peace_and_Security. Relevant: the abstention of China and Russia. They represent securitar… https://t.co/eLyeLXtawS]]></document></documents></author>