<author lang="es"><documents><document><![CDATA[BUENOS DÍAS MAJETES Y FELIZ MIÉRCOLES!!! #buenosdias #majetes #felizmiercoles #frasedeldia #chistedeldia… https://t.co/IcvZMwKdLJ]]></document><document><![CDATA[¿Analógico o Digital? #analog #digital #glitch #digitalpainting #glitchart #digital #remodel #photography #photo… https://t.co/gFhqaEyr8R]]></document><document><![CDATA[Muere a los 88 años Francisca Aguirre, poeta de la desolación y la lucidez | Cultura | EL PAÍS https://t.co/oG0TUv8Gfa]]></document><document><![CDATA[@alias_quin Es una historia que me impresionó, entre otras cosas por su tesón hasta construir la presa.]]></document><document><![CDATA[LA BRECHA SE SIGUE AMPLIANDO... NO LOS VOTES!! El 1% de los españoles con mayores rentas ingresa un 10% más que hac… https://t.co/6BFIXneFxT]]></document><document><![CDATA[Amigo eres increíble un abrazo y un besazo de todos @SDLogrones @UnionistasCF https://t.co/jEd9Dtbz8Q]]></document><document><![CDATA[El peor gestor que ha pasado por Córdoba, por favor vende, exprime el club, vende lo invendible, llévatelo todo, pe… https://t.co/AEcw3w5voK]]></document><document><![CDATA[@PabloFasc @audafgremial Q hijos de puta, ahora irán de víctimas los cuervos ciervos de los del 13?]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando a @Ortega_Smith y solo puedo decir  Viva España 🇪🇸. https://t.co/A40LClOBJ8]]></document><document><![CDATA[Amor sin filtros. en Adzaneta, Valenciana, Spain https://t.co/C8r3MBdYeS]]></document><document><![CDATA[@talanquera1 @carlossmato @agarzon Los que no quieren que las reuniones del Pacto de Toledo sean públicas?]]></document><document><![CDATA[@gromanortiz @U2 @U2Valencia @U2Community @U2start @u2songs @u2fanlife No lo sabia]]></document><document><![CDATA[«Lo que más me preocupa son las consecuencias creativas que podría tener este lío. Cada vez que agachas la cabeza a… https://t.co/uWlGqbi4IB]]></document><document><![CDATA[@TuberViejuner @MakoModding @CookinSoul @superjarm @Arlan360oficial @dokipanik @SpineCard O como mínimo se echaron… https://t.co/MEaGnWkrbN]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: Dentro de muy pocas horas serán los nuevos emperadores de Japón. Muy pocos saben que Naruhito y Masako le de… https://t.co/PHUibNBkZY]]></document><document><![CDATA[@poucoapelativo @anadomingos @vademetroananas @tabomraphael @ricardofdiogo É um café cheio em chávena de chá é isso?!]]></document><document><![CDATA[@granada_taxi No ganáis para dramas 😂😂😂 los ideólogos del plan Anti - Uber @ramonalcaraz5 @SebasGRX… https://t.co/dBnFDj2sFy]]></document><document><![CDATA[Pero que cojones han comido estos Celtics en #NBAPlayoffs ? Grandes al rebote joder]]></document><document><![CDATA[Alfonso Guerra muestra todo su desprecio por Pedro Sánchez https://t.co/AKW8JFsebN vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Cómo se confirmen las encuestas, no he acertao ná de ná en mis quinielas... Madre mía qué mal pitoniso soy 😇]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @marta_msg Muy bonito: ayuda a la convivencia, ¿a qué sí?]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: Son ciegos y sordos a la vez. ¡No podemos dejarlos aislados! - ¡Firma la petición! https://t.co/Uaw382bGJx vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Voz en off: está haciendo palmas con las orejas porque la decisión de la Junta Electoral alimenta su discurso victi… https://t.co/nPygj3zvML]]></document><document><![CDATA[Una retahíla de chistes faltones, sobre gordos, enfermos mentales y sobre chicas metiéndose debajo de la mesa de pr… https://t.co/pmXcIiZe5c]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce @AdrianVieitez Está estupenda todo el tiempo que sale, no solo en el drama.  No se les llena de boca de… https://t.co/TLrZ5guO0t]]></document><document><![CDATA[De esta Mañana, en La Procesión de Ramos con D.Abel Caballero  Alcalde, de nuestra querida y amada Ciudad de Vigo.… https://t.co/KrS4LxehzP]]></document><document><![CDATA[@VelvetMolotov Muy dentro de todo lo que dices y fenomenalmente escrito 🖤]]></document><document><![CDATA[Lecturas de tardeo  #PoblenouOpenDay #Poblenou en Poblenou https://t.co/uQ9ETKVF5p]]></document><document><![CDATA[Solo repetir un emoji mil veces, la idea es hacer 20 emojis copiar y pegarlo tres veces luego copiar y pegar lo que… https://t.co/7WC5cAVKnC]]></document><document><![CDATA[Cada vez más convencido de que el PSOE a echo trampa en las elecciones dándole derechos de votos a los discapacitad… https://t.co/ppYUVW2BSZ]]></document><document><![CDATA[Hoy visita a @bodegasmuga , fue mi primera bodega en La Rioja ya hace 26 años, hoy repetimos #wine #vino… https://t.co/8pc1sGGGsH]]></document><document><![CDATA[Cos alevíns do @marincf1 no IX Torneo de Fútbol do Marín CF. #Marín #concellodemarin https://t.co/S2yKugMROQ]]></document><document><![CDATA[El Alcázar de los Austrias en Madrid ardió entero en 1725. No quedaron ni las piedras, y se salvaron los cuadros, m… https://t.co/qcmQSrNKfM]]></document><document><![CDATA[@MARIAPerezFern @vox_es Todo es manipilacion política de la Junta Electoral. No tiene otra explicación]]></document><document><![CDATA[Messi es un jugador estratosférico, quizás el 5 mejor de la historia. Lo de ayer fué un golazo, que no debió subir al marcador. Simplemente.]]></document><document><![CDATA[@tildegm Lo que yo no sé es por qué tapas sus datos. Que se sepa quién es ese cafre]]></document><document><![CDATA[Estão a acabar com as modalidades.  O Voleibol é só a primeira modalidade a acabar.  Vão sair de Faies, mudam a sua… https://t.co/i3gNN6f7ZV]]></document><document><![CDATA[La República quedaba legitimada democráticamente por las elecciones del 28 de junio y la Constitución del 9 de dici… https://t.co/IwOmDdITYp]]></document><document><![CDATA[@F1 Honestly, where was hamilton going and what the fuck was mag thinking?]]></document><document><![CDATA[Honestidad, trabajo, eficacia, humildad, respeto,  responsabilidad, empatia, tolerancia, voluntad, solidaridad ....… https://t.co/qHqcIlwiYc]]></document><document><![CDATA[@fasensi @Gonzalomartin opina que la gente se traga los sables que sean necesarios y al final da todo igual. Yo cre… https://t.co/CHaczyui6U]]></document><document><![CDATA[No he escuchado la alarma y me acabo de levantar de la siesta He perdido toda la tarde :(]]></document><document><![CDATA[Esto son todos los partidos que ha ganado Alvaro Cervera desde su llegada al Cádiz CF, Y TODAVIA HAY GENTE QUE LE C… https://t.co/ALsPMRoxNF]]></document><document><![CDATA[@xcorbera No pots comparar la política municipal amb l’estatal. I això no hagués passat si l’Ares o hagués impedit,… https://t.co/NPvgSXfkDq]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi Lo triste es que los "progresistas" os pongáis a defender a los que van con PP y VOX -a los que llamábai… https://t.co/01wQGGJIqe]]></document><document><![CDATA[@Eloy_Garcia19 @TeleonubaTV Si si a ver ellos a las contras llevan peligro aver si se enrrolla luci jajaja]]></document><document><![CDATA[El nivel de detalle, es brutal. Merece la pena hacer zoom a esta “vidriera”.   Es una de las últimas intervenciones… https://t.co/1AcbLSoJge]]></document><document><![CDATA[@Mendi_rm Pero es que a nadie de verdad. Como no sea Van Dijk uno de ellos y no creo…]]></document><document><![CDATA[retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for merch ) Good luck 3 minutes people ❤️]]></document><document><![CDATA[@MiguelGymStyle @el_floriano @Monkeez2 @rafaguillermova Tu sabes que si Miguel porque veo resultados y que eres muy buen profesional.😉]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor E foi o Tavares que ao telefone pediu às redações amigas da aliança - todas -  enquanto o BUFAS seg… https://t.co/fIXCvsy3so]]></document><document><![CDATA[@MalagaPCRL Catetos ai por todo los barrios de  malaga desde la luz pasando por la palmillla y terminado por el pañ… https://t.co/HBRPpvlqX7]]></document><document><![CDATA[@otramallorca Hombre, la casa esta en el árbol tiene más problemas que los meramente turísticos jaja]]></document><document><![CDATA[@europintas @KpsVasco NUNCA trabalhou este MERDA. Caso contrário não falava assim.]]></document><document><![CDATA[Un país moderno se hace con gente que sepa de su oficio y no sea un incompetente.]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Jueves Santo!!! ⛪️☔🆕 ✌ 🚙... 🔝 🆒 🇬 🇫 🇲 ©  @pimientosdelcristal 🌶©️... Los mejores pimientos del mundo 😃.   . .… https://t.co/z1p6tyBWG5]]></document><document><![CDATA[Ha perdido Villarrobledo y ¡EL @FundLucentum VA A SER EQUIPO DE LEB ORO! ¡¡¡Enhorabuena!!! 🙌🏼 Fin de semana redondo… https://t.co/c175wmv3ba]]></document><document><![CDATA[Esta mañana a las 9:00 am deposité mi voto con muchísima ilusión "estrenando" la urna siendo el primero. 💪🏼🍊🇪🇸🇪🇺 https://t.co/YFN4EroHOs]]></document><document><![CDATA[Ver la evolución del número de marcas blancas de Amazon da miedo. Vaya ritmo! @AlejandroOrviz de @bluco_spain… https://t.co/KUgW28l7j4]]></document><document><![CDATA[Porqué Santo Tomás? Y cuál de ellos, no hay demasiados? Porqué no Saturno?, hoy es su día, y sólo hay uno]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/GRIvBOytsv]]></document><document><![CDATA[Partido de numeros redondos 1.800 en 1ª del @RealBetis Balompié en 1ª 300 de Joaquin en  1ª   Gol 2600 encajado en… https://t.co/0mzHDEpOKB]]></document><document><![CDATA[Decir que si, y la leche también prohibirla que los hombres blancos y heteros tocan las ubres de las vacas.… https://t.co/Dh1JVJDwnT]]></document><document><![CDATA[Rivera descontrolado. Una cosa es desbordar con argumentos válidos, pero la verborrea nunca es convincente, sino to… https://t.co/WDK7tDuu3s]]></document><document><![CDATA[Así devoran un enorme caimán en el golfo de México los isópodos gigantes: https://t.co/5uBsoSu32V vía @SputnikMundo]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Bárcenas, bigotes, zaplana, Granados, etc. en prisión. 🤔 ¿dónde están Chaves, Griñán y Susana Díaz?]]></document><document><![CDATA[Los Jardines de Primavera son para disfrutarlos, los más pequeños disponen de talleres durante las fiestas en la Pl… https://t.co/jPs0LXAArE]]></document><document><![CDATA[Revilla: “Sánchez no pactará con nadie hasta después de las elecciones municipales” https://t.co/VxgYQ8oRJ6 vía @yaesmediodiatv]]></document><document><![CDATA[Y ahí van mis tres valientes Scouts, la aventura les espera, en especial a mi Castora que vive su primer Campamento… https://t.co/f8RdZ4suGf]]></document><document><![CDATA[Bom dia Alegria! 🌞 Boa Páscoa para todos. 🐰🐇🌞🤗 em Parque das Nações https://t.co/4ra1uef4KS]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo a Nadal en Movistar y llegan los anuncios y ponen la canasta de Rudy ante Panathinaikos con el siguien… https://t.co/2Yd32CgQRC]]></document><document><![CDATA[Fuera de colores ..... Pablo Iglesias es el mejor político de los 4. Opinión personal. Casado y Rivera solo utiliza… https://t.co/udjncNvn4x]]></document><document><![CDATA[Que cosas tenéis, lo que a la gente le importa de verdad es lo de españoles y españolas....]]></document><document><![CDATA[@arantxa_vela @ResadMadrid @CbyJ Augusto Boal dijo: teatro político es un pleonasmo. Estoy de acuerdo: todo teatro… https://t.co/xjutM6umAE]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco Y dos huevos duros, que no se te olvide Ministro de Propaganda.]]></document><document><![CDATA[Si twiteas diciéndole verdades a @GFVara de @psoeex a seguro que te bloquea así es el talante de la @VerdaderaIzqda… https://t.co/ITDsyUeo31]]></document><document><![CDATA[@elperritopiloto No se lo cree absolutamente nadie, ¡pero si la fuente es el Excel de un señor de extrema derecha!… https://t.co/QLiBs6rl6S]]></document><document><![CDATA[Jesus León es lo peor que le ha pasado a Córdoba desde la muerte de Almanzor. Y mira que aquí hay para elegir.  Valiente hijo de puta]]></document><document><![CDATA[Si twiteas diciéndole verdades a @GFVara de @psoeex a seguro que te bloquea así es el talante de la @VerdaderaIzqda… https://t.co/grco9C38UY]]></document><document><![CDATA[Carecen de un estilo de club que les identificase, explicó con ejemplos:  Barsa: 4.3.3 desde base, identificados co… https://t.co/kC368hpfJJ]]></document><document><![CDATA[@joryzur @solounahormiga Por malas políticas hay gente que ha llegado a suicidarse, no puedo calmarme, pero lo agradezco Jorge 😉]]></document><document><![CDATA[Belo dia e uma belíssima volta à GRANDE🤣📷 em Gerês National Park - Tours &amp; Hiking https://t.co/Ndy7szBgK8]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias @pablocasado_ me alegro de tu captación, ahora a ser más honesto y no querer a VOX para favorecerte con… https://t.co/he9zdK5wcJ]]></document><document><![CDATA[@_Piilaar9 @JuegoDeTronosTM Doy fe de Ello jajajaja. A mi me salió uno que aún no conoces jejeje]]></document><document><![CDATA[Tengo q dar tantos zascas... que no sé por donde empezar!😅🙌🙌🙌🙌#hayporfavor]]></document><document><![CDATA[@Eladioku @alorca72 @capemarcos @Mister_Air @sandrawayne99 @A_Galvez_V @Litos616 @rogerwilson_ @matias_gleza… https://t.co/9gsRHHp7bO]]></document><document><![CDATA[Feliz dia de la madre a todas las madres del mundo, hoy en Velada lo celebramos con la romeria en honor a la madre… https://t.co/GSYH08mhTb]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda @msauvage4141 Una pregunta clave para desmontar a Sánchez: ¿Qué pasó el 20 de mayo de 2010? https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@Valen_SSR @blasradio Sino ganamos los dos de Madrid estariamos casi out! Pero confiemos en estos chicos ✋]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @carloseljane C,s y Vox fifty fifty. Pero UP (Unión parasitaria), quedará el último]]></document><document><![CDATA[@cbusquets Mejor enfocarse en métricas y analítica que no en Google Analytics. Tienes también mixpanel, amplitude,…]]></document><document><![CDATA[@castrojr76 Sem dramas, se houver demissão avança uma comissão de gestão com o amego Cintra]]></document><document><![CDATA[@CarlosDezaDeza Y yo en la Aljafería en la celebración del Día de Aragón, 23/04 ¿Acabaré empapado en San Jorge? 🤔]]></document><document><![CDATA[@pimpammambo Els hi peta el cap! No volen entendre el que hi ha perque se’ls hi acabaria el relat fals de l’etnicis… https://t.co/mIzet36Ksr]]></document><document><![CDATA[El indepe del Asens va a un barrio obrero como el mío a intentar rascar algo.  Lo lleva claro.]]></document><document><![CDATA[@RABAGOISABEL Isabel, que gusto leerte. Me encantan las personas que a pesar de tener otros ideales o pertenecer a… https://t.co/CnrsvZNGlC]]></document><document><![CDATA[Impresionante baño de masas de @Albert_Rivera en Sevilla. Andalucía será la punta de lanza del cambio que ya llega… https://t.co/uwoFTU4iBc]]></document><document><![CDATA[@iammissgi y @artabe_music en concierto...   Jueves 9 mayo, en la mítica @mobydickclub...   Youtube:… https://t.co/TfaqE8lTkB]]></document><document><![CDATA[@Apple Primero habría que solucionar la fiabilidad del sensor óptico antes de hacer pruebas médicas de diagnóstico.… https://t.co/yJmyokAnZe]]></document><document><![CDATA[Mi técnica de bajada deja mucho que desear, mucho miedo a mi rodilla. Aún así muy contento 2' menos que el año pasa… https://t.co/sksVnGtJQe]]></document></documents></author>