<author lang="es"><documents><document><![CDATA[todo el dinero que gane el otro día trabajando me lo he gastado hoy soy......una mierda]]></document><document><![CDATA[Buena estación a mi amigo @AndresBenot Hoy es tu día, el de tu familia. A disfrutar.]]></document><document><![CDATA[@vox_azu @vox_es @ademiguelanton #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9ilmBSU2Qp]]></document><document><![CDATA[porque é que as pessoas fazem questão de todas as semanas por uma foto de que estão a ver got? credo vejam e pronto]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia @sanchezcastejon ya no deroga la reforma laboral, lo cambia por un nuevo ET. Mientras que una ley… https://t.co/VOFmteRAGN]]></document><document><![CDATA[Cierto como la vida misma. Ánimo @maria_rey! Somos muchos los que sabemos y conocemos tu profesionalidad]]></document><document><![CDATA[No es gracioso en vd pero en fin xd me encanta cómo se preocupan por lo verdaderamente importante estos amantes de España 🇪🇸™️]]></document><document><![CDATA[@Mippcivzla @PartidoPSUV @NicolasMaduro Jajajaja!!!!! Ahora??... cambiar??...si van a por todos Uds. Tienen que pag… https://t.co/neyKBTCyyz]]></document><document><![CDATA[SUNDAY MENU: 😼🌶🥝🍌🍅😹🥑🍠🍷🥔🥒😽 . . . . . . #sunday #domingoderamos #menu #domingo #sundaymenu #homemade #recipes #food… https://t.co/hcUSdItXOG]]></document><document><![CDATA[Artículo escrito por un profesor de filosofía.  https://t.co/K0mDAuIYlx]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Y quiene… https://t.co/bFCgbySWio]]></document><document><![CDATA[@GelpiGomez @AdaColau Estem fins els collons de a questa gent insosiabla que els fotin fora de una vegada gunt amb la la colau]]></document><document><![CDATA[@Espining Gracias!!!!! 😍. Si la cuestión no es que no se me notifique. Es directamente que no lleguen. Fuera de la… https://t.co/oJr0CGTTfg]]></document><document><![CDATA[PODEMOS quiere imponer la Salud Dental en nuestra Sanidad Pública..!!!!👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏  https://t.co/Oi1clAzpeO]]></document><document><![CDATA[Alegria de compartir #projectes @AjStQuirzeB @QuimTorraiPla @mtespadaler i il.lusió per futur de l’escola que aviat… https://t.co/Ly5YhIjziF]]></document><document><![CDATA[@DENNYSBL Se acabó xq el plan era sacar a Leopoldo... Cuanto vale el show? Unos cuantos venezolanos asesinados, dañ… https://t.co/VL4jEHr4If]]></document><document><![CDATA[Mi programa de hoy en @ORMurcia Gracias @FCollMorales https://t.co/wsUVNJNaY8 #mujer #empresa #ElecccionesGenerales28A y algo más]]></document><document><![CDATA[Anochecer en #oporto mientras van iluminando los edificios en Cidade Do Porto Portugal https://t.co/MQBuKnulqa]]></document><document><![CDATA[@HelenaGMelero Ei, amb respecte, que m'agrades molt com a professional i intueixo que també com a persona... Anàlis… https://t.co/n4M1Yh7AhT]]></document><document><![CDATA[@92somriures @JobsMierda No. Los ingresos es lo que pagan los clientes por la app y los 277 son pagos en efectivo a… https://t.co/BXDaKyyCz6]]></document><document><![CDATA[APUNTATE!! #ContigoCorremosTodos #JuntosContraElCáncer #ClubBaloncestoNavalcarnero #YoCorroPor]]></document><document><![CDATA[@mapaymochila_ @VisitBritainES @VisitScotland Qué ganas tengo de un roadtrip por Escocia y de otro por Irlanda! Me flipan viajar en coche 🤩]]></document><document><![CDATA[@EviiiCallejon @Correos Tiene huevos que tardaran llegar los papeles casi 1 puto mes y con un retraso de una semana… https://t.co/haJieDswN9]]></document><document><![CDATA[Que bien nos lo pasamos👏 con las manualidades en el campamento 👧👨👧👨en Party and sweets planet en El Planeta de los… https://t.co/mNT2fha8X2]]></document><document><![CDATA[Mas já é normal. O contrário é que será de estranhar Ex-árbitro diz que há penalti sobre João Félix https://t.co/g2dqAivWoe via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @Diego_FDM @navedelmisterio Jaja,, buenas noches guapísima 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@jusapoljaen @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/XK11q6Pye2]]></document><document><![CDATA[Encuentros muy agradables #menganitadecual en Mercado Del Val https://t.co/QFY0XgCV2B]]></document><document><![CDATA[¡Bomba! Aparecen en Granada los primeros 200 votos robados a VOX el 28A https://t.co/kx3I1apgdT vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Y felicidades guapa 😘🤩]]></document><document><![CDATA[Tem tanta gente imatura e egoísta que me assusta partilhar o mundo com gente assim...]]></document><document><![CDATA[Obrigada Portugal... a comida as pessoas... as novas amizades, as que já existiam. Foram 5 dias incríveis de sol ca… https://t.co/RWFtnIyOKg]]></document><document><![CDATA[¡Repetimos en @saxo_higueral! Nos vemos mañana a partir de las 18:00, en Higuera la Real. ¡Os espero familia! ¡No m… https://t.co/P1cY9Nyt6R]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día de Aragón, se celebra para homenajear a San Jorge como santo patrón del Reino de Aragón.  La festivid… https://t.co/j4BelyntK1]]></document><document><![CDATA[Si estás leyendo esto, es porque me ayudaste a llegar a los 10 seguidores. ¡Gracias! ❤💋🍭🍬🎭❤💋 #Gracias https://t.co/HQiXlrP7Wy]]></document><document><![CDATA[dave q hoy he soñado q veníais todos a elche haz que se cumpla @daveot2018]]></document><document><![CDATA[@rom_krmn @josem_vazquez @LeonorOsuna11 @mdr_rivera @rafa_vidal_rs @iesjdmairena]]></document><document><![CDATA[@FlavisCapillis ¿Y los trayectos de ida y vuelta desde tu casa? ¡Suma, suma! Verás como debes horas ...  Pd:desde c… https://t.co/nxyI1t0qLw]]></document><document><![CDATA[@CostasPatricia Feliz comienzo de una nueva semana Para los madrileños víspera de un puente acueducto!!]]></document><document><![CDATA[Narbona favorable a un Pacto de Estado contra el cambio climático https://t.co/5CHkKsc07K]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb MENTES PELIGROSAS = PP i Cs. - No tengo màs que decir SEÑORIAS. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Kant escribió que España es el reino de los muertos, que los muertos la poseen, que los muertos la dominan. Y la de… https://t.co/sV1D17CEfz]]></document><document><![CDATA[La segunda vez que me hago las uñas semipermanentes y este color es 🥰 . . Esmalte @GoldenRoseTr y el color es 15 AU… https://t.co/cDjVHgWQas]]></document><document><![CDATA[@Safrawa12 Mejor. Que la derecha no ha conseguido ningún escaño en País Vasco. Si es que al final tenemos lo que nos merecemos]]></document><document><![CDATA[@d_rusc @RosaLlopis3 Gràcies per la teva força i energia q transmets. Bon dia tinguis 😘]]></document><document><![CDATA[Parece q ha parado de llover🌫 Estos días van fatal para #DolorCronico #fibromialgia #migraña Así q me centro en dis… https://t.co/h2L7XtD05m]]></document><document><![CDATA[Afortunada de compartir unas horas con tan grandes personas y profesionales. Gracias @Charorx por #Gandia20 https://t.co/z8v3sanvWp]]></document><document><![CDATA[Quina edició tan ben feta,  tan cuidada,  tan atractiva,  tan hipnòtica.   Com ella.   @Lunwergfoto https://t.co/tpL7DkS3TK]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @carmenporter_ Jajajajaja,,, queremos que salgannnn😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@MAXIGJ @congresCAMFiC @jvalaball @MireDoc @eugeniparedes Hombreeeee!! Eso no hay ni que plantearlo!🥰🥰🥰🥰 Invitadisi… https://t.co/ntwsWuDgyQ]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que me las nombrara, las famosas subvenciones, para pedirla y tal... que es que resulta que nos dejamos… https://t.co/8H0hUwRwkv]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/9x1hJA1ZSc]]></document><document><![CDATA[Aí caralho ahahahahah os meus pressentimento não falham kkkk. Agr sim, vou armar barraco]]></document><document><![CDATA[#Altamira partidos se rugby femenino y masculino entre los equipos @ORDIZIARUGBY  y el #Belmont (Boston) 1 Ambulanc… https://t.co/yNOb8rRSrF]]></document><document><![CDATA[Dena prest dago!! ⛳ #urduñapitchandputt #pitchandputt #pitchandputteuskadi #Orduña #Urduna #Bizkaia #vayedeayala… https://t.co/yUQrvFfWqE]]></document><document><![CDATA[AQUÍ ESTOY GUERRERO OTRA NOCHE SIN DORMIR ,LAS PREOCUPACIONES ME MATAN :MALDITOS POLITICOS DEL IBEX35 NOS ESTAN MAT… https://t.co/ggu4oA5NOA]]></document><document><![CDATA[@vivitaycoleand0 Pero Viviiiiii te tenías que haber dado un atracón de GOT. Hay otros capítulos de otras temporadas… https://t.co/brdZsbmpHy]]></document><document><![CDATA[Ya estamos listos para la SUPER GALA de mañana!!!🤘🏽🔥 No te pierdas la final de Got Talent a las 22:00h, que tenemos… https://t.co/y1Ie4aJ5lZ]]></document><document><![CDATA[@foxfire2112 @wikileaks @SMaurizi @suigenerisjen @khrafnsson Of course not, only those who are blind, or want want… https://t.co/fhzcgwpmih]]></document><document><![CDATA[@Sesgismundovida @Eccehumus Es una persona real que confunde a Aretha Franklin con Celia Cruz, a Martin Luther King… https://t.co/7qMztnkXj4]]></document><document><![CDATA[@Gas__Mostaza @MADRIDPICA3 S mi me bajan los seguidores por https://t.co/FzPKysNrwo q Uedo con los auténticos 💃💃💃💃]]></document><document><![CDATA[Lo consiguen cuando aportan contexto y conocimiento a temas que interesan #transmedia #segundapantalla #GLAM]]></document><document><![CDATA[@amor_tuumblr Sabes soy imparcial... Siempre intento juzgar el concurso de cada persona... Ninguna de las dos son p… https://t.co/J2md7ZH6Pb]]></document><document><![CDATA[@AdimurInfo @PascualSH1972 @Vox_Murcia Pues justo mañana tenemos en @AJERegionMurcia en Desayuno Político con… https://t.co/qvs88tsgeq]]></document><document><![CDATA[@SEPC_UAB @jmourelle @UABBarcelona @SEPC_nacional @Arran_jovent @cupnacional @Endavant_OSAN @AlertaSolidaria… https://t.co/kSkwlIXOAl]]></document><document><![CDATA[@angy20044 @Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Ángelica, me costó publicarlo. Y gracias a @ferenfer por el apoyo 💻📩]]></document><document><![CDATA[@tiobati @AgustinG16 Mimimimmimimim Es Ginebra con limon ,no me gusta la tónica?]]></document><document><![CDATA[Healthy body and mind breakfast. Colazione speciale per ricaricare corpo e mente! Revitalizando cuerpo y mente.… https://t.co/gwW5kjJ2gM]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @XaviAbAm A ver si es verdadddddddd y vienes por tierras catalanas 💃🏼]]></document><document><![CDATA[@franceinfo Je croyais qu’ils dénonçaient les comportements totalitaires des GJ empêchant les journaux de paraître… https://t.co/SmKpNPxlwH]]></document><document><![CDATA[Preguntan entre el público del evento de @politibot si hay equivalente a @VoteWatchEurope a nivel español... Recuer… https://t.co/uEymHshhkW]]></document><document><![CDATA[En el acoso escolar, la persona que calla no otorga, la persona que calla tiene MIEDO. No se puede permitir que la… https://t.co/1UJfKQzcbB]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 Pero por desgracia es demostrar si la izquierda es ante todo tiene o no cabeza en pensar primero en e… https://t.co/uBetwsvtst]]></document><document><![CDATA[@miguelmunozort Algo de B fijo porque la gente cuenta que no le ha llegado el voto.  La Semana Santa no ayuda a estar esperando al cartero]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @javioru @miguelmarqueta @madorobla @MariaVitdo @josestormchaser @MonicaNika2411 @MeteoMorella… https://t.co/XqfRF3cE4E]]></document><document><![CDATA[Hoy he echado de menos levantarme nerviosa, vestirme de negro, coger la ropa e ir a comer. He echado de menos a muc… https://t.co/EEDm0LYBFJ]]></document><document><![CDATA[Yo por respeto no me meto en el trabajo de foto y con todo lo que se podría hacerlo. Pero tengo que posicionarme en… https://t.co/rmD3gKZ3gk]]></document><document><![CDATA[A nosotrxs no nos compra nadie.  Debemos tener la oportunidad de gobernar y cumplir nuestro Proyecto!!!  Muy claro… https://t.co/eYg4s8u0Ud]]></document><document><![CDATA[Veis..... La complicidad de Pablo Iglesias con Pablo Casado y su mujer, Isabel Torres, por sus hijos prematuros  https://t.co/65aIN3XyMk]]></document><document><![CDATA[preciso de um manual de instruções de como esquecer quem se esqueceu d mim]]></document><document><![CDATA[📚PROMOCIÓN || Hoy os espero en la Feria del Libro de #Huelva para firmar ejemplares de #ParandoLetras. Nos vemos a… https://t.co/AeLgO6lNjw]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto de Ibiza - @aenaaeropuertos in Ibiza, Balearische Inseln, Illes Balears https://t.co/Z30xkryozX]]></document><document><![CDATA[@joselu_aguilar @CSC1985 @DarthVaderATM @cabify_espana @Uber_ES Mejor que no te fallen. A veces tengo la sensación… https://t.co/tFk0jiyIg6]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Allá ellas. Bastante tengo con lo mío.]]></document><document><![CDATA[España, el país de Europa con menor #confianza, según #trustbarometer de @Edelman_Spain ONG y empresas se mantienen… https://t.co/fKUYFK4XXA]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Pues nada, yo sé de uno que vive en Guasintón, que después de muerto le va a dar una de vidilla a l… https://t.co/3GvAgE34eh]]></document><document><![CDATA[El miedo es infiel por naturaleza y por puro instinto de supervivencia. Las victorias duran poco y resisten mal el… https://t.co/qYJwXsrwTZ]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/XSteZHSg1k]]></document><document><![CDATA[Lately I've been on a roller coaster Tryna get a hold of my emotions But all that I know, is I need you close]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @PSOETenerife El tío que lleva un año desenterrando una momia del siglo pasado hablando de futuro. Te ties que reír.]]></document><document><![CDATA[BLOG - Emmanuel Macron, Narcisse du grand débat https://t.co/Sxvq0om36S]]></document><document><![CDATA[Cuánto fanatismo a los políticos que llevaron a Venezuela a la miseria y destrucción, cuanta irresponsabilidad de s… https://t.co/3WBkBrkRB5]]></document><document><![CDATA[@Ihopemygoal52 @ElenaARMY11 Por que no deciden de venir 😭😭😭 #BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[Deviam meter esses otarios do governo durante 3 meses a receber ordenado mínimo a ver se gostam, coitadinhos que 10… https://t.co/ftThvJrBXV]]></document><document><![CDATA[🎥||Alba en sus instastories regalándonos un trocito del ensayo de ayer con @/cajoncicodesoler y @/christianrodes  S… https://t.co/urH85stFCQ]]></document><document><![CDATA[Bueno lo de la cama era de esperar que era para la PANTO.... #svgala2 tiene mucho 🌴]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @Ayla_laFloresta @1Pallmall @Margaysietes Claro....  ea, ezo, burdis piliguis]]></document><document><![CDATA[@OColias Muchas gracias tío!! De momento los achaques los llevo con alegría 🤣😝]]></document><document><![CDATA[teño tantas cousas que facer que me agobio e non fago nin a mitad https://t.co/rndfqXSyxU]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/udppdzA8eW]]></document></documents></author>