<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¡Buenos días mundo! ☀️ Mi primer pensamiento es para @juliaot2018 porque no se puede hacer promoción de la gira con… https://t.co/en9hJ6C64F]]></document><document><![CDATA[@Hijoputa2019 En realidad no me llamo Lola, pero a nadie le amarga un dulce. 😍😍😍Gracias, guapo... esas cosas yo las… https://t.co/CufpMr7nkp]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Siempre estás cerca😉 Recárgate a tope, que necesitamos tus saludos . Feliz domingo, guapa. 😘😘]]></document><document><![CDATA[@_V3R0N1K4_ Anteayer lo intenté. Ayer no paró de llover ni un minuto en Madridejos city]]></document><document><![CDATA[@LumesGalicia @ahorapodemos A mi si no me incluyen, yo no me voy a enfadar. 😊]]></document><document><![CDATA[‘Castellana’.  Como el anís que se pimpla xD    https://t.co/nIpxiwOG2s]]></document><document><![CDATA[Mi amiga :salimos hoy? Yo: tía q estamos casi d exámenes ya Mi amiga : yo voy a salir Yo: vale me has convencido]]></document><document><![CDATA[Una avería en el tren Badajoz-Madrid obliga a 75 viajeros a cambiar de convoy en Cáceres | Hoy https://t.co/WYrqB9rFZI]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @asanleo @Felixrmd @LeaksUberCabify @Uber_ES O climatizador que es mejor. No creo que nadie quiera traba… https://t.co/Qz4YacQEQT]]></document><document><![CDATA[Per aquells als qui no agrada la democràcia, per aquells que odien la llibertat d'expressió. Nosaltres #SempreHiSom… https://t.co/rW4vS2d7iV]]></document><document><![CDATA[se isto não vos fez virar hétero não sei o que é que vai fazer 🤷🏼‍♀️ https://t.co/hSLhytFuSn]]></document><document><![CDATA[A meta mesmo é ter um relacionamento em que você possa virar pro seu parceiro e dizer:   “Mei machista isso que voc… https://t.co/AHmQHMtIdF]]></document><document><![CDATA[@ContraEscritura @Lib80mundos @friesgom @Aukido Están invocando a @Aukido para que hagamos otra encuesta, creo. No… https://t.co/2t1MsUjEwv]]></document><document><![CDATA[Ahhh @sebas_alvaro , Aquí NO HAY DERROTA POSIBLE ;) y dile a @KrisAnnapurna , que coja cada poco sus Super Prismáti… https://t.co/1or2hMpiox]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/Yr8pE58YCE]]></document><document><![CDATA[@nuriamandane Tamu juntas, bué gente toma e eu fiquei tipo........ Hum.]]></document><document><![CDATA[@lukejuby @TS_Claudi Well it’s a beautiful song Luke, even tho it’s not about me 😊]]></document><document><![CDATA[El farmacéutico ya dedica 7 horas a la semana a la búsqueda de medicamentos de los pacientes  @_minecogob… https://t.co/mgObJzk2kW]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes Los mejores por el momento MARÍA, GUSTAVO, ANTONIO]]></document><document><![CDATA[@informativost5 Durante toda la semana las informaciones q habéis dado son un publi reportaje de la Semana Santa de… https://t.co/cSMJgnPOrV]]></document><document><![CDATA[Es pq no quiere o q no da para tanto ( hay muchas neuronas)q están d vacaciones]]></document><document><![CDATA[@GranFulu @24h_tve @PSOE @mjmonteroc Era un  #DEBATE NO una entrevista y ella no era la presentadora. ¡¡Facha pesad… https://t.co/zcNgy13fmD]]></document><document><![CDATA[Para #EIDebateDecisivo hubiéramos necesitado saber cuáles son las propuestas concretas en migraciones, asilo y Refu… https://t.co/zWBAjhR1Nj]]></document><document><![CDATA[HOY ES L DÍA DEL TRABAJO,DESDE SUS SANGRIENTOS ORÍGENES,LAS HUELGAS DEL XIX.RINDO HOMENAJE PERMANENTE A AQUELLOS… https://t.co/InYbKDPQx0]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Si esos son tus referentes ya me puedo imaginar cuales son tus valores.]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Si mejor juguemos al trivial, a las cartas y solo x un aperitivo jaja]]></document><document><![CDATA[@sllopisortega @iescolar Una choni disfrazada de pija. https://t.co/pWhJqRzbRn]]></document><document><![CDATA[Hoy, 2 de mayo, hemos celebrado el día del Reservista Voluntario. Felicidades a todos mis compañeros 🇪🇸 https://t.co/8xW9LW1UMV]]></document><document><![CDATA[Llevamos cuatro semanas pidiendo ampliación de la moratoria ya que muchos créditos no eran de ellos… https://t.co/44BMmcm9Lu]]></document><document><![CDATA[@bequisoain ¡Vivan las margaritassss! Mañana te abrazo, gemelier. ❤️❤️😘😘😘😘🌼🌼🌼🌼🌼🌼🌼🌼]]></document><document><![CDATA[@horablanquiazul @CDLeganes @SevillaFC Yo se lo doy a todos, y a Pellegrino, porque aunque le han llovida críticas… https://t.co/vzVpiuQ45f]]></document><document><![CDATA[Retiro lo anterior. RIP Church   Siento los spoilers.  Me está encantando. https://t.co/NzDYVfrtZ6]]></document><document><![CDATA[Sigue sin llegarme el voto por correo y me estoy poniendo ya nerviosita :-)]]></document><document><![CDATA[@caspehache_97 @cabify_espana Estas cositas no salen en ningún lado. Pero si das una vuelta por @LeaksUberCabify te… https://t.co/6EE1QJbciN]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QOYpdyGM2f]]></document><document><![CDATA[É bom q se leia esta notícia pois a diretiva é bem esclarecedora. Para q haja essa proteção contra denúncia te tem… https://t.co/1R7AtDrXJh]]></document><document><![CDATA[¡Ayer hubo duende! Gracias @pradogvelazquez por acompañarme en esta aventura de #PatriciaSigueAquí con tanta genero… https://t.co/A4izUDn8JX]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos La gente corriente sabe lo que vale gente como tú !!gracias]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/tUrtJmYQuZ]]></document><document><![CDATA[Se me ha puesto el  tablero en azul muy oscuro y veo fatal. Me podéis ayudar?]]></document><document><![CDATA[QUE PASES BUENA NOCHE MIS NIÑAS TÚ Y TÚ BEBITA LINDA HASTA MAÑANA CARIÑO.💗💜🌹😘😘😘💗🌹💜💗🌹💜💗😘😘]]></document><document><![CDATA[@iraventos @Morganacatalana Vamos a ponerles lazos amarillos, veras que rápido llegan los mossos.]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01 @mehl_vg… https://t.co/Wfwec5fpIJ]]></document><document><![CDATA[Conozco un rinconcito marinero que tiene como yo el alma herida  un viejo jardincito de copleros que impone su just… https://t.co/xDUXlovwoV]]></document><document><![CDATA[Oigan, radios del estado, en la zona del Mediterráneo HOY jueves, se trabaja. De nada. #joderconelcentralismo]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @Nestealimone @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Un hijo no… https://t.co/4NZehZGzzu]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @IsaacParejo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/b1FO3ZntEP]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Y por que coño votarse A los SOCIATAS  que MIENTEN Más que hablan? Los únicos coherentes  Son UNIDOS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[Contundent parlament d’Elisenda Paluzie a l’Assemblea General Ordinaria. Ara cal fer efectiu el full de ruta. Tots… https://t.co/2LT8Gz3RNw]]></document><document><![CDATA[@tonidelatorre Em va agradar molt precisament per la seva cruesa i manca de romanticisme Hollywoodenc. Doncs miraré… https://t.co/xMpGXpbhNK]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 Felicisimo viernes tambien para ti amiga preciosa😘😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV Sr. de Pâramo nervioso es A.Rivera, mueve los dedos sin parar! Cuando se vió brindar con Otegui!… https://t.co/yKiIn3Dlze]]></document><document><![CDATA[@Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Buah... asómate a su TL... 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@sophie84747280 @vox_es La denuncia ya esta puesta , la junta electoral debe revisar todas las votaciones , en cuán… https://t.co/rE8FshuiZl]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Estoy ya preparadiiisiiimaaa!! Y con tremendas ganas !! Besos BOSS 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail @Preven_IIFF_CV Se fueron de la noche a la mañana , aver cuando se animan a volver]]></document><document><![CDATA[Qdo a CS apresenta comportamentos como os q a peça apresenta com uma enorme inclinação na pressão aos árbitros o qu… https://t.co/B9d7C78IZ6]]></document><document><![CDATA[dito isso, TÔ FELIZ PRA CARALHO e só queria sair gritando  aqui grito pra uma multidão rs e ao msm tempo ngm pode/q… https://t.co/3SNFOgmUxo]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea LO SÉ  CIELO PERO LO HAGO POR ESTAR CON TODOS Y TODAS AUNQUE SEA UN RATITO MÁS 🌹💗😘]]></document><document><![CDATA[@radiopolla @rosira_rosi Pero q cara tienen.PERO Q DINERO si con lo q habéis robados vosotros no hay nada]]></document><document><![CDATA[@vasconadais @_joanamaia11_ Ela fica revoltada com tudo don't worry ahahahahahah]]></document><document><![CDATA[Passejar x terres gironines sempre ajuda si el q vols es carregar piles i agafar forces x seguir amb la lluïta. Aix… https://t.co/Y7piojlZS0]]></document><document><![CDATA[@MiguelBarrero @Ibangarciadb Se nota que te fijabas ya en la letra (qué dramón, por cierto). Yo no la conocía (o no… https://t.co/t7PLW960F2]]></document><document><![CDATA[@JordiTrenzano O 25 como Justin Bieber que ya ha ha vivido 7 veces mi vida.]]></document><document><![CDATA[My buenos días  ♥️ Donde hay amor hay vida , y es el que yo pongo para hacer este post para Ti. “Mucho amor “ Ayyyy… https://t.co/mbH9vwUGoD]]></document><document><![CDATA[@agropopular #AgropopularAlbacete Río Mundo. Buenos días, D. César y compañía. Día soleado.]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/fpKEpgmKn4]]></document><document><![CDATA[Yo de verdad que mis sueños podrian ser grandes producciones de Hollywood, de una amplia gama temática, dicho sea de paso. No entiendo na.]]></document><document><![CDATA[@CrisPrincipios @NDobrevEsp La 1 vez que se emociono en un concierto en el  2 de Valencia y la vóz no le salía fue muy tierno]]></document><document><![CDATA[@mvPablo17 Pues para mi, que no lo demuestra. Justo fue el PP el que podía hacer hecho algo contra ese adoctrinaje… https://t.co/YWjicwDeDO]]></document><document><![CDATA[@El_Enviado33 @naranjorafael2 MUCHAS GRACIAS Y SE POR UNA TIA MIA Q SE OPERÓ Y QUEDO PEOR , ESO ES LO Q TEMO Y TAMB… https://t.co/eN4J3XAGTy]]></document><document><![CDATA[“Cada primavera es la única primavera, un asombro perpetuo” #ellispeters #sunray #mobilephoto #perreando #spring… https://t.co/GNklAIYqqq]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg @franceinfo En quoi la suppression de l’ENA donnera du pouvoir d’achat à ces abrutis de GJ ? Je ne vo… https://t.co/FRrSNaufEk]]></document><document><![CDATA[@auskalo2 @javier_sagaseta @eidergorostiza @ELANafarroa Y antes de ir a dormir,  no puedo dejar de decir que estoy… https://t.co/gpPUINuQg9]]></document><document><![CDATA[Ya shippeo hasta cuando se cogen las manos cantando somos,,,,,, NO PUEDO MÁS]]></document><document><![CDATA[@Pacurll @lrmegustaleer @AliciaAlvarezV3 @cav_carmen En cualquier caso es la hermana de la cumpleañera (en mi casa,… https://t.co/Lpb2yI0HFL]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @Javier__Sierra Son una pasada y es una pena y una gran catástrofe el incendio 😪]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @rosarobco Eché de menos algo de pasión, sangre por parte de Sánchez rebatiendo las mentiras de Cas… https://t.co/pQ1DWfTSDH]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @PremiosPLATINO Felicidades !! Que orgullo eres para tod@s l@s que te admiramos te queremos !! ERESMUYGRANDE.]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Es imposible dadas las circunstancias de nuestro país en estos momentos y sería un precedente gravísimo… https://t.co/74GUJ02O8H]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @wolfxstilinsk @xulhabacate @mamila_mat SAUDADES LABZINHAAAAAAAA]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 Si es que no hay que ver las series,mejor leer los libros y cada uno que se lo imaginé. Yo nunca me los he imaginado asi]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Extraño que estuvieran ahí no? https://t.co/zrDP25Wx99]]></document><document><![CDATA[@EFMisionera @MisionesBurgos @OMP_ES @lmc_es @ocashaccs @MediosConfer @SelvasDominicos @MisionesCReal… https://t.co/MSgMhDFAcR]]></document><document><![CDATA[@GrupoLosNogales Espero que cierren la residencia y se haga justicia con todos los ancianos y familias que confiaron en vosotros.]]></document><document><![CDATA[Primer test del cosplay de Wonder Woman 😍   #cosplay #cosplaygirl #wonderwoman #spanishcosplayer en Torrevieja https://t.co/ffLGOYuFZH]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @socialistes_cat Massa tebi @meritxell_batet @socialistes_cat És un delicte d'odi i cal una condem… https://t.co/pGDnJKCL7b]]></document><document><![CDATA[Una concejal podemita se ríe del atentado yihadista contra la Semana Santa de Sevilla https://t.co/VtJs48GflZ vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @Manuelaotero6 @RamonaDiazpav La verdad es q mola,, son bellos recuerdos claro que si 🥰]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares Vaya leyendo a donde pertenece Otegui y quién es.]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/cNkJsSeGou]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript So you know what I’m talking about 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[No recordaba que antes de cualquier examen, siempre te puedes encontrar al típico que disfruta comentando detalles… https://t.co/G1FOb2xBtC]]></document><document><![CDATA[Qué bonitos son los campos de Castilla y Extremadura ✨. #spring #springtime🌸 en Extremadura https://t.co/KfK0sblown]]></document><document><![CDATA[@XoanXoann @migsebastiang @populares Me sumo a la peticion en las redes sociales pidiendo la dimision de Juan Jose Cortes..😠]]></document><document><![CDATA[En los programas de los partidos nacionales no contamos para nada. Infrafinanciados, sin agua, ni infraestructuras… https://t.co/994woARv3W]]></document><document><![CDATA[Vivir y compartir cada mañana mi pasión con los oyentes es el mayor de los regalos. Mil gracias 💋 a todos los que c… https://t.co/N6La2JzLUE]]></document><document><![CDATA[Manifestación contra Maduro, hoy en la Plaza de Colón https://t.co/nOGyIGRLcq]]></document><document><![CDATA[@TransfugaVital El natural o el 🏯japo  🏯 🤣 hablas al propio o figurado?? 🙄 😂😂]]></document><document><![CDATA[@49georgina @Juanal_47 @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/8LkomsMxhn]]></document></documents></author>