<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DrBioblogo Pero cuidado... que el de Altamira era /Bison priscus/, lo que se está haciendo en España con los «parq… https://t.co/87iK0TGFot]]></document><document><![CDATA[@Famelica_legion @00INVICTUS @sanchezcastejon @PSOE Pablo Iglesias ha hecho una gran campaña y debates en las Gener… https://t.co/cbFXzrOlyr]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer 113 puntos en #MARCAQuizPremiosMarca. ¿Podrás superarme? https://t.co/O77aMndg3y]]></document><document><![CDATA[https://t.co/P22Tj7Yx7R  Un 23 de abril nace en 1858.- Max Planck, físico alemán, autor de la teoría de los "quanta… https://t.co/JYdmeuJPad]]></document><document><![CDATA[#FelizDomingo Trabajar con buena gente repercute en todo aquello que realizas. Cadena de buen rollo. https://t.co/cpLUWxA5ZP]]></document><document><![CDATA[En conmemoración del centenario De Francisco García Pavón. Seguro que será interesante https://t.co/8A1Rf54GrD]]></document><document><![CDATA[Plano inclinado de la central de San Esteban #Ourense https://t.co/es7jPjajCk]]></document><document><![CDATA[@Chechobianchi @mvdsister @portalmvd por el bien de mi salud mental, no voy a ser curioso y NO leere esta entrevist… https://t.co/fwZ2J8GvBH]]></document><document><![CDATA[#amapolas #campo #depaseo #caminatamañanera #primavera2019 en Villaviciosa de Odón, Madrid https://t.co/JIcnbi1mkE]]></document><document><![CDATA[Brutal el capítulo 8x03 de #GameOfThrones  La única pega es que se ve más oscuro que el ojete del Rey de la Noche… https://t.co/SjRnsD4Jlc]]></document><document><![CDATA[@CFHernanCortes @SOLOFUTBOLBASE @zaragoza_es Es complicado, pero tened paciencia. Y comprad unos cepos tamaño extra… https://t.co/YBIYEC7IJY]]></document><document><![CDATA[@labonitabicho De imbéciles tb el mundo está lleno. Siento el trato y piensa que la mayoría somos normales 🙄🤗]]></document><document><![CDATA[@vladharkonen Estamos na época pascal em que certas seitas fanáticas como os porkos se autoflagelam. Assim uma cois… https://t.co/Kd1AaZNYee]]></document><document><![CDATA[Da série o porquê de o Fidesz de Viktor Orban ainda está no PPE... 🤦🏻‍♂️ https://t.co/oiz4izXLOQ]]></document><document><![CDATA[A un día del #28A , ¿cómo van las existencias de ginebra en los supermercados de vuestros barrios?]]></document><document><![CDATA[Las Sevillanas serán tradicionales pero también tienen viven en el mundo actual. Eso soy, siempre vestidas de fiest… https://t.co/VrpfWmBNpN]]></document><document><![CDATA[Los sociatas vais de progres y sois lo más dictadores y caciques....amén]]></document><document><![CDATA[Sigo insistiendo, al final @vox_es va a ser la solución para indecisos..]]></document><document><![CDATA[F3. Sí el viernes tarde me buscáis, ya sabéis donde estaré: portando a nuestro Señor. Pero no intentéis hablarme, e… https://t.co/ECAyflTc08]]></document><document><![CDATA[Si perteneces a la comunidad @FomAlumni y quieres actualizar tus conocimientos financieros para evaluar tus proyect… https://t.co/cKebFsYmu3]]></document><document><![CDATA[¿Podemos llamarle "Sir" a Kipchoge? . No le importó tener tres etíopes detrás. Tiró hasta que sucumbieron a falta d… https://t.co/2sKdF2KGMB]]></document><document><![CDATA[@anandMenon1 @pbergsen @m2matthijs @Erik_Jones_SAIS @rdanielkelemen How many were there? I thought consensus was 1M roughly]]></document><document><![CDATA[El barco se hunde. Eso es que conocen encuestas serias sobre lo que pasará el domingo https://t.co/3Vvp10dzMa]]></document><document><![CDATA[Tres años de cárcel por colgar fotos de su exnovio en página de contactos gay. La publicación de los anuncios hizo… https://t.co/LsFeVMQb64]]></document><document><![CDATA[¡NUEVO RECORD PERSONAL! . SENTADILLA: . 1a serie de un 3x4x160kg. . Pues, como comentaba la semana pasada: mantenem… https://t.co/oTPftANKt4]]></document><document><![CDATA[@Hipolitosan59 @VOXEspartinas @PPEspartinas @CiudadanosCs Lo que no entiendo es cómo no has ido en la candidatura.… https://t.co/mXjIm0121G]]></document><document><![CDATA[MTB en buena compañía con chopadita final. en Náquera https://t.co/goGx9dC7KZ]]></document><document><![CDATA[El que cae y se levanta, es más fuerte que el que nunca se ha caído. https://t.co/ZbgMySdwJL]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Conil de la Frontera, Spain https://t.co/57CNjXXzd1]]></document><document><![CDATA[THE GREMLINS Campeones torneo clausura 💪💪 en Ciudad Deportiva Rayo de Majadahonda https://t.co/qME98BuNnZ]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @salvatusarboles @Ayto_Sevilla @JuanEspadasSVQ Así lleva años.... esta ciudad se queda sin árboles.… https://t.co/uNyIQyGaw1]]></document><document><![CDATA[Dejo por aquí mi artículo del pasado domingo en @SArtvALDIA / @LasArribesalDia, para quien quiera echarle un ojo. https://t.co/7QfYfrE0VG]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Esperemos que los españoles se den cuenta que votar derechas es volver al año 1950. Analicen lo que di… https://t.co/zk8ANaDwqn]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Vale ... Se lo diré. Pero para mi mi bandera , es como ese pañuelo que un enamorado le regala a su ama… https://t.co/zLPRSK0uEb]]></document><document><![CDATA[@amandarod1981 Sin una participación, al menos, tan alta como las #EleccionesGenerales28Abril, es muy probable que… https://t.co/qvMOuebO1D]]></document><document><![CDATA[Y no lo es porque el Imperio se ha transformado y las tribus bárbaras que lo han erosionado también se han transfor… https://t.co/gqIwVs4DMj]]></document><document><![CDATA[@PabloUriaDiez @LucesHorizonte @LuisHorizonte @javier_iborra Pablo. Yo os entiendo. Ha de ser muy duro.  Desde Barc… https://t.co/XwPVr79jUi]]></document><document><![CDATA[@FidelFortes Respeta si quieres que te respeten, al carajo vete tu IMBÉCIL]]></document><document><![CDATA[Colores de la sal de la vida 💪😎😉😏 • • • 🌿 #nature #toptags #theoutdoorfolk #nature_lovers #nature_brilliance… https://t.co/BgStSpUuxV]]></document><document><![CDATA[@juanjomalvinas @vox_es Para eso tenés que aplicar un plan libertario en lo económico! y porque no crear un VOX en Argentina]]></document><document><![CDATA[La mala educación llegando a su cénit. Entran un grupo de señores de 60-70 años en el metro y cuando me levanto a c… https://t.co/THZpQnBeqq]]></document><document><![CDATA[🏗🏠PLAN VIVE MADRID. 25.000 viviendas en alquiler para jóvenes y familias @IdiazAyuso #CentradosEnTuFuturo]]></document><document><![CDATA[@johnoftheblind @Esprituindomab1 @ShaAcabat La revolución de la sonrisa😖 https://t.co/8owJekWAzE]]></document><document><![CDATA[Torrijas de la abuela. Ideal para estos días... en Alella https://t.co/guwErldS88]]></document><document><![CDATA[@LpCarles Solo me faltó k podemos fuera segundo, realmente con la ley dow ,no sé si es mejor así,y k hubiera menos… https://t.co/vkZlVeX6Nh]]></document><document><![CDATA[@orapmagon @ierrejon @calamarooficial Es este señor, ¿no? https://t.co/IA9QdaB9Vo]]></document><document><![CDATA[paradonnnn dani primer partido @MadridCFF derrota contra un @crnscnelcoriacf en el Torneo de Vera las chicas de la… https://t.co/l3NwqYjCM2]]></document><document><![CDATA[Yo a agradezco a todo el mundo que intente ayudarme y tú siempre has sido buena conmigo y me has ayudado sin poner… https://t.co/c3hzKVNcK0]]></document><document><![CDATA[@egeberos Yo aún lo guardo desde hace un montón de años, y tengo pendiente para montar el set completo del Iberama… https://t.co/pxk0ZfQyfJ]]></document><document><![CDATA[@Sky13861654 @lindapaintgirl @jill_magnussen @MamCivi @NYCREMilton @pkamla1 @b_and_s_designs @1shawnster @m_ainihi… https://t.co/CTlT0vM7ih]]></document><document><![CDATA[M31 Andromeda galaxy, NGC 6543 Cat's Eye Nebula, M42 Orion Nebula, &amp; Pillars of creation in M16. https://t.co/f8x0ESx1v7]]></document><document><![CDATA[@cristianelez @CDMadridejos_Of @CD_Toledo Iremos a por los tres puntos a Albacete. Siempre salimos con las mismas g… https://t.co/94gYo7PLmf]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez @sanchezcastejon saca a España del procedimiento de déficit de la Unión Europea. El Sr.KKKasado minti… https://t.co/JSP1yuxltV]]></document><document><![CDATA[Cuando se cae Facebook, WhatsApp y Instagram pero Twitter nunca falla♥️]]></document><document><![CDATA[Va a pasar poco tiempo y van a sucederse pocos debates hasta que haya un consenso irrebatible sobre lo que Avengers… https://t.co/Hn3TssbuzV]]></document><document><![CDATA[@Diego_lupi Para #monarca ya tenemos a la mariposa, que el otro es el ciudadano #Felipe, por muy mariposón que pued… https://t.co/aqxEAm5n5m]]></document><document><![CDATA[Feliz Día de la Madre! Te quiero mucho! Te queremos mucho! #PacoYeli #VickyYélamo Muchas Gracias por todo Mamá!… https://t.co/hgppHOnrRO]]></document><document><![CDATA[Lo de @pablocasado_ y @Albert_Rivera me han producido una vergüenza ajena...  #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[@Laurazul29 @silvercius @JXavierDev @PaganaZelda @diezmikel_ ¿Se te ha ocurrido pensar el impacto que supondría sus… https://t.co/IOtEUfscr0]]></document><document><![CDATA[Será un placer comentar en @FCBtv unas SEMIFINALES de CHAMPIONS de este calibre!   JORNADA HISTÓRICA para nuestro f… https://t.co/gByGHB7alX]]></document><document><![CDATA[@DoraTrinadora Además de que lo hacen sin el menor rigor científico,   esos vídeos adolecen de un mínimo de valor p… https://t.co/APvBXLiHzi]]></document><document><![CDATA[Todos a votar. Por Ana Isabel Gatón @AnaAgp_1967 con ilustración de @ElKokoparrilla  "El #28A tenemos una oportunid… https://t.co/24PSWmopwh]]></document><document><![CDATA[@Jasafella @JuanAnt82323602 @sanchezcastejon Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@javitaurino Jajaja jajaja...., Ese tienes que venir a comerlo el lunes que si le mando se pone duro]]></document><document><![CDATA[Más claro, agua. Y más resultadista que Bilardo no hay. Formación antes que resultados. 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[No me acordaba de lo flipante que es ir al cine en un sitio como el Teatro Cervantes en Cine Cervantes https://t.co/Rl1tooRbNu]]></document><document><![CDATA[@cxnevado @guillemilkyway @misscaffeina @albertocaffeina Son estupendos!! A ver si también te vemos a ti algún día!]]></document><document><![CDATA[Vox Benidorm no levanta la cabeza. En cambio su nuevo candidato sí levanta el brazo.]]></document><document><![CDATA[Un político creíble!! 😂😂👎 Garrido, hace dos semanas en ABC: «El único líder con capacidad para mejorar España es Pa… https://t.co/y018uLO7Tn]]></document><document><![CDATA[@_MaxwellMurder @Barkleyah Ahi esta omar y de donde viene realmente su cultura? O cree que sus  razgos precolombino… https://t.co/Qp52eH7Ndq]]></document><document><![CDATA[Un 41% de los #médicos de familia superan el tope de pacientes recomendado  https://t.co/JdGWEcSBcH https://t.co/lQLzgro0aJ]]></document><document><![CDATA[Informar sobre Vox entre insultos, vetos y amenazas: "Sois una vergüenza, nos tendréis siempre enfrente"… https://t.co/JbWE8EcyPP]]></document><document><![CDATA[@nap_dragon @AtvBranco @pel19cm @_instguys @os_pauzudos @tgoxxx @luccas___luccas @xxx_men_pt @Brasillianboys… https://t.co/7PZloxYTBE]]></document><document><![CDATA[@Lola_dc @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Es lo que defiende Podemos...¿ pero ellos cobran eso?]]></document><document><![CDATA[@rolexero Buenas noches Javier, feliz Domingo. 😀 https://t.co/XWAu0SreqF]]></document><document><![CDATA[Llega al suelo?? No lo veo bien! Qué te has fumado Alberto? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@willy291190 @SportsCenter_nt No pues que se cambie de nombre... lo qué hay que leer🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Mierda tio, esa es una gran vista 🏞 @ Málaga, Spain https://t.co/plawuRH97Y]]></document><document><![CDATA[@tu_abandono @Ortega_Smith @PabloSaezAM @vox_es Que decepción. #TomamosMadrid21M Nosotros si tenemos palabra!!… https://t.co/ftWPn92UjJ]]></document><document><![CDATA[@eridotjpg Mm series de animación que me vienen a la cabeza serían She Rah o Korra]]></document><document><![CDATA[El Gobierno protegerá los intereses españoles en Cuba frente a Trump https://t.co/udRGDHaUIm #tatarlak ¿Que opina d… https://t.co/1DZHwNfJNj]]></document><document><![CDATA[@pnique Y A ti pero para lo que tú lo quiere nunca lo lograras porque para vivir sin trabajar como ase los comunist… https://t.co/6KUzmH8thJ]]></document><document><![CDATA[¡POQUE VALGA CADA DÍA!  Una de las mejores frases que se pueden aplicar a la vida. (película Titanic). #caceres… https://t.co/njlJoqD9qw]]></document><document><![CDATA[Liga Nacional Juvenil Grupo 14 29ª Jornada Sabado 04/05/19 - 20:00 h Real Betis Balompié - Castilleja C F Arbitro:… https://t.co/TXmaioNljv]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles buenos días espero que de una vez aproveche las ocasiones, el rival no y que les anulen goles no como en la ida]]></document><document><![CDATA[@Kalysis @avachemtrail @pater112 Es caro por la escasez de grano procesado por civeta,no por que este mas rico o se… https://t.co/Qmd0MRlaSB]]></document><document><![CDATA[@Lanzadigital @chicastrin @FSCiudadDelVino @LNFS89 Gracias tocayo, Valdepeñas y su aficion nunca se rinden. BENDITA… https://t.co/JdpGchqklr]]></document><document><![CDATA[¡ESPAÑOLES DE BIEN, DESPERTAD! Por España y los españoles, meditad bien vuestro voto, yo no diré a quien tenéis que… https://t.co/TrcBZkDVfE]]></document><document><![CDATA[Hoy en día Jenner estaría en la cárcel, E igual seguiríamos con viruela]]></document><document><![CDATA[@jreisalves Acho que os clubes têm a obrigação de ter um papel activo na sociedade.  Na Argentina e no Brasil todos… https://t.co/vKhPV5xgdF]]></document><document><![CDATA[Como todos los años salimos a las calles de #Pamplona #Iruñea a defender los derechos de la Clase Trabajadora!… https://t.co/JLo58lVZwn]]></document><document><![CDATA[Brindemos por un año diferente, por ser felices y sobretodo y muy importante por cumplir nuestros objetivos🥂!… https://t.co/Dh1zO4tWjX]]></document><document><![CDATA[@Anaruizjurado10 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/uyqC8gwcqx]]></document><document><![CDATA[Letra F,matrícula C/N 4219 con la leyenda en su costado derecho "AQUÍ TE ESPERO". Le escribo por si tuviera algún d… https://t.co/WWSjFPSuKB]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Barcelona) *en restauración (@ Casa Batlló - @casabatllogaudi in Barcelona) https://t.co/JErR8nKFC1 https://t.co/6t46B5ZAoE]]></document><document><![CDATA[@jlponcen @brujicamorada @andonimendoz @semfycrural Ese poster chulo Gracias a los tres y a todo @semfycrural   Nue… https://t.co/XUU1bMchr7]]></document><document><![CDATA[@Louella_Parsons Lo dudas? Serás una persona autosuficiente que nunca te han regalado nada, que te hiciste a ti mis… https://t.co/6Ppbg0w7gK]]></document><document><![CDATA[Paqui es una persona íntegra, noble y con un corazón enorme, una luchadora en su vida diaria, muchas gracias por fo… https://t.co/xExc5zYOpd]]></document><document><![CDATA[@j_umbelino @MEOpt Está mais que bom. Dá para ir fazendo zapping sem ignorar os canais da Eleven que estão nos 170 e tal. Muito obrigado!]]></document><document><![CDATA[@Hector_Illueca_ La lealtad de los perros no tiene precio. https://t.co/GLdPyVMP9G]]></document></documents></author>