<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En el momento en el que el profesor dice que el examen es fácil para quien haya estudiado ve visualizando el suspenso que se viene]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @BaaresCaro @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/zGBAjyKaaL]]></document><document><![CDATA[Mira que la voz de amaia me parece increíble pero la cancion parece una nana]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @tiempobrasero @ElTiempo_tve @JG_Cantero @JuanjoVillena… https://t.co/J7zOPLX0uz]]></document><document><![CDATA[Un orgullo y privilegio haber podido acompañar a mi hermandad...💚💜  #Gracias https://t.co/bustzoqFlr]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Siempre acusas, ves la paja en el ojo ajeno y te sientes libre de toda culpa. E… https://t.co/ljwtp8gBHw]]></document><document><![CDATA[@VivaLaVidaT5 @sofiasuescun Venga  SINVERGUENZAS   seguir  queriendo MACHACAR a la  MEJOR  Sofia.  ¡No teneis vergu… https://t.co/AW5XYku7N3]]></document><document><![CDATA[Arriben a treure els 15 escons el PDeCat o JuntsXCat o com es diguin, un partit que fa 4 dies era autonomista i que… https://t.co/AyyChjGOiI]]></document><document><![CDATA[Todo en Casado es mentira... Chorprecha!! Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con las cuentas fal… https://t.co/fJXtwymETn]]></document><document><![CDATA[Estoy en un momento de mi vida en el que no encuentro mi lugar en ningún lado]]></document><document><![CDATA[@juanthai @InesArrimadas Claro... solo seninforma con lo que leninteresa. Si quiere tener opinion, informese mas.]]></document><document><![CDATA[Que llegue ya el martes porque que esté todo el mundo en la feria y yo no, me molessssta]]></document><document><![CDATA[📣DESFILE DE PRIMAVERA📣 Al Alba Complementos participará en su primer desfile de Moda y Complementos, no podemos est… https://t.co/yOBojoDdcO]]></document><document><![CDATA[No me parece curioso que aceptara el papel porque le gusta Demet  ( normal ) Lo que me parece fascinante es que nom… https://t.co/HzZBim8wt6]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Quique Camarasa vas a responder o no? Porque es que ya me estoy empezando a aburrir, aquí… https://t.co/jNHztJb0lR]]></document><document><![CDATA[¡¡no si todavía  recibiremos Nosotros por culpa de La mentalidad de BORRELL]]></document><document><![CDATA[Es una mujer encantadora!!!! Y me encanta la chaqueta de chef q hizo con @PEFCSpain para su embajadora!!! El próxim… https://t.co/GOtmruquoW]]></document><document><![CDATA[@ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC @vox_es desde @PAH_ELX @grupo_fondos #SoSMoratoria https://t.co/Ir0npzLidB]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 Yo no conozco  tu historial , la de Alonso si, u los 202 diputados, no lo ha alcanzado nadie.]]></document><document><![CDATA[@MariaEizaguirre @W50Women @uclaaanspain @uclaanderson @MorillaBeatriz @pilar_menor @CalvoElvira @BelenGallegos0… https://t.co/EJXTq9xXQg]]></document><document><![CDATA[#barcelonabonica #moments parcguelloficial #primavera #natura #art #cultura #antonigaudi en Park Güell https://t.co/xK9IxjnhRj]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @Maferbrow300 @Afapol_Gijon @A3Noticias @atresmediacom #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/NSrbUgFRN6]]></document><document><![CDATA[Paz no te excuses en que al sacar defectos a Isabel Pantoja estás dando tu opinión. Eso no es opinar, es humillar]]></document><document><![CDATA[@jaarreaza @antonioguterres @NicolasMaduro Venezuela es vanguardia en la construcción del mundo multipolar y multic… https://t.co/D8rnGjJvyq]]></document><document><![CDATA[Q conste q me lo voy a beber pero los cubatas en vaso d plástico deberian de estar prohibidos....haciendo un esfuer… https://t.co/pv73icKoCI]]></document><document><![CDATA[Yo también me sumo a la campaña de apoyo ciudadana por la equiparación salarial       👩🏽👩🏻‍🦰👩🏻‍🦱👴🏼👨🏼‍🦱👨🏻‍🦰👱🏼‍♀👨🏽🧑🏻… https://t.co/AM1cSD6yEi]]></document><document><![CDATA[@joaobarbosaa04 @naraagomess @MadaTavaresLena Desculpa lá ó sobredotado]]></document><document><![CDATA[Bob Pop: "Para ser un español de bien me falta un arma" https://t.co/xYV4UdYQ10]]></document><document><![CDATA[@ped_tesafa @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/hGLAuH2vTB]]></document><document><![CDATA[La Paz tiene que hacerse notar siempre de alguna manera  #HayCosasQueNuncaCambian]]></document><document><![CDATA[Será q os jornalixos da CS e cretinos comentadores vão afirmar q o Belenenses abriu as pernas ao sporting tal como… https://t.co/1AAzP2hArl]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Juan J.Cortés es un "Corto" (expresión rioplatense). Y P.Casado en lugar de respetar los límites d… https://t.co/a5ocWx122b]]></document><document><![CDATA[@ReanimatorSenor @LaVanguardia @alextortsagues No me diga... A este también le iban a dar la Creu de Sant Jordi?]]></document><document><![CDATA[La vida no para, tu buscando peros, se va delante de tu cara , ya ni mira al segundero✨🌪 en Almuñécar, Spain https://t.co/oJrqTIavGj]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Eu sei que é ... 19 dias para os teus 19 anos em 2019 só não é no dia 19]]></document><document><![CDATA[@raquelperera espero que te haya gustado mi hermandad en el Baratillo,soy de San Gonzalo, iba de nazarena....y no p… https://t.co/UIAiv2RgBi]]></document><document><![CDATA[@krisi913 @VogelfreiCAT Cristina, diga’m 3, només 3 propostes que hagi fet l’ Albano ! Vinga... espontani eh? No ho busquis.]]></document><document><![CDATA[@morenocalata Buenos dias.hoy va a ser un grandisimo dia.cantaremos el Aliron.munchos😘😘😘cules guapo.feliz sabado]]></document><document><![CDATA[explanando a si próprio   1 - 4 2 - aí não sei 😂 3 - para lá caminho  4 - J 5 -  6 - 1 semana +/- 7 - não gosto da… https://t.co/W5wykk5fuO]]></document><document><![CDATA[Después de haber soñado con Ellos un Sábado más, de haberme enamorado del Señor de la Caridad casi tanto como ya lo… https://t.co/GXTPnmonGL]]></document><document><![CDATA[@RaquelGarridoFr @CCastaner La seule atteinte à la liberté de la presse c’est l’agression des GJ empêchant les journaux de paraître !!!]]></document><document><![CDATA[Back in the city 🏢 Can you guess where I am? Dove sono? Donde estoy? #urbanfashion #springmodeON en Barcelona, Spain https://t.co/9GgfJvzsVk]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sres. se debe rechazar la violencia de nacionalistas, independentistas y de políticos que crispan-in… https://t.co/srpAKrF3H6]]></document><document><![CDATA[Hoy he pisado la patita a mi gata 😓 me siento la peor persona del mundo. No paro de darla besos 😓 https://t.co/UrjPBxTru5]]></document><document><![CDATA[Hoy es #20deAbril la mítica de @CeltasCortos 👏🏼👏🏼 https://t.co/A3JX3nXtNV]]></document><document><![CDATA[@_IniestismoFCB_ @IniestismoFCB_ Ya esta amigo👍.feliz sabado y a disfrutar de nuestro barçaaa.a cantar el Aliron😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Íbamos por la calle unos amigos y yo solo hemos visto parejas.  Parejas everywhere]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Unas veces te levantas enseguida, pero otras te pilla baja de defensas y el corazón a medio bombeo y te cuesta un poco más. 💖🌹]]></document><document><![CDATA[seria ótimo pois canjica serve de café da manhã, de janta... quer mais versátil que isso? mas acho q só tem o milho… https://t.co/STK60FeuEJ]]></document><document><![CDATA[@el5_malo @Japs11794 @Manuel180694 @lau_duart Tienen un programa completo que toca decenas de temas al margen de lo… https://t.co/q70cNMP8vW]]></document><document><![CDATA[Soñemos pues...❤ #domingoderamos #estoempieza #soñemosbonito #esnuestrodia #humildad #merced https://t.co/dmTpdDLaU5]]></document><document><![CDATA[@gortiz48 @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos No escuchar a Podemos, o cualquier otra fuerza polític… https://t.co/W985iug2qc]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/CHyKfsWWY2]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la mañana con José González Psicólogo como manejar la empatia  con los pacientes, como acompañamos a lo… https://t.co/cnHqFjnjaC]]></document><document><![CDATA[Ese barco se que tierra para los restos...chicas 🤣🤣🤣 #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller https://t.co/lurnm3fARb]]></document><document><![CDATA[@NegreAngeles @CarideMza No hay ninguna duda Ángels. Que pases buena noche 🌺🌺]]></document><document><![CDATA[https://t.co/tqo7uTQgmU   #UnidasPodemos28A #YoVotoUnidasPodemos #28deAbril]]></document><document><![CDATA[@antoniorozco gracias por la foto a esas horas 🥰 el miércoles a flipar 😉🙌🏼]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 A trabajar todos, madrugar, respetar a un jefe y trabajar en equipo. A ganarse la vida, pronto se les… https://t.co/TNj0Jbboeg]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es @alexischiripas #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/R1lEv3TQ1K]]></document><document><![CDATA[el sermón del predicador es la oración del necio   ⬛️  https://t.co/eb5CTL69UT]]></document><document><![CDATA[@palucruu @Tomi01Carp @Sergio_11_98 JAJAJAJAJA si es que cuanto más te digo una cosa peor la haces]]></document><document><![CDATA[Buenas #noches y vamos alla con una #nueva #semana y con una #sonrisa se intenta #superar todo]]></document><document><![CDATA[Quando descobro que um dos meus amigos também ouve o podcast do ptm fico eufórica]]></document><document><![CDATA[Um dia faço a lista com a quantidade de websites de empresas portuguesas que não funcionam, usabilidade zero, cheio… https://t.co/CcCX2eveFB]]></document><document><![CDATA[El nuevo Congreso surgido de las elecciones de este domingo tendrá la mayor representación femenina de su historia,… https://t.co/TJwVw3F3re]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @TilAlonso Yo quiero que mañana vean todos que cojo la papeleta de Vox]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Dice Serafin "dónde irán estos okupas" pues a otro piso recién renovado de 180 m y a las calles a ro… https://t.co/Tt9fVUrHEH]]></document><document><![CDATA[Seguimos descubriendo nuevos restaurantes: hoy, @LaVeronica8 (C/ de Moratín, 38 - Madrid) donde los sabores y color… https://t.co/osEHubm2tr]]></document><document><![CDATA[March 2019. 35mm ▪️ f2 ▪️ 1/4000 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/x5lHM7ucOW]]></document><document><![CDATA[Abrazos que cobijan, que disuelven penas y te hacen sentir a salvo... https://t.co/5HvM2mtzkI]]></document><document><![CDATA[@MonicaCarrillo @_anapastor_ Cuando la vaselina se da con exceso resulta demasiado suave!pero supongo que es lo normal entre él gremio!]]></document><document><![CDATA[Alargan Erkenci Kuş y Stiletto y con Sühan nos joden quitando tiempo y con el nuevo horario ya si que no puedo verla.]]></document><document><![CDATA[@MueroPorViajar @turismoclm @Recuerdos_Mo @Conbotasymochil @MochilaExpres @lacosmopolilla @LosViajesdeDomi… https://t.co/Z7jmAP6QX3]]></document><document><![CDATA[@RecuerdosPeru @FiscaliaPeru Memorex nunca se equivova. Esperemos que Ratañeda no se escape porque ese no se suicida, tonto no es.]]></document><document><![CDATA[@MonMar78 @xavijimenez Vaya 😂😂😂😂 se me había olvidado ese episodio 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Last day away from home... Esta vez amanezco en casa de mi hermana, poniéndole nombre a los pajaritos del jardín co… https://t.co/q3pEBpu8Tj]]></document><document><![CDATA[Le doy gracias infinitas a la vida y a Dios que algunas personas ya no estén en mi vida✨]]></document><document><![CDATA[@_okdario No tengo ninguna duda que el fuego es la causa del incendio. Grandioso proclamo.]]></document><document><![CDATA[Libros, naturaleza, buena compañía y un público súper agradecido y participativo 💛. Hablar de #booktube, escritura,… https://t.co/PkSTgpnukH]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ SIiiii es un mentiroso compulsivo !!!!! No es DIGNO y mucho menos para se presidente, por eso está de… https://t.co/GXAGzMImrc]]></document><document><![CDATA[Espero que el #28deAbril no sea el último día que las mujeres #vota 🤭 Decidan para avanzar #mujeresavotar… https://t.co/aZKE8zMYRX]]></document><document><![CDATA[@GruchoMAN @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Clavao hasta la garganta por un demonio. 😈]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vizacaino24 @OlgaLosad @BaaresCaro @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/z3GPHTxAzC]]></document><document><![CDATA[@sllopisortega @iescolar Una choni disfrazada de pija. https://t.co/pWhJqRzbRn]]></document><document><![CDATA[@salvadorcardus Pues ya lo que faltaba a tiros pero de balas de verdad es vergonzoso]]></document><document><![CDATA[Otro gran recopilatorio! Patiño que poca memoria, se nota que eres muy frágil, Sanchis algun día se sabrá toda la v… https://t.co/cqVEpSTW0F]]></document><document><![CDATA[@periodicibiza @SucesosIB @guardiacivil Y ahora qué pasa con estos meros que ya están muertos?]]></document><document><![CDATA[Pero es cosa de cada unx, tanto si es para bien o para mal esas consecuencias. Parece que os vaya a afectar a vosot… https://t.co/JSCK28Iqtk]]></document><document><![CDATA[En la #PrePartyES, en cuanto vi a sus grandes favoritos de este 2019, Lake Malawi (Rep. Checa 🇨🇿) quise que lo salu… https://t.co/xqn34vJHFu]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/ZqjYtH8k4t]]></document><document><![CDATA[De vuelta a la normalidad después de estos días tan especiales, y ya con la mirada puesta en otros más flamencos 💃🏻… https://t.co/BXCiwg5er7]]></document><document><![CDATA[He probado en #DDOOMedioRural los dos @queso_idiazabal y @quesoroncal con @vinosnavarra ¡Tremendo sabor! Mi aplauso… https://t.co/K00ngz117y]]></document><document><![CDATA[#AR15A Se debe rechazar la violencia totalmente!! Ahora tmb. se debe rechazar el discurso de violencia verbal que s… https://t.co/juWyjMHhTe]]></document><document><![CDATA[@Nicodemo_BLC Si por ti fuera nunca se harían cosas divertidas. Yo he disfrutado friquimente... No creí que volverí… https://t.co/gO3sIHNW62]]></document><document><![CDATA[una semana para que no nos volvamos a ver más. No se. Quiero reír y llorar.]]></document><document><![CDATA[@faermanj nos cuenta las maravillas de  @amazon en la masterclass de #DataScience #AWS https://t.co/YZkfNsn6De]]></document><document><![CDATA[@alexoficial YA PREPARO RECORRER 1🌎🌎X VERTE PERO mientras te deseo todo el éxito del MUNDO 🤩🤩🤩🤩🤩saludos desde Mallorca]]></document><document><![CDATA[@VOX_Badajoz @Vox_Estepona @Santi_ABASCAL @sanchezdelreal @vox_es @Vox_Merida https://t.co/vEmy5pDSMV]]></document><document><![CDATA[Triunfo para os bicampeões nacionais de andebol #diadesporting #andebolscp 😀👏💚 em Pavilhão João Rocha https://t.co/xphI7WAb62]]></document></documents></author>