<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Carrusell,  Tesis terminada con muchos codos, no se si será comiéndose las uñas, jajaja, cucha; O CABALLITO O CART… https://t.co/b62GJQrlrR]]></document><document><![CDATA[@ftsaez Imagino que desde este preciso instante paso a ser pastorita verdad?]]></document><document><![CDATA[Gracias @RaquelArizaP por descubrirme @MalaFama1981. Estoy enganchada leyendo sus soplos de vida]]></document><document><![CDATA[Jueves y con vistas a un fin de semana soleado 🥳 . 🔝-https://t.co/5ts2dozo6A . . . #juernes #buenosdias #zigzag… https://t.co/KFvvfLWjPB]]></document><document><![CDATA[TENGO 2 HIPÓTESIS SOBRE PS Y SU AMADO LÍDER.IGLE. ES EL ARIETE PERMANENTE CONTRA PSOE,CON CANCHA DIARIA EN TV SEXTA… https://t.co/BwM99qk9vN]]></document><document><![CDATA[@pavonmLH @pavonoski @EstefaniaJoaq Gracias! Es cartel de campaña. Lo llevamos much@s 😉]]></document><document><![CDATA[@MonsieurSansFoy En @populares @pablocasado_ 📣apostamos por una inmigración legal, ordenada y vinculada al empleo,… https://t.co/tR7FL2DKVi]]></document><document><![CDATA[#coffeetime ☕️ Si pides #café para llevar, no te olvides de #reciclar 😉😅by @maguadoarnaez! Me ha encantado verte en… https://t.co/LqHOPrL06t]]></document><document><![CDATA[@heztor_sh @Fernand53400448 @Ortega_Smith @ivanedlm @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/4bcKLC7ujB]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol @RaholaOficial Jo no l 'havía vist mai ... peró de mal educada un rato.]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Tú eres y siempre serás una gran persona, sensato dentro de tu ideología.]]></document><document><![CDATA[Aquí buscando la educación de la gente que viaja en bus. https://t.co/dJLUw0Srhf]]></document><document><![CDATA[Ontem gastei todo o meu dinheiro e comprei um terreno em Marte. Eu e a imaginação vamos morar no vazio. No infinito… https://t.co/KHffdc6uSz]]></document><document><![CDATA[@jose_acb Te lo vuelvo a repetir, no pongo en duda que el sector pueda estar en una mala situación, lo que estoy cr… https://t.co/vbTbAz59QC]]></document><document><![CDATA[SABADO DE PASIÓN 13 DE ABRIL DE 2019  Hermandad Penitencial de Nuestro Señor Jesús de Luz y Vida .  A las 20:00 hor… https://t.co/y6xRMIZMhy]]></document><document><![CDATA[@andres_pascual @editorialespasa @Planetadelibros Como Hugo veo a @andresvelencoso Pensadlo...]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA a mi ya no me engañáis... vaya decepción más grande. Alguna vez os di mi voto pero nunca más...]]></document><document><![CDATA[A saga "Harry Potter" sem dúvida que me é muito muito querida e especial. Desde sempre assim foi. Já fiz esta marat… https://t.co/ADzfAzToOd]]></document><document><![CDATA[@sofiasuescun Sofía a la mierda y te vas al siquiatra junto a tu madre.. Alejandro mejor que tú.en que todos los co… https://t.co/PORTP7Inhq]]></document><document><![CDATA[@Virgili7 @EseguiZipse @CatalunyaRadio No obstant " tirar una carta" es correcte sense haver de dir "a la bustia" n… https://t.co/4wl1xydOvY]]></document><document><![CDATA[@DivusAndria @Bribon1970 Los científicos se hacen pajas porque han encontrado una bacteria en Marte y dicen que hay… https://t.co/O99V0eZ8we]]></document><document><![CDATA[Amiguitos, me suscribí a HBO, mañana voy a poder ver GOT!!! Dracarys nojodaaaa.]]></document><document><![CDATA[@RickyAH Si tuvieras solo una mínima parte de respeto por los demás, todo te iría mejor Sr]]></document><document><![CDATA[@fjberman @carpediemspanje @guardiacivil @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/afjMoC1Ax7]]></document><document><![CDATA[@Jrrrey @MaristasMalaga @javierimbroda Síii, tres años, veranos del 84, 85 y 86.]]></document><document><![CDATA[No puedo articular palabra.....Una pesadilla de 8h duele menos #YanımdaOI]]></document><document><![CDATA[¿Una luna rosa? ¿U-na lu-na ro-sa? ¡No me la pierdoooo! 😍😍😍😍 https://t.co/4iNVWwRU3w  #LunaRosa #PinkMoon… https://t.co/LsvPKLJAtH]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico El rescate lo pagan los españoles, no importa si son 100€, importa la abysiva mala gestión de los re… https://t.co/U4tQafAx08]]></document><document><![CDATA[Nosotros hemos seguido caminando tranquilamente, sin percatarnos aún qué información estaban repartiendo, hasta que… https://t.co/yvZgC0UiO3]]></document><document><![CDATA[@anhermoreno @fjdmurillo @artofhosting @somosmas @IAAPJunta Que suerte!]]></document><document><![CDATA[Pues salgo a votar con alegría y confianza, y no pensé q iba a sentirme así hoy. No han conseguido inocularme el od… https://t.co/L81TXv0GbJ]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/sh3FytqzcU]]></document><document><![CDATA[@ZesarM Yo ya te he dicho que byn, pero también diré que yo soy muy pro blanco y negro 😄]]></document><document><![CDATA[@Vozialo @zuri_zuri_ @el_pais No, no hay argumentos. Feliz Navidad https://t.co/jSQGOvJZwn]]></document><document><![CDATA[@ArtanisD @larazon_es Mi padre lo tenía puesto y le oí decirle a mi madre ‘dame el mando, por favor, que voy a quit… https://t.co/tcslmUD0AX]]></document><document><![CDATA[Ahí que ver como echa A faltar al ASESINO  DICTADOR  Esté panfleto de mierda]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @sanchezcastejon Lo de Venezuela es claramente una lucha por la supervivencia del comunismo y el Gobie… https://t.co/YXt5y60Ivu]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Nunca sabes lo que eres capaz de hacer  hasta que te das cuenta que no hay nadie, solo tú..... Y tienes que tirar.... 💖🌹]]></document><document><![CDATA[Unas 100.000 con discapacidad intelectual votan por primera vez. Dejan de ser ciudadanos de segunda 👏🏼👏🏼  Así sí.]]></document><document><![CDATA[Sami Callihan Threatens To Spoil Avengers: Endgame, Kevin Owens Reflects On Double Knee Surgery  https://t.co/MDckn9Z8t0]]></document><document><![CDATA[me he despertado porque se ha enchufado sola la tele de mi cuarto, ya ni los espíritus de mi casa me respetan.]]></document><document><![CDATA[@DanyTalavera @StephSlc92 @Mnica32959412 @iamhugodiaz https://t.co/QzUe2tY98z]]></document><document><![CDATA[Ahora si. Todos somos funda. ❤️   La mayor de las fuerzas desde cantabria. Os quiero 😍  #Familia   @FundaAlbaFem https://t.co/1uCJmpoksm]]></document><document><![CDATA[Los ANDALUCES  no te Quieren. Y los CATALANES  Tampoco, te lo has ganado A pulso. GILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[@Navarro32Nati @meryesloquehay @AnaBeln88446146 @entero_mundo @lolaindigovotes @LolaIndigoAND @Claudia17719510… https://t.co/gf6INiWbXM]]></document><document><![CDATA[Gracias @nuria_fergo #malaga #malagaciudadgenial #solesdemalaga2019 #ayudas #solidaridad #distrito6… https://t.co/tma9QUu3Wv]]></document><document><![CDATA[@RaulMir33391577 @Socialista60 Nadie la echara de menos Que se vaya Cayetana con ella..😘😚]]></document><document><![CDATA[Te seguimos esperando!!! @LMXLM #LuisMiguel #ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻… https://t.co/61VIt97sqM]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document><document><![CDATA[#UnPaísAnimalista  Que no te engañen.  Si quieres cambiar las cosas de verdad para los animales, vota el original… https://t.co/sgUEkptjS2]]></document><document><![CDATA[Hola @EvaSacristan , por qué no aprovecháis y os lleváis  a @mlalanda para que hable de su proyecto… https://t.co/eiyqotEbCb]]></document><document><![CDATA[@Panik81 No te puedo retwitear con ese hastag,lo siento ,me hubiera gustado hacerlo]]></document><document><![CDATA[L'esquerra a Formentera es torna a dir PSOE!!! ❤️❤️❤️🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹@EncarnaMagaa @RafelRuiz @F_Armengol @peke_for @PSOEFormentera @antoni_tur]]></document><document><![CDATA[Aficionada a los toros desde “Chiquetita” dice la joia... claro, claro...  #memeotoa]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Si!! Se llama “baja por maternidad” el estado te paga durante 16 semanas por… https://t.co/qmhWeqVPWw]]></document><document><![CDATA[Si tu líder #28A 📌Niega la evidencia científica  📌Dice q no es grave mantener #Pseudociencias 📌No invierte, ni da i… https://t.co/U47mIi9nDe]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @rosamariabe1 @amolist @49georgina @sionpuy @Toti04669871 @maitegras @cata_tur @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/PFCHQ1ODmx]]></document><document><![CDATA[Es un gran honor representar a Málaga en el #ParlamentoEuropeo, y estar entre este gran equipo de personas que luch… https://t.co/TyuDaAAkTb]]></document><document><![CDATA[@peinado_galan @ProfesionalVtc @cabify_espana @cabify Dice que se cumplan las reglas. ¿Entienden de reglas? Ahora v… https://t.co/CX3xRNwKk3]]></document><document><![CDATA[@apuente @EstherMarti8 En cuando han recibido un par de llamadas desde Luxemburgo llamandoles al.orden , ha hablado… https://t.co/p4Qb7bE0ZN]]></document><document><![CDATA[Las mentiras de Sánchez El presidente del Gobierno mintió a conciencia para desprestigiar a sus rivales.… https://t.co/j94wcVRzE1]]></document><document><![CDATA[Nomás consumo sustancias que me alteran los sentidos (oseaselachebe) y me pongo a contarle mi detalles de mi total… https://t.co/P10rO78uvE]]></document><document><![CDATA[Jajajaja , pero en las Nacionales , no tienen nada que ver con las Municipales . Han estado dos años y no han hecho… https://t.co/Bzs0USn9En]]></document><document><![CDATA[@aytodemoguer y el derrumbe de este edificio en plena playa del parador para cuando? Qué pena ver tanto desastre ju… https://t.co/TSRMDlqnZi]]></document><document><![CDATA[“Comèdia i democràcia neixen de la mà”, Isra Solà. Avui presentem #ElsOcells de @la_calorica una revisió del text h… https://t.co/Pl3MhSLwkT]]></document><document><![CDATA[El PSOE , lo celebra  , pero son las generales . Ni se piensen que tienen que ver con las Municipales . Yo quiero a… https://t.co/9gzY8pnnND]]></document><document><![CDATA[@adrianayujuju @MaketoLari Cada vez son más íntimos sus mítines. Lo comparas con hace cuatro años, y flipas. Y es q… https://t.co/96DkH6h8eM]]></document><document><![CDATA[@SDramatical @Nanchinho Los del PNV sí son listos: recogen nueces, aunque sea chorreando sangre.]]></document><document><![CDATA[@manolomata Con estos comentarios me recuerda usted a ciertos personajes de Catalunya que señalan a las personas po… https://t.co/OcCulREX62]]></document><document><![CDATA[@Maraine_Lapine Qu’il fasse attention Salvini il ne faudrait pas qu’il finisse comme Mussolini !!!]]></document><document><![CDATA[@Cambio16 @UN SIGN PLEASE ✅ &amp; Share 🐱 Go to 100.000 🖤  #NoExtradition  #FreeAssange ✊🏼  https://t.co/J3GqrKZB1M]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Que le pedimos a la #SS… https://t.co/0dbvAkHSAJ]]></document><document><![CDATA[Bendito Simpecado de la Hermandad del Rocío de la Macarena, Sevilla hoy https://t.co/zkn7QUBnk0]]></document><document><![CDATA[A la vuelta de la Madrugá y encontrarnos prima... No se puede pedir más... #Caminando #familia #primas #umbrete en… https://t.co/Ns4wSHXNHz]]></document><document><![CDATA[@victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/u5DEsGEqBt]]></document><document><![CDATA[@Project_Janus Si lo pillas apagas las luces y te veo jugar!! Zombieeees!!!]]></document><document><![CDATA[@ChristianG_7 #pasapalabra sobre Snob :  se anotaba al lado del nombre de los alumnos que llegaban a colegios de el… https://t.co/IHMn254UwJ]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 shussssssssssssssssssssssss  que te van a quitar el móvil jajajajaaa]]></document><document><![CDATA[@Esteltena @KRLS Cada cop que passen coses com aquesta ens donen ales als independentistes]]></document><document><![CDATA[Están deprimidos, creyeron era el yerno ideal... Cuando sepan que ama a Emre.... #BirÖmürBoyu]]></document><document><![CDATA[@albertomd42 @algeneiro Que piense pa dentro y ya está. O lo que es lo mismo, no hay porque criticar cosas que encima no te gustan.]]></document><document><![CDATA[No puedo esperar ni un segundo más 😱. Por fin llega La reina @katedelcastillo por @telemundo a las 10pm/9C.  Están… https://t.co/JFM8uSgNP2]]></document><document><![CDATA[@ciberado @progesunam Yo tampoco conozco ninguna. En Ada code hicimos algún evento de IoT. Pero no nos dedicábamos en exclusiva.]]></document><document><![CDATA[@rosagudo La LOGSE, hizo mucho daño  no cabe duda. Pero esto es muy descarado.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Sería interesante, que publicaras también, como lo hacían en podemos, porque visto lo visto, hay hasta asesinas]]></document><document><![CDATA[Pues sí ¡¡¡VIVA ESPAÑA!!!  lo más natural del mundo.  #VOXSaleaGanar  https://t.co/Fws0WWFPNR]]></document><document><![CDATA[Primera Comunión de mi sobrina Elena #celebration #goodmood #family #fiesta #kids #primacomunione #primeracomunion… https://t.co/5tLBIjydmw]]></document><document><![CDATA[Matí d'inestabilitat a #laldea @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb… https://t.co/qwo1DLx3if]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/IuLhdsYt4T]]></document><document><![CDATA[Regalos q enamoran ...q venga ti ahijado con esto.....para su Nana me lo como #rickyybel en Daganzo de Arriba https://t.co/9y4vOFrbYR]]></document><document><![CDATA[@SoyLaCalvillo Y una cosa ¿como anda la cosa de filetes empanados por allí comother?]]></document><document><![CDATA[Tinis qui rispitir lis ipininis y lis gistis di li ginti di li ginte el maltrato no se respeta y a los subnormales menos xd]]></document><document><![CDATA[“Dignificar la donació i crear un model que faci sentir bé la persona que la rep” https://t.co/G4IYU2r8GG]]></document><document><![CDATA[@Saixir Sí, resulta q ara q no ens puguin violar impunement es una dictadura feixista feminazi...]]></document><document><![CDATA[@zirbiha @miguelalexastur @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/mRwOURsnCG]]></document><document><![CDATA[Huevo 🥚o gallina🐔?? Ahí está el dilema🤔!! Lo que sea, 😁 pero están riquísimos ambos, fuente de proteínas 👌💪… https://t.co/D86flDg6n8]]></document><document><![CDATA[Este sabado....Taller de #pintura tema #flores .  #DiaDeLaMadre https://t.co/44ETQAoULe]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl El Último Parque,.. MADRE, te sigo llamando en el doloroso silencio, no estás... QUIÉN C. ME HA ROBADO EL… https://t.co/dNtKaTAxhf]]></document><document><![CDATA[@JucilCordoba @fjberman @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/nGhb87IW1K]]></document><document><![CDATA[Livin’ in winter, you are my summer en Lunes de Aguas https://t.co/OB8gGwG0RU]]></document></documents></author>