<author lang="es"><documents><document><![CDATA[https://t.co/NzTcLOrl8b  Ya a la venta 😎 oferta de lanzamiento con un 20% de descuento. Este libro recopila casi 10… https://t.co/bIO091LqjC]]></document><document><![CDATA[7.40pm - La Eurodiputada Beatriz Becerra y Jorge Quiroga, ex Presidente de Bolivia, dirigen emotivas palabras al pu… https://t.co/wa1edRRJdi]]></document><document><![CDATA[@rob_rodriguez_a Recomiendo leer el libro "El mitin en España. De la plaza de toros a la señal institucional" de Ed… https://t.co/T1or2eqNgs]]></document><document><![CDATA[Por fin una película que pasa de seguir con la rutina de superheroes que se dedican a aporrear malos, lo mejor la c… https://t.co/NPItvbrLFj]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Sigues igual de gilipollas que cuando empezó la anterior legislatura.]]></document><document><![CDATA[Te has marchado como un corto sueño y me has dejado frío en la noche... ya solo queda la nostalgia y el recuerdo de… https://t.co/bH8IgfCxVk]]></document><document><![CDATA[#comoestabalaplazaaa 😂#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/gaCwBeXNg5]]></document><document><![CDATA[@JMHSony @raquelsastrecom @Strambotic @orbitalaika_tve Hoy me he levantado rubio. 🤦🏼‍♂️.  Alíen, tío de 2 metros, me pierdo. 🥦]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/zzdgORLlAs]]></document><document><![CDATA[La verdadera @rosaliavt , que triste que gente con tanta repercusion hagan esto. https://t.co/vpdNrI0Bki]]></document><document><![CDATA[Dicen “no es revancha” y si ganan van a cantar la victoria inmamablemente para que se hacen]]></document><document><![CDATA[@JosePepehz @odonelorza2011 @SextaNocheTV Yo, desgraciadamente sigo viendo la "secta" para no perderme lo que dicen… https://t.co/NdBrwuNhwi]]></document><document><![CDATA[Mi testimonio es lo que más puede valer en la Nueva Evangelización, así que ayúdeme a ser coherente, que no me olvi… https://t.co/SevnwkoGaP]]></document><document><![CDATA[@s0yRaulATM Aplaudir un gol de rebote, cuando al madrid lo ponéis a parir por marcar esos goles? Venga ya por dios.]]></document><document><![CDATA[La falta Médicos es conocida y va a ser más grande debido a la Marea de jubilaciones que viene en los próximos 10 a… https://t.co/tNMl4JfS6K]]></document><document><![CDATA[@alber_caballero Normal... Si no fuera por esta serie en mi casa ni se encendía la televisión. Enhorabuena… https://t.co/XhlaVXrvCg]]></document><document><![CDATA[@MissSweetHolmes Que vergüenza... Tanto desarrollo para nada... No entiendo que pretendían, pero desde mi punto de… https://t.co/gOZGpLMOAv]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Vete a la mierda. @pedrosaurag !!! Hacernos pagar por algo pagado es un robo. Esto es una vergüenza!!!!!]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal Vamos, que mujeres sexualmente activas, ¿Si pueden ser acosadas??]]></document><document><![CDATA[En Alabama, donde se toman muy en serio las cosas, y más en las  iglesias, están prohibidos los bigotes que puedan… https://t.co/l0KYYSxa8I]]></document><document><![CDATA[Todo un honor moderar una de las mesas redondas del I Encuentro Latinoamericano de la @aiaflaw en Buenos Aires. Hab… https://t.co/UW8TbOp2iR]]></document><document><![CDATA[@luisabeledo @dieguez_miguel @manu_delorenzo @pgsarria @dariodieguez @JaijoJaijo @Emiliogude @eduardovirgala… https://t.co/G5ap0F2nd2]]></document><document><![CDATA[✊🌹Tarde de socialismo en #GarrafedeTorio!! Hemos presentado la candidatura encabezada por Jesús Álvarez al Ayuntami… https://t.co/XeJtsrzwVY]]></document><document><![CDATA[@Casconet @joaquimcoll C's Albert Rivera ha ido pifiandola una vez detras de otra  Mientras el PP de la mano de Cas… https://t.co/rGIpcF9Mr2]]></document><document><![CDATA[@mvirginiacastro Porque obviamente ahora es todo un desastre y no siempre fue así.]]></document><document><![CDATA[Me he acercado a saludar al camarada Hernández. https://t.co/LxD7oEQVJF]]></document><document><![CDATA[En el aburridísmo partido de Butarque, estaba viendo lo que ha pasado; en el último minuto marca el Lega; así ha oc… https://t.co/1zBtfQe5Xy]]></document><document><![CDATA[@javicoperlaza @Irene_Montero_ Como era eso de estar orgulloso de vivir “en El Barrio 🤟🏼”, saludar al panadero, al… https://t.co/tXUCDjwEZA]]></document><document><![CDATA[Aprendam já tenho o carro pago iPhone pago tudo que tenho pago por mim sem depender de ninguém nem de pais nem nada… https://t.co/qzxGnUXPQU]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Porque quedan 3 días hasta el #28A sino #VOX arrasa con mayoría absoluta al paso de las crecidas en… https://t.co/pSOCnpoPKn]]></document><document><![CDATA[Que bestias somos. Al final a esta chica le ha tocado proteger la cuenta por haberle llamado a su hija Spain.... https://t.co/WivhzW279l]]></document><document><![CDATA[Mañana participo en el evento #socent de @viveromoratalaz junto a #PremiosJES @vozeapp y @junearrieta con la charla… https://t.co/yRB19M0D4P]]></document><document><![CDATA[ACAB TODA LA PUTA VIDA, Y DICE UN HÉROE DE LA PATRIA EL BOBO HP, EL Q ES POLICÍA ES IGNORANTE.]]></document><document><![CDATA[Una advertencia a nuestros liberales que aceptarían gobernar con los Verdaderos Españoles.]]></document><document><![CDATA[MAM Música Antigua Madrid | Teatro Fernán Gómez https://t.co/9s3QLMXdlI]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor €12M+Valor da cláusula accionada p'lo Frankfurt+valor dos empréstimos]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/bLxkcnfdtc]]></document><document><![CDATA[@clucena @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ Pero al que vas a votar no sale hoy en la tele... así que da igual 😂🤪]]></document><document><![CDATA[@sergio_cord Lo parece Sergio,es en El Paraíso,en la antigua carretera del Muriano]]></document><document><![CDATA[Un séctor obrero tradicionalmente de derechas que se da cuenta que, oh sorpresa, los partidos de derechas sudan de… https://t.co/fCxytrV4nN]]></document><document><![CDATA[Ya lo dije en un anterior twist, Pedro J y su Español, quiere ser el nuevo Grupo PRISA, esta vez de Cs. Pero realme… https://t.co/7d1WtZ5TNS]]></document><document><![CDATA[@PyotrLN @lagamez Porque tendríamos que ir desnudos y no tendríamos teléfonos móviles (p. ej.)]]></document><document><![CDATA[Con motivo del Día Internacional de la Danza, volvemos a reivindicar un conservatorio digno para Almería.💃 Somos la… https://t.co/aKJhCJW1TB]]></document><document><![CDATA[@StreamNurseFCB @EnfrmraSaturada Todito el día. Aquí y en muchas otras.]]></document><document><![CDATA[Ayer estuvimos acompañando a la Casa de Andalucía de Elche en la inauguración de su feria, que estará hasta el 1 de… https://t.co/k7XxRxq4HQ]]></document><document><![CDATA[@Ericafe8 @kikelt_ Para aclararlo. Al ser el 14 de abril el Ataneo Republicano de Valladolid pidió permiso para su… https://t.co/X75EJmcYZU]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor @OArtistaDoDia Desculpa a pergunta pq estou longe do meio. Quem é aquele gajo que depois de sentir… https://t.co/Xl2I01p6Zi]]></document><document><![CDATA[@javierDeMataro @MonDiari @QuimTorraiPla @KRLS @SEPC_nacional Realmente estás como un rebaño de cabras pero de dos… https://t.co/job2HuWHxg]]></document><document><![CDATA[La cola empezaba tan lejos de la ventanilla que ni la he visto diosssss hshrjshejshsja]]></document><document><![CDATA[@Alcazabaalmeria @kamaradanikolai @Juanfra_87 @atomitoRadiact @mariveh @OnlyImMirian @Manuartero @Nnadia2012… https://t.co/shKuOsGMKK]]></document><document><![CDATA[@tonicruzgon Pregunto. Donde está minoritarios, dueños del club y que defendían con pancarta en la pueta 0? Donde e… https://t.co/JZjwM23CTD]]></document><document><![CDATA[@SoniaMartinGuti @cinematictalk @_carlapbenitez @AnaNGon97 @Kenny_DiazPR Claro que es por el nombre, pero es la más… https://t.co/eGCJ5UMYMK]]></document><document><![CDATA[You know I'm a dreamer But my heart's of gold I had to run away high So I wouldn't come home low]]></document><document><![CDATA[@urbaNATURALEZA @SEO_BirdLife @FelipeGlezSEO mirad la gran repercusión de vuestras 100 recetas en el Facebook de la… https://t.co/CUX1XHphUj]]></document><document><![CDATA[#happyfridayeveryone #selfie @ Campo Grande, Lisboa, Portugal https://t.co/DrjLKyWPjQ]]></document><document><![CDATA[@BrayanP80308654 Eso es clave. Con dos puntas ha sido siempre mejor que con un solo punta.]]></document><document><![CDATA[@gandisimafarsa @Gatronik_ hay un tal PvPSkillz que hizo una serie de underrated builds y una era una de mago que s… https://t.co/YeOBWWQtkF]]></document><document><![CDATA[@ProtonC1 @Solof1sincirco Que tiene siete followers. La vais a hacer sentir famosa.]]></document><document><![CDATA[Iba ganando el Barça por más de 2000 y la han borrado y puesto de nuevo. @diarioas dais vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@ACBCOM Jerome Jordan fue muy importante en la etapa que estuvo en Badalona. Yo le guardo un muy buen recuerdo]]></document><document><![CDATA[¡Master @relayerman Sancho! Me reciclo un tweet para felicitarte de manera virtual 🎉 (si no me equivoco). Abrazos h… https://t.co/m0mthn5U9W]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/K1mk8Xj7C5]]></document><document><![CDATA[@EstherHerCar La película es muy buena. El libro es una de mis lecturas pendientes, pero seguro que es magnífico.]]></document><document><![CDATA[@jordijuste3 @kfumnassjo Has de tenir la fe dels guanyadors i crec fermament que tu ho ets. Aixo es com la ciència:… https://t.co/ZeKi6EsXws]]></document><document><![CDATA[@1Salesreport jajajajaja!!&lt;Modo dramático&gt;¡Vamos a morir toooodos, el cometa ya está aquí!&lt;Modo dramático/&gt; ;-)]]></document><document><![CDATA[Wtf como assim só tenho 9 tatuagens :/ To bue triste, para a semana vou fazer mais 3?]]></document><document><![CDATA[@FCastillo2990 On, menos verla en castellano jaja.. hoy la veo en ingles relax]]></document><document><![CDATA[Fenomenal @GabrielIbarra6 el exsuperintendente Robledo y la Corte Constitucional https://t.co/hLTiZ0FWBv la coacció… https://t.co/1ERW9dIMJC]]></document><document><![CDATA[@12biaalves @margarida_c0m Também me acontecem coisas semelhantes às vezes, bem piores que isso até, mas não é a ca… https://t.co/rnheyh09sE]]></document><document><![CDATA[Se aprobó el inicio de Liga el 18 de Agosto. Las eliminatorias de Copa, la primera el 18 de diciembre. La Final de Copa el 18 de Abril.]]></document><document><![CDATA[Los gorditos siempre en mi equipo. #A380 en Madrid Airport Barajas (Mad) Int. Airport https://t.co/MvgLMgUrQk]]></document><document><![CDATA[@toporlapatria @sincomplejos__ @esRadio @ldpsincomplejos @PSOE @ahorapodemos Yo si,ya veo que tú vives en el 36.]]></document><document><![CDATA[@meteosojuela @ZubiaurreTV @JoannaIvars @Adricor_fer @SaraValle_ @RosaliaFdz @jacobpetrus_tve @tiempobrasero… https://t.co/JxVkMgt7hn]]></document><document><![CDATA[I'm at Aparcamiento Público Arjona in Sevilla, España https://t.co/ygoz5R8b0v]]></document><document><![CDATA[#FuGarridoESP defendiendo lo indefendible con una espectacular @susannagriso en @EspejoPublico https://t.co/6UuQb70SWn]]></document><document><![CDATA[@jaimeacosta_ @diariofarma Ojalá demuestren que sirve para algo, porque si no hacen nada, se entenderá que no merece la pena.]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @cdHergar. @USCFbase Alevín C 3-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@facua El chiringuito tratando de justificar las subvenciones que recibe. Incapaces de entender el mensaje por las… https://t.co/xmXdiNJbsO]]></document><document><![CDATA[#AlonsoDmax, Alonso ganó su título con el dorsal número 5, no con el 8.]]></document><document><![CDATA[@_Jota0 Vocês percebem imenso de hóquei, já reparei. Leva a taça! https://t.co/8jX9SOw9a7]]></document><document><![CDATA[@Soledad58858163 @MorenoG_Agustin No es necesario insultar. Simplemente es tan poderosa que, a sabiendas, se arroga… https://t.co/8M3IyyNAES]]></document><document><![CDATA[Ya tengo compañero.... #yanovivosolo #dondevivo #ducklucas #yatengoparejaparalabodaviejoven en Sant Joan Despí https://t.co/GGjFMH5pUZ]]></document><document><![CDATA[O que tem uma presença mais forte, o artista, a sua obra, ou o rasto de onde vive? #duvidahonesta]]></document><document><![CDATA[@iBarbarellah Me gustaría ver las reservas de vuelos que hay para Bélgica desde Barcelona a partir del Domingo 😏]]></document><document><![CDATA[Necessito de alguém para controlar o meu Tinder, não consigo gerir tanto match e conversa... Estou a perder grandes oportunidades :(]]></document><document><![CDATA[Luns 6/5 Menú: 1º Lentellas, Ensalada Mixta, Sopa ou Tortilla Francesa. 2º Aliñas de Polo, Xamón Adobado á Prancha… https://t.co/jgF4S51tot]]></document><document><![CDATA[@ensata #marcapp como no tienen argumento ninguno, aprovechan cualquier desgracia o incidente, para atacar al @PSOE]]></document><document><![CDATA[Acabo de soñar que volvía al instituto, quedaban algunos de los profesores wur más me gustaban, estábamos de jajas… https://t.co/ZLWPiCcKha]]></document><document><![CDATA[E se você orar? Quem sabe seu coração tranquilize, você se acalme. Por meio da oração, Deus pode te dar a direção q… https://t.co/4izQsylkWA]]></document><document><![CDATA[@rafacordoba84 Meter un galgo en un piso de 50 m debería de estar penado con cárcel.]]></document><document><![CDATA[@youngheartshawn Bem me parecia vou parar num  Starbucks e levar te ao trabalho !]]></document><document><![CDATA[@Donicela3 @_graka_ @Ivanjode La testosterona es la hormona de la agresividad una herencia k hace más animales a lo… https://t.co/96Tnljf5tN]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Me quedo con otros 3 momentos de #ELDEBATEenRTVE: - @SanchezCastejon afeando a @PabloCasado_ q una… https://t.co/Okekkk6jyZ]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Ya conocemos tu cociente intelectual, no te preocupes . La pena es que no den subvenciones por ti]]></document><document><![CDATA[Tantas cousas falsas neste email e o bloque difundindo... Xa non lembramos os votos dos mortos da Arxentina e do Br… https://t.co/a7oPezBqXR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Las Rozas De Madrid, Madrid, Spain https://t.co/z0q5pVT6Xm]]></document><document><![CDATA[Porque no hay mejor habilidad que la de la inteligencia ejercitada con unos ojos de lector]]></document><document><![CDATA[Mira que podría haber cogido la bandera oficial y se habría ganado el voto regionalista de izquierdas por igual, pe… https://t.co/trN00rBkyu]]></document><document><![CDATA[@Fredi6996Fifa Y por cierto, una cosa es quien me parece mejor y otra quién creo que va a estar ahí. Ya vimos el añ… https://t.co/BEcgnYen8s]]></document><document><![CDATA[@BejarEuropa Y vosotros?que habéis hecho en tantos años que lleváis gobernando, por qué no lo habéis arreglado antes....????]]></document></documents></author>