<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Una etapa que acaba en tu vida para dar paso a una nueva. . . En este momento tienes más poder del que imaginas, as… https://t.co/Yy1d7yfGan]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos! Por fin!! Después de mucho pensarlo, sonar 3 veces el despertador, he logrado que me suelte la… https://t.co/NBDCZ9XD0U]]></document><document><![CDATA[Valor de mercado de Guedes cai mais do que o da Petrobras. E os macaquitos @UOLNoticias @UOL https://t.co/hLWAOl1EY4]]></document><document><![CDATA[@MANOLO65MARTIN @rfef Los chanchullos de @LuisRubiales En algún momento le estallarán en la cara. No se puede jugar… https://t.co/aikMCCtsTh]]></document><document><![CDATA[Illinois Bill Would Require Trump Release 5 Years of Tax Returns to Be on Ballot - Should … via @Countable https://t.co/Du8t0eMOOE]]></document><document><![CDATA[Pasea por la Feria con arte. Mantoncillo exclusivo pintado #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/6iRdWQZEHo]]></document><document><![CDATA[@pepeconesa @PPRMurcia @MetropolisFM_ @Lamakina92_6 El placer ha sido mío. Hasta pronto!👋🏻🤗]]></document><document><![CDATA[Casado se centra tras la debacle del PP el #28A, elige el lema 'Centrados en tu futuro' ¿O será en su futuro?]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/7WJfwlsYYw]]></document><document><![CDATA[y en el primero lo entiendo, porque es como un capítulo súper situacional pero en el segundo estar exactamente igua… https://t.co/4ozPJoOUlN]]></document><document><![CDATA[OS AMOOOOOOOO ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️ esta noche la diosa #Cibeles se viste de rojo por la #hemofilia #WHD2019… https://t.co/6tcauKinCI]]></document><document><![CDATA[He consultado tantas veces el tiempo esta semana que podéis llamarme Estela Brasero.]]></document><document><![CDATA[Gracias a toda la organización de #DDOOMedioRural Hemos prendido mucho hoy sobre el ámbito agroalimentario español.… https://t.co/nM8Zc6RQXy]]></document><document><![CDATA[@DigitalSevilla De verguenza!! Que un facista este en los medios!! Esto es España.Un partido incostitucional!!]]></document><document><![CDATA[@Blancatrini #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/rAHfjmjgUA]]></document><document><![CDATA[@rubicom2012 @PatiPatiBcn Este Joan es más joven que yo. Yo sí que vi fascistas de verdad en la Universidad. No dig… https://t.co/EwZAVL0eH8]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @palermsr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/vj7F57qkVn]]></document><document><![CDATA[A hora brinca comigo, não é possível. Levantei mais tarde hoje e fiz tudo que é de costume antes de sair p trabalha… https://t.co/eHlnJui8rE]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @Mierdamerengues @gtc_ray @Seynu_TH @Juanjm241 @Zonajuanjo2 @CuleSamurai @ErTioDelZaco… https://t.co/UYUyRDC8l8]]></document><document><![CDATA[Me estoy aficionando a las cafeterías pensadas como zonas de trabajo ¿Es este mi camino hacía la vida del freelance?]]></document><document><![CDATA[@Robin_dlostuits Jajjajajaja. Si tiras de emeroteca 4 años atrás...puedes econtrarme hasta cantando una jota en “Pa… https://t.co/R3IloSzwWr]]></document><document><![CDATA[I love #sense8 I congratulate you for the paper you are a crack @MsJamieClayton]]></document><document><![CDATA[Vamos a acabar con las listas de espera📉. Apostamos por la colaboración público-privada para atender a la gente por… https://t.co/Ywv4wAWiLY]]></document><document><![CDATA[@lageloni Io credo che lui abbia delle responsabilità enormi. Aveva in mano un capitale e@lo a sperperato .. voglio leggerlo !]]></document><document><![CDATA[Más quisiera parecerse a a Khaleessi Vaya creídos se lo tienen Ciudadanos lanza un fotomontaje con Inés Arrimadas c… https://t.co/8ZiHNVtJGg]]></document><document><![CDATA[Lisa 🐱 A veces hay que saltar sin miedo, salir de la jaula, volver a ser • • • 🐱 #cat #cats #catsagram #lisacat… https://t.co/PntjDPTxia]]></document><document><![CDATA[Me enfrento a una disyuntiva muy grande... en menos de una hora dan @GameOfThrones , pero me levanto a las 7... per… https://t.co/GA9LpZ1AeI]]></document><document><![CDATA[He puesto y he quitado el wifi y los datos como una tonta pensando que era mi culpa.]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xemyWSvbvo]]></document><document><![CDATA[@VoxPontevedra @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DGsUpFRUDR]]></document><document><![CDATA[Amar o que se vê no espelho. Amar o que se construiu. Por fora. Por dentro. E a vida vai sorrindo. Apesar de todos os apesares.]]></document><document><![CDATA[Vídeo | Concha de Frutos, pensionista, deja las cosas claras sobre las pensiones antes de 28 de abril - Contrainfor… https://t.co/oW3ntEArod]]></document><document><![CDATA[@lluisgibert No  te hagas mas daño del que intentan hacerte los otros. No votar al congreso significa disminuir el… https://t.co/U8swgPrL0o]]></document><document><![CDATA[Chequea tu postura, camina y estira, cada día en tu trabajo y en tu vida. Porque tu cuerpo y tu mente merecen ese r… https://t.co/LkXZ6AVn7w]]></document><document><![CDATA[@yaghotario @melophhobia mano ???? le o q vc falou kkkk nesse raciocinio nao vale a pena discutir sobre racismo, só… https://t.co/SK6aKFvY0D]]></document><document><![CDATA[Kalo ada rejeki, tengah taun urus visa lagi deh. Aku mayan rindu...doakan saya yaaa!!!]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraThisIsAmerica Nueva York retira la estatua del ginecólogo que experimentó con esclavas negras… https://t.co/meJavj6zZZ]]></document><document><![CDATA[@govern @QuimTorraiPla Creerá que lo ven en Reino unido? 🤔 o era una clase de inglés..?]]></document><document><![CDATA[Y también pasa cuando hay cosas buenas. Hay gente que las agradece al organismo que no es. He visto gente decir que… https://t.co/hFh0SDxvxI]]></document><document><![CDATA[A punto de escuchar la charla de @facchinjose en el #eConferenceBCN https://t.co/GG5OzmBjJP]]></document><document><![CDATA[Porra, o que é que ainda estou a fazer acordada? Vai dormir Mónica, andas com as horas de sono todas trocadas]]></document><document><![CDATA[Henríquez de Luna, mano derecha de Aguirre, deja el PP: "Me dicen que no encajo" https://t.co/MrKoXOQ6Wl]]></document><document><![CDATA[@JoSocBloc3 Es mejor votar, y ser consciente de quién debe favores y quién no.]]></document><document><![CDATA[[25/03/2019] El cine documental llena el 22 Festival de Cine de Málaga. https://t.co/5fV8Rv1DAr]]></document><document><![CDATA[Los conservadores de Notre Dame lanzan un SOS: o se restaura o se cae https://t.co/xAmpsFoeOj]]></document><document><![CDATA[@diana_dagostino @hramosallup Un "vaso solidario" en un país que nada en petróleo. Dais ganas de vomitar.]]></document><document><![CDATA[Desprès d'un dia gris per fi una mica de color. Nanit🤗. @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu @eloicordomi… https://t.co/GEebktScaq]]></document><document><![CDATA[@Aureal @Casfetera Siempre valorando a las mujeres por su atuendo y nunca por sus capacidades, opiniones , criterio ....]]></document><document><![CDATA[Primer día superado... como si me hubiera pasado un camión por encima jajajaja ojuuu he perdido el ritmo 😓😓 https://t.co/ucPQp0fK9K]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acordo. Olhemos para os jogos na Inglaterra. Os adeptos apoiam lutam incentivam e deixou de se ter re… https://t.co/oIKoHT9dKa]]></document><document><![CDATA[A donde nos quieran de verdad...  #Buenasnoches https://t.co/gku8uzlhaA]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @FPCaballero @nachonavarrogil @josemnieves Buenas noches guapa, 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[Después de ver End Game puedo afirmar que no estoy bien, ahi lo dejo #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Apuñalan a un joven de Elche mientras celebraba el Bando de la Huerta en Murcia https://t.co/MYkjAow671]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll @tonysan777 Que bien le queda la melena .Voy a volver a pedirle que se case conmigo 😍😍 https://t.co/6MzeKen4bZ]]></document><document><![CDATA[@amor_tuumblr @Ninesmafia @alfre1116 De momento?mira ya como está con el amor de su vida??vamos k no nos lo inventa… https://t.co/cneFYyjTYv]]></document><document><![CDATA[@pilila1 @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro @angelopezh @Farmacarlos… https://t.co/GWj9fCvmOK]]></document><document><![CDATA[Sufrimos infinito. Pero sabíamos que su voz era más fuerte y no era un problema de ella sino de su estrés,  que gra… https://t.co/4cRqMoC3r8]]></document><document><![CDATA[Continua bufant el vent a les @terresebretur #hortadesantjoan. @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu @nestor_meteo… https://t.co/aZB2r6wRjc]]></document><document><![CDATA[No puc estar més d’acord. La brevetat és un art que procuro millorar cada dia. Gràcies per compartir saviesa… https://t.co/NLNaonsbrq]]></document><document><![CDATA[Ayer dormí en casa de un amigo pq me contaron historias de fantasmas y me daba miedo de bajarme sola😂]]></document><document><![CDATA[@elenapegon Que sinsentido , estamos muy muy tontos 😛. Con la buena Sanidad que aún tenemos y el@esfuerzo que hacem… https://t.co/yE8FCU1F4p]]></document><document><![CDATA[@CivantosMota Els teus escrits diuen molt de tu. Fas una mica de pena.  Ets un cagamandurries, se't veu molt jove p… https://t.co/tHZQVnbBEi]]></document><document><![CDATA[por favor necesito ir a un concierto de benjamin es que ya no es querer es necesidad]]></document><document><![CDATA[Qué pena para la Comunidad Valenciana ser siempre noticia por la corrupción. https://t.co/kSXWgOsxJu]]></document><document><![CDATA[Me diréis la utilidad de dos debates prácticamente iguales en dos días seguidos.]]></document><document><![CDATA[Mi prima acaba de decirme “nunca serás feliz si buscas la aceptación agena y olvidas la propia” DIRECTOALCORA😪]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @WondersShoes Tenemos que entrar en el gobierno y hacer serias modificaciones en nuestra educación y fo… https://t.co/VX2ugRXc9W]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi! #familytime #santjordi #santjordi2019 en Madrid, Spain https://t.co/891mLXc2Iy]]></document><document><![CDATA[Dia das Mães em Portugal se comemora hoje, 05.05. E que dia das mães mais incrível, 8h de sono seguidas ininterrupt… https://t.co/wPSr3w02Ix]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/u81MMwwgVg]]></document><document><![CDATA[@navedelmister Jajajajaja,,, eso eso q ya quiere irse a descansar la pobre 😂😂]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza… https://t.co/blhrKmjc5K]]></document><document><![CDATA[@noeliaxal Pues eras la numero 1 en la lista, no te quieras imaginar mi suerte 😂]]></document><document><![CDATA[Acho muito bem. A política dos repasses tem que ser revista para o próximo ano. Não é pelo facto de se comprar uma… https://t.co/nSJoBM3HZd]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @carmenporter_ #MilenioLive a mi me gustaría preguntarle al Coronel Don Pedro Baños que piensa de… https://t.co/jYiP0OiVPH]]></document><document><![CDATA[@JCotomia @vivaelvinooo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Gr7kXw3ffe]]></document><document><![CDATA[@QuiquinRr @MuySorPrendida No confíes mucho en eso. Hay mucho tarugo que ha votado por miedo a los "antropófagos" d… https://t.co/IlsVh9CI2x]]></document><document><![CDATA[Los dos profesores de derecho que tenemos tienen un cacao con los apuntes que ni ellos se enteran]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de las vacaciones muchas veces no es dónde vas (que también) sino las perspectivas nuevas que encuentras.… https://t.co/nA5frPZNs1]]></document><document><![CDATA[@rojas_mar2 @alberto123d @LuisLasala1 @ddia7940 No hay ningún voto perdido, aquí los únicos perdidos ahora mismo so… https://t.co/dEw9aWJaVU]]></document><document><![CDATA[#planesenfamilia #planetario #domingosenfamilia #tequierogordita en Parque de Enrique Tierno Galván https://t.co/wLi8C8ykva]]></document><document><![CDATA[@jcanadellb @LauraBorras @JuntsXCat A casa tampoc les hem rebut. RARO RARO......🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@monicagprieto @MistralS @BILD ES UN TIPO PERVERSO E IGNORANTE,NO ES DE EXTRAÑAR,OTRO PELELE DE LA  DICTADURA MILITAR]]></document><document><![CDATA[@MariaOutomuro Por cierto, ya me he pasado por tu blog y he dejado algún comentario/pregunta :D]]></document><document><![CDATA[Alguien de la organización no se ha coordinado bien con el tranvía 🤪 los cofrades flipados en Casco histórico de Za… https://t.co/yfj3GiS4S5]]></document><document><![CDATA[Lo más cínico de todo es que ahora todo el mundo entiende y valora el arte.]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto de Ibiza - @aenaaeropuertos in Ibiza, Balearische Inseln, Illes Balears https://t.co/Z30xkryozX]]></document><document><![CDATA[Avui al @MuseuMaritim hem conversatsobre el llibre "Hacia los confines del mundo de Harry Thompson" https://t.co/A1FwE1Ss80]]></document><document><![CDATA[@NegreAngeles @CarideMza No hay ninguna duda Ángels. Que pases buena noche 🌺🌺]]></document><document><![CDATA[@JosieLaRelou @carlynett @DhomeNadine Non eux ils soutiennent les dictateurs !!]]></document><document><![CDATA[@LVDURepublico @gtrevijano Buenos días,ya imaginaba,obviamente yo no soy separatista,pero si muchos,te deseo un feliz jueves,saludos!!🍀👐🤗]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia Jiji]]></document><document><![CDATA[@javier50499735 @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/j1lF6RMlzt]]></document><document><![CDATA[@andreadazatapia Te envidio. Mira el resumen en memes, es lo único que vale la pena 😘]]></document><document><![CDATA[☘️ . . .pic @ferslaw  . #melainlospeñotes #friends #1demayo en El Invernadero de Los Peñotes https://t.co/GOa6TQZNH2]]></document><document><![CDATA[Drinking a Coruja - IPA / India Pale Ale by Unicer Bebidas @ Burgau — https://t.co/AGrK2wywrb]]></document><document><![CDATA[Una persona a la que quiero mucho ha confundido a Tolkien con Tolstói, y lo ha hecho escribiendo en un artículo: 'C… https://t.co/3obUOIjtei]]></document><document><![CDATA[Este es uno de esos platos que siempre apetecen. Una combinación rica y  que a mí me encanta: espárragos y salmón a… https://t.co/gurQlPCgSH]]></document><document><![CDATA[Així és el dia a dia de les @terresebretur, boon dia. @catexperience @DescobreixCat @TurismeLaRapita… https://t.co/pf8wCgdHKa]]></document></documents></author>