<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@frascafrasca lo que no entiendo es a quienes comentan que haya cambiado de opinion. Que prefieren? Que siga defendiendo a [in]Maduro?]]></document><document><![CDATA[@boudet_stephane @AAvallones @EliteInmobiliar @nataliepastor7 @Rimiquen_DSM @CoquetteEric @perraudindidier… https://t.co/TxaNPDIqAs]]></document><document><![CDATA[@ferranestruch @gabrielrufian @Esquerra_ERC @ajtcardona @erccardona @catmemoria https://t.co/YIUHgPsAEe]]></document><document><![CDATA[@Biripendiado1 También ahora se tiene más información al respecto. A mi mujer le endiñaban de chica por las mañanas… https://t.co/Coe5DLuj20]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Que tiene que ver una cosa con otra, es que de verdad...]]></document><document><![CDATA[Ya está diciendo cosas sin sentido Casado, y eso que la campaña acaba de empezar, me entra entre risa y ganas de ll… https://t.co/6RR46BmHUQ]]></document><document><![CDATA[Estamos escuchando mi hija Berta (5 años) y yo "Mi persona favorita"; se queda pensativa, me mira y me pregunta:  -… https://t.co/Ef3DAdr8Hx]]></document><document><![CDATA[Fin del día 1 con granizo en #ElSequer de #Benageber ... Tormenta final para la vuelta a casa https://t.co/77kGKhdVMB]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Sin embargo tú, que nunca dices no, debes de follar mucho, que por cierto ya tienen que tener estómago tus "comensales"]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Esto es una vergüenza que este partido no puede esta en política ni en congreso diputados das asco]]></document><document><![CDATA[@Enlagradaazul @lucentumblog @FundLucentum Yo sigo pensando que vamos a tener que ganar los tres partidos.]]></document><document><![CDATA[@laeradehorus No sé si eres consciente, pero tu tuit es terriblemente tránsfobo. La reasignación genital no es una… https://t.co/U0SyI0jZxd]]></document><document><![CDATA[@realvalladolid Nos mandáis 150 entradas porque os sale de los huevos.Sois unos sinvergüenzas.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @valenciabasket , habéis hecho un partidazo y totalmente merecido y menudo ambientazo en la fonteta💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost No, no, que con este tío nos vamos a reír un montón, quedan pocos humoristas como el.  Y la Cayetana tampoco, por favor.🙏]]></document><document><![CDATA[@lillosantander @sufringuista No he ido yo, obviamente... Pero mi proveedor de entradas lee lo justo y mal @GabriPosadaRRC]]></document><document><![CDATA[@policia ¿Porque no decís que es ilegal tener los cajeros en la vía pública? ¿Esa ley no la sabéis?]]></document><document><![CDATA[#PA30dayschallenge @EULAINMACULADA #day24 aquí nuestro día 24, dando un paseo bien lejos de la ciudad! https://t.co/ZyAaPqX9ws]]></document><document><![CDATA[@plazadelxuquer @Morafanova @Ororo_Pride @Maruxia11 @seingaltistenes @ElPaco17170917 @catmyrfree @inma_ben… https://t.co/CSCNY0cGur]]></document><document><![CDATA[Corresponsal en Delhi,  enviado especial en Sri Lanka @nytimes the ‘At War’ Newsletter https://t.co/nckl9Z299o]]></document><document><![CDATA[Digo lo mismo para otra gente. Juego varias cosillas que de vez en cuando dejo caer por aquí. Si queréis jugad, dec… https://t.co/ov61WquGZs]]></document><document><![CDATA[Milky Way over South Africa. Photos by @SchWeet_photo https://t.co/BDIvNZeGVi]]></document><document><![CDATA[@IsabelDeCastil7 @Aldabaran2 Por dios, que asco,, bueno na,, ya pa q se va decir na😡]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias @JesusCintora Bueno solo hay que esperar a que él PSOE consiga  de nuevo los 5 millones de #parados.… https://t.co/JQUZ31gEeF]]></document><document><![CDATA[En la vida todo es sexo | @ctxt_es  @anasharife  https://t.co/9Aj6C4Rm8A]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla no sigan permitiendo la invasión de nuestras calles con la venta ilegal de productos que lo único que… https://t.co/7qtGr7CGZY]]></document><document><![CDATA[Todo esto en sí mismo es una vergüenza. No sé qué pinta una Supercopa de España [a cuatro] en un país como Arabia S… https://t.co/oOyp9cxuzi]]></document><document><![CDATA[@RuiQuinta08 E se levar ? O que conta não é participar ? Como vocês dizem?]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoCristiano El máximo goleador de la Liga italiana es Quagliarella,después Piatek y luego Zapata. Cristiano es 4°]]></document><document><![CDATA[#unacintaazulporvenezuela Apoyando el cese de la usurpación y porque culmine la tiranía.  #ceuta #libertad… https://t.co/LpKqu5EtoZ]]></document><document><![CDATA[Me comentan, que en las oficinas de correos se han quedado muchas cartas de las Juntas Electorales con las credenci… https://t.co/rNeOIjOm8h]]></document><document><![CDATA[“Soy apolítico pero ...” cuando alguien empieza así una conversación, va a votar a VOX]]></document><document><![CDATA[ETC en Circuit de la Comunitat Valenciana Ricardo Tormo https://t.co/dikpGS98XE]]></document><document><![CDATA[Tarde de campo y perro... en Community of Madrid https://t.co/1y3xRhejCL]]></document><document><![CDATA[@KevinTibu14 @formulers Pues viendo los resultados de las 3 primeras carreras y viendo las sensaciones que deja Gas… https://t.co/5LYRaZPTZF]]></document><document><![CDATA[@anacubilla_ @vox_es Iñigo no tiene tirón popular, por eso Espe sería el bombazo.]]></document><document><![CDATA[@AzulPenta Referes-te ao fornecimento de putas, férias pagas e ameaças de morte a árbitros, a espancamentos encomen… https://t.co/Gjd3MyuLGz]]></document><document><![CDATA[Hoy es San Isidoro de Sevilla. Además de todo lo que sabemos de él,  es patrón de Internet. https://t.co/S0PRGUlIKM]]></document><document><![CDATA[Avisados estamos. Votar no tiene marcha atrás en 4 años. Yo lo haré a @pablocasado_   Te pido que unas el voto junt… https://t.co/zsKPrfmmUm]]></document><document><![CDATA[#Repost @juanpachecomuak with make_repost ・・・ Los días 8 y 9 de Junio estaremos Malaga con nuestro curso #premiun d… https://t.co/X9qFiFgjrc]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell @Sargantania1… https://t.co/HQepKS31eE]]></document><document><![CDATA[Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con las cuentas falsas que apoyan a Casado en Twitter… https://t.co/Osk5buc7qc]]></document><document><![CDATA[@Raul_LM_CDB @la_abuela_luis Arrasando hasta en Cordoba ole el arte malagueña pues claro que pueden #VamosCordoba #VamosMalaga #SePuede]]></document><document><![CDATA[@pmanglano Callate lameculos la constitución la redactaron 8 fascistas, que artículo de la constitución cumple el p… https://t.co/3iXx3YgSv0]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc @gabrielrufian Es la típica mal educada del señoriteo Andalus.  Me imagino la fiesta que montarán los pr… https://t.co/PP1EFpyOGK]]></document><document><![CDATA[@caslucas1969 @Benfica4ever1 Não concordo de todo com o adjectivo e revela ingratidão para quem nos defende na aren… https://t.co/ZGmjfDq4rp]]></document><document><![CDATA[Por lo visto para Rivera solo hay un problema en éste país y es Torra y Cataluña, alucinante el resto de problemas… https://t.co/d6p36iqfRu]]></document><document><![CDATA[@missjengibre1 @astroman78 El samur no..el jefe de serv llamo a la ambulancia y un compañero fué con él al hospital..]]></document><document><![CDATA[#Repost @blogcuentame • • • • • • PROMO del próximo Jueves!  Los niños robados, Marcos e Inés 💔, María y sus colega… https://t.co/t89oCVdAb8]]></document><document><![CDATA[@RealZaragoza Mañana debuta en nuestra #Romareda mi hijo ........espero que sea la primera de muchas]]></document><document><![CDATA[@trikifredo @setien @RealBetis Niñato? Tu eres idiota? Empátame en años viendo el Betis!!!]]></document><document><![CDATA[@robertabastosn Será que eles todos sabem mesmo ler um texto ou só lêem as legendas ?]]></document><document><![CDATA[@Erramun2014 @inurrieta @KRLS Hombre, no está bien la verdad. Pero supongo que el odio y violencia viene de ambos l… https://t.co/KXbMFQe9Yp]]></document><document><![CDATA[@robert_vilanova Genial Robert !!!!!!!.  Ja amb ganes de coincidir amb tu I fer una carrera suau de 5 o 10 K. Una abraçada !!!]]></document><document><![CDATA[Not all storms come to disrupt your life, some come to clear your path 🌩️ . #storm #rain #sky #cloud #path #life… https://t.co/GKJaablWuh]]></document><document><![CDATA[@TboiPLS @barnacitizen @nowseed @Carva1976 A ver si lo estábais viendo con la pantalla apagada..]]></document><document><![CDATA[@sifon @RayoVallecano @AdriEmbarba11 Jajaja, tampoco iba a notar mucha diferencia con eñun día normal 😂]]></document><document><![CDATA[Eu: "ela tem o nariz bué empinado" Pedrinho: " então não pode ser senão os nossos filhos vão parecer a puta do Batatoon"]]></document><document><![CDATA[#diego34v #pocophonef1 lo mismo que se hace un #pan se hace una #pizza  El secreto está en la #masa en Mislata https://t.co/MKbaxNwuhl]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @davidlopezrey @lasextameteo @el_tiempohoy Amaranado y con nubes altas amanece. https://t.co/RLcTR3H74H]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer conocer a @cachitosaccardi un gran tipo que se ha recorrido medio mundo para homenajear a su padr… https://t.co/R6L6I3yeSK]]></document><document><![CDATA[Lo he pasado fenómeno leyendo a @NachoFaerna: El crack https://t.co/pGMnQbT983 vía @lagalerna_]]></document><document><![CDATA[Siiiiiiiii vamos joder 0-2 goooooool del @cfvillanovense #MasLobosQueNunca]]></document><document><![CDATA[@pabs_00 @DecoDG Que no, que como estamos en una sociedad avanzada el suicidio anómico es anacrónico, joder.]]></document><document><![CDATA[@techdata_es @smpolanco Siempre es un placer volver a Valladolid y poder compartir una jornada con nuestros amigos y clientes.]]></document><document><![CDATA[Razones para ir de visita a Almería esta semana que viene? 1- Que se come muuuy requetebién 😋😋  2- Que el día 3 est… https://t.co/Ldtk8mLqr5]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Como me gustaría estar en una nave viendo esto,, sería,, vamos no se com explicarlo,, 🤗🥳🤠 Buenos días Clara linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[El @rugbyciencias ganaba 10-13 pero los vascos remontaron y llegarán con 11 puntos de ventaja al decisivo partido d… https://t.co/edyAa4BLuM]]></document><document><![CDATA[¿Has probado usar la app esa que trae los móviles que se llama teléfono?]]></document><document><![CDATA[Domingo de Resurreción, pero no dejo de pensar en el besamanos de la Stma. Virgen de los Dolores de la Hermandad de… https://t.co/LoYBtI6ipq]]></document><document><![CDATA[@Bad_Spencer @yovantichrist Deberían meterse a políticos , así cumplirían con su sueño .]]></document><document><![CDATA[Despidiendo las ultimas y generosas lluvias de este abril, despejandose hace 3-4 días @ecazatormentas @sam11_pearl… https://t.co/EOoC9RPa7z]]></document><document><![CDATA[Me comentan que @HBO_ES está colapsada y no me extraña. No hay aplicación que funcione peor y que se cuelgue con má… https://t.co/5MqSBwbdDq]]></document><document><![CDATA[Buenos días, es Lunes Santo, entre dos puntales, el Tiro de Línea y el Museo...]]></document><document><![CDATA[Sólo con la izquierda se puede recuperar los decías de los trabajadores. Donde se encuentra la derogación de la Ley… https://t.co/5guI2e4Wrp]]></document><document><![CDATA[😁 Bom  Dia 🌏. Começar da melhor maneira....♥️💪🙏⬆️ #pequenoalmocosaudavelvegan #panquecasaveia #joaelias #bobadela e… https://t.co/DXqxcQeXpN]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv lamentable el programa de hoy con lo de la agresión de Messi.  Sánchez es un sectario. Solo conseg… https://t.co/bAF2jP7Zvl]]></document><document><![CDATA[Técnica desarrollada por @SeedmanJoel “Bridge the Gap” #jsps #dellaboratorioalgym #locuentalaciencia #no❌estrabajoe… https://t.co/rUM2UqawJK]]></document><document><![CDATA[@malabache Despúes de mi primera experiencia en #candidatosCAIB muy interesado en repetir experiencia.]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos  Semana Santa de Málaga 2019 #semanasantamalaga  #semanasanta2019 #Málaga #semanasantamalaga2019… https://t.co/HNc39pHIrh]]></document><document><![CDATA[E traçou! E eu estive lá 😊 Parabéns, juízo e que corra tudo bem. Daqui a 3 ou 4 anos quero estar cá no mesmo lugar… https://t.co/E8QGkAq910]]></document><document><![CDATA[@Gerardo_DDC He visto casi todo lo de ambos y siempre me pareció más libre, transgresor, moderno, mejor actor, dive… https://t.co/rxSc4xlHhK]]></document><document><![CDATA[@pipio44 @eugenionarbaiza Ayer me reconocía un amigo, dirigente local de Vox, que a ellos les interesa 4 años de go… https://t.co/jmSrNOaUFm]]></document><document><![CDATA[¿cuánto de gilipollas sois todos los que os quejáis de las donaciones que hacen los franceses, entre otros, para re… https://t.co/D7XOih9MT4]]></document><document><![CDATA[Vi una calle abarrotada, miradas clavadas a la Virgen, lágrimas de todas las edades. Vi palpitar a Triana.   Disfrú… https://t.co/yoJf9DlPaD]]></document><document><![CDATA[O Reino de España o Repúblicas Socialistas Catalanas https://t.co/grQ6M0kWUJ vía @libertaddigital]]></document><document><![CDATA[@padiru48_2 Si la chiquilla lo está pasando mal, necesitará una apoyadura, ¿no?]]></document><document><![CDATA[INDRA NO ES GARANTE PARA EL ESCRUTINIO DE VOTOS EL 28A https://t.co/4McS0vlb4P vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Os dejo el enlace de @cayetanaAT ante Sanchís de @tv3cat un medio que protege a xenófobos y racistas de la corte de… https://t.co/keECMEra3A]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn… https://t.co/xmHquwyZ7e]]></document><document><![CDATA[¿Por qué Argentina hace todo mal pero no se rompe como los vecinos? En Portugal preguntan, @GugaLusto responde. https://t.co/gjhKlyD3dW]]></document><document><![CDATA[Ayer por la tarde di un necesario segundo visionado a #AvengersEndgame y debo decir que pese a salir el jueves con… https://t.co/9RivOy78fd]]></document><document><![CDATA[#VamosIker  Eres nuestro #Avenger , @IkerCasillas , dale duro. https://t.co/UkRq056Pvn]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @kikomonasterio La gente de Vox es brillante aprovechando las oportunidades que les da el rojerio.]]></document><document><![CDATA[6⃣ Ahora vamos a la primera columna disponible en la pestaña del formulario #2 y escribimos la fórmula (1) junto a… https://t.co/xVs4UlfymW]]></document><document><![CDATA[Més de 10.000 vots a #Cornellà!!  @CatComuCornella  @CatEnComu  @EnComu_Podem]]></document><document><![CDATA[BBC News Mundo es una mierda de medio de comunicación. Y sus “periodistas” son personajes muy pobres sin ninguna ca… https://t.co/sNaNk4xl3w]]></document><document><![CDATA[@mmorera79 No vea el atril de rivera parecia el bolsillo de doraemon jajaj]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja Insoportable. El huevo de la serpiente del odio a los catalanes y a él le parece más grave abuchear… https://t.co/7wRmgAEGDB]]></document><document><![CDATA[Metallica!! 😎🤘 #ErnestoOnTour2019 (@ Aeropuerto de Palma de Mallorca - @aena in Palma, Balearische Inseln, Illes Ba… https://t.co/CJiAlMAeTp]]></document></documents></author>