<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SiempreCasillas @IkerCasillas Animo María...en nada lo tenemos por aquí otra vez dando guerra¡¡¡....#FuerzaIker #AnimoCapitan @IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[Dormi 4h, tenho dormido tão mas tão mal, isto de estar doente está me a matar, e o pior no meio disto tudo é q ao s… https://t.co/smtpeWcDJI]]></document><document><![CDATA[@Mamen_Hoyo @Acantilado1999 Libro precioso ,   para leerlo con  calma y disfrutar de las  historias . Acantilado es mi  perdición.]]></document><document><![CDATA[@julioarbizu @Cuarto_Poder @PanoramaPTV Este rojo inútil, siquiera debería mejorar su presencia.]]></document><document><![CDATA[Orgulho gigante em ter ao meu lado alguém como tu! 💖 https://t.co/I49lngUJTL]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Enzo_Galb #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/59ll7qMBTY]]></document><document><![CDATA[En estos días de Semana Santa, intentamos servir dulces típicos de estas fechas con el café (rollos fritos, tortas… https://t.co/lC168YPzUo]]></document><document><![CDATA[Es una puta vergüenza que haya cogido un tren a las 16.15 para llegar a Santa Justa (Sevilla)  a las 16.50 aprox, y… https://t.co/Vxy57RWwlQ]]></document><document><![CDATA[Álvarez de Toledo sobre la violació:"¿Vostès diuen si, si si fins al final?" banalització masclista i patriarcal de… https://t.co/DXQtcURVQf]]></document><document><![CDATA[Yo creo que más mala suerte de la que tienen no creo que puedan tener.. 😪 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[#huelva #colon #americas #santamaria #pinta #nina #caravelas #monasterio #rabida #infinitydress @ Monasterio de la… https://t.co/CjMPZA97FK]]></document><document><![CDATA[@biancaliane11 @ElBaulDeLM @LMXLM @Vicky11979 @e_elenawes @FCOAmarteok @RadioTuYYoLM @Odinre @WarnerMusicArg… https://t.co/vOZQEUOCsp]]></document><document><![CDATA[Pensando en mis volantes... sin olvidar que quedan seis lunes... @HdadRociodeSev @_de_la_Calle https://t.co/BDRyqvGiIS]]></document><document><![CDATA[@conximar @monicaoltra Pues el tripartito Valenciano , psoe , podemos , compromis , siguen la misma linea que sus a… https://t.co/nAgYMgxnQh]]></document><document><![CDATA[Pues la explicación más cruda y cierta de todo Io que ha pasado. Muchos años de adoctrinaje  silencioso progre y la… https://t.co/f5FpVHBeTn]]></document><document><![CDATA[https://t.co/CMLXgiFrQz Esperamos implicación política por la mentiras desde @peremasoanglada @educaciocat #CeipMontregreLucha]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/5FrCj8hmPh]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo mi universidad (ya ex universidad, jo qué pena) en la tele doy un gritito de orgullo. Reconozco es… https://t.co/Z2E94XJ6nC]]></document><document><![CDATA[Todo en Casado es mentira... Chorprecha!! Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con las cuentas fal… https://t.co/fJXtwymETn]]></document><document><![CDATA[@marcristersa1 @dinovennet @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Z1UODob7eZ]]></document><document><![CDATA[De verdad hay cosas que hacen que me arrepienta de siquiera haberte dicho hola]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Absolutament intolerable y lamentable. Las fallas son una cosa, pero el fusilamiento, por favor! Est… https://t.co/RLpHCxoxQP]]></document><document><![CDATA[Vivir sin rencores, sin odio, sin nada que manche el alma. AMAR CON LOCURA ❤️  • • • #love #cute #kisses #forever… https://t.co/sZSgToagJb]]></document><document><![CDATA[Obrir la finestra de casa i poder començar el matí ben alegrement amb un "#BonDia #Canigó!" #GutenMorgen… https://t.co/h2PFmh7LGZ]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/oBBC0wRPlG]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @CanariCule1899… https://t.co/OxFd7YsfpY]]></document><document><![CDATA[@tuki_81 @arinepomuk Cómo es la placa de gas? Con horno o independiente??]]></document><document><![CDATA[Ya verás, si al final le va a gustar a mi hija estudiar Lengua viéndote a tí... https://t.co/zd0Knrrhcs]]></document><document><![CDATA[Siempre me han gustado los silencios, no porque no tenga palabras, las tengo a millones, sino porque prefiero pensa… https://t.co/wV9ynY3wIF]]></document><document><![CDATA[La decisión estaba clara SE SUSPENDE la procesión de @NPJesusMurcia #losSalzillos. Desde las 9.30 en directo Te con… https://t.co/nhTFGEIbD7]]></document><document><![CDATA[Foto finish de un grandísimo grupo que ha terminado la formación de #hipopresivos con @fisiofocus y @catedrafisio .… https://t.co/LaKFPniwzn]]></document><document><![CDATA[Todo esto sin contar los atentados que iba a sufrir la semana santa sino llegan a detener a los yihadistas en Marru… https://t.co/buXUHQJ1yZ]]></document><document><![CDATA[Este sábado hacia un día estupendo para pasear por El Retiro. Y eso pensó mucha gente porque @_elretiro estaba a to… https://t.co/UnmjooBZMe]]></document><document><![CDATA[@animaludo @JesusCintora No, con ese tuit lo que denuncia es la polarización de la riqueza. Como todos contribuyen… https://t.co/ytrfNHFsyJ]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos sufre dos varapalos judiciales en apenas dos semanas y en plena campaña https://t.co/9k1v23XpX8 vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[#LosPrimerosZapatosDeSuelaMartina#ProntoSaleAndando#bloggerspain#bloggerstyle#bloggercordoba#España#Cordoba#Posadas… https://t.co/DLdjlOjSy4]]></document><document><![CDATA[Si habéis visto #ELDEBATEenRTVE y si no también, id a votad o acabaréis en un episodio de #JuegodeTronos...y despué… https://t.co/g0isx5j484]]></document><document><![CDATA[El @gobjccm d @garciapage quiere reducir la prestación económica al dependiente al 50% si su cuidador trabaja fuera… https://t.co/k1qHdIhsI7]]></document><document><![CDATA[@samuelheernan @josemarcue88 @yosoynaranjito_ Cada día cotiza menos.... por qué? Este espantapájaros ambulante vive… https://t.co/21wv1QIbI9]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia Dentro del laberinto, me se de memoria todos los diálogos, sobra decir que es mi película favorita. ☺️💜]]></document><document><![CDATA[@nuneznebreda @Gsabiolab Estaré encantada. Lo planificamos para el próximo curso :) ¡Un fuerte abrazo, Cristina!]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @Marina55160412 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/epMJxaZbd4]]></document><document><![CDATA[@malditobulo @mcarilia @Nanchinho @abalosmeco @sanchezcastejon @PSOE Esas verificaciones no son correctas. Solo con… https://t.co/NFV8R3KZIZ]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Blade_Runnnner #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/uMiGwVjZRm]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes mundo 🌎! Este es el panorama hoy en #madrid #lluvia lluvia y lluvia ☔️ (necesaria sin duda!) en Torre… https://t.co/nJo27DPof0]]></document><document><![CDATA[@MontseR34090364 @catexperience @terresebretur @AutocaravanaC Moolt bé, esperem q no plogui.]]></document><document><![CDATA[🔥 🔥🔥🔥 Calentando el lunes ☄️ realicé este look usando la nueva paleta de sombras “Flame Boyant” combinado con uno d… https://t.co/vBqGvIRiA0]]></document><document><![CDATA[Pregunta seria: Acabo de recibir sobres de propaganda electoral y no me ha llegado para votar al rey. ¿De qué color… https://t.co/ajksHtkqef]]></document><document><![CDATA[🚗💭🤲🏻🔎 El jueves 9 de mayo en #MLGsemFYC ¡nos vamos de viaje al final de la consulta! #mesaAMF EXPLORACIÓN E INTROSP… https://t.co/6T2SxraZis]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Kc7thvw9wB #usufructo #usufructovitalicio #findeluso #FinDelUsufructo #UsufructoDeLaVivienda… https://t.co/lcfeGKLldS]]></document><document><![CDATA[Y los Presos políticos CATALANES ? No se pueden refugiar? LEOPOLDO LÓPEZ  ha formado Parte de un GOLPE DE ESTADO  L… https://t.co/uEGNrCpTHl]]></document><document><![CDATA[El problema sk pase el tiempo k pase si m hablan d amor s me va venir a la cabeza el mismo nombre smp]]></document><document><![CDATA[Entretanto o Benfica já evoluiu. E esses copiam o que foi feito há 2 anos atrás. Estarão sempre na retaguarda. E de… https://t.co/fGJIzWzRj1]]></document><document><![CDATA[Guest List: Raquel Carvalho e Rita Sousa   •Aniversários  •Privados •Bebidas Mais info 📥 https://t.co/gQpNfEu2qe]]></document><document><![CDATA[@bunsopaco @NetflixES Has visto el mejor debate electoral de la Historia.]]></document><document><![CDATA[Un arcoíris único entre el Mediterráneo y el Mar Menor https://t.co/sj9UGZRs7n vía @SER_Murcia]]></document><document><![CDATA[@OliverPhelps I'm from Murcia, it is so near. I had been in Valencia for "Las Fallas" some years ago]]></document><document><![CDATA[Tales of Alhambra: inside the fortress #الْحَمْرَاء #alhambra #architecture #detailed #amazing #refined #precious… https://t.co/xRFBYH6q74]]></document><document><![CDATA[Tenía tantas, tantas ganas de volver a sentir esto, @pabloalboran... El corazón se me iba a salir. Echaba de menos… https://t.co/HZnjjf7m2Z]]></document><document><![CDATA[Pero si son lo mismo! Los de VOX  son gente del pp Que se han ido a VOX]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Freguesia de Alcáçovas https://t.co/FqPcrcaQ3h]]></document><document><![CDATA[A quién no entiende nuestra manera de tomarnos la vida aquí abajo, es mu fácil, porq sino, no hubieramos muerto de asco hace mucho tiempo.]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo nunca me he ido ni lo hare de mis verdaderos y sinceros amig@s😘😘]]></document><document><![CDATA[Entrar en youtube y que te salga un anuncio de Ramón Bilbao… Al fin el puto algoritmo sabe con quien se la juega, m… https://t.co/v2CsUIqynj]]></document><document><![CDATA[🔴 Las subidas de impuestos que prometió Pedro Sánchez https://t.co/dw5EcyxYGr hay que evitar que esto se repita en Madrid]]></document><document><![CDATA[@EsportsSER Perquè tenim en Messi i ell vol ' la linda y deseada' #ThisIsCoco]]></document><document><![CDATA[#makingoff #billyelliot en Billy Elliot El Musical https://t.co/3leGBOwKPD]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Aplaudo tu valor..Muchos periodistas temen a la Sexta y se frotarian las manos..En verdad solo veo tu programa de las 19..]]></document><document><![CDATA[@MariLuzHernan13 @QuiqueHernande6 @CBAvenida A los hechos me remito. Busquen en la hemeroteca imágenes que corrobor… https://t.co/cr4gZ8xzXw]]></document><document><![CDATA[@Alex_Requeijo Desde el Hospital de Fuenlabrada viéndote. Nos gustas en Qx.]]></document><document><![CDATA[Eu cheguei... vovó 💙💙💙💙 em Gandra, Porto, Portugal https://t.co/YriGEIFzeB]]></document><document><![CDATA[@CaparraDe @publico_es @ctxt_es @escanosenblanco Pues lo mismo, me paso con @ahorapodemos , con C’s solo me represe… https://t.co/VobsjDJUKS]]></document><document><![CDATA[@MiCarteraMeOdia @marxismus_Verum Ahí está la cuestión, primero té venden, que la mujer no está obligada a criar a… https://t.co/WNeqWy0W1N]]></document><document><![CDATA[@_ju1_ @antromper @Santi_ABASCAL @ivanedlm Sí lo hicieran los Catalanes con los Andaluces que pasaría? La verdad es… https://t.co/8PssrYGGD5]]></document><document><![CDATA[Hoy me voy otra vez, ahí te dejo Madrid... . . . . . picalagartosmad @nhcollection #Madrid #rooftop #building… https://t.co/ZEGZK1yQ9v]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @AntonioTejad @AlejandroAlbala Menudos  dos  BASURAS de  PERSONAJES   #YoMismaMente3]]></document><document><![CDATA[@Kerckhove16 D’accord mais lui si prompt à dénoncer le Pr , le gvt , la police etc n’est pas pressé pour condamner… https://t.co/QxZQGeuTqi]]></document><document><![CDATA[@marmotitax @caminopassion En albergues! En el municipal idealmente... te darás cuenta que es parte del camino, tod… https://t.co/YyMKuQOUIw]]></document><document><![CDATA[No puedo dejar de pensar en todo lo vivido ayer con mi familia, amigos y hermanos de mi querida Hdad. De La Cena. A… https://t.co/vgv1fCOeEn]]></document><document><![CDATA[3-0 gooooollll i jugadon d en @pablo77alvarez Dale Pablo!!!! @FCBhoquei #OKLliga https://t.co/CoRODbYJBw]]></document><document><![CDATA[🔴 La falta de valentia del PSOE de Pedro Sánchez i del de Ximo Puig ens ha robat un mes i un any de faena per a les… https://t.co/xk6JeLYHP5]]></document><document><![CDATA[🌼❤️ #kawaiigirl☁️🌸💕 #loliskawaii❤️ #1apsd🎒♥️ . .📷Tomada por mi amiga Andrea📷 .💞😊Edición mía😊💞 . https://t.co/LQtM1MghTZ]]></document><document><![CDATA[Si quieres puedes... No hay limites... Si nuestro cuerpo está diseñado para el movimiento, muévete! #salud… https://t.co/4XC1LPQBks]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/WXEhqOSEkD]]></document><document><![CDATA[#Malaga  @juanadeliciias  @JuanamaraSnche3  #SemanaSanta  #SemanaSantaSegura  @juanasa28855270  #Malaga… https://t.co/epi8jhwX2m]]></document><document><![CDATA[@DaniRemigio @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/CeAOuROcdm]]></document><document><![CDATA[@pps1971 Claro! Como tú! Incluso de trabajar, leer,ver la tele, planchar a la vez, animo!!!]]></document><document><![CDATA[No viene mal releer de vez en cuando el Código Deontológico ...y respetarlo, claro.]]></document><document><![CDATA[@Thmesa Si no se cambia la ley electoral seguiremos teniendo gobiernos que no queremos la mayoría. Pactando el bipa… https://t.co/J2mZZOZu45]]></document><document><![CDATA[@GraiciaArroyo @MarisaGonzlez5 @MarisaVargas_R @sanhezm @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g @Ainhoa1975 Buenos… https://t.co/rjJOK9awg0]]></document><document><![CDATA[@areanc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/LSr5Yh6lJd]]></document><document><![CDATA[Quiero ver el cap de Erkenci Kuş pero me muero de sueño, aunque ya lo he visto no me canso de verla 😅😂]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 A diferencia de los inmigra… https://t.co/YWR8L1dIMU]]></document><document><![CDATA[@checkmadres @javichu_r Seguid con Mentiras que ya No Se Cree Nadie. JAJAJA. CHAO.]]></document><document><![CDATA[@sarga75 @BeatrizTalegon Un Mosso CAMUFLADO Haver si se entera USTED !!!!🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Matí d'inestabilitat a #laldea @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb… https://t.co/qwo1DLx3if]]></document><document><![CDATA[El nen de badia ya está en el fullon de Mané k no está en la jugada te tienes  k medicar eres un provocador te tení… https://t.co/9l2I1AoeJe]]></document><document><![CDATA[Que todo lo bueno te siga, te encuentre, te abrace y se quede contigo pa siempre, el resto que pase de largo. en El… https://t.co/G8RtVnzJvs]]></document><document><![CDATA[@4RB0Z @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/1baAISIfXk]]></document><document><![CDATA[@VoyagePriveES no puedo comunicar con vosotros en el 902787249. Querría preguntaros unos detalles sobre una posible reserva]]></document></documents></author>