<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#estaguerraestamuyviva  Aquí podéis mirar el resultado de la aplicación del proyecto en el aula durante estas dos s… https://t.co/bJgZ3UJPgj]]></document><document><![CDATA[@adsuara @verne Siempre hacen guiños locales, en Barcelona hicieron El muerto vivo de Peret y Oslo tocaron AHA, etc… https://t.co/DGa5p5gtCD]]></document><document><![CDATA[@YayoGutierrez Tiene un chingo de lógica, Jon no quiso ayudar, si vio a todos los que ocupaban ayuda, estaría conma… https://t.co/gZhlaZhJMQ]]></document><document><![CDATA[@Leandrophonic Sí, exactamente lo mismo opino yo, como si fuera un "estado vergonzoso".]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA Es una vergüenza igual que la tauromaquia y el maltrato animal. Una injusticia que Bildu de Otegui co… https://t.co/wHNyLWX3Zw]]></document><document><![CDATA[@VOX_y_Voto @Natlo29 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 La biblioteca pedro el guapo alias colchoneti!]]></document><document><![CDATA[@AchayaDavidson Então a morte dele na cruz não significa absolutamente nada pra você?]]></document><document><![CDATA[Levantando la mirada al cielo y admirando al creador de tal maravilla. Grande es su fidelidad; sus misericordias so… https://t.co/RIiyEzCrnS]]></document><document><![CDATA[Consulta mi actividad carrera en Garmin Connect. #beatyesterday #running https://t.co/8cyzB3g54O]]></document><document><![CDATA[@ValenciaMemora @rly71 @Pasieguita4 @ciberchenet @pacolloret_ Un director deportivo que viaja con su equipo y no tr… https://t.co/ecPk2ps4ES]]></document><document><![CDATA[@_inmy Poniendo el broche de oro junto a ti! Te amo! 😘 https://t.co/klsRes9HKa]]></document><document><![CDATA[LA HERMANDAD DEL DULCE NOMBRE DE JESÚS EN ARCOS , RETRASA SU SALIDA EN MEDIA HORA, SALDRÁ A LAS 19.30 HORAS.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Puerto De Barcelona https://t.co/9caIL3ySzo]]></document><document><![CDATA[Cumple de kalses 35 y celebración  en #clubkiai #cordoba #gym #gimnasio #cumpleaños #asientrenamos #amigos… https://t.co/NIHNMv1JdD]]></document><document><![CDATA[El paracetamol puede reducir la empatía hacia otros mientras se consume https://t.co/9P6BnMRMJN]]></document><document><![CDATA[@100anosdefutbol @suso_perez2012 Las fantochadas que dice continuamente así lo demuestran. No tiene ni puta idea ni… https://t.co/1YUO84lwLF]]></document><document><![CDATA[TAMBIÉN U. PODEMOS, SON ADMIRADORES DE ÉSTE CRIMINAL, QUE GOBERNARÁ ESPAÑA JUNTO A PEDRO SÁNCHEZ, PARA QUE VIVAMOS… https://t.co/aurokQkY62]]></document><document><![CDATA[@mirrocafort "Cayetanismo": dícese de la corriente política basada en la soberbia, la arrogancia, la prepotencia, l… https://t.co/whMb8wcH6z]]></document><document><![CDATA[Hablando Objetivamente: 1. Si mi padre fallece y yo tengo ropa suya puedo hacer con ella lo que quiera, donarla a l… https://t.co/wkMSkRc8yW]]></document><document><![CDATA[Que Vox no esté en el Debate del 23 no nos viene bien a nadie, una oportunidad perdida para que Abascal se quedase… https://t.co/uJD6K4sjV8]]></document><document><![CDATA[Rubén Amón dirá misa si quiere pero desde la distancia y el respeto a mí me parece que La Maestranza es cada año un poco menos Maestranza.]]></document><document><![CDATA[@elvira_sanz @europapress Pablo Iglesias tampoco es presidente de ninguna comunidad autónoma, ni Otegi🔥⚰️🔫... Y le… https://t.co/uatVS7Ajry]]></document><document><![CDATA[@Mario08318191 @p_rafiki A mis seguidores de tuiter los considero "amigos" tuiteros]]></document><document><![CDATA[@AlexisEAD @osilva58 @DaniiWallen El baloncesto femenino de Venezuela se levantó desde cero con el sacrificio de mu… https://t.co/FPbeNMuKeb]]></document><document><![CDATA[Hoy he estado en casa 3 veces, las 3 me he puesto el capítulo de #gameofthrones]]></document><document><![CDATA[A minha preocupação é:   - família   - futebol   - mulher  Por isso, tira os teus pensamentos da cabeça ..]]></document><document><![CDATA[Con la proclamación de la República, el Hotel del Príncipe de Asturias en la Carrera de San Jerónimo, se convirtió,… https://t.co/9VNTM4wgyQ]]></document><document><![CDATA[Uma das coisas que demorei para entender e que hoje faz uma grande diferença: O que os outros pensam, não muda o qu… https://t.co/mrRaprJdnv]]></document><document><![CDATA[Hoy se lanza el vinilo picture disc edición limitada del 25 aniversario  de su debut de mi grandiosa , admirada y q… https://t.co/CEfGDtOXMt]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @Javier__Sierra Son una pasada y es una pena y una gran catástrofe el incendio 😪]]></document><document><![CDATA[@HuarguitaStark Porque me gustaras tanto Lady Sansa https://t.co/mxIJzv2xIG]]></document><document><![CDATA[A mí me gustaría pitar a los que pitan a Bale. El pitido es libre, pero es feo porque es abusivo y cobarde... Yo lo… https://t.co/TIB0stdQt2]]></document><document><![CDATA[@manuelvalls Nadie discute la valentía de Fernando, como tampoco los "gambito de dama" que intermitente hace entre… https://t.co/BcO13llbJw]]></document><document><![CDATA[#Pedro Sánchez el gran ganador del debate, apesar de las trampas y encerronas de las derechas, y de su hipocresía]]></document><document><![CDATA[@LaRetuerka Que bien, la gente se ha podido reír un rato con esas payasas]]></document><document><![CDATA[#LaProrroga  y ARTURO VIDAL QUE HA CONSEGIDO. 3 LIGAS DIFERENTES QUE Y VA A POR LA 4 LIGA DE CHILE, BUNDESLIGA, CAL… https://t.co/jolbgWE0NS]]></document><document><![CDATA[@rafasantos1904 Cortar no estádio, isso não! Dá um jogo de interdição se tiver até 1 cm de comprimento. P'ra compri… https://t.co/Jleb7EHIeg]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea Fiesta de origen Griego, tomada x los romanos y retocada irónicamente x la "santa madre Iglesia" e… https://t.co/Abln5jPH03]]></document><document><![CDATA[@kunsitopapa El día que el Cholo se pire, volvemos a luchar por meternos en la uefa y gracias... Que poca memoria.]]></document><document><![CDATA[Pues ha sido divertido este Madrid pese al cerocero. Hacía tiempo que no veía a un malabarista como Brahim. Si es c… https://t.co/pMT4PMvSBr]]></document><document><![CDATA[@PauloFutre @la_colchoneria @Atleti Grande crack!!!! Aupa @Atleti !!!🙌🏻]]></document><document><![CDATA[Cartas? Reunião de Direção ou inauguração da época de verão? em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/c2oouZaSOb]]></document><document><![CDATA[@yagodimas En el Eintracht juega con otro nueve más fijo al lado, pero es eso, que siendo tan joven está por hacer]]></document><document><![CDATA[El @ppcolmenarejo me responde que la mierda que hay desde hace meses en el parking de Valmayor, parte de Colmenarej… https://t.co/PB4bMaFGfP]]></document><document><![CDATA[Siempre que llega una ultra me dejo las barbas de mendigo. en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/e9gimJIHEa]]></document><document><![CDATA[@plazadelxuquer @Maruxia11 @ElPaco17170917 @seingaltistenes @Ororo_Pride @catmyrfree @inma_ben @Xerxiodpo… https://t.co/6MvWJ1m9Nl]]></document><document><![CDATA[@carlosgtome @elindepcom Lo que tenían que hacer es que devolviese todo los ingresos indebidos]]></document><document><![CDATA[ya está el cartel del ROMATón de la @unisevilla  #romacuaron de @alfonsocuaron  https://t.co/PnjDXXS0QE https://t.co/mzP3llFaLa]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja hablar de @ManuelaCarmena e @ierrejon . En su lugar quiere que en las papeletas ponga  "E… https://t.co/VTtMDhLDpm]]></document><document><![CDATA[¡Feliz Martes Santo! Disfruten  #SSantaSevilla19 #sanbenito https://t.co/a8jlIPLYx6]]></document><document><![CDATA[@tin_988 @cfvillanovense Soy d Huelva,recreativista hasta la médula y socio del @cfvillanovense Al villano me une s… https://t.co/SyZoa3KEtq]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC indigno papel el que estáis realizando este final de temporada]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza la segunda parte: @USCFbase Benjamin A 3-1 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Milky Way over #Durdledoor,#Dorset (UK).Photo by @Kevin_Ferrioli #MilkyWay #photography https://t.co/8vjNzmLDYw]]></document><document><![CDATA[@mlagder @JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ Quiere argumentos? Empecemos, podría ser desde el discurso de… https://t.co/XkhAn5ggXP]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/Bz2boJ2uIr]]></document><document><![CDATA[Un carajo diciéndome que prefiere juga con Ander Herrera que con Sergio Busquets, el fanatismo hace daño muchachos.]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 8.71 km in 57m:20s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Esperemos. Hoy mismo se ven declaraciones en el sentido de colaboración con @UnidasPodemos. El voto no se regala, s… https://t.co/uFVsCWN8Uk]]></document><document><![CDATA[Day.280: Tosca the (Sad) Dog #perry #doggie #bracco . . #awayforayear #sydney . . #fujifilm #fuji #fujix100f #x100f… https://t.co/wopoRE1EKy]]></document><document><![CDATA[@CamelerosChile @DioniMartin @WomanCamela @camelaoficial @InfoCamela @CristoferCyc @lvelardiez Por Facebook ya os m… https://t.co/dQGR2EGvhW]]></document><document><![CDATA[La batalla contra el abuso de antibióticos en los animales y plantas que comemos https://t.co/yc437YKdnC vía @Planeta_Futuro]]></document><document><![CDATA[@ChusBello @Antonio1Moreno Ya, eso si. Me referia a que quizá eso hubiera facilitado que Carlos I hubiera podido ne… https://t.co/LAiDrIucWj]]></document><document><![CDATA[En #motilla (#cuenca) compartiendo con amigos del #pp el proyecto de #pablocasado para #españa🇪🇸 #Valorseguro https://t.co/ljD13G3cK8]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @Twitter @MonsieurSansFoy En Twitter buscan y si no encuentran nada reciente,van al historial. Ni enti… https://t.co/tycUzbWUAA]]></document><document><![CDATA[El Parlamento Europeo recuerda a Puigdemont que no tendrá inmunidad si no puede recoger el acta https://t.co/IGIPvKudUj]]></document><document><![CDATA[¿Alguno conoce alguna habitación por el centro de Madrid? 🔐🛌🏠 https://t.co/YaslTRUzty]]></document><document><![CDATA[@Danipaquitof @nusca_ap Yo soy el primero que se alegra de su éxito, de hecho ayer contribuí a él yendo a verla por… https://t.co/4KebrOSXB1]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica Neprilisina inhibe analogos glp1 https://t.co/iqdAXtVkIy]]></document><document><![CDATA[Sesión de fotos: Un modelo excepcional en Pozo Del Camino, Andalucia, Spain https://t.co/ZRUUA1kylz]]></document><document><![CDATA[Ya que me hiciste eso espero que también te salieras de mi discord porque como te vea ya te expulso yo. https://t.co/5tz3O5smQs]]></document><document><![CDATA[Convocatoria de Asesorías en Centros del Profesorado https://t.co/OtUGc3ljhg @cepmalaga @cepronda @cepmarbellacoin… https://t.co/1xe1b3OGYk]]></document><document><![CDATA[#DomingodePascua de la #Resurrección del Señor #Evangeliodeldía Jn 20, 1-9: " El había de resucitar de entre los mu… https://t.co/aSHU9zoZaf]]></document><document><![CDATA[Quejarse por quejarse...no son penaltis acaso?no son amarillas,no queréis caparros, pues para lo bueno y para lo ma… https://t.co/Guy8vkh6Kq]]></document><document><![CDATA[Quando vêm que já perderam 500 seguidores em poucas horas.....vêm admitir o erro e dar uma de pseudo humilde. Pior… https://t.co/8V3Bufu33J]]></document><document><![CDATA[@martuniki #HazQuePaseYNoVuelva el Doctor Okupa Cum Fraudre @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[En Santa Maria la Rica se puede visitar en esos dias una interesante exposición de fotografias de Pilar Navio que t… https://t.co/0Y9PssZoio]]></document><document><![CDATA[@un_pavo_ @webpcpe @CJC_Media @CJCMadrid_ Ya sabía yo que iba a meter la pata con las cuentas de tanta organización… https://t.co/d0wkd94tu7]]></document><document><![CDATA[Pues nada, hoy vuelve a fallar el internet a si que no creo que haga streaming ni hoy ni mañana 🤦🏽‍♂️, pediré el ca… https://t.co/Iiiep1nD4J]]></document><document><![CDATA[@SamuelS87981499 @Felitigreton No insultamos a los payasos. El nuevo presidente de Ucrania es un humorista sarcásti… https://t.co/FW5jBSp7tl]]></document><document><![CDATA[Loca de contenta con sus primeras vacaciones de Semana Santa!!! #África en Huévar https://t.co/GL3CSg3L9J]]></document><document><![CDATA[Parece que hay práctica unanimidad: @Albert_Rivera ganó el debate, @pablocasado_ lo perdió y @sanchezcastejon no su… https://t.co/QuOh5jCQa5]]></document><document><![CDATA[HILO DE MI ALMA.  Esa bendita oscuridad, Ese frío aún sudando, Esa sombra gélida que te persigue, Ese motor que rug… https://t.co/D0Ng5A6QJf]]></document><document><![CDATA[Las banderas, cuanto mas grandes, mas ocultan tras ellas. No pasarán. Vota por la libertad, por la inclusión y por… https://t.co/RMBr00UVgE]]></document><document><![CDATA[dadme las buenas noches si no nopuedo dormir es una cosa que tengs rara sabed]]></document><document><![CDATA[@Algabii @Jorge7_MCF Pues lo más fresco que tengo es el gol de Luque que mando al Cádiz a Segunda]]></document><document><![CDATA[@ordoezjaime Ese es el típico baile que hacemos todos cuando te dice el Asesor que Hacienda te devuelve un pastizal... 😂]]></document><document><![CDATA[@MadridLRZS @paco_ez Si, yo la conozco por @mola_viajar Muy útil cuando sales al extranjero. Aquí, el boca a boca d… https://t.co/QNZ4yo4xCj]]></document><document><![CDATA[@blas_que_te FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF… https://t.co/XMLJjstoTV]]></document><document><![CDATA[En una sola semana: mis Tweets consiguieron 209.115 impresiones. Muchas gracias por vuestro interés en el Hyperloop… https://t.co/WcCiTcKkCX]]></document><document><![CDATA[Un entreno más en las piernas, disfrutando, cuando tienes buenas sensaciones, a buen ritmo y el pulso acompaña....… https://t.co/txE31jHX1X]]></document><document><![CDATA[Yo cada vez estoy más convencido de que si a la delegación española le toca la segunda mitad, Biojkman nos coloca c… https://t.co/edHqi52DXC]]></document><document><![CDATA[@esthereris ¡Muchísimas GRACIAS, amiga! Ahora logro leer tu mensaje entre tanto mensaje de apoyo 🥰 El ejemplo para… https://t.co/JdLLdcm2Wf]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Llevabas una muy buena campaña e ibas en ascenso, pero mucho me temo que ésta… https://t.co/v21CRDHKSy]]></document><document><![CDATA[Hola si eres emprendedor y te interesa participar en el desarrollo de https://t.co/b8Wy5nHgIS consulta https://t.co/v6UO68F8bD]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @Gesaleico @sergiomguti Yo quiero que hoy gane Selby, más que nada porque me da angustia ver a Gar… https://t.co/8pblWzaMIt]]></document><document><![CDATA[Diego: yo. Mi familia: Dieguito Mi novia: Enfermo Mis colegas: Diego/Gayuuu Mis vecinos de toda la vida: Dieguito J… https://t.co/WyrMfQKlrp]]></document><document><![CDATA[@jluis_sm @jardineraenpie @ElSaltoDiario Eso, y así que aprendan para las próximas elecciones, guarras...]]></document><document><![CDATA[@alvarezdelvayo También me preguntaron que si me la chuparia si llegara, así que bueno, está la cosa variadita 😅]]></document><document><![CDATA[¡Nos tiramos de lleno a por la #SemanaSanta! Con el eficaz #triciclo #QuadroQV3  #Quadro 🇨🇭 #QV3 ☢️ #tricycle  juan… https://t.co/bIXEJp1dxd]]></document></documents></author>