<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@gambrinus67 @fredcocharl @YvPasco @MARIEBARRET5 @Daarjeeling @FlyRiderGj Remarquez ils sont aussi cons l’un que l’autre !!!]]></document><document><![CDATA[Llevo como cuatro meses rozando el límite de la paciencia y cada vez estoy más cerca de sobrepasarlo]]></document><document><![CDATA[@quetemuevas @AugustoFenollar @LuisVMoreno @s Muy tarde para esa reflexión que debió hacerse hacerse hace decenas d… https://t.co/iNQJj0LJp9]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL En Rafelcofer provincia de Valencia, no ha llegado propaganda electoral de VOX, ni papeletas por cor… https://t.co/rp3HmCSaHs]]></document><document><![CDATA[He empezado a seguir a Rosalía. Es fantástico -y me emociona- que esté llevando el flamenco tan lejos y a un target… https://t.co/H8vrRfegkt]]></document><document><![CDATA[Buenos días chic@s, feliz cumienzo de semana ☕☕😘😘 https://t.co/qfzFJmIy63]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @TilAlonso Yo quiero que mañana vean todos que cojo la papeleta de Vox]]></document><document><![CDATA[De verdad que siempre he respetado la manera de pensar de cada quien y trato en lo posible de no estereotipar por e… https://t.co/zYMSLjBtbI]]></document><document><![CDATA[@callmeelluy lo que yo siento es el olor a la lasagna que me voy a tragar *educadamente* ahora, con permiso]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Si es cierto que lo ha dicho, ¡Madre mía!... https://t.co/KbNYxrPvmn]]></document><document><![CDATA[Espero que Pedro Sánchez se resista y haga honor al triunfo logrado por la izquierda este pasado domingo y pacte co… https://t.co/MtvbbKHsc3]]></document><document><![CDATA[“Sin el chavismo, Podemos sería un club de “penenes” y parados”. (Albiac) https://t.co/ueFsexsMhd]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Extraño me parece, a los funcionarios del estado se les ha abonado las pagas 🙄]]></document><document><![CDATA[@aquilatierratve @estherggarin Me encanta el queso, a mi edad mucho lácteos y queso, llevan calcio 🧀🥛]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera No se trata de prohibir sino de educar. Los móviles en el aula bien usados son herramientas de trabajo.]]></document><document><![CDATA[@Montserratota1 @SrSpoc Sí. Ja he sentit altres dones de la meva edat que van passar el mateix que tu. Al meu col.l… https://t.co/9Dlmd3vol0]]></document><document><![CDATA[Gracias @PablicherJM por habernos llevado a CASA con grandes HERMANOS 💕]]></document><document><![CDATA[@Yolicocinandos @LugardelaPanza @cocinandos Tranquila Yoli, la  próxima vez lo haré con más tiempo. Me alegra que o… https://t.co/kfVqcBaH55]]></document><document><![CDATA[Capriles no es un hijo d puta es lo siguiente y personas como tú q justifican la proposición d Maduro en elecciones… https://t.co/Ag0sTuaXMh]]></document><document><![CDATA[@bazadaquipqp acho que ficas ligeiramente desorientada quando acontece algo muito imprevisto e não sabes como te ajudar a ti própria]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Y en la distancia lo celebramos contigo Rey lastima que no haya fecha en Málaga con lo que tiene ganas De ti está tu ciudad]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Jolin! Doncs mira que s’han esforçat a enfonsar a ERC a les xarxes, no sé què els hi ha pogut sortir malament?🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@emilio428665565 @DianaHerbello @starlord717 @navedelmisterio Buenas noches corazón 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.feliz viernes Santo tambien para ti guapisimaaa.munchos😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[Vou escrever isto para um dia me lembrar. O meu irmão acabou de fazer ovos mexidos a contar comigo! Inédito]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier,  é uma empresa gerida por pessoas com com mais de quarenta anos de  experiência na moda , a… https://t.co/cnGridsxUG]]></document><document><![CDATA[“El día de la despedida, de esta playa de mi vida, te hice una promesa...”🔆🔆 #málaga #rincondelavictoria #love… https://t.co/HiF44hxtCj]]></document><document><![CDATA[Sábado 11 de Mayo en España. Lorca provincia de Murcia 🎤🎼🎵🎶 https://t.co/mU6iVviQtg]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial @BelenEstebanM @ccifuentes Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja    ¡Dios menudo noticion¡,… https://t.co/TnfOKDS1ei]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Es q trabajar en festivo me pone muy tierna... 😅😅😅 Me cago en todo lo q se menea!!]]></document><document><![CDATA[profundament, però he hagut d’anar a dormir, perquè demà treballo, sense poder-lo veure tot sencer. No és just que… https://t.co/MxnqPGzHgX]]></document><document><![CDATA[@JusapolJusticia @CsHuesca @jusapol @LourdesGuillen_ @heraldoes #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/02jCppGJx8]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Que poca vergüenza cuando donde han estado gobernando Vds, se han estado llenando sus bols… https://t.co/6ZKf8LHRKz]]></document><document><![CDATA[voy a ver el último cap de sabrina y ojalá se mueran todos menos las tías y lilith.]]></document><document><![CDATA[@GabrielConesa A saber que se está comiendo en t5 por que muy normal no es]]></document><document><![CDATA[🎼🎹🎸Hola amigos.Por favor escuche el himno de las palabras de Dios "Imitar al Señor Jesús". Sintamos el amor de Dios… https://t.co/DBz3ynxp0z]]></document><document><![CDATA[Y donde quiera que tú estés siempre habrá un pedacito de mi 💜 contigo mi niño @Roelpsico]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ @CristianInfer Pues ayer tuve reunión y se estima que sea la segunda fuerza política y que tengan posibil… https://t.co/nNh6ryURl1]]></document><document><![CDATA[Aunque los que más asco dais sois los que os quejáis de spoilers, pero cuando os ponéis al día lo hacéis también. Cero respeto.]]></document><document><![CDATA[#YoutubeBringBackBWL10MViews  CLARAMENTE SE NOTA EL FAVORITISMO, PERO JODER HAS CAÍDO MUY BAJO @YouTube… https://t.co/CXtndWrWlk]]></document><document><![CDATA[@rosa_tomas @Espemartn7 @freixeira60 @aperebrat @zgancedo @mlalanda @mjaldasoro @CarolinaMir_ @mariamaguas @joaqmorera 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Donde es… https://t.co/rAHwf494hf]]></document><document><![CDATA[@ierrejon esto es un paseo por la https://t.co/90fcvSf7ef San Diego en Vallecas. ¿Qué soluciones podemos tener? Es desesperante...]]></document><document><![CDATA[@kiketon5 @LuisSuarez9 Pero si ya se la han sacado! Y al jugador del Liverpool que ha tirado a Messi al suelo no!]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo he visto la luz porque sola he liverado munchas batallas y antes de que las personas critiquen.que pasen ell@s una sola.]]></document><document><![CDATA[No basta con dejar Internet Explorer: el fallo de Windows que te afecta aunque no lo uses https://t.co/RU3izarFoD]]></document><document><![CDATA[@El_Hormiguero PBlo motos con lo bueno que es tu programa...... xq ofender y tratar sin respeto a los votantes de V… https://t.co/EcOOygYCnl]]></document><document><![CDATA[@Noelleal Cada pueblo tiene el gobierno merece y lo obsecado del pueblo español les saldrá caro]]></document><document><![CDATA[Happiness #lacasadeloslios #happiness #whatreallymatters #holydays #adopted #nocompresadopta #adoptaunperro… https://t.co/3Tm3FIITnu]]></document><document><![CDATA[A mensagem com o teu pedido de desculpas está a dar-me a volta à cabeça]]></document><document><![CDATA[Vota según lo que tú pienses, no según lo que piensen tus familiares/amigos]]></document><document><![CDATA[El ponente d "La falacia d la alimentación infantil" se ha acordado d @jud_blondie  Que no tiene que ir en bici tod… https://t.co/1IsKEYcqsu]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @modbaquedano @AlbanoDante76 Ni yo tampoco, hasta colaboré €€ cuando se les impuso multa y fuí fie… https://t.co/sobSWK4zvI]]></document><document><![CDATA[@marisamtlg @63Llopis @chachacha_p3 @40Marialaura @arquera54 @flyerLPA @josechulopez1 @internauta2009… https://t.co/eViGDNDsn3]]></document><document><![CDATA[@AprenderJuntos_ En efecto todas las actividades culturales desarrollan los sentidos y ejercitan la mente 🎼 en los niños es fundamental 👶🧒👧]]></document><document><![CDATA[Aquí parte del vídeo de #RayandoElSol de @manaoficial Feat @pabloalboran Temazo https://t.co/3C2LFySGgH]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/TcYDbK19CS]]></document><document><![CDATA[@TerryEstrecha @elmardeazules @JoseMan60332323 @Jacobo7elbobo Estrecha y ciega tb... https://t.co/TYx4dgXPps]]></document><document><![CDATA[En una noche dura para el @populares quiero agradecer al pueblo mallorquín la confianza depositada en mí, los más d… https://t.co/K3Hcgkc1De]]></document><document><![CDATA[@bcrespoa Piratas, madera... Corrupción a tope!! En qué nos hemos equivocado, prima?]]></document><document><![CDATA[@Alextm22284717 @SospechososR3 @lauragond @amantis_net Recupera, recupera.]]></document><document><![CDATA[@vox_es Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/KNlz93FRO3]]></document><document><![CDATA[Oye pues si lo dice @esperanzagracia habrá que hacerle caso y provocar.]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @Mierdamerengues Di que si mi https://t.co/D7y7IANRao un amor de persona y un gran amigo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Cada locoooo con su temaaaa... #itsthefinalcountdown jovenfrankens #warmingup #tictactictac en Teatro EDP Gran Vía https://t.co/dz33wxOoAQ]]></document><document><![CDATA[@AntonioVargasFH Hoy se vota a partir de las 6 de la tarde y lo sabes https://t.co/yExglscoyv]]></document><document><![CDATA[We are excited to announce Victor Head of Technology at @ZubiLabs as Mentor for Techstars Valencia Social Innovatio… https://t.co/XDy4BVrdTj]]></document><document><![CDATA[L’Ignasi Labastida inicia la II Jornada de Dades de Recerca. Quin és el cicle de vida de les dades de recerca?… https://t.co/hLpDhHqbL9]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/A6l8M4mC2G]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo tomas, no lo jodas: ¡no me jodas! Sin to… https://t.co/lohZIhNnC5]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hay. No se merece ni un voto de la izquierda catalana. Asens es el socio más fiel que tiene la derec… https://t.co/CTNfkYIGmH]]></document><document><![CDATA[Hoy @feelandtaste estará en mesa redonda con las alumnas del Master de Nutrición y dietética culinaria en Gastronom… https://t.co/y7IIEpnjVX]]></document><document><![CDATA[@sgaywalker Se que llego un poco tarde, pero me has hecho llorar y tenía que responderte, nunca podré llegar a ente… https://t.co/NlayR4yVP1]]></document><document><![CDATA[Libros, naturaleza, buena compañía y un público súper agradecido y participativo 💛. Hablar de #booktube, escritura,… https://t.co/PkSTgpnukH]]></document><document><![CDATA[Ayer porque era lunes y hoy porque es martes ,, y en la city #barcelona https://t.co/pwkNNKcUC0]]></document><document><![CDATA[@crisborruell Hay amores que matan ilusiones   Tú sí que lo has expresado bien Cris. Beso grande https://t.co/saWySu0cwC]]></document><document><![CDATA[Bela hora para eu vir buscar o papi ao aeroporto. Estava um trânsito que só orando mesmo .. xD]]></document><document><![CDATA[Alguien me dice quien es el que dice que los andaluces no hacemos una mierda y que estamos to el día durmiendo?  Es… https://t.co/COM5Jrb6RU]]></document><document><![CDATA[En una sociedad madura, el discurso incendiario, incoherente, mentiroso y manipulador de las derechas, es el que ha… https://t.co/v3QnA0hy5c]]></document><document><![CDATA[Quieres regalar algo diferente, constructivo para los peques? En nuestra tienda https://t.co/V7PtKeiK9t lo puedes e… https://t.co/6sNvC5pl96]]></document><document><![CDATA[Me he sentado a relajarme tomándome algo porque estaba mareada y están perturbando mi paz]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Escribiendo y conduciendo a la vez, con unas cañas encima y a bastante velocidad, voy eufórica soy muy… https://t.co/JQXd8NRrdl]]></document><document><![CDATA[#TierraDeNadie1 pueden dejar los colaboradores de hacerle la pelota a Isabel Pantoja?]]></document><document><![CDATA[Fins a les 21h teniu l’oportunitat a la Rambla del Carmel de conèixer i comprar l’obra d’un bon grapat d’artistes i… https://t.co/geNEM3aEVy]]></document><document><![CDATA[No tiene sentido, en cualquier país del mundo, mantener militares que en vez de defender a los ciudadanos defiendan… https://t.co/Vt0WcOwUGa]]></document><document><![CDATA[Que bien que las visitas se traigan el sol en la maleta 👍😊. Buena mañana 🚲,gran compañía #loqueelfutbolhaunidoloman… https://t.co/rDXnoaSoSD]]></document><document><![CDATA[Se descuentan sueños... @VCabezaSevilla @VirgendLCabeza https://t.co/7OMHj5smBS]]></document><document><![CDATA[@Ismael_Pardo @JosepLCardo Totalmente. Lo bueno es que ha salido mucha gente en defensa del traductor y el actor de… https://t.co/NrCe37mvos]]></document><document><![CDATA[Yo voy a votar a todo eso q dices y mas. Estoy hasta la paineta de quien nos mete miedo.]]></document><document><![CDATA[@lsraeIo Es que es un fantoche Is xD Casado es mucho peor persona, muchísimo, pero tiene otro rollo y me resulta chistoso 🤷]]></document><document><![CDATA[Para los que ayer votaron a Bildu, para los que nunca tuvieron ni quisieron tener memoria, para los que decís que h… https://t.co/DbF3oHFoOb]]></document><document><![CDATA[um dia eu vou ser igual a mari palma e ficar postando varias cenas da minha série favorita no instagram]]></document><document><![CDATA[@PepeBrasin Lo que más me gusta es ver personas de todos los equipos juntas pasándoselo bien (no necesito más comentario)]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Jajajajaja,, me empecé a reír, después del susto de principio y mi marido q me dice,, ( a q ya estas… https://t.co/dktlqXEwki]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Não tinha visto este grande tweet :P estou a ver a repetição do jogo no café e miquei aquele grande lool 😎]]></document><document><![CDATA[“La independència només es pot aconseguir amb guerra o amb negociació. Com deia Camús pots tenir rao democràtica i… https://t.co/tf3DL3MyMx]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @chgarciacortes @_ISABELPANTOJA Carlos Lozano a la calle, es el único que provoca guerra, va de cla… https://t.co/lz8uZn4bKQ]]></document><document><![CDATA[@ASMELACHERCOLES @ultimavuelta1 @diarioas Verdad verdadera... Bravo por esas madres que sufren viendo a sus hijos al límite...!]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia La II República se puede homolar en derechos y libertades a la época actual 💜💛❤️]]></document><document><![CDATA[@Pinilla84 quem não leu nem quer ler. É uma opção tão válida como a minha. Confesso que tenho inveja (da saudável,… https://t.co/OZDhKcXcVc]]></document></documents></author>