<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Cuando la ocasión lo merece, se hace “de lo que sea”, gracias Noel por enseñarnos a valorar la vida y fuerza, MUCHA… https://t.co/XTTei7WmaH]]></document><document><![CDATA[Esta tarde @Angel_Sanchez12 vecino de #ColmenarViejo torea el @LasVentas la corrida Goyesca del #2deMayo… https://t.co/6yz8cXapyX]]></document><document><![CDATA[@Baticadiz @ElPayPay @Carnavalea_es @RafitaVelazquez @CoroGuimera @FIGUI_8 @lachirisevilla @ninas_jc @ElenaPalmaC… https://t.co/ug2ADJylYv]]></document><document><![CDATA[@PJimenez83 Yo creo q sale con 1532 tb. Y creo q tenía q hacerlo xq este Vcf sin especialista no se sostenía hoy co… https://t.co/TRzEbwZvfz]]></document><document><![CDATA[@Gaelios_FTW @Jom1Games Aún Bran sabiendo lo que iba a pasar, dejo que Theon se redimiera dejando protegerle y qued… https://t.co/NDV7YXmRDa]]></document><document><![CDATA[@1980SFC @Sergiopacheco86 Y ahora a esperar contras. Puaf!! Y kevin en el banquillo.]]></document><document><![CDATA[El Torito ataca de nuevo!!! Por muchas cenas más!! #colegones #amigos #risas #alegria #felicidad en Brihuega https://t.co/SZj5CCBdoy]]></document><document><![CDATA[@marcapersonal Simplemente genial. Que un tio como tu tenga esa capacidad de auto analizarse y lo cuento al mundo, es muy grande. 👏]]></document><document><![CDATA[Por favor alguien sabe cómo se puede ver la faena de Roca rey del último toro de ayer? Muchas gracias.… https://t.co/WpJRMdIv7n]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  tus votantes queríamos que ganaras las elecciones, no pudo ser. Ahora no te pongas a hacer las mi… https://t.co/ySReKxTZY8]]></document><document><![CDATA[@jav_andreu La primera vez que la escuché fue en Master and commander y me enamoró]]></document><document><![CDATA[😍😍😍 No se porqué la gente se asusta de las ideas nuevas... a mi me asustan más las viejas. (Como las contenciones y… https://t.co/sJmZtwu4mw]]></document><document><![CDATA[Espárrago blanco natural en su agua de cocción (pelado y cocido) con huevo escalfado regado con aceite de oliva… https://t.co/4bK3igmRC6]]></document><document><![CDATA[Igreja Moçárabe de São Pedro de Lourosa, 912DC #igreja #oliveiradohospital #church #churchphotography @ Igreja Moca… https://t.co/SxjvprFazB]]></document><document><![CDATA[Una familia normal es aquella que no sobrecarga sus neurosis inevistables con excesivas gesticulaciones.… https://t.co/6YczhdGS9J]]></document><document><![CDATA[@manolita6000 @estherpalomera Mira cada uno que sea lo que quiera ser. Yo también tengo un padre y una madre maravi… https://t.co/JK1OjNfgjY]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/ZSC3V2vpRN]]></document><document><![CDATA[@olgarusu Pues así es. Tal como lo has descrito (y a falta de confirmación oficial).]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mercado Central Zaragoza https://t.co/XheDdNLKcn]]></document><document><![CDATA[@mishiacoe @Tenesmo @SilviaN77 @carlosecue Yo si. Bien cuidada y atendida, desde hace 26 años. Saludos]]></document><document><![CDATA[I'm at Capilla del Museo - @hdad_museo in Seville, Andalusia https://t.co/KD7vKkZTdo]]></document><document><![CDATA[@damasoSFC1094 Enhorabuena por la victoria. Pero tanto la de Banega como la de Rog son rojas. Fuisteis superiores l… https://t.co/6wp9H2QdZa]]></document><document><![CDATA[@martamartirio #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfruta… https://t.co/lvCLlDzLnB]]></document><document><![CDATA[La canción ya de por sí me encanta, pero el «making of» a partir.del 3:30 me parece genial. Al menos para mí, estas… https://t.co/bUZvy8FFYj]]></document><document><![CDATA[Suponiendo que las ventas de éste verano sean: Rodrigo y Maksimovic seguro, a quién más venderíais? Y lo más import… https://t.co/zEMSY4XXBt]]></document><document><![CDATA[Inmunoterapia del cáncer, los éxitos crecen https://t.co/P4ynrAr9Df vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[Los Sagrados Titulares de @sepulcromalaga vistos desde el coro de su Iglesia Conventual en calle Cister, realizada… https://t.co/XMX9W8dsPh]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF  VE PORQUÉ CARECEN DE CREDIBILIDAD. TODO MENTIRA. La "lista negra" es la carta de un particular  https://t.co/HLvhcbbNw8]]></document><document><![CDATA[@AlmDBenfiquista Esse beijoqueiro populista está a merecer ser questionado sobre o seu silêncio relativamente ao su… https://t.co/kiYmMcOCag]]></document><document><![CDATA[@capa_eva @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC… https://t.co/1rwAbqeQBb]]></document><document><![CDATA[@jvruffino @renatov_ribeiro @igorchagast Difícil e saber quem não quer jota]]></document><document><![CDATA[Se suele decir que una mala experiencia se cuenta a muchas más personas que una buena. Para revertir esto en mi últ… https://t.co/LiK1oGPcS6]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Con el PP millones de españoles se fueron al extranjero. PP mafia ladrón chorizo. Mafioso disuelve el PP chorizo]]></document><document><![CDATA[@MariloValenciaO @Sup_Policia @SevillaFC @RealBetis @LaLiga @elmundoes @ecd_ @interiorgob @elchiringuitotv… https://t.co/zwJT1pVOrF]]></document><document><![CDATA[@FranciaVox Gracias por ésta campaña a todo el Equipo de VOX. Un saludo. https://t.co/01BVwvPys1]]></document><document><![CDATA[@ftorodelidia Pues hechar un vistazo al Facebook de Luis Miguel Paussini Ortega.]]></document><document><![CDATA[El aliento de inspiración da paso a una idea, a menudo loca, a veces tan simple como un suspiro. Es en la consecuci… https://t.co/D5v1t1F5Aw]]></document><document><![CDATA[@AlexfusteAlex @pablo_gx @AndbankES @AmiralGestionES @Ramon_Carrasco_ @carmignac Muchas gracias, Alex! Eres un crac… https://t.co/b9jaFWXdpv]]></document><document><![CDATA[En esa cocina se puede hacer un buen concurso de Masterchef @6SusanaGonzalez]]></document><document><![CDATA[🎙  Si  aún estáis flipando con el 8x03 de #GameofThones ahora a las 6 lo analizamos sin spoilers, con @maresssss… https://t.co/DPT1JtVDcq]]></document><document><![CDATA[Cuentos infantiles reinterpretados para fomentar el espíritu crítico  https://t.co/Wcox1Fqix1]]></document><document><![CDATA[Y es que, ante este evento tan deseado, no solo por los Arancetanos, sino por gente de pueblos colindantes también,… https://t.co/k4ijYvSYmu]]></document><document><![CDATA[El sol de día me guía, la luna de noche está señalándome el camino que debo peregrinar. Monty Martín #TacoMensajero]]></document><document><![CDATA[GITANOS.  MODEL. Ana Hernández  PHOTOS. @PopaBarrionuevo  MAKEUP. @mariajoolmedo5  ACCESSORIES. Dublos https://t.co/UZHukJvJlV]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett @jjmdp @ctxt_es Menudo idiota  como vas a aprender un oficio, si ahora lo primero que te dicen es q… https://t.co/lKqy1kkX6I]]></document><document><![CDATA[En San Fernando de #Cadiz con Mario, mi nieto gaditano y contento de ver como se recuerda en sus calles a mis paisa… https://t.co/Sqb62iexJH]]></document><document><![CDATA[Rivera: Señor Sánchez usted dimitirá si los casos de corrupción del PSOE son ciertos? Sánchez: https://t.co/n6AAZYh1Vl]]></document><document><![CDATA[@lhernandez03121 @lucasvbelmar Carlos y Benja es la mejor delantera que hemos tenido desde que descendimos al infierno]]></document><document><![CDATA[Segundo clasificado en nuestro @desafiotorcal de este 2019, que está resultando espectacular en cuanto a resultados… https://t.co/hupmd6fsi8]]></document><document><![CDATA[La carrera oficial en la mezquita es una cagada https://t.co/Qx6jNKD24Q]]></document><document><![CDATA[Saliendo de su Capilla el misterio de San Benito. #SSantaSevilla19 https://t.co/2DuvBGurHK]]></document><document><![CDATA[@SGracejo Muchas gracias por SEguirme, Gracejo. Pasarlo bien y echar unas risas en esta Red; ese es mi lema. Un abr… https://t.co/nBbnVgbSlv]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/PYFQBXNoiq]]></document><document><![CDATA[@Meteoavila2 @iCofradeAvila @MedinaceliAvOfi @JuntaSS_Avila @Lavozabulense Gracias por la información]]></document><document><![CDATA[@BullejosMarina @SuperLadyBlue Va a salir muy mal parado pero es normal, que esperaba este farsante ??????]]></document><document><![CDATA[De Casa Labra al Manual de Resistencia. PSOE 140 años   https://t.co/bzlyshcgK2 vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@daniInnerarity @IzaskunBilbaoB No hay mejor candidato. Espero que la vida política no nos deje huérfanos de ti. Suerte maestro]]></document><document><![CDATA[@iescolar @sindi584 Eso era lo que  a mí me parecía, si nadie se lo rebate, sé Irán de rositas  cómo siempre]]></document><document><![CDATA[@davichi75 Pues yo que he estado esta semana en Paris y Londres, bastante peor en Paris]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/vzcyfCbKVu]]></document><document><![CDATA[Por cierto, ¿nadie va a exigir dimisiones por la "brillante" estrategia de la batalla de Invernalia? Hay uno, que c… https://t.co/H9RdqZHnI1]]></document><document><![CDATA[@Pepe_Fdez Mójate, Pepe, da un escrutinio. Yo creo que el petengue va a ser generalizado no ya solo en la izquierda… https://t.co/x6NrEBHZDo]]></document><document><![CDATA[@jose_noblejas @elcorteingles Jajajaja ...lo del ser superior , no era Florentino Pérez???]]></document><document><![CDATA[Hace conmigo lo que quiere 🙆🏻‍♂️😻 . . . . . #niece #sobrina #semanasanta #easter #vacaciones #holidays #malaga… https://t.co/RbpJUeCE1A]]></document><document><![CDATA[¡Este domingo, hazlo!  Piensa en ellas, en tu madre, en tus hermanas y en tus hijas.  Piensa en ellos, en tus abuel… https://t.co/3fAqQs68Rn]]></document><document><![CDATA[@jesusmagon1982 @victorinotoros Jajaja jajaja jajaja...., Que va, se me fue la imagen, problemas técnicos 😜]]></document><document><![CDATA[Gracias Twitter por dejarnos etiquetar en las fotos para entretenernos. ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[ayer salí y llegue a casa a las 6, a las 9 me he tenido que levantar, estoy flipando aun]]></document><document><![CDATA[Instagram no es un foro de debate sobre política española, y si lo vais a usar para eso por lo menos hacedlo respet… https://t.co/jZ0tPnQqqs]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ Nueva Promoción en SALA DE FITNESS Y FUNCIONAL 15 € MES  !!! Ven aprobar una semana GRATIS a cualquier ACTIVIDA… https://t.co/1uEKvwgeZQ]]></document><document><![CDATA[@1980SFC @R_RedReddington @raulamian Estaba volviendo de Milán, hombre...]]></document><document><![CDATA[@7TVSevilla Cambiando el tiempo en Coria del Río, cada vez mas viento.  La cosa se pone algo fea de momento.]]></document><document><![CDATA[@martaespartero Es que tb debes decir que hay mucha mierda en el periodismo actual]]></document><document><![CDATA[@miguelastrogl Todo el trayecto del capítulo lo convierte en uno de los mejores, pero pienso que es MUY importante… https://t.co/Ae6SGvUh8P]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Rubén pero tú no pertenecía a un Asociación de Consumidores?]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin A ver, que este está para que los otros no parezcan tan malos.]]></document><document><![CDATA[Si te muerdes la lengua te envenenas , Respeta los resultados de los españoles , Ya sé que no te gustan , pero si t… https://t.co/OpaEXzwLef]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales28A en #España se juega su futuro, @vox_es @VOX_Valencia es el futuro de este gran país.]]></document><document><![CDATA[@Fit_life360 @TravelBugsWorld @AOAOxymoron @travelwithirine @carpediemeire @MonkeysVentures @KaraDiDomizio… https://t.co/sM4ea0sXnP]]></document><document><![CDATA[Yo ya he elegido. Hoy voy a votar al @PSOE #HazQuePase #EstamosMuyCerca https://t.co/NiNzffxCof]]></document><document><![CDATA[@MaribelCarmona @AntonioMaestre @antoniodhoyo pues como hace todo el mundo que, casualmente, no le regalan 4 fincas… https://t.co/3TutaMqDgQ]]></document><document><![CDATA[@revillistico @Mhi91 Yo es que no entiendo que una opinión negativa te arruine algo que a ti te encanta. Anda que n… https://t.co/cVUZo9kIJ8]]></document><document><![CDATA[@bdncom @nicolapro7 @Penya1930 El Joventut @Penya1930 es para mí una entidad deportiva que ha llevado y lleva el no… https://t.co/tz3gxJjmky]]></document><document><![CDATA[Desde que el Cadiz se cargó a Raúl Fernández. Las Palmas juega sin portero. Le han disparado 6 veces y 6 goles.]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi No, espera, lo mejor es darle la posibilidad de salir de nuevo y que mate a más de una. Menudo argumento de mierda.]]></document><document><![CDATA[@RafaelLamelasjr Y gol de Joselu en la pelea por el Play off. Que bien nos hubiera venido el onubense esta temporada]]></document><document><![CDATA[Oración civil por Notre Dame @AAvendanyo en @El_Plural  https://t.co/TxoU3jqFtK  #18deAbril #porlaRepública… https://t.co/sqKJkCrjeL]]></document><document><![CDATA[@sirolopez No , no está establecido darla mano. Pero como nos gusta el circo.... verdad @jpedrerol @elchiringuitotv]]></document><document><![CDATA[estos son los vinazos que hay caído hoy al final, muy buenos todos, pero el de @BodegasPDR nos ha sorprendido, larg… https://t.co/5SL3MOVU5n]]></document><document><![CDATA[@M_Talavera2012 Y que todos los que lo han hecho cobren una pensión digna]]></document><document><![CDATA[La actriz Evangeline Llly es la actriz que encarna a #TheWasp en la oelícula #antmanandthewasp y #AvengersEndgame https://t.co/wI7Wh7XO2C]]></document><document><![CDATA[@Mariana_f550 és das melhores amigas do mundo és linda adoro te milhões]]></document><document><![CDATA[@LoreDeejay ¿ Quién te hubiera gustado que ganara ? , si puede saberse.]]></document><document><![CDATA[@pathiguera75 @cluque19 @ClaraLiteraria Eeeeh yo respeto tu opinión sobre el tema pero debo diferir en eso, es impo… https://t.co/5usH7W5c8z]]></document><document><![CDATA[Hace unas semanas alardeaban los de @JSE_Benavente de que sus carteles estaban muy bien y muy bonitos, la diferenci… https://t.co/yfTC7KDTEq]]></document><document><![CDATA[@lopezman1 @toninhoamunt @Generaldepie_ Jamás he dicho una palabra negativa sobre Marcelino. Todo lo contrario. Cua… https://t.co/e6NIkzQu47]]></document><document><![CDATA[@danicarballo__ coge esa y la del 6 que me hago el pendiente en el ombligo]]></document><document><![CDATA[@quelvcf @AngelPerezz21 @VCFSentiments Pues me refiero a eso que acabas de decir tan claramente, tal cual lo has di… https://t.co/RCeZheYFSO]]></document><document><![CDATA[@Jordisolerramio Ostres noi, quina enveja tenir temps per contemplar això!!!]]></document><document><![CDATA[Los ríos que desembocan en mares me llevan a Cádiz. Mi error es seguir yendo a contracorriente. https://t.co/LtbYaw1O5x]]></document></documents></author>