<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#SSanta101tv viendo que el año que viene va a ser todo prácticamente igual, yo acortaria el RO, por ejemplo Martine… https://t.co/qrrIAbybRW]]></document><document><![CDATA[Pero lo que no queda duda es del gran trabajo de los hermanos Russo por montar una saga de películas que nos ha eng… https://t.co/cSP157zTTd]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Ehh @elchiringuitotv haber si podéis hacer una pequeña mención a mi @CPCacerenoSAD que hoy cumple… https://t.co/3H0keyrm2t]]></document><document><![CDATA[@apcabos Gracias por su respuesta, tenía dudas al solo hacer constar lo que dijo el D.G. con una excusa tan vana pa… https://t.co/tBgWsHciQc]]></document><document><![CDATA[Apoyo la escuela de 0-3 años pública, pero no mucho. Al final, pa chiringuito el tuyo #DebatCortsÀPunt]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili Lo dices por la foto de perfil? Pues era un jersey marrón con cuellos y cremallera, muy agradable. Deb… https://t.co/uTVH8gBwUS]]></document><document><![CDATA[Taha-tragos  &amp; guacamole @soloalexz (@ Escalinata in Ibiza, Balearische Inseln w/ @yuyine) https://t.co/idGGob9ore]]></document><document><![CDATA[Hola, muy buenas tardes, ahora mismo estoy en Twitch, youtube y Mixer.  Hello, good afternoon, right now I'm on Twi… https://t.co/VlzIfE6piu]]></document><document><![CDATA[Hoy me podéis llamar “Presidente”... (de mesa electoral) 🤦‍♂️ en CGAC (Centro Galego de Arte Contemporánea) https://t.co/5tS4AE1wg4]]></document><document><![CDATA[Ntro Padre Jesús Cautivo y Rescatado. Hdad Polígono San Pablo. en Parroquia san Ignacio De Loyola https://t.co/K1ddrraIwN]]></document><document><![CDATA[La exconsejera Meritxell Ruiz dice que su decisión de dejar el Gobierno de Puigdemont fue "personal" pero añade que… https://t.co/IpeYRyJZPZ]]></document><document><![CDATA[Llegamos! (@ Aeropuerto de Barcelona-El Prat - @aena in El Prat de Llobregat, Catalunya w/ @martha_bgodoy) https://t.co/GEIEOw1FrE]]></document><document><![CDATA[Así son las mañana #perrunas #ecoocio #tagoa #mascotas #paseoscaninos #juegos #agotamiento #adiestramiento… https://t.co/BauNMm0fI6]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @CiudadanosCs Desde entonces Cs se ha quitado la careta.. más a la derecha que el PP... Espero que… https://t.co/cENxvf00gR]]></document><document><![CDATA[“Zapatero de Triana, dáme tus benditas manos para que pueda besarlas. Quiero ser tu lazarillo y otro Domingo de Ram… https://t.co/H7qKk4N9w9]]></document><document><![CDATA[La catedral de San Esteban de Viena y la catedral de Notre Dame de Reims, también fueron pasto de las llamas. Se re… https://t.co/yQ8KpdNnO4]]></document><document><![CDATA[«¿Qué hacemos? Este hombre hace muchos signos. Si lo dejamos seguir, todos creerán en Él, y vendrán los romanos y n… https://t.co/ldPK6nKg30]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO?Como te pagan los  TOMATES,lechugas, FRESAS.manzanas, CEBOLLAS  etc. Etc.TE ESTÁN ROBANDO?  Por la… https://t.co/xmS9GiMqCJ]]></document><document><![CDATA[Nuestras aventuras son solo de nosotros. Sumando momentos juntos. 🖤🔥💥♾☮ en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/OYpbm06Dzj]]></document><document><![CDATA[Las personas que van a los establecimientos a última hora, merecen una patada que les parta el esternón. Pero los q… https://t.co/QKmyH8hAka]]></document><document><![CDATA[Asamblea Comarcal de Jaén. Centro de Actividades que Cruz Roja tiene en el barrio de la Magdalena. Actividad realiz… https://t.co/muNOTCeo0P]]></document><document><![CDATA[Pues yo diría que quien se ha radicalizado al extremo es el votante medio del PSOE, viendo quién quiere un acuerdo… https://t.co/utU9QZ57B8]]></document><document><![CDATA[Muchas Felicidades para todas las #mamás del #MundoMundial. Aquello de "sin ti no soy nada" se hace realidad. Las d… https://t.co/RVWFtqeZ35]]></document><document><![CDATA[No quieren depender de los bancos porque son antisistemas y anticapitalistas, pero para pedir dinero al pueblo si.… https://t.co/ASjTXkR75g]]></document><document><![CDATA[@Alberto99228921 @Juliaenlaonda Es sorprendente lo que dices. Esos sacos, recogen escombros de las obras que, a su… https://t.co/yRJlLs53z3]]></document><document><![CDATA[PABLO CASADO 🌟se DESCOJONA🌟 del CIS de TEZANOS "Es como ver a JOSE MOTA ... https://t.co/HcgKsky9Ch vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/kZxqVZZ4x1]]></document><document><![CDATA[@XuanSala @AstridHirsch Hemos ayudado todos con unos pocos millones "sin importancia". España es el único país que se paga su destrucción.]]></document><document><![CDATA[Al carajo el cordón sanitario. No han tardado mucho. https://t.co/Zgv3nNdnFp]]></document><document><![CDATA[Semana Santa saguntina. Procesión del silencio. Desde Finales del siglo XV, la Cofradía de la Purísima Sangre de nu… https://t.co/GKttEpXlJ9]]></document><document><![CDATA[@culturasevilla @Carolito83 Bueno, hubo una sentencia firme desfavorable por parte del TSJA, no? El argumento fue u… https://t.co/DgpEhU2t2F]]></document><document><![CDATA[\o/ FC Barcelona Vs Real Sociedad Experience ✨⚽🤩 \o/ #barcelona #spain #instagood #photooftheday #photography… https://t.co/VZUGn1eWli]]></document><document><![CDATA[Un chistecito (pequeño) con lo del incendio y un spoiler (falso) sobre GOT y ni un unfollow. Está claro que los que… https://t.co/ynz5p0M5sB]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: La Procesión General ha sido suspendida. Lo ha comunicado la Unión de Cofradías de… https://t.co/NYF20MAU3D]]></document><document><![CDATA[I'm at Reial Club de Tennis Barcelona in Barcelona https://t.co/BZpdiEeYO3]]></document><document><![CDATA[Un Martes Santo que parecía que estaba todo atado desde hace muchos años, y con este nuevo RO creo que hay que hacer mucho. #SSanta101tv]]></document><document><![CDATA[@poemame_poesia  Dejadme mirar lo que no veo y recordar historias que no fueron La luz alumbra mi ceguera y ya sien… https://t.co/jwHyO293ws]]></document><document><![CDATA[Lamentable el mantenimiento de los Jardines de Hercules en Bellavista. Zona residencual donde confluyen cantidad de… https://t.co/bAMpEcU9Hp]]></document><document><![CDATA[A las liebres les tengo cogidas la medida, suele asentar en las mismas camas, ya iba preparado...… https://t.co/1tGBg8Ypm0]]></document><document><![CDATA[Que raro veo yo lo de canales...ninguna imagen entera con el tobillo hinchado ni un nada....sorprendeme setien y ha… https://t.co/SCrEsdJArf]]></document><document><![CDATA[VOX SERA LA GRAN SORPRESA EL 28 A . SERA UNA BENDICION PARA LA GENTE D BIEN Y CON LUCES , PARA LA GENTE Q TIRAMOS D… https://t.co/yuiKhJSx5Y]]></document><document><![CDATA[Cuando hay #buenrollismo todo es más fácil!  #gandia #playadegandia #singer #music hotelsafarigandia en Hotel Safari https://t.co/zpw1UhcpnF]]></document><document><![CDATA[@gzapatamadrid Yo lo único que no escucho son las maquinarias municipales trabajando en las inversiones en Fuencarr… https://t.co/ux4svQ0n4v]]></document><document><![CDATA[@victorcorral24 @borja26399 @Rociojim97 @s A mi me hablas en español no en tu idioma inventado no me toques los cojones.]]></document><document><![CDATA[28/41: 🇱🇻 LETONIA Para echarse una siestecita vale, pero como canción de Eurovisión? Y ni eso, porque la voz de la… https://t.co/02JmwhvGik]]></document><document><![CDATA[Modo puta creo que sería más si saliera con el rabo al aire o tirado a 4 patas en una cama o con jocks por que si c… https://t.co/6duJF1ZNh2]]></document><document><![CDATA[@jcesarperez Todos tenemos historias de este tipo. Hasta cuándo el sector IT seguirá fallando en implantar este mod… https://t.co/OQGiYXpbbV]]></document><document><![CDATA[La gente cansada de que el equipo no reaccionara decidió marcharse. Eso lleva pasando desde Febrero esta temporada… https://t.co/wO9FIFzMto]]></document><document><![CDATA[🤦🏻‍♂️... que estaba viendo Feijoo en la tele?... @antena3com o @laSextaTV está claro q no 👎]]></document><document><![CDATA[Bajo la experta batuta de Laia Palau  un gran @unigirona doblega al @CBAvenida y se proclama campeón de la #LigaDIA]]></document><document><![CDATA[@Eduardoigbrasil Não, esse é o futuro da TUA cadeira https://t.co/pdixpHw25K]]></document><document><![CDATA[@gladiad2018 @JTenllado @abc_es me acabo de enterar que los homosexuales reciben subvenciones JAJAJA]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Dudo que después de escuchar ésto, no se produzca un corte de digestión; sobre todo si el menú incorp… https://t.co/geCfRG9FL2]]></document><document><![CDATA[@Manolo_GA No es la primera vez que pegan frenazo al llegar a la parada o arrancan con personas mayores que aún no… https://t.co/2O5b5xSK0V]]></document><document><![CDATA[@maiker_naih @LaMargaridecadi No estará basada en Fuensanta, la niña cordobesista de la campaña de abonados. Ahí lo… https://t.co/ZOeQky9kJX]]></document><document><![CDATA[Today it’s general elections in Spain, we vote for the party we want to govern the country the next 4 years (not th… https://t.co/3cctZqacVm]]></document><document><![CDATA[É repulsante ver estes jogadores de “classe mundial”, só pensam no próximo cheque e o resto é paisagem. Que voltem… https://t.co/kEHQhutEo0]]></document><document><![CDATA[GRUPO RENFE COLABORA FEM POBLE CON SANT FELIU DEL LLOBREGAT.🎥 https://t.co/9gy7J9pUX8]]></document><document><![CDATA[Vamos cumpliendo con los entrenamientos!  2h de #mtb empezando a apretar un poquito. #running #runner #run #swim… https://t.co/kk0Z3V36kF]]></document><document><![CDATA[Si este anuncio de El Corte Inglés lo pones en blanco y negro, te vas a 1952… https://t.co/qFP1fy14v8]]></document><document><![CDATA[@luciapoblet_09 Cuidaito JAJAJ he de decir que la he cogido un poco al puto boleo xd]]></document><document><![CDATA[Ya hay fecha para la presentación de Historias de un #futurohipotético en Albacete, será el jueves 16 de mayo a las… https://t.co/q1VX2Js9Kk]]></document><document><![CDATA[@Emma1492is @either_mark @sergipinkman A joderse tocan peperos podridos y corrptos]]></document><document><![CDATA[Calabaza, se acaba un nuevo día... en Puertollano https://t.co/yvFHLMMbXg]]></document><document><![CDATA[@victorianoi Creo que me queda muy poca carta por probar. De hecho mi avatar es allí 😂]]></document><document><![CDATA[Me uno a la felicitación de la @dalmeriafabm, y deseo la mayor de las suertes a los equipos @BM_Roquetas y… https://t.co/c9MhIFklL3]]></document><document><![CDATA[Para nada, hay que hacer lo que dicte el corazón, descanse en paz su amigo, saludos!!]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos abierto la nueva oficina de atención socio laboral en #GranadaChana, un compromiso que adquirimos con el… https://t.co/7t34GjawpI]]></document><document><![CDATA[@GloriaElizo Eso es bueno, ya se han quitado la careta estos de extrema derecha]]></document><document><![CDATA[Precioso el momento de Paolo Simoncelli yendo a ver la foto de su hijo después del doblete. Lo digo siempre, pero l… https://t.co/BjwR0WQZs4]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/X6fk2tFTju]]></document><document><![CDATA[PP y Cs someterán su rebaja fiscal para ricos al veredicto de Vox tras las elecciones generales   https://t.co/PNxls99USP]]></document><document><![CDATA[No sólo son Concejales. Tras tanto pasado y compartido son como la familia. Son los compañer@s en los que te apoyas… https://t.co/AVtaU6S8Vp]]></document><document><![CDATA[Sufrido y meritorio triunfo del @RMBaloncesto ante un gran UCAM - Real Madrid en directo: ACB Liga Endesa 2019, en… https://t.co/OHDV3bdM8x]]></document><document><![CDATA[Vamos bien 👏🤟💪 #Lomejorestaporvenir   #weightloss #fitness #Sevilla #sevillafitness #power #spain #biceps #triceps… https://t.co/bl1xWHy3GD]]></document><document><![CDATA[Unos que sí, otros que no. No tenemos claro lo que pretende hacer el PSOE con la reforma laboral. Generan incertidu… https://t.co/b0iaW95u2D]]></document><document><![CDATA[This not the Joshua Tree. 😎 #photography #joshuatree #instablackandwhite #visitspain #landscape #wonderlust en Moró… https://t.co/jKK4zSi2um]]></document><document><![CDATA[@juan_jose_moron @DrPotemkill Y más que el diseño original, que es un sólo ojo con dos iris y pupilas😂]]></document><document><![CDATA[Concierto de #Mapache en @bubilonio  #PocketStudio #mivisiondelmundo #rock #música #músicaendirecto en La Ferroviar… https://t.co/uViXmIwWtZ]]></document><document><![CDATA[Whatsapp evitará que hagas capturas de pantalla de los chats https://t.co/3mvEug6sgq]]></document><document><![CDATA[@Robertfega @jorgagoz Definitivamente vas llevar la ostia....o algo peor, te pongo donde los mis catedraticos en el… https://t.co/UritXlWe8O]]></document><document><![CDATA[@frajomero @Juanma_Saez @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/506Vl4iMd2]]></document><document><![CDATA[Hace usted muy buenas fotos @TQuifes , enhorabuena y gracias por compartirlas.]]></document><document><![CDATA[Cuando atardece, yo soy la dueña de mis pensamientos.  #milou #blondeyorkie #felizaqui #felizdondetudigas  #miplaya… https://t.co/tGOQwViyTD]]></document><document><![CDATA[Ready to vote... @Esquerra_sbd @maya_hered #SabadellRepublicana https://t.co/nRKXFmUsb3]]></document><document><![CDATA[Amigos/as, me gasté todo en esta semana santa, así que por aquello de que el avión se caiga, les dejo mi epitafio:… https://t.co/TaK1IbAsX1]]></document><document><![CDATA[@SandraMoti Siiiii que ilusión volver a casa con la familia y que ella te reciba como siempre 💙]]></document><document><![CDATA[No ensucie usted la palabra RUNNING!! Esa es sagrada no como la política que ejerce usted y el resto de fuerzas pol… https://t.co/N0JPfNW29W]]></document><document><![CDATA[Una de las esculturas urbanas más peculiares de #Madrid es la estatua del #ÁngelCaído, una figura negra e inquietan… https://t.co/gYazJIIHhf]]></document><document><![CDATA[Ahí estaremos en unas semanas. El lugar es nuestra elección pero la estrategia omnicanal de 39ytú es incuestionable… https://t.co/byc2MUcgqh]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @LuisMigueltw @PSOE @miqueliceta menos mal que existe la hemeroteca que os hace callar pero así y todo… https://t.co/DyjSl3frf5]]></document><document><![CDATA[@ThandaArt Da igual! Si vas a celebrarlo durante la semana, te puedo felicitar cada día!!! 🎂🎂🎂👏🏽👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[A la izquierda los promedios ofensivos de la temporada 85/86 de la NBA. A la derecha los de esta temporada. https://t.co/GFm1w5jWBb]]></document><document><![CDATA[Buenas horas para actualizar @SoloenCoop en formato Podcast. A su disposición https://t.co/PZtTzbhVkN]]></document><document><![CDATA[Hoy toca ver la vuelta de #LaQueSeAvecina temporada 11 por fin y antes el Atlético-Valencia]]></document><document><![CDATA[Manda narices que viviendo a media hora de Arnedo, nos den un rodeo para volver a Huesca parando en outlets de calz… https://t.co/AZCO5CjUgh]]></document><document><![CDATA[El 81% de la población española dispone ya de cobertura de internet a más de 100 mbps https://t.co/i9kcV651iP vía @zonamovilidad]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/AHekozZoBy]]></document><document><![CDATA[Bien Asada, buena grasa infiltrada, buen punto, buena textura, que más se puede pedir a esta Chuleta, un Crack… https://t.co/qPjuWVYriu]]></document><document><![CDATA[”La noche es oscura y alberga horrores”  #GameofThrones #Got8x03 #JuegoDeTronos #Humor https://t.co/apjY3He5zq]]></document></documents></author>