<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Eu quando for ao Brasil pra alguma festa de família e reencontrar meu padrinho que me esculhambou nas eleições]]></document><document><![CDATA[Cuatro veces a ido mi padre a preguntar, viendo que mi madre viene hoy en ambulancia. Así es el proyecto, le han di… https://t.co/oPRM5r0EI9]]></document><document><![CDATA[Que si Pablo Iglesias baja el IVA de la higiene femenina se vota y punto. A mí me ha convencido. Es algo de vital importancia en la vida.]]></document><document><![CDATA[Un portavoz de la Policía se oculta en Twitter para hacer comentarios racistas, de "feministas radicales" y "podemi… https://t.co/f3xAfbqPcA]]></document><document><![CDATA[@GuerreroJusapol @Serpico73302022 @APROGC @sanchezcastejon @jusapol @EFEnoticias @europapress @pacomarhuenda… https://t.co/PvWH8IWAh7]]></document><document><![CDATA[@aina_calvo  Directora de @aecid inaugura la Jornada de Investigación Agraria para el Desarrollo agradeciendo a las… https://t.co/mu4L4ntQSe]]></document><document><![CDATA[🛑 al #acosoescolar. Si lo ves no lo permitas. Si lo padeces, pide ayuda!]]></document><document><![CDATA[Los que os queráis matar, salid al patio que he fregado. Me voy a hacer un decálogo de lemas. xD]]></document><document><![CDATA[@drjreque Enhorabuena María José, eres una gran profesional y una magnífica persona ! Felicidades por el reconocimi… https://t.co/U3EQB8CyCu]]></document><document><![CDATA[@DrTaylorPsychic @manguionduro Sí, además una de las grandes asignatura a superar es la gestión de la frustración,… https://t.co/APArfJEdwO]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @judit_gomollon Pero eso no es tóxico. A eso se le llama no ser hipócrita. Simplemente. 😉 Creo que h… https://t.co/5M87F7h09a]]></document><document><![CDATA[Lo que no me ha gustado del #DebateRTVE son los datos falsos que han dicho Casado y Rivera. Mentiras no.]]></document><document><![CDATA[@jennermostoles #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/RiwC2T9SQW]]></document><document><![CDATA[🙏🙏🙏🙏🐶😘El también visita Iglesias hoy en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/kBCWG503TC]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @b036238cc59a4ea @besodevlinder @pitumerchita @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega… https://t.co/dFgszm9uMr]]></document><document><![CDATA[no entiendo este hambre a las 3 menos 10 de la mañana la vd eh pero venga un besito]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo, la naturaleza se nutre de la lluvia que tanto necesita. La tierra no nos pertenece, bendita lluvia.… https://t.co/NwLYz6r8qq]]></document><document><![CDATA[@maria_fragata @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @MuesliLeChat @CelineDurac @dizzychick01 @ShellTaylor3… https://t.co/klj9wSf6DK]]></document><document><![CDATA[#SinViviendoNoHayFuturo    NUESTR@S JOVENES TIENEN QUE PODER ACCEDER A UNA VIVIENDA CON FACILIDAD @CMunicipalista https://t.co/mvtjZt4dnp]]></document><document><![CDATA[La mejor mamá del mundo.. Lo que te quiero no se puede explicar con palabras. Gracias x ser como eres.. Por enseñar… https://t.co/M265IWP0M6]]></document><document><![CDATA[El @populares pierde 72 escaños. Menudo panorama tiene para las próximas regionales y locales.  #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @Monyketaaa Gracias guapaaa igualmente para tiii corazón 😘😘😘💕💕💕💙💙💛❤❤❤💞💞💞💜💜💜💚💚💚]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Buenos días, Martina! Si te sirve de consuelo, aquí solo es festivo a nivel escolar. Aunque no sé yo...]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Por eso bajo las alfombras de los ayuntamientos andaluces guardabais miles de solicitudes, p… https://t.co/BsauAZjV1M]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado #MiCuadroDelPrado pr la inquietud que siempre produce el contemplarlo:… https://t.co/rOrFWvygm6]]></document><document><![CDATA[@sanchobarataria @JorgeBustos1 Simplemente, por una cuestión de recuento.  Hasta el momento y según Vox, con el son… https://t.co/Bg9HSxzgW8]]></document><document><![CDATA[es dificil aceptarse. Hará ya cosa de 2 meses que como lo que tengo que comer y no un plato al día. Solo quería dej… https://t.co/6rJzBVKf1i]]></document><document><![CDATA[Se unieron a Guaido? Ellos fueron los que por consenso d partidos pusieron a Guaido q era una cara nueva xq el rest… https://t.co/W7hd5IZt2p]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @apuntoratge @EliasLM84 @GVA112 @minervagra @SantiCaballer @oratgenet @llobiols @marcsansa… https://t.co/po2Vi1409t]]></document><document><![CDATA[Prometo no hacer spoilers y, además, de verdad deseo que no se vaya la luz en ningún rincón de Venezuela y que todos puedan ver el capítulo.]]></document><document><![CDATA[‼️Lo venimos observando desde hace años pero ahora es evidente.  ➡️Un informe de la #OCDE advierte sobre el declive… https://t.co/sA3Wl4psUc]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[Las palabras son, en mi no tan humilde opinión, nuestra más inagotable fuente de magia, capaces de infringir daño y… https://t.co/yFSoluldTA]]></document><document><![CDATA[Ayer estuvimos con nuestra querida hermandad @borriquitadh haciendo una ofrenda floral a Nuestros Sagrados Titulare… https://t.co/lCt7xbL2WR]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat @nicolastomas Per això no volem de cap de les maneres que Catalunya i Euskadi marxem!!!! Es quedarie… https://t.co/Cj52mx4xP4]]></document><document><![CDATA[No plano, eu propus alguns projetos de leis e mano do céu, ele apresentou o projeto q eu sugeri. 💞💞💞💞💞]]></document><document><![CDATA[@herblay_rengel Lo sabemos y lo saben los que la conocen! Qué felicidad!]]></document><document><![CDATA[@Angela00281161 El mequetrefe de Barba pareciera que insulta mirándose al espejo. Todo lo que dice siempre es una d… https://t.co/kjSgwx2Y6g]]></document><document><![CDATA[@fguzon @ferenfer @lovenursingmery Eres un amor Fer. Feliz día de la madre a las maravillosas mujeres que te rodean… https://t.co/5ctdgk3aw3]]></document><document><![CDATA[Como no puedo vivir sin mi profesor de historia de la música le escribo un correito el Miércoles Santo diciéndole q… https://t.co/o6ESB7bLWd]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y también lo decían del aborto y fíjate leg… https://t.co/RNaH4QWyiX]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil Jajajajaja hola ya se acabo y hala ahora descansa un poco y a currar🤩]]></document><document><![CDATA[El @psoebaena tiene un proyecto solvente y serio para seguir gobernando con criterios d igualdad y justicia social… https://t.co/ZuR1gHhWLD]]></document><document><![CDATA[Barcelona, ya tienes mi corazon 💛❤️ It’s 19 degrees, this place is gorgeous, saw the cutest penguins and an axolotl… https://t.co/awjlVx04wG]]></document><document><![CDATA[Que da igual quien se atribuya la entrada el pueblo NO está para redimir de que manos viene la posibilidad de no mo… https://t.co/RlAEUbkeKn]]></document><document><![CDATA[✴️ Cuando me encuentro haciendo ecografías las pacientes soléis decirme que no entendéis cómo podemos ver algo ahí… https://t.co/Of0Wqw2AN1]]></document><document><![CDATA[Redescobrir (me-, -te i -nos, en qualsevol dels ordres, de manera alterna,  barrejada i absolutament aleatòria. )✨]]></document><document><![CDATA[@tinanes1971 Volvemos a la alcanforina y la naftalina dentro de los armarios...]]></document><document><![CDATA[@cazamariposastv @sofiasuescun @AlejandroAlbala Iros  ha  tomar POR CULO  y  dejar de una  PUTA VEZ  ha Sofia en pa… https://t.co/0zA7hcoD4N]]></document><document><![CDATA[@JosepLCardo Esta semana se podría haber hecho un juego de beber con todas las mierdas que he leído sobre el episod… https://t.co/IYJ7E9KeYb]]></document><document><![CDATA[Acte d ERC Comarques Gironines!!!!! en Auditori La Merce https://t.co/Xaoo9FyeWn]]></document><document><![CDATA[@bancosantander Ideal abrirles una cuenta, ir depositando un poco de dinero cada mes y cuando cumplen los dieciocho… https://t.co/C9oh91PTjQ]]></document><document><![CDATA[Hoy sábado estaré de 10.00h/13.30h en tienda, con el -1️⃣5️⃣% Dto. en nuestras marcas favoritas. Buenos días!! 😃  .… https://t.co/wRvS3XVNio]]></document><document><![CDATA[@NosQuedara @maiterico @jitorreblanca @el_pais @cayetanaAT @Ruben_Amon @vox_es https://t.co/QM1XDiqyfG]]></document><document><![CDATA[Votamos por #AMiManera de #Chenoa en el #RankingEnter #YoEscuchoBuenaMusica #YoEscuchoRadioEnter @radioenter EscuchoRadioEnter]]></document><document><![CDATA[@lunadomingo2 Pues oye tranquilidad lo que se dice tranquilidad !!!!!!! Tiene eh !!!!! https://t.co/35r46CpfVH]]></document><document><![CDATA[@OlgaAgu81574610 Ademas tienes hijas no?menudo lio yo es que no tengo. Y tengo tiempo libre estoy de baja laboral n… https://t.co/l6XQRiAlrR]]></document><document><![CDATA[Padrino/caminata después del desayuno... #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #finca #campo #ruta en Megrillán https://t.co/IALnC2FkNr]]></document><document><![CDATA[Buenas noches Ana. Buenas noches Mamá, gracias por ser mi madre ♥️ y así acaba mi #Diadelamadre 😪♥️]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @juanludrime @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/vtv1W4UniW]]></document><document><![CDATA[Di no a las torres en el Valle de Lecrín en Ayuntamiento de Granada https://t.co/giZZFAISDQ]]></document><document><![CDATA[👋.I really liked a lot #drawing Porto! 😍 This is another place to #draw during the sketch travel… https://t.co/V8ei1VabWa]]></document><document><![CDATA[@escipion2003 @criadosan Exactamente, por eso es mejor dejarlos y que se vea lo que son y cómo actuan. La fuerza es… https://t.co/d6u3TVjnql]]></document><document><![CDATA[@blythe_club Descarao q si,, pero esos jamas ganarán. Buenos días corazón ☕😘]]></document><document><![CDATA[@LSSequi_22 @prettyll6_ @Jose_OlivaSocas que ver los años que se ha llevado gobernando el PSOE en Andalucía. Y en l… https://t.co/lE4ZIbNvgq]]></document><document><![CDATA[O amor da minha vida ❤ em Mercado da Ribeira - Lisboa https://t.co/eVSvTSnFv4]]></document><document><![CDATA[estoy malita pero me siento una campeona habiendo venido a estudiar y siendo capaz fe concentrarme]]></document><document><![CDATA[Mi semana se basa en @antilopez, no hay cosa que más me relaje https://t.co/dU2EM6AvCx]]></document><document><![CDATA[Nuestras Murallas Medievales de Algeciras podrán contar con el apoyo de la @AndaluciaJunta gracias a la línea de ay… https://t.co/8vNE3CCAeO]]></document><document><![CDATA[Lo bueno es que el sonidito para que deje de roncar sigue sirviéndole. Ahí es cuando suele pedirme perdón.]]></document><document><![CDATA[Això d'agafar taxis es una cosa super rara pero ja en porto 3 aquest finde]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo de ramos 🐐🌾🥁🎺🎉✝️ en Region of Murcia https://t.co/YI6a2ugECh]]></document><document><![CDATA[IGNORANDO os animais, porque não comeria e não como mesmo (sou vegetariana), marquei 3 🤓  Passas, cogumelos e rúcula]]></document><document><![CDATA[@khrafnsson @BeeSabineBerlin World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[Vista des de la Tour Sabarda, petit fortí dedicat a la defensa del chateau Saint Pierre, residència dels viscomtes… https://t.co/HEzwGh1JCd]]></document><document><![CDATA[Nose que voy a comer porque aunque no me duela tanto como ayer aun me duele.. 😪]]></document><document><![CDATA[@MakichyanA @JKSteinberger Yes she does. It’s the right thing. They are not at the sand level.. of knowledge.. they… https://t.co/5MdkMmOPee]]></document><document><![CDATA[después de pagar mi penitencia ayer jueves Santo, me fuí a ribel1989 Qué os parece mi manicura? Es un poco luto… https://t.co/xMkeJWhfDl]]></document><document><![CDATA[Ayer, una familia estaba empeñada en que la abuela votara con una fotocopia de DNI firmada por un notario, porque n… https://t.co/IQuZNKaHPC]]></document><document><![CDATA[Screened out: The Spanish teens hooked on technology https://t.co/thdmiOeYYT vía @elpaisinenglish]]></document><document><![CDATA[@AnaBeln88446146 @lolaindigomusic Jajaja ya estoy tardando en hacerme el flequillo 😂 https://t.co/SFKCTqzKVk]]></document><document><![CDATA[Olé  la HIPOCRESÍA  de la derecha Sinvergüenzas  de m.... Menos mal que la derecha  De la derecha no ha ganado  Por… https://t.co/9EhdupJslj]]></document><document><![CDATA[Habría estado genial que @TeoGarciaEgea hubiera ido al #DebateAtresmedia vestido de huertano en el día del #BandoDeLaHuerta2019]]></document><document><![CDATA[Hoy me voy otra vez, ahí te dejo Madrid... . . . . . picalagartosmad @nhcollection #Madrid #rooftop #building… https://t.co/ZEGZK1yQ9v]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Valencia sigue legitimando a la corrupción, al mantener como segunda fuerza política a @ppcv y además… https://t.co/GalC3YTfZg]]></document><document><![CDATA[Il a la mémoire courte Plénel : accuser les gens sur leur passé quand ils avaient 20 ans !! Qui soutenait-il lui qu… https://t.co/5JZrXuuHMV]]></document><document><![CDATA[@AnaDuCos @santibotella @manueljabois Acabo de ver el segundo capítulo... Brutal]]></document><document><![CDATA[@AerLingus No me parece justo y demás no había personal para agilizar la faturacion]]></document><document><![CDATA[Uma mulher com sombrancelhas feitas, unhas arranjadas , não quer guerra com ninguém]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Que nos sea positivo. Besos mil. https://t.co/fGMokAh2J5]]></document><document><![CDATA[Oye @oscarmarin28 que me acabo de apropiar del plato de deportes @DeportesCexTV ⛔ Ha sido un aviso ⛔ Déjate de desc… https://t.co/fTkw7W2cZR]]></document><document><![CDATA[@Toitenerife1 Muchas gracias preciosa!!,igualmente para ti!!💐🤗😘 https://t.co/dBq7zWdi1a]]></document><document><![CDATA[@AselmaMa @daniel_portero @DCarrionF @CiudadanosCs @sanchezcastejon @Albert_Rivera https://t.co/0aNQYoVxQq]]></document><document><![CDATA[Rodoreda me deja con la boca abierta. A veces, al leerla, me quedo sin aliento y noto que sus historias han invadid… https://t.co/ny9Zv19XPt]]></document><document><![CDATA[Animáis está tarde a las 20:30...tachám! #inmunomedia y tus defensas se van de cañas! Chicos y a las mías las  pien… https://t.co/cFMEkbDqWB]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/yoZJ5b9b25]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Raquel pero luego no pidas dinero prestado y tardas dos años para devolverlo Pelotas]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Para mí tien toda la razón ella en el gran hermano era él honbre k mejor la abia tratado..y él honb… https://t.co/bhcTmiq9uI]]></document><document><![CDATA[Escuchando lo bien que explica el caso #NotreDame @Javier__Sierra comiendo unas fresas con plátano, nata y chocolat… https://t.co/CwObq5hevI]]></document><document><![CDATA[A Carlos V también le gustaban los robots que su ingeniero, Juanelo, le hacía para entretenerse. Cómo son los pinto… https://t.co/tlOIJ64kz5]]></document></documents></author>