<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Sergio_N_M @ifergar83 El matrimonio LGTBI ya está blindado por el Constitucional cuando el PP lo llevó a los tribunales.]]></document><document><![CDATA[@35813pbXc @VidalQuadras @riverolavictor El preu rebaixat sería conceder el indulto a los golpistas.]]></document><document><![CDATA[Dyeginho demostrando que es uno de los pivots mas letales de Europa. #UCLFutsal]]></document><document><![CDATA[@VicentParra7 @PepePla4 Cert, però també es veritat que al Ajax sempre els ha passat això, al Ajax i qualquier equi… https://t.co/heWuTdIEwQ]]></document><document><![CDATA[Eis o onze da Juventus. De Sciglio titular por cima de Cancelo. #AjaxJuve #UCL #RoadToMadrid #CR7Juve https://t.co/x8VAlLMzfm]]></document><document><![CDATA[@polkillas Si, pero a ver, era el o Susana Díaz. Es que presentas a Hitler y a Susana Díaz, y aún uno duda a quien votar.]]></document><document><![CDATA[TAYLOR ACABA DE HACER ESO ?! CONFIRMADME TODOS LOS PUNTOS QUE ACABA DE HACER. #bbmas]]></document><document><![CDATA[@ladronsantander @Ljr16015824 Recientemente cuando salió Fridmann de la reunión con accionistas minoritarios filtró… https://t.co/uQdNODKfzV]]></document><document><![CDATA[Primer día de warmupfestival !!🍻🎶 #festival #warmupfestival #warmup #musicaendirecto #conciertos #indie… https://t.co/r2pt3ms1qg]]></document><document><![CDATA[Gente cual eligiríais? Ayudadme.  Rt Izquierda Fav Derecha Rt y Fav da igual no le gustarás a la niña de la Palmera… https://t.co/gFVqylcxPd]]></document><document><![CDATA[@formacvillarrub Enhorabuena por esa plaza de playoff asegurada, espero que podáis ascender a 2a B!! Desde Terrassa… https://t.co/msyFRA0eQW]]></document><document><![CDATA[I'm at Ana Hidalgo in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/nyUCny6g3M]]></document><document><![CDATA[@CelaaIsabel @radio_vitoria Gracias sñra Isabel por tanto en tan poco tiempo..Haremos que pase..VOTA PSOE]]></document><document><![CDATA[Los medios poderosa arma del 4to poder intenta silenciar la corrupción de Lenin Moreno presidente traidor de los ec… https://t.co/a5DqnA9DKW]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/EvQ4ud4CJt]]></document><document><![CDATA[Continua a saga da praia em Praia das Paredes da Vitória https://t.co/zB12ZtWtwb]]></document><document><![CDATA[Oigo decir que no se fragmente el voto de la derecha. Que no se vote a @vox_es que si no gobernará el #corruPSOE PE… https://t.co/fCxvd01qSF]]></document><document><![CDATA[@araceli_aracdi @NorTeruel @MiriamHaze @KialoHQ 😂😂😂😂😂😂😂😂 ni tu mateixa et creus això. Ni tú misma te crees eso.]]></document><document><![CDATA[Mi libro favorito es "La meta" de Eliyahu M. Goldratt  y puede hacerme ganar un ebook con @mytaxi_es #milibromytaxi… https://t.co/l17AY8QIB7]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza @annagrauarias Si lo publico funciona mejor cuanta más recaudación haya, ¿por qué no hacer que el Estado… https://t.co/A96Nlkg8IX]]></document><document><![CDATA[@goizean He visto un artículo de @elmundoes que le crítica por la marca de jersey que lleva porque no es del Alcamp… https://t.co/TRQKwcyxL4]]></document><document><![CDATA[I have sent to the C4P for @CodemoMadrid my experience about how to make a side project sustainable like @apilityio… https://t.co/5nM0bSug1P]]></document><document><![CDATA[@Lufer88385560 @SCestau el NPC NO ES parte del PCU, y no se si es parte del FA o no.]]></document><document><![CDATA[Qué buena noticia. El 23 de abril estaré con Melisa en el Mercado de Colón, celebrando Sant Jordi con mis amigos de… https://t.co/aVDv96S16P]]></document><document><![CDATA[En Mojácar una treintena de enfermeros de toda España abordan los problemas del paciente renal, las técnicas de diá… https://t.co/yyHgDvCi2R]]></document><document><![CDATA[Marquei ir deixar o carro na oficina para mudarem os travões. Estou com receio de chegar lá para o ir buscar e a ga… https://t.co/0TpvbGBqFv]]></document><document><![CDATA[@adrianayujuju Que sí, que la ultraderecha tiene un gran interés en las titulaciones de los  trabajadores que comba… https://t.co/99bhkzIqsO]]></document><document><![CDATA[Esta es la “Azotea” de hoy en diariodeavila #opinion #gonzalogdevega en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/k9Lw3SFByx]]></document><document><![CDATA[Primavera trompetera &amp; super 8️⃣ 🍺🍻🎵 #party #birthday #spring #saturday #celebration #friends #girlfriend #love… https://t.co/tNiUB2r5gf]]></document><document><![CDATA[@alfredohamden @DeniseDresserG @jorgeramosnews Y cómo se informa si no se pregunta? El perdiodismo es mucho más que… https://t.co/eWLk4NrqHn]]></document><document><![CDATA[El 3-5-2 ya no funciona desde hace tiempo. Igual así el equipo no se parte tanto, pero es cuestión de cambiar algo.… https://t.co/qmTkCg1zkU]]></document><document><![CDATA[Vox estaba siempre presente aun sin aparecer, como la Rebecca de Hitchcock. Es el mejor aliado de Sánchez.  Mi piez… https://t.co/zrGmYjnd0M]]></document><document><![CDATA[Un abrazo en el cielo para mi amigo Agustín Herrerín https://t.co/YjziST3Qgd vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 Todo lo que se le diga al indigente de feddal es poco. Por carajote.]]></document><document><![CDATA[@griezmanniaco7 @7AGriezmannismo @Atleti @PauDybala_JR Por favor, apaga el FIFA y la Ps4]]></document><document><![CDATA[@lazaroelmundo No consiste en imponer, sino en acatar. Realmente lamentable el nivel de la Sra. Batet.]]></document><document><![CDATA[Un día te la pasas trabajando con el computador y al otro, usas lentes... https://t.co/KEMHCklcEW]]></document><document><![CDATA[@olympia_vintage @ortizremacha @rulilop @Almudena_Sopena @Vidal_Vinaras Como me suena esta foto...]]></document><document><![CDATA[De la Red, Khedira, Cassano, Lucas Silva, Carvajal, Casillas... jugadores o ex del @realmadrid con problemas cardia… https://t.co/5A5nRM9wXR]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @gerrinnesmac @BabyGo2014 @jill_magnussen @hepatitisihelpc @malekalby @ms_tarrie @ChristiWalling… https://t.co/XlK6QN7IVa]]></document><document><![CDATA[Veo el capítulo de #GameofThronesSeason8 o me espero al evento de mañana?]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos....2 bolsas de Ikea llenas de viveres y a la calle,quien dijo miedo??]]></document><document><![CDATA[@EMSY2015 @AngelAngelopou1 All nature are already amazing thanks for your time my dear friend 😘🙂❤️ https://t.co/8O0ezgntao]]></document><document><![CDATA[Sentir, ver y transformar siendo clase obrera, desde la clase obrera y para todos  #PrimeroDeMayo #1deMayo #1deMaig #1Mayo]]></document><document><![CDATA[Así empezamos el día de ayer #sanjorge en el #paideuterion #patron #desfile en Ciudad Monumental De Cáceres https://t.co/MlSwqaSmxZ]]></document><document><![CDATA[Quién se iba a esperar que llevando todo el rato al lado a Teodoro García Egea iba a salir todo mal??????… https://t.co/KeHvvgkVsD]]></document><document><![CDATA[¿Y ese gritito en mitad del video?? 🤔🧐🧐 Y he contado dos plasmas sin tocar...👏👏👏 @sedlr_ @Houseof_CAT @ForretsGump… https://t.co/DlcTFypPxr]]></document><document><![CDATA[@el_pais Ahora los Impresentables del TRIFACHITO y el de la Coleta le criticaran por no ir al otro Debate, A ver qu… https://t.co/iDcfS70MJC]]></document><document><![CDATA[@alfbetico91 @RealBetis Jajajajajajaja aju alfonsito con lo que te gustaba a ti el tikitiki]]></document><document><![CDATA[@Simalvaroracing Jaja ni idea, ni siquiera mire caracteristicas minimas para que corra fluido el juego 😅]]></document><document><![CDATA[📌 Torneo @CostaDauradaCup Infantil A. Ganamos a un equipazo, una selección de Irlanda que ganó el torneo el año pas… https://t.co/ZgnQaGTdU4]]></document><document><![CDATA[@venezuelaaldia A esas trabas  agregenle la tirria absurda  de los intelectuales de afuera y adentro.que creen que… https://t.co/gb2mwwA3BA]]></document><document><![CDATA[Una gran pena lo ocurrido en Nôtre Dame. Otra cosa son los mensajes de drama extremo que se leen por ahí, algunos d… https://t.co/uuHlXX44d6]]></document><document><![CDATA[Wind 7,2 km/h NW. Barometer 1016,9 hPa, Falling slowly. Temperature 11,3 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 77%]]></document><document><![CDATA[@acostal24 Rulli no vale ni para cagar, pero eso no es motivo para decir que ese gol es totalmente ilegal, y punto]]></document><document><![CDATA[Rector UPC : Donem-li una segona vida al MD87 abandonat - ¡Firma la petición! https://t.co/MpZglcRc7H vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@AhsanDeliri @trishankkarthik I think those exceptions are always very telling and the ones that push forward more… https://t.co/gXz7M6O2rC]]></document><document><![CDATA[@FanFH34Mariners @100yardas_ Adorooooo este deporte y sus momentos... 🤙]]></document><document><![CDATA[La juez que paró las macrocausas de corrupción en la Junta de Andalucía https://t.co/gQE47pzJce vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[@Parquesolsol @_petu Lo que me faltaba, darme un paseo hasta Delibes para deciros lo bobos que sois]]></document><document><![CDATA[#valencia es lo que tiene. Que me lío, me lío, me lío de Janeiro #arroz #comunitatvalenciana en Valencia https://t.co/7Cvtweupl8]]></document><document><![CDATA[@SendyDihor @uahorta @uesantandreu Buen partidito para visitarnos, esperemos disfrutarlo al máximo 💪⚽️]]></document><document><![CDATA[@CCasconM Estupendo, menos mal,ya hay quien se preocupe de esos saltos, y del pueblo]]></document><document><![CDATA[@nofarsa @moutopor Aún así, la follada del Ajax en la segunda parte ha sido brutal]]></document><document><![CDATA[@fbenavid @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @Julio_Rodr_ @Irene_Montero_ El Atleti sigue presentándose a jugar año tras año al Bernabéu ¿no?]]></document><document><![CDATA[@Laocornn @pepephone Yo Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “lo están mirando”. Me han cer… https://t.co/m4vsIvkKhj]]></document><document><![CDATA[Buñuel en el laberinto de las tortugas (Salvador Simó Busom) -  https://t.co/adraVOAr65]]></document><document><![CDATA[@ArturoGCampos Llámame torpe, llámame viejo,  llámame carca,  llámame antigüito, call me  mr pitiful or irresponsib… https://t.co/4fWrHbk85v]]></document><document><![CDATA[@n_castellon @JavierSirvent @CADigitalDay @somospicopower Nosotros mismos, nuestros deseos y comportamientos, ¡son… https://t.co/yGXPaxZDG5]]></document><document><![CDATA[@miguelverger @UnThunderMas @soydelmallorca No es generalizado, pero hay gente que parece que le moleste que vaya g… https://t.co/3XpiVrbBmO]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @vox_es A parte, lo que si que es curioso es que siga habiendo ratas fascistas en el siglo XXI]]></document><document><![CDATA[@2imori Colectivo? Antes de escribir, informarse . Pequeño Nicolás, Carcaño, Rato,..., Fidel Castro,... https://t.co/QPITJVpYFf]]></document><document><![CDATA[Amenaza de guerra en el corazón de América Latina impulsada por el gobierno español de Sánchez, que reconoció a Gua… https://t.co/nG9UMYmVzh]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e SCOTIA gira a EUROPA se aleja de UK, los indepes giráis al Brexit os alejáis de Europa 😘]]></document><document><![CDATA[Hola @facua .@correos me tiene retenido un paquete que envié a través de #citypaq hace 10 días para entregar en 72h… https://t.co/c9oR1YRPGv]]></document><document><![CDATA[@Upaela @agarzon Aprende a leer, no lo pregunto, te lo sugiero. Sobrado.]]></document><document><![CDATA[@JBFraguas Tan adentro la tengo que Messi está casi en la final con un exhibición y apunto de otro triplete y Crist… https://t.co/JWT93OaSpm]]></document><document><![CDATA[Que gusto dar hoy domingo ver esto para todos los extremeños vamos todos juntos a dar guerra!💪 https://t.co/dw52uM9DPX]]></document><document><![CDATA[#buenosdiasatodos Nada mejor que ir al gym a las 7h para comenzar un lunes desintoxicando. Todo esfuerzo siempre ti… https://t.co/CeOoEgACgz]]></document><document><![CDATA[@kristienswaels1 @zczcnn I'm not following you but I wish you the same lol 🍀❤️ https://t.co/PdJAYgrz8g]]></document><document><![CDATA[Las bajas españolas fueron de 10.265 muertos. El Desastre de #Annual supuso un gran trauma para España, que vió cóm… https://t.co/cM0kT2oAAS]]></document><document><![CDATA[@guibsonpaceli @Lealdaniel Tu quer vir chorar aqui em casa? Precisa não, chora aí na tua mesmo, machão.]]></document><document><![CDATA[El cardenal @Card_R_Sarah afirma que Europa ha negado sus orígenes cristianos y esta siendo invadida por culturas c… https://t.co/hbboNSdmJs]]></document><document><![CDATA[@dejedecreer @salander62 @dlacalle Existe una cosa que se llaman datos interanuales y datos desestacionalizados. Le… https://t.co/eAitqXVxSS]]></document><document><![CDATA[En una #calle de #Matarrubia encontré esta #rústica #decoración de #troncos y #plantas.  #rustica #decoracion… https://t.co/PdlH4Q4ZQb]]></document><document><![CDATA[@PimentonRMU Ayer el UCAM hizo lo justito para crearnos peligro hasta el gol en el descuento. Entre nuestra fragili… https://t.co/l2HOeWXP0B]]></document><document><![CDATA[@ElKurrro A puñados, ya han estado a punto de atropellarme varias veces.]]></document><document><![CDATA[@diegotajer @gguerber yo vi bastante del debate. Me gusto que respetaran los tiempos, y que inicialmente no se inte… https://t.co/LZtSDTgJQ5]]></document><document><![CDATA[@heliavbol @ComunidadVoley @VoleyFemAbs @VoleibolLogrono La vida de helia 😂😂😂😜. https://t.co/HgwCySgdxa]]></document><document><![CDATA[@danielpeiro @bet365_es Ningún peligro, los cocheros van armado, para evitar que los vandoleros roben a los señoritos que van dentro.]]></document><document><![CDATA[@SuperRoStar Vosotros lo sabéis mejor que nadie  asentamientos conozco desde pequeño 60 años y en cuevas ..y. no "e… https://t.co/7OmJuOopcK]]></document><document><![CDATA[Pues ha quedado buena tarde para dar una vueltecita..... #vamosquenosvamos en Almendralejo https://t.co/h5oe2Sqt0g]]></document><document><![CDATA[@m2matthijs @pbergsen @Erik_Jones_SAIS @anandMenon1 @rdanielkelemen I give you that. But I lived 7 years in the UK.… https://t.co/tYxfv6SZef]]></document><document><![CDATA[Con el debate, me quedo mucha teoría, retórica y luego al final el resultado de no saber apreciar* la voluntad de t… https://t.co/1Urs1eLLQc]]></document><document><![CDATA[- En el índice MSCI Europe, Suiza pesa un 13%, del cual el 37% lo forma el sector Salud, entre las que se encuentra… https://t.co/xe2gtrzCaV]]></document><document><![CDATA[@anacubilla_ Mira quien es la única persona que está con él en esta rueda de prensa tras entregar los avales. https://t.co/VIJwlbb8ZR]]></document><document><![CDATA[Não sou lixo para me tratarem como um, comecem a ter noção do quando posso valer nas vossas vidas]]></document><document><![CDATA[Eso que se vayan donde están esos países donde los de aqui son asesores. Es que los charlys no lee y luego lamentan… https://t.co/9v3W6ckZI5]]></document><document><![CDATA[@Luismita @Aluarus Catunambú es la Cruzcampo de los cafés. Solo gusta en su ciudad de origen, y fuera lo odian 😅 ..… https://t.co/7hHnUNAmyt]]></document><document><![CDATA[Este era el tiempo de espera a las 15:15 en @metro_madrid esto habla mucho de la gestión de @PPAsamblea que con apo… https://t.co/3Pbpc1R5dp]]></document></documents></author>