<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pues si CHELA ES UNA PELOTA LAS AZÚCAR MORENO 2 VAGAS Y POLLOS CON LOZANO POR LO MENOS BUSCA LEÑA ALGO HACEN INCLUS… https://t.co/2JziT4JBOM]]></document><document><![CDATA[@manyez Cuídate ese pie! La de caídas que aún nos esperan. Decadencia no! 😉]]></document><document><![CDATA[El secreto de todo es la actitud 🤞🏼 en Ubrique, Spain https://t.co/UNGdAtgmJC]]></document><document><![CDATA[@beacardaba @pedrinmatita @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Tj9DBikZh3]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @javioru @miguelmarqueta @madorobla @MariaVitdo @josestormchaser @MonicaNika2411 @MeteoMorella… https://t.co/XqfRF3cE4E]]></document><document><![CDATA[Celebremos, pero ahora toca seguir trabajando @PSOELaRioja. Ahora a por #LaRioja y #Logroño!!!  ❤️ 🌹… https://t.co/iZ3iDpqYUD]]></document><document><![CDATA[❣️💙Una joya de @SantDavidSant en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/vnFWH8B69G]]></document><document><![CDATA[Petit de Acosta:Invocando la jurisdicción universal"se dicte orden d busca y captura internacional de Maduro y demá… https://t.co/P2m6DtV1Bv]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral desd… https://t.co/QguW8HGKnx]]></document><document><![CDATA[@ToneItUp @tiunutrition 10 years!! Congratulations 🎉🍾 #TIU #tiuteam https://t.co/DHcw6fAoEi]]></document><document><![CDATA[@lalixcepeda @meflipangurrus Y no te puedes imaginar lo que es haber estado ahí con él aquel día. Un día que siempr… https://t.co/ikJwhqr0Ag]]></document><document><![CDATA[No se puede pisar Alicante sin ir al mítico restaurante_casa_julio . . . Un sitio de toda la vida donde disfrutar d… https://t.co/EJ62BDYAU6]]></document><document><![CDATA[@soymonseromero @Madonna Gracia, pero mi cumple será el día que lanza Madonna el disco, el 14 de Junio jeje. Me ale… https://t.co/C2xSacXwMw]]></document><document><![CDATA[savinogiulietta la bellezza della vita in giro per il mondo ❤️#portamiconte #viaggiaresempre #viaggiare #pieroberta… https://t.co/SMV3B01Mwu]]></document><document><![CDATA[@jrascon_ @martaborntodie @MartaF_46 @_lau13_ Marta al privado te he escrito JAJAJA]]></document><document><![CDATA[Si como tú No a pactar Con C'S. EL QUE ES NO ES EL MÍO QUE NO QUE NO TE CREO]]></document><document><![CDATA[perdona, puede ser mi novio más guapo???? Pregunto ☺️ https://t.co/eLChHCgewN]]></document><document><![CDATA[Si hay un error gramatical que no soporto y nunca he soportado (y, por desgracia, cada vez es más frecuente encontr… https://t.co/lYED8yEwNE]]></document><document><![CDATA[Gracias a @cepsierradecadi por contar conmigo una vez más para la formación @CalculoABN y haberme acercado a la rea… https://t.co/vxTxMc3hGr]]></document><document><![CDATA[@CMedinaBerlin @sinisterravente @JulioAl18175505 Ole ole y ole 👏 👏 👏 mi chica preciosa #votaPSOE #EstamosMuyCerca https://t.co/xbPdHzgQXv]]></document><document><![CDATA[¡¡Buenos días!! 🙋🏻 Hoy “Miércoles Santo” os espero en horario de 10.00h/13.30h (Tarde cerrado) El próximo sábado la… https://t.co/k9A3b14LYr]]></document><document><![CDATA[Que por cierto, están en el lodo ya, con el tema de la violencia de las mujeres, la prisión permanente y esas cosas.]]></document><document><![CDATA[@FlamencaLaura Hombre!! Totalmente!! Me acordé cuando Arya pidió un arma...]]></document><document><![CDATA[@isabeldelatorr8 Mi primer libro fue Heidi. El Quijote es mi libro imposible.]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/rPKdtPwnB8]]></document><document><![CDATA[@efsonia Heu arribat fins aquí, ara toca gaudir de l'experiència! Amunt Lleones!]]></document><document><![CDATA[@Raum25705709 @fjberman @jrllop73 @lasvocesdelpue @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/gp6XWRXzCK]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter jopetas!!!! Pues sí que pasa rápido el tiemp… https://t.co/rf60I5qRgD]]></document><document><![CDATA[@lafocadebelen @salvameoficial Mientras no se ponga las extensiones y los morros de la hija 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@EnricJuliana Felipe lo q iso es  cargarse a toda la izquierda q le hiciera sombra]]></document><document><![CDATA[La comparación entre 2019 y 1996 revela que las posiciones ideológicas en torno a la izquierda y la derecha se han… https://t.co/B4FZRLqTFZ]]></document><document><![CDATA[.Piedras por la Memoria: cuando tu vecino fue un preso de los nazis y tú ni te lo imaginabas https://t.co/Wsi7KsFVqn]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 @supercatalunya @QuimTorraiPla Ni jo.....faci el que faci per mi estarà bé]]></document><document><![CDATA[#UnPaísAnimalista que vergüenza de hagstad por quién lo está promocionando que habiendo gobernado, no ha hecho nada… https://t.co/kyGHpeJoje]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Hoy la he visto por 📺 en la feria de abril y me he dado cuenta que tiene la cara de una dama antigua. Pa… https://t.co/SygdtYH0xi]]></document><document><![CDATA[@ierrejon @Jadouken10 Si hubieran pedido los datos de los becarios y si estaban haciendo su trabajo, por llamarlo d… https://t.co/MTP3saAU3y]]></document><document><![CDATA[Nuevo fuego en Ciudadanos: se investiga - whatsApss incluidos- el fraude cometido por el diputado autonómico Carlos… https://t.co/Ff82VqaaLd]]></document><document><![CDATA[@juliusneo @elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Bloqueado por imbécil.]]></document><document><![CDATA[@RickyAH Si tuvieras solo una mínima parte de respeto por los demás, todo te iría mejor Sr]]></document><document><![CDATA[Cristina 🦋#Cristina @SebastianYatra @TiniStoessel https://t.co/VQPamQy5Lm]]></document><document><![CDATA[Si fuera por mí, #Eurovision otra vez a Lisboa. Quiero sus cucharas y esos zapatos tan horteras.]]></document><document><![CDATA[De paseo por la #kasbah de #tanger Muy conjuntada, por cierto 😉 #tangier #morocco en Kasbah, Tanger https://t.co/eJSNMRCeMT]]></document><document><![CDATA[Calentando motores todos a bordo  🚀🛸🛸🛸 @navedelmisterio  @carmenporter_  @Diego_FDM  @geoestratego  @EnriquedeVicent  #CuartoMilenio]]></document><document><![CDATA[@el_mal_catalan @vox_barcelona @vox_es @Vox_Sarria Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yo… https://t.co/xUpQuWYX3w]]></document><document><![CDATA[Día 2: San Martín del Camino - Astorga (23kms aprox) Al salir de San Martín, al poco, nos hemos encontrado con Hosp… https://t.co/63s9w26nxk]]></document><document><![CDATA[@pablomessia @JesusCintora Pues me parece que estás tú un poquito más nervioso a tenor de la veces que le has dado al intro de tu ordenador]]></document><document><![CDATA[Le he hecho un "a que voy y lo encuentro" a mi madre. Ahora mismo me siento la puta ama]]></document><document><![CDATA[El miedo no se escapa porque a veces no sé de qué me hablas pero el juego y el instinto hacen que mis ganas echen a volar.]]></document><document><![CDATA[Paella improvisada i inesperada @ Sant Cugat del Vallès https://t.co/X2VCykg8VR]]></document><document><![CDATA[Lo abres y te encuentras el mundo entero, la vida entera. Todo lo que sueñas y más. Lo que imaginas y más. Lo que n… https://t.co/z2xI2kWspU]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[Ya os vale a los de @divinity_es con los anuncios. No?? Os pasais un rato largo.👿#SanemAsciendeDivinity]]></document><document><![CDATA[@pauv1979 @Front_Republica Dejar la sede para reunirse , hubiera sido suficiente. Aplaudo sus luchas callejeras con… https://t.co/dNIaY8NG3c]]></document><document><![CDATA[Al día siguiente se nos brindó un encuentro, un abrazo y una charla de sobremesa que no sabré nunca agradecer lo su… https://t.co/7xLrtD2rm0]]></document><document><![CDATA[@DemonsEarth @Oscar_arand @jajomo1 Estás muy, pero que muy equivocado con nosotros. los andaluces. 😡]]></document><document><![CDATA[8KM Training de Running y Breathing con Técnica de carrera @rf_madrid @rucaju  y Streching #mindfulness #running… https://t.co/XnRS4v6AlH]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 La de.odtracion clara de que no todo de consigue con dinero Además su etapa en el Barca no fue solo… https://t.co/EdCjItelTX]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 Aqui se utiliza en señal de respeto a las señoras o señores muy mayores,decirle de usted a una persona d… https://t.co/giAD01OowW]]></document><document><![CDATA[El algoritmo de @MovistarPlus acaba de adelantar por la derecha al de @YouTube, porque me ha puesto un anuncio de c… https://t.co/cKib7gFyKS]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @Pablo_Iglesias_ Pablo se ha echado la responsabilidad a su espalda y ha me antado el resultado en una semana]]></document><document><![CDATA[#laferiadesevilla #sevillanas #reportera #tintina pronto mi primero reportaje sobre la  España profunda.Binnenkort… https://t.co/nCC2MBayXy]]></document><document><![CDATA[Pero Se Han  pasado La mañana hablando de los Escraches a RIVERA  o a ABASCAL  Sobretodo la SEXTA.  Que!! Asco de p… https://t.co/zoPDEfQmJr]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @GirautaOficial @terciodtabarnia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/kfWISY0PWl]]></document><document><![CDATA[@TheNewCTLN @arqueoleg ¿Usted se ha leído? Su tuit es despreciable. Basura tóxica.]]></document><document><![CDATA[Y la última imagen cuando mira hacia puerto.....Tiene que verla...tiene que verla  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller… https://t.co/mQ39TDWdf3]]></document><document><![CDATA[Porque cuando el dolor nos ciega, confundimos venganza con justicia. Y no hay dos cosas más opuestas. @lchicasdelcable]]></document><document><![CDATA[Verónica ha escrito esto tan bonito sobre “Nieve antigua”  (@labellavarsovia) y yo solo puedo estar agradecida. https://t.co/Iu25msCzzk]]></document><document><![CDATA[@Telemundo @sanbenito Que hortera..y va de guai!!jajaja https://t.co/WIABVOMPal]]></document><document><![CDATA[35,5 pavazos la entrada más barata. ¿¿Pero esta chica qué diva se ha creído que es?? ¿¿María Callas, Rocío Jurado??… https://t.co/YEVrr2ovKM]]></document><document><![CDATA[Hace MESES se que este es un mes de vacaciones en la playa, y no hice ni medio abdominal, Y NO ME MOLESTA. Porque h… https://t.co/GIAOc6FK3k]]></document><document><![CDATA[@AlfredRPico @Oriol_RB @severeweatherEU @AlbertEltiempo @FunnelCIoud @CUextremewx @weatherchannel @StormchaserUKEU… https://t.co/0dpitYLkbb]]></document><document><![CDATA[me conformar em ter conhecido as cidades daqui e que infelizmente n posso gastar dinheiro de comida com viagem, e é isso]]></document><document><![CDATA[@Arqueracabreada @metro_madrid Da igual. La pregunta es si sabes el año? Así que no lo has acertado. 😂😂]]></document><document><![CDATA[Precioso homenaje a mi padre ayer en la casa de la cultura. Gracias @Ayto_DonBenito, Manolo Gallego, seminario Vega… https://t.co/TmBVCPDRQc]]></document><document><![CDATA[@AnaPontiel12345 Hasta mañana mi reina preciosa https://t.co/NiXH9DvA9t]]></document><document><![CDATA[Viendo la borriquita en  el pueblo vecino...Que no se pierdan las tradiciones.... Con mis compis del ppsanlucarlm… https://t.co/TheoZNpC8M]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 @As_TomasRoncero @jpedrerol @elchiringuitotv @realmadrid 😂😂😂buenos dias amigo.que tengas un feliz viernes😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Con una maceta que tenía vacía y una cinta de estilo folk he hecho un diy qué puedes ver en el post de hoy (link en… https://t.co/UBn7RbqFod]]></document><document><![CDATA[Os hacéis un selfie conmigo?? Si claro. Pues mirad a la cámara y poned vuestra mejor pose. https://t.co/NKGpPWfPD9]]></document><document><![CDATA[y que no pare que la luz que me da aunque queme me salva de la niebla y la oscuridad que todo inunda. 🎶 #NÓMADA 🎶… https://t.co/h0u3tzLlH1]]></document><document><![CDATA[que coisa lindaaaa a homenagem à revolução dos cravos tocando chico no fundo]]></document><document><![CDATA[Salpicón de cardos borriqueros y gamba blanca, único en t22jerez casapalaciomarialuisa.  Video:… https://t.co/u3HNxiYS3Z]]></document><document><![CDATA[Sondeo electoral: El PP crece y tendría mayoría para gobernar con Ciudadanos y Vox, según una encuesta de La Razón https://t.co/BmdUCvMdhY]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @svalmana @populares ¿No os enterais? queremos un servicio de BOMBEROS en condiciones!]]></document><document><![CDATA[@ridermarina Y subvencionar subiendo los impuestos ,no a los ricos como dicen ellos a los trabajadores ,para pagar… https://t.co/1Xx0osdJQ8]]></document><document><![CDATA[Consejo General de Estudiantes en @UNED con @rmairal @al_min72 Jesús de Andrés @yolandagle @mirandamayte… https://t.co/WuzUitU4ky]]></document><document><![CDATA[Bronce en Junior Masculino para la Comunidad Valenciana! Enhorabuena equipo! @fedocv @fedo_org https://t.co/J7Jy5BgjWM]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @vitoria201059 @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless… https://t.co/X93pcqiG3j]]></document><document><![CDATA[novamente: algum adolescente classe media alta afim de depositar 200 reais na minha conta?]]></document><document><![CDATA[@20m Si N Maduro quiere cambiar de rumbo a su país habrá que darle la oportunidad Sin dilación y con medidas extrao… https://t.co/6CjK7jV324]]></document><document><![CDATA[El cambio climático es una evidencia  En nuestras manos esta revertirlo #ODS #cambioclimatico #cruzroja… https://t.co/HmaVABFNUE]]></document><document><![CDATA[💙A NOSA RECONQUISTA. 🔥 #ANosaReconquista #HalaCelta #Afouteza @RCCelta 😍⚽️ https://t.co/iYjdIKQ8Jt]]></document><document><![CDATA[Bueno y gracias a la huelga los que si vinieron a trabajar al aeropuerto están de un genioooooo... 🤦🏻‍♀️ está muy t… https://t.co/eAJ3G7HLsj]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 Coquer cariño, está gentuza no tiene vergüenza. Criticando a diario a los demás y no se los cae la cara de vergüenza]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @swap1969 @abcespana #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/R9MipEW635]]></document><document><![CDATA[@LanguiMoretaSat Pues nada, que paseando oí un sapo y me pasé la tarde detrás de él para hacerle una foto pero cuan… https://t.co/Sre1Zkphws]]></document><document><![CDATA[‘Castellana’.  Como el anís que se pimpla xD    https://t.co/nIpxiwOG2s]]></document><document><![CDATA[Since my mom called me crying from the airport because @tapairportugal made her lose her second flight in the same… https://t.co/Ghg09my49t]]></document><document><![CDATA[@bernardocalvoe JAJAJA queeeeeee gallos amigo 🤣 ASCAAAA OSEAAAA EN QUE NOS INFLUENCIAN ESOS CUALQUIS ?]]></document></documents></author>