<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La universidad debe ser un lugar idóneo para establecer debates y discutir ideas. El debate razonado enriquece a to… https://t.co/DDn9yMp7Tq]]></document><document><![CDATA[@CMGTGV @InesArrimadas Es que su maridito trabaja para una empresa de esas de alquiler de coches con conductor como… https://t.co/Yokk2Udo2n]]></document><document><![CDATA[@julia_Cande @ivanferreiro @beatrizenruta @amievuka Lo vemos, quieres decir, verdad? 😜]]></document><document><![CDATA[@SergioValent1n Y por qué debería hacerlo. Además, con lo bien que os vendría para darle palos y seguir protegiendo… https://t.co/9EhSoy8DC0]]></document><document><![CDATA[Yo creo que mañana @Albert_Rivera  cambia la foto de su mesa por esta 👇 #ELDEBATEenRTVE #GanaPedro https://t.co/6ryH0h3Ijs]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @PSOE @carmencalvo_ @sanchezcastejon @ahorapodemos Bien, pero en un país democrático eso funciona a… https://t.co/VBmMIQv27p]]></document><document><![CDATA[Nube supercelula cerca de Denver,Texas.Foto de e @MikeOlbinski https://t.co/lN0dhDpi0j]]></document><document><![CDATA[Río de luz - Pelagolosa Trail en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/sItDVYvm6l]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Uy9GO6KE7J parece que Toyota va a lanzar 10 modelos 100% eléctricos. Remolonean, retrasándolo a 2020-2… https://t.co/SGvuY2nsk1]]></document><document><![CDATA[Los 7 asesinos de diferentes nacionalidades.  Un menor en estado crítico tras una pelea en San Sebastián https://t.co/DOhEM3XAd4]]></document><document><![CDATA[Si van a seguir llevando a la gente al matadero por lo menos denle armas contra los criminales señor @jguaido no ma… https://t.co/NKi6Rmom8n]]></document><document><![CDATA[Rivera da la bienvenida a Garrido a la “UCD del siglo XXI”  https://t.co/4MaRzlXbve vía @Servimedia https://t.co/F17ywVXZuG]]></document><document><![CDATA[Algeciras es muy de mar y muy de frontera, claro https://t.co/92hIhs0V0R]]></document><document><![CDATA[@ozmannyc @BreitbartNews Again, face the reality. DT has a pretty good chance of getting re elected in 2020.]]></document><document><![CDATA[Joder!!! Yo que me acuerdo en ese momento de la diligencia con la que actúa la @MurciaPolicia pienso: este hoy se h… https://t.co/HXiSCqgqy5]]></document><document><![CDATA[Oportunidad de oro de conseguir 3 de los 6 puntos que dará a la @UDMelilla la clasificación MATEMÁTICA de jugar la… https://t.co/31PV8DiSqL]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas en Casa Paola https://t.co/fwoFxHoj6B]]></document><document><![CDATA[CEPEDA Mercado Serrano San Marcos 2019 Muchas gracias a Cepeda por contar tod@s nosotros en un día tan especial y h… https://t.co/Jmpm0Gdyla]]></document><document><![CDATA[I'm at Terminal 4 - @aena in Madrid, Comunidad de Madrid w/ @martha_bgodoy https://t.co/hWGJmwT9QA]]></document><document><![CDATA[Laicismo y República en España. Ante esta semana que algunos quieren presentar como santa  👇🏿 https://t.co/3cCmhbDgry vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@erasimbolico @mancalleja Si ya son de por sí son empalagosos algunos argentinos,  si sale además catalán y separat… https://t.co/sLIUGl28PS]]></document><document><![CDATA[Con una gran acogida y aceptación de los vecinos y ciudadanos de Móstoles, hemos puesto un broche naranja de espera… https://t.co/vvjyFVcHDI]]></document><document><![CDATA[@VictorJavierD10 En tu caso era predecible ¿no? Hay un punto de masoquismo en Twitter que siempre me sorprende. Gen… https://t.co/S5OqRKTNMD]]></document><document><![CDATA[Igual me vengo a vivir a Valladolid que os jodan yo estoy muy tranquilo aquí hijos de puta]]></document><document><![CDATA[#Tauro No vas a seguir el ritmo de los demás, tú tienes tu propia forma de  hacer las cosas y eso es lo que importa… https://t.co/IFGqucTocO]]></document><document><![CDATA[Dos debates en dos días sin coordinar, de modo q no se repitan temas, no tiene sentido. La importancia que se ha da… https://t.co/p1qTgbwuoK]]></document><document><![CDATA[Buenos días. "Córdoba es lo clásico muerto, Sevilla es lo clásico vivo". #Arrebolera #RomeroMurube]]></document><document><![CDATA[Hoy toca final de Copa. Y en @elconfidencial cuento la historia de @AlcobendasRugby que busca estrenar su palmarés… https://t.co/r3XNPUHCYx]]></document><document><![CDATA[@aquavera7 @monicaoltra Los votantes de Mónica Oltra son todo tipo de personas, también clases medias empobrecidas… https://t.co/gccPdlcfLr]]></document><document><![CDATA[Venga, para los que preguntábais el otro día por el postre por antonomasia de la cocina segoviana. en Torrecilla de… https://t.co/Ie6ufCtrwU]]></document><document><![CDATA[I'm at El Triangulo De Las Bermudas (José Serrano Diaz, Canalizo y la Era) in Benagalbón, Andalucía https://t.co/MeS52h0toQ]]></document><document><![CDATA[¡Sonreir siempre será gratis! 😊 en Mirador De Las Cachas Navacerrada https://t.co/FUohRSHUr2]]></document><document><![CDATA[El colmo de la barbarie estadistica es decir lo que dices y encima poner el gráfico. Es la demostración de que a la… https://t.co/D7UUHZNq0C]]></document><document><![CDATA[Y así todo el discurso del partido #ultraderechista sin argumentos ni razonamientos, sólo populismo y demagogia fác… https://t.co/JvrtsQ8Zmi]]></document><document><![CDATA[Los 4.000.000 votos (inútiles) del PP que penalizaron al centro-derecha, ya que todos los gobiernos del PP se han m… https://t.co/L1LBa0aAYd]]></document><document><![CDATA[Por eso tu líder celebró no ir al debate porque no le beneficiaba en nada politólogo]]></document><document><![CDATA[Las primeras setas 🍄 de san Jorge de la temporada. en NOOR Restaurant https://t.co/9ykO52ikAU]]></document><document><![CDATA[@rosarobco @cayo_lara Que la voz de españa? Será de la de los que apilan a golpista y un señor que no se queda junt… https://t.co/z20qsfOjPy]]></document><document><![CDATA[Pepe Álvarez, secretario general de @UGT_Comunica ha reclamado una Europa social para las personas en la… https://t.co/ypPTddik10]]></document><document><![CDATA[@DadaCero @manyez @MariaFMotilva @zeliarca @MarielaFBermejo @Muy_Mascotas @MascotaPlanet @bflasquetty Recién llegad… https://t.co/80F0jqUHNr]]></document><document><![CDATA[‼️👉 #28A VOTA Y RECUERDA..⤵️⤵️  👉El #Felón Sánchez, el socio de #Bildu:  👉 SANCIONA  a un #GuardiaCivil por retirar… https://t.co/bx8lZK7hrE]]></document><document><![CDATA[Después de un invierno malo, una mala primavera. Dime por qué estás buscando  una lágrima en la arena... Después de… https://t.co/Ouh5sPsYMt]]></document><document><![CDATA[Sembla que a cap dels quatre candidats a la presidència del govern espanyol li importa l’agenda valenciana. A… https://t.co/oeVW8prVX2]]></document><document><![CDATA[Los #Requetemartes de @yoigo son increíbles porque te dejan empezar el puente de buen rollo]]></document><document><![CDATA[Tras decir esas dos frases y alguna más, si se analizan son distintas a lo que predica el míster, como cuando compr… https://t.co/TPepYsuj89]]></document><document><![CDATA[@JUANANMARTORELL Coherencia es ser demócrata. No ser demócrata a ratos. Y me parece a mí que a mucho lazo se le ha… https://t.co/MUC6J66rwb]]></document><document><![CDATA[@Dijochoeu @abelcaballero Di o parte meteoroloxico, que mañan choven ovos en vigo........]]></document><document><![CDATA[Ha sido un inicio de tempirada Prinavera-Verano MA-RA-VI-LLO-Sa, la animación de La Wacka, la Instalación de lujo d… https://t.co/Fn3PqGaKVz]]></document><document><![CDATA[Madre mía #StarVsTheForcesOfEvilSeason4 se está poniendo on fire!!!! He visto clips de los episodios que se tienen… https://t.co/GnlCBhtMfl]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @el_pais Eres peor que Zapatero. Le vas a hacer bueno.]]></document><document><![CDATA[Echarle el resto a lo que queda de temporada mirarse el escudo e implicarse 💚💪🍀🏃🔐👣🕵️]]></document><document><![CDATA[@Sandra61522730 Amor déjala ver completa se ve que estás hermosa y deliciosa]]></document><document><![CDATA[Muy buenos minutos de Brahim. Y que dos acciones providenciales de Keylor... #MiPortero]]></document><document><![CDATA[Final Newcastle-Liverpool 2-3 madre mía ganó en el 87 de nuevo resiste y peligra Salah para la Champions se fue con… https://t.co/P2Oy7vgj9g]]></document><document><![CDATA[Hoy lo hemos gritado otra vez en #Marbella: ¡Pensiones dignas! La #España que defendemos desde #UnidasPodemos28A es… https://t.co/fsByID5Fna]]></document><document><![CDATA[@andaluz5 @el_pais Si hubieras leído el artículo, te hubieras dado cuenta de que el documental se proyectó ayer en… https://t.co/KA6eOW3mRL]]></document><document><![CDATA[Que si quedamos en Primera volveríamos a cometer los mismos errores, con los mismos protagonistas entrenador, y Car… https://t.co/HlvXmoydCF]]></document><document><![CDATA[Encinas... de cuyas bellotas se alimenta el cerdo ibérico... por lo cual el jamón es 100% vegano.  Holly oaks. Iber… https://t.co/XiHQi76UpW]]></document><document><![CDATA[adrikun votó con un 7 a 'Dumbo' en @filmaffinity https://t.co/3U6CQ4Efb9]]></document><document><![CDATA[@Sr_Dios Joder tio pareces nuevo, Amenazalos con ponerle el domingo tu a ellos la salchipapa.]]></document><document><![CDATA[@DanielaChirico @Ou_Prg Don't smoke walk on her lol 🙏🏻🙏🏻💕💕 https://t.co/iF3PagfiQZ]]></document><document><![CDATA[Una más... Contando los días para la siguiente 💚 #SentirSanjuanero en Huelma, Jaen https://t.co/231mjoykIr]]></document><document><![CDATA[Cual es mi secreto para mantener esta porte hercúlea y tez angelical?  Te de belleza. Para ser bella tomando infusi… https://t.co/CH42EMcmMK]]></document><document><![CDATA[@delilop57 @ArsenicoLupino @LluisOrriols @Pablo_Iglesias_ Es el más honesto]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco Pero esto no era por los recortes del PP, ah que con vosotros hay más casos?.]]></document><document><![CDATA[Todo o tempo livre que antes tinha, agora é dividido entre trabalhar fora, cuidar da casa, fazer compras, cuidar do… https://t.co/apDOBZrn7L]]></document><document><![CDATA[@Pedro07692718 @pdmFeminismos @iunida @PodemosCMadrid @ahorapodemos @isaserras1 @43597febd099463 @jsmcoy… https://t.co/FqpA9lamQe]]></document><document><![CDATA[El Ejido. Almeria. Bastión de Vox. Aquí los emigrantes son "chusma" y los catalanes "gentuza". La marca España hace… https://t.co/R5fbAHqCMs]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Si esa ... Y que ?? Le quita a usted la capacidad de ser feliz que alguien diera un golpe hace mas de… https://t.co/skFr8Bhm1v]]></document><document><![CDATA[Hey 👋🏻... @elmundoes @larazon_es @abc mirad... este tipo de asunto solo os interesa si os parece q es Podemos quien… https://t.co/cphUaxnfvN]]></document><document><![CDATA[Lo que vivimos ayer en @Labodegaladori fue muy especial! Muchas gracias por tanto Emilio! Tantos años de deporte, d… https://t.co/7lJMRaNcvP]]></document><document><![CDATA[@NinetaCat1 @MnicaRebullCome @csaune @MLluisaBarrera @MALPARIT1 @JoseMar72168618 @NiNaNiNeTa3 @ACatFemSal… https://t.co/TFSHeEA5f0]]></document><document><![CDATA[@RosaMolinero A decir verdad, alguno de sus postres es más que decente. Sobre todo el alfajor. En contraste con la… https://t.co/GI3t90TqR0]]></document><document><![CDATA[@_hefesto_13 @sarbucefalo Más pronto que tarde tendremos elecciones, al tiempo]]></document><document><![CDATA[@gitanuco @seroc75 Tu hablas de chillarle y pitarle al entrenador(trabajador del club) y yo creo que Le deberías pi… https://t.co/6swPdmmlyr]]></document><document><![CDATA[@beto12_sanfer @aLmeLa_RL @roxakaxo @Naycrow_ @AdriiKpop no os fliepis que aqui el que lleva escuchando kpop desde… https://t.co/L2GJcfJllc]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree @AgustinG16 De esa he visto solo la primera temporada 😊]]></document><document><![CDATA[La última de Rivera: no se puede ser feminista sin apoyar la gestación subrogada https://t.co/osZCkdxzE5]]></document><document><![CDATA[San Isidro paseandoporalgeciras en Algeciras, Spain https://t.co/P6ypf7kuGG]]></document><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 @AntonioGuioGar1 Hace falta ,sr Sánchez,tener muy poca vergüenza para ir de la mano de estos asquerosos]]></document><document><![CDATA[Arrancamos!!!! Estoy empieza !! Miércoles a las 22.00 en Tele 5. Ahí nos vemos!!!! ----------------------- #lqsa… https://t.co/XXeuE2zOma]]></document><document><![CDATA[@gsanchez2011 @SevillaFC Solo puedo estar de acuerdo en la poca organización defensiva del SFC y en especial el cen… https://t.co/uY3Nn0VzIh]]></document><document><![CDATA[Tormenta ⛈ ⛈️ #Ávila #sierra #Zapatero   Alarma de Lluvia Plus - 15:40 https://t.co/6puBWH1xzA https://t.co/B4Eq2Dqe44]]></document><document><![CDATA[La cuarta plaza con diferencia en años más barata... Cuanto vale Stuani? #DudaExistencial]]></document><document><![CDATA[Subo a mi blog esta comedia de Miguel Mihura en el día de reflexión.  Es una historia con cuatro ladrones.… https://t.co/9xIket5CyM]]></document><document><![CDATA[@MACanadell Muchos de esos “votos que faltan” son independentistas de postureo que han vuelto a votar a @socialistes_cat]]></document><document><![CDATA[Están orgullosos de lo que dice este señor: tirar a un pozo a todos los “progres”. La intolerancia y el odio no son… https://t.co/9UvRd1lsqD]]></document><document><![CDATA[Un Viernes Santo para el olvido, lleno de lágrimas y resignación de toda nuestra ciudad. Si esta era tu voluntad qu… https://t.co/SEminEhYp7]]></document><document><![CDATA[Ortega Cano afirma ser amigo de Santiago Abascal y no descarta ir en las listas de VOX https://t.co/UdzAEIIjKQ]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Un placer poder participar con estrellas proyecto. Gracias y las bases de @ahorapodemos es la #ResistenciaEsCafetera]]></document><document><![CDATA[Científicos de la nasa investigan de qué material está hecha la cara de ángel garrido para construir un ascensor espacial]]></document><document><![CDATA[España deja de ser el país de la UE con más déficit y enfila el camino para salir de la tutela de Bruselas… https://t.co/iNHNSMrVwD]]></document><document><![CDATA[Las salidas de depósitos del Popular se concentraron en las no cubiertas por el Fondo de Garantía https://t.co/UBmoZhlrKq vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[A mí me parece cojonudo lo del #EdpRNRMadrid Maratón, pero ¿no podríamos repartir un poco los eventos en Madrid por… https://t.co/bMuX88c2Mz]]></document><document><![CDATA[@agenciaecclesia Meditação Bíblica Diária – “ E Eu Rogarei ao Pai, e Ele Vos Dará Outro Consolador, Para Que Fique… https://t.co/teeVe12ZG1]]></document><document><![CDATA[El trabajo en mercados es uno de nuestros objetivos. Estar cerca del consumidor es fundamental para cerrar el círcu… https://t.co/SQtvRHKXZT]]></document><document><![CDATA[@Lojom2 Claro porque llevar la legión a un hospital infantil o la asignatura de religión no es imponer ideologías.… https://t.co/WWyJG9BCzS]]></document><document><![CDATA[@ANeiraL @pablocasado_ @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @mablanes @luisjasanchez @elisadelanuez… https://t.co/2xAMoKqzdA]]></document><document><![CDATA[@guilhermefon Não me digas que ganhaste o Roda Bota Fora? Foda-se, finalmente caralho! Parabéns!]]></document><document><![CDATA[I just Ran Part 1 and 2 of the Run with López Run and Oh Man, what an emotional Run, I almost cried at least twice.… https://t.co/ITTe8pKLGM]]></document></documents></author>