<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_alarq @pefsd A ver, no. No entendamos mal. A vox le llamamos radical (y con razón) por sus posiciones con los gay… https://t.co/OmoryuCfsM]]></document><document><![CDATA[@jmira una sola. El ICALI tiene una DT en sus normas q prevé q la minuta total se divide entre los partícipes y se… https://t.co/LLxHYAYcak]]></document><document><![CDATA[@amataz_ Pues no sé qué decirte si lo hacen bien o mal. Aquí ayer tuve problema de sincronización (en parte) El rou… https://t.co/ISh0PryzqO]]></document><document><![CDATA[Esto está empezando a decaer segovian@s, vamos a liarla un poco por Twitter o qué?]]></document><document><![CDATA[La amapola comunera en todo el trigal se ampara. https://t.co/Oux2rPtg6M]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm @lunagalla @TwitterEspana Estos son así,mafia escorada a la izquierda]]></document><document><![CDATA[#😂😂😂 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/vL5KEMhaPH]]></document><document><![CDATA[Cruda realidad / Greta y la Cruzada de los Niños. https://t.co/hCuvC1MKU3]]></document><document><![CDATA[@Moises9196 ¿Cómo pudieron las autoridades tan rápido descartar la posibilidad de un atentado? #NotreDame]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Y que dice el gordito, esta de acuerdo en el desprecio del Psoe hacia esa cadena que tanto hace po… https://t.co/JqvoqK6leQ]]></document><document><![CDATA[@Carlosdino88 Con que paren de salir Early Cretaceous Basal Ornithopods soy feliz]]></document><document><![CDATA[#PuertoBanus colaborará en la III edición de la Copa Intercontinental #Marbella #Ceuta de #vela :… https://t.co/kfuIUERyHg]]></document><document><![CDATA[@JaneMundon @redalphababe Or as Corbyn himself said to explain his behaviour: “there is a significant minority in L… https://t.co/iRalVuVC6U]]></document><document><![CDATA[3 Machine Learning Books that Helped me Level Up as a Data Scientist https://t.co/w0FYdMnyGu vía @Strikingloo]]></document><document><![CDATA[Capilla del Colegio Mayor de San Ildefonso. Aqui reposan los restos de Francisco Vallés, "Divino Vallés", médico pe… https://t.co/4I9A2TzDNE]]></document><document><![CDATA[@Putoinformatico @miotraella Me da que se refiere a fichajes de trabajadores... Pero todo puede ser.]]></document><document><![CDATA[En dos horas tendremos sentimientos sincronizados y eso es bonitos saben]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @CiudadanaMartaR @beatrizpino @Ines_Canle @JoseM_Blanco_ @CsGalicia Galicia es siempre preciosa y no sólo en campaña.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Vamos a hacer que pases a todo trapo!!! Ni vayas a volver a llorar cuando te echemos!!!]]></document><document><![CDATA[@pedropcelis @CristinaSegui_ Es normal el genocida Maduro le pago un pastizal y tiene que seguir defendiendo su tra… https://t.co/rka95WOZCV]]></document><document><![CDATA[El programa económico de Vox, analizado por un técnico de Hacienda: bueno para las rentas altas, malo para el resto… https://t.co/9LGwBLNn6N]]></document><document><![CDATA[Gala 6º Festival de cine y televisión Reino de León 3 de mayo de 2019 a las 20:00 h Teatro San Francisco… https://t.co/6CM6cNuies]]></document><document><![CDATA[@pegaso_fantasma @InformacionDGT @MADRID En el mundo de la información vivimos desinformados. Importante buscar en… https://t.co/PRqHDo7uIS]]></document><document><![CDATA[@JessLeguizamo Con idiotas tendremos que lidiar toda la vida en todo el mundo.]]></document><document><![CDATA[#pontevedra #galicia #spain🇪🇸 #galiciaenfotos #galiciamola #estaes_galicia #estaes_pontevedra #igerspontevedra… https://t.co/OFSd6QN1X3]]></document><document><![CDATA[@AntonioAsencio1 ánimo Pisha. Llegará tu momento, hemos disfrutado mucho contigo y estoy convencido de que lo segui… https://t.co/SlBoaQmRdw]]></document><document><![CDATA[Próximo miércoles 24 de abril a las 18:00 h. MITIN FIESTA en #Quartdepoblet. Intervienen Juan Medina Carmen Martíne… https://t.co/99il4te4Mn]]></document><document><![CDATA[Ara que sobren les paraules, avui que no em fa falta veure't, ni tan sols parlar, tanca els ulls que continuarà...]]></document><document><![CDATA[Me han dicho que la foto es muy bonita.... Pero ¡corcho!, es que la foto es muy bonita. Recibiendo a los niños que… https://t.co/u2eA2iireH]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @sanchezcastejon 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @machotesur @vox_es Y al revés no? Ese es el problema. Con un Podemos ya es suficiente]]></document><document><![CDATA[Trump da (malos) consejos sobre cómo apagar el fuego en Notre Dame | Estados Unidos | EL PAÍS https://t.co/l2p9pScn0T]]></document><document><![CDATA[Señores, peliculón, el final que te cagas y lo último una mierda, tremenda peli, sin palabras, quizás la vea otra v… https://t.co/XeCfKSQrJ0]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Estos niñatos retrasados, deberían haber vivido en épocas anteriores, y así podrían diferenciar (c… https://t.co/tA1N0WVEGb]]></document><document><![CDATA[Rice with artichokes , Ahoraz Restaurant Zahora Beach ( Cádiz) Spain. #vegetarian #Food #Cadiz #Summer2019 #Receta… https://t.co/AWDwAvfpOe]]></document><document><![CDATA[Vuelve la estabilidad al sur, desde la campiña de Rota (Cádiz) @tiempobrasero @ElTiempoA3 @lasextameteo… https://t.co/QiIbkitJa1]]></document><document><![CDATA[Y ojo, que "vuelve" don @jbeiran33. Sin hacer mucho ruido (11 puntos), MVP del partido con 24 de valoración. 🔝 Tene… https://t.co/xWSbtrTh5q]]></document><document><![CDATA[▶️Os dejo mi entrevista d hoy en @La_Cerca a quien les doy las GRACIAS por el magnífico trato que han tenido hacia… https://t.co/tNhydYSOwv]]></document><document><![CDATA[@mamoneos @AS_Manolete @MaketoLari @Hechicero9248 Son las meretrices baratas del nacionalbarcelonismo, los tontos útiles del Tinglao]]></document><document><![CDATA[@elmundoes ¡¡"Estos impresentables que hay muchos videntes que no ven...son los que defienden al dufunto Fidel, que… https://t.co/MmfSwH2rtm]]></document><document><![CDATA[Es algo muy gracioso que noto en la gente de izquierdas con más cabeza: siempre se preocupan mucho de que a base de… https://t.co/wlv1zvs7Oc]]></document><document><![CDATA[@sorayadyr Pues yo como no le compre el uniforme, no puedo hacer más. A mi edad ya no me salen así. 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Vox es líder entre los militares y adelanta al PP en los cuarteles de la Guardia Civil  https://t.co/ZdZUWpwV1z]]></document><document><![CDATA[@homensdobrasil @ffffme1 @xxx_men_pt @Hotgaymen4 @BoyzSpace @MundogayHd_ @QGDosBoys @BoysSexy11 @PauGostoso95… https://t.co/LE8etsRmhv]]></document><document><![CDATA[@MaceoPlex, Âme, @taleofus se unen a Solomun @SolomunMusic los domingos en @pacha https://t.co/Q0Oi1y6etR #Ibiza… https://t.co/aUkKDi4Gfy]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ ¿Qué hacia el señor Iglesias en la carcel de Lledoners?¿Qué hacía reconociendo al señor Junqueras un p… https://t.co/PKHZEOtj4I]]></document><document><![CDATA[Final del partido 1ª jornada Junior Nacional  Palmer Inmobiliaria -43- @RealBetisEPlus -86]]></document><document><![CDATA[Recordatorio a Margarita Robles en @findesemanacope con @crisschlichting  Cuando ZP congeló las pensiones, todo el… https://t.co/XlU1RwhpxD]]></document><document><![CDATA[@xpep67 Hay que votar, pero pensando lo que ofrece cada uno para la República Catalana, todos prometen lo que no pu… https://t.co/SFcbaWdjX1]]></document><document><![CDATA[La evolución de sterling d cara al gol es impresionante, se está convirtiendo en top top, apisonadora del city hoy? Veremos]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @katiursska Ni hace falta ningún documento: solo vale el que se siga apoyando al PP que ha pactado… https://t.co/scfLjgC7ov]]></document><document><![CDATA[Oh capitán, mi capitán. Pilota la nave y llévanos a la cima. Siempre Vigo, Viva Vigo jóvenes. https://t.co/dYa54YJ3Co]]></document><document><![CDATA[@rober_chani @motrilensa Yo creo Rober que pese a que no nos gusta esa alternativa podría ser un BATNA frente a un… https://t.co/PlCXUGM4gh]]></document><document><![CDATA[@PlanesEcuaEu En la lucha del pueblo, nadie se cansa! Vamos al triunfo camaradas.]]></document><document><![CDATA[#semanasanta #tarragona #semanasantatarragona #moments en La Sang, Església de Natzaret https://t.co/vxkGPqJvdZ]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi apoyo es para los #WhiteWalkers, me uno a su ejército por un TV… https://t.co/U341C6uzBY]]></document><document><![CDATA[A punto en Rocafort #dixiejumble #villamparo   #livemusic #stagephotography #blues #concertphoto #oldmusic… https://t.co/2O30RteqG8]]></document><document><![CDATA[Hoy @CiudadanosCs ha demostrado cómo se va pareciendo cada vez más al @populares usando expresidentes que hasta hac… https://t.co/K71xoBDQGN]]></document><document><![CDATA[Ambos presentan propuestas. Uno de los dos parece preocuparse por las compañías y por el acceso al teatro de toda l… https://t.co/bI9kEXMm7A]]></document><document><![CDATA[@javieer_serrano Entiendo esa satisfacción... a mi me han dado panfletos de Testigos de Jehova y/o mormones, y he h… https://t.co/Feed25Zgw7]]></document><document><![CDATA[@JuanGaso Pos claro, cómo te va a llamar? Búscate la serie y mírala , señorito!! Si es que...]]></document><document><![CDATA[Llevan si los billetes un siglo y medio jajaja mi madre está fatal https://t.co/cgWF5MitJc]]></document><document><![CDATA[Ignacio - algunos profes y algún gilipollas que va de gracioso Nachete - toda mi familia porque mi        padre se… https://t.co/stViiFmx6C]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 5.20 km in 1h:03m:13s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[No entiendo a esas personas que te cortan la conversación para hablar de ellas mismas]]></document><document><![CDATA[@neiltonag1 @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @HAIRY_BigGuys @Hotgaymen4 @homensdobrasil @Agitando_tudo @OgroCarioca… https://t.co/1E6r0zIac4]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 76.48 km in 2h:46m:06s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@carlosbertalo_ @marca @Santi_ABASCAL @vox_es Es obvio. Solo un retrasado discute eso.]]></document><document><![CDATA[@suortiz77 @carolinatelloa @joseteraton19 @Aibabur 😂😂😂😂😂😂 hemos llegado con más sed que un perro en el mes de Julio… https://t.co/Nxs5twxns5]]></document><document><![CDATA[Ya están ♥️ @SevillaFC 💚 @RealBetis en 🏟️ Sánchez Pizjuán. Viendo el ambiente en los hoteles al salir sus ídolos, m… https://t.co/DAoG6Zgwjr]]></document><document><![CDATA[Lo de Guaidó me parece que es lo de tirar la piedra y esconder la mano.]]></document><document><![CDATA[@adelacastano @Ayto_Sevilla @VictoriaOlias @MCarmenMendoza @AgusCanete @JuanEspadasSVQ @ManoloReinaSVQ ¿Hay alguna… https://t.co/MtDgsxe1Cs]]></document><document><![CDATA[@OlgaPer65487606 @lizagri23 @marinavibu609g @jeffshen01 @akomama_tm @susialika5 @Yony54967643 @AAvallones… https://t.co/qtZF1e3ggf]]></document><document><![CDATA[@nereaalzola Todo mi apoyo como antigua miembro del PP que sufrió la persecución del terrorismo de ETA-Militar y de… https://t.co/HATp0g7FWX]]></document><document><![CDATA[@Trismegista Yo creo qué tenemos 4 partidos fascistas cada uno con un color, como en el parchís, Fascistas rojos ❤️… https://t.co/GncJTol1yS]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Yo vote ayer por correo Marisa, en El Puerto de Santa María. 👍]]></document><document><![CDATA[Gracias por acordaros tb de los Funcionarios de Prisiones. Apartado XIII, punto 154, del Programa electoral de Cs p… https://t.co/Is5B0EggrG]]></document><document><![CDATA[@meteomostoles @angel_rivera8 La última pasada del ECMWF recuerda mucho al episodio de hace justo ahora 6 meses, 18… https://t.co/lyB9se1sxT]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Y me puede decir usted cual es la diferencia entre el PP y el PSOE entre las personas que creen en la u… https://t.co/xaK83E1JP0]]></document><document><![CDATA[Um grande jogo no Emirates Stadium. Arsenal-Valencia, a equipa londrina que foi o adversário do Sporting na Fase de… https://t.co/IbyadPriU1]]></document><document><![CDATA[La gente porqué coño son tan guarra? Voy a semana santa como y bebo y no tiro nada al suelo]]></document><document><![CDATA[@apuerma Muy buen libro, yo también lo leí en la universidad y me encantó.]]></document><document><![CDATA[Si lo de Jovic es cierto será un gran fichaje para el Madrid por 60 millones tal y como está el mercado]]></document><document><![CDATA[Calidad e inocuidad en cocina hospitalaria https://t.co/ywhiN8rP2i vía @Saludteca]]></document><document><![CDATA[@el_pais Desde cuándo @el_pais  trae ese tinte socialista...?? Peligra du credibilidad...!!!]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras hola buenas, qeu tal, como podriamos hacer para hablar un dia, por favor , seria poco tiempo, gracias y abrazos]]></document><document><![CDATA[Marta Flich manipula, tergiversa, censura y finalmente desacredita la intervención del exteniente Segura en ‘Todo e… https://t.co/mlXHqiJjoy]]></document><document><![CDATA[En días como hoy me siento totalmente orgulloso de pertenecer al único partido que tiene propuestas para mejorar Es… https://t.co/S2nFTpQQSG]]></document><document><![CDATA[Ucrania se une a la lista de países que eligen a hombres sin experiencia política para ser presidentes. El cómico Z… https://t.co/r0bPeb3T89]]></document><document><![CDATA[@tolivern Puede ser que si, que no, o las dos a la vez... Preguntale al gato de Schrodinger cuando salga (o no) de la caja 😂]]></document><document><![CDATA[@RAul_Rayista SIEMPRE CON EL EQUIPO. Lo único que pido al margen del resultado es que el futbolista se gane el dere… https://t.co/qBGOigsQm6]]></document><document><![CDATA[No triunfé en la política porque tengo sentido del ridículo y me da vergüenza mentir. Ahora me dedico a la literatura.]]></document><document><![CDATA[Palizón de Rivera al resto de sus contrincantes, quién no lo quiera reconocer no es objetivo! Sánchez entre las cue… https://t.co/dJvtxhKlkS]]></document><document><![CDATA[@mimiriamnm @DGTes Pero ellos te molestan, pero ni te matan a ti como conductora, ni como ciclista, motorista o pea… https://t.co/a64XbuAUYt]]></document><document><![CDATA[El que guarda, halla. en Santa Olalla, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/NktHua6IjI]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Así si, antes no?? O era al revés???? Este es el veleta o no???? Joder que lío no??]]></document><document><![CDATA[@JavierBcn72 joer, no te noto muy optimista Javier!  Venga ánimo, recuerda que #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[Acabo de votar, con disgusto de dos interventores que han visto mi papeleta.]]></document><document><![CDATA[Este "caso" Pedro Proença dá para ver que a Democracia só é boa quando defende os nossos direitos. Porque os direit… https://t.co/wengV4tR2u]]></document><document><![CDATA[Sin cansarnos, ahora es cuando más hay que impulsarnos para lograr nuestra libertad y Democracia. El que se cansa p… https://t.co/gIs4H60Wth]]></document></documents></author>