<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Virgo odia que intentan meterse en su vida, si algún día me meto me pones a raya, porque a veces por mi forma de se… https://t.co/78CHG0GlcF]]></document><document><![CDATA[Solo si educamos y no solo socializamos a nuestr@s hij@s podremos avanzar hacia una sociedad verdaderamente mejor y… https://t.co/33vYjLONHb]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/LFVDUFB2uP]]></document><document><![CDATA[@crazypecas Vete a la megde Ellos no han Robado a nadie Como ha echo El PP  y/o El PESOE  ellos se han hipotecado C… https://t.co/NKmv5WTXlh]]></document><document><![CDATA[@xonsy @BodegasUrium @mariourium @Docetapas @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/W7wl9coZ2D]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible el nuevo single de @DavidLafuente , #QuieroOlvidarte 🔥🔥 ¿ NO ES UNA PASADA ? 🙌🏻🙌🏻  Os dejo el li… https://t.co/IHRIka4kSW]]></document><document><![CDATA[Entre las muchas tareas que esperan al nuevo Gobierno, todas urgentes y perentorias dada la desastrosa gestión de l… https://t.co/YAGR3MtpQ7]]></document><document><![CDATA[Toda la razón. Más que construcción de identidad parece adoctrinamiento. Y no me refiero a los libros.]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3SGIpmuOrL]]></document><document><![CDATA[Valent i lluitador, amb un sentit de l'humor intel.ligent i una mica britànic, un plaer treballar al teu costat]]></document><document><![CDATA[Sempre q vaig al Massís dels ports toco el núvols, no és fantàstic?. @terresebretur @catexperience #elsports… https://t.co/qKwCI0tv44]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput @alvarezrodrich @GGG_pe Siguiendo tu lógica entonces tú estás mas jodido. @FiscaliaPeru aquí tenemos un autoinculpado jejeje.]]></document><document><![CDATA[@VillarrealCF ojalá y descendais, sois unos marrulleros y llorones, que pena dais, que decepción con Santi Cazorla,… https://t.co/77Kie1OFRy]]></document><document><![CDATA[@AzelaRobinsonFc @azelarobinsones @PorAmarSinLey @elgueromex @Televisa @SoyOEC @liliama65187657 @mariaednyr… https://t.co/wwzQbZmpSu]]></document><document><![CDATA[fr obrigada a todos por fazerem este dia tão especial! amo vos do fundo do coração]]></document><document><![CDATA[Es importante apreciar la verdadera felicidad para darnos cuenta a lo que queremos aspirar en el futuro. Os echo de… https://t.co/dYRbZJ5Khk]]></document><document><![CDATA[En el desayuno informativo de Nueva Economía Fórum. @pablocasado_ presenta a @IdiazAyuso #CentradosEnTuFuturo https://t.co/cQbbPZ5S2b]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ Mi niña me estoy desmayado de risa 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 Lo jurooooo no puedo lágrimas y sudores del cuerpo]]></document><document><![CDATA[#MercatFinestrat hoy hace un día precioso☀️☀️, perfecto para pasear despacio, a mi ritmo🐌 Mi #fibromialgia cae rend… https://t.co/IMR8XQofju]]></document><document><![CDATA[@pepaconde3 aH; esto de corregir gratuitamente no puede ser; en España tenemos el RAE que antes de escribir MAL indica como se escribe]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/Ggoyf2wCGp]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de un taller donde se funde música,arte y movimiento para los más peques https://t.co/dD0b4NaJHd]]></document><document><![CDATA[@borjayvargas Vamos a ello ahora (8x02) pero coincido en que podríamos haber prescindido todos del primero.]]></document><document><![CDATA[Yo jamás he gastado en votar a nadie sí lo he hecho a través de la app pero eso no me impide opinar creo que ningun… https://t.co/v0wM3XM054]]></document><document><![CDATA[Tu si que ets un timo, i diari q només sap dir mentides i rescatat pels bancs. Quant et paguen !!!]]></document><document><![CDATA[El país que no le teme al diálogo y la diferencia derrotó a la España que agita el miedo al otro, al inmigrante, al… https://t.co/cF6LZ2CGCe]]></document><document><![CDATA[Els millors del mon  Feliç Diada de Sant Jordi!! 🌹📚 en Barberà del Vallès https://t.co/CK9MvS9hJ7]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 @UnTioNormal_XD @Ortega_Smith @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/HKy0c4KdJA]]></document><document><![CDATA[@VentoNacho Si hubiese quedado una jornada más estaríamos temblando.Este ya no es vergonzoso,esto es de juzgado de… https://t.co/dDLKfm37yU]]></document><document><![CDATA[Si quieres abstenerte vota en blanco o más fácil aún: no vayas. Pero no hace falta que tres personas que están trab… https://t.co/8qhdwOqZFK]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/f0n9xkUJeq]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bOBbwMmXkq]]></document><document><![CDATA[Os festejos da equipa do Sporting foram terríveis...  Ganham uma coisa e falam para o Benfica .. Ainda bem que no f… https://t.co/DHMe46Gu0W]]></document><document><![CDATA[Quién lo imaginaría, De Guindos dando opinión positiva sobre España y como gobierna P.Sânchez!!]]></document><document><![CDATA[@maiteazules @sebasmarch @ClaraBenedicto Y ..¿q día va a venir @maiteazules a un sarao d estos para hacerme un fotó… https://t.co/I6q7VH9v1J]]></document><document><![CDATA[@MontseR34090364 @catexperience @terresebretur @AutocaravanaC Moolt bé, esperem q no plogui.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/Cz19JSdfRP]]></document><document><![CDATA[La izquierda recupera el 'cinturón rojo' de Madrid a menos de un mes de las municipales https://t.co/PENM8Ith6e vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@RAEinforma cuando un mismo adjetivo se refiere a varios sustantivos de distinto género, el adjetivo siempre debe s… https://t.co/DdTZKfKx24]]></document><document><![CDATA[Apartamento T4 com Varanda ao El Corte Inglês  https://t.co/m9pwT3wTvY  #T4 #Varanda #OpenSpace #Arrumos… https://t.co/cmEIfimuFA]]></document><document><![CDATA[De esto he hablado muchas veces en clase, así que por años he recordado #NotreDame de esta manera.  La última vez q… https://t.co/fwtXFhtxtX]]></document><document><![CDATA[@JaviBailon @Arranzfisio @FPSM_UAH @paulagala90 @Nicooo03 @Oscar_Fisio @Iriaroblesfisio @Bea_NBrazalez Enhorabuena… https://t.co/KdHMqeSw3h]]></document><document><![CDATA[Ver un video en el que otra persona comparte la gran parte de mis miedos impacta y mucho]]></document><document><![CDATA[He empezado el 2019 con un nuevo acompañante, @BaiGene empresa q me diseña lo q necesito para mi entreno, nutrición… https://t.co/HdjGKJsMXY]]></document><document><![CDATA[✨✨ Gran parte de nuestra felicidad está ligada al grado de aceptación que experimentamos hacia nosotros mismos. Ere… https://t.co/cuIRfmMvi3]]></document><document><![CDATA[@boye_g No, no lo van a investigar, y esta gentuza sacará 30 diputados!! 🙄 Penoso nivel de políticos y de sociedad manipulable y dormida!]]></document><document><![CDATA[Loucura de sexta-feira santa! (at @FitnessHut in Porto) https://t.co/eLBRwtmX81]]></document><document><![CDATA[1 de mayo, que alguien me explique por qué pasa el tiempo tan rápido. Que tengo mucho que estudiar todavía😭😭]]></document><document><![CDATA[✌️✌️ Ahora sí que sí. Este es el equipazo que, de la mano de la gran @IdiazAyuso, sale a ganar la Comunidad de Madr… https://t.co/IQxeSEYOg0]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Pero no había aparecido ya? Supuestamente la madre ha hablado en Facebook]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/loTsMrIlLw]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @JalonSaenz @enferevolucion @IsabelPrez10 @la_oveja_negra @MayGonNoe @joseabadv @maitezamorano… https://t.co/aHfXtuhYRd]]></document><document><![CDATA[Y esto es un mensaje para @DavidLafuente que espero que me conteste.  Y perdón por mi voz aún no está recuperada de… https://t.co/igWCR6I1Qi]]></document><document><![CDATA[Que bien me ha venido cambiar de aires y que asco me ha dado llegar a Getafe jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Carriepol @LoXabvi @gabrielrufian @Irene_Montero_ @cayetanaAT Un respecte a les verduleres!!!]]></document><document><![CDATA[Esta haciendo mucho aire se va la señal y me va a joder el capítulo de Sühan. 😣 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@manuelab1959 @juliasanmar @populares Para mi y en las fechas que estamos es traiccion en toda la extension de la palabra .]]></document><document><![CDATA[Vient de publier une photo à Alfama, Lisboa, Portugal https://t.co/yf9JZGvh6H]]></document><document><![CDATA[@sylvyn40 @NovelasEnNova @NovaTDT @orozcoanaok @jeabello Pues disfrutela'es lo k yo piensoo y también soy libre de… https://t.co/pFdnatrnhv]]></document><document><![CDATA[Wallapop mereix una anàlisi de la falta de compromís de l’espècie humana.]]></document><document><![CDATA[Mis amigos de Lisboa 2018 compraron entradas para la #PrePartyES con muchos meses de antelación (es este finde). Yo… https://t.co/7bjcbtq8iL]]></document><document><![CDATA[@amor_tuumblr Sabes soy imparcial... Siempre intento juzgar el concurso de cada persona... Ninguna de las dos son p… https://t.co/J2md7ZH6Pb]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @elcorteingles 1ºPremio 🏆 en la categoría Perpetuando #estereotiposdegenero 🤮 Es mejorable eh! Con una… https://t.co/OI8Dq3ilb2]]></document><document><![CDATA[Pero cuidado porque a veces hay problemillas con el #MktInfluencersMN #MarketerosNocturnos https://t.co/NvsEG1HzRz]]></document><document><![CDATA[Se que puedo ser pesada, pero vota PSOE tengo 76 años y se por experiencia,que lo mejor esta en socialismo, vota no… https://t.co/MUn948M5Vu]]></document><document><![CDATA[Ana Marín🤗🤗🤗🤗: TPZ. Obra de teatro histórica. El encuentro en 194... https://t.co/breKqpfXR3]]></document><document><![CDATA[Diciendo sin filtro lo que sentimos. Y lo confirmo la gente comunista huele a caca seca. 😂]]></document><document><![CDATA[He buscado las diferencias entre las categorizaciones de la comparativa de los planes electorales de los diferentes… https://t.co/o9wVsiPM2v]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/LE8KfhOhsh]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 @cagribayrak1980 Las caricias, las palabras, los gestos, son mucho mejor que cualquier escena de cama]]></document><document><![CDATA[@eclementen Puedes decir lo que quieras. Tienes libertad de expresión. Pero yerras.]]></document><document><![CDATA[Me encantaría aprenderme tan fácilmente el temario de historia como el repertorio de Martínez Ares 🤷🏼‍♀️♥️]]></document><document><![CDATA[Parece que el @populares no ha entendido nada .O que definitivamente quieren perder las autonómicas  🤦‍♀️https://t.co/POuMzxOBkS]]></document><document><![CDATA[@GeorginaTramont @eljueves @IsaPantojam Doy mucha "lache", sí. Venga, hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[@analindimais É tipo ir com meu pai na Decathlon, depois de uma hora ainda estávamos no primeiro corredor. Ele quer… https://t.co/aehFhMLsLR]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven yo siempre te he pedido perdón lo que pasa que tú no me has entendido ni me has comprendido, mil per… https://t.co/eHUp8wxrff]]></document><document><![CDATA[Soy de las que se come la hamburguesa por los laditos primeros después que va por la mitad, dejando el centro para… https://t.co/XGmpKY8RoG]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @laSextaTV Te deseo mucha suerte en esta nueva andadura,siempre me has parecido una persona muy co… https://t.co/lHyX8SHZwN]]></document><document><![CDATA[@anarrib  que capa lindaaaaaa!!! ❤️❤️ #trioparadadura Ana + Lara = eu top]]></document><document><![CDATA[@doctorojete D hecho, mejor que no comáis #mestoyhundiendo @jud_blondie !!manifieste!]]></document><document><![CDATA[Me está poniendo muy NERVIOSA y encima se ahoga del ansia que tiene por comerselooos]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es La grave tragedia de ayer, en París, nos ha recordado a los habitantes de León, la que sufrimos con nu… https://t.co/8rucnQqglx]]></document><document><![CDATA[Hoy #DíaMundialcontraelAcosoEscolar de la mano de @CRJCyL aclaramos algunos conceptos.  #AlaCimaMejorAcompañada https://t.co/WFveJhagt1]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico A.Esteban es un Sr. y un político correcto-preparado y sobre todo "Educado" y tiene claro como su pa… https://t.co/eTxcqKItKx]]></document><document><![CDATA[restaurante_albala visita con @lenitiu y @josep_sanchis . en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/VUBeXOsCbe]]></document><document><![CDATA[Estamos inmersos en la reforma express de una vivienda, cambio de suelo, pintura, cortinas, iluminación, decoración… https://t.co/XCMJB7M2dG]]></document><document><![CDATA[👋 #drawing in Santiago de Compostela. #watercolor first then lines in a funny and wonky way, just for fun.… https://t.co/msKERTGn58]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @SSarelvis67 @carlos__alsina #VotaePSOE #PedroPresidente]]></document><document><![CDATA[es horrible que excuse con que fue un error cuando eso no lo fue, pero os estáis pasando a unos niveles incalculables]]></document><document><![CDATA[Alguien de mi Tl no está en la marea Turca ? Aviso, podéis silenciarme, dejar de seguir sin problemas.....🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Qué suerte inmensa tienen los que van a vivir en directo el #TourResinphónico… https://t.co/lbqE3nhXAi]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Segun las noticias Pablo Iglesias estuvo con Maduro(como siempre) antes de las elecciones..😙]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document><document><![CDATA[@Bernie_gunther Yo siempre persigo, lo consiga o no, la gran historia. El pálpito, el reto para mí y para el que le… https://t.co/IayeSGLLEg]]></document><document><![CDATA[#FelizCumpleañosLuisMiguel  #ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 @luismi_mundial… https://t.co/9GPeixtcCg]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows No se entera que la sociedad catalana ya ha decidido que son prescindibles. Para broche, el incidente… https://t.co/pmwSPGD2JF]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MariaCasado_TVE @LaMananaTVE Buenos días querido Raphael.  Que vaya bien la entrevista   ahí estar… https://t.co/YJ2U1wnPen]]></document><document><![CDATA[Por favor, que alguien le diga a Pablo Manuel Iglesias, que él ya es poderoso.]]></document><document><![CDATA[@DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Y como científica, este señor eliminaría toda ayuda a lo… https://t.co/0iNYbflzpc]]></document><document><![CDATA[Hasta las 2 no puedo ver #Got y miro las redes sociales cual ciego al que le refleja el sol]]></document></documents></author>