<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Por qué nada de lo que dicen los candidatos nos interesa https://t.co/jJoD76m6N6 vía @voz_opinion]]></document><document><![CDATA[@micanovas2 Obviamente no, pero si el 80 % acaban en archivo o absolución, tu me dirás]]></document><document><![CDATA[Amén... asi de paso se reduce la “fragmentación” culpable de todos los males de los @populares]]></document><document><![CDATA[Un tipo en patinete que por lo abrigado debe venir de la Rusia central, Málaga 16°]]></document><document><![CDATA[Que barbaridad como si estuviéramos desbordados en empleo para los menos afortunados. Eso parece el régimen  del te… https://t.co/4qVc1pweWn]]></document><document><![CDATA[Ya estoy por el @MovistarCentre en Barcelona!!! Venga que tengo mis libro a un precio de derribo por ser #SantJordi… https://t.co/je9nvocKYl]]></document><document><![CDATA[Pues triplete espaÑol 🇪🇸 en Jerez! Marquez/Rins/Viñales! Enhorabuena chicos! 🥵  Lorenzo y Mir con sus respectivas o… https://t.co/hfCylusAFO]]></document><document><![CDATA[@MoureOrtega Le echaré un ojo a la tesis entonces. Yo estoy con el alfa y su expresión en vasos sanguíneos y la rel… https://t.co/uLl9bEbMlN]]></document><document><![CDATA[@iglop1 O sin ir más lejos Cuenca...que es la primera gótica en España y que arquitectónicamente mucho mejor...]]></document><document><![CDATA[No quería ir a trabajar y en lugar quería ir a comrpar unos zapatos. Me dio remordimiento y fui al instituto, no lo… https://t.co/KMrl0bnawE]]></document><document><![CDATA[@etheriallught Miralo así, dentro de 6 semanas ya no hay liga y Champions ni Europa legue..]]></document><document><![CDATA[Ese vino inglés que todos estáis deseando probar...  https://t.co/V0cQSGYYvO]]></document><document><![CDATA[@80Messi10 Si van con todo malo sin hacen rotaciones también. NI PUTO CASO!!!]]></document><document><![CDATA[@joaosa_99 Desculpa patrão, excedi me. Vou apagar os tt por respeito à tua família.]]></document><document><![CDATA[Siempre estaremos apoyando a los compañeros #Sanitarios #StopAgresiones #sanidadPública #AlhamaDeAlmeria @saludand… https://t.co/NOhdp5xzNG]]></document><document><![CDATA[El @nytimeses es d derechas, vale.  Que aún y así un diario con su prestigio diga lo q dice sobre @populares @PSOE… https://t.co/4W9AfHuW7y]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez ofrecerá a los separatistas cargos en el Banco de España y en la CNMV a cambio de su apoyo | Eleccion… https://t.co/hMQEnqxzWW]]></document><document><![CDATA[@itwitting Foi a PJ do Porto? Muito rigorosa, nada de defraudar os prestadores de serviços.]]></document><document><![CDATA[Así está la cosa para el #VotoPorCorreo en #Sevilla para las #EleccionesGenerales2019 Parece que hay ganas de votar… https://t.co/ibtfx7X3gg]]></document><document><![CDATA[dailysanproper warmupfestival . . #sanproper#dj #session #clubbing #warmup #festival #music #musicphotography #gig… https://t.co/WbG4JNKHAD]]></document><document><![CDATA[9⃣ Y listo. Evidentemente esto podría mejorarse y/o adaptarse a cada caso, pero creo que la idea está clara. Aquí l… https://t.co/jT10r5foog]]></document><document><![CDATA[Algunas personas tienen un don para captar momentos que otros no tenemos. Uno de ellos es mi amigo antonioj13foto .… https://t.co/hGgy8CAzIU]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivoESP Rebajo las espectativas despertadas por don Antonio. Es previsible, la capa tectónica de River… https://t.co/mD2p45SQ55]]></document><document><![CDATA[@olgarusu ¿Ha llegado a la fase de "llevarme la contraria es violencia de género"?]]></document><document><![CDATA[Decenas de manifestantes a favor de la república intentan boicotear el mitin de @Albert_Rivera en Sevilla desde el… https://t.co/JH1Ly1Hnr9]]></document><document><![CDATA[Por mi ciudad, empezaría una campaña de sensibilización por el reciclaje, para que las personas se involucren contr… https://t.co/WveadNxIFP]]></document><document><![CDATA[Entiendo que Juanito Marin “Colorines”(PA,PP,PSOE,CS) @JuanMarin_Cs tenga un chalé ilegal, ya que media Chipiona es… https://t.co/2mdmdfMZBs]]></document><document><![CDATA[@manfredoalvarez eres muy pasional (y eso me gusta). Creo que @JoseAlbertoLpez ha dado con la tecla con una formaci… https://t.co/HZnWRsbsAl]]></document><document><![CDATA[@zumitasol @monicabuenof @carmenporter_ @navedelmisterio @mileniolive @llamadadetribu Un abrazo grande. Ánimo!]]></document><document><![CDATA[@leandroiamin @Alan_F1902 O curioso é que, depois dessa, o Brasil ganhou com duas camisas bem feias.]]></document><document><![CDATA[A la Gloria Sevillano!! #VengaDeFrente  #SemanaSanta2019 https://t.co/7qRkElNhE4]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE SOÑÉ QUE TE VERÍA AQUÍ (CANTANDO A MI LADO). VAMOS A COSECHAR AMOR (DEL QUE HEMOS HABLADO). . . . . . Par… https://t.co/XhaofwiLf9]]></document><document><![CDATA[És magnífico pensar tener acabado un diseño que venga tu jefe, te lo haga cambiar entero porque dice que no va a fu… https://t.co/PsRkE0zC54]]></document><document><![CDATA[“No hay hombres cultos: hay hombres que se cultivan.” https://t.co/IpQHxSvoXy]]></document><document><![CDATA[@MyguelonHipnoxx @MonederoJC Ya ves cómo lo celebran en algunos pueblecitos...😒 La escolarización obligatoria la trajo la II República, ¿no?]]></document><document><![CDATA[Se trata de una importante iniciativa que nos permite definir, ordenar y programar la promoción cultural de México… https://t.co/gJBbwo9sdx]]></document><document><![CDATA[@Nabritta @escobasybidones Dicen que hayan pasado por su club ,pero que sea de sus inferiores 😉]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua Si y me perdona Dr. Azpurua pero todos son unos CDSM, que asco!]]></document><document><![CDATA[Para mí la serie saltó el tiburón con el viaje a la nieve a capturar un zombie. Luego ha seguido siendo disfrutable… https://t.co/lA8W3X57FR]]></document><document><![CDATA[@StripMarvel acabo de volver a ver #SpidermanHomecoming y antes de terminar de cargar el avión de la mudanza, Happy… https://t.co/1L96EaAuJh]]></document><document><![CDATA[Hoy toca con mis socios javi_ssagittar  y @joelreyesmusic. Hoy  "Te Revientour 2019" pasa por nuestra casa elbuhopi… https://t.co/KQ4NyutS9N]]></document><document><![CDATA[@InfoRBB No voy a entrar en valorarlo como tecnico más o menos esta considerado  Pero su nivel intelectual es de un… https://t.co/DFI8BdFFoY]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día de la Madre y recuerdo a la mía fallecida en 2002. Tenía Alzheimer y la cuidé personalmente durante q… https://t.co/u8Z9CjPo6n]]></document><document><![CDATA[Y sin vaselina lo dice. Es tremendo. Q vergüenza. https://t.co/KsuFASsllQ]]></document><document><![CDATA[@bardasquera @Vermutin2 Llamazares???? Sigue dando la lata?? Aquí en el sur no se presenta (creo) https://t.co/sRuqjFNUNk]]></document><document><![CDATA[Todo listo para Metallica en Madrid. Vamoooooossssss https://t.co/IEjNRHHUFv]]></document><document><![CDATA[@pepeblancoEP @PSOE @PSdeG El sueño de un pelota... Duerme chiquillo. https://t.co/JJgKQGg1pp]]></document><document><![CDATA[@Hakin_1973 @nortecastilla Tu te crees todo lo que te dicen?  Si no querías un embarazo usa preservativo, lo demás… https://t.co/OA4xz8eTH8]]></document><document><![CDATA[@RaZzm3n That's true. Las tres primeras temporadas a mí me encantan. Yo compraría totalmente una sexta. Es un place… https://t.co/kCHb9tECqr]]></document><document><![CDATA[Palm Sunday • • • 📷 🏙 ⛪️ #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/WP6hCwQnib]]></document><document><![CDATA[@alexmegapc Ojalá maestro! Así estaba Hoy la mágica @portepuymorens  Esperemos tengamos unos cuantos días más powde… https://t.co/8AOlWoaVRf]]></document><document><![CDATA[@Albabr9 @NUET Un gobierno de izquierdas, formado por quienes? Hablar del problema político, identificar los desacu… https://t.co/ktesaSLRqs]]></document><document><![CDATA[@MiguelHumans @RicardoJPicazo @IvanDuranAviles @Borjita13 @JavierrrAR @A_Fdez9 @juanyx7 @adiazparreno @raulsanher10… https://t.co/MoqQMQmJTz]]></document><document><![CDATA[Obras..., dia 2, empezamos a construir o nos hacemos un lió con los cables?? #estapasandoencasasolla en Restaurante… https://t.co/ixcSDOil0c]]></document><document><![CDATA[¡Al suelo Jorge Martín! Justo después la grada cantaba  "Que salte el DOCTOR" mientras regresaba a mi puesto corrie… https://t.co/38P3yig2YC]]></document><document><![CDATA[@carlosms1568 Espere, he puesto el VAR y se confirma que es la falsa torrija, seguido de una tarta al whisky glenfiddich 15 años]]></document><document><![CDATA[@colorao38 @AnitaBotwin No habrá tal hostia; la conveniencia, la ignorancia y la inconsciencia son más poderosas que el bien para todos.]]></document><document><![CDATA[Estas son las principales candidaturas a las Cortes de Aragón.   Podemos-Equo somos la única que tenemos a tres muj… https://t.co/S6dy4GOGXo]]></document><document><![CDATA[@MarcAlacant Y en el primer año casi nos echa del PlayOff un poste en el descuento del Lleida]]></document><document><![CDATA[@ramon_calvo @manuel_llamas Bueno, es que ahora los comentarios vienen por si es Mistol o Fairy.  En el país de Gür… https://t.co/lw6x6PoeA6]]></document><document><![CDATA[Mis chicos me tenían hoy está sorpresa #hama y es que han creado a la vaca #lele que fue la mascota de los juegos p… https://t.co/elfypXVNhC]]></document><document><![CDATA[@diegodelacruz Aquí ya estarían todos los podemita bramando por los impuestos que según ellos no habrían pagado.]]></document><document><![CDATA[Una idea: en la Argentina hay dos personas que juntas podrían generar una ilusión que hoy está ausente: María Eugen… https://t.co/OUyQI0faye]]></document><document><![CDATA[@Lentejitas La energía?. Pero eso no se arregla con el bono social?. Y además no tenemos mucho, pero mucho sol.]]></document><document><![CDATA[@perezlealypunto @OrbitaEduardo Cada familia tiene una oveja negra y en su caso aplica aquello de que no hay peor c… https://t.co/7prBfl6e0n]]></document><document><![CDATA[#Repost dgranjalop with get_repost ・・・ Orange is my happy color #easter #eastereggs #decor #ameneties #funfunfun… https://t.co/yqtEOtICYX]]></document><document><![CDATA[Después de la tormenta llega la calma Muelle del Tinto  #Huelva #fotografia #HuelvaLaLuz #sienteHuelva… https://t.co/3HPzn2AeLA]]></document><document><![CDATA[EXO official lightstick ver 2.0 Giveaway  We are giving away EXO official lightsticks v.2 for the first time.  Give… https://t.co/u2xflf9eue]]></document><document><![CDATA[@Naporevival Este tonto no se da cuenta que en España no mando nunca un casado.]]></document><document><![CDATA[@Samu_sams @SDHuesca Pero no me gusta esto. Con sinceridad lo digo. Había q ganar pero esto me duele]]></document><document><![CDATA[Así que un piloto que viene de dejar Ferrari tras conseguir sus mejores resultados desde tiempos de Lotus y que aho… https://t.co/ITd39ldCCC]]></document><document><![CDATA[Yo en los examenes diciendo cosas vacias de contenido pero intentando que parezcan coherentes:]]></document><document><![CDATA[Nochecitas en Vela, Velo y Velero 🙉 #MiNiñaNoDuerme #DormirEstaSobrevalorado]]></document><document><![CDATA[MT @AngelAlessandra https://t.co/wCEr5GOD0C Counter-Happy! #StarWarsDay #MayThe4thBeWithYou @JimmyFallon🤳]]></document><document><![CDATA[Miles de millones de 💰invertidos y una alcantarilla frena los entrenamientos 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻#F1 #Baku #BakuGP #F1Baku… https://t.co/X3DXITVR5U]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 @1decada10 Yo centro mi esfuerzo, en singular, en aquello que crea necesario. Y vuelvo a repetir que co… https://t.co/dCSZp7bGdf]]></document><document><![CDATA[@pkdornocturno @DiariodeunaFan @LMXLM Querido amigo: Yo tambien soy hombre y admiro y venero al mayor talento que h… https://t.co/07xVJgtT5X]]></document><document><![CDATA[🏆👑FINAL COPA DEL REY !!   ⏰A las 18:30 🏟Quijote Arena 🆚Fc Barcelona 📺 cuatrotv  Hemos trabajado mucho , hemos forma… https://t.co/3M2k7JBu1y]]></document><document><![CDATA[@gsandras La verdad que es una procesión de todo el año el curro. Es un calvario esos compañeros gilipollas que te dan esos ánimos.]]></document><document><![CDATA[This two guys keep selling-out venues, explaining and working for bitcoin advancement. Bet against them at your own… https://t.co/OcZ00Z3Q8q]]></document><document><![CDATA[Me viene a la mente tiempos en los que la gente aprovechaba ciclos CPU del Mainframe en los simulacros de incendio.… https://t.co/12F3ZGZdzQ]]></document><document><![CDATA[El PP de #Antequera propone la adquisición del inmueble de la EMMA https://t.co/cgAkJEOAyV vía @Las 4 Esquinas]]></document><document><![CDATA[Perdona, #IgnacioCamacho , eso que cuentas es un cúmulo de vivencias personales, pero eso no es Europa, sino la vis… https://t.co/MCSsyxjuiy]]></document><document><![CDATA[@igniwan @Pablo_Iglesias_ Lastima no ser Superman, Jijijijiji k no veas cómo iba a disfrutar,¿Habrá un día derechos… https://t.co/7siOLRlhen]]></document><document><![CDATA[Instagram  #eldetalleconstructivo #aparejador  #aparejadora #aparejadores #arquitectotecnico  #construccion… https://t.co/pCo6kJMfoS]]></document><document><![CDATA[@andrsadell @okdiario Leo, algo que los analfabetos de tu partido no hacen.]]></document><document><![CDATA[Fangoria - Wizink Center 13-04-19 La vida es eso que trabajas entre concierto y concierto . . . . . #fangoria… https://t.co/AjSUDXVU7Z]]></document><document><![CDATA[Uma empresa "people centered" é aquela que faz uma happy hour mensal com comida e bebida para todos com cerveja à descrição.]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/6DD3QamV6q]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Contando q eres una sucia rata, tú barómetro nos importa una auténtica mierda. Al golpista de Sanchez l… https://t.co/EYBrp6KTFe]]></document><document><![CDATA[@mrm_arrasate @pepephone Espero que tengas suerte. asi empecé yo y Llevo una semana sin internet y no tengo mas inf… https://t.co/EL49HCFpM9]]></document><document><![CDATA[Reflexionemos. Miremos 4 años atrás. @sanchezcastejon pedía debates (que había) y las redes se encendían. Criticaba… https://t.co/dWfUjkyYAt]]></document><document><![CDATA[Atacando al Papa Francisco desde la extrema derecha: Steve Bannon ‘told Italy’s populist leader: Pope Francis is th… https://t.co/3kY4jDKkH4]]></document><document><![CDATA[Solo hay que ver y analizar la historia reciente con marchas no han caído gobierno en Venezuela si seguimos haciend… https://t.co/EKdaaYJK8Z]]></document><document><![CDATA[Debo ser un sevillano raro. Respeto e incluso puedo admirar la belleza estética o la riqueza cultural y artística..… https://t.co/HOI3WAmFPh]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Siempre han conseguido a lo mejor de cada casa. Puigdemont y Torra para ampliar la base aquí, y Oteg… https://t.co/TBWS1HLVWY]]></document><document><![CDATA[Se puede ser más #Especial @rosadiezglez  algún día vas a trabajar o vas a querer vivir eternamente de enfrentarnos… https://t.co/LzItZgBOrS]]></document><document><![CDATA[Por suerte o por desgracia no decidimos lo que los demás nos entregan de… https://t.co/J8F7NO7xlr]]></document><document><![CDATA[Vintage Game #80s #elbaúldelosrecuerdos en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/IV9hUkp5Da]]></document><document><![CDATA[Nuestro padre Jesús de la columna, a su paso por calle Cisneros en la tarde del #LunesSanto de la… https://t.co/MITZidVpdQ]]></document></documents></author>