<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No es su culpa, si hoy en día persiste el estigma hacia las personas con demencia, imaginaos cómo sería en los tiem… https://t.co/fIhFHDLkfQ]]></document><document><![CDATA[@fetelvedat gracias por dejarnos compartir. Gracias por todo!! Teresianos @FETteresiana #Encuentroampasfet… https://t.co/pSG66F3oad]]></document><document><![CDATA[“When a baby pays attention to things, the adult's brain tracks and responds to her infant's looking behavior -- as… https://t.co/vhID8GT4p4]]></document><document><![CDATA[Yeahhh! We are going right now to #Terni (#Italy) to @karipandeitalia  #Bkiz #BEATRIZSOTOYOUTUBER #reporter… https://t.co/duDaWKMj4b]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt We are so exited for your new work (songs) Thank u very much for exists. A very big kiss from Barcelona 🤗😙😏😍😄]]></document><document><![CDATA[@porteruco43 @CsCantabria @Felisuco_ @rubn_gomz @CiudadanosCs Pues si!! De ahí que las elecciones deberian ser más… https://t.co/5J0M7qo0Rr]]></document><document><![CDATA[@Descubroyopino Te sigo por en Instagram y Facebook.... participo.@albertocarrera@nujriafg]]></document><document><![CDATA[@libertador_dig No les quitaron nada, los venezolanos ocuparon lo q ellos rechazaban]]></document><document><![CDATA[¡La familia crece en Asamblea Comarcal Campiña Norte!!  Nuestros nuevos voluntarios/as acaban de recibir la clase d… https://t.co/RJeNJkFoky]]></document><document><![CDATA[Los algoritmos ya nos han vencido "Las decesiones humanas dejaran de estar" no estoy de acuerdo co. Pablo Motos.… https://t.co/Li3B45Ebly]]></document><document><![CDATA[@MariaSilvermari @LaQueen919 @javi200482 @ahorapodemos @PodemosAndGP @podemosmad Si definir te resulta pedante, deb… https://t.co/rODWNQ5EXQ]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @noeliaxal @lauragt94 JAJAJAJAJAJAJAAAJAAJA GUAPA GUAPA Y GUAPAAAAAA te amamos]]></document><document><![CDATA[“Un minuto, un segundo, una hora, un día... mira que lo sabía” esto sí que es vida 😃 sostenida y sostenible‼️‼️‼️ u… https://t.co/6CZsRY3PWT]]></document><document><![CDATA[@Abogacia_es @FomentTreball @MariaEugeniaGay @comunicacioicab Enhorabuena @MariaEugeniaGay , ¡¡no saben lo q ganan!… https://t.co/D0He1kqv2y]]></document><document><![CDATA[Bea: "só bebo água com açucar!"  Rodrigo: "queres ficar com diabetes?"  Bea: "eu disse açucar, não disse sal!"  Tod… https://t.co/OBWN0Uoe5o]]></document><document><![CDATA[Hoy llevo en el bolso desde un abanico hasta un cepillo de dientes. No preguntéis, he salido corriendo de casa 🙃]]></document><document><![CDATA[@__aalba Ademas nadie les quita el niño desde un principio saben que ese hijo lo tienen  que dar de echo esa es la… https://t.co/0shSGv1dJR]]></document><document><![CDATA[@SusanaDeTomas @ivanedlm @UCOMILLAS @JesuitasESP Si éste es el NUMBER ONE de los jesuitas, y lleva sus años de papa… https://t.co/EuQVfdewXo]]></document><document><![CDATA[okay, i'm not fine 😭 this perfection, MY GODD! look at my mustache and that angel face, I swear I'm going to have a… https://t.co/hxIZCRwoBW]]></document><document><![CDATA[@javioru @eltiempotpa @arangometeo @AEMET_Asturias @MeteoAsturias @LauraAriastv @AEMET_Esp @mariuromo… https://t.co/GpzgqREpy0]]></document><document><![CDATA[https://t.co/nkrl8GJAKU I TANT Q SIIIII ##orguldeequip @FCBhoquei @educastrofcb @roca_jordi]]></document><document><![CDATA[I thought I didn’t have to lose sleep because of random parties playing loud music in Europe 😒 https://t.co/VnV6OYLT5u]]></document><document><![CDATA[En serio? cal fer tant de teatre pq et votin???? Estem a un debat polític o a un reality? #debatTV3 https://t.co/HBJq4kl2aZ]]></document><document><![CDATA['Polònia' convierte a los políticos en Queen para repasar las elecciones con 'Bohemian Rhapsody' https://t.co/51MuYjAnze vía @vertele]]></document><document><![CDATA[@GentedePaz1940 Aqui esta pasando y pasara todo lo que cuatro desgraciados quieran , no hay justicia suficiente , n… https://t.co/TZ38A93kpn]]></document><document><![CDATA[Chegamos a Aveiro e a minha mãe “deixamos primeiro as coisas na casa da Ana...” “EU NÃO ME ACREDITO! DEIXEI AS CHAVES EM MOREIRA”]]></document><document><![CDATA[@martarodriguezb Marta muy mal por dios. Míratelas mañana. Te obligo. Es VITAL HIJA MIAAAAA]]></document><document><![CDATA[Pero hay alguien que dude que la sorpresa del #28A la va a dar @PartidoPACMA ? #ReEvolución  #28Abril  Haz historia… https://t.co/sqLgNLPN4o]]></document><document><![CDATA[faço o teste da tortinha numa caneca, gastando poucos ingredientes, ou num potinho, onde sairia maior e se não der… https://t.co/upKzKXEyoy]]></document><document><![CDATA[No existen las dietas milagro. Lo único que no engorda es lo que se queda en el plato]]></document><document><![CDATA[@Isabel_Babel @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/6iKftX6nIU]]></document><document><![CDATA[@LuRicone @BerniniRocks Galletitas de torreznos... O lo que viene siendo tortas de chicharrones ¿mejor? Uy, como se me ve el plumero...]]></document><document><![CDATA[@FSerranoCastro @vox_es @VOXSevilla El partido socialista de La Carolina (jaén) tienen un chiringuito montado de en… https://t.co/yKITUcoUbE]]></document><document><![CDATA[@jusapollugo @Serpico73302022 @jusapol @populares @ahorapodemos @CiudadanosCs @vox_es @PSOE #EquiparacionYa… https://t.co/FeGlBYkwME]]></document><document><![CDATA[@ExcelsiorEliso acho q não foi um pedido de desculpas e/ou algo relativo a passada de pano q ele deu pro Danilo o q… https://t.co/HyIh0mKWeg]]></document><document><![CDATA[Si las historias son superficiales, el enriquecimiento q espera de la lectura un niño, lo experimenta como una promesa vacía]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/TcYDbK19CS]]></document><document><![CDATA[Río declarado en muerte biológica por desechos industriales y exceso de basura. #nofilter #worldpressphoto… https://t.co/HlmtD3F66l]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que las personas jóvenes nos veamos obligadas a marchar de nuestras ciudades y de nuestro país, basta y… https://t.co/CyN1vd7SWo]]></document><document><![CDATA[EN MI VIDA E VISTO A TANTO IGNORANTE JUNTO Y ADEMAS SALTANDOSE UNA NORMA DE IMPRUDENCIA TEMERARIA PORTANDO ARMAS DE… https://t.co/hODYebVsXf]]></document><document><![CDATA[@maxpradera buscando por gilipollas máximo, te he encontrado, ¿no te da vergüenza con la pila de años que tienes y… https://t.co/s5dH1hms0O]]></document><document><![CDATA[Estás, España silenciosa, en nosotros España del bisonte España donde Ulises descendió a la Casa de Hades España de… https://t.co/uN2pTN5Z6H]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Emboleitor @jusapol @NatanEspinosaP1 @PSOE @populares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/9k53SbQ4Yy]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico El rescate lo pagan los españoles, no importa si son 100€, importa la abysiva mala gestión de los re… https://t.co/U4tQafAx08]]></document><document><![CDATA[Ni PSC, i tots els altres començant per ERC escandalitzats, però ens poden dir nazis, etc... Anem molt malament sem… https://t.co/VjVZTldzsE]]></document><document><![CDATA[Un vídeo muestra al hijo del presidente de Melilla (PP) comprando votos por empleos https://t.co/yWogr6nMJ6]]></document><document><![CDATA[...y por eso, a partir de ahora, las sorpresas las daré yo ❤️ #JerezanaenJerez #SORPRESA #family https://t.co/9geC3cH8Ef]]></document><document><![CDATA[@EGMaiquez Uooooh, un placer leerte sobre GoT, la experiencia cervantina de la serie :D Tengo que pasarme más por tu blogg]]></document><document><![CDATA[@SoyRogerRM Cuando FRANCO  vivía. Es cuando el Realisimo  más trofeos ganaba. Preguntate  por que.???]]></document><document><![CDATA[Teodoro García: “Crearemos un Alto Comisionado para el Mar Menor porque su conservación debe ser una cuestión nacio… https://t.co/HvdXlml6JM]]></document><document><![CDATA[@ladyhalcon2012 @generoenaccion @Victori67821850 @David_Senabre_ @Nicaren_ @Gerardo_DDC @gisb_sus @VMataix… https://t.co/lMkDHn04fH]]></document><document><![CDATA[Nuestra Ciudad de las Artes y las Ciencias.... visita recomendada si venís por Valencia. De niña jugaba por toda es… https://t.co/LdPBIIZove]]></document><document><![CDATA[@AntoniRdguez @Esquerra_ERC @junqueras Fiat  dels  cristians practicants ...]]></document><document><![CDATA[Creemos conocer a ciertas personas muy bien, pero nos damos cuenta con el tiempo, que solo conocemos la parte que nos han querido enseñar]]></document><document><![CDATA[Adulta por conveniencia(yo): persona que se hace responsable de todas sus acciones pero menos de las "infantiles"]]></document><document><![CDATA[Diooooos me encanta su flequillo y yo no me quise hacer que tonta fui 😂😂♥️♥️♥️♥️@lolaindigomusic 🤤🤤❤️❤️♥️♥️♥️❤️❤️❤️… https://t.co/fJx7ePYTZf]]></document><document><![CDATA[@SofiaCarrilloZ @promsex @MineduPeru @ManuelaRamos @CMPFloraTristan @CDDperu @amnistiaperu @AlbertoBelaunde Ahora sí, es otra cosa.]]></document><document><![CDATA[La #Comunicación en #eventos a debate en el #ccse2019 https://t.co/uNXXV1iteQ]]></document><document><![CDATA[☝️BENEFICIOS DEL ENTRENAMIENTO EN CUESTAS☝️  💁‍♀️RT para que tus amig@s también  hagan entrenamiento de cuestas 😉 https://t.co/lPnZ8N7BV0]]></document><document><![CDATA[@rafser21 @ELTIEMPO Lo mismo? Qué tiene de mejor su presidente escoria, acaso en su país no hay gente que se muere… https://t.co/jyS1jntUNe]]></document><document><![CDATA[De Triana para el Mundo. #EsperanzadeTriana19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade #MadrugaSevilla #SSantaSevABC… https://t.co/PWVQXyGJFX]]></document><document><![CDATA[Fin de un día sin fin... pero muy bonito... #bedtime #unodobleporfavor🙋🏻‍♀️ #yogitea @yogiteaeurope… https://t.co/LpJLGmbgLb]]></document><document><![CDATA[@perezreverte @DiegoJessHurta1 Tiene que ser guasa 😯😯😯 https://t.co/MIl3jQdOEd]]></document><document><![CDATA[No me malinterpreteis. No digo que no sean buenos personajes o que sus series/pelis/libros/cómics, no me gusten. La… https://t.co/wh3KMdt3Sk]]></document><document><![CDATA[@josmen_vox @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ut0vt8o82q]]></document><document><![CDATA[@chistauforever @AriesAbril11 Buen día encanto !! https://t.co/PMSkCPuf2Y]]></document><document><![CDATA[@hola Enhorabuena, Fernando! Pronto veremos a Miguel con una raqueta en sus manos]]></document><document><![CDATA[Exacto, los que queremos a nuestro país, con su plurinacionalidad, su Estado de Bienestar, su sanidad pública, su e… https://t.co/G9FYDZ5E8K]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/boMtAKCiJJ]]></document><document><![CDATA[@jmOrbera @RaizesTurismo Pues no lo descarto. Este rincón del mundo está lleno de historia y de belleza.]]></document><document><![CDATA[@Sandra_DazaP @MolinsCamina @PodemCornella @ViladecansPodem @anitxiwa @PallejaAlter @YolandaPodem @Lucas_Ferro_… https://t.co/qUpCcutUSR]]></document><document><![CDATA[Quien quiera los resultados, el empleo, la Libertad educativa y bajar las listas de espera debe votar al @ppcv. Som… https://t.co/DpPPWn4Vb9]]></document><document><![CDATA[Deseando estoy que sean las 00:00:01 h del domingo para cantar sevillanas.]]></document><document><![CDATA[Y de los catalanes que queríamos votar en el referéndum del 1O? Si a un partido que se dice de izquierdas le parece… https://t.co/r0Wy5PAuQv]]></document><document><![CDATA[Y Felipe VI, "El Preparao" apoyando la política económica de Macri #LaCafeteraVOTOSROBADOS]]></document><document><![CDATA[Tive um pesadelo horrível , estou com medo de voltar a dormir até agora]]></document><document><![CDATA[¿Qué representan para ti los Principios de la #CruzRoja?  Si formas parte del voluntariado o del personal laboral d… https://t.co/g09RPE51Yt]]></document><document><![CDATA[@ConsellxRep @jmourelle @KRLS @toni_comin @jami_matamala @RaiLopezCalvet Enhorabona a tits vosaltres, patriotes i,… https://t.co/hrmederwvo]]></document><document><![CDATA[Haciendo el TFG me doy cuenta de mi bipolaridad: que llego, que no llego, que me va a dar algo, que está controlado... 🤯 cada 5 min]]></document><document><![CDATA[@Mikecondesso9 Elas claramente que estão mal mas cabe te a ti impores as tuas medidas por muito que não te afete. R… https://t.co/Y6hBtmdntJ]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 A mi lo que me alucina es que sean TANTOS... Tanta ignorancia y garrulez hay en España?? Tanta gente dispu… https://t.co/2zDefIzzKk]]></document><document><![CDATA[Mientras siga apareciendo al lado d Guaido, Capriles, Rosales, Allup, Florido se asegurarán q el presidente dejé to… https://t.co/e1t2LFNMY9]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 no puedo nada más q repetir lo bueno y ocurrente q eres y agradecerte lo q nos divierte a todos po… https://t.co/CZeaWGlkch]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien sienta descansar después de haber superado un maratón! Me toca replantear el calendario inicial para este… https://t.co/ZKBajxMooW]]></document><document><![CDATA[Sois unas tramposa, siempre con lo del Imbécil del día, ya en 8tv hacíais trampas y ahora igual #arusitys159]]></document><document><![CDATA[@josesanchez2 siempre fuisteis el mejor pronto bolveras a.lo tuyo suerte Ikerrrr]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ITfcgqHGiv]]></document><document><![CDATA[#fisiogeris No dejéis de escuchar el podcast de @GerosHealth, lo tenéis en plataformas como Spotify. Lo mola todo!]]></document><document><![CDATA[Haber políticos  todos los Que se os llenaba la boca Diciendo que PODEMOS  Recibía  dinero ilegal. Ahora sois incap… https://t.co/mX76e9z1E5]]></document><document><![CDATA[Duro en esta ceguedad creo más fe diecisiete años hasta que un padre dominico, gran letrado, me desengaño en cosas… https://t.co/oU7erw3ac5]]></document><document><![CDATA[La gente menos preparada se apunta al PSOE y la nombran ministra,así nos va.]]></document><document><![CDATA[POST CREADO A PARTIR DE @REDESAGUASCALIENTES# GRACIAS 1 NOCHE DE @ALEXOFICIAL #ELPOTRILLO #ROMPIENDOFRONTERAS AGUAS… https://t.co/kVPKUJCxu1]]></document><document><![CDATA[#yogitea #breathedeep #deeplove #dentromuydentro #youngfrankenstein #sabadosabadetehazteundoblete jovenfrankens ☕️🍯… https://t.co/lwGkNh6qUO]]></document><document><![CDATA[@yaghotario @melophhobia minimo de pensamento critico consegue perceber que ela so conseguiu ficar famosa fazendo e… https://t.co/eutk3JovSr]]></document><document><![CDATA[Ésta es la puerta verde de los González, y con ella os doy la bienvenida a Valdesa y la historia de Lluvia 💛. La ch… https://t.co/XwHOqmaBLw]]></document><document><![CDATA[@fedorainodora @Criacuervos218 @penelopelamour7 @el_pais @octavioarbelaez @BuenaVidaEP Endofóbicos Anónimos o algo así.]]></document><document><![CDATA[@francotorchia_ @BobPopVeTV Vivo en madrid,llevo a mi hijo a un colegio privado, porque me sorprende lo conservador… https://t.co/iBp8AjM68o]]></document><document><![CDATA[@HombreDCorazon @protestona1 TE LO DIJE :SI TE METES CON PROTESTONA ,TE APLASTAMOS CON NUESTRAS RESPUESTAS .💋 💋 💋 💋 😂😂😂😂😂😂👈]]></document><document><![CDATA[El desvelo tras una pesadilla.  Tratarse con mimo a una misma, prender una luz afuera, no intentar entender el dolo… https://t.co/QvUD6ueTIt]]></document><document><![CDATA[🔎 look for your better. en Centre del Carme Cultura Contemporània CCCC https://t.co/PKSUttaItU]]></document></documents></author>