<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Descendimiento #ViernesSanto #SemanaSantaMLG2019 en Málaga, Spain https://t.co/klQIBBzQBx]]></document><document><![CDATA[Esto  es delito de odio verdadero... hacia Puigdemont, lo que él significa para los catalanes, hacia Catalunya y lo… https://t.co/sU3KUxNvVX]]></document><document><![CDATA[Increíble lo de hoy, hacía falta este tipo de días @cfhercules @FundLucentum gracias!!!]]></document><document><![CDATA[@topota_mami Ayer por la noche me acojone mucho, pensaba que ya se iba...]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo La estrategia de estos sres. Esta clara ellos son más de derechas que VOX.  Pero los únicos que le… https://t.co/wxr8ad0Rfy]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Puuig33 @PrimalCefe @desirelopezrios @MrMagufoHdP Pues nada, si crees saber más que el convenio cie… https://t.co/FwjyS0qq9K]]></document><document><![CDATA[Coastal gravel  #coastalgravel #atlanticocean #galicia #galifornia #easter #galiciaengravel #gravelbike #rapha… https://t.co/r65IgNovUj]]></document><document><![CDATA[¿Soy el único que cada vez que oye hablar de Feijóo se acuerda de los 7 enanitos? 🙄 #Hiholahorayallego #hiho… https://t.co/9Q89LQOdYy]]></document><document><![CDATA[Ahora todo cobra sentido...  #StarWars #GameofThrones #Frozen https://t.co/P0U7XvaHRO]]></document><document><![CDATA[@PibeGeek @PodCastizo @SecretosdeMadri @CAvilesPhoto @museoalmudena @MadridSeduce @HOSTALPERSAL @ChuleriaMadrid… https://t.co/9XGVed57kV]]></document><document><![CDATA[Campeones! Que grandes los peques! 🏆🏆🏆🏆 en Ciudad Deportiva del Real Zaragoza https://t.co/kJXJf73MZi]]></document><document><![CDATA[@PARQUE_GOYA @RealZaragoza Que dos cracks¡¡¡ @Angelpiko78 y @tetilos 👏👏👏⚽️💪🦁💙]]></document><document><![CDATA[La pelea por el ascenso directo se está quedando en cosa de tres, ¿o cuatro? Una plaza la tiene muy atada… https://t.co/S4cFbpqtP5]]></document><document><![CDATA[@Miralles94 @MalagaCF Buena entrevista. Pero hay preguntas que yo no le habría hecho por miedo a perder la vida...]]></document><document><![CDATA[@PioIin @CaptainMiller @ferdiazgil Mira pollo, a mí me la pela, no voto a VOX. Pero ese mensaje es una puta melonad… https://t.co/7YPGuNjegO]]></document><document><![CDATA[@BrainstormCarlo @UnicornioNao @J_Zaragoza_ Recuerda cuando Felipe Glez. ganó las elecciones con 'OTAN no' y 4 años… https://t.co/OYHfS1F1PS]]></document><document><![CDATA[El cadismo se echa las manos a la cabeza porque sale un chaval de la cantera que, con 18 años, aun no jugaba ni en… https://t.co/19tnCbIInm]]></document><document><![CDATA[#primerviernesdemayo #jaca #fiestas #fiesta #escuadralabradoras  #primerviernesdemayojaca #aragon… https://t.co/rFA1xBzYZz]]></document><document><![CDATA[Petita mostra del que hem sopat a labuixeda a Alp en Restaurant la Buixeda https://t.co/1uABYGkdzv]]></document><document><![CDATA[El Granada podrá parecer o ganar hoy , pero ves el partido y ves a un equipo que va a por la portería contraria a m… https://t.co/wGLOZD0xwC]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/nbcaXOHRKk]]></document><document><![CDATA[@EdwarFuentesj @MarlenVillamar1 @petrogustavo El personaje de la publicación me ha bloqueado y no me enteré, otro f… https://t.co/ZlpO2iPaiH]]></document><document><![CDATA[¿Casualidad? No lo creo. Caen las redes y así no puedes publicar, ni expresar tus ideologías de izquierdas. Los pod… https://t.co/1Kdu9UeQLs]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/vWO4bkVoIt]]></document><document><![CDATA[@HungValenciaX Llevo 10 minutos descojonandome con tu respuesta. Jajajaja]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @cdHergar. @USCFbase @UnionistasCF Benjamín A 5-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Entiendo que el prestigio de la Asociación para la Defenda de la Sanidad Publica se ve claramente comprometido con… https://t.co/bWG1ARXi9F]]></document><document><![CDATA[@padrejoaozinho Meditação Bíblica Diária – “  Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será Dado… https://t.co/XrFAsJMUge]]></document><document><![CDATA[@Santi96ESP @teresaaltarejos @iescolar QUE ME DICE ¿de donde as sacado la informacion ?]]></document><document><![CDATA[Normal que no quisieran ningún representante de @vox_es en el supuesto debate. Se lo habrían puesto aún más fácil q… https://t.co/eUJOGb4EQs]]></document><document><![CDATA[@CICUS_ Hoy mi hija @Isabel_Fdez_ me manda foto, antes de ver Tierras Solares, viene encantada, oye… https://t.co/kcE1pCzNHn]]></document><document><![CDATA[Por y para la gente necesitamos un #AyuntamientoDelCambio en Granada. Si se puede!!]]></document><document><![CDATA[@Cocomocho6 @Pumuky20ful @EvaCaramazana97 @PabloSernaCapel Los independentistas, no toman chupitos cada twet]]></document><document><![CDATA[Lunes post semana santa🧛🏼‍♂️🧛🏽‍♀️... #borror #miedo #cambios   (cyncasanova no he podido evitar usarlo😅) en Cádiz https://t.co/N673nRX0Fk]]></document><document><![CDATA[Traducción: No pierdas el tiempo, no te vamos a ayudar. https://t.co/ZECbUPZUuz]]></document><document><![CDATA[@ManuelBicho3 E eu posso expressar-me como quiser ? Fui mal educado? Faltei ao respeito ?]]></document><document><![CDATA[@David_Senabre_ Muchas gracias, David: tú sabes perfectamente que no ha sido sencillo. Pero creo que vale la pena i… https://t.co/bi3wCSkZgw]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @Jdfung555 @HumbleIndian @OlgaPer65487606 @marinavibu609g @Premaleela1 @jeffshen01 @akomama_tm… https://t.co/5cDN4mwZr8]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/DDbOjPjwJL]]></document><document><![CDATA[El problema es que llevaba dos días trabajando en ese vídeo y ahora me he quedado sin vídeo. Tal vez háble de una f… https://t.co/3xMyt6rtR5]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados ¡Qué mierda de titular es este! HAMAS ha generado la peor escalada de violencia desde 2014 @ACOM_es @IsraelinSpain]]></document><document><![CDATA[@FFG19268173 @Adri_G81 @vox_es Llévate a votar a todos tus seguidores. https://t.co/J2K4utRILG]]></document><document><![CDATA[@radiocable Gracias Fernando. Cabe decir que hace no muchos años por ahí pasaban coches. Y también hubo quien protestó cuando se cambió.]]></document><document><![CDATA[Diunenge amb lo que més estimu #jocsdetuala #bbq #familia #diumenge #familytime #SantCeloni en Sant Celoni, Repúbli… https://t.co/Y9bvIJo5jw]]></document><document><![CDATA[Team Maria’s vitamina S de “Sangria” 💪🏼 em Maria's Restaurant &amp; Beach, Algarve https://t.co/b4CbsEe1cL]]></document><document><![CDATA[Cuando hay calidad dentro y fuera del campo. @dudek #playlikeachampiontoday #proudcadetesturo #bestrong]]></document><document><![CDATA[me ha molado mucho 😁,lo mejor que te explica bastante detalles que no sabía de furia y la capitana marvel 😎… https://t.co/Ojb2HjGw3H]]></document><document><![CDATA[@gulundru @Javi1773 @SiroLopez90 @RCDeportivo @DeporTiendas Y esto a que se debe?]]></document><document><![CDATA[Gracias a los 2.899 vecin@s de Sant Joan Despi que han dado su apoyo al proyecto de Ciudadanos.  Agradecemos vuestr… https://t.co/dWUtLTu26Y]]></document><document><![CDATA[@estebangerbasi Sr. Esteban Gervais ya bajes de esa nube usted sabe muy bien que @jguaido no hará más allá de lo qu… https://t.co/8lB32fccCG]]></document><document><![CDATA[El día de fiesta es día de entrenamiento de #CrossFit https://t.co/xODnT9GsUr]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Prebenjamín A 4-2 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Son las 11:53, qué nervioso estoy🍺 en Isla-Cristina, Andalucia, Spain https://t.co/3bAOue27rQ]]></document><document><![CDATA[@Teofilo1952 @vox_es Perdone que le moleste: me he enterado hace unas horas q “El muy patriota Abascal” con diversa… https://t.co/OjZk6qt0Jv]]></document><document><![CDATA[Estaban llorando por el arbitro...jajajajajaaj que grandes,para comérselo el tio]]></document><document><![CDATA[Toma desde el interior del recinto del Faro de Sant Cristofol donde está ubicado el Museo del Mar y otras dependenc… https://t.co/zmpeyln285]]></document><document><![CDATA[@htorrelletes @SocFranC @junqueras Això és lo que tindrien que fer unitat, unitat i unitat]]></document><document><![CDATA[Mais uma do Templo da Sagrada Família, do alto de uma das torres da Fachada da Natividade #familytrip #eurotrip… https://t.co/77FcpkMdJ8]]></document><document><![CDATA[CATALUNYA, es pacífica, libre, de todos.  Aquí, estamos.  Te encantará ésta tierra.]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan No es ninguna falsa dicotomía. No digo que se elija. Pero si tuvi… https://t.co/AC1Dobe3Ft]]></document><document><![CDATA[Lo de permitir ese cuello de botella canta demasiado y deja claro a órdenes de quien actúan los Mozos.]]></document><document><![CDATA[#Barcelona #España #NoFilter en Plaça de les Cascades https://t.co/STziiQ9x0j]]></document><document><![CDATA[Clase de primaria diferencias bueno y malo Benzema --- bueno Lucas Vázquez ----- malo Podéis ponerle el muy delante]]></document><document><![CDATA[Andiamo all’evento !! #Cloud #Roma  @OracleIaaS @OracleItalia https://t.co/WCXY48PB5g https://t.co/JQu8gyesGk]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/9GqrjvRHMm]]></document><document><![CDATA[@Jmorenlo @AGuardeo @AdrianCervera Pero el Barça deja espacios?? Va a seguir Salah a Alba?? Sus contras las tapan L… https://t.co/M4S3zKbo0Q]]></document><document><![CDATA[@BibiGom88232914 @tipinto_03 Ou por outras palavras com paz e o Sérgio a semana da Bibi passa a voar😂]]></document><document><![CDATA[Yo habría tradeado por el para patriots pero a Miami le ha salido redondo.]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky @PSOE LO HAN HECHO BIEN PORQUE PODEMOS LO  PRESIONÓ Y NEGOCIÓ PORQUE EL PSOE AMAGA Y NO PEGA ESTA HIPOT… https://t.co/01ljGbRPhY]]></document><document><![CDATA[Un placer charlar sobre el agua, su riqueza, su uso y su necesidad. Han intervenido Carlos Barrera, Juez del Agua;… https://t.co/2BPoTwsSkA]]></document><document><![CDATA[Happy!!!  #merida #postboda #postwedding #wedding2019 #boda2019 #parejas #couple #love #happy #bodas… https://t.co/k6sBdwFrvu]]></document><document><![CDATA[¡Bueenos días!🌞  Un estudio parece indicar que la mayor parte del Curio y el Plutonio que existe en el Sistema Sola… https://t.co/1SqiDHaISG]]></document><document><![CDATA[@PlusUltraSpain @lunapaz22001734 @monicahigueras1 @Xiscoz @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ He dicho el feminismo.]]></document><document><![CDATA[@AlfredBosch @rocamora_pilar @CNBC No es míster Sánchez, es la Constitucion(nuestras reglas de juego) que lo dicen. Cambienla.]]></document><document><![CDATA[Los independentistas pueden manifestarse tranquilamente en Madrid sin que nadie les insulte, les increpe o les escu… https://t.co/eAyfyBLGjg]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Yo creo que en un debate de la trascendencia que tiene este, no debería haber una pausa para la p… https://t.co/rFWmg1vD16]]></document><document><![CDATA[#ElChiringuitoDeMega Benzema es grande rodeado de los mejores, no de los que han despertado ya]]></document><document><![CDATA[#BarçaMUFC (@ Camp Nou - @fcbarcelona for Barcelona vs Manchester United in Barcelona) https://t.co/1EeXPmzrVr https://t.co/peAryg3VBI]]></document><document><![CDATA[@julwiki @juanrallo @DNMRULES Sinergia al tontún más bien... aquel viejo dicho de “un tonto cuantos tontos hace”]]></document><document><![CDATA[@Kenny_DiazPR @cinematictalk @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez A mí no me parecen drásticas. Más bien jus… https://t.co/DbBkTyGlrs]]></document><document><![CDATA[Tarde para estudar com Raffa.♥️😁📖. Apreender com fábulas de animais e outras de Esopo e La Fontaine. O Leão e os Qu… https://t.co/2raqDabCCn]]></document><document><![CDATA[Como cada Martes y Jueves con Ottiko Cardona desde Hola Barcelona La Marca Activa les presentamos las novedades de… https://t.co/qCpxgWVeBe]]></document><document><![CDATA[@populares @RoselloJavi @pablocasado_ Saqueo seguro, quien lo hace dos veces lo hace tres.]]></document><document><![CDATA[Agradecido por la enorme experiencia vivida y adquirida en el Curso de Socorrismo Acuático de la RFESS junto a… https://t.co/K1ClRRkmRN]]></document><document><![CDATA[@tortondo Las clases de las religiones...no solo de una. Las procesiones son una manifestacion popular y deben tene… https://t.co/G03RsDugMX]]></document><document><![CDATA[@GuillemAlzina @LluisPuigGordi @elsa_artadi @assemblea_int @omnium @JuntsXCat Espero que tu no ho necessitis mai]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día importante y ya he cumplido con mi responsabilidad ciudadana de votar. Vamos @Albert_Rivera y… https://t.co/7R8HQdr2uq]]></document><document><![CDATA[@andres_pascual @CarlosMoroRioja Lujo para mí. Muchas gracias (espero abusar de ti y que me destroces el librito 😉)]]></document><document><![CDATA[@JoaquimTorrent Soy Asturiano, Republicano y a favor de un referéndum en Cataluña pero, mi querido amigo, poner en… https://t.co/AyhuY9ALcA]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias Nem nunca vai entender. Burro velho não aprende .bolsonaro vaisempre ser um incompetente.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ #ElDebateDecisivo propuestas concretas para defender la igualdad, en medio del ruido y las mentiras]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra @AytoDeAgreda @edit_planeta @Booket_Planeta Maravillosa historia, y maravillosa novela.]]></document><document><![CDATA[Cargando pilas 😀👣👍🏃‍♀️🏃‍♂️👟 . . #nosurrender #rualiveorjustexisting   #ifyoulookatmeicant adm1959 jomasport… https://t.co/jSCuyUhwYV]]></document><document><![CDATA[@rarmuz Pepe, negocie Ud. con los delincuentes narcotraficantes terroristas que se han apoderado de Venezuela, eso… https://t.co/4m6uxKgQpk]]></document><document><![CDATA[@Obduliez @cienciabrujula Es que es #malaciencia de guion. No hay motivo de alarma. Lo único preocupante de los cal… https://t.co/W770MNyd6c]]></document><document><![CDATA[@L0B0_97 @Otavio692x @BoyzSpace @homensdobrasil @boysdotadoss @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @Agitando_tudo… https://t.co/uO4OjeP4qQ]]></document><document><![CDATA[@81Mirei @horrorhotelshow @HugoGMolero @THorror_Lover_ @terror_weekend @terrorMolins @garridoantonio_… https://t.co/zmN9Vqt7u2]]></document><document><![CDATA[7:14, muelle transversal del puerto de Vilanova i la Geltrú; miércoles 24.  #asi_es_vehiculos #bestspainpics… https://t.co/kRGHgw7Pnq]]></document><document><![CDATA[@TerrorAbertis @agarc395 Todo suma, y con el poco apoyo que tenemos, si nos tenemos que felicitar con lo que vamos… https://t.co/DpDyra2uff]]></document><document><![CDATA[El registro cuál es el de los funcionarios? Entran, sellan y se van a desayunar, hacer sus mandaos, sus compras etc… https://t.co/DIxNePw2jD]]></document></documents></author>