<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No posicionarse supone un posicionamiento en toda regla. Mañana, #VOTA. https://t.co/bmCZhLQUcp]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 @AntonioMaestre @laSextaTV Como casi todos los integrantes de Vox..]]></document><document><![CDATA[@Senderete @ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @jusapolsantiago @jusapolgranada @ERIKEO5555 @seamos_una_voz… https://t.co/OYjiRk8mgo]]></document><document><![CDATA[Sei que de onde estiver continuará cuidando de nós 🌟  Deixo aqui uma homenagem em desenho, feito no Procreate, a um… https://t.co/Zw23p9qnvN]]></document><document><![CDATA[@laconstante1 @frikileria Me tomaría unas cervezas con @Rlamperez y Sansa Stark, para hablar de la vida, Invernalia… https://t.co/hoWIsYmUq5]]></document><document><![CDATA[💕 MERCI HANDY 💕 Mirad que cosita tan bonita me llegó 😍 Es un higienizador de manos que recibí a través de @OctolyFR… https://t.co/yxIQyE1hIz]]></document><document><![CDATA[@elisabeni @miguelpasquau @soler_toni Qué mujer se presenta a la Moncloa? Pregunto.]]></document><document><![CDATA[@GarciamonteroA Aquí una mujer arrastrándose por un voto al partido machista.]]></document><document><![CDATA[@manelok Y yo. Ten en cuenta que trabajé en una constructora donde un yesaire ganaba tres veces más que el aparejad… https://t.co/5oon1TrZ1D]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/K0Q68YVvMU]]></document><document><![CDATA[Cogen a un terrorista que iba a atentar contra la Semana Santa. Decenas de casos de detenciones de este tipo en Esp… https://t.co/w5HVSxTpCp]]></document><document><![CDATA[¿por qué no va este hombre al debate? #DebateRTVE https://t.co/xtQDdWpFHA]]></document><document><![CDATA[@europapress Lógicamente el móvil en el aula ya está prohibido si no es para un uso estrictamente educativo. La sol… https://t.co/3kzTF7VyXh]]></document><document><![CDATA[Toda la gente entra y yo acá tirada como una gamina perdiendo mi dignidad🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[#AlcalaDeHenares #PatrimoniodelaHumanidad en #Madrid Breve pero precioso reportaje de @telemadrid]]></document><document><![CDATA[Tão estranho já ter acabado a minha passagem pelo andebol, deu-me tantas amizades e fortaleceu outras tantas, mas c… https://t.co/1yGS8vZyCD]]></document><document><![CDATA[#2deMayo se cumple 140 años #siempresocialistas @PSOEmalaga https://t.co/hmxlifnXLm]]></document><document><![CDATA[#superpromocion hasta fin de existencias!  #conjuntoexterior por tan solo 123€. (Antes 240€) Unidades limitadas!… https://t.co/JVDVGzTapk]]></document><document><![CDATA[🔴@vicentmarza: "El govern del Botànic ha sigut possible gràcies a la gent valenta de @compromis, que ha treballat p… https://t.co/NX5Wmcl2Zo]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Uy!!!  Ya me imagino al tío persiguiéndola por las discotecas 😂😂]]></document><document><![CDATA[Llevo esperando más de 2 semanas para el capítulo 19 @TheGoodDoctorBR  de la segunda temporada!! 😭😭😭 Ponerlo ya se una vez]]></document><document><![CDATA[@Delfindeazul @massinni1 @DavidSuarez_V Carmen es absurdo razonar con esta gente. Tienen la sensibilidad en el culo… https://t.co/hOOjsaH3EK]]></document><document><![CDATA[@society28000 @DVDCano De la audiencia y lo k no es la audiencia!!Porque siempre la abuchea la audiencia?Y en el ju… https://t.co/Boz692RXaY]]></document><document><![CDATA[Marquesa ¿y todo eso lo piensas pagar tu de tu bolsillo o, como siempre, lo pagaremos todos? Nosotros no tenemos ca… https://t.co/sJLOE3PJpz]]></document><document><![CDATA[@pilarpmaf @pabloalboran @perdut99 @maregosco @cris_10122017 @papaseitm @pabloalboran_gc @LegAlboranAnd… https://t.co/82LHJ1qEgK]]></document><document><![CDATA[De cómo las empresas 'consiguieron entrar' en la Universidad española https://t.co/jc3VNLN4ge @FUEONLINE]]></document><document><![CDATA[@martaribasfrias Un dubte des de la més absoluta ignorància: seria possible (ni q sigui excepcionalment)? Igual q x… https://t.co/QS2nJ0u1TF]]></document><document><![CDATA[@Adri_vv92 @ATC_Celeritas Yo compro en Zalando desde hace mucho años y nunca había tenido problemas porque no utili… https://t.co/81KLYjDhj7]]></document><document><![CDATA[@ignasisabater @elsmatins @JosepBargallo Aquí semblen IDIOTES - Hens diuen de TOT i AQUI CALLATS? TOTA la RAÓ  Igna… https://t.co/VFxrRhv7ZJ]]></document><document><![CDATA[Io e il concetto della "Mona de Pascua": mi avessero detto di far mangiare a mia figlia una ciambella industriale,… https://t.co/9PG38r9SUc]]></document><document><![CDATA[@BenitoFdezRuiz Si no son capaces de aprender la lección que les acaban de dar mal vamos , siempre se a dicho que r… https://t.co/eNT3NvK1U3]]></document><document><![CDATA[@macaga63 Ese es el comentario fácil, de personas como  esta señora,  de la q estoy muy aleja de como piensa, soy m… https://t.co/d2GtdTxj5o]]></document><document><![CDATA[@jdealthaus @elcomercio_peru Todo está arreglado. Este gobierno sin gobernante da lástima.]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @gabrielrufian @PSOE Sigo sin PILLAR NADA DE NADA, inevitable estudiaR la Raza Política Actual,… https://t.co/X0xlrqz5eV]]></document><document><![CDATA[Publico el lunes #Todosmisdesastres de 435 páginas. Leo que al ser parte de una bilogía prffff, grrrr, mmmm, ñeeeee… https://t.co/xrjTxCe8NN]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Y en la distancia lo celebramos contigo Rey lastima que no haya fecha en Málaga con lo que tiene ganas De ti está tu ciudad]]></document><document><![CDATA[Reina, Madre y Capitana.. #Madrugá2019 #Trescaidasdetriana en Capilla de los Marineros https://t.co/4du4hNK3kV]]></document><document><![CDATA[@AegcAsturias Que cara de asesino tiene, lo que no sé es cómo no se está pudriendo en la cárcel, con Otegui y todos los etarras]]></document><document><![CDATA[@Arqueracabreada @metro_madrid Es verdad se ve el color de la línea jajajaja pero vamos que últimamente pasa en la… https://t.co/GzihEes3Z2]]></document><document><![CDATA[Hola me llamo selu y me gusta estar pegado a mi dueña siempre durmiendo 😭♥️ https://t.co/u81xuWXsXp]]></document><document><![CDATA[@rociomanzano #EvaCartanyà @MuguetFranc són dues meravelloses actrius! Haurien de treballar molt més! I també #GuillemMotos]]></document><document><![CDATA[@PanicAtTheDisco @falloutboy @Jeopardy Wtf dude !!!! https://t.co/O8RF8B5HUc]]></document><document><![CDATA[LÚA _ ( R. I. P. ) **Fuíste  y serás mi mejor amiga** ,   y ahora que estáis todos Juntitos Arriba... No paséis tan… https://t.co/7bHrxjlq8M]]></document><document><![CDATA[Dios, no puedo más .... 🤦🏻‍♀️ #GameofThrones @GameOfThrones   #DameUnRespiro 🔥 https://t.co/ezeh1U5L3l]]></document><document><![CDATA[@catta_leya @jag17039589 @AnaPontiel12345 @AbuelaCule @MiYoVirtual85 @JavierMPuentes @CULEDESDE1899… https://t.co/hwFlNKsNJv]]></document><document><![CDATA[Tu primer partido de fútbol. Tu primer día de perico en el RCDE STADIUM.  Tu primera victoria. Sabemos que todo est… https://t.co/O3YXmHvTY1]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/j0mRC6KDEi]]></document><document><![CDATA[@Tere_Sanchez99 @LaPoyitoFeliz @RajRedlich @_ayme Pero el abolicionista no pretende prohibir q las prostitutas autò… https://t.co/LclefcAuZ1]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Cuando hacienda ? Perdona  1000 € a una persona ? Está tiparraca Montserrat  k bula tiene para deber m… https://t.co/zFceIg8zMN]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Paz Padilla se cree muy graciosa, y la gracia aveces la tiene como las abejas, en el culo 💩]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre . Solo siendo madre se puede entender lo que significa el amor por unos hijos. Amor incondicional.]]></document><document><![CDATA[Donde demonios está  La justicia ESPAÑOLA  ¡¡ está que dicen que tenemos.¡ no La justicia justa. Donde está  SANDRO ROSELL.?]]></document><document><![CDATA[Sembrar el odio parece la estrategia electoral preferida por la derecha, pero a @CiudadanosCs no le ha salido muy b… https://t.co/0TG0jxfZEx]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Nazarenos de la Esperanza de Triana con el capirote quitao.  Impresionante... #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[@belen_miguel @migartua @bpvazquez @_minecogob Lástima de cordón sanitario de las direcciones de los medios a estas cosas]]></document><document><![CDATA[Así sin más... Sólo tú haces tu historia y elijes quién forma parte de ella. https://t.co/VuUbglSEfn]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Pues no me envidies tu tienes juventud, inteligencia, sentimientos profundos, valoras las cosas que son… https://t.co/S4l00RPmLR]]></document><document><![CDATA[#28A  Pues yo he pasado la #JornadaDeReflexión viajando de Bruselas a Granada (casi 2,000 km, 2 horas de avión y 5… https://t.co/7GfQZtBIdw]]></document><document><![CDATA[Una cosa es la ideología conservadora y otra la que ataca al feminismo, colectivos vulnerables y la propia democrac… https://t.co/PQGYPUfdN6]]></document><document><![CDATA[va a resultar que si es primavera... #SpringIsHere #SoleteMadrileño #MorriñaIsHereToo en San Blas-Canillejas https://t.co/Uz6WPdhy64]]></document><document><![CDATA[@OndaCero_es @maitepagaza @MasDeUno Menos fiable que"Alberto Rivera"que cambia de compañero de gobierno incluyendo… https://t.co/e1k53Skqxi]]></document><document><![CDATA[@TodoJingles Cuando haces un curso en valladolid ? Y asi te invito a churros jajajajja]]></document><document><![CDATA[Hoy he tomado un ratito el sol, y he cogido color sin quemarme, esto es un hecho histórico]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil Buenos días y yo no miro al horizonte que no se ve nada 😂]]></document><document><![CDATA[Mucha suerte Aruca en tu nueva andadura... En el último pleno de esta legislatura😘😘 https://t.co/JQYcU6PbAj]]></document><document><![CDATA[Increíble, no tengo palabras. Un juzgado ordena el ingreso en el hospital de una mujer embarazada de 42 semanas par… https://t.co/yU5J07wQVN]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @jlgomezp @agmp79 @fjrascon @conectantes ... yo creo que sí, todo se puede 😉]]></document><document><![CDATA[@javier_mrquez @cruzdeguiaser @ElenaCarazo @pacofradias @PabloLastrucci @jmpesu @juagardel @alenrama @jrompri… https://t.co/QsveVrWGMW]]></document><document><![CDATA[@ACOSTAito @fonsiloaiza2 Decir lo que veo ,burlas desprecio mentiras hacia los catalanes, es insultar ? Subnormal,… https://t.co/54Iftaw00e]]></document><document><![CDATA[Por qué todas las películas que veo de "amigos con derechos"  "Amigos con derecho a roce" "Sexo y amistad" los tipo… https://t.co/LtPcBx8Oot]]></document><document><![CDATA[L’estratègia de la senyora @cayetanaAT de posar-se un jersei groc ⚠️ al #DebatTV3 és perquè creu que pot captar vot… https://t.co/JAnRou2fTU]]></document><document><![CDATA[Me encontré en el Semáforo a un chico que se estaba enjuagando la boca con un sorbo de agua que tomó de una botella… https://t.co/xcprPSE4kp]]></document><document><![CDATA[@LuisBenet3 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb @Cat_Meteo @javioru @Vakapiupiu… https://t.co/oygaQQS5vH]]></document><document><![CDATA[@JesusUsero @carolmola Yo es que me los he recorrido todos desde el primer Assasin con Altair, al que adoro.]]></document><document><![CDATA[A votar... venga... rezagados... y 👀 con lo que votáis... espero qje hayáis tenido una jornda de reflexión fructífe… https://t.co/u2gjyuUxqS]]></document><document><![CDATA[@jotabruce @chapatucombi @larryportera Te han dado la talla AG (superXxxxxL) jejeje.]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ JAJAJAJAJAJAJAJJA gracias por llamarme cuadro y recurir a llamarme fea jajaja]]></document><document><![CDATA[@ClanOutlandish @Writer_DG @STARZ @SamHeughan ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️😍😍😍 https://t.co/qiNXX88egw]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @bedmar_pere Hasta que no lo vea no lo creo..Inda ni siquiera es criticado por los medios..Mas bie… https://t.co/Mzw2gGYLq8]]></document><document><![CDATA[Se na minha caricatura não aparecer  o nome do Dillaz, do Sam, do Gula, do Holly, do Prof e do Zara eu passo me]]></document><document><![CDATA[@Montalban64 Sigamos juntas #SiempreAdelante Porq apoyándonos, porq así es más fácil  Sigamos porq #HoyTambién nos… https://t.co/Iy9Pq2EvLp]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pues oye si lo tienes tam claro para… https://t.co/3N5lEow8VO]]></document><document><![CDATA[#TocaYFugaARV P.Sânchez se sabía sus diferencia con S.Rodríguez, pero P.Casado no tiene idea del gobierno que está… https://t.co/a3Y4dNCxTY]]></document><document><![CDATA[Le Pen n’a pas besoin de faire campagne : Mélenchon , Plénel , Hamon , les médias, Binoche et cie font le job à sa… https://t.co/7O7eIWHpp8]]></document><document><![CDATA[@radiopolla 😂😂😂😂😂.feliz tarde de viernes y un buen finde amigo😘😘😘guapoo]]></document><document><![CDATA[look at this cutie chubby rabbit 🐰 we look alike 😅 em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/GOxEXLzp6X]]></document><document><![CDATA[@FAMAabailarCero Me encanta esta pareja que hacen @Aritz_FAB19 y @Lohi_FAB19 son increíbles y con cada coreo se sup… https://t.co/gaDMXrrnFg]]></document><document><![CDATA[@Juanlugamez @1JulioRodriguez Si quienes sabemos quienes defienden los derechos y quienes explotan a las mujeres...… https://t.co/Z50ip7X4dT]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a  la Comisión Europea Nacional de psicología para que no vuelva a ocurrir lo mismo con las drogas inyectab… https://t.co/aPsid9QYxX]]></document><document><![CDATA[Después de administración de la vacuna de la RABIA. Es obligatoria. Si quieres a los tuyos #vacuna https://t.co/hfJ3sYH4Pz]]></document><document><![CDATA[Vols més motius per fer la residència al CONSORCI SANITARI DE TERRASSA (CST)??? Aquí els tens:… https://t.co/mUWbTlmONb]]></document><document><![CDATA[¿A los que tanto estáis compartiendo el tweet de HuhconH diciendo que hay que respetar todo voto y no decir a quién… https://t.co/YgdN0URj1V]]></document><document><![CDATA[#señoranivel alterno vasito de agua entre copa y copa en las bodas por eso de no morir al día siguiente con la resaca.]]></document><document><![CDATA[Esta tarde hemos grabado el informativo de #CosladaTv y #HenaresTV 🎥 https://t.co/anl8yzoZ9s]]></document><document><![CDATA[que no sepan valorar la virguería de ingeniería y técnica que supuso construir ese edificio en su época, que no se… https://t.co/EmryXeoEtp]]></document><document><![CDATA[@ksmtpay @luposinister666 @Galgo_rojo @PSOE @ahorapodemos @Subsidio_52_55 Quién es?]]></document><document><![CDATA[@TheDoc4Tweet "Provo un affetto senza fine, un affetto impensabile. E' un'angoscia avere in sé un affetto così immenso" (Ingmar Bergman)]]></document><document><![CDATA[@alcaldedeboadilla hazme el favor de quitarme la cara de Pablo Casado de las calles]]></document></documents></author>