<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Este tuit lo escribió @alexaghweb. No tengo pruebas pero tampoco dudas.]]></document><document><![CDATA[@Victorriego @sherrymaraton @gonzalezbyass @Hacedordevinos @RocioUrium @DerGuerrita @VinosJerez @elcatacaldos… https://t.co/0GlMDL6lPS]]></document><document><![CDATA[Ser fiel a mis principios me parece una buena forma de vivir. Nunca me olvido que más de una vez he estado en una s… https://t.co/kzFYSMTg1W]]></document><document><![CDATA[Desde la @AsocComoEsTuDH vamos a registrar una instancia solicitando que se apruebe una partida para su rehabilitac… https://t.co/ITdW6A0IGh]]></document><document><![CDATA[@JoanCloquell @iunida @agarzon Que tendrá q ver lo q hagan los demás. No soy de ciudadanos ni cercano pero estamos… https://t.co/2mrwBfKLtr]]></document><document><![CDATA[Y Tele 5, ¿No tiene tambien derecho a un tercer debate el dia 24 y asi completamos el menú televisivo?]]></document><document><![CDATA[Y después de escalar la guerra comercial con China, una dosis de amenaza guerrillera con Irán...]]></document><document><![CDATA[Sigo estancado escuchando marchas debería ponerme ya con las sevillanas]]></document><document><![CDATA[Tremendo el odio que transmiten. Magnífico documento que demuestra lo necesario de seguir luchando por la libertad… https://t.co/1PpSWWfFbN]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #lapasionnoacaba Nuestro Padre Jesús del Amor en la Sagrada Entrada en Jerusalén entrando en… https://t.co/LgL1nlqzrn]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto  #DiadelAmorFraterno @CaritasRMurcia @DiocDeCartagena @ofmorgES @itmofm @Inout_edelvives… https://t.co/BRlaYiApyl]]></document><document><![CDATA[CON ÉSTE FELÓN ENFERMO MENTAL CHULO DE PUTAS EN EL GOBIERNO, EN OCHO MESES YA MANDÓ AL PARO A 195.000 ESPAÑOLES. DE… https://t.co/f4FjtMXLeV]]></document><document><![CDATA[Fazia tempo que eu, como flamenguista, não concordava com o @Juninhope08, mas dessa vez tamo junto!]]></document><document><![CDATA[@davidterreu @MC_Dee_86 es extraño pensar en que acabarán llegando ya no sólo por lógica, sino también porque hay v… https://t.co/Ky70mygykT]]></document><document><![CDATA[@artistaderonda @luciapediatra @CaosAzucarado @boticariagarcia @Nutri_Daniel @silveryraindrop @Letirroja… https://t.co/uSp6IgyR9J]]></document><document><![CDATA[@RodaBrgs Aún así, hay q estar orgulloso de formar parte de esos 157.338 votos 💜💜💜]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @Agu_75 Solo los compañeros traidores al fascismo pasaron por nuestras armas. https://t.co/BXfRauht7E]]></document><document><![CDATA[@juanma_rguez Ja,ja el jardinero. A ver si es capaz de retirarse también como charlatán d feria]]></document><document><![CDATA[Y el número premiado de la ONCE en el día de hoy es... #debateatresmedia https://t.co/Q8hrPoZ6Ek]]></document><document><![CDATA[@mgacramer @nickreeves9876 That is very admirable. I would like to express my fear that even when Brexit would be r… https://t.co/G1IZF4FPAg]]></document><document><![CDATA[@jaherran Me compré hoy la PS4... Me vino con el GTA V y me pillé el Gran Turismo y el God of war 3]]></document><document><![CDATA[@DerechoEspana @diego_gon @JPSalmeronL @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @JotaInKoelle… https://t.co/iGrHgowLIo]]></document><document><![CDATA[@ElenaMPimpinela @rojas1977 @EmiliaLaura Hombre, no iba muy apropiado. Te imaginas que se presentara así vestido a… https://t.co/2tJJ2e1Ht5]]></document><document><![CDATA[Correr al amanecer en la playa. ¿Que más pedir? en Costa Ballena, Chipiona https://t.co/gHgbLU6h9S]]></document><document><![CDATA[El departamento del Tesoro Estado Unidense impuso sanciones económica este viernes al canciller Venzola, Jorge Arre… https://t.co/MdrKtA9X16]]></document><document><![CDATA[Shutting all my social media until I watch the new @GameOfThrones episode later today. #NoSpoilers]]></document><document><![CDATA[He trobat esta foto de fa 3 anys al disc dur i crec que és digna de @MastersOfNaming https://t.co/03XRiRmujs]]></document><document><![CDATA[A las 00:25 llamo por teléfono al restaurante y me dicen que no han recibido mi pedido, que de mi dirección no ha l… https://t.co/sCsK447wTQ]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngelHoyo No confundir velocidad con tocino. La diferencia, además del color, es que uno sabes cuando nació… https://t.co/FPzkZAwmdF]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Sangre en la Cuesta del Bacalao | Semana Santa 2019 https://t.co/KAfmrOjnKn vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Los tribunales Venezolanos dictan una orden de detención contra @leopoldolopez y este se refugia en la… https://t.co/XPmDC1t3km]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf El fascismo es llevar a la miseria al pobre, 12 millones en el umbral de la miseria, 5 millones en paro a… https://t.co/Eaw9IvPLds]]></document><document><![CDATA[Lo que importa no es con quién quieres salir el viernes, si no con quién quieres pasar todo el sábado.]]></document><document><![CDATA[@MarshaCollier @Fujio0606 @CarlRamallo @VeganYogaDude @InfluencerProm1 @edaccessible @tripletsfan19… https://t.co/csm28xme7H]]></document><document><![CDATA[#VotaSinBulos: 11 bulos que te han intentado colar en la jornada de reflexión. https://t.co/Rdthff18sB]]></document><document><![CDATA[Hay datos que aún a día de hoy son increíbles. Fijaos la barbaridad que logró LENDOIRO en el #Depor, que somos el 6… https://t.co/0MnH3uSzgX]]></document><document><![CDATA[Naranjos en Valencia 🍊 #valencia #naranjos #comunitatvalenciana #picoftheday #algarapictures #spain en Plaza de la… https://t.co/4wmrH2TAM8]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Pues  te vas ha joder, " Rubén  Sánchez Facuo"  qué  vamos ha  seguir  votando  a VOX  hasta que se… https://t.co/xsh6V6HPZ4]]></document><document><![CDATA[@eldodoazul @sanchezcastejon Jajajaja, es gracioso que horas después de votar a Sánchez, todos se preocupen de sí s… https://t.co/BxNwI29qlw]]></document><document><![CDATA[Paella 🥘 a Vinaròs con amigos 👨‍❤️‍👨 en Vinaròs https://t.co/B4dOYDo43v]]></document><document><![CDATA[@josedelrincon @Rafa_Reig @CafeZM @evasandovalRNE @claraconlimon @bruckneriano @MCarmenLora @RobertoQueved10… https://t.co/8OQb29xYbC]]></document><document><![CDATA[Ya falta menos. bomberos_race_vigo #ocr #vigo #lavidaesalgomasquetrabajar en ETEA https://t.co/zzAYZ7Ft1p]]></document><document><![CDATA[Las encuestas internas del PP dan de 155 a 170 escaños a la derecha https://t.co/KkiEym100S]]></document><document><![CDATA[Buenos dias. Hoy me he saltado el entreno, pero es que es el último día y hay que descansar de todo ya. Toca atraca… https://t.co/BCTEFekifa]]></document><document><![CDATA[@RogerdeFlor13 Vaya empanada que tienes. Solo hablas de los hechos que te interesan, y de la forma que te interesa.… https://t.co/dtZknZtw52]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FJc4xx7wu8  Nuevo video en el canal @Renfe https://t.co/gSvOvliMDJ]]></document><document><![CDATA[Hola Tronquitos las reservas para wsopc van como un Sputnik. Para el día 14 de Junio el hotel ya está lleno. entran… https://t.co/dUqpW28PEI]]></document><document><![CDATA[@guitamon Querido Jesús. Os quedamos muy agradecidos. Tus palabras nacen de corazón preñadas de afecto y cariño. Os queremos😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Todos aquellos bonitos momentos compartidos los llevo en el recuerdo.  🎶Felicidades🎶 Quinto aniversario 🎶]]></document><document><![CDATA[NGC 7293 Helix Nebula by Litrobit  (Astrobin) https://t.co/zio69gj9A2 https://t.co/xA7enDbxZQ]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Mirate a ver si hay un master pero de los que hay que estudiar que te está  haciendo  falta, amiga🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[@salagartija @Cazatalentos ¡ joder!...que pena que no se busca tanta escusas si fuese otro político...¿ de verdad q… https://t.co/XUcHBGFm66]]></document><document><![CDATA[@medejoconvia @valle_xerez Esos que hoy se dan golpes de pecho orgullosos, en un 99%, no estaban cuando en el club… https://t.co/bM903BY1AJ]]></document><document><![CDATA[@iosanch Si no vas a votar a ninguno, no se responde. Por eso he dado sólo dos opciones 👍🏼. Saludos Iñaki.]]></document><document><![CDATA[@josera73 @iescolar Absoluatamente cierto, este es el texto que escribió el Teniente Coronel de la foto... https://t.co/G6N38kugdh]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/q1l8sWcGwp]]></document><document><![CDATA[LA INMENSIDAD DEL SER. REFEXIONES LALO.#lavozdetualma #laingarciacalvo #vloggerlalo9 #inmensidad #london🇬🇧… https://t.co/agOuwRtqOx]]></document><document><![CDATA[#FISCALIAvergüenzaFGE     Escandaloso respaldo de la Fiscalía al fugado Puigdemont https://t.co/H1I2SIeJq4]]></document><document><![CDATA[Si twiteas diciéndole verdades a @GFVara de @psoeex a seguro que te bloquea así es el talante de la @VerdaderaIzqda]]></document><document><![CDATA[@BruceHarper__14 @JMNAguilas Huye sin ropa, no le dio tiempo a cogerla. 🤣]]></document><document><![CDATA[Lo mejor del debate a sido la explicación que ha dado @sanchezcastejon de la actividad, planta a planta, en la sede… https://t.co/c0SaQ30hkC]]></document><document><![CDATA[Working remotely 👨🏻‍💻 (@ Mundos in Padrón, A Coruña) https://t.co/N0tcSrKrgd https://t.co/6uRK8W1mQk]]></document><document><![CDATA[AJSJSJSJSJSJSJSJ me descojono de este tweet 77 veces vamo lo q hay q leer]]></document><document><![CDATA[Esto si que era F-1 de verdad. Ni un fallo. Ataque y defensa impecables. Impresionante, realmente!! https://t.co/YPWqKNNQq2]]></document><document><![CDATA[@RosanaPGurrea Muchísimas gracias, Rosana!. Me ayudó el gran @EliseoLafuente, que es quien está peleándolo en el TS. A ver qué pasa...]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @carmenporter_ Jajajajaja,,, queremos que salgannnn😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Detenido un marroquí por masturbarse en la procesión de Semana Santa de Granada https://t.co/LJ07e6jMWz vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[Nosso Sra, como está o cérebro deste cromo!!!😂😂😂😂😂   https://t.co/S6MeEGNASL]]></document><document><![CDATA[@PremiosOscar @Adriii No me he sentido más influencer en mi vida que en esta unión de acontecimientos]]></document><document><![CDATA[A petición de mi brou fex_dj el cover de #QueMasPues 🎤🎹 etiqueten a @jquiles 🔥🔥🔥#cover #piano #music #me… https://t.co/QcRm0AUdT7]]></document><document><![CDATA[@vox_es eso es una derrota pero a la vez una conquista estanos en el parlen y el parlamento. Iremos a por todas cóm… https://t.co/dWNlzdvKIR]]></document><document><![CDATA[Se alguém tinha dúvida da importância do #VAR, deixou de ter...  🔵 #MCFC 4-3 #THFC ⚪️ (4-4)]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales28A con casi el 40% escrutado, @PSOE reafirma la victoria parcial con 129 diputados. Debacle de… https://t.co/xHF2OJlVU2]]></document><document><![CDATA[Os comparto mi última reflexión con #IlusiónPorEspaña, @pablocasado_ #ValorSeguro https://t.co/n7gF5Uedle]]></document><document><![CDATA[@VirginLinares @Pablo_Iglesias_ @myteks 3) Por eso no hice el Doctorado y me fuí a las Multinacionales.  Pepe Carri… https://t.co/SYghD4xHM5]]></document><document><![CDATA[🌧 miércoles Santo...➕ #SemanaSanta2019 en Campo de Criptana https://t.co/P33XY7w4XU]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @CasaReal Seguro de guardia que a la misma vez , cuando se es consciente que la Democracia en España… https://t.co/IHoUNIMM2B]]></document><document><![CDATA[De cuando Josep Pla cumplió 75 años. Homenaje de Cunqueiro en @Farodevigo (22.6.1972). https://t.co/ytukpkj4rY]]></document><document><![CDATA[El grave desprecio de Pedro Sánchez a la Comunidad de Madrid https://t.co/ouSvs3shkm vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Hermandad del Cachorro (Oficial) https://t.co/aNRe0sLEfK]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @gonzalocortizo Me gustará más ver cómo la economía se desincha.]]></document><document><![CDATA[El @RestElLago #Marbella, en su XX aniversario, impulsa los productos artesanos #SerraníadeRonda :… https://t.co/AXemwvPgqv]]></document><document><![CDATA[En historias de gordito presentamos: Me comí unos Cheetos crunchy flamin’ hot y tenía los dedos manchados. Paso a q… https://t.co/Gi8hUVad5k]]></document><document><![CDATA[Escucha esto antes de que se vaya mi amor por ti https://t.co/uN3dpu3yNO]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @FCBbasket @AnadoluEfesSK El Super Depor gana en el primer tiempo al Numancia 0.2]]></document><document><![CDATA[@juditiyebra @FETRIB_Oficial Ohhhhhhhh eso sí que me ha llegado Ju! Palabras inesperadas a las 21:58 que llegan muy adentro. Gracias 😊]]></document><document><![CDATA[Pues un año ya, que entré en mi nueva habitación. 28/04/18 vs 28/04/19 https://t.co/8BASc0o0E8]]></document><document><![CDATA[No soporto a Rufián, creo que me da más asco que toda la cúpula del PP. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Joer, que progres...Yo nunca he cobrado entrada en los cumpleaños de mis hijos, debo ser muy facha😎]]></document><document><![CDATA[@Eladioku @matias_gleza @Osornator @ComiqueroDel @moltodarth @capemarcos @alorca72 @Lord_Azoth @FeanorDLT… https://t.co/N5fk4aOwr9]]></document><document><![CDATA[Nuevo proyecto para convertir en un complejo de ocio el Auditorio Rocío Jurado https://t.co/hqckDCTIWk vía @diariosevilla @mjguzman40]]></document><document><![CDATA[Rodando juntos @JinetesdBarril en la #mallorca312 disfrutando de #serradetramuntana #illesbalears su gente, sus pue… https://t.co/zfpyOmud9l]]></document><document><![CDATA[O benfica de braga para mim é o clube mais reles e subserviente da @ligaportugal]]></document><document><![CDATA[@SanchIgnacio @rafaelelpipo Todavía no se ha enterado usted, señor, que Jerez no existe....]]></document><document><![CDATA[Hermosísima luce la Esperanza en su vuelta a Santo Domingo. Podría pasarme horas y horas contemplando su divino sem… https://t.co/anjF18ZFw1]]></document><document><![CDATA[@facua El Corte Inglés es otro brazo armado más del #MACHISMO contra la #mujer :( ¿Hasta cuándo? #MachismoMata]]></document><document><![CDATA[@serranomagan @Alienadalibre @vox_es @Santi_ABASCAL El nazismo era anticapitaista, antiliberal y anticonservadora]]></document><document><![CDATA[No está de más recordar que si tanto Facebook como Instagram y WhatsApp se caen a la vez, es porque comparten mismo… https://t.co/GsdAktuYRL]]></document><document><![CDATA[🌏 #diadelatierra 🌍 ❤️🤗 Hoy se celebra el Día Internacional de la Tierra🗺️ ‼️Cuidemos de nuestra preciosa y bella ca… https://t.co/eGDFFoSF8m]]></document><document><![CDATA[@petrogustavo 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂vos si sos muy charro😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤣😂😂😂😂🤣🤣😂🤣😂🤣🤣😂🤣😂]]></document></documents></author>