<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#WHD2019 que retumbe bien fuerte este día! Dos enfermeras en la consulta de #hemofilia: la enfermera asistencial y… https://t.co/GmCot1veAL]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @fjosealcaraz @Santi_ABASCAL @vox_granada BRAVO VOX, A POR TODAS.]]></document><document><![CDATA[@JosefaPedrerol @pokegotth Mejor homosexuales que se visten como le da la gana a heterazos básicos K no son capaces… https://t.co/sDqV0mfFAf]]></document><document><![CDATA[@elia_barcelo @RocaEditorial @blancarosaroca @Silvi_Fdez_BCN Jajajaja, perfecto!! Yo también le paso mis lecturas a… https://t.co/FRPtfadTgu]]></document><document><![CDATA[When me estaba mentalizando para  una nota pensando que había suspendido y me acaban de dar la nota y tengo un nota… https://t.co/Hhru28bi6O]]></document><document><![CDATA[Podremos estar de acuerdo o no, pero... ole por el! Coherencia al maximo en un momento en el que brilla por si ause… https://t.co/uiGPT6f8Sr]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @ComunidadMadrid Buenos días RAPHAEL. Disfruta de ese gran Honor de recibir la Medalla de Oro de la… https://t.co/aAqeVsFtPf]]></document><document><![CDATA[Qué suerte que aún hay gente que lo hace fácil Aquéllos que consiguen que fluya bien Los que convierten todo en est… https://t.co/gPOJaDYdJd]]></document><document><![CDATA[Aquí la gente hablando de ganar o perder cómo si se tratase de un partido de fútbol Real Madrid - Barcelona, con la… https://t.co/0OOk68cwKy]]></document><document><![CDATA[@JaredLeto Have a good travel and a great time in NYC! ❤➕❌ #ADayInTheLifeOfAmerica https://t.co/mk7D4ySthj]]></document><document><![CDATA[Só eu sei o que é  Estar longe de ti Não espero mais ninguém Só tu vives em mim Eu sei Que quero viver ao teu lado… https://t.co/shisUKuOJr]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @Absolutexe @Anina64763039 @alhucema66 @eledhmel @ivanedlm @Nerealiza @Macarena_Olona… https://t.co/dLk5yQsfTu]]></document><document><![CDATA[Tertulia-debate político #EleccionesRRR28A https://t.co/i5cCYRTzuD vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@luxurynes se abrires a cena das pernas podes usar como mesa pra comer, save those coins]]></document><document><![CDATA[➡️Martes 7 de Mayo. ➡️Hora 10.15. ➡️Charla "Cuidando tu piel" Si tIenes 65 años o más. ¡¡¡TE ESPERAMOS!!! https://t.co/unhILlmTjR]]></document><document><![CDATA[@MariLuzHernan13 ¿Victimizar? ¿¿Hola?? Y de gratuitad nada, que en mi caso soy titulada de nivel I. Lo que no se de… https://t.co/sQ3LFN8Clj]]></document><document><![CDATA[@gaeliadeideas @PabloMM El antropólogo te podrá relatar de dónde vienen ritos más o menos ancestrales, pero eso no… https://t.co/gxEK4KBb2J]]></document><document><![CDATA[Gran intervención la de esta mañana desde el proyecto “Atención a Personas Vulnerables en Asentamientos” de la mano… https://t.co/bDK7sowj6B]]></document><document><![CDATA[@philidor38 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/8Mqj6Q3VN5]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de acompañar a @ppmadrid en la Candidatura del Partido Popular a la Asamblea de MADRID en Community of Ma… https://t.co/TszBxzGq89]]></document><document><![CDATA[#CuatroAlDía44 que ofendidos están con la quema de Judas (Puchi) en Coripe (Sevilla), cuando ellos queman la bander… https://t.co/iL0dJQtGJk]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @amolist @JordiMessi2 @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/WCvv2eL4yt]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansinoss]]></document><document><![CDATA[Fantástica entrevista @ElisaSilio  “No hay que ser impositivos: cuando confías en las escuelas, responden”… https://t.co/EKUkVIH0ty]]></document><document><![CDATA[Agora q ando sem aparelho não faço outra coisa senão mostrar a dentadura]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/UXxp1uROHU]]></document><document><![CDATA[Si tienes un buen Conv.Regulador, reduces el sufrimiento de tus hijos, tu frustración ante la incertidumbre de no s… https://t.co/LupMqOjyqa]]></document><document><![CDATA[La pantojita se ha comprado el súper para ella sola? By BelenRo 😂😂😂#sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[El Rico liberará este año por primera vez a un preso de la cárcel de Archidona | Diario Sur https://t.co/pDhhJJ0iNH]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @Monchitta Claroo peroo nosotras..no somos famosas!!ni estamos mal con ningun Concursante??Ella si… https://t.co/Of0Pm3e7Qo]]></document><document><![CDATA[tinha me programado pra pegar a cozinha vazia umas dez horas e adiantar meu almoço daí acordo agora e ainda tonta]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @WondersShoes Tenemos que entrar en el gobierno y hacer serias modificaciones en nuestra educación y fo… https://t.co/VX2ugRXc9W]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 No estamos locos que sabemos lo que queremos ¡ VUELA ALTOOOOOO ¡ 💙]]></document><document><![CDATA[@socialitet5 @AlvaroMorenoFue Otra de TANTAS MENTIRAS que contais  #YoMismaMente5]]></document><document><![CDATA[Yo veo la relación entre Miley y Liam y lo único en lo que pienso es en cómo serán te perfectos los hijos de esos dosYFF🔥🔥😍]]></document><document><![CDATA[@FisioAso Muchas gracias David. Con el tiempo puede que haga ambas, pero todos necesitamos priorizar.]]></document><document><![CDATA[@victoramat01 Yo como tú, vivo con la espada de Damocles encima... cuesta acostumbrarse a la incertidumbre]]></document><document><![CDATA[Haber si los que llaman Indecisos .se dan cuenta y Votan unidas PODEMOS Por que son los que de verdad Mirarán  por… https://t.co/48IFlIZp1e]]></document><document><![CDATA[El domingo torneo a las 10 horas. Va a hacer muy buen tiempo, hay que aprovechar para jugar #pitchandputt ⛳🌞… https://t.co/B5Uev4CPTo]]></document><document><![CDATA[Compañeros de Getafe casi ultimo día de campaña https://t.co/nGswc4qWxH]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @vinagreFCB… https://t.co/Z5EsoYY4s4]]></document><document><![CDATA[POR EL FIN DE LA CAZA CON ANIMALES - ¡Firma la petición! https://t.co/EY8j6nAGYH vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@elsuenodeaitor @FPGETAFE @JHKtshirt Una por persona y bono al pasar el torno.]]></document><document><![CDATA[#ConRiveraNO hagamos el #hastang de #ConRiveraNo viral. No falles a los #españoles.]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraEstuPPfactos OPINIÓN | Luego no te quejes, Javier Gallego,  https://t.co/SeMeNhUmF4 vía @carnecrudaradio]]></document><document><![CDATA[i tu què en penses? en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/9ZyW5GvmN2]]></document><document><![CDATA[O meu problema é que tenho um coração enorme e depois olha quem se lixa sou eu]]></document><document><![CDATA[@pedro_delrosal Las canas a base de ir a votar,  te terminan dando talante democrático a la hora de aceptar los res… https://t.co/6uRXocC7rN]]></document><document><![CDATA[@Flawless_Patata @picatoast_exe No fumeis gente! Mirad la diferencia entre uno q fuma y uno q no https://t.co/2Koic0lSfr]]></document><document><![CDATA[@Jota_Efe_Ka Envidia que te da. Mientras no me regale carbón de ese dulce que te traían a ti los Reyes...]]></document><document><![CDATA[Assajant amb aquestes campeones @LaraDiezQuint i #MartaCodina per estrenar #Omplimelbuit" de Lara Díez el 8 de maig… https://t.co/M7yXDkBJyF]]></document><document><![CDATA[@kyorsky @pure_dark_girl #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9ZVH7i1t2S]]></document><document><![CDATA[La #tecnología no siempre manipula sino que a veces clarifica. ¿No sabes a quién #votar? Disipa dudas con un chatbo… https://t.co/SeEXKYaWrh]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Han aconseguit minar la moral d'alguns i tornar-los messells 😠. No surrender💪👊✌️]]></document><document><![CDATA[“Muchas lactancias se salvan porque hay alguien al lado que te apoya” Con estas palabras una participante agradece… https://t.co/ow0WHUENol]]></document><document><![CDATA[Este 27 de abril un movimiento solidario va a inundar la ciudad. Celebramos #SolesdeMálaga2019 en 11 distritos y 3… https://t.co/YfucZ8aDpE]]></document><document><![CDATA[@EA4ETJ @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @VMagnacky… https://t.co/PMD6zLzGfK]]></document><document><![CDATA[@JucileroDeJerez @populares @UnidasPodemos @PSOE @CiudadanosCs @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/7pHnf2xXvy]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡¡tenemos que conseguir cambiar el ‘petición de artista’ por ‘artista confirmado’!!!!!! @BenjyIngrosso… https://t.co/dx6lG6mbGN]]></document><document><![CDATA[@giantcastillo @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/HIp6bV1jUl]]></document><document><![CDATA[Oportunidad de encuentro gracias a @Meetup y @MeetupES con fin de conversar en #español #inglés #francés #alemán… https://t.co/rH2N2ZzdYR]]></document><document><![CDATA[Eu vou até pinnar isso porque acho que 90% de nós que frequentamos redes sociais precisamos desse lembrete]]></document><document><![CDATA[@OPetapouco @MuyLiberal @Mario08318191 @ReyesDi62171857 No es verdad. Pero mi lengua materna es alemán y hablo en la lengua común 😉]]></document><document><![CDATA[Buganvilla, rosas y gerberas para acompañarnos en casita.  Ya están instaladas en nuestro rincón favorito donde, ac… https://t.co/jAK6pXckZC]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Algunes no necessitem absurda publicitat. Com ja he dit q compliu el vostre compromís als qui us atorguem el vot. 💪✌️]]></document><document><![CDATA[@BumTamKlan @roed73 @BeatrizTalegon Mi POCA CULTURA no me permite tener contactos con GENTUZA. ADEU....🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Si te temen es porque eres salvaje, libre y tienes ganas hasta de equivocarte. en Sevilla Andalucia Spain https://t.co/d7Ffdl1s8f]]></document><document><![CDATA[de quien fue la idea d invitarme a una despedía en plena feria del atún OME!!!!]]></document><document><![CDATA[¡Obtuve Mariscos! https://t.co/lRuO7dHWJw estoy flipando que real por dios]]></document><document><![CDATA[Dice una tipa en @HerreraenCOPE que ayer ganó IglesiJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAAAAJAJAAAJAJAAAAAJAJAAJAAJAAA  Venga, hasta luego, señora.]]></document><document><![CDATA[Mujeres valientes plantando cara a los neolacis #MásPPmásEspaña 🇪🇸 https://t.co/9zfaLocP4h]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @noeliasaezmarti @ehyumee Vaya no decías que era el mío? Que era muy bajo?  En que quedamos? Ahora no… https://t.co/HjTmeI0ULc]]></document><document><![CDATA[@agarzon Esto es una vergüenza cuánta gentuza suelta y que poco lo  cuentan en los medios de comunicación. Por ser de vosotros.]]></document><document><![CDATA[@luisgemartin Totalmente de acuerdo. Yo soy de izquierdas( por lo menos alguna ventaja llevo). Me falta ser vasca,… https://t.co/FPpKAnGX1m]]></document><document><![CDATA[Pra mim era abastecer todos os aviões, menos o que é suposto levar a Rute até França, ou então deixá-lo na reserva… https://t.co/4Pix4M45A4]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/xT2taUzF8J]]></document><document><![CDATA[@pater112 @juliaciudadana @sonsoles_ph @elmerengonbcn @DelPozo_Yuste @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @EA4ETJ… https://t.co/9RCFHI5wis]]></document><document><![CDATA[@elle_es He comprado un par con diferentes motivos por 5,99 euros en Zara 😊]]></document><document><![CDATA[Benvingudes a la familia de Compromís! 😍Peníscola 😍Morella 😍Benassal, 😍Les Useres 😍Argelita 😍Cortes de Arenoso 😍Vil… https://t.co/LKXYMFdcNG]]></document><document><![CDATA[@ManyaZuba keep the photos that you took of #NotreDame as if they were a treasure ... and love them today more than never before ...]]></document><document><![CDATA[Estoy segura que este finde nos agujas me están echando de menos... pero es que hoy gabrieluri10 y yo hemos dedicad… https://t.co/rbDACYJAaH]]></document><document><![CDATA[@lvaroLopez11 Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue… https://t.co/CPfEZrIrxI]]></document><document><![CDATA[Todas as gajas com corpo lindo não é-se esforçam para o ter. Baseado em estudos feitos pela minha pessoa]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV @7TVSevilla ¡Muchas gracias por acercarme a la ciudad más hermosa del mundo estos días! 😍 Estaré con v… https://t.co/QmuDoi8t8l]]></document><document><![CDATA[Hoy nos encontramos en la marcha regulada de jubilados en @lazkaoko_udala 1 Ambulancia de SVB cubriendo el evento e… https://t.co/mqLtkKhEM4]]></document><document><![CDATA[@jguaido ¿Qué la justicia social se vive es en socialismo? En socialismo no hay justicia social. Hay es un igualita… https://t.co/X6C12n37fu]]></document><document><![CDATA[@El_Pavia Ay , ay JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Amor y Alegria el Domingo de Ramos 🌴❤️ #algeciras #semanasanta #domingoderamos #andalucia #borriquita… https://t.co/yu3AyAhBil]]></document><document><![CDATA[Ya lo dijo el profesor Díaz Ferrán: "Tenemos que apretarnos el cinturón". Tanto como la justicia aprieta el acelera… https://t.co/qjQBP0Vye1]]></document><document><![CDATA[Viva el vino.estado aconfesional pero a estos les da igual #VOTAPSOE #HazQuePase ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[respeto q os la sude un monumento histórico pero no os aguanto haciéndoos los edgys anticlericales xd]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando Fantasía de Sebastián Yatra mientras juego? Así es amigos]]></document><document><![CDATA[Son muchas las personas que aprovechan estas fiestas para tomarse unos días de descanso. Si vas en coche a tu desti… https://t.co/EWDJa3fj8z]]></document><document><![CDATA[Não sei se é mais difícil acordar-te ou tirar-te o pacote das batatas fritas. Não sei se é mais difícil aturar-te q… https://t.co/NtB6jWVvop]]></document><document><![CDATA[He echado de menos las risas con Ale, Teto o Meji. He echado de menos tantas cosas que he decidido que el año que v… https://t.co/PUSnLdBOk4]]></document><document><![CDATA[En la enésima misiva que Francisco Polonio hizo llegar a la directora del centro señalaba a los cuidadores que pres… https://t.co/Mf5n57v6xW]]></document><document><![CDATA[@PSOE POR UNA ESPAÑA DIGNA, VOTAR PSOE, NO PERMITAMOS QUE LA DERECHA NOS QUITEN NUESTROS DERECHOS, VOTAR A… https://t.co/YJS3BhVjNy]]></document><document><![CDATA[@BbsGarci11 Pero si nos dejamos de contestar todo el rato 😂😂😂 estamos sin WhatsApp, pero felices. https://t.co/PR5IiEACvE]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT El gobierno de Sánchez ha acercado a 26 terroristas de ETA a cárceles del País Vasco sin haberse arrepe… https://t.co/Ppu6kDO2QO]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Minuto 22 de las 9 ;-) AEPD criteria restricción intencional a la información por cinestésicas y c… https://t.co/X4b55rAnMI]]></document></documents></author>