<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Que grandes momentos os quiero abaja en Córdoba, Spain https://t.co/4j1BvVw08M]]></document><document><![CDATA[Yo tengo negocio en Cataluña, a partir de ahora ablaré chino con mis clientes...]]></document><document><![CDATA[Diablo - Drinking a Deabru by @Naparbier at @barcentrobcn  — https://t.co/K7itIBIrzj]]></document><document><![CDATA[Han caído las redes sociales para que vayáis todos a Spotify a valorar Forever de Spice Girls como se merece de una vez.]]></document><document><![CDATA[Esas caritas del Domingo......que risa....eeeeee????  @ivanedlm https://t.co/4ikv5fEBDA]]></document><document><![CDATA[@javidemesa Sera todo porque este equipo tiene jugadores para ello y huevos de sobra. A por todas campeones.]]></document><document><![CDATA[Un placer acompañar y apoyar al partido De Gregorio Ordóñez en su tierra. El @PPVasco merece todo nuestro apoyo, ha… https://t.co/mH7uGst6pD]]></document><document><![CDATA[Al menos 185 muertos, 35 de ellos extranjeros, en siete atentados contra varias iglesias y hoteles de lujo  https://t.co/NVLpDBfANr]]></document><document><![CDATA[@DieOpheliac Menudo peliculón! Aunque las escenas de acción (por mi parte) me parecen mejores las de Infinity War.… https://t.co/ShIei30G84]]></document><document><![CDATA[@malfarogonzalez @cynthidue Alaaaa y esos talleres?? Que buena pinta!!!]]></document><document><![CDATA[Me aburro, puedes echarme una foto sin que aparentemente me de cuenta y hacer como que hablas por teléfono o puedes… https://t.co/HXEiiLWPNJ]]></document><document><![CDATA[@SalaverriMarina @Ivan_Pietri Está mujer árabe da su opinión porque se la han escrito en un papel, y si no observar… https://t.co/2qFGVfRuSY]]></document><document><![CDATA[Portería a cero dos meses después. Y así sí, líneas más juntas y menos espacios para el rival. Balón de oxígeno par… https://t.co/zbzDVlffOt]]></document><document><![CDATA[Hace un año, Sergio Montal y un servidor, ganamos el Premio de Literatura Infantil Tombatossals, y hoy ya podéis ad… https://t.co/0DYJFBLWj6]]></document><document><![CDATA[📣 🎶 "@piojojht quédate" se escuchaba el Sábado en el Helmántico. #PiojoSoloHayUno @UnionistasCF @ExiliadosUSCF https://t.co/rB0K3vqr1w]]></document><document><![CDATA[Saltan al vacío desde el techo de un camión en marcha para saltar en paracaídas (No parapente) https://t.co/p2bZLdI4rp vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[#lamayoria😉 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/o7a1WyzLko]]></document><document><![CDATA[A mi madre le diría que pa' votar a VOX con 2 hijos de 4 maricones ya podría habernos abortado en su momento… https://t.co/KxB6vsJQqL]]></document><document><![CDATA[Porque esto es un cantadón del portero que entra por su palo y a media altura y lo de Messi es un tiro por encima d… https://t.co/Z2dAOc6Zck]]></document><document><![CDATA[@HowItWorksmag @HaynesManuals Creo que esto le va a gustar a @albertochicote]]></document><document><![CDATA[@rafarelu Estoy vacunando de PRRS ya hace tres años, pongo la de MSD aunque cuando mejores resultados me dio fue cu… https://t.co/0TGffYdpHc]]></document><document><![CDATA[@owlbare Really tempted to recover my old book and join #TomeOfTheMonthClub I think I’m still able to get to the scheduled rhythm]]></document><document><![CDATA[@SandraWnchstr Imaginate que yo me la compre hace unos meses y ahora la sacan con esos diseños 😭 https://t.co/m7UzFD24ii]]></document><document><![CDATA[@IKEASpain 2 días después, cuando intentó montar la mesa, me doy cuenta qué hay una caja faltante que trae las patas de la mesa.]]></document><document><![CDATA[@pilarcarracelas @InesArrimadas Quins collons! No dic res més que ja he fet dos tuits.]]></document><document><![CDATA[El viernes 26, a las 19:00 h, en ROUND de Okeymas Huelva, tendremos un taller gratuito de " Cómo combatir el estrés… https://t.co/ohratb7Ssp]]></document><document><![CDATA[Se abre el telón se cierra el telón ¿de que trata  la  pelicula?? en Paseo Maritimo de Almeria https://t.co/Lo1D8fLrz3]]></document><document><![CDATA[La política franco-inglesa y la intervención armada de Italia y Alemania, eran enemigo de la República según Manuel… https://t.co/pbipda3Wd2]]></document><document><![CDATA[@InmateriumBlues @eljueves Tranquilo Virgi, no te pongas tan nervioso que te va a dar algo.]]></document><document><![CDATA[As curvas são obstáculos  Para o final de um percurso, Não vemos luz, só caminho, Mas dá-nos um parecer do infinito… https://t.co/TEhlRw3W3H]]></document><document><![CDATA[analisa os jogos burro do crlh,o salah recebe a bola no pé e chuta,Bernardo quebra toda a defesa com passes e dribl… https://t.co/ZUXt1IZfcq]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/U9C8bg8IvA]]></document><document><![CDATA[Racista, agresor, con condena firme y vigente... y candidato por V🤮X a alcalde de @benidormonline. ¿Se entiende ya… https://t.co/WUZBjMmf51]]></document><document><![CDATA[Matí de ruta gastronòmica a les #FestesDePrimaveraLH!!! #PrimaveraLH #primaveradetapesLH @LH_experience https://t.co/KoF5c3wvO3]]></document><document><![CDATA[Los que nunca viendo tu color, nunca vieron tu interior!! 💛😌 #Bello #Porto 📍#Portugal 🇵🇹 #Oporto #PelourinhoDoPorto… https://t.co/V1s9P3hagw]]></document><document><![CDATA[Hola, nos acaban de decir que, mínimo, hasta el día 20 de Mayo no cobraremos el mes de Abril. Ayer fue el dia del t… https://t.co/PXfbGcICZw]]></document><document><![CDATA[Un caza F-35 japonés se estrella en el Pacífico https://t.co/XUCUTcd1Zu]]></document><document><![CDATA[La llegada al poder en Andalucía ha incrementado la afluencia a los mítines de Rivera respecto a 2016 #28A… https://t.co/yRlTKojjBa]]></document><document><![CDATA[@tele_adicto86 Muchas gracias, corazón! Totalmente de acuerdo en todo jajaja 😜 un abrazote enorme!!!]]></document><document><![CDATA[Miguel Méndez, el genio vigués que no necesita venderse.  ''Mi hermano (@damonmaluenda) es un sabio, pero yo no ent… https://t.co/oDAUIHt2db]]></document><document><![CDATA[@AmparoRubiales Mientras no incluya al PSOE...que mas de un barón añora....]]></document><document><![CDATA[La Legión advierte a Vox de que les denunciará ante la JE si sigue usando su himno. https://t.co/iaS9lHxqkM]]></document><document><![CDATA[Solo se vive una vez. Pon un  #saltoalavida en Skydive Spain https://t.co/lc4RiVjzAd]]></document><document><![CDATA[Parece que en la crudeza de la noticia al menos queda un atisbo de esperanza #NotreDameCathedral]]></document><document><![CDATA[We praise God for the friends that provide moments like this ... as a family!  Thanks to the Solla Recamán family f… https://t.co/NM2IJZu7pS]]></document><document><![CDATA[@cultrun @RPeones El problema es que cuanto más hagamos por evitar los “falsos positivos”, mayor es la probabilidad… https://t.co/evI8KrxhJl]]></document><document><![CDATA[@auroranacarino @CsBurgosCiudad @Cs_Burgos Por supuesto, va a ser un resultado mucho mejor del que se espera 👍 Fuer… https://t.co/p5Lxr3bGID]]></document><document><![CDATA[Fantastic surreal art by #ErikJohansson en Valencia https://t.co/ZXg41zRoZi]]></document><document><![CDATA[El pesao de los juegos somos muchos. Yo creo que voy a dejar de serlo pronto, ya lo voy a dejar por imposible. Afro… https://t.co/n8qmZVNqOQ]]></document><document><![CDATA[@Fornarigasoli @DinhaViajera @adrianratam @GydTravelers @puntosglobales @ViajarSiempre @SpottersArg 😂]]></document><document><![CDATA[@elperiodico La mejor precaución es seguir vuestros pasos @begooo16 @EleMadriz  100% seguridad]]></document><document><![CDATA[Y me da pena que la fotito de Torra o el minuto final empañen la primera mitad impecable de debate que ha hecho]]></document><document><![CDATA[#lisbon #portugal  #travelphotography #travel #europe #Lisboa @ Lisbon, Portugal https://t.co/ekQaPRlSh6]]></document><document><![CDATA[@MaanuBetico24 Ver fútbol, ¿Cuál es el problema? ¿Era mentira que a esa hora estaba por encima? 5 de 25, grandes nú… https://t.co/Q2qUgEYPCC]]></document><document><![CDATA[O Brasil sempre foi um país extremamente fechado, tirando uma pequena abertura na década de 90 no qual tivemos muda… https://t.co/tr0yonp1K2]]></document><document><![CDATA[Quienes quieren ver nuestros derechos recortados y nuestras libertades pisoteadas votan siempre. También lo harán m… https://t.co/pf6cEydMQi]]></document><document><![CDATA[A veces el problema no es solo el sistema educativo sino la sociedad, que señala al diferente haciéndolo sentir cul… https://t.co/GyZMiPN49U]]></document><document><![CDATA[Feliz Puente a tod@s... 😜😎 en Garganta la Olla, Spain https://t.co/nWIWh8c3TE]]></document><document><![CDATA[#guimaraes #guimarães #portugal #portugal🇵🇹 #berçodanação #instagram #instapicture em Centro Histórico de Guimarães https://t.co/w5V1yAvrGy]]></document><document><![CDATA[I just finished running 21.19 km in 1h:46m:45s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@DeepCrawl What happens with iframes nowadays? Particularly when a site incorporates iframes from reddit, Twitter or LinkedIn.]]></document><document><![CDATA[Cantos de Esperanza (2019)   #collageart #hinrg #beekeeping #newwave #digital_art #lovequotes #collagemaker @ Bar… https://t.co/Joslv0iZBZ]]></document><document><![CDATA[La gente está como que salta a la mínima últimamente por cosas que no les afectan https://t.co/dtkvzs3etf]]></document><document><![CDATA[@Laurettamylove @AnxietyPath Absolutely my dear friend thanks for sharing beauty though ❤️❤️ https://t.co/nnuzupChNj]]></document><document><![CDATA[Dicen que los EEUU no se equivocan salvo cuando eligen presidente. Espero que ya que se han metido en casa, la limp… https://t.co/6Wo3gWefRI]]></document><document><![CDATA[@tesisantitesis @Indie_F1 @EjercitoTierra «Igitur qui desiderat pacem, praeparet bellum».]]></document><document><![CDATA[@muyevil @HKane Hoy te he ganado el primer asalto del reto. A ver la vuelta cómo se da queen...]]></document><document><![CDATA[@InmaPlata93 Ánimo Inma,tú sigue como siempre, impresentables hay en todos lados]]></document><document><![CDATA[Por esa avenida yo también hice un sprint... pero a casi la mitad de velocidad 🐢]]></document><document><![CDATA[Mi nueva adquisición!! La primera de la copa de España 2019 y la segunda de la copa del rey 2019 este año e ido a t… https://t.co/ycoqUJO2nB]]></document><document><![CDATA[Eu amo Lisboa 🇵🇹  @TurismodeLisboa @visitportugal @turismoportugal @portugal https://t.co/zQsrkjjO6f]]></document><document><![CDATA[Porcentaje de gente que caga al aire libre por país. Borrando Eritrea de mi lista de destinos vacacionales en este… https://t.co/jbJN2aS3sf]]></document><document><![CDATA[3 em 3, rumo ao Marquês! 🔴⚪️ Obrigado @SLBenfica por esta alegria. Sábado o ballet tá marcado, rumo ao 37, amo-te… https://t.co/e6NYRfvmzT]]></document><document><![CDATA[@josedelrincon @bruckneriano @CafeZM @radioclasica @JuanFloristan @claraconlimon @evasandovalRNE @shadowhomer23… https://t.co/1qiNPzjdTW]]></document><document><![CDATA[@VenezuelAeLibre @yosoynaranjito_ Hemos estado criando a inútiles y vagos, y ahora vemos las consecuencias. Tenemos… https://t.co/jaN76hSleV]]></document><document><![CDATA[Saludo virgen del refugio a la hermandad de la candelaria. en Sevilla - Andalucia https://t.co/8iGFYLbrP1]]></document><document><![CDATA[Muy sencillo Devolvería la paz a una España dividida fragmentada desigual encrespada donde la democracia se pisotea… https://t.co/NLKk8bLlLf]]></document><document><![CDATA[@almequina @HacheFilardi Estudiante graduada no, doctora en ingeniería eléctrica y ciencias de la computación.  Y m… https://t.co/n8ljLmGMl0]]></document><document><![CDATA[@mushocordoba @CordobaFutsal @JoseGarciaRoman Supongo que ya mismo se le arrimarán los tiesos del Arenal y los ties… https://t.co/v5Or2DQvk4]]></document><document><![CDATA[Que alguien este cambiando de canal le salga esto 😂😂😂 https://t.co/sdbwuaSz86]]></document><document><![CDATA[@tweettorcidas No vidigal é mole, quero ver subir o morro dos macacos ou pavaozinho!!! Mas a ação foi legal para mulekada!!!]]></document><document><![CDATA[@cvmposjavier_ ¿En qué temporada vas? ... yo siempre terminó los capítulos infartado.]]></document><document><![CDATA[Lo de @sanchezcastejon con los debates es para que el @PSOE se lo haga mirar. Que vergüenza de presidente. Que vergüenza de partido.]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día, madre 💙  #VirgenDeLaConcepcion  #DomingoDeRamos https://t.co/iNonnpti4T]]></document><document><![CDATA[Cuando me dicen que no quedaba nesquik y han comprado Colacao https://t.co/dH55EyfaqB]]></document><document><![CDATA[El monete comeplátanos se ha ido a echar unas carreras bajo la lluvia con su superequipo de irreductibles galas… https://t.co/duQTekHRzk]]></document><document><![CDATA[@FCBarcelona_es Que triste que juegue coutinho,que necesita para meter gol,teniendo jugadores frescos en el banquil… https://t.co/7RddMO5vOT]]></document><document><![CDATA[@BFuenlabrada @ACBCOM @DeportesFuenla @FuenlaBlues @Fuenla_Basket @basket_elmolino @GorilaFuenla @naranjo_fuenla… https://t.co/yU9xoReE7Q]]></document><document><![CDATA[@ExperienciasdeD @Lu_naWhite @Singlutenismo @32maca Claro tiene q haberla jajaja]]></document><document><![CDATA[@CrisVieirinha Por acaso foi mesmo por lapso. Sei as diferenças entre tiveram e estiveram. Obrigado.]]></document><document><![CDATA[@el_magom @julia_otero ¿ qué tiene que ver la unidad con perder libertades?, en muchos países que dicen ser de izqu… https://t.co/GbY6GzIqOc]]></document><document><![CDATA[•¿Y dónde puedo conseguirla?  En Correos, presentando el permiso d circulación y DNI y pagando 5 euros.]]></document><document><![CDATA[@okdiario @rosalalejandria Ministra, ese llamado tiene que basarse en un proyecto fuertemente Reformista.Por eso le… https://t.co/pnOVN1dwyJ]]></document><document><![CDATA[Last Day - NOS Portugal  #portugal #nosportugal #telecommunications #lisbon #photography #PhotoOfTheDay #work https://t.co/UdTBBcmAT3]]></document><document><![CDATA[@balkraix No soy homosexuale pero aveces veo una constante que me irrita.   Quieren normalizar la homosexualidad pe… https://t.co/f2scCkl2io]]></document><document><![CDATA[@ConsuorF ¿Anónimos? Ojalá hubiesen estado en el anonimato toda su miserable vida.]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: Procesión de la Hermandad de la @VGraciaubeda en la noche del Lunes Santo (2). https://t.co/AYaeVgYQWX]]></document><document><![CDATA[Wind 3,6 km/h WNW. Barometer 1018,2 hPa, Rising slowly. Temperature 13,4 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 87%]]></document><document><![CDATA[@cesarob No sé si con el PSOE dejará de pasar, pero con partidos que hablan de dictadura de género seguro que no.]]></document><document><![CDATA[Porque todo el mundo sabe que el ejército ruso de hacia 1916-7, lleno de campesinos y hartos de una guerra injusta,… https://t.co/66NUq5gHNM]]></document></documents></author>