<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Betoushka @MADRID Es increíble que el ayuntamiento, sea del color que sea , de permisos para estas cosas a eventos… https://t.co/nOByQ1gqTN]]></document><document><![CDATA[Que la fuerza os acompañe a todos en  el día de Star Wars. #StarWarsDay]]></document><document><![CDATA[@BarbaraLoraineN @b_and_s_designs @ReikiTree @HOLLYJBIRD @BabyGo2014 @coachmekat @CherubNation @Dianne__LadyD… https://t.co/h5uAsDUzx8]]></document><document><![CDATA[Sepultura del Cura Merino (Jerónimo Merino) en #Lerma #Burgosenelmundo #igersburgos en Lerma, Castilla y León, Spain https://t.co/CgMZ1NPHr8]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Ojooo q va a venir un torturador de animales a darnos lecciones a los demas]]></document><document><![CDATA[@Metallisak @casira10 @didiersebastian @CDBadajoz Marcando goles desde medio campo!!😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@gagodecadi @Idelavarga @edusmarin @Figue_Cadiz Yo sabía que algo raro había entre vosotros pero no pensaba que fue… https://t.co/ElUmylxzH3]]></document><document><![CDATA[A #SantJordi2019 regala un libro q permita transformar el #sufrimiento en #Amor. Este es un #libro sobre #duelo,… https://t.co/DNckBJfr1v]]></document><document><![CDATA[Espárragos verdes en Sents  . . . . . #sentsrestaurant #ontinyent #michelinstar #verdurasecológicas #chef… https://t.co/sKrpSwUOSN]]></document><document><![CDATA[Deberías retirar este tweet con un hashtag relacionando la #LGTBIfobia con GS, es un ERROR que mezcles el abolicion… https://t.co/lLaPiilAVA]]></document><document><![CDATA[Carmen, capitana #AndaluzaBenjamínFS demostró hoy que por encima de goles o resultado, están las personas… https://t.co/hxUP2YzpJu]]></document><document><![CDATA[@Vickyngala Espero que algún día llegue alguien que de verdad sea honesto, pero es tema difícil...]]></document><document><![CDATA[@Lunarteddy @XHNI74bU3L7eEsG @HumbleIndian @marinavibu609g @PatGrant7777 @akomama_tm @ThShaher @soniarivera858… https://t.co/9rSRPQpvZh]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio @El__Yayo ¿Sabías que el tenedor lo inventó un catalán? Que lo dice la Ruscalleda en un anuncio.]]></document><document><![CDATA[Veo el tándem Guardado - Canales - Lo Celso #Onfire a Jesé no lo veo... #ElGranDerbi]]></document><document><![CDATA[Se ha puesto la cosa tan fea las últimas semanas que ní la temporada definitiva de Juego de Tronos me está gustando… https://t.co/41Z0UPCKgP]]></document><document><![CDATA[@MaketoLari Pero los del Atlético no se quejan. Sólo se quejan contra el Madrid. Les da igual que el Barsa les robe… https://t.co/YoBt2NLmvm]]></document><document><![CDATA[@MisterTati @MrSergio8 Los del Rayo estarán tirándose de los pelos y más como el Albacete suba y ellos bajen]]></document><document><![CDATA[@marcos_hac @juanmsomoza @elmundoes @CiudadanosCs En solitario no sé si podrá, la verdad. Pablo Iglesias sabe que e… https://t.co/KarMcjqKIW]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD Entonces sí cualquier civil dice algo y lo sancionan por que son autoridades aunque no estén de serv… https://t.co/gellhchgpv]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve Venga alex, buscan eso?, si si si....., vale lo que tu digas.... Solo mira mi ante… https://t.co/hG3DnHvdNU]]></document><document><![CDATA[La siguiente del amigo colocado en Correos la debe firmar de puño y letra Fernando Garea. La vergüenza desconocida.… https://t.co/TmuOJtGWhZ]]></document><document><![CDATA[Chris Cuomo: ‘I’m Not Going to Let People Say’ That CNN, Establishment Media Created ‘False Narrative’ Around Russi… https://t.co/rv7mn5sXSa]]></document><document><![CDATA[@miriamnoguerasM @tv3cat @CatalunyaRadio Ya hay que ser facha para poner esto, Miriam.]]></document><document><![CDATA[¡Vuelve la ilusión! ¡Vuelve @nosoyelpunta !  #LaEspañaQueTuQuieres #Puntarresurrección]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraEstuPPfactos ¿Cómo afectarán los fichajes y el transfuguismo al 28A?. Entrevista con Miguel Barroso y me… https://t.co/Lm21bRbjCz]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @yamenad_asiul @rtve No se dejen engañar, comerán basura de la calle.]]></document><document><![CDATA[@ramonVT2 @Benasque_ @meteobenas @Los4Motocarros Seguro?  A qué distancia está Baqueira de Toulouse? La Val d'Aran… https://t.co/QD7RCnCTt8]]></document><document><![CDATA[@buchlovesthe50s @willofsteel1 @rmartinpalacios @ANGELCALVO17 Oh ah....que triste historia...oigo los violines llor… https://t.co/i5ayYuDzq1]]></document><document><![CDATA[@apastort @Sampelayo @PoliMaza @puertacarmona yo que soy fan de pelis de miedo...siempre he dichos que luna de homb… https://t.co/QClZa1jzXc]]></document><document><![CDATA[No no no los raros son ellos. Se refugian en embajadas o consulados, he invitan al pueblo desinformado a q libren l… https://t.co/53lqFqOBz6]]></document><document><![CDATA[¿No creéis que los candidatos del PP, Cayetana, y C's, Arrimadas, generan rechazo? Todo el día con la maquinaria de… https://t.co/V5Zy4Mjmkl]]></document><document><![CDATA[Este verão vai ser muito podre mas escrevam o que eu digo, 2020 vai ser o meu ano! Rebel Village, Coachella, montes… https://t.co/vus4lyErhd]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor… https://t.co/QPiqackbpM]]></document><document><![CDATA[Ha sido un día largo, me voy a la cama pudiendo decir que he presenciado historia del cine. Sin palabras… https://t.co/DVdGbFgXen]]></document><document><![CDATA[“Valdecilla será el primer hospital público de España que realice la secuenciación masiva de rutina en patología tu… https://t.co/EcGaGMx4uS]]></document><document><![CDATA[@mnmariano Martim, a grande maioria das marcas (e principalmente os Marketers) olham para estas tragédias como jane… https://t.co/nq3VReTPrn]]></document><document><![CDATA[@cobachin98 @tuputomoco 35 diputados son Podemos-IU-EQUO y 7 de ECP-GUANYEM EL CANVI. Juntos hacen 42. El Ministeri… https://t.co/Rp95K0rFWN]]></document><document><![CDATA[@javierares 5º. datos medio obscuros del Sky.  Respecto a los perjuicios para la salud del deporte, muchos ya sabem… https://t.co/TtVXdUwFvn]]></document><document><![CDATA[Ven de Beek⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣]]></document><document><![CDATA[“El trauma psicólogico es la aflicción de los que no tienen poder” #TraumayRecuperacion #JudithHerman #TEPT #DESNOS #Frasesquellegan]]></document><document><![CDATA[@ErbixaHavie @moedetriana Otra cosa de la que no tiene ni idea, se sale y se llega a casa con el capitote puesto...… https://t.co/GanRcARidS]]></document><document><![CDATA[¿Esto no es un poco, cerrase puertas y clientes? Igual es que no necesitan clientes? 🤔]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena por mi voto definitivo @CiudadanosCs @Tonicanto1  https://t.co/AVB0c1WitB]]></document><document><![CDATA[A través de Christie's, DAVID GILMOUR subasta 120 de sus guitarras, con destino a causas benéficas. Aquí presenta 4… https://t.co/MpD1VqbFe6]]></document><document><![CDATA[@jorgegcastano @elpais_espana Con tal de perjudicar al PP o Ciudadanos los podemitas son capaces de quemar España. Sois un peligro público.]]></document><document><![CDATA[Pues anda que no hay gilipollas que creen que algún día ganarán 60.000€ para aprovecharse de esas condiciones... Lo… https://t.co/eqjDCXNlnp]]></document><document><![CDATA[Trump, como nunca antes lo has visto: al estilo Game of Thrones https://t.co/kZxS4QB6hv #LoViEnUnoTV vía @UnoNoticias]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado a todo el mundo menos a esas empresas que en #InfoJobs ni si quiera se molestan en ponerte el salario… https://t.co/jAxjVeZGdC]]></document><document><![CDATA[Y es verdad hombre, y lo que uno disfruta pasando una hora en el coche en un trayecto que se hace en 10 minutos...?… https://t.co/ezLxU4cPma]]></document><document><![CDATA[@diporte @13JavierS A dicho que los lleva ante cualquier contratiempo por ser un puesto muy específico.]]></document><document><![CDATA[@20m Gran charlatán y multimillonario al que a usted y yo le importamos un  carajo y encima es un comunista muy adi… https://t.co/lSW2VyTMar]]></document><document><![CDATA[Sitios geniales con todos los seres vivos 🐾👣.  . el_bahia_hostel #horadelaperitivo #terrazaelbahia… https://t.co/857yyN4ZZp]]></document><document><![CDATA[Ayuden a la mamá de este amigo, con un RT basta también  https://t.co/mhAAHcSm4c]]></document><document><![CDATA[Sabíamos q @PacoCuenca y  @PsoeGranada CARECEN d un proyecto coherente de CIUDAD para #GRANADA.   Han DESPERDICIADO… https://t.co/u4obSoZep0]]></document><document><![CDATA[Pues segunda victoria italiana del día en Jerez, de Baldasarri. Pasó bien a Augusto Fernández y aguantó delante. Al… https://t.co/N0JaKhjr3W]]></document><document><![CDATA[Vuelve la lluvia y caen las temperaturas https://t.co/5UEPZVzi7W vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[¿Increíble? La, #RegióndeGranada tiene desde playas infinitas a prados alpinos en #SierraNevada]]></document><document><![CDATA[Además un cambio de gobierno puede significar el desconocimiento de las obligaciones por haber sido pactadas de forma ilegal...]]></document><document><![CDATA[Hoy ha ganado la izquierda, la cultura, la educación, la sanidad, los pensionistas, los parados, los estudiantes...… https://t.co/p0o5rs4qVs]]></document><document><![CDATA[@carmenmorodo Cada día, me sorprende. Que usted escriba en la "La Razón "]]></document><document><![CDATA[@dudacrack Que incumpliría el Fair Play Finaciero y nos expulsaría de la Liga de Catedrales. Les pondrían trabas y… https://t.co/RqXGZSwJy6]]></document><document><![CDATA[¿DONDE ESTA #JesusQuintero? ¿No dispone @canasur, aún en manos de un locutor incompetente,de presupuesto para dar t… https://t.co/bqGgAQc1J3]]></document><document><![CDATA[@MenciaCalderon Prueba de que hasta en @vox_es  hay ignorantes de la historia de España,incluso de la reciente]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @JavierCopiloto Malo, bueno, conceptos un tanto líquidos. Si salgo un find a cenar y bebo 2 copas d v… https://t.co/XQx25DVFzV]]></document><document><![CDATA[Vuelos desviados a Santiago por la imposibilidad de repostar en Lisboa y Faro. #grevetransporte  El de Porto se lib… https://t.co/ni5l3VmIDl]]></document><document><![CDATA[Lo vi x la tele....!! pero vaya,  como se escucha por la radio en la voz de @AGarciaBasket ni compracion!]]></document><document><![CDATA[@damiacalvet @JuntsXCat @miriamnoguerasM @LauraBorras @ramontremosa @joseprull Els pressuposts que vostès van rebut… https://t.co/52SMIadYwt]]></document><document><![CDATA[Hoy es el ‘Seminario sobre Perfilación Política y Comunicación de los candidatos a la Presidencia del Gobierno de E… https://t.co/sWYXcUPMHC]]></document><document><![CDATA[Conseguida una Incapacidad permanente absoluta para una clienta con fibromialgia, fatiga crónica y SQM. Gran peritaje de @Perito_DrOrtega]]></document><document><![CDATA[Después de ver la sobreactuación de los candidatos tras el debate y la insufrible sobreactuación de Ferreras, toca irse a dormir.]]></document><document><![CDATA[@marcos7barranco Y en cartelería para empapelar las calles y propaganda electoral?]]></document><document><![CDATA[Lean este hilo para entender el cuadro que el Gobierno ha enviado a Bruselas 👇]]></document><document><![CDATA[-¿Como combatimos un oligopolio? -¿Que tal si liberalizamos el mercado y eliminamos barreras de entrada?  -No. Mejo… https://t.co/f9DvYU2VoS]]></document><document><![CDATA[Veréis la buena acogida que va a tener entre los usuarios de la AP-4 cuando les planten el impuesto después de esta… https://t.co/LpEsuZQ6EC]]></document><document><![CDATA[#Repost intergourmetfood • • • • • • Captain Fish/Roasted Red Pepper Hummus/Charred Apple-Spring Onion/Yogurt/Dill… https://t.co/RZJnMhFEHB]]></document><document><![CDATA[@raulgc86 @Riiache Creo que este año ciertamente la cosa está muy apretada no ha salido un Toy que vuelque las apue… https://t.co/LJE9EaFKFu]]></document><document><![CDATA[Ángel Garrido ficha por Cs para ir en su lista por la Comunidad de Madrid  https://t.co/QrWFBAvBMQ  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[@agossarat @FLNaya Si, com que ara ja queda poc per arruixar (bàsicament fruiters d’ós). El abandonament es massiu.… https://t.co/3T3SyrpxB4]]></document><document><![CDATA[@CarrefourES @CRFresponde Vale que el perro sea una morcilla típica de la comarca Utiel-Requena, pero los etiquetad… https://t.co/Hn6WiV88EK]]></document><document><![CDATA[@catarinabf23 Não, não estava fora de jogo e era o 2-0 para o feirense. Não faltam dúvidas mesmo]]></document><document><![CDATA[@santsfree @sarajones1988 @la__massa @cositasmartinez @Avelimelis @Carmatpor @OnionSabadell @77populacho… https://t.co/LpJaznwbwD]]></document><document><![CDATA[Macedonia, si bonito es el pais, bonito más aún es el frutero. Fotografía - Jd1882® https://t.co/q2yExIhhbo]]></document><document><![CDATA[@TETOCAMOVERATI Si te ha gustado entonces la 2ª parte (Victoria Oscura) yo creo que también te gustaría si no lo has leído ya.]]></document><document><![CDATA[Persona que hace meses que no habla conmigo me escribe por whatsapp: - Me he pasado la noche soñando contigo Mi con… https://t.co/sx5XJnJ6y7]]></document><document><![CDATA[Mira hay un pureta en mi planta y no se como decirle que abra sus ventanas y ventile su cuarto porque lo que hace e… https://t.co/flTwI5yqer]]></document><document><![CDATA[@Sutcliffe_1 @Maccobo Pedro Sanchez se echa en brazos de Alberto Rivera Que lo diga y la gente lo sepamos.]]></document><document><![CDATA[XLV JUEGOS FLORALES DE LA VERA+CRUZ Capilla del Dulce Nombre de Jesús Sevilla, 22 de mayo de 2014 Alberto García Re… https://t.co/BfJjTlrOSf]]></document><document><![CDATA[Dos horas y media en la piscina, igual algun día de estos me da algo xd]]></document><document><![CDATA[@killjulen @silvercius Quien está haciendo el ridículo es quien no sabe que la flora bacteriana de los rumiantes pr… https://t.co/F8MZ8xkA1R]]></document><document><![CDATA[#AvengersEndame #Marvel  deseando poder ir a ver la película. #Mefaltatiempo #FelizSabado #cine]]></document><document><![CDATA[@davidguell @juanmacastano @RichardDees No hablábamos de tu padre. Por cierto, tú se escribe con tilde, soplapollas]]></document><document><![CDATA[En el mediterráneo 🌊 #mediterraneo #elche #sun #amazing #algarapictures #apple #iphonex #playasdeelche en Los Arena… https://t.co/QUvwmfcdjZ]]></document><document><![CDATA[¿Te interesan los rivales de Andalucía en el #NacionalSub12 ? 👉Sigue en directo el sorteo de @FFCV_info  https://t.co/d5sN00Qq8n]]></document><document><![CDATA[@Ivancolomer Faena moderna,  toda por bajo y estocada del Juli. Antologías y demás para la Zarzuela.]]></document><document><![CDATA[A los que comentan lo de Casillas como “parada”, refiriéndose al infarto que ha sufrido para hacer el chascarrillo.… https://t.co/U9MtVMDkfN]]></document><document><![CDATA[@makoeman @despistao1 @MasterChef_es @_FernandoGC_ @pepaaniorte @SyP_tve @angel_syper @elenalauroba @mystery_XX… https://t.co/fbEIiuLudl]]></document><document><![CDATA[Sube y sube!!!! 🤪 #dkbyo #kmsdefelicidad #runnerscommunity en Ciudad Encantada https://t.co/LAcVnkKqjV]]></document><document><![CDATA[@Edlubeth @yuyudecai @bienvesena2210 @elpublicocsr @CanalSurRadio @ComandanteLara @AlvaroMorata @Atletico_MD Jajajajaja...fijo!]]></document><document><![CDATA[-Wendoline es nombre de bachata. - hummm...no lo veo Almudena. - Malena es nombre de Tango? - ese,ese. - quedaba aú… https://t.co/myls8n8SDn]]></document></documents></author>