<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Pandadelaville @LaurentM54 @VeroniquePerrot @LCP @Francois_Ruffin @ParisAeroport Moi j’ai vécu 18 ans sous une dic… https://t.co/YonuE3ReXN]]></document><document><![CDATA[@lareirinha @RosaMar6254 Pues con el PESOE  Con respecto  a la MONARQUÍA  Todo seguirá  igual Nos seguirán  costand… https://t.co/muqhVB7JLV]]></document><document><![CDATA[@BelOlid En #VOX tenemos un defecto insufrible: somos aseados para nuestro cuerpo, nuestra ropa y nuestros espacios… https://t.co/poDkG1yP6d]]></document><document><![CDATA[WATCH NOW: SpaceX to Launch Falcon Heavy Rocket #Nasa @Kennedy Space Cen... https://t.co/zlHo2aP3Dg via @YouTube]]></document><document><![CDATA[Sólo 530 kms a Santiago de Compostela!!! y mañana a Burgos! Hoy llegaremos a Agés, nos faltan unos 17 kms aún pero… https://t.co/DmPKYXmsde]]></document><document><![CDATA[@albago75 @RacloSmith @Bletchey_Park Qué te hemos hecho? https://t.co/KfZnIsY2VS]]></document><document><![CDATA[Siempre agradece por todo..lo bueno..lo no tan bueno...todo absolutamente todo hay q agradecerlo!!💖💖💖… https://t.co/qVLIBMOMpw]]></document><document><![CDATA[miradlo bien es que está hecho para estar en el escenario  #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[La força d'un home que porta més d'un any tancat, injustament, a la presó i és capaç de parlar de la felicitat amb… https://t.co/rk60ceL96p]]></document><document><![CDATA[“Un minuto, un segundo, una hora, un día... mira que lo sabía” esto sí que es vida 😃 sostenida y sostenible‼️‼️‼️ u… https://t.co/6CZsRY3PWT]]></document><document><![CDATA[@marmotitax @caminopassion En albergues! En el municipal idealmente... te darás cuenta que es parte del camino, tod… https://t.co/YyMKuQOUIw]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/PmZ5DLPVGu]]></document><document><![CDATA[Cuando tú domingo empieza con un brunch donde tienen una mesa con los mejores quesos gallegos, jugos y frutas natur… https://t.co/TigtJBlro0]]></document><document><![CDATA[Nosotros también te queremos @jaimefb44  @unicajaCB, no te vayas nunca!!!]]></document><document><![CDATA[só pra vcs verem como a FLUP é uma faculdade foda https://t.co/t15WVqkOO3]]></document><document><![CDATA[@CanovesAriadna @Parrramarta Creo que va a ganar escaños pero no creo que sea tercera fuerza simplemente por el hec… https://t.co/iwoSg5owQA]]></document><document><![CDATA[@LatinBillboards @silvibadiali @JLo @shakira @RomeoSantosPage LUIS MIGUEL👏👏👏👏👏😘💚]]></document><document><![CDATA[Y van 11... #PremiosSM19 en Puerta del Sol Madrid https://t.co/h2m0etfNOc]]></document><document><![CDATA[La vecina de abajo siempre va de brazos cruzados...y voy abriendo yo las puertas y la muy vaga ni los descruza...ho… https://t.co/kiCcPZeyfs]]></document><document><![CDATA[@mmargarida1922 @filipatorresr @biamendess28 @chica_vsc_ @Leonor_viamonte my girls love u all]]></document><document><![CDATA[Es un descubrimiento para ellos, y a ti te da una alegría inmensa al ver cuánto les interesa y cómo quieren compart… https://t.co/QkUYHlwP6M]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Quedan muchos dias de campaña..Que sera lo proximo que diran de Pedro  Sanchez..]]></document><document><![CDATA[@daz_soraya @guardiacivil @interiorgob #EquiparacionYa #Jusapol #JusticiaSalarial]]></document><document><![CDATA[Exciting day 1 of the World Congress for Hair Research in Sitges, Spain #WCHR2019! Really enjoyed presenting my stu… https://t.co/lNHxOOhXXi]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias En lo cinestesico ando con mi.portátil  #FelizJueves en escucha 1/3. El mando lo apago yo aunque a m… https://t.co/5SjXiRVCr6]]></document><document><![CDATA[DOMINGO DE RESURRECCIÓN   "Cristo ayer y hoy, principio y fin, alfa y omega, suyo es el tiempo y la eternidad. A Él… https://t.co/ZNkERX1y34]]></document><document><![CDATA[...usa tu inteligencia y tu corazón, pues al final será juzgada: premiada o castigada cada acción!🔝]]></document><document><![CDATA[Helooowwww, pagi yang dingin ini, ku harus menyiapkan kerdus 30kg buat dianter ke rumah bos. Sekarang mikir bawanya begimana lololol]]></document><document><![CDATA[Avui he mostrat com es fa una cerca bibliogràfica a la sessió de @bibliosalut de protocol de cerca, gràcies a les n… https://t.co/A0fCeTAyAZ]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral prohíbe a @vox_es estar en el debate a 5 de @atresmediacom, la misma Junta que permite que los g… https://t.co/p1GWEn0NAP]]></document><document><![CDATA[@ANAISABELrondo6 @MarotoReyes @sanchezcastejon @PSOE @psoe_m @psoealcorcon En ello estamos 🌹🌹🌹🌹🌹]]></document><document><![CDATA[@NoticiasTVE por favor, le podéis poner al pobre muchacho del tiempo una americana de su talla? https://t.co/wdWIVirhqw]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT @Marenostrum28 Doncs si és, pel seu caracter demostra q no li va gens bé]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Hoy vi en TV a Pablo Iglesias y sigue sin gustarme para gobernar en coalision con el Psoe.. #FelizDia..]]></document><document><![CDATA[[30/4 0:43] Mama ❤: Anda q estaba q se iba a salir el corazón [30/4 0:43] Mama ❤: No ves q me gusta hasta leer a ve… https://t.co/HGCF58A2Rf]]></document><document><![CDATA[@jmgomezsoriano @ej_molina_c @Shora @escepticos @cescept @FerFrias @farmagemma @Farmacarlos @Farmaenfurecida @jvicenteprieto Exactamente!]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos tenido la charla orientativa para nuestros interventores y apoderados que nos acompañarán el próximo domi… https://t.co/sKnzdVj2Te]]></document><document><![CDATA[Mi marido cedió su silla en el tranvía, por lo visto acá nunca alguien tiene este tipo de gesto.  Este muchcachito… https://t.co/we9sE5z67A]]></document><document><![CDATA[Dos días! (@ Hotel Castilla Termal Monasterio de Valbuena in San Bernardo, Castilla y León) https://t.co/QL4WT4uxTG]]></document><document><![CDATA[Hola lunes, no hay nada más bonito que empezar la semana sonriendo a la vida y que mejor que con ellas ...!!💕💕… https://t.co/BrgHUuc74I]]></document><document><![CDATA[A mi madre le apasiona hablar de mi cuerpo y todo lo que tengo que cambiar y a todos los sitios que me va a llevar… https://t.co/zhdbn2C7bT]]></document><document><![CDATA[Hacer memes sobre la semana santa ✅ Criticar a las personas que la siguen y pensar que son menos que nadie por cree… https://t.co/BEWJ4UaM9c]]></document><document><![CDATA[Estan los ilustradores dándolo todo. Venirse. @espacioerranTe @MadrigueraShop #CreadoresASueldo https://t.co/DPBLhaoNYi]]></document><document><![CDATA[@rubenalvesbmx , não te conheço, mas pelo que o Paulo me diz e pelo que aparentas ser , um rapaz 5*. 😊]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @ElSaltoDiario Mientras no se cambien Jueces amiguetes de chorizos, sé librarán. 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[Buenos días bonita qué guapa estás hija que pases un buen día https://t.co/BOXOzr9JTn]]></document><document><![CDATA[Espérate que ahora va a hablar de la #mujer .... ahora es cuando en serio me enfado !!! #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Por odio a la cucaracha, la hormiga votó al insecticida. Murieron todos, hasta el grillo que se abstuvo #28Abril #VotaPorFavor #28A #28A]]></document><document><![CDATA[@Miquel2XTI @portia2day @marianjubany @KRLS @elnacionalcat @ramoncotarelo @jm_clavero @pilarcalvo13 @jordigalves Totalment d’acord]]></document><document><![CDATA[@GarciamonteroA Aquí una mujer arrastrándose por un voto al partido machista.]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE, @Albert_Rivera habla de votos constitucionalistas. Y los de la derecha lo son? Lo digo porque la d… https://t.co/XbtABqPuky]]></document><document><![CDATA[Aquest divendres.... a les 20h al Núria Social... entrades anticipades a la Cantina del Núria Social. No deixis que… https://t.co/ururexLalR]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vanecorlao @BaaresCaro @vizacaino24 @liromantica1 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/24e4Ul5l41]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero @RamonaDiazpav Ooooh! Jodo mañana? A yo no se si podré ir,, bueno haber,,,,,, 😃]]></document><document><![CDATA[@olisab1949115 @lobs Benalla n’était pas le garde du corps de Martine Aubry ??]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @AlbanoDante76 , aquesta gallineta és família de "La vaca de la mala llet", la coneixes? La fa parla… https://t.co/ymcYweCUTM]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂😂😂que guarros son😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@ViajamosJunto @lagran_escapada @EXITMadrid @Recuerdos_Mo @funtravelven @ViajarPasiones @Marcovolador1 @maruxainab… https://t.co/hNtDiYA7WW]]></document><document><![CDATA[2 meses sem beber ice tea da lipton. Estou no céu por voltar a poder beber]]></document><document><![CDATA[@ICarmonaP O presente distópico y sobre nuestras manos 😶 https://t.co/ryTK2t744B]]></document><document><![CDATA[La Comunitat Valenciana pierde un puesto en el ranking y ya es la sexta más pobre https://t.co/ZSmBfdFjz1 vía @alicanteplaza]]></document><document><![CDATA[#SinViviendaNoHayFuturo  @CMunicipalista @Isadeeme https://t.co/0ac5M1dIMU]]></document><document><![CDATA[como aitana y zayn saquen una cancion juntos me teneis q recoger del suelo cn pala]]></document><document><![CDATA[Ehhh @DavidLafuente creo que ya sabemos la noticia 😂 @TonyAguilarOfi se adelantó 😂]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas Yo porque tengo que llamar a una línea de pago? Para contactar con un transportista de celeritas de… https://t.co/0INZ6PDJ5D]]></document><document><![CDATA[@aquisolodepaso Jaja, es un recurso estupendo 😉😂😂 Buenos días, de paso.]]></document><document><![CDATA[@quetemuevas @LuisVMoreno @AugustoFenollar @s No estás informado del programa x lo que veo. 👇 https://t.co/TekQMS0nSB]]></document><document><![CDATA[cara o jpn deve ser um laboratório muito foda, meu deus, se eu tivesse  lab desse na estacio eu estaria mt mais segura pra ir pro mercado]]></document><document><![CDATA[Todo lo que ocurre durante el día del #BandodelaHuerta te lo contamos en @La7_tv  #PrimaveraenLa7… https://t.co/swchsiog7X]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Q chula!!! Gracias, esta creo q la puedo usar, sin q  me queden fuera los detalles 😘😘]]></document><document><![CDATA[Otra de nuestras Preciosas camisetas ♥️ Y en blanca  también “Divinas” Que ya tienes disponible en tiendas 🛍🛒⬇️ con… https://t.co/jbVyMP39zO]]></document><document><![CDATA[Espacios Plurales: El amigo americano, enseñando sus poderes https://t.co/cSaMRxtRrh]]></document><document><![CDATA[@csalamero @Pilarlimon @PilarNavalB @mavidonate @raul_eboca @Manuel_eboca @IsabelAraLopez @HomedesMarc @jlpouy… https://t.co/LkucLFo8fL]]></document><document><![CDATA[Es bonito ignorar a todos y empoderarme de mi ser para cuidarme de comentarios tóxicos]]></document><document><![CDATA[Con Diana López, hermana de Leopoldo, hace unas semanas. Qué incertidumbre! Mi apoyo total a la democracia/libertad… https://t.co/eNaHkevlW8]]></document><document><![CDATA[Vendo chalet individual en Santa Maria del Tiétar,  Ávila en 115.000 €. Gran #OPORTUNIDAD. Con piscina de 32 m2, pa… https://t.co/eJM3UU8mMJ]]></document><document><![CDATA[@MilagrosLeivaG @ppkamigo Cuando no Milagros "la Llorona" Leiva dando falsas noticias.]]></document><document><![CDATA[Travis: How old is he? Walt: His eight in January. Travis: His seven then.  Walt: Yeah... see, what I want to talk… https://t.co/FyTnNrLDyV]]></document><document><![CDATA[#Guillena nos ha vuelto a dar hoy más de tres mil razones para seguir trabajando por ella. ¡Gracias!… https://t.co/H7jKwwMSen]]></document><document><![CDATA[Los Leos tienen intuición, mucha con la realidad,Y un doble sentido, suele fallar, muy poco siempre lo acierta, jaj… https://t.co/kytmUBatFR]]></document><document><![CDATA[@JMaNunezBlanco Más de dos millones y medio de votos #pocabroma  1 diputado en por Badajoz que cuesta digerir Y un… https://t.co/X68px4CDtQ]]></document><document><![CDATA[@yevoclip Sí que es fácil escaparse de estos centros y campar a tus anchas.]]></document><document><![CDATA[Abrir la hucha y que haya más de lo que esperas https://t.co/LmeQuT9R5A]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @MarketGardenRnR @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/LNJdcf8yZb]]></document><document><![CDATA[@GeorgeAlexct @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/nEIc3ajIgo]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @avachemtrail CAbreAdA https://t.co/831sGJysOB]]></document><document><![CDATA[@EvartGurleyV El caso de Gendry, le tiró a la mujer equivocada... la que desde niña le dijo "Yo no soy una lady"...… https://t.co/ILYse9Okte]]></document><document><![CDATA[Donald Trump asegura que Vladimir Putin no quiere intervenir en Venezuela https://t.co/6xJiiAQzad vía @elcomercio_peru]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Not sure u know... ou então é outra, idk mas q cortou o cabelo assim só me lembrei de ti]]></document><document><![CDATA[Avui em tingut una posta de sol, acolorida al #deltadelebre @ARAmeteo #324eltemps @aquilatierratve @jacobpetrus_tve… https://t.co/Mv6qi4W0uR]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ Pero si yo no soy maquilladora hija mia jajaja te estoy diciendo que por mucho que te joda, que lo entiendo… https://t.co/LTruPxcGIk]]></document><document><![CDATA[@pater112 @copeavila @auxirueda @religion_cope En octubre te confirmaré !! 😜]]></document><document><![CDATA[Votar a la izquierda está bien, votar a la derecha está bien, votar a un señor que ha dicho por su boquita que el c… https://t.co/c8GMkZJrOL]]></document><document><![CDATA[✖️Mi objetivo no es vencer a los demás, es vencerme a mi misma✖️🔜. ~Una pasión🍀. en Lepe, Spain https://t.co/sgV5rzbujc]]></document><document><![CDATA[@CCOOAM @paccoomisiones @ConsueloNS @syndiko https://t.co/EMFM8K3cEJ Es esencial la respuesta FEMINISTA ante los in… https://t.co/z0OszE0VXo]]></document><document><![CDATA[@kim4guk E vocês todos orgulhosos com essa merda,fizeram uma grande coisa parabéns 🎉🍾 abram o champanhe e ponham fo… https://t.co/eX85DYxAAP]]></document><document><![CDATA[@HikariNHana @Media3Estudio @cinemadeinasia @myasianmadness @blogvisual #mutafukazBD]]></document><document><![CDATA[@d_rusc @Anantpeldret @elventdelnord @anna_mgc @NUMANTI1 @v_lilet @icemanlaw @Genius9691 @RissosGracia… https://t.co/UL0N1jBG3r]]></document><document><![CDATA[@iescolar Y no se te olvide tampoco estarán en el gobierno y no tendrán donde robar]]></document><document><![CDATA[I just finished kick scooter riding 5.97 km in 42m:45s with #Endomondo #endorphins null]]></document></documents></author>