<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El drama de que no pueda llevar nada rosa bc tengo el pelo rojo  arroba policía de la moda qué hago]]></document><document><![CDATA[@lilithsatan @lavozdepinto @miriamrabaneda @popularespinto @pablocasado_ Espero que no tanto. Hasta fin de mes tiene tiempo de confirmar aún]]></document><document><![CDATA[Esto me indica que debo repetir 4 de primaría, ¿En qué momento descubrieron los otros planetas?]]></document><document><![CDATA[@BusCompostela @SCQ_Centro Son los que salen de la calle De la Rosa destino Milladoiro]]></document><document><![CDATA[#SigneuelConveniJA #AmpaSí  #VolemDecidir #AFAquegestionaMenjadorquefunciona #Lleida @CCSegria @carlesvega… https://t.co/tG0s3mUkVo]]></document><document><![CDATA[Noche en #Nerja con la mejor alcaldesa para su pueblo por el @psoe, con las políticas del PSOE un gobierno local ce… https://t.co/QfCVA2jYEO]]></document><document><![CDATA[La "prisión militante" de las reclusas rojas y feministas https://t.co/pKphSTIEKR]]></document><document><![CDATA[Las obras que se perdieron en el fuego de Notre Dame (y las que fueron salvadas gracias a una cadena humana) | Cult… https://t.co/nvp8rfRJYz]]></document><document><![CDATA[Hace ya una semana y unas horas que ví #ENDGAME y aún no la he superado]]></document><document><![CDATA[te quiero muchísimo, gracias 🧙🏻‍♀️@lolaindigomusic https://t.co/iHJIolzjA5]]></document><document><![CDATA[@estrellapuerta_ Me has prometido eso pocas veces q no la miró bicho bruja demonio]]></document><document><![CDATA[Cuando eres parte de algo mas grande que tu, te hace ser mejor y eso significa ser un equipo 🏀💪 #cba #cbalcobendas… https://t.co/csdu9HElyB]]></document><document><![CDATA[@Nofotis2 @mariamvx_ Pues eso mismo me pasa a mí con Candela y María Jesús?jajajajaja k arte lo k yo digoo..para gu… https://t.co/sAwiZEVVMh]]></document><document><![CDATA[Las palabras hirientes, los juicios, las opiniones infundadas, críticas malintencionadas, etc. Cada una de ellas so… https://t.co/wKmJ7J0QMh]]></document><document><![CDATA[@c_delascasas @gabrielrufian Es todo un lujo que ponga en el foco lo que realmente es importante de un país]]></document><document><![CDATA[Obrigada @Mariana_Brit0 por captares a prova de que eu sou um doce de pessoa para crianças e até as ajudo a meter a… https://t.co/WJ4tmZTOPD]]></document><document><![CDATA[¡¡Vamos Venezuela!!  Os deseo toda la suerte del mundo.  #OperacionLibertad #VenezuelaLibre]]></document><document><![CDATA[Jon Snow no ha leído a Lévi-Strauss #JuegodeTronos https://t.co/6mOmEODJa1]]></document><document><![CDATA[Y éste #pequeño #barbitas tan #majo es #Kazan, el otro #perrete al que hemos estado cuidando y paseando en su casa… https://t.co/Lkv00NU0HA]]></document><document><![CDATA[Fabulosa cena en quinquerestaurante 😋 😋😋 millones de gracias @CarlosGriffog por darnos de cenar de maravilla. Una g… https://t.co/tBOGLGloM1]]></document><document><![CDATA[Chinese government : STOP yulin festival! - ¡Firma la petición! https://t.co/ouCyW51PEj via @change_es]]></document><document><![CDATA[@_CarlosRivera @canalfiesta Oleeeeeeee y oleeeee y oleeeee viva andadalucia y viva tus riveristasss gaditanasss!!!!]]></document><document><![CDATA[@gorkanunez @ArturoCasadoAld @cbalsalobre @tamyta2001 @Vdot_Spain Ya no entiendo que alguien de 14 años pueda pensa… https://t.co/JDxzFYcAj5]]></document><document><![CDATA[@okdiario Trabajo arduo pero están en su derecho,y han pasado cosas muy raras!]]></document><document><![CDATA[@OeilSurLePasNet Il est donc tranquille lui , il ne sera ni broyé ni tué par le travail !!]]></document><document><![CDATA[eu só queria encher o cu de cachaça e rebolar a bunda com os amigos q eu gosto 😭💔]]></document><document><![CDATA[@Tesa29053098 @RosaMar6254 @ahorapodemos @Irene_Montero_ @mnka_SRRr @JimRipense59 @orto1941 @Lailoken__… https://t.co/8HYd3kx46T]]></document><document><![CDATA[Quién lo imaginaría, De Guindos dando opinión positiva sobre España y como gobierna P.Sânchez!!]]></document><document><![CDATA[Señores de @NetflixES y @NatGeoEsp , por qué el documental "Nuestro Planeta (One Strange Rock" no tiene audio en español?]]></document><document><![CDATA[Llevo un mes que duermo poquísimo y estoy reventada en todos los sentidos]]></document><document><![CDATA[@annagrauarias @FAQSTV3 I jo esperant a que te'n vagis i, si pot ser, no tornis. Menystenir al MHP @KRLS és propi d… https://t.co/FgmsFUrsnY]]></document><document><![CDATA[En su pais hace esto y la lapidan. ¿No se da cuenta de que va a conseguir que la lapiden aquí también????]]></document><document><![CDATA[Señores/as a ver si nos aclaramos, poner apellido república no necesariamente te hace de izquierda. Q hay una empana general!!!!!]]></document><document><![CDATA[@carosalgado_93 Algún día llegaremos a nuestro destino jajajajaajajajaj tuuuu tranquila bebé]]></document><document><![CDATA[Empezar a desarmar mi casa, para armar mis valijas hacia mi nueva casa, que mezcla de sentimientos. https://t.co/qAcDb0akNx]]></document><document><![CDATA[Que lindo la felicidad de esta chica, que me cruzo el freestyle. Me encantan sus notas, su manera de ser, pelearla.… https://t.co/PjNZ5KnZOS]]></document><document><![CDATA[#SalvameOkupa4 Kiko H te mantienes ahí por desprestigiar a los demás, a veces con mentiras. Es repugnante Torquemaditas]]></document><document><![CDATA[@pauv1979 Para mi, como partido ya no existe. Si solo  son grupos organizados de protesta contra la injusticia y a… https://t.co/w3X8BrkXVV]]></document><document><![CDATA[¡Os esperamos!   Podéis colaborar con aceite, leche, zumo, conservas y alimentos no perecederos.  Estamos en la pue… https://t.co/9TCoDa3s0c]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Tal cual, ministra. He ido a la sanidad madrileña con la tarjeta del Servicio Cántabro de Salud y me… https://t.co/RWLrZZYnJ2]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/1GOAVsEVxv]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Mi voto es para usted por q sabe valorar a todos x igual]]></document><document><![CDATA[📽 Entrada del Señor de la Sentencia en la Campana @Hdad_Macarena #Madrugá #Madrugá19 #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/8K4CfupMCO]]></document><document><![CDATA[@PaquiCastilloG1 @AlbaCatal1 @cesciglesies @ChakirelHomrani Y lox trabajadorxs]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoSola94 No, no lo sé, ¿muchos? Sé de gente que ha acabado en el PSOE/PP con quien, con matices, podría compa… https://t.co/QGSIAyUDpQ]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/fVE4XjWBFC]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning #GutenMorgen  "Pero la vida es corta:  viviendo, todo falta;  muriendo, todo sobra".… https://t.co/edUxjTbnet]]></document><document><![CDATA[#vivalavida184 como es posible que se ensanche desde la Tv la figura de un chorizo, violento, machista y delincuent… https://t.co/wiRMsbFXV5]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @agustin70199736 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/No8ICv6UFG]]></document><document><![CDATA[@julioescritor @NoEstoyPaTontAs Que se vaya de a donde nunca tenía que haber llegado. Producto típico de unas prima… https://t.co/gBmi2x1KEP]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS Ni me acordaba... y eso que viajo y todo, pero los madrugones persistirán, me temo, así que...En fin,… https://t.co/pBob0tnwgn]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @MarisaVargas_R @sanchezcastejon @PSOE Por favor que esté lo que trae es la ruina para todos los Españo… https://t.co/TJ1wOC055f]]></document><document><![CDATA[@JucilAlmeria @guardiacivil #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/PZAZ56uA7V]]></document><document><![CDATA[@realmadridfra @diarioas @marca @fredhermel @ArianeBrodier🇫🇷🇪🇸🇮🇹🇵🇹@Cristiano @PSG_inside #NotreDame… https://t.co/d77wniZ0Ub]]></document><document><![CDATA[Quién lo imaginaría, De Guindos dando opinión positiva sobre España y como gobierna P.Sânchez!!]]></document><document><![CDATA[La fuerza de tus convicciones determina tu éxito, no el número de tus seguidores☀️|🌑 en Totana https://t.co/2gXULhmjhD]]></document><document><![CDATA[El centro como tal, en ciencia política, no es nada.  Simbólicamente sí representa la moderación y la sensatez. Y e… https://t.co/a0d3I1MIxE]]></document><document><![CDATA[@XavierDomenechs Lo cierto es que coartar la libertad de los que quieren hablar no está bien,pero tener que tragar… https://t.co/eUWdeu8JZ5]]></document><document><![CDATA[Lista para el #Sábado #ComidaFamiliar #Cine #Vengadores #Avengers #Endgame #MeriendaPrimasAmigas #LoQueTeRondaré… https://t.co/kY3UIQg1DA]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 No es por echarme flores,  pero la que tiene to el arte de esta pareja, soy yo 😂😂.  Mi marío ha dao un braguetazo conmigo😂]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestras concejalas @mariatuitea e @Inesrif participan en la lectura continuada sobre #MujeresyDeporte de la As… https://t.co/ktBMKus3j4]]></document><document><![CDATA[@Carlos71908200 @salvameoficial Q poca vergüenza tiene Car_Mur...esta asquerosa nunca acepta las críticas]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/rmViftQFx3]]></document><document><![CDATA[El mundo al revés , los q dejan votar no són democráticos y los  q quieren que votemos sólo lo q ellos deciden són… https://t.co/Ib14guLP9J]]></document><document><![CDATA[@Azul615 Pues sí,muy cierto lo que dices,no amar y ser amado debe ser duro,aunque salga a veces mal,nunca dejes de… https://t.co/44QYftBhlU]]></document><document><![CDATA[Tradicional celebración del día de la madre en Playa del Puerto de Sagunto https://t.co/mzvJJnCxkt]]></document><document><![CDATA[@mahn Qué tensión de noche hemos pasado entre unas cosas y otras. Madre mía.]]></document><document><![CDATA[@vox_es @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/XKmWYBObpD]]></document><document><![CDATA[per primera, única i última vegada: què bonic escoltar el balanç electoral funerari de Cayetana! Que vagi bé marquesa!]]></document><document><![CDATA[Porqueel esfuerzoy el coraje de seguir me mantendra firme ¡!¡¡¡ https://t.co/HV9zklZyhq]]></document><document><![CDATA[Qué vacío tan grande al terminar “Algún día no es un día de la semana” de @lasclavesdesol. Qué maravilla de histori… https://t.co/gXroWXmggN]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos defiende un Proyecto para una sociedad más justa, solidaria e igual.  Tu voto es núcleo de nuestro f… https://t.co/WplnK6XPQh]]></document><document><![CDATA[#peluquería #belleza #beauty #cabello  #Artego #color en Barraco, Castilla y León, Spain https://t.co/FV0mKn7FUU]]></document><document><![CDATA[@The_Romer_Crazy @Sergio_Ramos_A @pablocasado_ No soy yo la que tengo que hablar de esto. Y como dijo Jacques Rouss… https://t.co/tSwXCXvhuK]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de juventud, para que todo el mundo vea de que calaña somos....]]></document><document><![CDATA[@paquitaemma @JosExpsito5 Tienes hasta mañana,buenas noches,👍😘😘😴 https://t.co/HfGe8SLy9l]]></document><document><![CDATA[———————————————————— ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entrenamientos personales ✅ Subida y bajad… https://t.co/K3JF0TC5fq]]></document><document><![CDATA[@marcriera80 @AlteaAlcalde @IdiazAyuso Ofende quien puede, y no quien quiere. Besitos]]></document><document><![CDATA[¡Pues que hubiera pegado tiros en la nuca, hombre! ¡A quién se le ocurre ser jefa de personal en un puticlub!]]></document><document><![CDATA[@Viveselmomento @Azor34688233 @__paaatri @__paatri es una frustri, habla de su polla y sus cojones, luego los busca… https://t.co/l5Nie4J0Lj]]></document><document><![CDATA[Witches-Bitches casi al completo. 😍🤩🤟 #lasdesiempre #amiguitas #wannabe #animoopositoras #osqueremosyapoyamos en Al… https://t.co/jtxTvCMtgU]]></document><document><![CDATA[En su pais hace esto y la lapidan. ¿No se da cuenta de que va a conseguir que la lapiden aquí también????]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Belén Esteban se está portando con Gus de acuerdo a la mala educación que tiene]]></document><document><![CDATA[@ggmulet @lasprovincias Ni "zorra" idea me gusta mucho el campo pero me e criado en "asfalto"]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Defendiendo a Vox eres en lo económico ultraliberal, en lo social ultraconservador y en lo… https://t.co/y1iYJbO28b]]></document><document><![CDATA[literalmente o macho fodido e frustado que quer colocar a culpa de toda sua miserável vida nos outros, quando a cul… https://t.co/AhmnN56LtQ]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni No tergiverses mi tuit, por favor. Me he limitado a mencionar el entorno y la puesta en escena lo q… https://t.co/3vh0qDdJLX]]></document><document><![CDATA[Syial baru sadar harga headphones yg ini udah bisa beli si Quincy https://t.co/NeoQqCGYri]]></document><document><![CDATA[Cuando empezó SV dije q seguía a Lozano pero q me habia decepcionado que aun así lo valoraria x su concurso, tengo… https://t.co/SzwyItwGl0]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jpqT8txjal]]></document><document><![CDATA[O meu gato é tão molengão que hoje ao levar a vacina ficou deitadinho a ronronar e quase a dormir 😂]]></document><document><![CDATA[@nikedice Buaaa,, yo me he desvelado y aun no conseguí dormir na más q 2h..asi q hoy peor q tú hija,, feliz día]]></document><document><![CDATA[3a feira, 23 de Abril irei até ao @TeatroTrindade para um pequeno concerto no âmbito do Festival Ciclo Mundos. Apar… https://t.co/5fYDDsgi3G]]></document><document><![CDATA[Así es como se debe marcar la boleta del Senado si queremos que el PP obtenga mayoría 🇪🇦🅿️🅿️🇪🇦 https://t.co/YTWqgyo6jI]]></document><document><![CDATA[Pasear por Cádiz mientras escuchas Carnaval debería considerarse una de las primeras maravillas del mundo.]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto en Jerez y salió el Cristo de la Expiración y el Descendimiento @JerezCofradeTV @HermandadCristo https://t.co/4gJMT5KWds]]></document><document><![CDATA[Gerencia Hospital 12 de Octubre: ¡¡¡¡ S.O.S !!! ¡¡¡Las Urgencias Generales del Hospital 12 de Octubre necesita tu A… https://t.co/3jwIPa46wd]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @analopezz_ Dios a mi Mimi me responde y me caí para tras  dios mío mimi firma de disco spot Andal… https://t.co/c6WgiCBT3K]]></document><document><![CDATA[@ALEXMARIEGES @HospitalSantPau Alex suerte  y recuerda.........."Mary  poppins"🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[@mmariacm_ Que energía me das... Veo que las cosas son posibles. Enhorabuena!!!!!]]></document></documents></author>