<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Mihai_Banu20 Y eso os enorgullece a los almerienses? Si fuese verdad el que quedaría como el cu.o sería el.]]></document><document><![CDATA[Es conmovedor ver a @chanihenares y a @JorgeBustos1 tirarse los trastos en directo 😁... estáis nerviosos a la extre… https://t.co/OcyS1TJHSU]]></document><document><![CDATA[@AbgJoangel28 @jguaido ...solo hablas cómo para llevar la contraria, te haces el pesado y sabes que la gente te tie… https://t.co/HKKcFKlDBh]]></document><document><![CDATA[Conversando de manera casual en el aeropuerto de Barcelona con el compańero hipolitomejia en T1 - Aeroport de Barce… https://t.co/iXwjlXtKXg]]></document><document><![CDATA[@tolivern A mi se mi hizo largo, eso es verdad. Pero yo no me pego con nadie y menos con usted 😘😘]]></document><document><![CDATA[@Oscar__Grouch @alcalacesar1965 claro, lo que era un fake es que se pudiera lograr. Ni siquiera bastaba con que se… https://t.co/nRdwAne7RB]]></document><document><![CDATA[@Anna96Casad @maragalindo92 @utena30 @AlejandroZ_ @Fercanro95  hayáis tenido un feliz finde tengáis feliz semana os valla bien]]></document><document><![CDATA[Down to the long weekend! . #JapiTrails #enduro #enduromtb #downhill #downhillmtb #mtb #mountainbike #dh #jump… https://t.co/CgG8ckWl3t]]></document><document><![CDATA[Goooooooolll por que mierda mo tenéis la misma actitud en la primera parte!!!]]></document><document><![CDATA[@julwiki @juanrallo @DNMRULES Por muy alta que sea la estimación cuantitativa que uno haga de la estupidez humana,… https://t.co/vLuXF4FsAR]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/8uMCBiqo8e]]></document><document><![CDATA[@carlossevillis @trecebarrera La verdad que si. Y eso que que me da de comer,debo esforzarme más. Es una pena]]></document><document><![CDATA[El reto de 100 caras en 10 días. He hecho 20 más, sólo me quedan 20!! #Reto #Challenge #Guzmán #Jesus_guzmán… https://t.co/qTV6ckW4k3]]></document><document><![CDATA[@UlyFormoso Un asesino siempre es un asesino sin que su sexo sea condicionante. Si ocurre más entre hombres que en… https://t.co/k0XJ8s8O7N]]></document><document><![CDATA[@CasaReal Eso es lo que nos espera, los enemigos de Europa no dejan en su empeño. Es una guerra satánica contra nuestra civilización.]]></document><document><![CDATA[La diferencia entre Brake y el actual, el eslovaco Vladimir Furdik, es bastante viéndolos en una foto comparativa.… https://t.co/tcgivzEwrN]]></document><document><![CDATA[@jorginho_77 Desde luego, no ye solo un tanque, y más por la cláusula que tien... Sin duda]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs es un partido sin escrúpulos ni vocación de servicio. Este es su estilo: presentar mociones "para toc… https://t.co/vQBtEi8cIR]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: Las tres batallas del 28-A | Opinión | EL PAÍS https://t.co/iAjdOuuvOL]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Si, miedito me fa escuchar a la mejor preparada del gobierno, como decían todos los medios de comunicación]]></document><document><![CDATA[@InigoMartinez @LaLiga La etiqueta de New Balance de la camiseta, el dorsal del pantalón, los cordones y el Athletic Club de la media]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @juanje1996 @NutriRebel @PrimalCefe @Puuig33 Disfruta del arte entonces, pasa de nosotros y de Twitter. Saludos.]]></document><document><![CDATA[Para ser mejor, hay que concentrarse en el propio potencial y no en los límites #TacoMensajero]]></document><document><![CDATA[Hoy #DiaDelLibro quememos todos los libros de Marx, en señal de que esta lectura debe ser desechada como lo que no debería ser leído]]></document><document><![CDATA[Martes Santo ~PENAS~ en Cofradía del Stmo. Cristo de la Agonía y María Stma. de las Penas https://t.co/cFdLj6kztj]]></document><document><![CDATA[@daguitovaldes @CubaManada @ihoeldis79 @golrenier @InderCuba @CMontiller @cronicarian @jarguelles10 @jit_digital si… https://t.co/EnOj0TO56r]]></document><document><![CDATA[Yo llevo mi bandera bien alto y no la oculto nunca! ❤️🇪🇦 https://t.co/lGHRHizTLG]]></document><document><![CDATA[Me ha hecho cambiar de opinión Me ha mandado un tocho marxista cultural y un vídeo de PACMA  Ya no soy de VOX jajqj… https://t.co/WtRljNKvmx]]></document><document><![CDATA[@JbsJos Jo, profesor y amigo. Qué agenda! Ah, te acabo de leer con la entrevista que te han hecho en el La Verdad. Me gusta mucho.]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @ESdiario_com El ruinas y con una cara como el cemento armado.]]></document><document><![CDATA[Yo, de este final de infarto, me quedo con Erikssen. Pierde una pelota estúpida y le cuesta el empate y la eliminac… https://t.co/WNaV6uXtOH]]></document><document><![CDATA[@heraldoes Otros partidos llevan condenados por asesinatos y corrupciones y saca a uno ckn6denado por INJURIAS.… https://t.co/ZbeynzzYlE]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @ksmtpay @JJLlopis2 @LibertoPalauSer Pienso como tú,aunke parezca k me contradigo,lo k pasa es k mis… https://t.co/porG2qo9bl]]></document><document><![CDATA[@mariopanadero22 te esperamos ramonlopezruano aquí estamos purgando nuestras faltas por tocar fu remol en Alicante,… https://t.co/yfOwIl5KcR]]></document><document><![CDATA[@adsuara @anafuentesf @el_pais Burocracia y más burocracia. Los sesgos de género en algoritmos lingüísticos son tra… https://t.co/WLRft6nbrn]]></document><document><![CDATA[@cameta2 @sninobecerra Victimas del populismo. Aqui en España mezclado con localismos con ideas propias del siglo XIX.]]></document><document><![CDATA[Si no hay rebujito no es mi revolución en La Pecera",feria De Sevilla https://t.co/HbDdV5a53q]]></document><document><![CDATA[Siendo como lo pinta la noticia, parece obvio que tampoco solicitó a la AN el allanamiento a la inmunidad parlament… https://t.co/9pjsnUuAYx]]></document><document><![CDATA[Qué gobierno, del color que sea, solucionará de una vez por todas la vergüenza del voto rogado? No les interesa el… https://t.co/B9d9bkY9Pt]]></document><document><![CDATA[Pecha de andar, pies colgando.... en Mezquita-Catedral de Córdoba https://t.co/Q1crSUYeot]]></document><document><![CDATA[Arcos de la Frontera-Cádiz. Año 1959. Mujer embarazada, cargando un cántaro de agua al “cuadril”, por una plaza de… https://t.co/MyqNBdUb8Y]]></document><document><![CDATA[@Mcpey9E Pdoe pepe ciudagramos v😈x potemos.... dais pena verguenza y asco. https://t.co/3FBwu04XV0]]></document><document><![CDATA[@osoguoso @MrpYA45 Atento que ahí puedes tener mi nuevo nick ahora que hay un cambio de user gratis (no)]]></document><document><![CDATA[Schlichting: "Me niego a creer que los españoles seamos cucarachas ni debamos tratarnos como tales" https://t.co/BLVv9A2MKs]]></document><document><![CDATA[@IdahNielsen @twobigboysblog @mymws @ShineOnForever7 @PassionSpoon1 @re_hungry @MiggyLovesFood @lengualista… https://t.co/sQ70r5bGnp]]></document><document><![CDATA[¿Habia detectores de incendio instalados en Notre Dame para avisar ante las primeras emanaciones ionicas de incendi… https://t.co/YgOvP1KTU3]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/vYHwyoQJ12]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs El hecho de que el proceso electoral esté en manos de ciudadanos que votan en sus mesas, que el presiden… https://t.co/Rm5zLpM9s2]]></document><document><![CDATA[@virpb Andaaaaa es verdad si lleva un Trapo? Que cosas, jajajajja me gusta! Cómo se contradicen jajjajajajajaj pero… https://t.co/sizv7PHCRj]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @AEMET_Esp @AEMET_Aragon @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempoA3 @ElTiempo_tve @guiadezaragoza @zgzguia… https://t.co/wd4axuVTXC]]></document><document><![CDATA[@Kysucuac Tu llevas suficiente tiempo en internet para saber lo que es hispachan, 4chan y paginas por el estilo]]></document><document><![CDATA[@MEsther86 @alituetano @GetafeCF @angelgeta Prueba con https://t.co/nwZ7a7eifi]]></document><document><![CDATA[@PabloSobrado7 @Mongolear Está en alguna parte fijo https://t.co/1F6UFhW6CT]]></document><document><![CDATA[El gran presidente comunicador reuyendo la posibilidad de tener dos debates]]></document><document><![CDATA[@AlikanChicho si ,tienes razón pero si no le réplicas y te defiendes, ellos siguen en su rueda mental,si una contes… https://t.co/mM7MCrvq6H]]></document><document><![CDATA[Hoy corazón dividido. Con cualquiera que hubiera pasado habría estado feliz. Hemos disfrutado mucho en casa viendo… https://t.co/4zrwOqJKU3]]></document><document><![CDATA[Playa de la Muralla. El Puerto de Santa María (Cádiz). .. . #igerscadiz #elpuertodesantamaria #playa #bahiadecadiz… https://t.co/x4zW6rfrh0]]></document><document><![CDATA[Pedro Sanchez decide ir a los dos debates; empero, Rosa Mateo sigue con la intención de juntar los dos en el mismo… https://t.co/SjgZ28HoKE]]></document><document><![CDATA[@schmitzoide @Joelysandra @nuno_ferreira @zerofasting Fazes exercício em jejum, quando te sentires habituado. É a melhor cena de sempre.]]></document><document><![CDATA[Nível de felicidade do Ricardinho? A assobiar “always look on the bright side of life” dos monty Python no metro]]></document><document><![CDATA[El Juli, Manzanares y Roca Rey dan el pistoletazo de salida a la nueva temporada https://t.co/Ox29LLvahG vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[@el_pais No veo ofensa de ningun tipo sus opiniones son respetables al maximo.]]></document><document><![CDATA[@JandroJaudi @JoelJoanJuve Hay que saber cuando no es posible una opción política. Hay que saber reaccionar cuando… https://t.co/eICNLwDkHv]]></document><document><![CDATA[@jmservera @jsmanrique Llevo años diciendo que con un Club de la Lucha para CEOs LO PETAMOS https://t.co/hPVDlJIBfx]]></document><document><![CDATA[Que tal os va en el 2019? Aqui en el 2193 se vive muy bien.  Pd: llevamos 80 Champions. Mejor club del siglo XXI.]]></document><document><![CDATA[@AndresOsorio45 @jaironeus @Betriusk @ClaudiaLopez @petrogustavo De nada.]]></document><document><![CDATA[@MrLangaRM Es el fin de Floper tio, por mucho que nos duela. Ya empieza a chochear.😥]]></document><document><![CDATA[Llevo 5 días con @BBVA_esp y todavía no he podido acceder a la aplicación. En oficina me dicen que llame a atención… https://t.co/WfQfSuIBwL]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 Si que es posible. La diferencia es que yo si creo en ello y tú no]]></document><document><![CDATA[@AUGC_Comunica Saludos cordiales desde Barcelona te sigue las noticias del tiempo ☔⚡]]></document><document><![CDATA[@casanova_paco @mamcordoba @AITOR_ESTEBAN @CiudadanosCs Sí,con el representante del PSOE indudablemente los mejores… https://t.co/8BSNLWrtcW]]></document><document><![CDATA[Con el 28,76% escrutado, más votos para @Cs_Caceres_ que para el @ppcaceresciudad. FLIPO.]]></document><document><![CDATA[@AmsoAntonio Vamos a sufrir los que somos societarios más ostias con la falsa excusa de más protección que no hemos… https://t.co/kZhIoW3oqg]]></document><document><![CDATA[23/4 Sant Jordi, Día del Libro, estaré firmando ejemplares en #Barcelona y #Sitges. #Novelanegra #Thriller https://t.co/iFR4m1da8m]]></document><document><![CDATA[@AsesorMCF Todo el agradecimiento señores pero esto habia que cambiar la dinámica y a 24 tios no puedes echar 😜😜]]></document><document><![CDATA[@rconcas60 @RomeoMo75922153 ¿Y a eso que pretende Sánchez no se le llama adoctrinamiento? Qué pronto ha aprendido d… https://t.co/UyAKuqaia7]]></document><document><![CDATA[@martavinals6 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/n5UYg0Mlv5]]></document><document><![CDATA[Va terminando la campaña dl las #Elecciones28A, un honor hacerlo en #Cordoba con nuestro #ValoraSeguro del… https://t.co/TSQSU2LG3o]]></document><document><![CDATA[En Ucrania ha ganado un cómico (payaso). Cuidado con Felisuco “El Locha” en #Cantabria…]]></document><document><![CDATA[@ilo Pues parece q no se enteran de lo q ha supuesto la OIT en el avance mundial de derechos laborales @generalitat #ILO100 O disimulan.]]></document><document><![CDATA[@TaxistaMarroqui @BenemeritosGC Que viene el lobo..... En 4 años os da tiempo a encalar la caverna y desenterrar a… https://t.co/xyI7QeEP7t]]></document><document><![CDATA[@TercioHispanico @vox_es Y por muchos guardianes que estemos detrás de toda observación por el ojo que todo lo ve.… https://t.co/01pVbbQgeZ]]></document><document><![CDATA[@melhorduarte @_miguel_1906 Precisamos de um dérbi com 20 mil para quê. Ontem contra o Guimarães, estiveram 44 mil]]></document><document><![CDATA[Estas son las subidas de impuestos que el PSOE no desvela en su programa  https://t.co/XjhKx4watG  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Mapping the neighborhood (38).   The 2019 Spanish General Election will be held on Sunday, 28 April 2019, to elect… https://t.co/I1GOS6dp9y]]></document><document><![CDATA[VOX y el PABA también competirán por la alcaldía de Antequera el 26 de mayo https://t.co/DkmC56Yzud vía @AndaluciaCentro]]></document><document><![CDATA[@antoniorentero @ZaplanaFernando @educasado @Albamaza @la_unzu @Albert_Rivera @InesArrimadas 150000 votos nos diero… https://t.co/ZNZQoZP6sC]]></document><document><![CDATA[#NowPlaying «Els xiuladors» (popular) per Cadafal https://t.co/4T35FEhwP7]]></document><document><![CDATA[Da lench mob #rap #rapmusic #musicarap #hiphopoldschool #rapoldschool #musica #rapcdcollector #rapcollection… https://t.co/sS29rc2mTP]]></document><document><![CDATA[@officewithviews @MiquelSalamanca @Meteodemallorca @AEMET_Baleares @StormHour @TempsIB3 @MeteoBalears… https://t.co/eoFKGlFDkC]]></document><document><![CDATA[@munisferio @MiGu3L83 Hay un niño ciego que habla como un abuelo y no siente las piernas. Soy familyfriendly. 😂]]></document><document><![CDATA[Jesús cae bajo el peso de la Cruz camino hacia el Calvario @LasPenas_ #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/vyuB3BzfWF]]></document><document><![CDATA[Siempre aprendiendo #DrónicaAula Encuentro de Drónica, proyectos futuros. Curso @CTIFMadridSur… https://t.co/kUpg3tmwYl]]></document><document><![CDATA[Pierde el #Betis 0-1 al descanso frente al Español. Un #Betis atenazado por los nervios que hace que Canales cometa… https://t.co/qIQ1gFkDO2]]></document><document><![CDATA[@dcb_ar4 @FlekillolaPardo Me da lo mismo lo que votes cojones,siempre q no faltes el respeto...Yo te tendré mis res… https://t.co/RnFPndnU9p]]></document><document><![CDATA[Tengo mis principios y si no te gustan tengo otros (Groucho Marx) #casadopresidente #Casado  https://t.co/VjsjFvjeOM]]></document><document><![CDATA[Los ERE repuntan e intensifican la devaluación salarial  https://t.co/VGrU5ySo55]]></document><document><![CDATA[¿Y este es el de la transparencia? Os han tomado por gilipollas otra vez, pobres gentes de izquierdas, menudo gañán… https://t.co/ckHbICvDMi]]></document><document><![CDATA[@gaviotacocinera @wildbirdrev Buenas noches Marina, un beso wapa. 😁 https://t.co/b2ZoiK6mN8]]></document><document><![CDATA[Vera Cruz @VeraCruzSev  Plaza de la Gavidia Quería tener un último recuerdo por #NotreDame #Paris  Sea el Lignum Cr… https://t.co/y04w95iZYV]]></document></documents></author>