<author lang="es"><documents><document><![CDATA[“La palabra #coraje viene del latín “cor” corazón, y su significado es explicar la historia de quien eres con todo… https://t.co/003EctE1nU]]></document><document><![CDATA[@angelalvarez @paco_ez Lo que está claro es que es lo que ha votado la mayoría y eso es sagrado. Celebradlo con moderación.]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Cuanto más la veo, más me gusta. Sanem en episodios me conmueve tanto que no paro de llorar...]]></document><document><![CDATA[@SarittaaZai q tatuaje tienes tu a veeeeer? JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA 😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Vox no habia buzoneado,  allí está la explicación de por qué volaban sus papeletas en los coles de #LasRozas  (yo e… https://t.co/GGIZkdoulf]]></document><document><![CDATA[@AgoneyftSabela @OT_Oficial @martaot2018 @martasangoland @martasvoice @LiveNationES Claro!! Navarra, Barcelona ,Mal… https://t.co/7nFP1uGbmU]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Tú crees que la Obregón salió con alguien? Viste fotos? Porque es tan embustera que no me creo nada de lo que dice.]]></document><document><![CDATA[@xbundo @elmundoes La vostra baixada de pantalons sí que és memorable. El que doneu a entendre és que el català és… https://t.co/UIRL6NsiZ9]]></document><document><![CDATA[Un Viernes Santo especial...❤️ @ Montilla, Spain https://t.co/5ajCu1Xw8v]]></document><document><![CDATA[Que poca vergüenza. Habla de que quieren un país enfrentado, cuando son los primeros que siguen viviendo en el 36.]]></document><document><![CDATA[Una integrant de la mesa on vota Arrimadas es planta i li nega la salutació👍👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏Olé per ella. Ens insulta i… https://t.co/lMFzJBkllW]]></document><document><![CDATA[@ilostmyglasses @elenarari @SantiagoAlbaR Lo confirmo. Tuve que acortar la entrevista por cuestiones técnicas, pero lo dijiste ;)]]></document><document><![CDATA[@Celiilla Amiga no sabía que tú tampoco tenías planes https://t.co/OT7tqsjHD8]]></document><document><![CDATA[Agradecer a @AhoraFreeware la organización de la II Edición del #flexygocampus en @marina_empresas  Nos espera un f… https://t.co/NKcML6GAK3]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @liromantica1 @belen_ah @vizacaino24 @vanecorlao @OlgaLosad @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/t8uhULYPq4]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @livedboing @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/byt3aOZ3IN]]></document><document><![CDATA[Ahora mismo la política Sigue siendo esto. Al menos en las derechas y En las TVS  Una auténtica  VERGÜENZA]]></document><document><![CDATA[😘My favourite Canadian 🇨🇦  in Girona. . . . #Girona en Girona, Spain https://t.co/Yg7MpqDa39]]></document><document><![CDATA[@almeraicai @Bernie_gunther Ya irás contando. Disfrutarás mucho, sin duda.]]></document><document><![CDATA[@AdrianNormanDC @RepStevenSmith World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@pilareyre En realidad Sant jordi nunca  mató al dragón, todo fue un paripé porque me consta que está vivo y colean… https://t.co/NqItqxW06U]]></document><document><![CDATA[SI OÍS A ALGUIEN LLORAR SOY YO VIENDO A DAVE CANTAR ALFONSINA Y EL MAR A GUITARRA #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[I need a hero  I'm holding out for a hero 'til the end of the night She's gotta be strong And she's gotta be fast A… https://t.co/3sj2JG4TdW]]></document><document><![CDATA[Quieres miles de abrazos míos, pues yo no estoy por la labor se me quitaron las ganas por no hablar, ahora de ti de… https://t.co/RP5sHgQ3FY]]></document><document><![CDATA[El Zaragoza de Víctor rozaría las posiciones de playoff  https://t.co/io8Pmu81AD]]></document><document><![CDATA[Li haurien de donar la #CreudeSantJordi cada any #barça #Messi #ChampionsLeague https://t.co/qFetWvwPzT]]></document><document><![CDATA[Otra interesante experiencia en #CongresoAEEPP2019:  Laura Lozano, CEO de @chargycom,  presenta unos nuevos disposi… https://t.co/5nqgtbGwis]]></document><document><![CDATA[@OisoOiso1 NO TE PREOCUPES QUE NO ME LA VAN A DAR. # FELIZ SÁBADO # CANPAÑAELECTORAL Y CUIDADO CON LOS SOBRES. 😘😘]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/luJm3lLew7]]></document><document><![CDATA[Y en la sección mujeres, madres y profesionistas que admiro les presento a @NancyGiacinti y a su asistente: Matteo.… https://t.co/uLDDwizN0a]]></document><document><![CDATA[Capuccino....7meses ya!! Recuerdo tus pisadas en el silencio de la casa!! en Puig, Valenciana, Spain https://t.co/I60yKadim4]]></document><document><![CDATA[@UnPadreYsuHijo Pues lo siento x él y su familia, pero esto es lo q pasa x jugar con fuego, al final te quemas]]></document><document><![CDATA[El capítulo de hoy de @SyP_tve ha sido de llorera total. Gran interpretación de @CamachoMamen y vaya despedida boni… https://t.co/7bfcHyQv04]]></document><document><![CDATA[Porque no puedo seguir a gente??! @InstagramES no me contestan nunca en atención al cliente.....😒 https://t.co/M7U8YN4mqO]]></document><document><![CDATA[Nancys Rubias - Alfabeto Nancy 🖤 en WiZink Center https://t.co/SHsH5lQv3r]]></document><document><![CDATA[@ariasvicente431 No estarían estas maniobras ya previstas por los Otros Poderes para cambiar PP corrupto por Cs?]]></document><document><![CDATA[@garcijarvar @LarrySion cuando dices entelequia te refieres al modelo de la España actual??]]></document><document><![CDATA[Hace justo un año, admirabamos la solidez de una bella catedral que nos regalaba historias de siglos pasados. ¿Dónd… https://t.co/5dbQchyX0O]]></document><document><![CDATA[Chicos llevad siempre una chocolatina en la riñonera, os puede salvar de un marrón. Mejor dicho, de un amarillo.]]></document><document><![CDATA[A Ñ el  presumptes estan tancats i els ERE, caixes B......campen tranquilament i a sobre donen lliçons]]></document><document><![CDATA[la escena al final del cap de ellas mirándose al espejo y villanelle llorando 💔]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs Desde el 31...  https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[@PlarManjon @IkerCasillas Desde donde esté tu hijo seguro q le da fuerza a Iker 😘]]></document><document><![CDATA[@rocipinfer @AncapESP @24h_tve @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ahorapodemos 👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Não vale de muito colares na testa, vão estar sempre a fazer a mesma coisa e eu sei bem o quê que eu estou a dizer.… https://t.co/ybTv58NhRT]]></document><document><![CDATA[@PartidoRepEs @estoyakiok POR K PIENSO POR MI SIN ESTAR MANIPULADA VOTARE VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[@xarchano @polscitoall @leopoldolopez @jguaido Le Salió El Gallo con Espuela Política en Su Patio de VP Le quedará… https://t.co/CtFu9epaPc]]></document><document><![CDATA[@Arbeyinaa Jajaja holaa simpatica, la verdad es q si,que disfrutes,👍😘😘🎶🎵 https://t.co/gPgNGMCgyT]]></document><document><![CDATA[@lasprovincias Yo fui la 3a persona que llegó allí, de mi no se habla y también estuve con ellos. Soy voluntaria y… https://t.co/1u7QGQUWLT]]></document><document><![CDATA[@RoiMendez eres el mejor!!!! te mereces que te hagamos esto y mucho más 😭]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/LqnIOhdUAg]]></document><document><![CDATA[No tienes vergüenza. Ella fue a cumplir un mandato constitucional.Asi acaban estos comentarios fuera de lugar, pele… https://t.co/z0xuxlEWl8]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Oh, mas acordavas depois das 13? Se preferires então vamos segunda. Qual acampamento, o do pego? Any… https://t.co/ZAX0l9yEMu]]></document><document><![CDATA[📣 Ep, carpa del @PSCBegues Avui 🕛 11:00h @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix @PSCpolmunicip #HazQuePase… https://t.co/pc5IU9uBlC]]></document><document><![CDATA[@alexoficial con todo el CARIÑO del MUNDO para ti feliz lunes https://t.co/5FkKQZC3LY]]></document><document><![CDATA[Los famosos disfrutan de la Semana Santa en Sevilla https://t.co/0CKGXyVr06 vía @ABC_gente #mariadelmonte 😘❤️😍💕🥰💃]]></document><document><![CDATA[El reflexe de la catedral del pilar al Riu Ebre. @terresebretur @AEMET_Aragon @hacerfotos #fotografía… https://t.co/SYqx72SDQY]]></document><document><![CDATA[Buaaaaaaa me meo 😂  soy adivina 😂😂👏🏻👏🏻@DavidLafuente https://t.co/Gn10i8vU1X]]></document><document><![CDATA[‘Sigamos soñando los mejores sueños juntos’ @BTS_twt #BBMAs https://t.co/IsrqdY5754]]></document><document><![CDATA[#balesequeda hasta 2021 y intentaré hacer un esfuerzo reabriendo los libros sonriendo más con vistas a mis periodos… https://t.co/isjmgA9dAB]]></document><document><![CDATA[A  mí me hicieron lo mismo, después de darme de baja, me siguieron cobrando, denuncie y les importo un pito, nunca… https://t.co/JZeAFPSTQ8]]></document><document><![CDATA[Acabei de chorar com o Joao André. Opá ele é incrivel! Valeu a pena ver o Você na TV.]]></document><document><![CDATA[@luaholic_ Espero como agua de mayo la adaptación al cine del fic de katilú]]></document><document><![CDATA[@isabellopezsimo Nahhh seis meses levantándose a las 6 y tal, tonterías fuera 😉]]></document><document><![CDATA[tod@s los que sois mayores de edad y estéis en contra de la derecha, hacerme el favor de ir a votar, ya que yo no puedo.]]></document><document><![CDATA[La noche me atormenta...siento como tú ausencia habita en mi tristeza... https://t.co/EWxLzRwFTW]]></document><document><![CDATA[@canasporespana @Santi_ABASCAL Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia… https://t.co/h5SfdBAerp]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea No creo tener ni miedo ni complejos. 😓]]></document><document><![CDATA[não vou nem comentar o que estavam fazendo os brasileiros em 31 de março]]></document><document><![CDATA[@realmadridfra @diarioas @marca @fredhermel @ArianeBrodier @Cristiano @PSG_inside #NotreDame @_MarwanMuhammad… https://t.co/dOHVGNbK91]]></document><document><![CDATA[@rmartinvega @vitoria201059 @FeliPriya @MarkTwa01197091 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/u9Y35LGBah]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP Los viernes fueron anuncios del gobierno en favor de.una.mayoría de españoles. Peor es pertenec… https://t.co/tUD5sAX6gt]]></document><document><![CDATA[este día fue precioso gracias por las fotos niña 🌹 en Rouge https://t.co/kRvbjEwequ]]></document><document><![CDATA[Otro campazo para la colección @EXT_UD en Estadio La Rosaleda https://t.co/jMmIVt79pD]]></document><document><![CDATA[“ Los Objetivos de Desarrollo Sostenible son la base para el Desarrollo Local” #ODSyActúa #LaIzquierdaquetuquires… https://t.co/vXrSKCRrwB]]></document><document><![CDATA[@domainechambord @EmmanuelMacron @franckriester @MinistereCC @notredameparis @UNESCO @UNESCO_fr @AAzoulay… https://t.co/T5nW0pAZaz]]></document><document><![CDATA[@SrSpoc Serà per això que tanta gent de la meva edad, dels que vàrem anar a l'escola franquista, som indepes de pedra picada...]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:37, noon 14:15, sunset 20:53 CEST (UTC+2), April 15. Day length: 13h 16m.]]></document><document><![CDATA[El debate de la mentira; @Newtral y @MalditoDato sin parar de trabajar! El gran problema que tenemos es que no sabe… https://t.co/EqdMRtEEAQ]]></document><document><![CDATA[@AFIBROMafibrom @fep_pacientes @KURERESALUD @ffpaciente @tuvidasindolor @RarasReales @fibromialgianot @CONFESQ1… https://t.co/32lRLdPHhz]]></document><document><![CDATA[Llevo una racha tan maravillosa de libros 5🌟 que estoy literariamente maravillada. ¿A quién le puede gustar este li… https://t.co/KWDpUfIQvQ]]></document><document><![CDATA[Las obras de arte de Notre Dame estarían a salvo  https://t.co/YQlnXWHSZc]]></document><document><![CDATA[No podeu deixar de veure’l. Dormir amb les sabates posades https://t.co/CFz8OkTi8D via @YouTube]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em NAU Hotels &amp; Resorts https://t.co/AaWPtdCNJK]]></document><document><![CDATA[@korkelm @Ruiz_Noticias La información es cierta, en Andalucía la conocemos desde hace semanas.]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @MBTotorika @OlgaLosad @BaaresCaro @Carmen_2Estevez @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/s9XSPbcC4P]]></document><document><![CDATA[De nada sirve ya lamentarse, tampoco sirve buscar excusas ni culpables, pensar en lo que ya ha pasado solo es perde… https://t.co/aGyrZzi21C]]></document><document><![CDATA[“No me siento perdida.  Es sólo que no sé dónde termina el mar que llevo dentro y a veces me ahogo” #elvirasastre e… https://t.co/Zp7vM7KScR]]></document><document><![CDATA[Money que é good nós não have, mas..... 🤣🤣🤣🤣 em Santuário de Fátima https://t.co/SaxUhvWNFz]]></document><document><![CDATA[@edyerc Esa tia ni ha visitado el LUM y habla tontería y media. Ojalá que no influya en su hijo, que bueno que el c… https://t.co/5stxAdcaJI]]></document><document><![CDATA[@IvoRafaelSilva E venha de novo a direita retirar tudo o que este governo devolveu porque, afinal, é  deles que o P… https://t.co/8inIyjV7p4]]></document><document><![CDATA[@paviderice @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Pero que guapísimo y q pose]]></document><document><![CDATA[🔵 En #CasadoConMadrid, las familias madrileños seguirán disfrutando de la libertad para elegir la educación de sus… https://t.co/CNEB5hnO1k]]></document><document><![CDATA[Aquí un dels #Maragall passat pel sedàs. Informació rellevant i dades que potser hauries de saber si penses votar… https://t.co/d8HUcqqS0c]]></document><document><![CDATA[El corazón henchido de orgullo y la cabeza bien alta porque nosotr@s #EscribimosLaHistoria #VotandoUnidasPodemos https://t.co/c1mxznDaiW]]></document><document><![CDATA[Celebramos la pasión del Señor en la #pascua19 @FundSpinola @ADCSpinola https://t.co/ltfRHueg5z]]></document><document><![CDATA[@raoulvazquez que ganas de escuchar todo 😭😭 canta me hieres tb ya que estas 🤸🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[#140AñosPSOE que hoy celebramos con inmenso orgullo. https://t.co/4ONJuRsVob]]></document><document><![CDATA[Objetivo #SantJordi2019 cumplido 😍 #tunomataras de #julianavarro en Barcelona, Spain https://t.co/PBOgFF1DLz]]></document><document><![CDATA[Bonito spoiler de GOT me acabo de comer gracias a Sophie Turner en instagram 👌🏼 #puta #BattleOfWinterfell]]></document></documents></author>