<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@STOPislamofilia @stopislameu @StopIslamoBobo @Stopislamnow @stopislamisme #Stopislam #IslamicTerrorism… https://t.co/r7Pt9ufMZB]]></document><document><![CDATA[.@HUMANIZALAUCI  @FlorentAmion de la @FundHOptimista en directo!! Las competencias emocionales y mentales son herra… https://t.co/laZMqdppIR]]></document><document><![CDATA[@bernat_hb91 Lo que no va a parar es la caida de pelo de este señor https://t.co/CU5EpdKTrD]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos @harryelsocio Lo de VOX ES INCREIBLE !!!! MUERTE A LO POLITICAMENTE CORRECTO , EL BUENISMO , Y EL… https://t.co/B9IxF7zLeH]]></document><document><![CDATA[@BDelnova @TSanitariosc1 Con el equipazo que hacéis, seguro que conseguís cosas muy buenas, y no solo el reconocimi… https://t.co/wM7TJBOwSU]]></document><document><![CDATA[Ya llegué al medio siglo. Doy gracias a Dios por esta vida que me ha dado. Pero sobre todo te doy gracias por las p… https://t.co/ujcAzh92RS]]></document><document><![CDATA[@PSPlusES hasta poco habéis subido el espacio para guardar partidas en el online a 100GB. Entre la Ps Vita, PS3 y P… https://t.co/kNszse5caB]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.19 km in 1h:36m:31s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver #EndGame y... Véis? No voy a poner lo que me ha parecido para creerme famoso y que a la gente le importa mi opinión. Ale]]></document><document><![CDATA[@Belentejuelas A palabras necias,oidos sordos. Sigue machacándotela daliniano.]]></document><document><![CDATA[@LVPibai Creo que han metido a mi madre en la aplicación 🤔 https://t.co/2us1LgTPKP]]></document><document><![CDATA[@juliocpola @Juliaenlaonda Que complicado, Julio. Las tardes de los  viernes, son para otras cosas más banales]]></document><document><![CDATA[Gracias nescafe_es por el detalle de las tazas ¡Arriba esa #TazaRoja ! ☕😎 en Nestlé España https://t.co/ojq4HYwAbc]]></document><document><![CDATA[Estás a tiempo de acercarte a la Plaza de la Solidaridad, donde vamos a presentar ya nuestro #ProgramaVTLP. ¡Vente… https://t.co/jMQaomxf0z]]></document><document><![CDATA[@lolavellido @FranHervias @CsGranada Fran Hervias, el muñidor de la deriva Cesarista de Rivera, se las verá verde p… https://t.co/MixU5ZJ4Xe]]></document><document><![CDATA[El Ave Fénix de Albus Dumbledore es P.Sánchez? Qué manera de sobrevivir! #28A #PSOE #HarryPotter #ConCasadoNo]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @misslemon1976 Igualmente para ti corazón,,, buenos días ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@JosManuelPuent5 @Ortega_Smith Que dice Rufián que es un Mercedes tuneao😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En #Móstoles hay mucho talento y me gustaría dar a conocer a los/as artistas que, con esfuerzo y creatividad, traba… https://t.co/6LNQuYAbxm]]></document><document><![CDATA[Feliz jueves santo familia!!😘 Por Madrid, lloviendo desde muy prontito 🌧️🌧️🌧️]]></document><document><![CDATA[El problema que se vislumbra después de las elecciones es que España ha perdido el Centro: El PSOE ha recuperado lo… https://t.co/idNZCNOPox]]></document><document><![CDATA[@tatibetis @braysefe Entonces en los países anglosajones donde se dice "marriage" , al tener otra raíz etimológica,… https://t.co/LbYcT4f2JU]]></document><document><![CDATA[ya son las 8 y 30 y siguen sin ser devueltas a su casa y a su #antoniopapa dos niñas españolas secuestradas Rocio y… https://t.co/pdjzNcolbH]]></document><document><![CDATA[@dalvenvainor Hacerlo antes tiene la consecuencia de que aunque es más arriesgado las cuotas son más altas que hace… https://t.co/yrLCE7yhlT]]></document><document><![CDATA[Es tremendo como @pablocasado_ miente, no sé si el hombre es que es tonto y se cree las mentiras o si se cree que el resto es tonto...]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @aussietrbl @HotMaleStuds @bilad0456 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Me iban a llamar ‘Marcos’ pero así se llamaba el burro de la familia y entonces optaron por Raúl. Menos mal porque… https://t.co/Qt8IeXgr6x]]></document><document><![CDATA[Vamos parriba valiente. Que Europa sepa quién es la reina de Tel Aviv. Tos por igual. A EEEEESTA ES  #EuroEnsayos5M… https://t.co/6Ap9jwUXsX]]></document><document><![CDATA[Yo soy un castillo imperfecto No necesito más fundamentos que mi voz Así yo voy construyendo  Con mis virtudes y de… https://t.co/E0QGoxe65s]]></document><document><![CDATA[Así se celebran los días bonitos en Cádiz!  Feliz día a todas las madres❤️ https://t.co/FzoPnF8tfs]]></document><document><![CDATA[Presidente bonito é outra história. Só mulheres recebendo, querendo beijo... 🤣]]></document><document><![CDATA[@9ABarreres @cfhercules Un desastre de temporada, oportunidad perdida ,no se juega a nada Bla,,bla,bla,Bla En Junio… https://t.co/ocEn0IRTDE]]></document><document><![CDATA[@CuentaAtrasCMM mi candidata para que entre en la lista #MiVotoLCA es #AMiManera de #Chenoa]]></document><document><![CDATA[@R_Gamez @dariodieguez Con lo que les presentaré, y solo pagándome un par de milloncejos, tendrán un sistema perfec… https://t.co/t6voJW5bto]]></document><document><![CDATA[Voten con cabeza ... Ya esta bien de cuentos y cuentistas durante tantos años !!!!!! VOX DE EXTREMA NECESIDAD !!!!]]></document><document><![CDATA[Hooligans fuera de la politica YA!!!! Esta señora es una provocadora insoportable. No tiene el PP alguien con mas c… https://t.co/EBE46PE97i]]></document><document><![CDATA[Después de lo de "heteropatriarcado", "adultocentrica" otro palabro para sentirse modernos.]]></document><document><![CDATA[@AlexMarquino A mi me pasa exactamente el mismo sentimiento con Málaga ❤️]]></document><document><![CDATA[#🙄🙄😂😂😂 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/nszL5rm89d]]></document><document><![CDATA[@ValdemarIGLS @Mister_do_cafe Bocas ao teclado. Diz-me lá. Também és viúva do Brunalgas?]]></document><document><![CDATA[J0rdui Cañas se va de TV3 "A enemigo que huye, y más si es tan feo , puente de plata" https://t.co/FgJDP84pJB]]></document><document><![CDATA[Esta imagen, en el mundo obsesionado por lo políticamente correcto, ha sido demoledora. Toda la razón @AnitaBotwin]]></document><document><![CDATA[@luziameavilla Pablo Casado se comporta como un niñato engreído al que nunca le han dicho que no a nada en casa.]]></document><document><![CDATA[@JPSalmeronL @gorkinha @hmespana @pullandbear Al final voy a tener que ser un pijo de mierda y acabar comprándome u… https://t.co/mcn1S8C3zf]]></document><document><![CDATA[E somos mesmo, em vez de nos focarmos no que realmente interessa passamos o dia a criticar tudo o que se mexe]]></document><document><![CDATA[📍Más de 90 minutos para generar una sola opción de gol. Así es imposible. El verso se acabó. Toco ver los goles por… https://t.co/Py6r48vfz9]]></document><document><![CDATA[@MtezQuid Casado y Rivera ignoran (se ve que no lo saben) que Sócrates decía: la Sabiduría no se puede separar de l… https://t.co/79rMOIGl2h]]></document><document><![CDATA[@Juanmagonz_ Yo porque ya he visto la peli y el capítulo, pero... pedazo de spoilers te has marcado en un solo twee… https://t.co/sIsODzzzgS]]></document><document><![CDATA[LOLI TIO ME MEO JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Best way to finish one amazing dinner seenlisboa #dinner #seenlisboa #tivolilisboa #deserts #pie #berries #vanilla… https://t.co/1oweMU6oTu]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo esta mierda solo por Ariana y ni a la red carpet ha salido donde esta ?? #BBMAs]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJA el mejor vídeo de la historia de internet, me cago en mi vida. Me orino encima cada vez que lo veo]]></document><document><![CDATA[1.2 GB para mañana, pasado y el resto de los días un poco aquí y un poco allá, hasta el día 1]]></document><document><![CDATA[Mañana a las 9 a.m. impartiré una conferencia sobre “Cómo obtener financiación o inversión para tu proyecto” en el… https://t.co/SWhEpUuG7b]]></document><document><![CDATA[Bronco debate. Que poquito ha gustado Álvarez de Toledo y Montero. Repaso @InesArrimadas  a todos.]]></document><document><![CDATA[@lauratraduccion @NetflixES Mi chico estábamos superenganchados. The Silence no está nada mal, pero sin llegar al nivel de A Quiet Place.]]></document><document><![CDATA[Acojonante!!! Luego os creereis q a vuestro ídolo político le importamos algo... https://t.co/IX7I4yVFZx]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/5P9qtuNjgl]]></document><document><![CDATA[Vale, me estoy enamorando.  Nueva fuente a la que recurrir y material para leer y aprender!]]></document><document><![CDATA[La respuesta de @realDonaldTrump al #MuellerReport es un troleo nivel Dios, con #GameofThrones incluido https://t.co/nKFKt21rm2]]></document><document><![CDATA[@Quiero_Cupcakes agradecido por firmarme el ejemplar de un libro al que le tenia muchas ganas de incarle el diente,… https://t.co/AeGtxuflgc]]></document><document><![CDATA[En la realización. A 1h de empezar en Basilica De La Esperanza Macarena https://t.co/DgSstklVsj]]></document><document><![CDATA[@alcaldeledezma @jguaido Ay Antonio... que lastima que gente con decencia, valor y claridad de objetivos como tú o… https://t.co/3iRmtc85Rx]]></document><document><![CDATA[#Madrid, siempre hay una imagen que reafirma su belleza.  Glorieta de Bilbao https://t.co/aGhtJFUzUS]]></document><document><![CDATA[@martavinals6 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/pRqHMgMZ5k]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Todos los días tenés que humillar a alguien. Señor Kiko el que se tiene que largar es usted, solo b… https://t.co/ZrycYexk7I]]></document><document><![CDATA[@Jomiva @GracedeGarboza @maibortpetit Amigo estoy de acuerdo con Ud. En este seudogobierno lo que abundan es :Pargo… https://t.co/2hV20LZuza]]></document><document><![CDATA[/❤Jóvenes, mujeres, mayores, tod@s estamos con @sanchezcastejon  #GanaPedro  #ElDebateEnRTVE https://t.co/nhqaDscjId]]></document><document><![CDATA[/❤El candidato que mira al futuro por la España que quieres es @sanchezcastejon #GanaPedro #ElDebateEnRTVE https://t.co/kFy6qPHnLt]]></document><document><![CDATA[Exposición de originales de nuestro cómic “La vampira de Barcelona” en La Massana Còmic de Andorra. Con @jangonra… https://t.co/6YdZSPwF8B]]></document><document><![CDATA[#albertriverapresidente #albertrivera #albertorivera #cs #csgo #Ciudadanos  #ciudadanos  #ciudadanoscs🍊… https://t.co/5TyY4WgcQa]]></document><document><![CDATA[@SuleBSoprano @JuanJosMrquez Los martillazos de tu casa es una señal para que te vayas de España xq tu partido está k.o.😏]]></document><document><![CDATA[Ya empezamos,con los ereuctos como bien decía antes,ni Soler ni Garay......]]></document><document><![CDATA[🔝🔝➕2️⃣🔝🔝Dos puntos fuera de casa que nos permiten estar salvados matemáticamente!! Especial dedicación a nuestro am… https://t.co/4q89A3sZZL]]></document><document><![CDATA[Podia ter sido o S3rgio a escrever este tweet, com a quantidade de err9s.]]></document><document><![CDATA[Una pregunta: ¿algún candidato va a hablar lo que queda de campaña de impuestos, redistribución de la riqueza, econ… https://t.co/9PQkR6iR4A]]></document><document><![CDATA[#Tauro Hoy tendrás la sensación de que alguien está intentando que todo te salga mal en el trabajo, es imposible te… https://t.co/F1YqyX1V8W]]></document><document><![CDATA[@FranciscoIgle2t ...que tú NO eres el responsable ....  (corrijo fallo)]]></document><document><![CDATA[@lariojacom Teníamos que haber salido disfrazadas de champiñones. https://t.co/rzl6Mg8yB0]]></document><document><![CDATA[Ralph rompe internet  La película tiene sus momentos, pero no me ha hecho la misma gracia que la primera. https://t.co/0Gs67IuC2n]]></document><document><![CDATA[¿Si Guaidó calcula como ingeniero como lo hace con su desempeño político nunca habrá desarrollo industrial? Eso de… https://t.co/LJUj2iqTq0]]></document><document><![CDATA[VOX: El partido de Santiago Abascal sumó 10 diputados autonómicos en Valencia con el 4% escrutado pero la cifra no… https://t.co/B9sqFgJXdB]]></document><document><![CDATA[@AUDIENCIASTVs @VicenteVallesTV @_anapastor_ Vale, de acuerdo. Pero, ¿Por qué VOX y no otros partidos? ¿Por qué sol… https://t.co/bPzftvtPwN]]></document><document><![CDATA[@ColmenaIndepe @Front_Republica @FrontRoger @AlbanoDante76 @vox_es Tu cerebro no existe, idiota.]]></document><document><![CDATA[@Darth_Listillo Como el muy inútil le faltaba aún 1 día sólo para acabar de cuadrar el planning el socio se cabreó… https://t.co/X4JVNzNwUT]]></document><document><![CDATA[@blogpocket @RecoverPedro Muchas ganas amigo de trabajar esa actividad tan completa que has creado sobre… https://t.co/gQGw9vs9Am]]></document><document><![CDATA[Buenos días,  hacía tiempo que no pasaba, plaza de la Encarnación esquina con Imagen, no tiremos el agua!!… https://t.co/NZQifjjPvI]]></document><document><![CDATA[@incendiaria13 Nordestina? Donde? Adoro o seu sentido de humor...brejeiro muitas vezes e com muita piada! Já não vo… https://t.co/cbwHzvx4z0]]></document><document><![CDATA[Entrada de San Gonzalo en la Catedral. Semana santa 2019 https://t.co/JwOI3CwcLX vía @YouTube @lascigarreras @HdadSanGonzalo]]></document><document><![CDATA[@sergiole Doble error. No eran bancos eran cajas provinciales, públicas y controladas por políticos y sindicalistas]]></document><document><![CDATA[Ayer estuve por la Guarida del Mal™ de Carmena. https://t.co/CeJ6bZqfRf]]></document><document><![CDATA[Última lectura: #Joker, de #Azzarello y #Bermejo, publicado por @eccediciones. Comicazo del villano de Batman por a… https://t.co/iybBCzGGLT]]></document><document><![CDATA[Di o refrán que cando algo non acada o resultado desexado é "quedarse en agua de borrajas". . Sen embargo, o dito n… https://t.co/PgSPWq7lnq]]></document><document><![CDATA[Las elecciones más importantes en la historia de la democracia, votemos a la izquierda verdadera y dejemos la derec… https://t.co/w8JxH6zs96]]></document><document><![CDATA[Intenté ser menos guapo pero no lo conseguí en Casa Lucía https://t.co/sDwiW9Ami4]]></document><document><![CDATA[@Lsalaya: El PP de Cáceres "está como pollo sin cabeza" ante las "pésimas" perspectivas  #AhoraLuis #HazQuePase… https://t.co/rFx7XquZUg]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @canasporespana @JovenesVox @vox_es @Alternativa_VOX @voxnoticias_es @Santi_ABASCAL @monasterioR… https://t.co/HxdoR0Effs]]></document><document><![CDATA[@EFEnoticias @Paqui_Ramos @ConchiCejudo @gervasanchez @javdelpino @La_SER Felicidades y gracias al equipo de "avivi… https://t.co/0WHvxrXKPz]]></document><document><![CDATA[Acompáñenme en esta historia triste (pero a la vez descojonarnte) de Twitter🤣🤣 https://t.co/6fWHocbcdA]]></document><document><![CDATA[@NayaIgnacio @sebastianfest @netflix Y de paso también un documental del Loco Bielsa 😜]]></document></documents></author>