<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#FelizMiercoles  He sido un hombre afortunado en la vida: nada me resultó fácil. Sigmund Freud https://t.co/cM7rLSrDtM]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @espartano533 Rosa y Santiago: "La unión hace la fuerza". O...el anuncio de una afiliación.Tanto tie… https://t.co/7CLXsTPBUp]]></document><document><![CDATA[El pasado 1 de mayo en la carrera pedestre de Ceutí. https://t.co/cvEGXTYccv]]></document><document><![CDATA[@iamyep_ @sara_pinho_4 @saramgoncalo @inesramalho11 @joana_graca49 @rafaelpaulo09 Então podemos fazer um só nos… https://t.co/MuO4CPapq5]]></document><document><![CDATA[In the best stage of the world em Estádio José Alvalade https://t.co/QV2QGs8xKp]]></document><document><![CDATA[@alrovi30 @AMENcarnacion_ @Hdad_SanBenito @AMEncarnacion Sagrada Presentación]]></document><document><![CDATA[@Acaymo59292242 @HuevaraChe @ZHUA84192378 @HISPANO_MMXV @Santi_ABASCAL Me extraña un puto huevo . Pero puede ser ..… https://t.co/r1JX3lcmVv]]></document><document><![CDATA[☹️ Hacen falta más conductores de @cabify_espana en Murcia... https://t.co/8qSmJ9OqYt]]></document><document><![CDATA[@valenciacf @EuropaLeague @valenciacf_en @valenciacf_vale @Academia_VCF Amuntttt]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana ¿Que quiere decir con "si me dieran otra oportunidad"?¿Es que se la dieron antes?¿Quien?¿ETA o alguien más?]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @canasporespana @JovenesVox @vox_es @Alternativa_VOX @voxnoticias_es @Santi_ABASCAL @monasterioR… https://t.co/vxyvEPlYQ7]]></document><document><![CDATA[Hoy si o si toca grabar uno de los WODS clasificatorios para el BCN Summer Games, lo que no sé cuál haré hoy y cual… https://t.co/QLsr84U6xL]]></document><document><![CDATA[El espionaje al chalet de Pablo Iglesias también era mentira: la web que emitió las imágenes está registrada en Rus… https://t.co/HNiPLyDm92]]></document><document><![CDATA[Lá está, a habitual esteria colectiva do portuga! Que paciência! #combustiveis #Greve]]></document><document><![CDATA[@ErasmoProvenza Para conocer el valor del algo, tienes que conocerlo. Si no viste la serie, no puedes saber si es s… https://t.co/I2vdMJzIsU]]></document><document><![CDATA[Q algu del govern Colau surti a dir q va ser ERC qui no va volen entrar quan veu preferir el PSC xq li suposaveu pr… https://t.co/Cn8tZzcAwA]]></document><document><![CDATA[@maar_ct Pues si pero es de Pau en propia... pero ha sacado un córner fuerte y bien. De esos que mi murcia no saca nunca]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat @Carbazas_ @marinaftorne Una cosa es clara: si ets socialista i/o catalanista, avuí el @PSC no et representa]]></document><document><![CDATA[Instantánea del programa de ayer de @CSubterraneas en el que tuve el honor de participar junto a @GazapoLapayese y… https://t.co/YY6KeNicuq]]></document><document><![CDATA[@FoxMulder22791 @Memi_Lupe @CsGdelSur @cuarentamola @PedroJCar @carballofly @protestona1 @raullopezaguil1… https://t.co/8hC30WTfsM]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos en Madrid presentando las 10 propuesta para #QueGaneLaEducación. Ahora, el presidente de @femaemurcia,… https://t.co/hXANN8CQWP]]></document><document><![CDATA[@dbp3000 @LeaksUberCabify @cabify @Uber_ES Luego vemos el porqué de los accidentes de esta gente no es el GPS es el solitario]]></document><document><![CDATA[@canblanquiverde Aquí todos hablan de documentos y nadie saca nada. Tanta discusión se acaba enseñando los documentos.]]></document><document><![CDATA[@fun4laugh2 @fun4laugh There are no clowdes up in the sky lol and the plane will crash very soon 👍👍👍✈️✈️✈️😂😂]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias #Zaragoza Mirando atardecer @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain… https://t.co/y3Jw5Ncby1]]></document><document><![CDATA[@theoriginalgrow @WARMupfestival El carrefour. Todos los Eroskis de Murcia ahora son Carrefour.]]></document><document><![CDATA[La educación debe ser incómoda. Tiene que costar, incomodarte, retarte, impactarte y hacer que te replantees las co… https://t.co/LjDA2IjCmo]]></document><document><![CDATA[@AaronCElorriaga No se ha metido con nadie, es un chiste basado en la ficción. No veo a gente indignada cuando sale… https://t.co/DyIWVsvSQS]]></document><document><![CDATA[Espera sentado. Agora não sei em que cadeira se na da assembleia de accionistas do Porto A ou do Porto B.]]></document><document><![CDATA[@marrullero @facebook Pues no sabes de lo que te has perdido... 🐷🐀👨🏻‍🍳🦴🍓😡🥩🐕🥕🤮]]></document><document><![CDATA[Según Storm Radar,  a partir de las 22.30h de este Jueves Santo pasará el actual frente nuboso y descienden notable… https://t.co/DKrmU0Chp4]]></document><document><![CDATA[Un partido popular renovado??? Con esta señora llamáis renovado al partido? Un silencio es un no, Cayetana?… https://t.co/3zpGrxSuZX]]></document><document><![CDATA[Tres rumanas y dos rumanos  robaron mis dos hijas PEQUEÑAS ROCÍO  y MARÍA SON ESPAÑOLAS Y al ministerio de exterior… https://t.co/K392dgUn1Z]]></document><document><![CDATA[@LalaChus3 Te juro por lo que más quieras que es algo que no entra en mi cabeza por más que lo intente]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon El poder q se ha dado a nuestros menores #porley ,la poca educación y el tener cada vez… https://t.co/WtMCes4cbC]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS @geraldine_balme En un giro de los acontecimientos, tengo 4 días de fiesta... https://t.co/XJeGKezTs0]]></document><document><![CDATA[HEMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM QUE]]></document><document><![CDATA[@manumateos @nachogil @lalalalia @JesusGallent Cuando algún día la gente acuda a consumir michirones y cocidos reco… https://t.co/XZQs09DdaL]]></document><document><![CDATA[El actor de #GAMEOFTHRONES @JeromeFlynn conmovido al escuchar la historia de estos hermanos secuestrados por grupos… https://t.co/A3LQ3ujSgm]]></document><document><![CDATA[@natalia_velilla Natalia por favor, REPITE este tuit cada 10 m durante las próximas 6 horas. Es q hay gente q quiere echarse a la calle ya.]]></document><document><![CDATA[@hmilfeld @CallMeSnaps Carrie Fisher and George Lucas is the kissing couple on the bridge that starts flying when t… https://t.co/RACKr9GDnu]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades viejo amigo  tantos recuerdos tantas alegrías tantas penas pero siempre el escudo del Atleti gra… https://t.co/ptwX1Vh7aA]]></document><document><![CDATA[Multi rts pinned choose massive people for merch.                  Please open your dms 🔥]]></document><document><![CDATA[@RafelGallego1 @jaimemoreda @AlbertOrfila @Tia_Sagreras @PepVerger Gallego, aquesta guarda tenen es paladar enrajolat]]></document><document><![CDATA[@BoixRichter En youtube desde el móvil veo que existe pero no está disponible... luego miro desde el ordenador]]></document><document><![CDATA[@elricdog @sergigvila @eltivipata Pues ya sabes cómo acaba cuando lo hacéis mal: en la cárcel o exiliados. A ver qu… https://t.co/iZevP663vh]]></document><document><![CDATA[Reconócelo pueblo que será otro que imitará al intergaláctico cuando se defecó en los calzones, mientras implora po… https://t.co/7sapnN5cBu]]></document><document><![CDATA[@_M_O_S_A @IndiyaNoa @_danaeeee @malena_cano @lauriiii_99 Vamos a los Bajos de Argüelles]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos ¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/qSTP4SgfXU]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Lástima como se va deteriorando la especie, no parece q pueda ser hijo del gran Santiago Amón]]></document><document><![CDATA[Estoy leyendo "Los principales líderes políticos aprovechan la jornada de reflexión para descansar tras una intensa… https://t.co/oXmmOdBM0n]]></document><document><![CDATA[@goslum Estos seguro que no han abierto las tapas de un libro en su vida😂 Ni hay garantías de que lo hagan nunca.]]></document><document><![CDATA[@Campead70951904 @gabrielrufian Ah... Y el hijo de puta eres tu... Hazte un adn y verás.... A ver en que burdel fui… https://t.co/cyZDJ4rK2l]]></document><document><![CDATA[Asistentes a la 1⃣era jornada #HospitalGregorioMarañón en apoyo a la campaña del mes de la conciencia sobre el Sínd… https://t.co/qttmryamS6]]></document><document><![CDATA[@bonilapi @radiopolla Olvídate , en este país manda el Ibex 35 , y lo que quieren es Psoe y Ciudadanos.]]></document><document><![CDATA[@BarackObama you may have been an amazing president, but your handwriting is subpar. 😔]]></document><document><![CDATA[La pena no es que arda una obra de arte tan impresionante como #NotreDame, no... La pena es que hay miles de "perso… https://t.co/fCkR3IMz8U]]></document><document><![CDATA[@66Fmc @el_pais Chavez ganó elecciones, no defiendo el chavismo ni a maduro pero este personaje que no vaya de bueno]]></document><document><![CDATA[En las repuestas ya la ponen fina, pero igualmente, que a alguien le emocione algo y lo exprese de la forma que sea… https://t.co/Yn2WNrdQUB]]></document><document><![CDATA[Iglesias se ha convertido en ... "" EL PATER IGLESIAS "" CONVERSO AL CRISTIANISMO !!  LO HA RESEÑADO LA SEXTA !!!!!]]></document><document><![CDATA[Y a Paqui Maqueda, presidenta de la 'Asociación Nuestra Memoria' de Sevilla, protagonista del film 'El Silencio de… https://t.co/UqhVwkVYBi]]></document><document><![CDATA[@_StuntmanMike_ Increíble de igual manera el escuchar el rugir de la grada. Menuda “explosión” de alegría 🎉🎊👏🏻]]></document><document><![CDATA[@gamers_vox @bdzes @MrKaytos @Jose_Gavira Y me encanta lo de la manipulación, hablan los que están financiados por… https://t.co/G6qlAEqrPY]]></document><document><![CDATA[Tomando algo en diurno_vilagarcia Un sitio obrigado en #Vilagarcía. Bonita decoración, dan tapa e persoal amable e… https://t.co/jZxc6U3eLk]]></document><document><![CDATA[@ms_tarrie @pratoshnivedita @GiGiBclub @pkamla1 @DansoyGomez @jill_magnussen @DerekPa56710094 @PapaPorter1… https://t.co/o7DFR0doik]]></document><document><![CDATA[Tus ganas de comer que siempre estaban contigo, pero sobre todo ese cariño que tenías hacía nosotros y esas ganas d… https://t.co/zRbEQqblbA]]></document><document><![CDATA[@Confepiscopal @McsTgn Demos gracias a Dios por el nombramiento del nuevo arzobispo de Tarragona. Hombre de fe, de… https://t.co/0G1NRGbjHW]]></document><document><![CDATA[En unos minutos vamos con una nueva aproximación al partido de hoy (20,45h) en el Camp Nou @FCBarcelona_es… https://t.co/V9dRvAjYt5]]></document><document><![CDATA[Hoy @CELosRosales en el Museo Del Prado. Tres alumnos nos han hecho de guía. Magníficos los tres. Gracias #seaprendeloquesevive]]></document><document><![CDATA[Los cabrones del Fairy se descojonan con el amo a España, a la gente, a su lengua, su cultura... de Junqueras https://t.co/golPJHGVYj]]></document><document><![CDATA[@Pitu_Caleya A eso me refería con lo del "bofeton Correctivo" como bien le llama el Juez Calatayud]]></document><document><![CDATA[@eltiempo_atv Cascada del Peñón (Pedrosa de Tobalina -- Burgos) https://t.co/hEF4tg1O5Y]]></document><document><![CDATA[A votar en bici. Reivindicando que los coches ya no sean los reyes, que se luche contra el cambio climático y un pa… https://t.co/QOrAFSfM6H]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio Si lo es. Muy razonable. La legislación laboral no está preparada para el trabajo ambas personas que conforman la pareja.]]></document><document><![CDATA[•Detailed version of @normanraquel •👯‍♂️👯‍♂️ 📸📷 @xafindis .. . .  #photography #photoshoot #blackandwhite #b&amp;w… https://t.co/ASoYS1M7lw]]></document><document><![CDATA[@cgarcia13garcia Jajajajajajajajaaj jajajajajajajajaja jajajajajajajajajaa que bueno!]]></document><document><![CDATA[La borriquita llegando al Salvador. Semana Santa de Sevilla 2019 https://t.co/CJh54xT0Ak vía @YouTube @laborriquita]]></document><document><![CDATA[Gracias una vez mas a @Vinfortel  y a el @FSCiudadDelVino  por hacer que pueda viajar la MAREA AZULONA.💙💙💙 https://t.co/xleR3KQE9z]]></document><document><![CDATA[@aero_eric No es que sea peligroso, simplemente es un fugitivo de la justicia española.]]></document><document><![CDATA[Quanto mais alto, maior a queda Quanto mais no fundo, mais dificil a subida.   Detesto-te por me levares lá acima e… https://t.co/rtb8cBYuSp]]></document><document><![CDATA[@Rafaballestero7 @moedetriana no es la misma aberracion, el salario minimo tiene que garantizar que todo el mundo c… https://t.co/0iWfvsvlT5]]></document><document><![CDATA[Pelo trailer dá para compreender que vão existir várias fases da batalha de Winterfell. Uma no exterior, que curios… https://t.co/vlqBivNqaq]]></document><document><![CDATA[Yo el domingo: vamos a afrontar la semana con ganas e ilusión.  La realidad: https://t.co/L9HyjDwUko]]></document><document><![CDATA[@silbura uffff ale a dejarse euros ..... salvo que este en garantia claro]]></document><document><![CDATA[Continúa la serie de #CharlasGen para evangelizar desde @sepaju el #SextoContinente. https://t.co/PwOtTMf1ac]]></document><document><![CDATA[@_Ivan_Ramirez El cáncer de pulmón es una seña de identidad de los noctambulos madrileños]]></document><document><![CDATA[@MiguelGalan1978 @JaimeYohn @CenafeEscuelas @Skraamz @TaoMartinez @CenafeEsports @Esports_Bureau @UCAMeSports… https://t.co/YvnpwJdGXm]]></document><document><![CDATA[@lagranjugadacsr @CanalSurRadio Este tío es tonto o es tonto?  No se cansa de decir gilopolleces...]]></document><document><![CDATA[@JCXuancar @lamacope @Cristiano En que esto lo arreglaba Bale y Asensio 😂]]></document><document><![CDATA[@_Pedro_Moreira_ Isso é verdade. Mas aposto que deves ter uma camisola bem mais estranha, ora admite lá.]]></document><document><![CDATA[Brian ya sabe donde va a estar estos días #shoutpasion #alguienteníaquehacerlo #20añosnosonnadapero25sip… https://t.co/pjAlde2cjr]]></document><document><![CDATA[Vida y Obra de la Segunda República.  Abril Republicano (III)  #TrabajoYRepública  https://t.co/npqP46wolz vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Todo el entusiasmo popular tuvo casi siempre un aire de verbena; en la Puerta del Sol llegó a adquirir una densidad… https://t.co/pDEJzPOPNF]]></document><document><![CDATA[Qué disparate de audiencia de #SVGala1!!! Por cierto los datos son de @dos30tv la mejor cuenta para seguir los dato… https://t.co/yPA9JTbT6H]]></document><document><![CDATA[Somewhere in Lisbon. Oh and there’s a tram coming. em Lisbon, Portugal https://t.co/5m47NJFYjh]]></document><document><![CDATA[@rodmesag Hay algún niñato de esos que tenga más de 17 años?  Y alguno de ellos se ha bañado en las dos ultimas sem… https://t.co/kuJI19c8Ra]]></document><document><![CDATA[@eslamananadeFJL @esRadio La derecha necesita un rearme ideológico y viajando al centro de la nada e insultado a su… https://t.co/4B5V4WzJ1O]]></document><document><![CDATA[@verdugonavajas @nodoycredito23 @fer2365 Jojojojo, dicen las mismas idioteces que en el 33 cuando se aprobó el voto… https://t.co/KzaKZVCi6J]]></document><document><![CDATA[@diario6com Lo peor del caso. A base de repetir mentidas, para que no se hable de como han robado dinero publico,se las creen]]></document><document><![CDATA[@franciscoabneto @Lealdaniel Ele assumiu e pediu desculpas, mas você não foi inteligente o suficiente pra perceber… https://t.co/Ub6miQqPRj]]></document></documents></author>