<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pueden escuchar los dos primeros episodios mientras preparamos el tercero #podcast #notecreasunapalabra… https://t.co/69ZuL5o3Xc]]></document><document><![CDATA[▶️CATA DE C A V I A R BELUGA Último día de trabajo en Madrid. . . Es lo que tiene llegar a la capital de España, ah… https://t.co/ljnT4BigSK]]></document><document><![CDATA[DEP, compañera. Se acabó amanecer con tu voz.  "Soy una enamorada del periodismo. O, mejor dicho, de la radio desde… https://t.co/EbcOrJ503s]]></document><document><![CDATA[Échale huevooooooos!!!!!! @SevillaFC #ElGranDerbi https://t.co/HKpsuVqSh3]]></document><document><![CDATA[Voy a recolectar todas las fotos que me ha mandado @desitello de su cara desde que la conocí.]]></document><document><![CDATA[Should Twitter Suspend President Trump? via @Countable https://t.co/QeXSEtsLm3]]></document><document><![CDATA[@NoSoyLaGente @DSRG17 @mejoreszasca Correcto, no había machistas en ese debate https://t.co/LKgI8pNE3b]]></document><document><![CDATA[Aunque no me deja cargar el artículo, planteo también otra cuestión: Si no contratan mas personal, si Sevilla está… https://t.co/JEMQwv8KCI]]></document><document><![CDATA[@HiginiaRoig Entenc que celebris el 25A amb la Grandola Vila Morena, entenc la dificil situació dels presos i la in… https://t.co/avez12KVRO]]></document><document><![CDATA[Lo de @sanchezcastejon es para una serie épica de Netflix o hbo. #EleccionesGenerales28A #28A]]></document><document><![CDATA[Se algo vai mal, Portugal🇵🇹🇵🇹 📍Viana do Castelo 📅 Abril 2019 en Montanha De Santa Luzia, Viana Do Castelo, Portugal https://t.co/2nzGpCPklP]]></document><document><![CDATA[@elboniato10 PERDÓN  NO ENTIENDO LO QUE ME QUIERES DECIR ¿ PODRÍAS ACLARARME ESTO?]]></document><document><![CDATA[Desde @ppandaluz hemos logrado un gran acuerdo para la mejor defensa, protección y apoyo a los 1.181 Autónomos Anda… https://t.co/oSju5Fs3QM]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial @BelenEstebanM @ccifuentes Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja    ¡Dios menudo noticion¡,… https://t.co/TnfOKDS1ei]]></document><document><![CDATA[@JuliaParejaC @ahorapodemos @PSOE @populares Pues si Julia, pero esta tierra nuestra....]]></document><document><![CDATA[@AlexNoTTiP @VickyRosell En esto de las papeletas del Senado hay mucha confusión ,poca explicación ha habido ,para… https://t.co/BaIUd3HxdH]]></document><document><![CDATA[Só de pensar que isto vai estalar tudo com o calor... nem quero mesmo acreditar nisto]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 No lo entiendo Cabronazo, q gente más ignorante. Yo después de ver MQB y el GH de la potorra , no… https://t.co/aG6ojJ6VWJ]]></document><document><![CDATA[@RadFemHolymon @victorsoypapa @La_RECAV @Galehi_Familias @FELGTB @elespanolcom @20m @familiumxx1 @fertejerom… https://t.co/CtLqadoSmH]]></document><document><![CDATA[FECORA 2019🌸✨ #teatreves #fecorasevilla19 #friends✌🏻💕 #fotoskawaii📷🙂 #armys💕🙆 https://t.co/3O79jxjjzo]]></document><document><![CDATA[Como pasan los años, unos viendo como la vida hacia atrás es más larga que lo que nos queda y otros empezando a org… https://t.co/J8nWTgYsac]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Nestealimone @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/WRmHwMAcpJ]]></document><document><![CDATA[Eu que nunca me queixe de não haver rapazes queridos na minha vida porque os afasto todos https://t.co/ekqBVqQHc9]]></document><document><![CDATA[Hola, tweeps, ni hari ketiga tepar dan gada tanda2 membaik. Kudu ke KBRI buat nyoblos, males banget dah ah. Saat2 s… https://t.co/YmjVxGZ8iw]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis que es la geolocalización? ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ La #geolocalizacion es la capacidad para obtener la ubicación geográfi… https://t.co/VebMolBuy8]]></document><document><![CDATA[Así se acaba con la religión, y no por imposición.Hay que respetar a los creyentes, pero rebatirlos con argumentos.… https://t.co/JSD5Ev10pt]]></document><document><![CDATA[@literaltranslat Estoy pensando...tu hermano se miro los dedos y voto a falange jajaja (te veo más racional)]]></document><document><![CDATA[yo mañana en clase acordándome de los memes de las elecciones https://t.co/V84gamJY69]]></document><document><![CDATA[@inesArrimadas ets tan ordinaria que que fas vergonya aliena , no tens cap entrvista que no deixis anar paraules que et retraten]]></document><document><![CDATA[#souvenir #morella #raconets ☀️🐝🌻🦋 #orquideashouse #colors 🌈🏳️‍🌈 en TURISMO RURAL LA CASA DE LAS ORQUIDEAS https://t.co/GWB4hpwpeZ]]></document><document><![CDATA[Cada día más humana, menos perfecta, y más feliz 🍀💙 en Córdoba, Spain https://t.co/zTSve1aplc]]></document><document><![CDATA[Amor y Alegria el Domingo de Ramos 🌴❤️ #algeciras #semanasanta #domingoderamos #andalucia #borriquita… https://t.co/yu3AyAhBil]]></document><document><![CDATA[❌ IMPORTANTÍSIMO!! Sobre el bulo que está difundiendo el @PSOE, Atención a lo que dice @nmichavila 👇]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias En estos momentos los principios monárquicos se pueden equiparar a los republicanos No tendríamos ma… https://t.co/nx9DCvvWt5]]></document><document><![CDATA[https://t.co/3VCZAMEWDm @pabloalboran tema de mi hijo escuchalo espero que te guste]]></document><document><![CDATA[@Saragamaasd Não estavas super bem? Como assim, se estavas bem lembraste...]]></document><document><![CDATA[@rimbaudarth @de_andale @Pablo_Iglesias_ Jijijiji valiente mamarracho.!solo  quiere ir cogiendo más tv y más  poder.]]></document><document><![CDATA[@perebai4 @salvadorcardus @miqueliceta @soler_toni @gabrielrufian @emparmoliner @MainatJM @Marta_catalonia… https://t.co/NMgVpr0AK3]]></document><document><![CDATA[Buenos días, @AkireOrl  que  hemos llegado al mismo tiempo, te he visto de lejos, pero como anoche, se me borran lo… https://t.co/EYHNw5zKbx]]></document><document><![CDATA[El amor por el Perú de Julio y Lida, tan distinto al solo objetivo de buscar el poder de Alan. Columna de Carmen Mc… https://t.co/jVy0yidlRy]]></document><document><![CDATA[Campaña está haciendo su mejor partido de la temporada, no solo por los goles. Se le ve mucho más liberado gracias… https://t.co/2WhhbP6r0S]]></document><document><![CDATA[End of a great first day @ADHD_Congress 2019! Feeling very happy to be invited to talk about one of my favourite to… https://t.co/X4MzRn3nX3]]></document><document><![CDATA[@latialina Me he comprado todos los de Antonio Manzini. Y el último de Marcaris. Me terminaré el error cuanto antes]]></document><document><![CDATA[@laudoman @populares En un primero momento no se alegraría, pero que luego vio a cuenta de ello una oportunidad que… https://t.co/dmzd2zueHc]]></document><document><![CDATA[@cuandoerapavo @solamente80s @retrochenta @retrogeek71 @Retro_Series @RAPHAELartista @raphaelnet_com… https://t.co/PcZIlsiL7Y]]></document><document><![CDATA[Sino una luz de parecerme todo de poca estima lo que se acaba, uy de mucho precio los bienes que se pueden ganar co… https://t.co/X6QJ8DYi4o]]></document><document><![CDATA[@Bitel__Chus Buenos dias, pr suerte estamos a juerness,🤗toma p que te animes,👍 https://t.co/xXlsteP4j3]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @fenixssf Lo lei en un programa de TV saco las mentiras de cada politico..Que paso con Sanchez que n… https://t.co/0DYKzrJ7wO]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo toma,no le jodas: ¡no me jodas!; Y Sin/tomar"LA VÍ… https://t.co/ZAnaYNmIes]]></document><document><![CDATA[Tive que voltar atrás na reportagem e vê - lá toda, e chorei chorei chorei]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Eso no lo justifica, su líder es un juez conocedor de leyes y… https://t.co/Y1d8tWbDGR]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Ramos y Feliz Semana Santa 2019!!! Vamos a disfrutar de la mejor semana del año que se acaba pronto!!!]]></document><document><![CDATA[@eduardo_maestre @Criacuervos218 @vox_es Con esa mentalidad... no sé como usted se levanta de la cama todos los días. En serio, eh...?]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta de que he puesto ahí en vez de hay, pa merluza yo, que tengo el cerebro de vacaciones. 😂]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3LqjP3HEZV]]></document><document><![CDATA[Pues yo tengo las mejores amigas del mundo @Paulaqs21 @lourdes_tb99 @marializaranm JAJAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos el fin de semana encima!!! en Granada, Spain https://t.co/TeOAjUkGAo]]></document><document><![CDATA[@abascal_pepe @NeptuniaVox @L0nelyW0lf70 Garicano y Ciudadanos son muy fans suyos]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @pater112 @auxirueda @Isabelmartinj @isaresina @gredosdaniel @Susana_Bello @elcolmadodesora @AnaRufes… https://t.co/qmpM8ZE2lT]]></document><document><![CDATA[Diego si tú quieres cuéntame cosas de tu vida,Me gusta que me des explicaciones a ver si te pudiera ayudar si tú qu… https://t.co/RkVQ4YUe1X]]></document><document><![CDATA[@AndresMrtnz79 @965Tonin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/rELtOPTOli]]></document><document><![CDATA[@sofiasuescun Sofía a la mierda y te vas al siquiatra junto a tu madre.. Alejandro mejor que tú.en que todos los co… https://t.co/PORTP7Inhq]]></document><document><![CDATA[me apetece decirte que te quiero y te echo muchísimo de menos cada día  🖤 el best team q ha tenido y tendrá el insti  @maria_mmp4]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.que tengas un feliz sabado.munchos😘😘😘guapisimaaa]]></document><document><![CDATA[Airbnb should be regarded as digital service provider, ECJ advised https://t.co/Ezo8IZXbhk]]></document><document><![CDATA[@PPBarajas siempre listos!!!! en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/tGgRy8I6vB]]></document><document><![CDATA[@fnrizka Gue lagi berusaha menghibur diri nih dengan RIPnya gantungan konci gue okee. Lu as a friend harusnya mendu… https://t.co/x4vPuIWXqx]]></document><document><![CDATA[3️⃣ DIAS ‼️‼️ @DavidLafuente SOLO 3️⃣ DÍAS ‼️‼️ #QuieroOlvidarte + #VideoclipQuieroOlvidarte 🚨🚨🚨🔥🔥🔥😱😱😱🙌🏻🙌🏻🙌🏻👑👑👑 https://t.co/C4d82WtaKX]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez 1.”Con respeto”??? E insulta a todo los que no piensan como ella, 2. “Otras elecciones”? Pero usted e… https://t.co/wcqT2Wsx7C]]></document><document><![CDATA[Será para ver si nos cansamos u olvidamos pero las facturas siguen llegando y te advierten que continuarán “porque… https://t.co/KhtTiwyTS8]]></document><document><![CDATA[Hicimos dos covers más: 'Go Go' #tvemoscoverbts #BTS https://t.co/CPJsJPn4NC]]></document><document><![CDATA[@pnique Tu demagogia da https://t.co/MBip213ajU tanto criticas,porque no re largas de aqui?]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @catexperience @terresebretur @eloicordomi @MeteoMauri @aquilatierratve @jacobpetrus_tve Si, inma. Ahor… https://t.co/zzYaZCSR6M]]></document><document><![CDATA[@the_Jingle_jan @LeaksUberCabify @Uber_ES @Uber No lo entiendo. Eso que significa?  que yo no utilizo uber. Gracias!!!]]></document><document><![CDATA[Ábalos, calienta que sales...que el jefe está al borde del colapso.....]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam El placer ha sido mío. Muchas gracias por acompañarme!!😘]]></document><document><![CDATA[si lo haces solo pacontarlo no vales.. igual kesi no lo haces pake no senteren en Community of Madrid https://t.co/BqLAR7lvMY]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/HoX48gZIlR]]></document><document><![CDATA[¿Cómo demonios he podido perder un bolso dentro de casa? https://t.co/QwctNgD8bh]]></document><document><![CDATA[@madina_marta @esata123 Y quies?este espantapájaros, mi no conocer,Jajaja]]></document><document><![CDATA[@Nuuriiaa777 con su pulserita republicana y su libro ha vuelto a casa porque no le ha tocado bsbdbdbfbg]]></document><document><![CDATA[@DaveEspadas Está bastante completo, la verdad #ErroresCMmn #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[Conoce @tu_historia en antequeraturismo, Recinto Monumental Alcazaba Real Colegiata abierto de 10.00 a 18.00 hs. en… https://t.co/OFHchIakf9]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @Monyketaaa Te acuerdas de k te lo dijee?jajajajaja ha mi no me engaño..!!!no tuviste nada más k ve… https://t.co/Z5EG5bwrlO]]></document><document><![CDATA[Es importante apreciar la verdadera felicidad para darnos cuenta a lo que queremos aspirar en el futuro. Os echo de… https://t.co/dYRbZJ5Khk]]></document><document><![CDATA[Quédate con esa amiga con la que las meriendas se hagan eternas y te cuentes la vida. Quédate con quién te cuide y… https://t.co/KoB2iQrRMw]]></document><document><![CDATA[Muchas veces he pensado espantada de la gran bondad de Dios y regalándome mi alma de ver su magnificencia y misericordia.]]></document><document><![CDATA[La gracia que os ha hecho lo de pastoriita eh! Voy a buscaros alguna foto de la época.]]></document><document><![CDATA[Yay! Por fin se abrió la primera flor de #martythepredator! 🎊 🎉 🎊 #plant #carnivorous #carnivorousplant… https://t.co/UtjOY6uK0r]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @metallica… https://t.co/fiVKeD6JK0]]></document><document><![CDATA[@Juanjo_TMp Desilusión, soledad y traición. Yo quiero el comodín de la llamada.]]></document><document><![CDATA[@mlalanda @Nopanaden Nos tenemos que plantear cambiar el uso de las contenciones en salud mental y demencia.… https://t.co/hw6B03Cnvi]]></document><document><![CDATA[@6Trasto Pues mira gano ellos la isieron ganadora culpa de ellos yo uviera cojio la osion de pasar de ella]]></document><document><![CDATA[No os haceis una idea de lo mucho que echo de menos a Joan🤧❤️ https://t.co/iAjD35Bcyt]]></document><document><![CDATA[Este dia foi tão incrível que só tenho fotos e não gravei nada para o vídeo que ia fazer do meu primeiro ano de faculdade 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@laurazineb la Pantoja es lo mismo siempre, sobreactuación, drama y gafe... Está tan tiesa que por 50€ cuando salga… https://t.co/pUtgMlt1Dj]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea LO SÉ  CIELO PERO LO HAGO POR ESTAR CON TODOS Y TODAS AUNQUE SEA UN RATITO MÁS 🌹💗😘]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias La visité por primera vez en el año 1984, recuerdo la escalinata que hay para llegar hasta ella 💒]]></document><document><![CDATA[Yo sí, Juego de Tronos que todos quieren ganar,Volvería a verla, creo que estoy no sé cómo volando al universo,]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado 4 días Le pido a Dios que me lleve con bien y sin problemas al día en que pueda ver Avengers  Ya supe… https://t.co/LytkNJBI8d]]></document></documents></author>