<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sin palabras lo vivido ayer en Calle Maestra. @JesusDespojado https://t.co/A3SN1tTYLC]]></document><document><![CDATA[Escuchar a @RafaChumbi decir que: “para mi este no es un club trampolín” y otras formas de ponerme muy mucho.]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @begonavillacis Que quieren evitar que C's. Le quite votos al PP, lo bueno es que se van a dar de hosti… https://t.co/qhzwKxQ61B]]></document><document><![CDATA[@RicharMurdock Decían que Mou iba a dejar tierra quemada pero el erial quedó en Múnich y quedará en Manchester el d… https://t.co/CRd5I8ErPT]]></document><document><![CDATA[@Fuyur_Atreyu @sanchezcastejon @PSOE Porque lo digas tú;  esa "muletilla" está muy vista a sabiendas de su falsedad… https://t.co/P2QG0vWTL3]]></document><document><![CDATA[Avui #Orsinitnc, al @teatrenacional amb @ainhoazapatero i victoriageijo en Teatre Nacional de Catalunya https://t.co/0KjIX5f50Q]]></document><document><![CDATA[@JordiCasiluz El acto de Coripe es una mierda, pero su comparación de paranoica del todo]]></document><document><![CDATA[Ourense, a provincia de Galicia onde máis sube. Non sei como interpretalo #28A]]></document><document><![CDATA[@pipe_jaureguib @JuanCaMunozA No, estuve 4 días en Donostia y ahora en Madrid. Ya mañana me voy a Sevilla.]]></document><document><![CDATA[@IdentitySport partido @elchecfoficial Vs @CAOsasuna #liga123 en el #martinezvalero con nuestro @Arimac5 muy🔝 y enh… https://t.co/WrCXfYgvWl]]></document><document><![CDATA[Como Humphrey Bogart en la niebla de Casablanca https://t.co/0IbWHYJIls]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana ¿¿Moderación es dedicarse a desenterrar muertos?? ¡¡ VENGA YAAAA!!]]></document><document><![CDATA[@_BenimleDansEt @Mp7Marc @Marcossant97 @CErMaKiNa__ @Cabramaravilla Lo dudo, sufrirían para entrar en Playoffs de la SLO.]]></document><document><![CDATA[No es eso lo que he leído y lo que me han contado. Nada casual. No creo en las casualidades]]></document><document><![CDATA[Cuando la indecencia política se hizo carne, habitó en la derecha reaccionaria; representadas por aquí en el PP y C… https://t.co/hCpHKIn99A]]></document><document><![CDATA[7:00, lunes 6 de mayo; megayate emblemático del Vilanovagranmarina, al sol no se ve, pero sele espera.… https://t.co/WML8APrphf]]></document><document><![CDATA[@ValenCicleta @Bicienjambre @yayel @CB_Castellana @ManuelaCarmena @AlmeidaPP_ @pepu_alcalde @ignacioaguado… https://t.co/x69XTSBsUO]]></document><document><![CDATA[Somos dueños de nuestro propio destino🏝☀️ en Marbella, Spain https://t.co/GyMZrNxc9h]]></document><document><![CDATA[@jaimefdv ¡POR SUPUESTO HERMANO! Encima con lo abandonao’ que te he tenido, twiteando con esto de las elecciones.… https://t.co/3gNBWUF0eY]]></document><document><![CDATA[@1_pedrodeltoro @graciagv2 @Cordobesainfliz @HotAtos @sisagusa @AngelesRendn1 @pacoviconews @NataliaArana19… https://t.co/QxdNzOO1vK]]></document><document><![CDATA[Seriedad...yo? 🤔😂🤣 By horoscoponegro en Córdoba, Spain https://t.co/dCfSIDoaLS]]></document><document><![CDATA[con dos partidas ya he recordado porque no juego ya , vaya puto cancer de gente]]></document><document><![CDATA[Cerrar los ojos, dejar la mente en blanco y volver precisamente a ese momento @HdadRescate @AMSanLorenzo https://t.co/SZ72AUCBra]]></document><document><![CDATA[@razablan El desarrollo de personajes está genial, pero me da la impresión de que en 2 de 6 capítulos hemos visto m… https://t.co/xPCNWrFSqD]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Ciudadanos ficha a Ángel Garrido, hasta ahora candidato a las elecciones europeas del PP.  Fuente… https://t.co/7tIReTeG0D]]></document><document><![CDATA[Lleno de alegría y de ilusión encaramos la jornada electoral para las elecciones generales #28A. Si se quiere, se p… https://t.co/JY93YDIMI3]]></document><document><![CDATA[Descansando antes de la batalla definitiva #amuntvbc🔥🔥🔥#fociscoming #factorFonteta #labatalladefinitiva… https://t.co/gATxBQmXGE]]></document><document><![CDATA[Me voy al cole allí cogeré la papeleta para que todo el mundo me vea. El voto dicen es secreto?? El mío NO !!!YO VOTO VOX!!!]]></document><document><![CDATA[@vicenruiz Me hace gracia como concluye el artículo. Será ahora que Suárez es un tío con una técnica exquisita, y q… https://t.co/MRhqLc91D3]]></document><document><![CDATA[@asanchezca @angelgarridog @pablocasado_ @Albert_Rivera No entiendo nada, pero huele muy mal]]></document><document><![CDATA[Imaginaros que va y empiezan a preguntarle por el paro, sanidad, educación, en vez de por la caza, toros, inmigrant… https://t.co/QqKWMSRJuL]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Aurantiacum @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill… https://t.co/GUvTgX3jbO]]></document><document><![CDATA[Para eso tendría primero que ser mujer, gilipollas. Otro que se va a la mierda😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialista @PSOE con ZPedro @sanchezcastejon a la cabeza se puso e… https://t.co/AVWB2Y1ha8]]></document><document><![CDATA[@FroilLannister No como Rato, cams y toda la retórica madrileña que se Les nota con mucha artrosis de cargar carbón.]]></document><document><![CDATA[Hostia puta... si con todas las letras.   Corred a verla ya.   #AvengerEndgame https://t.co/p4hQ7yvdcm]]></document><document><![CDATA[@usuku @uniondelincoln @vueling Varias veces han trampeado en mi caso la norma de las 3 horas, les importa un caraj… https://t.co/ugoxDGZLRO]]></document><document><![CDATA[🏀Enhorabuena @cbsocuellamos , ya estamos en la Final Four!!! Vamos equipo!!!💪🏻💪🏻💪🏻 https://t.co/udJNEM1j6Q]]></document><document><![CDATA[@ant0ni0 Yo no pude con ella. Y lo siento. Vi tres capítulos y me dormí en cada uno de ellos...]]></document><document><![CDATA[1️⃣ “Anchoas a la bilbaína”. . . 2️⃣ “Cocochas al pil pil”. . . Magníficos ambos. . . #tabernapedraza… https://t.co/PUVAaBCEPc]]></document><document><![CDATA[Mañana se cierra el círculo. Última proyección pública de #SUPERCUT📼 en el Paraninfo de Las Llamas de la @UIMP en S… https://t.co/FMP6mJMK1t]]></document><document><![CDATA[@angelencinas @ana23dm @AvivirCyL @ConsumoQue @inmitacs @ElSalmonContra @ConsumoClaro @ConsumeHastaMor… https://t.co/lTeDHvnOE7]]></document><document><![CDATA[@Jordisolerramio Crec que és el mateix que van veure volant per sobre del camp de Santa Cristina d'Aro ahir dissabte al matí.]]></document><document><![CDATA[@policia @fiscal_es @guardiacivil @STOPislamofilia @Gabriel81485076 @stopislameu @stopislameu @STOPISISya… https://t.co/pF8X966kMB]]></document><document><![CDATA[Así es, Mario. Justamente mi mujer y yo nos dimos de alta en el PSOE cuando le hicieron la cama a Pedro por ser con… https://t.co/5TGD5Xvfum]]></document><document><![CDATA[Victoria 🏆 aplastante de Inés Arrimadas y Ciudadanos en el #DebateRTVE  Seguiremos trabajando pese a los palos en l… https://t.co/tuTC9pHYBG]]></document><document><![CDATA[@rafael_nacher Es q creo q hay el sábado próximo una cata y quiero ir con mi mujer. Era x si la recomendabas]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Por el AMOR A TU FAMILIA. ESPAÑA ESTÁ EN LA RUINA SOCIAL Y ECONÓMICA.Los culpables el PSOE y PP.… https://t.co/EkW2Bvqz9w]]></document><document><![CDATA[Yo digo #NoPropagandaElectoral porque han tenido 4 años de publicidad.  Mientras, los partidos pequeños estamos rel… https://t.co/5qkQABoY07]]></document><document><![CDATA[Esta tarde presentamos la candidatura de Podemos-Equo al Ayuntamiento de Fuentes de Ebro, que se presenta por prime… https://t.co/bICGuIRQBe]]></document><document><![CDATA[Usando exactamente el mismo razonamiento, sin cambiar una coma, se puede decir tranquilamente que cualquier musulmá… https://t.co/jy83U7rQYg]]></document><document><![CDATA[Y nadie de @cajasur o @Kutxabank se pone en contacto conmigo. Que gran ayuda!!!!!]]></document><document><![CDATA[Deprimente escuchar a Casado defender a Cayetana y justificar lo injustificable. #DebateDecisivoARV… https://t.co/pzjZNj9FRT]]></document><document><![CDATA[@eslatarde @pablocasado_  despedirá al @populares de la politica nacional por las malas influencias y los consejos… https://t.co/aDzglxbjYD]]></document><document><![CDATA[@vorkomi @DcaValle @Pablo_Iglesias_ @guardiacivil De vergüenza, tanto esto de Unidas Podemos como el tuit guerraciv… https://t.co/Rafoz6vzsX]]></document><document><![CDATA[✊🌹Gran cierre de campaña del @PSOE en #LeonEsp, mucha ilusión y muchas ganas, gracias!!!!   #VotaPSOE  /♥️… https://t.co/Vs0q7VP6KK]]></document><document><![CDATA[@_SrtaWaldorf Vale mucho la pena , al menos para mí , tienes un cóctel de celos , amor , venganza , misterio.]]></document><document><![CDATA[China: ventas minoristas marzo, liberamente mejor pero comercio a tres meses, se estima algo peor, pero por encima… https://t.co/8hheHKdTtU]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Calviño, sobre la reforma laboral: "Más que derogar políticas, hay que mirar al futuro" https://t.co/aRmsz1H85n]]></document><document><![CDATA[Pues ya me encuentro preparando un nuevo vídeo,que la verdad me está encantando,tengo que dejar vídeos preparados q… https://t.co/wJLVnYoh1F]]></document><document><![CDATA[@Duelelab @vox_es @Ortega_Smith Podemos y sus feminismos destrozando nuestro idioma. https://t.co/VwQj2fzeAm]]></document><document><![CDATA[Gracias @fernandomarias por asistir a nuestro centro el #DiadelLibro y formar parte de nuestras celebraciones del 5… https://t.co/4BVmB8zIP9]]></document><document><![CDATA[@jaime96ojeda Jajajaj, yo en la comunión de mi hija le regalo la serie.]]></document><document><![CDATA[@LuisSalvador @LuisALCALDEGR #LuisSalvadorALCALDE #GranadaCiudadElegida]]></document><document><![CDATA[La tarde nos va a traer más retrasos. A ver si pueden correr en el COTA...]]></document><document><![CDATA[@Anamari08774891 Que yo te los he dado, ni se te ocurra regañarme a 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@BandaCenturia llegada a la plaza de la Encarnación. Sevilla. https://t.co/sczZO1oxFA]]></document><document><![CDATA[@Tebasjavier el único consuelo que hay esque muchísimos periodistas y aficionados del fútbol  están viendo y solida… https://t.co/bJG5Vy0KtA]]></document><document><![CDATA[Hoy se hacía público ante los medios de comunicación que  @CiudadanosCs vuelve a confiar en mí para encabezar de nu… https://t.co/IVGnikupMA]]></document><document><![CDATA[Otro año más disfrutado del #baloncesto #base #baloncestobase 🏀#impresionante como juegan los próximos jugadores pr… https://t.co/XaPvn0NwiL]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGuardiola a mi uno q pone la roja y luego la reniega  que es???lo q dice José Luis]]></document><document><![CDATA[@CapitanApio @rcabrero75 @juanmalpr Jope tanto tiempo sin leerte,mi apio preferido , Jijijijiji un abrazo]]></document><document><![CDATA[Una vuelta al mundo no fue suficiente para aventurarse en el espíritu de la fiera. Cuando terminó su travesía, un s… https://t.co/6KyABFHKXR]]></document><document><![CDATA[“We live as we dream: alone. While the dream disappears, the life continues painfully.” ― Joseph Conrad, Heart of Darkness]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk Me ha dolido en el alma, pensé que él no lo llegaría a hacer y es el que lo induce a la trampa.]]></document><document><![CDATA[Nuestros políticos mientras tanto...  ¿Cultura? Pues qué podríamos decir, ¿que la cultura mola mazo? Es muy bonita… https://t.co/NpDWREHXUB]]></document><document><![CDATA[A net do hotel minha nossa senhora 🙄 vou ficar sem dados móveis em menos de nada]]></document><document><![CDATA[@ainhoarousse @Backslash4 @Marecica @iescolar @vox_es El día que @vox_es consiga eliminar todo lo que tú dices que… https://t.co/tE1nx2Yh2X]]></document><document><![CDATA[Caparrós el lunes los va a poner a defender córners con camisas de fuerza durante toda la mañana.]]></document><document><![CDATA[@oto_jorge A menos q sea ironic. y q te refieras a q haya q apartarlo ya.]]></document><document><![CDATA[@pipemarulo1981 @mlagder @JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ Definitivamente intentar llegar a algo con lo… https://t.co/cg6wxcKG3q]]></document><document><![CDATA[@IIAlarcon2 No tienes ni idea del.vallr.que tiene eso, lo vas a pagar tu ....]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Capilla de Los Desamparados https://t.co/5iKxXs0SfB]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Mira, no opino igual que esta chica pero me meo con el twitt haha]]></document><document><![CDATA[@mariano9605 ¿Otro más? La Corruppción es interminable. A pesar de lo que diga Casado.]]></document><document><![CDATA[@murotriana Ya esta el Alatriste con sus historias. Que si Juan, que si.]]></document><document><![CDATA[Señores de @levis_es hice (y pagué) un pedido el pasado 17, con entrega prevista el 23. A día de hoy ni siquiera es… https://t.co/9e5tXRVrq1]]></document><document><![CDATA[Cuando no sólo eres gilipollas, sino que también eres una ignorante del copón:]]></document><document><![CDATA[Mi hijo(máscara blanca) y sus aficiones en Santpedor, Cataluna, Spain https://t.co/wQ0LPJRaBK]]></document><document><![CDATA[Terminada @YouNetflix 👍🏻👍🏻 Mometos de tensión y comicidad se mezclan con unos planos de Nueva York y en especial de… https://t.co/l23iVxCOmz]]></document><document><![CDATA[Gosto quando o @Sporting_CP ataca na segunda parte da esquerda para a direita]]></document><document><![CDATA[@Balon_Parado @UDAlmansa Espero y deseo que el año que viene nos veamos en tercera, ( Uno directo y otro por promoc… https://t.co/Zho5cP2jRp]]></document><document><![CDATA[@kiakli @__Martinelli Venga Oscar, el duro para ti. No tiene sentido discutir ni con buenas ni malas palabras ni co… https://t.co/NlPGZCSlZi]]></document><document><![CDATA[Farmacias de Guardia en ARCOS DE LA FRONTERA, el día 16/04/2019 Resultados: 1 FARMACIA  GUARDIA  Gallardo Castellan… https://t.co/IDMv899DDi]]></document><document><![CDATA[@Esfarrao @Giovanista Al fin algo en común que lime nuestras perezas @Esfarrao]]></document><document><![CDATA[@ArnaldoOtegi Reirse de los perdedores esta feo... Ah, y secuestrar y matar gente tambien.]]></document><document><![CDATA[@leonsfdo ...y si después además nos encontramos con tres puntos más en la clasificación, miel sobre hojuelas.😜]]></document><document><![CDATA[Gracias. Ojalá hubiese palmeros y grupis en Córdoba con tanto corazón y sentimiento. Aquel 2007 nuestro rival estuv… https://t.co/evYquT4mOH]]></document><document><![CDATA[Con ilusión, fuerza y un proyecto claro para mejorar #Vigo me uno al equipo que lidera @ElenaMunozF de cara a las e… https://t.co/LE6ZY6lVES]]></document><document><![CDATA[@YihiRM @Pasion_Violeta Si, con ese look progre Catalanista, esa falsa humildad, esa cursilería...en fin. El… https://t.co/EhxjLvBpNa]]></document></documents></author>