<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Jajorba63 Y muy celosa y muy envidiosa por q no soporta que nadie sea más bella que ella... Que por cierto cuando… https://t.co/VLhjiWMrUg]]></document><document><![CDATA[@ehyumee @quitarrin2O Que tú madre te limpie esa boca, con la escobilla del vater.  #Niñata #Menores #Sinsentido]]></document><document><![CDATA[Una ciclista de 17 años cae a un barranco de 20 metros en la Vall de Gallinera https://t.co/IEbKgDUUvN]]></document><document><![CDATA[Peor q coincidir con el mismo vestido en una boda.. 🥴💃🏻#buenosdias ☀️#feriadeabril #goodmorning  #buenosdias… https://t.co/HBCd265QBp]]></document><document><![CDATA[Así de cierto. Más claro agua. Muy buen Teo seguro que lo ha entendido👏👏👏 @TeoGarciaEgea @jollovel @hugomanchon… https://t.co/6FkY5mLXvV]]></document><document><![CDATA[@jusapol @fjberman #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/ftxtxDzTmE]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Todo lo que tú quieras menos lo que tú eres, mamón. Te vas a morir de rabia.... 😜😜😜😜😜 https://t.co/2jWH3U6ZJn]]></document><document><![CDATA[Você está deitada e as portas batem como em filme de terror. Freneticamente. Sim, isso é o vento! 🌬]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @NocheSabinera_ @Panchovarona @perezonio @Marabarros7 Ojalá!!]]></document><document><![CDATA[Se puede bailar reggaeton puyúo y ser alta geek. No tengo dudas porque la prueba soy yo 😂]]></document><document><![CDATA[Qué gran putada,, aquí q casi no llueve hoy está lloviendo y hasta frío se a puesto,, vaya por dios ☹️☹️ Jaca se pr… https://t.co/XoC4NmXOBr]]></document><document><![CDATA[Webinar impartido. En breve grabación vía miriadax!!! en Facultad Ciencias de La Comunicación https://t.co/h3NFCUUXAq]]></document><document><![CDATA[Santa faz 2019!!! en Santa Faz, Valenciana, Spain https://t.co/qurTlZa9dD]]></document><document><![CDATA[@ibecast @lubrio @Santi_ABASCAL Pobrecitos los musulmanes. Menos mal que entre ellos se controlan la natalidad. https://t.co/y3Z0P5SF3g]]></document><document><![CDATA[Tengo un vídeo para David para su cumpleaños, pero no se a qué hora subirlo. ¿ me ayudáis a decirme ?]]></document><document><![CDATA[@sofiaseverino__ tu naquele momento gostavas de ser o chapéu de chuva ahaha]]></document><document><![CDATA[@ISA_ANTON_ @ENEMIRYO @biclementine @GD_RNE @CarlesMesa @maximhuerta Jajajaja]]></document><document><![CDATA[Lo bonito ya ha empezao señores!!! Buen Dominguito de Ramos!! A por los demás días! 👏🏽👏🏽👏🏽😊😊😊😍😍 #SemanaSanta2019 en… https://t.co/zzZ1tOfcM6]]></document><document><![CDATA[III Jornadas de lactancia en el patio del ayuntamiento, muchos lactantes preciosos con sus mamás escuchando atentam… https://t.co/n08huaVRtm]]></document><document><![CDATA[Lo que no puede ser es tenerlo TODO cerrado 5 días seguidos ni en AP. ni en los htales, y mas con la lista de esper… https://t.co/0r3J4SwvqY]]></document><document><![CDATA[Y que para casos así se estén pensando todavía la prisión permanente revisable...]]></document><document><![CDATA[E btw pessoas que atualizaram o insta e estão a pôr questionários, respondi a ns quantos sem querer, pronto]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con ellas❤️ en Malaga Centro https://t.co/WQXsRZmWCp]]></document><document><![CDATA[@magilso Pues si porque ellos han pedido respeto y todos los días hay una montada]]></document><document><![CDATA[@amparofons @joanribo Religion mulsumana , mujer sometida , vejada https://t.co/jF7zUYtl3f]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Reus: REUS: no nos engañe, queremos gestión ética 100% - ¡Firma la petición! https://t.co/S6DHxYd2ku vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Despertar y sentir ese calor insoportable..........y solo estamos primavera....verano no llegues 😥]]></document><document><![CDATA[El espectáculo está a punto de comenzar. No veo mejor manera de terminar una jornada electoral histórica que viendo… https://t.co/pmOwL7NjUS]]></document><document><![CDATA[@urbanroosters Buenos dias! Ya queda nada para la primer jornada en españa ❤️]]></document><document><![CDATA[@luz_mtt @papuki1 @AdrianaTafur2 @ANAGABRIELRL @MALTEZ_15 @izayannesousa85 @EveliaAGMx Es que ella es preciosa💖💖💖💖💖💖]]></document><document><![CDATA[@melocotona4 @XSalaimartin @EnricMillo Una mica? .....TONTO TONTO TONTO TONTO....... Felicito a Andalucía.tenen sor… https://t.co/CgSrCMOLCV]]></document><document><![CDATA[Va quinas, acantilados y luna llena... Asturias, enamora... @ Busto, Asturias, Spain https://t.co/weVd1XF39D]]></document><document><![CDATA[Parezco una amargada y os lo confirmo: lo soy. Pero es que me dan mucha rabia esas cosas]]></document><document><![CDATA[Leonard Cohen - It Seemed the Better Way (Official Audio) https://t.co/3a6bYw9ppG vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@gpssenado @modestopose @PSdeG @G_Caballero_M @Ander_Gil @PSOE @PsoePontevedra @PSOEVilagarcia #HazQuePase… https://t.co/fyUvNqsBxH]]></document><document><![CDATA[¿Por qué debéis cortar el tallo de las flores?   ¡ Feliz semana !  #generalarrando24 #casi20añosjuntos #consejos… https://t.co/Oh6iDhkzSm]]></document><document><![CDATA[No consentimos ser juzgadas #NoConsentimos @AdavasLeon @LSanidadPublica https://t.co/1Z49T2BsdN]]></document><document><![CDATA[Muy chulo este vídeo de @Strava con los mejores momentos https://t.co/Vs1PO6dhxx]]></document><document><![CDATA[Que bien sienta un cafe con leche , sea la hora que sea , resucita a un muerto ! https://t.co/iMAHrvKNWe]]></document><document><![CDATA[Congratulations to all ironmantri’s finishers and thank you for everyone visiting my home: #PuertoBanus. Everything… https://t.co/TGxoklYfxl]]></document><document><![CDATA[@SergiRdrgz @jordicardoner Eso si, está en la misma página que el Choque 😬]]></document><document><![CDATA[A les @terresebretur tenim tots els ingredients per disfrutar de la natura, dolços somnis 😴. @catexperience… https://t.co/aDoB9SUSSn]]></document><document><![CDATA[Será como dije: un libro de largo recorrido para jóvenes y mayores.  A mi me encantó tanto, que decidí  editarlo en… https://t.co/EV4Qtx0Adg]]></document><document><![CDATA[El govern eapanyol que no vol ni parlar amb el govern carala ,ja es postula per arreclar els problemes de Venezuela  , quin rostre]]></document><document><![CDATA[Me duele el alma ver una catedral digna de visitar deshacerse de esa manera bajo las llamas]]></document><document><![CDATA[@navetadelcerro Hablan desde el odio y la ignorancia. No se le pueden pedir peras al olmo, bastante tiene la pobre… https://t.co/MlOAeCrpsJ]]></document><document><![CDATA[Si parece un Ñu, anda como un Ñu, respira como un Ñu, tiene piel de Ñu y patas de Ñu, es que es un Ñu… https://t.co/MqjyizEekt]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/vTw92vTGpi]]></document><document><![CDATA[@Borja_FTW @OscarPlano @beINSPORTSes No hombre; claro que no. Me refiero a llorar de forma desconsolada. Perdona si… https://t.co/x9yFofTfEN]]></document><document><![CDATA[Ahí me di cuenta de que la bandera de los colorines y la de la hoz y el martillo o la de la cruz gamada tienen más… https://t.co/mGpyPSkSlu]]></document><document><![CDATA[@jakely63 @hora25 Muy sencillo, tienen q estar al lado de los bancos, etc]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Clases medias es ganar más de 100.000 euros al año.... Ajam]]></document><document><![CDATA[La youtuber navarra Verdeliss explica por qué decidió volver a trabajar 6 días después de dar a luz https://t.co/a9VDJEKxHA vía @navarra_com]]></document><document><![CDATA[@ConsuorF @jaimeberenguer Las "verdades del barquero" siempre suenan totalmente actuales, como el mensaje del… https://t.co/UA0P1wPWwq]]></document><document><![CDATA[#AltaGastronomía y #ConcienciaEcológica en el Hotel Tapa Tour - https://t.co/GBeJc1PJsL Súper interesante el evento]]></document><document><![CDATA[@DORYRORO2 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/RXy1OOYee9]]></document><document><![CDATA[Hay que tener los nervios de acero para decir tantas verdades con tanta claridad y calma. Cayetana es un oasis en e… https://t.co/iK7rlNjYVy]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @vox_es @voxbaleares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/qoEQvGAyYQ]]></document><document><![CDATA[¡Qué pena tengo, esta noche! Qué falta de talla, qué flojos son todos, excepto el del PNV. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[Avui em tingut una posta de sol, acolorida al #deltadelebre @ARAmeteo #324eltemps @aquilatierratve @jacobpetrus_tve… https://t.co/Mv6qi4W0uR]]></document><document><![CDATA[@caixabank @buldingcenter @ajuntamentelx donde vais a meter a las familias ?]]></document><document><![CDATA[O povo é quem mais ordena. 🌹 #25abril #RevolucionDeLosClaveles #28AbrilDependeDeTi]]></document><document><![CDATA[Las urnas están vacías pero el  #28A las vamos a llenar de votos socialistas, porque queremos una España con justic… https://t.co/xSPLTaDrtC]]></document><document><![CDATA[Finland is the world’s happiest country – again https://t.co/IBQIyxq8Nk via @wef]]></document><document><![CDATA[Estas dos pueden derrotar a thanos con sus propias manos, no tengo pruebas pero tampoco dudas.]]></document><document><![CDATA[Let them play #iftheyarehappy you will be #beautifulparks in La Herrada #newbuild #AlbaSalina… https://t.co/GgaUB5mU0R]]></document><document><![CDATA[@Messi10_thanks @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/9hO3DOnAQF]]></document><document><![CDATA[@VictorAndresGB Que parte no entiendes que los peruanos te detestan por corrupto.]]></document><document><![CDATA[@rafjuan @XavierMarcet @belikesoftware Muchas gracias Rafa! Fue una delicia escucharle.]]></document><document><![CDATA[Eu vi estes dados em Paris e a minha mãe queria dar me um ahahaha  Devia ter aceitado]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:51, noon 13:35, sunset 20:20 WEST (UTC+1), April 22. Day length: 13h 29m.]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/xhIfxiTrBx]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies a totes les federacions i clubs esportius catalans. Em fa, de debò, molta il•lusió aquest reconeixem… https://t.co/QLSDXteJle]]></document><document><![CDATA[@navarromoralesa Es un hipócrita interesado que no es de fiar y no tiene palabra.]]></document><document><![CDATA[#random #moodboard #sleepnotfound #day6 #baeinspired https://t.co/CO1I0hIzft]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon muy bien hoy, me está gustando mucho, muy bien explicado todo, muy tranquilo, muy seguro, dando un… https://t.co/rFRk7VVGEH]]></document><document><![CDATA[Postre homenaje en día de descanso y desconexión #feliz #unavidadelujo #girlstyle #paz #bienestar #happy… https://t.co/imK7dH0WJh]]></document><document><![CDATA[Vámonos para Hogwarts!! Ya estamos en el anden 9 y 3/4 ⚡ . . . . . . .  #ficzone #ficzone2019 #harrypotter… https://t.co/rP8SfZOvfD]]></document><document><![CDATA[Decir que Rivera ganó el debate de ayer ,ese no es el debate que yo vi ALUCINO!!]]></document><document><![CDATA[Hay mucho tontaco suelto y boca chancla #DontSpoilTheEndgame https://t.co/qiyNsbj47m]]></document><document><![CDATA[El informe de Púnica que afecta a Aguirre salpica a municipios del Partido Popular. https://t.co/LcewnyIxDQ]]></document><document><![CDATA[@melblanconegro @populares @pablocasado_ Dijo con razón cuando se compro el casoplón. Mis votantes ven bien que me… https://t.co/aD8G14dNbX]]></document><document><![CDATA[@inf_vegabaja @informacion_es Amas de un@ no va a aguar las fiestas !! 🤦]]></document><document><![CDATA[Comida Thailandesa 😋una delicia para los sentidos en un maravilloso restaurante, Thai Garden 2112 #feliz… https://t.co/r0NwCYRcB1]]></document><document><![CDATA[@DamianPetcoff @pac2710 @CDBadajoz Ahi va otra.......che que bueno que viniste!¡!¡!¡]]></document><document><![CDATA[@leonpolitica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ga6MFNqaWi]]></document><document><![CDATA[@1asufridoramas Totalmente de acuerdo  Ser paciente activo no va a curar mi #DolorCrónico pero me ayuda a entenderl… https://t.co/fXiR53yryS]]></document><document><![CDATA[Tenho um orgulho infinito no meu pai. Tenho tanta coisa para dizer, escrever, sobre isso, sobre a nossa História, a… https://t.co/TckVYPNvWL]]></document><document><![CDATA[@DavidRa53695927 Es una prótesis para aguantar la cabeza,  para que la sangre le llega al cerebro!]]></document><document><![CDATA[A quién no entiende nuestra manera de tomarnos la vida aquí abajo, es mu fácil, porq sino, no hubieramos muerto de asco hace mucho tiempo.]]></document><document><![CDATA[El último nº 1 de ETA queda hoy en libertad: ya hay más crímenes sin resolver que etarras en la cárcel https://t.co/k4eCIq0hSA]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @ANARUBEN @_marian_v @cayetanaAT Cayetana leia lo que decia mientras molestaba a la Ministra sociali… https://t.co/o9wkrH6mY2]]></document><document><![CDATA[Belén todo a tomar por culo desde q entró está como poseída  está descarada igual q en el programa no la aguanta ni… https://t.co/eGxC2kqln5]]></document><document><![CDATA[Será que o Faísca hibernou durante a semana da Páscoa? É que as notas de cognitiva nunca mais saem...]]></document><document><![CDATA[@noeliaclasica Me temo que en realidad es tarde... Pero aún así no lo vamos a poder hacer 😨]]></document><document><![CDATA[Finalmente no saldrá @CristoDeBurgos por lluvia. Todo el año esperando para esto. Muy triste, por esta y por todas… https://t.co/UH95H4kLKR]]></document><document><![CDATA[@maritonos @DeluxeSabado Respeto tu opinión para gustos los colores!con respeto estamos aquí para opinar...no te parece?😘]]></document><document><![CDATA[Fijarnos un nuevo objetivo, el #26M #Eleccionesmunicipales VOTA el cambio #PartidoPopular #NuevasGeneraciones #Torrevieja]]></document><document><![CDATA[Mi hermano pequeño está to asustado porque operan a mi madre y no sabe expresar ese sentimiento]]></document><document><![CDATA[Cuando el hambre entra por la puerta el amor sale por la ventana. Al peatón le preocupa no tener dinero para comer,… https://t.co/LcLjASVzL9]]></document></documents></author>