<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Se avecina un largo verano,  hoy es 1 de mayo, sol y trabajo en la retina del genio Van Gogh https://t.co/YkL78qfK6H]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos a tope! Los chicos de @trisoriano compiten en casa en el cto España de duatlón (y tan en casa, que sale… https://t.co/gtSXhjLkBv]]></document><document><![CDATA[@gogetangel Ya somos dos. De lo mejor en cine de superhéroes . Escenas de acción a día de hoy no superadas por otras cintas]]></document><document><![CDATA[bueno también he soñado q iba a port aventura y me subía por primera vez a shambhala]]></document><document><![CDATA[Não nos deixarem ir ao aeroporto receber os jogadores foi um erro.  Os adeptos mereciam recebê-los de forma efusiva… https://t.co/zgmo7dzkFT]]></document><document><![CDATA[Pues ya estoy de vuelta en Madrid. La playa bien pero echaba de menos los atascos.]]></document><document><![CDATA[Sueñan con tu vida por que temen la realidad de la misma, aprecian tus sueños porq aborrecen el precio que hay que pagar por ellos]]></document><document><![CDATA[– Location  • Guidance to safety depends on the location where people are • A LBS is required to query subscribers’… https://t.co/7IWukX1UvL]]></document><document><![CDATA[Vale que es una asignatura optativa, vale que es el lunes a las 8 de la mañana, pero somos 50 matriculados y ahora mismo en clase estamos 4.]]></document><document><![CDATA[Si habéis pedido el voto por correo y por alguna razón no habéis podido votar, podéis hacerlo HOY en vuestra mesa e… https://t.co/uMJ360m4gE]]></document><document><![CDATA[La colosal infamia de El País sobre Abascal y el acoso criminal al que le sometió ETA https://t.co/05bWfp3uwN vía @ElentirVigo]]></document><document><![CDATA[@luisc2104 @2010MisterChip De acuerdo, pero el concepto de campeón de América es el mismo!]]></document><document><![CDATA[@Raulizga 3x3 ojos también. Hello! Y dr. Koh me encantaban también. Curiosamente no me gustaba Sobrevivir en la nue… https://t.co/Y2YMp9iQe7]]></document><document><![CDATA[No se puede llegar a casa de tu madre y salir con el mismo peso #EsoesAsi]]></document><document><![CDATA[@tildegm @lagalerna_ @JesusBengoechea @AranchaMOBILE Te refieres a lo de los pasaportes en Basket , el doping de Ramos o la sanción FIFA ?]]></document><document><![CDATA[@Bad_Spencer @Ella_Mata A mi me llegó de la falange , no os quejéis ...]]></document><document><![CDATA[O Joker fala sobre a prestação da primeira época de Cristiano Ronaldo na Juventus. #MadLipz #CR7Juve… https://t.co/Guoj4buS1z]]></document><document><![CDATA[@ipatri @A_definitivas @jluismateo10 @SantiCavanillas @ffmateobueno @BufeteBuades El placer @ipatri fue mío.Aprendí… https://t.co/rHV0tDxknF]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky callate boba, la gente votara lo que le de la gana,tu quien eres?]]></document><document><![CDATA[Un venezolano viene y me dice, "te haces unas películas" ¿PERDÓN? HAHAHAHA AY MIJO]]></document><document><![CDATA[@Ander_Redan @SR_BRUS Te hubiera hecho muchísima falta una asignatura sobre la Constitución Española. https://t.co/TrzuMvrGry]]></document><document><![CDATA[El destino de Sara Mendizabal está a punto de dar un giro drástico a causa de un pequeño corte. Su camino hacia… https://t.co/oyRn2uuOAM]]></document><document><![CDATA[@israperrillo El pesao de los juegos somos muchos. Yo creo que voy a dejar de serlo pronto, ya lo voy a dejar por i… https://t.co/0TUkmMzrwu]]></document><document><![CDATA[@MiklosCseszneky Pues nada, otro que podrá enorgullecerse de haber contribuido a que haya un Gobierno español "esta… https://t.co/nitvUDjGwO]]></document><document><![CDATA[@Rogenriquez @Clarisita Ahhh ok. Veo que eran solo recuerdos distorsionados. La base americana, Auserón... cuando n… https://t.co/6Q0uGy6vXJ]]></document><document><![CDATA[“Querida Madre, te suplicamos  que esta "desgracia" se convierta en "gracia"; de forma que la  restauración de tu t… https://t.co/tQXK5iMpkD]]></document><document><![CDATA[Este Ajax juega como el equipo que en los años 70 ganó tres Copas de Europa seguidas. Vaya equipazo. La gente enten… https://t.co/P3ceV563bO]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch Todos sabíamos y sabemos que Sánchez es un experto en mentir. Los socialistas también saben que mien… https://t.co/HbSIdanrkn]]></document><document><![CDATA[@beleg169 @Migarciarias @R9Soldado @sanchezcastejon @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @UPYD Quien querí… https://t.co/prYs78u8Zu]]></document><document><![CDATA[El error ni por ti, ni por mí se espera. Pero conmigo se para, como si me quisiera..  . . . #men #menstyle… https://t.co/Fng3fwOq6a]]></document><document><![CDATA[@GabrielLima0 O pênalti existiu, há o contato do goleiro com Guilherme, se fosse a favor do seu time, duvido que es… https://t.co/i8ttTO9aAD]]></document><document><![CDATA[@julia_2703u @soniarivera858 @khanhakim_k @akomama_tm @OkuOkuBil @ThShaher @stradagangelica @PatGrant7777… https://t.co/2bM7aHtLjd]]></document><document><![CDATA[Si no fuera por este arbitraje d mierda les ganabamos. Verguenza d arbitros @ACBCOM.vaya diferencia d criterio #forzabreo]]></document><document><![CDATA[@trailzionero @LevanteUD Son opiniones, @trailzionero. Somos muchos los que lo vemos bien. La mayoría de accionista… https://t.co/Ua5Mi4b7MI]]></document><document><![CDATA[Que por haber sido de un partido ya no puede ver una procesión? No, mira la semana santa es para TODOS los que la r… https://t.co/F8DfEY8IgY]]></document><document><![CDATA[Primer lunes que no trabajo desde el estreno de la temp 8 y si, voy a ver el capítulo a las 3 am #GameOfThrones #VivePoniente]]></document><document><![CDATA[@Antonio__Diaz Jajaja jajaja...., Triunfa más "capitán" que yo, es el reclamo]]></document><document><![CDATA[Y antes de que empiece #ElDebateDecisivo os dejo nuestro debate, el milenial, en clave valenciana en la… https://t.co/hD0q9IqrM2]]></document><document><![CDATA[- Papí! Qué viene un tiburón! en Oceanário de Lisboa https://t.co/qvPFAQdNfv]]></document><document><![CDATA[@cabify_portugal E qual o código que preciso adicionar? Não veio nada no e-mail pensei que fosse oferecer o código… https://t.co/nMcj1Q8wWA]]></document><document><![CDATA[⏰Tняσωвαcк Ɯєєк⏰ Disfruté mucho haciendo este edit... El niño, y el no tan niño, que llevo dentro siempre quiso ser… https://t.co/sCgp3zZ4dG]]></document><document><![CDATA[El piloto que lleva a La Pantoja algo trama #SVGala1 https://t.co/Lq3MQaBkP0]]></document><document><![CDATA[Que mis alumnos de melilla me envíen esto a mi casa tras finalizar el curso... no hay palabras!!! Emocionado es dec… https://t.co/mZ18BJf3pV]]></document><document><![CDATA[I was dreaming of bigger things and wanna leave my own life behind...  #balboaeventura #thunder #imaginedragons… https://t.co/aGPDKMaqoA]]></document><document><![CDATA[Un medio convierte un gag en noticia y los incultos que sólo leen el titular (y sólo se informan por Facebook) nos… https://t.co/7L9kUe4AdJ]]></document><document><![CDATA[💰 @_minecogob lanza línea de ayudas para I+D en #Tecnologias habilitadoras como #ciberseguridad #supercomputacion… https://t.co/uVijs8FmZq]]></document><document><![CDATA[¿QUEDA ALGUNA OPCIÓN SOBRE LA MESA? Ya agotamos: Elecciones Referéndum Diálogo Negociación Marchas y Contramarchas… https://t.co/ihbGvF8RP6]]></document><document><![CDATA[2ªLa consti en su art.2,habla, CLARAMENTE dla INDISOLUBILIDAD dla nación española y qsus distintas regiones y nacio… https://t.co/8lhECBbCtQ]]></document><document><![CDATA[@maria_rey Ese tío es un podrio mujer,  se piensa que ha salido del pito del rey.]]></document><document><![CDATA[#investidores #estrangeiros #portugal #investments #realestate #luxuryhomes #airbnb #elvas #estremoz #alentejo… https://t.co/1NGu9TQHko]]></document><document><![CDATA[@toptnc @parbolo @DamasoLuis Yo creo que al final se verá obligado, de nuevo, porque es lo que los indepes están de… https://t.co/NnaFInAu6O]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr ¿Cómo puedo enviar un audio de mi hijo diciendo de que hermandad es? Le haría ilusión salir. gracias!]]></document><document><![CDATA[@ddrrqq87 @linkk_81 Si me dicen que el Madrid lo pilota Gaspart me lo creo]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera @HerreraenCOPE #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE… https://t.co/ctAWMXiVu0]]></document><document><![CDATA[Cada persona que vota tiene el deber de informarse de lo que va a votar y así tener el gobierno más afín a nuestra… https://t.co/7qabxsZLmK]]></document><document><![CDATA[En la plaza de Colón se congregan ya seguidores de Vox, gran parte de ellos jóvenes. En breve, las encuestas electo… https://t.co/wfdGQq9MKq]]></document><document><![CDATA[@JaguarRacing @FIAFormulaE @Jaguar @WorldCarAwards @JLR_News @mitchevans_ @alexlynnracing @hopintung @SimonEvans__… https://t.co/A9wADuBMTT]]></document><document><![CDATA[@EduSButragueno Bravo!! Con pocos cuidados lo tendras bien frondoso en meses. Ya tengo ejemplares de 4 años listos para reposición. Besos!]]></document><document><![CDATA[El Ibex 35 hace historia y cierra por primera vez en verde tras unas elecciones generales   https://t.co/r5CLBFbHr3]]></document><document><![CDATA[@jesusmg2192 Espero que algún día la FIA actúe de oficio y meta un paquete a esta persona.   Como persona, respesta… https://t.co/qtTZwXRSw4]]></document><document><![CDATA[@CarlosDezaDeza @javiorinoco Está en nuestra web...lo explicamos lo mejor que pudimos]]></document><document><![CDATA[@FJCanseco @Freikorps86 @AN_LosTuyos Yo no soy nacionalsindicalista para empezar. Yo soy nacionalsocialista y depen… https://t.co/zrIwJgmqWL]]></document><document><![CDATA[Estoy confundido @vox_es, en qué quedamos ¿lo vuestro es reconquista o resistencia?]]></document><document><![CDATA[Memorial Pepe Luis Bobadilla de Nerja El @RealBetis Benjamin B se proclamó campeón tras vencer e El Palo CF tercer… https://t.co/um3eAwIB02]]></document><document><![CDATA[@Historia_Social Darle bola a esto por si acaso, me consta que hay más de uno babeando de gusto por esto. Las human… https://t.co/PKfwe8g9w4]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana Yo es que no puedo ya con tanta gracia: empiezo a reír y reír y no paro hasta que me meo. Así llevo… https://t.co/2LLQa79d03]]></document><document><![CDATA[@yosoyeldiego ¡Gracias, Diego! Así es. Messi es un seguro de vida. Pero el Liverpool es un señor equipo. ¡Abrazo!]]></document><document><![CDATA[@ADiazBautista No es comparable, esta noble se está está pasando de frenada]]></document><document><![CDATA[@carminamood La #JornadaDeReflexión es una normativa inútil y obsoleta que carece de sentido. ¿Por qué y para qué? #L6Nalasurnas]]></document><document><![CDATA[@robertoreque Nada tiene sentido... pero cuando quieran los políticos que reformen la Ley Electoral para adecuarla… https://t.co/kmZBuOjCL8]]></document><document><![CDATA[Nos volvemos a reencontrar con la victoria en un partido que supimos dominar de principio a fin. @uesantildefons 2-0 @cegranollers]]></document><document><![CDATA[PRIMAVERA TROMPETERA en Jerez de la Frontera Increíble 🥦🥦🥦 https://t.co/L6QYMeMSMU]]></document><document><![CDATA[@CarlosMija88 Pues a mí nadie me ha regalado nada, ni a muchos de mis amigos y muchísima gente que conozco tampoco,… https://t.co/TCVzhaUW1W]]></document><document><![CDATA[Me he acordado de un momento de #AvengersEndgame de ayer y se me han saltado las lágrimas de pura emoción épica.   No supero.]]></document><document><![CDATA[Anoche pude disfrutar del estreno de Los Vengadores “Endgame”, y solo puedo decir que es 🔝#JornadadeReflexion… https://t.co/E8yhVSIqK7]]></document><document><![CDATA[@kaoki16 @Irene_GJurado87 No quieres enterarte de nada. Además sigues utilizando un lenguaje estigmatizante y despr… https://t.co/7F79WAlVKP]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver por segunda vez el tercer capítulo de GoT, esta vez en versión original. Menuda maravilla es la banda… https://t.co/9OGAgg0wKP]]></document><document><![CDATA[Ahí estamos... Primer día de campaña en #Málaga superado. Mañana más y mejor 📲💻 #28A #Compol 📸 @PedroRuiz_Photo https://t.co/JGzdHSLgxF]]></document><document><![CDATA[And this trip is finishing... But tomorrow it's still a bank holiday 😂😂 @ Spain https://t.co/yYONxVtmG2]]></document><document><![CDATA[¡EL HYPE! Venga, mañana lo tienen en #YouTube.  El behind the scenes de un fiestón de diez. #YoFuiALaPrePartyES… https://t.co/xgODcVC5xa]]></document><document><![CDATA[Nadie quiere Norte Dam calcinada y hecha añicos, ni nadie quiere que ni se avance en el descubrimiento del espacio,… https://t.co/XgykakpwPZ]]></document><document><![CDATA[Por qué tantos periodistas/contertulianos pretenden orientar y dirigir la política sin haber participado en ningún… https://t.co/gfkCaT6AVO]]></document><document><![CDATA[@TmkDjura Qué de acuerdo estoy con lo del castillo. Todo gira entorno a él.]]></document><document><![CDATA[@Capri_cez @albertocv1975 Pues ya es triste tener que meter eso en la cabeza a profesionales. Ni que fuesen niños de preescolar.]]></document><document><![CDATA[@glezjuanje Tengo curiosidad por entender el comportamiento de esa díscola ovejilla a la izquierda de la imagen, va… https://t.co/fn27OfInUR]]></document><document><![CDATA[@rantunes9 @SLBenfica Connects. Eu tenho um lugar no coração da @AnaCatarina_Nr1 e nos pés da @SaraFerreira810]]></document><document><![CDATA[Esto está permitido @policia @DGTes? Carretera, sin protección en la cabeza, en skate... Contra estos también actuá… https://t.co/UcaXLAxVwE]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/Eyxv1r2SnL]]></document><document><![CDATA[No entiendo eso de que el Sr.Egea (PP) haga que vote su partido un robot industrial. Ya lo votan Robots humanos.]]></document><document><![CDATA[@EnXogo_tvG2 no se puede ver el @PontevedraCFSAD - @Rapidobouzas? Alguna solución? https://t.co/JsBEItbKR6]]></document><document><![CDATA[Tradicionales samosas  #food #love #followers #catering #marbella #puertobanus en Marbella, Spain https://t.co/PZoFKMHbzB]]></document><document><![CDATA[@SandraIsabel_16 Vivimos en una sociedad tan imbecil... Parece qe la única forma de avanzar en eso y en casi todo l… https://t.co/H0huLNP9Mb]]></document><document><![CDATA[En la madrugada del 3 de mayo de 1808. El ejército francés fusiló a 43 madrileños, en represalia por el levantamien… https://t.co/7yWqqxQOkn]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Ni aunque gane mi Beti hoy @RealBetis me va a hacer el día alegre]]></document><document><![CDATA[@putodot @Otavio692x @machobh2019 @cafucubr @PedroCaralh0 @surfista_mlk @QGDosBoys Hola guapo 😀😋😋]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM Enhorabona Dolors. Quina sort que guanyis més de 130000 euros l'any..]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @jpedrerol Qué? Hablarán del Barça diciendo que no mereció ganar al Liverpool? Cuando el Madrid, j… https://t.co/ExjgYOha0f]]></document><document><![CDATA[Hasta los cojones de los horarios!! Estáis aburriendo al espectador. Aunque esto a vosotros os la trae floja y pend… https://t.co/7kqj0HNGnD]]></document><document><![CDATA[@populares @JavierMaroto Hay que ver lo rastreros que llegáis a ser. ¿Ya no recuerdas que tu anterior amo fue a la… https://t.co/a7HCxmtDkS]]></document><document><![CDATA[Desaparecida una joven de 17 años en León https://t.co/d6KYUgG1cn vía @LNCleon]]></document></documents></author>