<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Me alegra saber que puedes cubrir los costes de cualquier tratamiento, incluidos los más c… https://t.co/HIuto8Yj4D]]></document><document><![CDATA[Venga va! No quería por aquí pero lo voy a contar. Resulta que iberdrola me debe 2 facturas por ajuste en la bonifi… https://t.co/15WyD5hc10]]></document><document><![CDATA[Martes en la oficina 📺 🎙  #extremaduranoticias #CanalExtremaduraTelevisión en Canal Extremadura https://t.co/xFtN8NLWbl]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/H0reooP38u]]></document><document><![CDATA[@rfalves_6 Anda passar umas férias a Aveiro vá, acampas aqui no jardim e o crlh]]></document><document><![CDATA[Ayer comenzó la Segunda fase de la #SenanaSanta19. Las vacaciones están para relajarse, así que empieza por poner t… https://t.co/1HQ7vhmBMS]]></document><document><![CDATA[@NihilSineRege @Chirel64 @SanzVM @torquemadaley @Pontifex_es Es lo yo entendido. Bien que sabe poner morritos cuand… https://t.co/iQzGAHZkme]]></document><document><![CDATA[@SantosMMateos @scamarzana @semiramis_glez @museodelprado El Prado realmente no hace un buen uso de su perfil, lo u… https://t.co/12b1XvvDBb]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer buy a gin of each type ... and if you do not finish them ... well ... you can always… https://t.co/o2Kz0DjZMi]]></document><document><![CDATA[Ha sido una Jornada estupenda, organizada por los Servicios Sociales Municipales de Coslada, analizando y debatiend… https://t.co/Zx4y20wcls]]></document><document><![CDATA[@MashiRafael the disabled person does not have legs to walk, he does not let people walk, but he has hands to steal… https://t.co/iTFRA6UGBq]]></document><document><![CDATA[#GolpeVenezuelaARV  Hoy nos enteramos que P.Sânchez los llamará la semana próxima, así actúa un Líder, el Estado an… https://t.co/tBhcUFI3Ng]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @marescudero12 @AmoedoCom BUENAS TARDES FAMILIA :NUESTRA VIDA SE 0ARECEN , YO CON 25 TENÍA DOS Y HAST… https://t.co/vuRht6u8GO]]></document><document><![CDATA[Quem tem twitter vê sempre as coisas mais cedo do que quem só tem insta 😌]]></document><document><![CDATA[@carlos26014191 És la parella de la senyora de la bandera q sempre va a les manis indepes?? 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Vai sair pra andar no bairro, compra um livro novo, chama alguém pra tomar um café ou comer sushi. Só OCUPE-SE.]]></document><document><![CDATA[@jorgearboleya @movistar_es @consumidores @BAconsumidor @sanidadgob @pepephone Recomendación: Cuando te des de alta… https://t.co/Ecm0VJLg1u]]></document><document><![CDATA[Las imágenes que llegan de Maduro con sus militares es en un búnker. Su pueblo le apoya? No creo]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon vota en su barrio de pozuelo entre los gritos de #fuera de los #vecinos y #aplausos de sus seguidi… https://t.co/6KOfkggmOD]]></document><document><![CDATA[@_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @Anavidal099 @candyhm6 @elsa_roman27 Te mereces eso y más amiga😘]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @VOXSevilla Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Parti… https://t.co/rhLuIrtlO1]]></document><document><![CDATA[Que poca vergüenza. Habla de que quieren un país enfrentado, cuando son los primeros que siguen viviendo en el 36.]]></document><document><![CDATA[Qué formas tiene el pasado de darte hostias sin que te des cuenta, oye.]]></document><document><![CDATA[@rfarinhaa @0_Teixeira_1 Pois, foi o q lhe disse, eu curtia de ir de novo, mas o grupo tinha de ser idêntico, se não nunca é o mm]]></document><document><![CDATA[Hora de ir dormir e ter pesadelos porque o FCPorto empatou e porque passei a semana a fazer RCBE's -.-]]></document><document><![CDATA[@ReporteroGusta2 @elpais_cultura @almasylaszlo Los nazis se quedaban todo lo aprovechable. De las casas de los judí… https://t.co/Cp8ljmtjcd]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @Manuelaotero6 @RamonaDiazpav La verdad es q mola,, son bellos recuerdos claro que si 🥰]]></document><document><![CDATA[@Carrebau66Jose @cata_tur @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @maitegras @49georgina @josepbaucells12… https://t.co/sBBMFTTC2z]]></document><document><![CDATA[@Sueca22619326 @elpais_america El país de Chávez en el quirófano. 😛 https://t.co/wqKbVJh7K5]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea: “El mayor peligro para España es la continuidad de Sánchez” https://t.co/iG9WAGVjxX]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos @BelenBelmaes Qué vergüencita. https://t.co/CYBO7FyIgc]]></document><document><![CDATA[A veces me digo Sandra coño ponte a estudiar  Pero como no me llamo así pues no lo hago]]></document><document><![CDATA[@LlunaCatalana3 @QuimTorraiPla Penso com tú..es massa te massa bonhomia]]></document><document><![CDATA[Casi media maratón a ritmo competición...estamos ON FIRE Let's do it!! #tempo #marathongirl #marathontraining… https://t.co/CpIVwfw0Y0]]></document><document><![CDATA[@PeridAnita I don't like this sweetheart...something is going to happen https://t.co/oBNWXqrLMq]]></document><document><![CDATA[@63Llopis @arquera54 @bermu_javier @javieriberia @chachacha_p3 @marisamtlg @40Marialaura @JesmVidal @flyerLPA… https://t.co/8MUlo8oD0Q]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo mi universidad (ya ex universidad, jo qué pena) en la tele doy un gritito de orgullo. Reconozco es… https://t.co/Z2E94XJ6nC]]></document><document><![CDATA[El niño al enfrentarse a personajes 'malos' aprende a manejar los peligros sin peligro real]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @AlcaOlmi @vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/na6inct2a8]]></document><document><![CDATA[Perquè 20 anys de feminisme no se celebren cada dia; perquè la lluita continua i perquè sí✊🏻! #27A #TracaFinal… https://t.co/ZOvmxPn4Ri]]></document><document><![CDATA[Nos han dado las 6 y media de la mañana hablando de Semana Santa y Rocío. No se puede ser más intensas. NO SE PUEDE.]]></document><document><![CDATA[Nuevo post con camisa de lino con flores bordadas de @DressLilycom y pendientes de perlas y flecos de… https://t.co/NGskGXU2my]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ Pero si yo no soy maquilladora hija mia jajaja te estoy diciendo que por mucho que te joda, que lo entiendo… https://t.co/LTruPxcGIk]]></document><document><![CDATA[@BLOODSTAR28 @WltrWht2015 @CarmenWolf70 @Vividordelopbl1 Con esos morritos...🐽🐽🐽]]></document><document><![CDATA[Eh, però els gossos han d'anar lligats, no fos cas...  #GentIncívica #NoVolemGentAixí https://t.co/mAlptga3Ra]]></document><document><![CDATA[Hoy vuelven ha poner Pretty Woman en T5...si eso no es una penitencia...]]></document><document><![CDATA[Los discursos de Hitler no ayudaron a los nazis a ganar, pero ayudaron a bajar la participación en los siguientes c… https://t.co/zynAtn38xI]]></document><document><![CDATA[Pessoa mais genuína que conheces @kikiaisja  ❤️ https://t.co/bqdwSV3L9x]]></document><document><![CDATA[@Ruiz_Noticias Pedro según les hemos votado los españoles , si hemos votado al PSOE a Pedro es para que gobierne en… https://t.co/QUUXtfkj0N]]></document><document><![CDATA[@sanpedroplural @TenenciaSPA El autor de la modificacion se ha quedao con el sentido bajeando.]]></document><document><![CDATA[Todos que de repente soys Pantojistas por haberle dicho a Pollos que no busque una Míriam SAAVEDRA espero más.... E… https://t.co/GmLDLZbtNG]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Dicen que el gobierno portugues esta gobernando muy bien..]]></document><document><![CDATA[Me he subido en el vagón de los vengadores del metro y yo ya sly feliz. #Vengadores #EndGame #Thor #Okoye… https://t.co/hsKPkCeG0A]]></document><document><![CDATA[@5DaniRomero @Teredidi @OrientaGaona @ACBCOM @unicajaCB @ilseaytomalaga @GerardoGRamos @jltorresmartin… https://t.co/bmn6h317Do]]></document><document><![CDATA[@Lu_naWhite Últimamente lo bordas con tus publicaciones, creo que estamos en el mismo momento y situación]]></document><document><![CDATA[Join Techstars #Valencia Social Innovation Startup Weekend. 54 hours of highs, low, fun, and preasure that make up… https://t.co/4Umjk9VCOQ]]></document><document><![CDATA[@JuanCaballeroDu @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Cacho mierda,, vete a tú país a comportarte así,, encima,… https://t.co/WkgJ5c2afA]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/Ri0Y1XAwLa]]></document><document><![CDATA[I love #sense8 I congratulate you for the paper you are a crack @MsJamieClayton]]></document><document><![CDATA[@Cabreadofeo @canelles_eva Me lo empecé este verano en la biblioteca del pueblo, y no me dio tiempo a acabarlo. A m… https://t.co/KZKwwbj3JV]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @BaaresCaro @OlgaLosad @NEVENKAWARNING @vanecorlao @Carmen_2Estevez @liromantica1 @belen_ah… https://t.co/Yv45jjsfzP]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @liromantica1 @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/hcSyHLNZx0]]></document><document><![CDATA[@anajartita @malcornoque Y al PSOE esto le ha venido de PM, no puedo con ell@s, dp de 38 he hecho intolerancia grave]]></document><document><![CDATA[@fernandomacia Desde que me dedico al Seo tengo claro una cosa: estamos total y absolutamente manipulados. Por eso… https://t.co/US1FYt5oE6]]></document><document><![CDATA[De paseo por la #kasbah de #tanger Muy conjuntada, por cierto 😉 #tangier #morocco en Kasbah, Tanger https://t.co/eJSNMRCeMT]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @CarrascoMarimar @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @TaniaSanchez_M #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/GzHmlR9Y9N]]></document><document><![CDATA[@KaraSevdaSpain @burakozcivit @EvcenF Este es mi infinito #KaraSevda https://t.co/CGdHKJ5GcH]]></document><document><![CDATA[@JanneRiitakorpi @KRLS @sanchezcastejon En este pueblo no hay ninguna persona normal ?... Empezando por el alcalde,… https://t.co/OpyMUogwho]]></document><document><![CDATA[Grandísima noticia y grandísima proeza. Enhorabuena!! Mañana en @telediario_tve again 💪🏼]]></document><document><![CDATA[@ValleToca Hay que hacer un trabajo concienzudo, y recolocar a todos estos próceres del colocón de la Transición en… https://t.co/pHhOISuhPd]]></document><document><![CDATA[@paviderice @navedelmisterio Verdad q si,,, y ahora no pero mañana nos pondrá Carmen un video de Iker jugando con e… https://t.co/n4vMrgAcbX]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo eres más inteligente que todo eso ni caso arreglar vuestras cosas y os quiero ver juntos ya vam… https://t.co/GaGl4G92WA]]></document><document><![CDATA[Cuando terminas y mandas un trabajo 20 min antes de que termine el plazo: https://t.co/nVCcONVu5W]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #28A @emiesquiviashot  @EvaMGC_ @istasa19591 https://t.co/U7eO3fEJAc]]></document><document><![CDATA[1-R 2-Não ligo a ninguém 😂😂 3-X 4-A 5- Tantas  6- R 7- R 8- Tenho algumas ( R, X, H)  9- X 10- R  Fav e mando]]></document><document><![CDATA[I’m marrying an old man and now I’m not going on a vacation next year   ......]]></document><document><![CDATA[@scalimetro @salvajedigital @IDL_R @KarlaCalle Jajajaja debe estar haciendo maletas. Los zombies empiezan a desaparecer.]]></document><document><![CDATA[Contestad el telefonillo 🤣🤣🤣  ¿Será para mí ?   #mimamálamejor #happyness #detallesqueenamoran #DíadelaMadre en Bot… https://t.co/IP5BrPwsqQ]]></document><document><![CDATA[@vox_es Manda huevos!!! Lo q hay q ver, al final seguimos con el figurin falconeti]]></document><document><![CDATA[💖Dice que si no me han llamado para presentar más eventos por Monzón, que ya toca volver y que da igual el vestido… https://t.co/FLxgkbBod5]]></document><document><![CDATA[También me valdría la opción "un velociraptor se ha llevado mi peine" para justificar el nido de golondrinas que ll… https://t.co/7Tr81ZlHRx]]></document><document><![CDATA[@Marivi_29 @raulantoncom Me caguen tot! Casi que me pilla, ya estoy por la terreta! Que pena no ver al p amo raul anton!! 🤘🏼]]></document><document><![CDATA[De aniversario @BSMOgranada FELICES 25  @Julitowb2 @Aiinhoacastello @palomaRivLoz ❤️ https://t.co/3ikYE1s2b4]]></document><document><![CDATA[@SenyorRequena @dcmd23472721411 Además es un gran mentiroso. Censura la mínima disidencia, como la mía. https://t.co/6LaFLMf0ZG]]></document><document><![CDATA[já desisti da ideia de ir ver o after kkk ainda não vi ninguém a falar bem do filme]]></document><document><![CDATA[@maritalagorda Gracias mi niña!!! Pasaroslo bien por mí y no me echéis mucho de menos♥️]]></document><document><![CDATA[@macu50 @MADRID Toda la razón, me dedico al turismo y muchos extranjeros me comentan  sorprendidos lo sucio que est… https://t.co/iTicvm1plu]]></document><document><![CDATA[per les defenses del proces que els costa molt preguntar perque les tallen constanment👏👏👏💝💝per la acusacio que sels… https://t.co/uuVJGviwd0]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias Manu, me alegro de que te guste la foto.  Un besote amigo!!]]></document><document><![CDATA[@angelaECMataro @jordi_toda Moltes gràcies!!! Realment orgullosa de tot el meu equip. Sóc afortunada 😊]]></document><document><![CDATA[@ToniJimenezSol2 MUCHAS GRACIAS OS QUIETO AMIGOS Y AMIGAS ,MUCHISIMAS GRACIAS.😘😘😘😘🌹🌹💜💛❤💗💗👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍]]></document><document><![CDATA[Vosaltres no tindrieu q estar el parlament per votar la seva dissolució. Vergonya!!!]]></document><document><![CDATA[@enmipompa Amiga, te adoro, sin más. Hay cosas que sólo entendemos tú y yo, y pa que más.]]></document><document><![CDATA[FELIÇ SANT JORDI,JORDIS!!!!. ENDAVANT I FORA!!!!!  Una abraçada de la Pepi. https://t.co/dqmTSXolKW]]></document><document><![CDATA[En #Debat28A, no tiene vergüenza ni autoridad moral para criticar a un @psoedeandalucia, cuando el @populares tiene… https://t.co/Wm41mN9UKb]]></document><document><![CDATA[Ya cuando te pasa algo malo no es de admirarse, se llama costumbre, resignacion alv:(]]></document><document><![CDATA[Ofertas, precios muy asequibles en la Feria Agroganadera de Pozoblanco.Tupperware para siempre ¿Deseas  cooperar pa… https://t.co/JEbQVE3pF5]]></document><document><![CDATA[@SergiBellver Mismo grupo editorial: segunda edición antes de la fecha oficial de salida. https://t.co/yxTKXah0CX]]></document><document><![CDATA[@lavieestmeg En 1972 Plenel soutenait les assassins des athlètes israéliens à Munich , depuis il n’a pas changé , i… https://t.co/496I2Fzbl4]]></document><document><![CDATA[viura de este mes esta dedicado a la gent gran i yo digo nuestro Ayuntamiento verdaderamnte se preocpa de l gent gr… https://t.co/pcAUNfTvg0]]></document></documents></author>