<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Vanessa_cbv @recreoficial Fue Expectacular, impredionante, sin palabras]]></document><document><![CDATA[Convocan una manifestación en defensa de las pensiones https://t.co/Fb5ytaPGtb vía @Farodevigo]]></document><document><![CDATA[@vvpjose joder que mal me ha salido! Quise decir muchas gracias José, que tengas un buen Domingo!]]></document><document><![CDATA[@icristianfel Si la comienza ya, está apenas para ver el final de temporada el día que sale]]></document><document><![CDATA[Mas alla de lo buena o mala que os pareciera Endgame, los que hemos ido en los primeros dos días se notaba que somo… https://t.co/q5IuWx4yPT]]></document><document><![CDATA[“No hay que hacer justicia por propia mano, pero está en nuestras manos que se haga justicia”. La verdad no puedo r… https://t.co/4zYqbjzvXe]]></document><document><![CDATA[La Esperanza es lo último que se pierde, y nunca se cansa de esperar. #SsantaSevilla19 #JuevesSanto https://t.co/8tMhRkeQY7]]></document><document><![CDATA[Happiness en Arroyo De La Miel, Andalucia, Spain https://t.co/dtNV8ujInG]]></document><document><![CDATA[A los que vais a pedir medicamentos sin receta a la farmacias porque son baratos:la receta no es solo un requisito… https://t.co/MbU2ltSJhX]]></document><document><![CDATA[@memoloamimismo1 @CristinaSegui_ No, no es un dictador... Es un gordo dictador.]]></document><document><![CDATA[@iescolar pero como sacaron las navajas para saltar los ojos ahora tienen, socialismo podemitas la escoria nacionalista]]></document><document><![CDATA[@Ninja998998 Ahora las PMU estaban poniendo en servicio algunos Chieftain y AMX-10P almacenados en Camp Tajo. ¿Se s… https://t.co/M9CBDQleIA]]></document><document><![CDATA[La sanidad pública, una joya única en el mundo que podemos perder si no se cuida https://t.co/zJZ7lFtbij]]></document><document><![CDATA[@carlosherreracr Consternado por el fallecimiento de @PalomaTortajada Un abrazo para todo el equipo]]></document><document><![CDATA[Enamorado de Úbeda!! 😍😍 Fan total de Vandelvira!! Arquitectura excepcional en el corazón de la provincia de Jaén!!… https://t.co/QkytIr7QW1]]></document><document><![CDATA[- ¿Por qué has venido hasta nuestra noble ciudad? - ¿Honestamente? Buscando la gloria y el reconocimiento que merez… https://t.co/GggL78863i]]></document><document><![CDATA[@Gemmatheway Mira que pequeñin tenemos en el pueblo https://t.co/LRAx3n3pNO]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades por estos 13 años de carrera @catadominguez04   Un profesional en todo el sentido de la palabra.… https://t.co/vjVrxaaA8Z]]></document><document><![CDATA[@a_joseanto @GuajeSalvaje Exacto👍 Porque ni los mismos andaluces sabemos de la existencia de estos cuatro gatos😂 Lo juro.]]></document><document><![CDATA[@roaldcs @AsisTimermans @ivanedlm Ellos abandonarán el liberalismo y tú la gramática.]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker ¡¡¡¿Cómo?!!! Un https://t.co/ynDfkxBrtf yaaaaa. Hay que hacer una colecta para ti, y pronto!]]></document><document><![CDATA[Me hace mucha gracia tanto contenido sobre redes sociales y móvil en la canción de Amaia. Ella, que sube tanto cont… https://t.co/XKOevZBeyW]]></document><document><![CDATA[Cantando en mi querido pueblo de adopción, quizás uno de los mejores conciertos de los últimos años... . .… https://t.co/25hQVlxNBS]]></document><document><![CDATA[“Seamos más comunidad que nunca. Busquemos al prójimo. Amemos con  descaro. Plantemos cara a este siglo. Seamos aud… https://t.co/Gn8MZ7uSIg]]></document><document><![CDATA[Damos por concluida la primera Concentración de cara a la Copa de Europa del próximo 19 de Mayo en Lituania 🇱🇹. Pró… https://t.co/78a7OD9ki6]]></document><document><![CDATA[@inesm_atm No le ha hecho nada, pero el tema es que hace unos días suspenden a Costa 4 partidos por supuestamente a… https://t.co/T5kChkH9sk]]></document><document><![CDATA[Cuando digo "volveré".... es porque volveré 🏀  #cogiendoColor #pasandoCalor #ahoraSoyUnExJugador en Parque Del Oeste https://t.co/Axtzhe3Xxy]]></document><document><![CDATA[La depresión lusa y la noche lisboeta que inspiraron el 'Medellín' de #Madonna y #Maluma https://t.co/36RiVlHiCp #Lisboa #Portugal #Lisbon]]></document><document><![CDATA[@BCN_Mobilitat quines afectacions a carrils bici hi haurà demà per Sant Jordi?]]></document><document><![CDATA[@Cescblsweatears @CNICatalunya Pero qué catalanofobia ni qué leches. Sólo está en tu cabeza envenenada durante 30 a… https://t.co/cfqtIUFhg1]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Peñaranda de Duero, Spain https://t.co/tIA2iyypwA]]></document><document><![CDATA[Añado algo más @juansotoivars  En las Homilias Kikas del sábado noche, he oído decir a los propios cura que Zapater… https://t.co/ndvBzGhTWd]]></document><document><![CDATA[ya ha empezado el debate y comienza albert rivera insultando, PROPUESTAS POR FAVOR #ElDebateEnRTVE]]></document><document><![CDATA[@lsdCaminante @manolocateca @vinosyflores_ @Rafaedgere ¡¡Gracias!! y a disfrutar del Viña AB y de Sevilla]]></document><document><![CDATA[La campaña de Sánchez va a terminar como una de esas siestas con gazpacho en las que al final se cuela la mosca de… https://t.co/Mw1vV37oOL]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @ahorapodemos Ya te veremos llorando por la herida que tu mismo te vas provocando... sinceramente, te pasas de masoquista...]]></document><document><![CDATA[@fabionaoseique Eu não ouvi a música toda mas pareceu me mto pop genérico, provavelmente é catchy e vai ficar no ou… https://t.co/8sLVZS3sYC]]></document><document><![CDATA[Qué poco me ha gustado la última de Halloween no aporta nada y es como ver cualquier de las secuelas que salieron a lo largo de los años]]></document><document><![CDATA[El @CBM_Pozoblanco jugará la fase de ascenso a 1a Nacional en el Municipal Juan Manuel Sepúlveda el próximo mes de… https://t.co/LWiAUSqyC3]]></document><document><![CDATA[@cantonalismemes También estaría el de las medallitas solidarias: No os olvidéis de los bomberos y su fundamental trabajo blabla]]></document><document><![CDATA[A todos los que luchan, apoyan o simpatizan con la #Biprovincialidad de #Cartagena recordarles que Vox, ni CREE NI… https://t.co/telLvDUA6U]]></document><document><![CDATA[En el AVE BCN 🚞 MAD, camino al gran evento formativo #KeepLearningAtAXA   #ProudToBeAXA https://t.co/bnZkfOqUdY]]></document><document><![CDATA[La infravivienda desata fraudes en el padrón por @ElisendaColell #LHospitalet  https://t.co/g0fi6NwN2L]]></document><document><![CDATA[Desde que @MHaroCisneros me dio este consejo, he intentado seguirlo pero...  🥈Cto España 🥈IAAF Challenge Portugal 🥈… https://t.co/83hLE9NmA4]]></document><document><![CDATA[@espiritu_sal @frankyvelezano @IGN_es La escena de la nave de Thanos, tiene todo el sentido también aunque puede co… https://t.co/0H8g3geWoa]]></document><document><![CDATA[Hoy #ColmenarViejo celebra su fiesta de la Maya. A partir de las 17 horas acércate a conocer y disfrutar nuestras t… https://t.co/IuSvbDmvMJ]]></document><document><![CDATA[@javifv1993 Los del @FCBarcelona están educados en la impunidad. No juegan bajo el mismo reglamento. Una vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@danielasuau Estas aplicaciones asumen la bici como algo un poco más rápido que el peatón por el tipo de vía que su… https://t.co/NsGXaklnCt]]></document><document><![CDATA[@oscargasparbcn @paatri_guerrero Me parece muy divertido a veces lo que leo, ya fuera de ideologías :)]]></document><document><![CDATA[@Sergio10rialto @M0ther0fCatss Pero seguramente ni el tiene puta idea de cuales son, pero con tal de meter mierda p… https://t.co/BiyYsT1grD]]></document><document><![CDATA[@_victoriaim El colectivo "Acción Enfermera" y la #transparencia en los colegios de enfermería https://t.co/LI2yq0UOjT]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero Jajajajajajaja jajajajajajaja jajajajajajaja jajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@BOSCHMENDEZ @HBO_ES Hola Eduardo Bosch, no estoy enfadado, si no impotente, porque una empresa tan grande no se re… https://t.co/OQ10gQqtkO]]></document><document><![CDATA[Algunas cosas no cambian. Melia Barajas. En mi habitación de siempre. Donde pasaba casi 70 noches al año en mis via… https://t.co/e2c8FHLPBQ]]></document><document><![CDATA[@Pedrito_097 Si tío, a ver si ahora con esto pierdo un poco más de grasa, y para el verano estoy en 70/72.]]></document><document><![CDATA[@JuanCladeRamon Y la carga histórica que tiene la ciudad. Es un milagro que se conserve.]]></document><document><![CDATA[@albert_gama @NGresiva Ya han encontrado a los padres. Espero una disculpa. https://t.co/RyIzsqufMT]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Sumas como te interesa, no hay más partidos de izquierda verdad]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Te estás cavando tu tumba política y la de tu partido con estas declaraciones. Nunca os he votado per… https://t.co/P8S5aTzwh2]]></document><document><![CDATA[Detenido por violar y arrancar parte de una oreja a una mujer en Ciutat Vella https://t.co/UGC0C4zxfo Otro morito]]></document><document><![CDATA[@PacoCuenca Me encanta la Granada que nos está quedando. Sin duda #GranadaAhoraFunciona]]></document><document><![CDATA[A propósito de la #SemanaMundialDeLaInmunización | #LasVacunasFuncionan #FelizJueves]]></document><document><![CDATA[@ibanyarza Comentario superficial: en la última foto la montaña parece un lobo bebiendo! Un saludo Iban.]]></document><document><![CDATA[@podre_a @kispu5 @_o_polvo Ó MARROQUINO, nós cá em cima gostamos de tripas, aí em baixo é que se usa a bolota, apre… https://t.co/SXmwxgfTGe]]></document><document><![CDATA[Hay una categoría de diseño que está en muy en boga últimamente y que me fascina, la de esos objetos que no valen r… https://t.co/dWMlySQ6iF]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@miguelfloro @aatrenza @carlotagalvan @diadeinternet @HugoCotro La peregrinación no se acaba en Santiago. Muchos va… https://t.co/SXkfEUbzDW]]></document><document><![CDATA[Cada día lo tengo más claro ...Tenemos que hacerle caso al https://t.co/ZhmCvh22Iyñores.]]></document><document><![CDATA[@Juanca_ES_ @abc_es No ha dao ni una el ioputa. Un poco más y termina diciendo que el viernes es la final en el Cervantes.]]></document><document><![CDATA[@Ottoyanez Soy muy feliz con mi familia y amigos y amigos de la familia de mi familia y amigos de mi familia]]></document><document><![CDATA[Ánimo y mucha fuerza @IkerCasillas #FuerzaIker nuestro #GRANCAPITAN https://t.co/7T0OEfWOLP]]></document><document><![CDATA[@irxnx9 @lxura22 Toda la razón, pero al PSOE también le salen nuevos casos de corrupción cada día. Los dos han robado a manos llenas.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @hedonitt01 @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/9eO0yePoj6]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer ¡¡"La Izquierda y por méritos propios... De la ultra izquierda nada digo...pues conocen como refere… https://t.co/3fz4SgM2sI]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Este pobre indecente no sabe lo que dice, esto se lo habrán dicho lo que  tiene que decir, y el repite c… https://t.co/K4Rh3ASvjX]]></document><document><![CDATA[Bom dia! Chegou a semana, e está chegando o dia! #AvengersEndgame, uma história que levou 10 anos para ser contada!… https://t.co/yLgfD1pp61]]></document><document><![CDATA[Profesor de Música intenta embutirles a sus alumnos una cuñadez de Tuíter. Sale mal]]></document><document><![CDATA[@SalonJaneAusten @eprelac @Divi_BG Deja que se tomen unos días 😂😂 https://t.co/fBcDCbHW33]]></document><document><![CDATA[Ribo es una de las mayores desgracias que le ha podido pasar a esta ciudad, tan querida Valencia capital]]></document><document><![CDATA[#fotosdeourense #fotos_de_ourense #ourenseenfotos #ourense_en_fotos #outsideisfree #outdoors #nature #naturaleza… https://t.co/v4MQNKXKp7]]></document><document><![CDATA[Ratitos con mis niños en su territorio, sois la alegría de la huerta!! 😍♥️😍♥️😍♥️ https://t.co/xJuemGNZb4]]></document><document><![CDATA[DEP - Muere el último clásico de los escritores de periódicos  https://t.co/1vdVmo1yCJ]]></document><document><![CDATA[@ignaciomuruve Solo es comparable con aquella tarde en Madrid hace unos años, que hizo vibrar la Monumental. Lament… https://t.co/Ub3twudN6Y]]></document><document><![CDATA[@vbaosv @el_pais Nieto y bisnieto de matarifes, hasta hace poco hacíamos matanza casera (2 cerdos). Pero por encima… https://t.co/65c2VP7rZ9]]></document><document><![CDATA[Que vaya bien @kikesahun un poco de envidia me estás dando eh!jaja! Yo en cuenta me voy un rato por boalares :P]]></document><document><![CDATA[🎗️😡🎗️😡🎗️😡🎗️😡🎗️😡🎗️ #lliberCAT  #llibertatpresospolíticsiexiliats #IN-#JudiciProcés https://t.co/Mm3jcCdDLW]]></document><document><![CDATA[Himno de santo Tomás de Aquino - Pange lingua Gloriosi 1. Que la lengua humana cante este misterio, la preciosa san… https://t.co/o8csu6F2HJ]]></document><document><![CDATA[@LunaStiler ya casi has recuperado los seguidores de la anterior cuenta]]></document><document><![CDATA[24 de abril, María Cleofás, por Rogier van der Weyden. Detalle del cuadro del “Descendimiento”, Museo del Prado. https://t.co/6H3D2qYv8F]]></document><document><![CDATA[@SrtaCampanilla_ Por favor, yo siempre llevo vaqueros por si me tengo que levantar a media partida]]></document><document><![CDATA[Otros anormales son los de la izquierda tricornio. Muy dignos con el procés, pero ahora que van a tocar poder, trag… https://t.co/9ZJxgRQMo6]]></document><document><![CDATA[@Umtitofilo Cillesen  Semedo  Murillo  Todibo  Umtiti Aleñá  Riqui  Collado Malcom  Boateng  Dembélé]]></document><document><![CDATA[@davidrem @InakoDiazGuerra Viva! Aunque haya que comérselo a mordiscos.]]></document><document><![CDATA[@willofsteel1 @flaviaferrata @agarzon Por suerte, tenemos papel para limpiarmos...y la pedrada...piénsate que tendr… https://t.co/wJLz9vqkAt]]></document><document><![CDATA[@ConceBoldu @InesArrimadas Mira que son Miserables. Se parecen a los que están gobernando Cataluña, aunque toda est… https://t.co/mjbbLm5nyN]]></document><document><![CDATA[Illo, a @malacarasev hay que comerle los huevos ya home. Llevo 20 minutos descojonao con los memes del debate. Si n… https://t.co/Wutqs3KQJ1]]></document><document><![CDATA[¿De veras que ha dicho el Poli Trincón en @tjcope que el incendio de Notre Dame le parece bonito porque le recuerda… https://t.co/ztRBJxJOVs]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv  Porque no mandais a Congo. Roncero..etc a tomar por donde amarga el pepino!!!!!]]></document><document><![CDATA[Sente-se inseguro? Tem contas que não consegue pagar? Olha-se ao espelho e só vê um monstro? Não gosta de si? Conta… https://t.co/4dBSVCp2om]]></document><document><![CDATA[@ComunicaPedro Suscrito tras varios pasos! Aunque no he visto el enlace de mailchimp #CyACartuja]]></document></documents></author>