<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@FrankT30 @xvillalba1 @badpons @gabita @TornCurtainPI @AlecCardenas Esto es lo que tendría más lógica. Bueno no se… https://t.co/dOsgADLdJi]]></document><document><![CDATA[@Nick_Fury_Verde @VOXValladolid @psoevalladolid @AyuntamientoVLL @PSOE @sanchezcastejon @oscar_puente_ Lamentableme… https://t.co/3sdCWuVnpG]]></document><document><![CDATA[EXCLUSIVA | El juez Yusty justifica su decisión de impedir la "peligrosa" exhumación de Franco con un informe de mu… https://t.co/ScsTNQAGLq]]></document><document><![CDATA[#DiaMundialdelaVoz #Aniversario #NinoBravo "Una VOZ Mediterránea, irrepetible...".]]></document><document><![CDATA[En el alto del #muraillon (1083m) con unas vistas inigualables! #lacabreramadrid @CabreraTurismo sierranortedemadri… https://t.co/BVkoVfWxC8]]></document><document><![CDATA[@marioquema Se llama licencia narrativa. ¿No es el Joker de Nolan inventado y mola que flipas?]]></document><document><![CDATA[El dia grande del #FanterFilmFestival IX!!! Ésta es la agenda del Sábado 27: ________________________ -17:00 -… https://t.co/SwZ4wPbr8L]]></document><document><![CDATA[#cristo #baeza #religion #cristianismo #crucificado #señor #byn #bnw #blackandwhite #eloyadan #eloyfoto… https://t.co/1St1GCwnQu]]></document><document><![CDATA[@IvanIserte @KwisakZgz @soyignatius También creo que se critica a los medios que no solo hablan de juegos que ya te… https://t.co/qtqmrEDxjR]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon .... no me ha gustado el tono casi nunca y menos en el #MinutoDeOro, demasiado desapasionado. Si q… https://t.co/IGCbTAubxR]]></document><document><![CDATA[@iellakuria El fundador de Ferrari decía que los lunes, después de las carreras, todos eran ingenieros.  Los martes también.]]></document><document><![CDATA[#sevilla #seville #detalles #momentos #patrimonio #culturaviva #cautivadora #perspectiva en Giralda Tower https://t.co/OUfEb6Whhv]]></document><document><![CDATA[@as_informatico @JaviPerezCampos Jajajajaja,, fue lo que yo dije pero sin nombrarlo,,, Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Cuando se te reduce el espacio en casa no veas lo ordenadito que te vuelves.]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Si llamamos "ocurrencias" a eliminar (o minimizar) las discrepancias entre los criterios contables… https://t.co/vXd1hnwlE9]]></document><document><![CDATA[A partir de 1 de Maio, a opção pelo transporte público pars a ser uma realidade. Faltam.mais e melhores… https://t.co/dOye3JX9ZB]]></document><document><![CDATA[pero supuestamente no íbamos a entrar en la quiebra subiendo el SMI a 900€? 🤭]]></document><document><![CDATA[No me creo nada, el interes de mercado por encima de la salud. Los muertos no hablan]]></document><document><![CDATA[Costa, dizem uns é hábil, é um artista rasca na arte de vender gato por lebre. Mas o meu país está em fim de linha,… https://t.co/AYyQobaYYS]]></document><document><![CDATA[Pues sabes que te digo que bye bye #davidsuarez https://t.co/CLZfahZusn]]></document><document><![CDATA[@COPE @HerreraenCOPE Eres vomitivo, antiguo, facha, retrógrado, un personajillo que se cree algo, rancio. Bueno y paro ya.]]></document><document><![CDATA[@CristianosPSOE Deberíais hacer una tabla comparativa desde el punto vista cristiano de los diferentes programas a… https://t.co/9mo2eisJqN]]></document><document><![CDATA[@diarioas @IkerCasillas El mejor portero de la historia sin duda y el mejor que voy a ver nunca, espero que te mejo… https://t.co/FVVxFhGrGK]]></document><document><![CDATA[@albarratepapa 10 goles siendo el eterno suplente. Desde que llegó te ha dado muchos puntos y algún que otro pase d… https://t.co/cc9iiSxHym]]></document><document><![CDATA[@isaimarivent @BarreirAurora @pablocasado_ @populares @pablocasado_  #ValorSeguro  #VotaPP https://t.co/q3ac0XDInw]]></document><document><![CDATA[Y tiene que ser @CarniceroDavid con su camiseta de Real Madrid puesta quién retransmita el partido? @palauresist]]></document><document><![CDATA[A pesar de no haber sido una gran temporada y estar a finales de abril, todavía hay nieve en las pistas de Baqueira… https://t.co/gfMjLiteMT]]></document><document><![CDATA[Me imagino esta canción en un anuncio de @elcorteingles #FashionMusicBook #Advertising Moda Primavera-Verano 😉 Para… https://t.co/G0weMHEclh]]></document><document><![CDATA[@Kelmesports @RayoVallecano FAMILIA ORGULLO SENTIMIENTO VALORES DIGNIDAD NOBLEZA CORAJE ¿RELIGIÓN? https://t.co/f9zBz8EykK]]></document><document><![CDATA[@AAnaGirona Al finalizar hay una opción de guardar antes de quitarlo pero no sé dónde se queda]]></document><document><![CDATA[@jeremiasescriva A per puesto de l’Europa Leagueeeee que encara hi ha temps 😂]]></document><document><![CDATA[@cousasdeimeneo Apoiando no congreso uns presupostos pésimos para Galicia con tal de apoiar a Sánchez.]]></document><document><![CDATA[Es tan pero tan diferente . Estamos a años luz , yo no espere la tendencia . Simplemente acá estás tranquilo, parec… https://t.co/8mYPeSWkqo]]></document><document><![CDATA[Este no se ha dado cuenta que ha perdido las elecciones. Sigue con el royo. Casado eres un inútil márchate ya, en e… https://t.co/cpBdck4HbQ]]></document><document><![CDATA[@LadillaRusa por favor en la canción de criando malvas tenéis que decir Lina Morgan Freeman. Está noche me habéis h… https://t.co/1EHMpWAist]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @Mariagtriana Otro fake de Lo país (@el_pais,) para intentar ganar votos para el @PSOE .… https://t.co/JkLlV2ivfo]]></document><document><![CDATA[Buenísimas noticias:👏👏  El nuevo #Congreso contará con 164 mujeres. La mayor representación femenina de su historia… https://t.co/7VFZmuthiC]]></document><document><![CDATA[@SathieGounden @pratoshnivedita @Sky13861654 @gerrinnesmac @letgolifeflows @jill_magnussen @helensmomma @ms_tarrie… https://t.co/JyUNHugc8Y]]></document><document><![CDATA[Rusia niega haber convencido a  Maduro para quedarse  https://t.co/N4WbV2FVZx]]></document><document><![CDATA[Bravo bravo y bravo y 10000000 veces Bravo!! Esto es lo maravilloso de este mágico deporte!! Esta es la MEJOR LIGA… https://t.co/tV6NJtiem4]]></document><document><![CDATA[@Daniferrer14 Yo tengo la sensación de que quiere probar a Valverde en ese puesto, aunque yo no le veo jugando ahí (de momento).]]></document><document><![CDATA[@EF_MARIPOSA @EspacioJovenUni @UnicajaBanco @CADENA100 @AttractionEV @ELGRANCAFELEON1 Lo estáis petando!!! Que sema… https://t.co/3clmcfhWjO]]></document><document><![CDATA[¡¡Nos vemos mañana en el barrio de Las Planas de #SantJoanDespí!! #VamosPorElCambio 💪🇪🇸🇪🇺🍊]]></document><document><![CDATA[@Lydiardrgz 😍😍 en Superbock de acuerdo, sobre Porto no puedo opinar pero espero poder hacerlo pronto]]></document><document><![CDATA[Hay que votar, al menos malo, pero hay que votar,  por la #EspañaVaciada #28A]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @FranCamposv90 Que quieren los béticos tienen que aguantar por lo que queda ya aúpa betis]]></document><document><![CDATA[Yo quiero poner algo sobre #Endgame pero no se me ocurre nada. Es increíble. Lo que han hecho los @Russo_Brothers s… https://t.co/IT3XQ3wJPS]]></document><document><![CDATA[@MaKiNoTa_SiNMaS @Beatrizxy @El_Neyra @sabela11n @jlrios04 @ManuAlv_ @Adellanotte @madridnube @3S5pepe @marisamtlg… https://t.co/KiF8PF8PKK]]></document><document><![CDATA[@fernando_lvarez A mi , lo de ver nazarenos destapados, desayunando o incluso cervezeando me pone de los nervios. T… https://t.co/qy8JW4WEDe]]></document><document><![CDATA[🌍🙏🏼 Feeling Blessed!  WHEN ARTISTS SUPPORTS YOUR WORK! @ddarkonline 💯 D DARK - NO OTHER DANCER: @Heart_Dancerr  🎥 B… https://t.co/NKTahKbOnB]]></document><document><![CDATA[El adiós @ManoloCastillo, director de @DiarioSUR, a #ManuelAlcántara. Magnífico artículo.]]></document><document><![CDATA[Como si quisieras llegar al punto de no retorno, El estruendo llegó, Abren las puertas, Rápido te deslumbra el colo… https://t.co/x2mGUsxYU6]]></document><document><![CDATA[@FuenlaBlues Lo veo difícil (para ambos). Pero por pedir que no sea. Abrazo, amigos.]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @Ayto_Sevilla @JuanEspadasSVQ Es uno de los sitios que yo entiendo debe remodelarse]]></document><document><![CDATA[***El PP , un partido que tenia que ser ilegal *** https://t.co/PUOS0GsbeK]]></document><document><![CDATA[@PataLucrecia Totalmente, Patita, siempre, encontrar espacios de encuentro, pactar, aceptar cosas del otro, huir de… https://t.co/5aeczATMn6]]></document><document><![CDATA[@okdiario Abascal Superman.  El culto al líder.  Vamos bien. https://t.co/l4RfhPoVUO]]></document><document><![CDATA[Magnífico evento @runtastic redbullesp con amigos de adidasrunners la embajadora adriazzarelli y la súper @grleire… https://t.co/q4W1x5IeOs]]></document><document><![CDATA[@Csar40137203 @xabierfortes @rtve RTVE tiene más de 8 canales de televisión, 6 canales de radio, la web… https://t.co/e5pAkvG8bq]]></document><document><![CDATA[Los que se quejan de robo... El penalti por mano al principio del partido, dónde lo dejamos? Robó el balón mejor qu… https://t.co/Q7dZbq7suN]]></document><document><![CDATA[Donde están los libertarios cuando se les necesita. ??? Seguramente demasiado ocupados dándole al “Like” https://t.co/tlzKfcSiX4]]></document><document><![CDATA[@KRLS Hace 2 semanas estaba visitando Paris y la iglesia Notre Dame, además dice que tien muy difícil arregló.]]></document><document><![CDATA[Conferencia y firma de carreteronacho en el @cmandianes y en su libro 📖 . #Barcelonalife #photoart #city_features… https://t.co/5VQuvg6ErD]]></document><document><![CDATA[@JorgePe14862226 @mahercu4 @javielako Veo q me conoces bien poco. A mi lo q me importa es q el Martos C.D salga ben… https://t.co/XzFXsI2L6D]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Estas son algunas de las imágenes que ha dejado la primera parte entre @USCFbase Infantil B y @cdHergar.… https://t.co/KaVR8YFnGb]]></document><document><![CDATA[No se como aki en este solar d unos cuatos puede un partido salir y decir k apoyara a los traba o a los deviles o a… https://t.co/oLcKoPqS7J]]></document><document><![CDATA[Huguin tiene parálisis cerebral y necesita una silla de ruedas urgente!! ¡Firma la petición!… https://t.co/YZh7XJzPNg]]></document><document><![CDATA[Me imagino esa cena donde Florentino y Zidane se dicen esto y tú @diegotorresro haces de concubina. Eso o tienes mu… https://t.co/jEVzkmGzzd]]></document><document><![CDATA[@Ajrodri131 @Cddonbenito1928 @CFTalavera_ Allí estaré mañana a las siete, AJ.💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @MarcosHerrero15 @CiudadanosCs @socialistes_cat Esta señora se queda en evidencia ella sola. Tengo que… https://t.co/KkrxKBeWpn]]></document><document><![CDATA[Emergency Alerts (Cell Broadcast) Canada – Alert Ready  Source: https://t.co/mKlQJDLk8X  @_ANACOM_ @APDC… https://t.co/aXwX3nbvb9]]></document><document><![CDATA[DONA Médula DONA Vida!! Todo por una buena causa!! https://t.co/rguGfIRcFl]]></document><document><![CDATA[Qué ha sido de la moto eléctrica que Xiaomi anunció con 120 km de autonomía por menos de mil euros https://t.co/BBXZ0BgDuN]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias pide el voto para que el PSOE no pacte con Ciudadanos, al que acusa de tener un "discurso de extrema… https://t.co/I6XuN8SiHL]]></document><document><![CDATA[@AC8524 @GhetsisD @AnisioMor @AlertVirus @Zarindalo BUENOS DÍAS Las Conciencias guardan Universos de escondites sec… https://t.co/bQAtiXKfoF]]></document><document><![CDATA[“Es necesario que haya uno o varios principios y aun, en caso de existir uno sólo, que éste sea inmóvil e inmutable… https://t.co/aP2d1TITyL]]></document><document><![CDATA[@miyawakidinades Tú y la Ángela cuando estábais sentadas al lado mía en inglés? @cargp4]]></document><document><![CDATA[Julián Cerdán, 20 años tras Gracia y Amparo @BMjulianCerdan @justomjimenez #SuenaJulianCerdan https://t.co/MZ8tKFFlNf]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @NataliaPastor Seguramente el del micrófono no podrá currar en otra cosa si le quitan las subvencion… https://t.co/qreDDCyCEC]]></document><document><![CDATA[Graset es el mismo que presentó al asesino de Bultó, Carles Sastre, como un "Gran Reserva del independentismo".… https://t.co/9BxZkPQYJ4]]></document><document><![CDATA[Entonces @pablocasado_ , como explicó la noche del domingo, intentó hasta última hora ir de la mano de lo que ahora… https://t.co/uDNRPsLDDc]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid Más que para contarles, es para que avisen y a ver si lo sancionan.]]></document><document><![CDATA[@Plan_INFOCA Aquí solo tenemos dos estaciones nada más. El invierno y... El infierno! Que calor 😪]]></document><document><![CDATA[🎼7/10. El tiempo nos ha acompañado en #AlcaláDelRío para realizar el tradicional pasacalles del #JuevesSanto.🎶🎷 https://t.co/lofXJwZT4O]]></document><document><![CDATA[@landazuria @davidmaeztu @FabianValeroABG @pabloromero No para tenerlo a nivel profesional. El SO para mí meh, lo i… https://t.co/5X6V1d41Mn]]></document><document><![CDATA[La letra SIEMPRE, SIEMPRE se te puede olvidar, tanto delante de un público como en el espejo de tu casa. Y a veces… https://t.co/l8s812Wxc8]]></document><document><![CDATA[@waldganger2 @FranFermoso Por supuesto. Entiendo que algunos jugadores estén hartos de las preguntas tan estúpidas… https://t.co/gwihDMkoP1]]></document><document><![CDATA[Toda boazona. Mamocas grandes e boas. Buceta maravilhosa 🤩. Uma delícia de mulher]]></document><document><![CDATA[Pues a ver #MilenioLive... Buena noche!!! @navedelmisterio @carmenporter_ @pantalla_azul @Diego_FDM]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu A ERC le pasó lo mismo q todo el tiempo tuvo 15 diputados...]]></document><document><![CDATA[@HdadHumildad @Pvictoriamalaga Que guapisima esta nuestra Madre de la Merced.]]></document><document><![CDATA[Por puto fin, he jugado como 15 partidas seguidas en división 3 https://t.co/6G6OndRJNg]]></document><document><![CDATA[Leeré ese estudio sueco, cuando tenga un ordenador. Como sea, cuando la electricidad con la que se fabriquen sea 10… https://t.co/Mf8mFEgYW2]]></document><document><![CDATA[Dr. CARLOS LOPERA CIRUGIA PARA EL MANEJO DE LA OBESIDAD Y EL TRATAMIENTO DE LA DIABETES TIPO II TEL: (574)… https://t.co/R46TGuQtAb]]></document><document><![CDATA[@Dotado_Paulista @CapixabaXXL @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @BoyzSpace @Otavio692x @_P_O_R_N_O_… https://t.co/WuDIkhmSDN]]></document><document><![CDATA[La exposición internacional de prensa socialista de Bruselas en 1932 https://t.co/hir2OTPbxp]]></document><document><![CDATA[Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @SocFranC @elpetitcatala Sí però mentrestant a nosaltres ens van tocant els collons]]></document><document><![CDATA[@PSOE Es muy bueno decir que el PP se ha quedado en el 80 y presentais imagenes en blanco y negro. No os… https://t.co/WTzHwyaKj9]]></document><document><![CDATA[@GuillemCascos @EmeSaiyan Va a puto arder y me tocaré pensando en ello.]]></document></documents></author>