<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Martes Santo con un día “Radiante/Diamante” . Hoy el horario de la tienda es de 10.00h/13.30h y 17.30h/20.00h .… https://t.co/BEy1mIJYip]]></document><document><![CDATA[Desde el pueblo más vespertino en La Rioja hasta el que se ha plantado en las urnas (en Murcia). Entre medias, Paco… https://t.co/MqBdD7BXC8]]></document><document><![CDATA[Esta es la ‘mona’ de pascua (pastel con figura de chocolate encima que últimamente ya se reduce a solo la figura de… https://t.co/5jew7aCwyx]]></document><document><![CDATA[@potrimegan @amandarivero6 @RochaJuez @mia_mia_aim @luisacanchales @paquinadales @AFpotrilla @lasseven @gmmarga56… https://t.co/t6jGj6zEvL]]></document><document><![CDATA[Mmm... ir tranquilamente conduciendo y que un par de tíos te acosen en moto no mola nada #machismo y especialmente… https://t.co/PET39uOvnb]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais Cayetana, las cosas suceden por algo. La derrota, como tú la llamas, ha estado cond… https://t.co/opvFqRN5km]]></document><document><![CDATA[Tengo una pareja de 50/60 años que está discutiendo como si tuvieran 10 años]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/iwjyMIAL9i]]></document><document><![CDATA[No sé si lo dirás de verdad o de mentira pero yo ya no creo en nadie, me sabe mal de hablarte tan claro pero te dig… https://t.co/cooPp5inqW]]></document><document><![CDATA[@joancecejoan @Navajas_JoseF Espero que no. Para mí sería un "tierra trágame" o lo que viene a ser lo mismo: bye a… https://t.co/GLAjyda48H]]></document><document><![CDATA[@PCornag @MAPFRE @jsanllorente @Sonrisasdbombay Completamente de acuerdo contigo @PCornag . Para conseguir tus obje… https://t.co/xaXIOqldDH]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Eilalamia Puffff,, no se donde nos tendremos que meter 😟😟]]></document><document><![CDATA[@ReiCordova Yo que he dicho, voy en manga corta que hace calor...  Le he tenido que quitar la sudadera a mi pareja!]]></document><document><![CDATA[No es no y vamos hacer que pase.  @emiesquiviashot  @A_MtnezIniesta  @2011pau  @escafint  @manuelab1959 https://t.co/E7R3aSpUOq]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches amigos otro gran programa aunque diferente de otros viernes igual de interesante,, B… https://t.co/kkSjVNSEoJ]]></document><document><![CDATA[Estuvo haciendo sol hasta las 8 y al rato mirad como se puso... Loco está el tiempo 😀 https://t.co/MzU6rfKCgO]]></document><document><![CDATA[@alliresan Hola alliresan. Entiendo cómo te sientes y el hartazgo q te lleva a claudicar, no obstante, eso nunca ha… https://t.co/tcTfVYlTMO]]></document><document><![CDATA[Isto sim é negócio. Não é como os papalvos do scp que valorizam um jogador sem ter provas dadas. O que fez o Wendel… https://t.co/5bdIIsm2r2]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo a que os gusta mi tocadiscos radio donde la escucho, @Chenoa te adoro 😘 https://t.co/MErLHBK6T6]]></document><document><![CDATA[Em sap greu però no canviarem aquest Estat. Hem de marxar. Espanya ja és adulta, tractem-la com a tal MHPresident.… https://t.co/B7HeNoIzP4]]></document><document><![CDATA[@Cabreadofeo @canelles_eva Me lo empecé este verano en la biblioteca del pueblo, y no me dio tiempo a acabarlo. A m… https://t.co/KZKwwbj3JV]]></document><document><![CDATA[@Belategui ¿Algún problema con que, precisamente, sean "sevillanas" lo que baila? ¿Es que sería más "digno" bailar… https://t.co/rPI2K52B8l]]></document><document><![CDATA[I swear I sounded so good with this raspy voice. Lol I mean, it'd be great to have this voice without being sick af.]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 @LuisJavierSanj2 Como en Andalucia..Yo con el debate de ayer me alcanzo Hoy no lo vere..🥰]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Siempre la tendremos presente, sí, pero aunque la reconstruyan, hoy siento que he perdido algo muy especial 😔]]></document><document><![CDATA[@marclucassc Pues no te quejes illo, y ves a la playa entre turno y turno]]></document><document><![CDATA[Llevo escuchando las mismas canciones de Delaporte todos los días desde hace dos meses]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/FRen8ocJTO]]></document><document><![CDATA[@julia_iriarte @FerVazquezCast @AprenderPasoA @Izarzuri1983 Una lectura cuando se comparte se enriquece 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Me sumo a la cadena🙌 5 trabajos que he tenido: 1. Niñera  2. Profesora de baile 3. Azafata de eventos 4. Profesora… https://t.co/wxk3xJyqsE]]></document><document><![CDATA[@albamrs_ ¿Ya me vas a hacer gastar dinero? Mejor nos vamos por ahí a tomar algo 🙄]]></document><document><![CDATA[Este domingo 21 de 17 a 21 horas, os espero en el CURSO DE TARTAS DECORADAS CON FROSTING. Os enseñaré a hacer tarta… https://t.co/YfcldlO6Ar]]></document><document><![CDATA[@ivansuper23 Ivan si esque yo solo he dicho que ni a podemos ni a vox que no me gustan los extremos y os habeis exaltado jajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Finestrat, Valenciana, Spain https://t.co/lVZuyeFUdK]]></document><document><![CDATA[@Amlp83431112 @amaiaromero Increíble Amaia,vales un tesoro,con la edad que tienes eres una música magnífica,y de una sencillez maravillosa.]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @maplami @fiorellafarna @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/z1wViDb0hO]]></document><document><![CDATA[@jmsclavero @SegurXabi @AFAPOL_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @jusapol @jucilnacional @JupolNacional… https://t.co/zD8EC7oFOX]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Con tanto tinglao q llevaba se le ha descolocao el chip, tendrá q pasar x la ITV del Ibex a recolocarselo]]></document><document><![CDATA[Eres más lista q todos,ladran .........luego cabalgamos,en lo q sea,patinete,moto,taxi,autobús tu ni caso!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@tejeda_pedro @frycob @vikavika601 @MundoBurbu Ya lo creo !! Si Tierno levantara la cabeza los corría a collejas !!]]></document><document><![CDATA[Exposiciones en el #mataderodemadrid #amazonias #arte #latinoamericano con historia de los pueblos #indigenas propu… https://t.co/Dr6c3do7W2]]></document><document><![CDATA[Bello artículo . Es imprescindible leerlo para no tener que llorar el lunes 29! #JornadaDeReflexion.     https://t.co/8fUJpbF1ke]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/o0VuICJayM]]></document><document><![CDATA[@Deputee_Obono Moi aussi je pensais qu’elle parlait du Venezuela ! Non ?]]></document><document><![CDATA[Postales de un viaje que relato en Punto Paladar (Link en mi bio): catas + presentación del prosecco Freixenet + vi… https://t.co/GORo4dYpkT]]></document><document><![CDATA[@QuimSangra @Ludvig1973 @gallifantes @gabrielrufian @Esquerra_ERC ...dora? Qui és la Dora? Una altra veïna de Lavapiés?]]></document><document><![CDATA[21 años 1 ex (ojalá hubiese sido 0) 5 piercings 2 tatuajes 0 veces me he teñido 2 mascotas]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Escribiendo y conduciendo a la vez, con unas cañas encima y a bastante velocidad, voy eufórica soy muy… https://t.co/JQXd8NRrdl]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @valkiria642 @PSOE @pablocasado_ @populares @Santi_ABASCAL @vox_es @sanchezcasrejon A ver si la llevamo… https://t.co/MmJ6pMWr04]]></document><document><![CDATA[@Sier2012 Ahahahahhaha é por trás do Supermercado continente em Avintes 😉]]></document><document><![CDATA[@Rettig1988 @DARKDABOR @DEYCatherine1 Pour enseigner en lycée professionnel il faut passer un concours spécialisé e… https://t.co/zmzNGpuufr]]></document><document><![CDATA[Te damos todo lo que te mereces pues tu  nos das mucho más , eres el ARTISTA más GRANDE contigo hasta el fin, te AM… https://t.co/XvfjZocKOM]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @riverolavictor Respectem els partits però no acceptem que ens insulten i menyspreïn, i això és el q… https://t.co/Xi9NG9z3HS]]></document><document><![CDATA[Fim de noite (at @Belushis Barcelona in Barcelona) https://t.co/iEDftWVb5b]]></document><document><![CDATA[Já não me lembrava de andar tão ocupada e ter tão pouco tempo para as tantas coisas que gostava de fazes]]></document><document><![CDATA[@PSOE POR UNA ESPAÑA DIGNA, VOTAR PSOE, NO PERMITAMOS QUE LA DERECHA NOS QUITEN NUESTROS DERECHOS, VOTAR A… https://t.co/YJS3BhVjNy]]></document><document><![CDATA[Desayune y me voy al Lidel.....Como soy una capulla me engorde de nuevo y hoy hay tallas grande y necesito pijama d… https://t.co/9gGZQhcz7p]]></document><document><![CDATA[APÚNTATE EN LISTA AQUÍ: 659958499 ENTRADA GRATIS HASTA LAS 02’00h 🙊🙊🙊 en Trips Summer Club https://t.co/QOL0c4fo3C]]></document><document><![CDATA[@PorSalud__ @nmalenda Por supuesto q no!!! Hacen falta muchos cambios, y los pacientes debemos estar implicados,  sin duda]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 Buenos días Galeguiño..☕😘 y lo dicho...al mal tiempo...buena cara...😉🎶💪]]></document><document><![CDATA[He echado de menos las risas con Ale, Teto o Meji. He echado de menos tantas cosas que he decidido que el año que v… https://t.co/PUSnLdBOk4]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo.sera una gran fiesta cule.ya lo veras.que tengas un feliz jueves.munchos😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@edugalan @revistamongolia Yo tb tenía ese prejuicio sobre el velo. Pero x mi trabajo  algunas lo llevan como afirmación de su identidad.]]></document><document><![CDATA[Que lo que me cure sea el Urbason y ella. #AmoresPerrunos #FelizSábado https://t.co/dCpLpUT6Iq]]></document><document><![CDATA[Si el 28 A saliera Pedro Sánchez elegido,nos mereceriamos todo lo que nos pasara a partir de ahí. Si queremos una E… https://t.co/yjCBjV2fK3]]></document><document><![CDATA[Para Eurovisión @covadongaa15 @razzzzxx @vitonavy @juanpcarrion @maria_cado99]]></document><document><![CDATA[Nuestro hilo como buenas cristianas @Mariaaromeroo00 @martalebronn @anabel_glvn @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[SEBASTIÁN  -Es super guapo -Es el crush de la mitad de tus amigos/as -Es muy educado  -Quiere ser poli/bombero -Lo… https://t.co/1jOl8fbyIX]]></document><document><![CDATA[Uma manhã inteira a marcar consultas médicas e cenas de beleza deu nisto: Liguei para a fisioterapia e pedi para “m… https://t.co/vwvL7f7sGU]]></document><document><![CDATA[En plena degustación de las etiquetas de la bodega Gramona y llega don Xavier Gramona, un personaje que marca la hi… https://t.co/oMSD0hFZFy]]></document><document><![CDATA[Mañana la veréis publicada 2000000000000000 veces pero es que de verdad 😍😍😍 y qué simpático, qué amor de persona por favor]]></document><document><![CDATA[@Mariancatinga @Doxer_bdn Espero no hacerlo asi 😅  https://t.co/GzmTHhrsZI]]></document><document><![CDATA[Nos faltan 2 aún pero ya estamos viendo a @ZesarM #LoQueTeRondaré https://t.co/zFgzyAuNTe]]></document><document><![CDATA[@YlosBeatles Ponlos a trabajar, a cumplir un horario, a respetar a su jefe y a trabajar en equipo. Ya verás como se… https://t.co/iGoSy6Y1yW]]></document><document><![CDATA[@Eracavernicola @radiopolla Si això és cert, i crec que sí, serà igual d'important que en treguin més els uns o els… https://t.co/i09sFxPNYZ]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/w8tYZW9U0e]]></document><document><![CDATA[Tenho mesmo pena de não ter conseguido ir àquela hora para casa do rafa mas espero que hajam outras oportunidades!]]></document><document><![CDATA[@fotos_de_sergio @Visita_Madrid @TurismoMadrid @PatrimonioCM @spain @SecretosdeMadri Uno de los edificios más bonit… https://t.co/Nm8H2cNBfj]]></document><document><![CDATA[Things that matter.. about last night.. Love you mum ❤️ en Leganés https://t.co/yXiCXjcPfK]]></document><document><![CDATA[Una semana santa diferente y en buena compañía @Cristal09595012 en Cap de la Nao, Jávea https://t.co/en9p19n23D]]></document><document><![CDATA[Cayetana decidió solicitar la nacionalidad española a los 34 años. Hasta entonces, según su propia versión, fue apá… https://t.co/AB0z6PhGbP]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @CGNavarroPrado @museodelprado Parece cubierta por un paño sutil, casi un velo. La inclinación es de r… https://t.co/CEUmNhIlec]]></document><document><![CDATA[@tasionite es un placer poder trabajar contigo el día a día, aprender con tu experiencia y disfrutar de tu belleza… https://t.co/o0I0VgI9i7]]></document><document><![CDATA[Pues he estado leyendo bastante sobre el sistema D’Hondt y ahora ya no me parece tan mala práctica, eh.]]></document><document><![CDATA[#FelizSanJorgeSalinas #JorgeSalinas #SalinasTeam https://t.co/S9FZyzk6fp]]></document><document><![CDATA[Esto es infumable. Esto no es democracia: esto son matones coartando la libertad. Espero que nadie salga con lo de… https://t.co/yrYZTLIMJ3]]></document><document><![CDATA[Gol gol  gol Mariano Hala Madrid  Real Madrid 1 Villarreal 0 https://t.co/pQXQOXYRAM]]></document><document><![CDATA[@Carrebau66Jose @cata_tur @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @maitegras @49georgina @josepbaucells12… https://t.co/62NhBzrM0D]]></document><document><![CDATA[Vilarrocha: “Los agricultores borriolenses merecen un Ayuntamiento que les tienda la mano y dé respuesta a sus nece… https://t.co/T3xytSU2DH]]></document><document><![CDATA[Conexión Panamá con @universidadcjc  hoy con la vicepresidenta @IsabelStMalo #AlmagroUCJC #DiálogoconSaintMalo https://t.co/yQ7Dgo1iXq]]></document><document><![CDATA[Tic, tac....  En unas horas comienza la Noche de #TiendasCreativas de made_in_zaragoza y zaragozaactiva en el Casco… https://t.co/H7KvLPrxlq]]></document><document><![CDATA[Cada vez que Rivera dice “no se ponga nervioso” se lo está diciendo a sí mismo, ¿no? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[A cena é .... nunca pensei  @bruna_bmco ainda por cima já não é o primeiro]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @estoyakiok VAS A ABORTAR COMO SIGAS ASIN Y NO MERECE LA PENA ESTAIS FUERA]]></document><document><![CDATA[@Enlaparada Si fuera por vosotros, estaríamos muertas pero seguimos vivitas y coleando. Y reflexionar, todo lo que… https://t.co/QEFEE3DEHF]]></document><document><![CDATA[DENAES + Hazte Oír (El Yunque) = VOX, la mentira de los valores y la regeneración como arma política  https://t.co/hqTwoGmaOD]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PQjWh33aDW]]></document><document><![CDATA[Y luego acusan a quienes defendemos nuestros derechos constitucionales de traicionar la patria...… https://t.co/8LREyekCqk]]></document><document><![CDATA[Y a ti en especial por todo, mil gracias por una Semana Santa más a tu lado. Y un poco mojaditos 😜♥️ en Cathédrale… https://t.co/hse7IwlzK8]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:28, noon 14:14, sunset 21:00 CEST (UTC+2), April 21. Day length: 13h 31m.]]></document></documents></author>