<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vamos Barca!!!!  #barca #viscabarca @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/lTwNF3fNXF]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa Yo también me sumo a la campaña de apoyo ciudadana por la equiparación salarial       👩🏽👩🏻‍🦰👩🏻‍🦱👴🏼… https://t.co/O9dshGzuF0]]></document><document><![CDATA[@colate78 @elle_dau @PatiPatiBcn @aleixrenye I tu la ignorància,  el feixisme i el masclisme. Un altre que surt de… https://t.co/nJZFi5f6jK]]></document><document><![CDATA[Gooooooooooooooooooooooooooooool de @messiIioneI !!!! Que no le dejan meter gol de penalty?? Pues de jugadón!!!! 😍😍😍 #UCL #BarçaMUFC]]></document><document><![CDATA[@TheMerryCrystal @gerrinnesmac @jill_magnussen @letgolifeflows @pkamla1 @BabyGo2014 @SathieGounden @LesleyLupo… https://t.co/gpiy5VEjBo]]></document><document><![CDATA[Mañana no nos jugamos el Trono de Hierro Nos jugamos que nuestro país vuelva a la oscuridad de la noche #JornadaDeReflexion #VotaPorFavor]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn… https://t.co/uAuZ9FU8Rl]]></document><document><![CDATA[En cuanto a los exámenes de nivel, no tienen tan claro que sean completamente necesarios. #ENETI2019 @eneti2019upo]]></document><document><![CDATA[@anelkita1 En Andalucía han bajado de 12 a 5 en unos meses.... eso debe ser un récord.]]></document><document><![CDATA[@AcordesG Los acordes no hay problemas ,es la mano derecha,los@cortes y los bordones !]]></document><document><![CDATA[Ya hemos empezado a correr después de un año 6 kilómetros con ritmo https://t.co/43ePoPom9J ahora solete en Xma Mar… https://t.co/3WfEsEi0P3]]></document><document><![CDATA[I'm at Parroquia de San Vicente - @7_palabras in Sevilla https://t.co/RAZHLqsUpY]]></document><document><![CDATA[Fly changes training at clubdoslunas.polo  What do you think about ir? 🏇🚀🔝💯✔️ • • • #DreamsTeamHorse… https://t.co/62wDej9wk5]]></document><document><![CDATA[Gran experiencia en el 26 CURSO PRESENCIAL DE ACTUALIZACIÓN EN ENFERMEDAD DE #GAUCHER Y OTRAS ENFERMEDADES DE DEPOS… https://t.co/azAHQQCqz1]]></document><document><![CDATA[An Elephant Sitting Still El mundo es un páramo. Dtor: Ho Bo https://t.co/AsIovpmefs]]></document><document><![CDATA[incomoda me a absurda quantidade de vezes que vejo as horas iguais aos minutos]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Justa queja. Habrá que instaurar el día del gilipoyas. En ese caso todos te felicitaremos a ti... un poco de paciencia.]]></document><document><![CDATA[@LEOJOSE Diji di iscribir istipidicis sibri viniziili https://t.co/OphczZyed9]]></document><document><![CDATA[@NaranjaDeYogur Qatar 2016. Me he quedado flipando, pensaba que hacía mucho menos tiempo 😂😂]]></document><document><![CDATA[@joanbaldovi -the end, te as quedado más solo que la una no ibais a tener grupo propio me parto, ahora a limpiar el… https://t.co/Gd5PHF6i0M]]></document><document><![CDATA[Dick Todopoderoso como escribe Daniel Pérez Navarro de bien. Llegando a la mitad del libro y enganchado como una la… https://t.co/70MWZ4Xbg2]]></document><document><![CDATA[@KushPapii last oil change I did looked like The girl used olive oil 😂 https://t.co/d1enqjUql4]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Los pacientes con DM tienen peor evolucion con DAIS https://t.co/V2toUY007Q]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Das asco. Eres una rata de alcantarilla, como Otegi. Valiente mierda de periodista!!]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: ⚽️ JUVENIL B | Comienza la segunda parte: ⌚  📆 J23.  28/04 🏟️ La Sindical 🏙️ Salamanca  @USCFbase CADETE C… https://t.co/EQAlRMhd7k]]></document><document><![CDATA[@Paradinas_04 Tu puta madre cabrón, eres un cerdo tío... He perdido @Virrsss]]></document><document><![CDATA[Agradable día que hemos pasado en Barcelona con nuestros amigos venezolanos pacm_1175 y gabymontaner en Templo Sagr… https://t.co/zzLPt6cdqs]]></document><document><![CDATA[@ferrenet @MWCapital @FUNCASES Me.encantaria ver datos de supervivencia, total rondas y ROI por aceleradoras.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @LaVanguardia Condesa pija de mierda, clasista asquerosa..  Lávate..]]></document><document><![CDATA[@LuisBarriales Shrek Tercero en serio? Si lo único bueno es que es mejor que Shrek 4!]]></document><document><![CDATA[Vaya meneo le está pegando el Ajax a la Juve. Da gusto ver jugar a ese equipo. Lástima que al final de temporada lo desmantelaran]]></document><document><![CDATA[@davidlopez Qué pasa con los que viven en pueblos del extrarradio. Pues metro, bus o cercanías. Y por supuesto en l… https://t.co/sqexkauOY5]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/F5znV95cLA]]></document><document><![CDATA[@Gsusologo Sr. comosellame, soy accionista desde hace años del CD Lugo. Guarde sus “vergüenzas” para otras cosas.]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital @partidazocope . Indignante, deberían echarle a la calle.]]></document><document><![CDATA[#caminarmola asicsspain #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Plaça Espanya https://t.co/dzkxppjtTU]]></document><document><![CDATA[Al final, puedes ganar o perder pero #EnElCorazónDeLaDécima es un documento para admirar aún si el resultado no aco… https://t.co/GCJb5bddwy]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | "Lo único que podemos hacer es gritar, por @Barbijaputa https://t.co/MB8fbJuQgP vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Noticias como ésta ponen de manifiesto que el día 28 de abril hay que votar a VOX. Por el bien de los segovianos, v… https://t.co/CbrQnrvKWt]]></document><document><![CDATA[@NeivaGalan7 Deja de identificarte con un signo... que cuando leemos el zodiaco, solo nos identificamos con lo que nos interesa... 😜]]></document><document><![CDATA[@Penya1930 @nicolapro7 @esport3 @tv3cat Si lo dice un mago, será verdad... jajajaja #MVP]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/R0UECdKhZo]]></document><document><![CDATA[🚨Por favor🚨#RT toda España y el que tenga corazón El que quiera a sus padres,que escuche la desolación de… https://t.co/19Fv4CmZS9]]></document><document><![CDATA[Modelo na empresa azulejos em Museu Nacional do Azulejo https://t.co/eCjMlvEupE]]></document><document><![CDATA[Llueva, nieve, haga frío, haga calor... 🔴⚪️  #HastaElFinal https://t.co/pgOWN7Ee52]]></document><document><![CDATA[@aliciasm_g Tengo la esperanza de que son muchos los ciudadanos que nos exigen este respeto a la palabra: escuchar… https://t.co/CNmt1LmmbP]]></document><document><![CDATA[@luis_pvr O Schmeichel é atento ao que se passa em Portugal e especialmente ao Sporting. Já o demonstrou em algumas… https://t.co/8LGh64GDBO]]></document><document><![CDATA[@entrenadorvlc por qué no pasan a Gameiro si siempre se desmarca o tiene mejor posición... la delantera tiene que s… https://t.co/JzcfQRKwuQ]]></document><document><![CDATA[@SeonSueq @MelindaYoe @ShehanHolly47 @roads2 @ClockworkHamma @Iluvinspireu @Jesus_Luvs_Us @Peeperpea29… https://t.co/oWh8rCHiaP]]></document><document><![CDATA[I'm doubly happy because @Everton won 4-0 to @ManUtd and @evertonsadp won 4-0 to @unionespanola, both in the same weekend. #VamosEverton]]></document><document><![CDATA[@reidhoffman and @Joi - two of my heroes on the same podcast - thanks @mastersofscale]]></document><document><![CDATA[@PhoneHouse_Es @HuaweiMobileESP con #HuaweiEnPhoneHouse tu prestación favorita del HUAWEI P30]]></document><document><![CDATA[DEP Herrerin, la representación de lo que es el Real Madrid en estado puro]]></document><document><![CDATA[ronaldo ja foi 5 vezes e atirou microfones  pro lago,ja empurrou um monte,ja atirou o telefone de um homem la na pq… https://t.co/4p4GUXfWiu]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL De 5 personas que habian en la cola esta mañana, tres hemos entrado a recoger la papeleta en la cort… https://t.co/uIAVyeSWvU]]></document><document><![CDATA[@JorgePe14862226 @mahercu4 @javielako Pues me conoces bien poco. Cuando tu no andabas yo ya estaba ahí. Quedar bien… https://t.co/A4SpzJ9YRn]]></document><document><![CDATA[@javierfpanadero En relación a esta afirmación:  "Ojalá esos compañeros fueran tb parte del sistema público", podrí… https://t.co/x0vtMSifS1]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Señora Cayetana, yo la única gran anomalía que veo es usted]]></document><document><![CDATA[@Gelyrma @Brahim Es un crack. No vi el partido porque yo no me trago los partidos del Madrí, pero sí vi un resumen… https://t.co/ogVxvxtyRn]]></document><document><![CDATA[Con el estilo que sea, un equipo como Junior no puede ser el décimosexto que más remata al arco. Estadística que re… https://t.co/ueRI1IpULH]]></document><document><![CDATA[DÍA DEL TRABAJADOR | Hace 100 años España logró la jornada de 8 horas, siendo el pionero en Europa - Nec Otium - Di… https://t.co/RKQTnN0XOf]]></document><document><![CDATA[Cafetería Daniel de Maria en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/K4l1LU3xhC]]></document><document><![CDATA[Segundo disco de platino para #CFL !!! 🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻 https://t.co/EXJQ0to4Bp]]></document><document><![CDATA[@mamabeta80 Pues mis tres razones seran para VOX DE EXTREMA NECESIDAD !!!!!!]]></document><document><![CDATA[Foto para una #JornadaDeReflexion Es una foto muy entrañable, para los que pertenecemos a #LaEspañaVaciada  Signifi… https://t.co/dCMe5Ef41b]]></document><document><![CDATA[@shamini_sharmi @mhall55nine Great quote my dear friend thanks for your time ☀️☀️👍👌❤️ https://t.co/cBxemSA5sh]]></document><document><![CDATA[Lost in the fog  #scruffygayguys #selfieoftheday #beardedgay #beinggayrules #gaygeek #gaynerd #gaynerdswithbeards… https://t.co/pIY4ravbTf]]></document><document><![CDATA[@ivanzammer @AntonioMaestre En el último salón de la enseñanza varios simpatizantes vinieron a molestar a mi stand,… https://t.co/caz0GG9R5Z]]></document><document><![CDATA[#amazing #mallorca #mallorcamagic #turismospain #estaes_baleares #estaes_espania #loves_baleares #unlimitedmallorca… https://t.co/tmQQgXYLoF]]></document><document><![CDATA[¿Feijóo habla como un nacionalista? ¿Discrimina el castellano? ¿Dónde?  Que en la campaña valga todo, no permite ma… https://t.co/Z9oPvv0ypZ]]></document><document><![CDATA[No todo vale en política. Condeno rotundamente el ataque vandálicos que han sufrido los compañeros del @PetrerPsoe… https://t.co/NRgtnGeVl1]]></document><document><![CDATA[@MafeCarrascal @AlvaroUribeVel @consejodeestado Mafe, porque por si no te has dado cuenta, el hombre es el dueño del letrero.]]></document><document><![CDATA[@happiness1906 @SCPereiros Mas todos uns com os outros? Tipo Game of Thrones?]]></document><document><![CDATA[Como cabía esperar, el individuo oculto bajo una sábana se acercó a la mujeres para intentar agredirla. Ella, sin t… https://t.co/IrXQqJtZCu]]></document><document><![CDATA[@pedroj_ramirez @astro_duque @QuimTorraiPla @JosepBorrellF @sanchezcastejon aprovechen, aprovechen!!!]]></document><document><![CDATA[Hace unos días publiqué un tweet que ha sido respondido por muchos ofreciendo cariño y prestando ánimo.  No hay nad… https://t.co/7PIrWhVpUp]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Amigo!! En momentos difíciles que todos los tenemos y no nos cabe ná!!.  Amarrate a la Fé y Esperanza. Fu… https://t.co/VnAB9Bap5O]]></document><document><![CDATA[Haciendo méritos ante el previsible triunfo del trifachito o foto de Colón]]></document><document><![CDATA[¡Soy del lado oscuro! #SoyDelLadoOscuro ¿Y tú? ¡Participa y gana un Pack VR Lenovo Jedi Challenges👇! #SORTEOMediaMarkt]]></document><document><![CDATA[Quiero dar las gracias a un@s compañer@s, que están luchando en plataforma de @JovenPensionist, @IaisflautasMor1 y… https://t.co/waOOqbQKmH]]></document><document><![CDATA[Escoge la que más te guste. Las fotos son de "La Toscana" cafetería en #Almansa ☔🌈⛈️ al mal tiempo buena cara. 🚗🏞️🏡… https://t.co/cxsK87krZU]]></document><document><![CDATA[@loup_paris Braserie más que recomendable para disfrutar de la mejor comida francesa https://t.co/RJochuamYv]]></document><document><![CDATA[#Cuaresma Calentando motores ... Junto a @fernandopuertoh acompañando a los jóvenes de la Parroquia Inmaculada Conc… https://t.co/0eDoBkUq5v]]></document><document><![CDATA[@PablitoGarcia10 @realmadrid @Cristiano Yo tengo un amigo que las trae baratas jajajajajaja 😂]]></document><document><![CDATA[@beINSPORTSes @VillarrealCF @beINCONNECTEs 4 goles #MadridVillarrealEnbeIN]]></document><document><![CDATA[A ver si puede ser que no se monte en el avión de vuelta @RealBetis  . A ver si puede ser...]]></document><document><![CDATA[Ay llores ofendiditos... con el payaso gaditano nos reímos mucho pero con los demás nos duele al tragar]]></document><document><![CDATA[.@sanchezcastejon cerrará el debate de @rtve con el minuto de oro y el último bloque (regeneración democrática). Lo… https://t.co/a9Lm8nFXO5]]></document><document><![CDATA[Pirineos Franceses pueblo de cuento con aguas termales en Ax-les-Thermes https://t.co/azEFnXPdTm]]></document><document><![CDATA[Este fue el día de las elecciones, pero la proclamación (en unas municipales) fue el 16 de abril. https://t.co/ieogVDzIzH]]></document><document><![CDATA[Esto lo dijo Pedro, no el Presidente omnipotente de la orden de los Falcon, caballero de la guapura, mayorista no l… https://t.co/BXXQrZbmur]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce Porque no creo que los veamos como errores. De igual forma, se agradece otro punto de vista. No es perf… https://t.co/VgHUJSI50r]]></document><document><![CDATA[@Lluis_Sust @DolorsMM Supongo que respetar lo que eligieron los ciudadanos, supongo que en eso se basa la democracia.]]></document><document><![CDATA[. ¿#EstamosSeguros? by @EnfermerAlergia  ✔Acceso a tu familiar #AlOtroLadoDeLaBata ✔Realmente las restricciones de… https://t.co/zCJ3bXgOVA]]></document><document><![CDATA[Es un lujo poder dirigir el master de #direcciondebodegas @eden_valladolid  de la @cam_valladolid pero el lujo mayo… https://t.co/JP1ohVS4og]]></document><document><![CDATA[Nuevas @kelmesports para jugar a Fútbol Sala  👉@PacoRodriguez_7 👈 👉 @pacorodriguez_7 👈 👉 cf_franklinfutsal_oficial… https://t.co/6sJwniZbqW]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM No pot parlar d'impostos quan la seva empresa Montserrat Operador Logístic. S.L. deu a Hisenda més de 4 m… https://t.co/lQMXohNgVU]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Buenos días nos dé Nuestra Señora de la Esperanza. Un fuerte abrazo. Siempre Verde! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Northern Lights in Kirkjufell, Iceland. Photo by Carol Nienartovich. https://t.co/W3SrlSDbmz https://t.co/hdxHLP0x2J]]></document><document><![CDATA[@ComMtPrazer A greve é um direito livre, a liberdade trás responsabilidade, infelizmente estes trabalhadores abusaram do direto!]]></document></documents></author>