<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mi sono addormentata con la faccia sul cavo del telefono e adesso sembro sfregiata.]]></document><document><![CDATA[@fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/n9UoJcSkWy]]></document><document><![CDATA[I left a flower at the Ygritte grave at the Game of Thrones Graveyard. Mourn a dead character: https://t.co/y2d0r9tc88 via @Slate]]></document><document><![CDATA[¡Mi primer #HonestBrakfast!☕️🥐   Nos vemos el próximo jueves 9 de mayo en @ImpactHubMAD Picasso con… https://t.co/KZSAjttK81]]></document><document><![CDATA[vuelve el verano y tú no vuelves en Marina d'Or - Ciudad de Vacaciones https://t.co/RnBxqiM3rA]]></document><document><![CDATA[@planeterito Esto es en lo que se fija y quien o aquien a mandado hacer esas fotografías, no digáis que tiene un pa… https://t.co/ULdD8o4sKs]]></document><document><![CDATA[Perquè 20 anys de feminisme no se celebren cada dia; perquè la lluita continua i perquè sí✊🏻! #27A #TracaFinal… https://t.co/ZOvmxPn4Ri]]></document><document><![CDATA[Iba a hacer esto pero no, que vergüenza la segunda persona que me sale, me puede dar algo]]></document><document><![CDATA[@SalazarRoPaco @diariosevilla Un turismo con profesionales con eficacia y sostenibilidad es progreso. Por… https://t.co/R6kZYT8aGY]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el encuentro #InterlanzaderasCádiz con participantes de las siete #Lanzaderas de #empleo de #Cádiz 🚀… https://t.co/q5ovB0tFSW]]></document><document><![CDATA[La culture du viol au cinéma, un café Sexo du @MJCF66 avec le fantastique @_davidarabia https://t.co/d3CC9fjYUF]]></document><document><![CDATA[Está es la imagen de una #artista #independiente en su #camerino. Una artista que lleva dándolo todo desde hace muc… https://t.co/DfqyuoTswc]]></document><document><![CDATA[Nos vas hacer llorar... La imagen d Guaido la destruye x ejemplo Stalin con sus declaraciones d elecciones]]></document><document><![CDATA[#28A  Pues yo he pasado la #JornadaDeReflexión viajando de Bruselas a Granada (casi 2,000 km, 2 horas de avión y 5… https://t.co/7GfQZtBIdw]]></document><document><![CDATA[Preciosa canción. 💃😘🌟🌠Aquí va una canción para ti… Tu Vida en la Mía de Marc Anthony https://t.co/nMPIe0hWEy]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @LeaksUberCabify @cabify_espana A mi me pasa lo mismo. No podré montar en cabify no me vayan a engañar y… https://t.co/5Es7WIunr4]]></document><document><![CDATA[😎 Un placer estar esta tarde en @rne. #LargaVidaalaMúsicaclásica #musicamaestra #luciamarinconductor… https://t.co/msqw9dwCOW]]></document><document><![CDATA[El #28A no te quedes en casa ve a #votar, sea cual sea tu ideología. No dejes que los demás decidan por ti. Tu voto… https://t.co/bsmqTGPhsg]]></document><document><![CDATA[Deseando estoy que acabe la Semana Santa, todita entera trabajada, por fin mañana y pasado libre, para compensar la… https://t.co/2BwBkCyquA]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a los barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo… https://t.co/nu2MsnEvTw]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/5gTxiViBxp]]></document><document><![CDATA[Aprender, aprender, aprender.... y nunca dejar de aprender...ese es el objetivo ________________________… https://t.co/j9QoSceDca]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1 @HOSTALPERSAL… https://t.co/JuFqHlrXNA]]></document><document><![CDATA[@pilarinalpilpil @CarmenPorter @navedelmisterio Pues son super chulas 😍]]></document><document><![CDATA[@jaumetmarronoss El nuevo gorila que canta, siempre fue un machista insoportable, ahora completó el círculo.]]></document><document><![CDATA[Hay el hundimiento del Titanic,ha sido en la derecha de PP Ni te Cuento]]></document><document><![CDATA[@alberto123d @GenteQueLucha Ya me pasé a saludarle...  https://t.co/ihzmT5BSWA]]></document><document><![CDATA[@EDeLaPascua @Wellnessdaysp Entresemana trabajo, sino m hubiese cogido AVE😉]]></document><document><![CDATA[@lobomuerde @gelesrosado @Albert_Rivera Me alegra haberte animado está mañana... se ve que andas sin nada que hacer 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb RAI- Enhorabona pel teu GRAN RECORREGUT.!!! Ets una gran persona. Una abraçada virtual 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@PablCastellano1 Ayer no lo vi, tenía curiosidad, bueno, igual no era curiosidad exactamente.]]></document><document><![CDATA[@rjvallejoa @Danidp1 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Popularmente se la conoce a la plaza entera como Santa Cruz. La… https://t.co/sLW1iYYCLP]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc Que no exista en un sector completo (cosa que dudo) que no exista en una empresa, no significa que no… https://t.co/2xoemShBH7]]></document><document><![CDATA[@Bronchud @populares @HectorFolgado @mjosecatala @ppcv @carmencontelles @isabelbonig @EvaOrtizVilella… https://t.co/n6HRVdilDN]]></document><document><![CDATA[Mierda de pais! Y luego hablan de fascismo. Qué hay más fascista que querer impedir el voto libre a una persona?]]></document><document><![CDATA[@micaela_navarro @RAPHAELartista @gutisolis @jsamcoca Bravo  tu si que sabes la mejor  música del mundo  🎤🎸👏👏]]></document><document><![CDATA[@suesqueen_cf Quién se enamoró? A muchos nos da mucho asco las formas de este personaje antisocial.]]></document><document><![CDATA[@Jumpsteady Portugal too! I’m struggling here watching while they still cut trees (in the name of progress they say..)]]></document><document><![CDATA[No conozco ni a la mitad de los concursantes como se nota que no veo este tipo de programas 😅😂]]></document><document><![CDATA[y que no pare que la luz que me da aunque queme me salva de la niebla y la oscuridad que todo inunda 🎶#NÓMADA 🎶 N… https://t.co/mTZI52TL3E]]></document><document><![CDATA[Mañana mesa de VOX, gym y estudio Martes empiezo las clases,gymy estudio Miércoles me quitan las muelas Jueves estu… https://t.co/uazN7tPEWZ]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todas las madres que hoy no pueden pasarlo con sus hijos porque no “les toca” con ellas este fin de sem… https://t.co/dCVN330LTf]]></document><document><![CDATA[Me encanta pasear y observar el cielo, especialmente en primavera, las nubes, sus formas caprichosas, los colores r… https://t.co/cO8ceEVm08]]></document><document><![CDATA[Fantàstic article sobre educació inclusiva ehttps://www.facebook.com/276857245678732/posts/2368038329893936/?sfnsn=cwmo]]></document><document><![CDATA[Celebrando el trabajo... #diadeltrabajador #diadeltrabajo #redesparatorpes #workspace en Fuengirola-Mijas Costa https://t.co/Q0crSqvlg3]]></document><document><![CDATA[May the 4th be with you @SondraRadvan! #StarWarsDay #mylowcostcampaign https://t.co/KKLAcDrTv0]]></document><document><![CDATA[Disfrutemos de la vida lo que podamos, sonríe todo lo posible... vive... y deja vivir... en Humilladero https://t.co/ptqBTRGF5D]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp @ezeyan Edu es el gentleman coruñés. https://t.co/G5v0Z3pdfP]]></document><document><![CDATA[@carlosromeroco @aquilatierratve @AFAAntequera @andaluciaparais @AndaluciaFilm @PlacerPorViajar @Viva_Sevilla… https://t.co/gglKFPpXAv]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 140 años que Pablo Iglesias Posse fundó en la clandestinidad de Casa Labra el @PSOE  Hoy, con el mismo esp… https://t.co/WKL44t7t9Z]]></document><document><![CDATA[Pessoal q e BPI façam os vossos MBWAY só pela aplicação do MBWAY dentro da aplicação da BPI net !!!! Senão cobram 1,20€]]></document><document><![CDATA[Vis a vis &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Orange is the new black]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Sí, durísima para los padres, pero poder compartir tanto con tantos... Sigo pensando que es estupendo.]]></document><document><![CDATA[Nuevo post en el blog Puente Aéreo: Petra, Jordania: https://t.co/ViUi75lECc]]></document><document><![CDATA[Y tras tanto puño✊ en alto y tanta sangre🆎 derramada, al final de la partida no pudimos hacer nada @SerranoIsmael.… https://t.co/BTEA5dEzN8]]></document><document><![CDATA[@carrionlydie @hangen_claude Mais comment ils font tous pour se faire offrir des costumes ??]]></document><document><![CDATA[Screened out: The Spanish teens hooked on technology https://t.co/thdmiOeYYT vía @elpaisinenglish]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 @Rosas_Siempre Yo ni lo hago ni lo justifico, bastante tengo con lo mío, de lo único q soy responsable.… https://t.co/1E5qRk3f6s]]></document><document><![CDATA[Mi gato se siente tan en casa que ha decidido que hoy se va a pasear por toda la casa]]></document><document><![CDATA[Tejido maravilloso y color espectacular ❤️ Es de esos vestidos que no pasan de moda y sientan de 🔟 (Ya lo tienes en… https://t.co/u4yNY3WcEa]]></document><document><![CDATA[Temporada de #comuniones. Empezamos en #agullent #valencianoduerme @valencianoduerm en Comunidad Valenciana, Spain https://t.co/Dgw3GSmCIv]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@M_Chacon4 Noooooooooo  Somos hermanos todos los andaluces. Esto es un  día en tu casa y otra en la mia]]></document><document><![CDATA[@RafaMonterdeF ¡Perfecto para el desayuno! Ahora los veo. Gracias. Por cierto, me encontré esto en biblioteca y me… https://t.co/8hhLUXwNvt]]></document><document><![CDATA[Todos que de repente soys Pantojistas por haberle dicho a Pollos que no busque una Míriam SAAVEDRA espero más.... E… https://t.co/GmLDLZbtNG]]></document><document><![CDATA[@165Sofi @Alba_La_Coruna @ldpsincomplejos @vilanovadacosta Yo no veo la riqueza en las lenguas de pueblo, q sólo te… https://t.co/X0Csb4XEpy]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @IgnasiCandela @AitanaMas @NatxoBellido @CompromisALC Esa es tu BANDERA ESQUIR… https://t.co/7MUWB205ls]]></document><document><![CDATA[@josecorbacho Que escuche.....es el silencio, ese que el no tiene¡¡¡ igual que educación #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[The secret to happines...🏝 #happines #life #secrets #lazyday #meditating #thinking #positivethinking #sea #water… https://t.co/libO3j8tmm]]></document><document><![CDATA[#DomingoRamosTelemadrid gracias por estas retransmisiones he visto la borriquita por la calle arenal. Pero ahora ya… https://t.co/1KjpXYKzlw]]></document><document><![CDATA[@cesar04746733 @vox_es @sanchezdelreal @MBarraganL https://t.co/4QcchP2phd]]></document><document><![CDATA[@Aeromexico Ayer volé en un vuelo de su aerolínea, México/ Madrid, con 5 horas de retraso. Necesito contactar  para… https://t.co/eXhc4VZTAV]]></document><document><![CDATA[Todos los niños pueden aprender, solo que no a la misma vez, ni de la misma manera #inclusion #dependencia… https://t.co/s6MHY4FtUy]]></document><document><![CDATA[@javier_mrquez @cruzdeguiaser @ElenaCarazo @pacofradias @PabloLastrucci @jmpesu @juagardel @alenrama @jrompri… https://t.co/QsveVrWGMW]]></document><document><![CDATA[Visto para sentencia el juicio contra el menor que propinó la paliza mortal a Eli en Valladolid | El Norte de Casti… https://t.co/SEVnzEhXD6]]></document><document><![CDATA[Votamos por #AMiManera de #Chenoa en el #RankingEnter #YoEscuchoBuenaMusica #YoEscuchoRadioEnter @radioenter EscuchoRadioEnter]]></document><document><![CDATA[Porque é que a minha mãe fica chocada por eu não me lembrar de uma pessoa que conheci com 5 anos?]]></document><document><![CDATA[@alexoficial Mucho éxito mi querido 🐎🐎🐎🐎a disfrutar ojala pudiera estar ahi pero prometo VOLVER pronto a MÉXICO x e… https://t.co/jPqRsWk0nq]]></document><document><![CDATA[@f_briche La police n’arrête pas les journalistes mais un petit con qui insulte les FDO et fait des doigts d’honneur !!]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl lo que hay que molestarse en abrir la puertecilla abrir el sobre y.. TACHÁNNNN, entrega primera, tochazo,… https://t.co/QxVVgRi9gX]]></document><document><![CDATA[Muerte, ¿dónde está tu victoria? Muerte ¿dónde está tu aguijón?  #FelicesPascuas #HappyEaster  #FroheOstern… https://t.co/wtzK5aoqhB]]></document><document><![CDATA[¿Hasta cuándo recibiremos el acoso de los  intolerantes?#NoAcosoLaboralProfesReligión #prefesdereli #profesdereliun… https://t.co/pSAVQLKp21]]></document><document><![CDATA[Estoy con una subida de azúcar por el Clip... PERO QUE BONITO POR FAVOR ME MUERO]]></document><document><![CDATA[@IFlower0809 @CanemStanatic Verdad. No se entera de lo que Sanem habla...]]></document><document><![CDATA[Sardá acusa, directamente, a la Junta Electoral de estar politizada, repiten constantemente que no tenían represent… https://t.co/Zzf1rIRIw8]]></document><document><![CDATA[@crisborruell @BrunedPons @olaya_lubian @PauMatalap @josepmavazquez @tamyta2001 @perdidueblog @SupervisoraEnfu… https://t.co/Ydu1Tqhxt0]]></document><document><![CDATA[20 hari tanpa kejelasan @JNECare, gonta-ganti CS yg bales DM cuma bisa nyuruh nunggu ampe kiamat. "On process" Trus… https://t.co/3FUosM7590]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/egyAcNjMDt]]></document><document><![CDATA[Remolacha Baby en escabeche. Un menú que sospecho será delicioso!! @OscarMolinaRuiz @ibizasabors @Ibiza_Travel… https://t.co/jWY9RZmWJY]]></document><document><![CDATA[Tenía tantas, tantas ganas de volver a sentir esto, @pabloalboran... El corazón se me iba a salir. Echaba de menos… https://t.co/HZnjjf7m2Z]]></document><document><![CDATA[Acham que se disser a minha mãe que lhe derreti uma colher de cozinha que ele não me derrete a cara ??]]></document><document><![CDATA[@montsefbieric @netbookk @cirratus_ @alinuski5 @RakeTrake @CarlosAymi @1964chelo @LaraenREM @martasebastian… https://t.co/R32ubYMQej]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana Si sigo aplaudiendo me parto las manos, bravo por usted 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻 grandiosa lista de zascas a estos… https://t.co/MNFdn2HZ1y]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial @QuimTorraiPla Girauta l'escrit, descriu la realitat del q estem veient, sino mira't tu mateix....]]></document><document><![CDATA[I'm at Pans &amp; Company in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/Ew48Zib1DR]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia Segunda reculada de @sanchezcastejon en pocos días, primero fue el debate, luego el photocall, ay… https://t.co/Oc8gHw5vTv]]></document><document><![CDATA[@RicardoMoran Yo igual durmiendo pero sin chuckis pero mi hermano de mierda (@Joxcar73 ) me spoleo el final por whatapp. Me vengaré]]></document><document><![CDATA[Ha tornat Veneçuela? Ja patíem. La Doro patint. https://t.co/5KutHNV7RX]]></document></documents></author>