<author lang="es"><documents><document><![CDATA[DIRECTO: Final: @USCFbase Alevín A 1-0 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Ven a la. II #JornadasTESmad19 que no te lo cuenten, vívelo. Inscripciones gratuitas en: https://t.co/hYS4CrJJpU… https://t.co/tNa3fDwSUD]]></document><document><![CDATA[Louis Vuitton y Pinault donan 300 mill € y Total otros 100 mill € para la reconstrucción de Notre Dame. Aquí en Esp… https://t.co/QDzJjZkHxE]]></document><document><![CDATA[The real brothers❤️. . . . #mothersday  #happyness  #brothers  #family  #blessed  #love em La Bella Barca https://t.co/6bdZSKgTDi]]></document><document><![CDATA[En San Millán de la Cogolla y Berceo cuna del  @LaRiojaRural @lariojaturismo @lariojacom @lariojaorg  #LaRioja… https://t.co/V4q5RX1u2O]]></document><document><![CDATA[@degotagot Y lo peor de todo es que nadie le ha explicado de dónde vienen sus votos....]]></document><document><![CDATA[¿Cuándo comenzará @metro_madrid a moderar la temperatura de los trenes para que no nos cozamos como pollos?]]></document><document><![CDATA[Listo... 10 km WU + (8’-4’-6’-3’-4’-2’-2’-1’) 3’ rec 5x(1’40” prog 40” rec) + CD 🐢🐌 + 30’ 🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️ Prevenció… https://t.co/LhDHsOqDE1]]></document><document><![CDATA[❗ Díaz Ferrán, condenado a 10 meses de prisión por apropiación indebida en la gestión de tres empresas   https://t.co/oXY5VLv2fH]]></document><document><![CDATA[Almuerzo de la mañana #sanote con zumo de limon, #jengibre y #curcuma  #healthy #healthfood #alimentacion… https://t.co/MxRMoWbB1F]]></document><document><![CDATA[Si quieres, puedes. Correr con un coche singular y apoyar la prevención. En Carballiño, Subida á Saleta… https://t.co/HjJcY1KBVB]]></document><document><![CDATA[@sarita_m_e Es normal, estarás un tiempo sin sentirlo y no volverás a recuperar el 100% de la sensibilidad pero no… https://t.co/ycUjHAzwbw]]></document><document><![CDATA[Legalizado el Partido Socialista Unificado de Cataluña (PSUC) | Edición impresa | EL PAÍS https://t.co/PRnMqZHDmr]]></document><document><![CDATA[Primer desplaçament i victòria! ✔️ Força @FCBbasket 🔴🔵! Y mil gracias por la foto @MT28APRIL no existe mejor forma… https://t.co/vcBi1AqZYg]]></document><document><![CDATA[Que un medio de comunicación nacional, en plena vorágine electoral, editorialice sobre la protección de nuestro pat… https://t.co/Ay68brdU5O]]></document><document><![CDATA[@northernsoul03 @Dave11_THFC @samuelluckhurst If what Guardiola did was not "celebrating", I don't know what "celebrate" is.]]></document><document><![CDATA[Ni viendo partidos del Atleti me he puesto tan tenso como viendo el último de Juego de Tronos. Que puta pasada de serie joder!!!!!]]></document><document><![CDATA[Cualquier intento chusco de acallar la opinión divergente desde una Institución a la que debe servirse, se transfor… https://t.co/BizTmtDTn1]]></document><document><![CDATA[@Cuartosinred @navedelmisterio @FandomeOficial Qué mono es y majico parece,,, 😂😂😰😰]]></document><document><![CDATA[The summer is coming ☀️ #pacopacomadrid #semanasanta #semanasanta2019 #semanasanta19 #summertime #holidays #лето… https://t.co/cFg56X5ApX]]></document><document><![CDATA[@QuantumAspect @Foreign_Cat @TimmermansEU @EU_Commission @Europarl_EN @JosepBorrellF Likewise I see the same in you… https://t.co/QN7PGienp0]]></document><document><![CDATA[@aceytuno Aulaga, Majano, Tarama, Cortinal, Azafate, Cascabullo, Collera, Posío, Enrramda, Chozo, Hato, Jergón, Lej… https://t.co/puzWIYP8Y1]]></document><document><![CDATA[@HOACOA Paradoja máxima que el agnóstico tenga los valores más cristianos y que el candidato más antievangélico se… https://t.co/8I10Ht4DVP]]></document><document><![CDATA[@lunagalla @cayetanaAT Vaya repaso a la sectaria @Irene_Montero_, que no sabía donde meterse ni que decir]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 Que golazo, nada más lo vi enfilar portería pensé gol. Y no era fácil, pero le pega de lujo.]]></document><document><![CDATA[Per més princeses valentes. Per més cavallers enamorats. Per més dracs bondadosos.  Feliç Sant Jordi i feliç Dia Mu… https://t.co/sMlkFx8KtZ]]></document><document><![CDATA[NO LO VERÁS EN NINGUNA TELEVISIÓN.  El 'Caso Alquería' le estalla a PSPV y Compromís en campaña: el sumario describ… https://t.co/s5yK1KIVYv]]></document><document><![CDATA[Quisiera tanto tener la voz de un cantante, para no solo resitar sino cantarte. en Metro San Fermín https://t.co/hX9O7sDC3x]]></document><document><![CDATA[Hoje voltei a Alvalade passado bastante tempo. Nunca fiquei tão contente de ver um jogador sair, como quando vi que… https://t.co/wYlroIvEBs]]></document><document><![CDATA[@CrisRMCF21 Mientras siga el transtornado de Florentino Perez de presidente del Real Madrid acabara hundiendo el cl… https://t.co/WMZ6DZW07D]]></document><document><![CDATA[@AidaBSanchez @clia_g @mgarciatrevino @MDoloresLG @montesdeocapl Gracias por recordarla. Ida es vida y energía a ra… https://t.co/Qyai3FNTMy]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr Para la Franciscana Hermandad Salud y Estrella de Cáceres]]></document><document><![CDATA[@leonsfdo En la carretera de Cádiz se está escuchando corear su nombre...]]></document><document><![CDATA[@MorenoTamayo @yoliluke @PSOE @sanchezcastejon Homenaje al PSOE de Andalucia !! Se les va a llenar de habituales clientes.]]></document><document><![CDATA[Obrigado Quinta dos Lombos pela homenagem aos Campeões Europues de Futsal #UCLFUTSAL #FUTSALSCP https://t.co/E7MyvakC7d]]></document><document><![CDATA[Måns cantará Fuego. Eleni Dancing Lasha Tumbai Conchita cantará Heroes Verka cantará Toy.  Entre todos acabarán el… https://t.co/gwvWWIY3hg]]></document><document><![CDATA[@DaviMoreno55 @ahorapodemos @Irene_Montero_ Los Garzón Brothers defienden convencidos disparates de la teoría monet… https://t.co/7QhtIwK3wd]]></document><document><![CDATA[A VOX DE EXTREMA NECESIDAD LE HAN VETADO EN EL DEBATE A 5 ... LE TIENEN UN MIEDO TERRIBLE !!! NO PASA NADA !!! 500.000 VOTOS MAS ESTUPIDOS.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Democráticas campañas, vaya tela!!! ensuciadas por los de siempre; ¿también sois derechita cobarde?]]></document><document><![CDATA[Que el aumentar impuestos permite mejores servicios públicos es una trola tan grande como la de que el pueblo nunca se equivoca.]]></document><document><![CDATA[Pero non é porto nodal, a Langosteira é máis importante e aporta moitísimo máis… en fin…]]></document><document><![CDATA[@valentingarcia2 @pilicorleone @AlejandroSanz Mesumo #alejandroenrollate]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ VIERNES A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/CgWZ0qPJOY]]></document><document><![CDATA[@pacopuentesfoto @eduardoafoto @PentaxSpain @yuyudecai @elpublicocsr @salmori @MARTINIGLESIASL @STAF_es Buahhhhhhhhh Nivelazo!!!!!]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas que me apasiona a parte del correr, los idiomas, viajar , los seguros y el coaching es el arte.… https://t.co/XoQEgTOiNA]]></document><document><![CDATA[👁 CT 24 Hour. Good result. Great Job Neuroteam💪💪💪👊🏻 @Jose_FFerro @EscartinLopez @Saneva2002 @MartaRunBear… https://t.co/CHnU96sFj4]]></document><document><![CDATA[@emilcar Si es el 100% (entiendo que cobrar lo mismo que pagaste), ¿es beneficio o es retorno de inversión? Perdona… https://t.co/jPZhTeq6u3]]></document><document><![CDATA[Muchas Felicidades a un gran aficionado de la @SDLogrones y del deporte de la pelota a mano @jomapumo. Disfruta del… https://t.co/VZt6PuQ0rP]]></document><document><![CDATA[@yolanditar @iescolar @Albert_Rivera @InesArrimadas @Uber_ES Y en la mía tres cuartos de lo mismo. Primos incluidos… https://t.co/thmYvURWvc]]></document><document><![CDATA[Son muchos los motivos para darte las gracias por todos estos años juntos (10 años) feliz aniversario ♥️… https://t.co/4sRE0roQuR]]></document><document><![CDATA[@Lovefilmz @promostking @Jeorge2728 @ninscrystal @myphillymedia @LOVINGUBLUE @TheRealKingPrah @ISignforYou1… https://t.co/NZlPNlnZ67]]></document><document><![CDATA[@AldoLema_uy @LANACION reunificar Alemania "una papa" al lado de esto, y estoy hablando solo desde el punto de vist… https://t.co/HFTaAeuJ6A]]></document><document><![CDATA[Luc André Diouf: de inmigrante sin papeles a diputado en el Congreso https://t.co/IpEbeZZ5RZ vía @desalambre]]></document><document><![CDATA[@pmanglano El indulto esta cantao. Pedro Sanchez va a hacer competente a Zapatero. Ansia pura de poder.]]></document><document><![CDATA[#DomingoDeRamos2019 #tradición iglesia de #SanPedro #Murcia #palmas https://t.co/QKXfRsHOex]]></document><document><![CDATA[@pepeberg Nunca salgo solo. Aparte que no me gusta, con lo que llevamos de equipo me da mal rollo salir solo. Siempre acompañado.]]></document><document><![CDATA[Calderón se ha llevado a puestos a Boschung y Deletraz y ha tocado a un tercer piloto y le ha causado daños leves. #F2]]></document><document><![CDATA[@niibets El VAR es necesario. Una opción debia ser que la decisión debe tomarse en 60 o 120 segundos. Si en ese tie… https://t.co/ggKqvWJMWY]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/zOfG9gUKFm]]></document><document><![CDATA[Brunch! #brunch #comida #food #foodie #instablog #iger #ñamñam #friends #amigos #fiesta #party #madrid en Community… https://t.co/2k6HswnUj2]]></document><document><![CDATA[De momento normalidad en el Colegio Calvo Sotelo. Vive la fiesta de la democracia. Hoy es un gran día… https://t.co/TrafB2iPpn]]></document><document><![CDATA[@TITORODRIGUEZZ @Edmelcar No puede ser ... Además el nuevo nombre es Infame.  Si quieren votar a #Maduro que se piren.]]></document><document><![CDATA[El problema de la Juventus es su entrenador y la defensa. Allegri tiene que salir de la Juve urgentemente. Descanso… https://t.co/G9MjJmUEqX]]></document><document><![CDATA[@carlosmataa15 Tb não concordo com essas merdas, mas não vou odiar um clube p causa de um gajo]]></document><document><![CDATA[#ElDEBATEenRTVE dio datos significativos en cuanto a inclusión se refiere: solo @sanchezcastejon de @PSOE y… https://t.co/WOQKPIzVQI]]></document><document><![CDATA[ENFOCA EN LO IMPOSIBLE LIBRO TU PROPOSITO DE VIDA LAIN GARCIA CALVO. #laviñadebruno #lavozdetualma #laíngarcíacalvo… https://t.co/AEfldaSisF]]></document><document><![CDATA[@dieguez_ La acabo de escuchar. La produccion (sin querer hacerme el Shawn Track) es bastabte diferente.  Personalm… https://t.co/0lVgWpE7xE]]></document><document><![CDATA[Con los miembros de la candidatura de @popularespalma en la mesa informativa del Olivar. Explicando a los palmesano… https://t.co/hSdE6QhO3R]]></document><document><![CDATA[Una sentencia reconoce el derecho a indemnización al personal investigador con contrato predoctoral https://t.co/kWPpAGWWt7 vía @20m]]></document><document><![CDATA[La número cinco del PP por Gipuzkoa para el 28A figura también en una candidatura de Vox para las municipales.… https://t.co/HPqvAs6BBD]]></document><document><![CDATA[En los relatos del "todos contra uno" el personaje protagonista se atreve a salirse de la fila, en contra de la inc… https://t.co/4UtkVUAXYC]]></document><document><![CDATA[Hola @nesbyrm, estoy haciendo un proyecto documental sobre cómo el #PEH afecta a los anfitriones y usuarios de Airb… https://t.co/YIXuXBBT5d]]></document><document><![CDATA[Soy un desgraciao. Llueve durante todo el día y cuando más aprieta coincide cuando me estoy yendo a mi casa. Semana santa inolvidable 💟]]></document><document><![CDATA[@MarkKnopfler I just want to listen Tunnel of Love, I know Mark hasn't played it since a very long time but please… https://t.co/9riQYBWK4s]]></document><document><![CDATA[De promesa de pensador, Fernando Savater, se convirtió en analista de tasca. #CosasDeEspaña.]]></document><document><![CDATA[@adamRMADRID @kobemadrid08 @MeritoRMCF Nunca has escuchado esa frase hecha? Madre mia qué fina tienen la piel algunos]]></document><document><![CDATA[Mucho en juego para fotografiar el domingo por la tarde. El @CESabadell se encuentra en descenso, y el… https://t.co/D0XTvSkVQF]]></document><document><![CDATA[Esta Donación es para los cara dura, del Catolicismo, de la Gran Catedral de notre Dam. Comer que seguro tenéis ham… https://t.co/ZxDnUu1mQe]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena amigo!! Sabemos del esfuerzo que has hecho para llegar a esa meta 🏁, y lo que hemos padecido diariament… https://t.co/Mxgw24x67p]]></document><document><![CDATA[@ElRecord @CD_Eldense @ortu241 @mario_ucles @jjgermarco @emilio_j83 @aupa_eldense @ADNfutbol5 @juzafra @gcasaez… https://t.co/1kTThEoVoh]]></document><document><![CDATA[El @RestElLago #Marbella, en su XX aniversario, impulsa los productos artesanos de la Serranía de Ronda :… https://t.co/mmX4oyWS74]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @martinalliue80 @PeioBasque @santsfree @77populacho @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/bqzQPQZNG1]]></document><document><![CDATA[#tempusfugitcadiz (@ Tempus Fugit in Cádiz, Andalucía) https://t.co/OKLcPJg8xW https://t.co/HdpJ3z0n8B]]></document><document><![CDATA[🚧🚇 La línea 2 de Metro amplía su cierre desde la estación de Retiro a Ópera a partir del miércoles.  Quedan por lo… https://t.co/ZrdBpZm5Dv]]></document><document><![CDATA[Buenos dias seguidores y tuiteros desde el sur de España. Feliz lunes soleado con 9*/24*. Hoy el debate a 4 para lo… https://t.co/c8l50o7YTK]]></document><document><![CDATA[Nuestro Infantil A @udcantrias , entrenado por @Joeldisset ha conseguido mantener la categoría con 3 jornadas de ma… https://t.co/tcxfBcMPfO]]></document><document><![CDATA[@BMOLOTOV El último esqueleto es mío. La Casa del Actor. Me meto en cada cosa. Buenas ideas que no conseguimos de momento desarrollar]]></document><document><![CDATA[Cristiano no merece esta Juventus. Porque en este equipo hay muchos jugadores que son muy flojos, y hasta su entren… https://t.co/fXNXUC9OiP]]></document><document><![CDATA[◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ « L a  G e n t e  M e  P r e g u n t a  P o r  Q u é  C o r r o ,  Y o  L e s P r e g… https://t.co/CmfM8mw16h]]></document><document><![CDATA[@onetrickhecarim @Annakung_ A ver si charlamos por Skype sobre cosas de hombres. 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@usplbe @populares @pablocasado_ @PSPL12 Eso está bien y es de justicia. Perdona, pero es que visto lo visto con Policía y GC.]]></document><document><![CDATA[Buffff...., Esto sí que es un desastre, también en la vida hay que acostumbrarse a peder y algunos estamos más acos… https://t.co/HQ1s1sknsd]]></document><document><![CDATA[Y también decimos un cafélito en vez de cafécito. Y hay gente que dice con el morazo"borrachera" y yo digo "morao".… https://t.co/zZC6NiU2vi]]></document><document><![CDATA[Feliz día mamá ❤️ @jacquelinebulow @ Lisbon, Portugel https://t.co/96ZOWY2MzE]]></document><document><![CDATA[Iniciamos #mayo #mesdemayo el #MesDeMaría  «Acuérdate, oh piadosísima Virgen María, que jamás se ha oído decir, que… https://t.co/DihDcO97gS]]></document><document><![CDATA[@ecblanco @jerojasrodrigue @GuillermoBotero Las huevas es lo que debería pedir.]]></document><document><![CDATA[@javierares 1º Buenas tardes. Soy Francisco. Suiza vive de los dineros ocultos de muchos ciudadanos del mundo.¡Sorp… https://t.co/6gKFkXYgi6]]></document><document><![CDATA[@NanoMata_ @andercortes @Cazatalentos ¿Para ti qué es la eficiencia? Porque creo que pensamos distinto respecto a e… https://t.co/HGSgZivCLd]]></document><document><![CDATA[Nueve de cada diez cardiólogos me recomendaron que lo mejor para mi corazón era no separarse nunca del tuyo.]]></document><document><![CDATA[@PorraCDB @CDBadajoz @FCJumilla @LordIgor @JosePA_16 @AriTxoBar @Centrowagen_ @9Eder9 @enriqueroyo1 @JulioCidoncha… https://t.co/a2SAHQIzyj]]></document></documents></author>