<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#pepecastellsfotografo #reportajesconsentimiento #reportajesfotograficos #fotografiadiferente #reportajesdeboda en… https://t.co/epVlTnacIU]]></document><document><![CDATA[🔹Nuevo artículo en mi blog♦️Número 254🔸  📢La comunicación de PP, PSOE, Ciudadanos, Podemos y Vox en las redes socia… https://t.co/76CxV2vLlP]]></document><document><![CDATA[@Tabernita Ha ganado al que voy a votar. Da lo mismo quién te diga esa frase.]]></document><document><![CDATA[Aforismos postelectorales IX El independentismo se ha ganado a pulso que le ocurra lo peor: la independencia.]]></document><document><![CDATA[@Pelayo1938 @_UnMonoDesnudo Sí, la situación en la posguerra. Después siguieron existiendo monopolios estatales. Ex… https://t.co/gUxquTvn4u]]></document><document><![CDATA[Arranca en Madrid la Conferencia Internacional sobre #Apatridia en Europa organizada conjuntamente por @MAECgob y… https://t.co/Jonkis2PCJ]]></document><document><![CDATA[@CurritoRojo Lo que Atresmedia no tenía que haber hecho NUNCA es invitar a VOX. Ahora han conseguido lo que pretend… https://t.co/tepWZWobHy]]></document><document><![CDATA[Aquí con mi "Bro" perruno😎 en Valdefuentes De Sangusín, Castilla y León, Spain https://t.co/hfGzBOVF9C]]></document><document><![CDATA[Oiga, señora @aran_tirado por 3ª vez en el día de hoy, le hago una nueva recomendación. Escuche el podcast de la… https://t.co/F1haaFYJui]]></document><document><![CDATA[Aquí mi vídeo cliché metiendo los pies en la orilla de la playa #Summer #FelizDíaDelTrabajador ah no, eso fue ayer.… https://t.co/2wgthu42eb]]></document><document><![CDATA[Siempre que examinamos la vida microbiana encontramos más de lo que esperábamos.  En 3.500 millones de años de evol… https://t.co/rvMQ57lkyx]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños, @atleti. #QueVuelvaNuestroEscudo #ElEscudoNoSeToca en Vicente Calderón https://t.co/AeAZnQo0fe]]></document><document><![CDATA[La crisis climática y otras emergencias ambientales que ningún gobierno podrá ignorar tras el 28 A https://t.co/WANq7gZLkH vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Es nota que ets de Castelló quan estàs de passeig per un altra comarca, veus un canyar i no pots passar sense agarr… https://t.co/gwrKkPH47e]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del sábado con @educapopconcie1 de la mano del gran @tenoriopop en @autocinesmadrid https://t.co/SzOZ037WqB]]></document><document><![CDATA[@juanmegias55 Estimado Juan  es probable que Pp quede por debajo de 80. Como mucho, 85.]]></document><document><![CDATA[No ha podido ser, pero somos SUBCAMPEONAS de liga. Todxs queríamos ganar, pero las contrarias han estado mejor. Luc… https://t.co/d1AQm7Yw2g]]></document><document><![CDATA[@WookieeNews Los "Purge Troopers" también conocidos como "Inquisitor Trooper" ya aparecieron en los cómics de Darth… https://t.co/X305Kw7RfJ]]></document><document><![CDATA[@OdalysSL Gracias por la edición bilingüe español-inglés del catálogo, con abundante material inédito. Una importan… https://t.co/gGdKjQ2Vhr]]></document><document><![CDATA[@elperiodico También pueden rechazar en votación la ley de la gravedad 😏]]></document><document><![CDATA[@Susamj @InesArrimadas Tienes miedo, Susa, a que la brillantez del discurso de Inés realce la carencia del vuestro.… https://t.co/5PydqzThGA]]></document><document><![CDATA[Un año más , los Handbikers Solisuco y Emilio, una maratón de Madrid más !! 💪💪💪💪💪 Club Handbike J.B.Vives… https://t.co/F7WsDFlTII]]></document><document><![CDATA[@beavcf2212 @toninonavarro Yo ya he ido a las oficinas y mi documentación está toda entregada a falta de que vaya a… https://t.co/nO4dmroxKW]]></document><document><![CDATA[Això es mou!  #MovemCornellà per una ciutat més verda, justa i feminista. 💚❤️💜  #EnComúMovemCornellà  #Cornellà]]></document><document><![CDATA[¡Hay que olvidar a ETA, pero no a Franco!.  Dígaselo a las familias de esos héroes que murieron cumpliendo con su obligación. #L6Nrevilla]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Ojala te den una patada en el culo y te saquen de la Moncloa!!]]></document><document><![CDATA[Me quedo con la espinita clavada de no haber podido ir a la #NocheEnBlancoGR19 y terminar canturreando de vuelta a… https://t.co/X39wNfJIPZ]]></document><document><![CDATA[@Heyjoshg @NintendoES @SuperMario_ES gracias por entretener a mi hermano en su infancia. Gracias hermano por el nom… https://t.co/dnOtgk4zLL]]></document><document><![CDATA[Otro lavado de cara cuando la metedura de pata refleja al personaje. Podemismo]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG @manueljabois @elpais_espana Anda que os queda poco viacrucis con los nacionalistas! Como no os andéis listos!...]]></document><document><![CDATA[Pues a ti,vejestorio ultraoperado por mucha pinta que tengas no te toco ni con un palo. El habito no hace al monje.]]></document><document><![CDATA[Ejemplo 1: el hombre se defiende en pelea mutua, condena a él:  Polémica por la sentencia del Supremo: "No se entie… https://t.co/L74uP1JAvN]]></document><document><![CDATA[Al final el tiempo nos ha permitido celebrar el Encuentro en Almassora. Gracias en Almazora https://t.co/LalAUN4pPr]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Montanúy, Aragon, Spain https://t.co/DqdKfaewQG]]></document><document><![CDATA[La última de este año mi Virgen de la Soledad en Mairena del Alcor https://t.co/Ksx2Iykk2d]]></document><document><![CDATA[Comenzamos con la primera serie de fotografías de la sesión Nier Autómata!! . 2b de Nier Autómata @Sandra__Garo Pho… https://t.co/RMDskO3AlI]]></document><document><![CDATA[@DiosOdin234 Esta mujer no deja de decir tonterías. Hay todavía alguien que la escuche?]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr no habeis colgado en La Radio a la Carta correctamente los Audios de la Madrugá. Solo está hasta las… https://t.co/aj5Fz2g8xF]]></document><document><![CDATA[Fue muy traumático y el gato era precioso, negro con ojos azules y super cariñoso 😢]]></document><document><![CDATA[@RubenOReina @JorgeCalabres A ti no te debe de quedar mucha, no creo que un solo bote dé para tres años seguidos.😐]]></document><document><![CDATA[I'm at IFEMA (Feria de Madrid) - @feriademadrid in Madrid https://t.co/LGUgh2QWba]]></document><document><![CDATA[@ErGarethito @KPayaso13 @IsaacParejo @Marc__LF Una pregunta:  ¿El PP es corrupto?]]></document><document><![CDATA[@SantosIglesia @Falvarado1974 AHORA ES TIEMPO DE GRACIA. AHORA ES EL TIEMPO DE LA SALVACIÓN....]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ igualito que el rollo que solto Zapatero en su campana cuando hablaba de una mujer en todos los sitios y era la misma.]]></document><document><![CDATA[@PhilipGardiner @allistertaggart 🤣 Everyone loves this painting, it is a classic masterpiece!]]></document><document><![CDATA[@revueltageneral @BeatrizTalegon De nada. Será una cuestión de educación y lenguaje. Yo prefiriría personas que dij… https://t.co/o27dwcZiml]]></document><document><![CDATA[@PacoCuenca @AytoOgijares Olé ahí! #GranadaSostenible gracias a medidas así. Toda la razón, Granada es el cinturón… https://t.co/hRjGJ9jD9K]]></document><document><![CDATA[@AlvaroJuer Pero queda precioso. Y detrás, el soldado con capote gris y el ros de rigor.]]></document><document><![CDATA[@CaminoMortera It is not that tricky Camino. Much  easier than what we had till now. 😉]]></document><document><![CDATA[@DidacCarreras @either_mark @LauraBorras 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🤗😏😘]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon En España estamos perdiendo libertad gracias a su gobierno. No se puede manifestar unas ideas dist… https://t.co/6kmcvc8imY]]></document><document><![CDATA[Se ve que como buenos asturianos hemos tenido la misma idea al unísono. Una pena vivir tan lejos de mi querida Astu… https://t.co/s1ZFMf5TXI]]></document><document><![CDATA[De esto no han dicho nada en la campaña. Esto es lo preocupante y de como vamos a evolucionar. #personas]]></document><document><![CDATA[@DjMaRiiO_90 @cachoo01 @Pumuscor @F_deFIFA @kolderiu19 @YolandaNeed  Os dedico este sobre jajaj, me grabé y todo ja… https://t.co/2H7KFcOS2q]]></document><document><![CDATA[Começaram logo o período a encavar uns triplos fodidos e agora mm sem Giannis a jogar estão a mayar]]></document><document><![CDATA[@eldiariocv @TRoderic Apa Canto després criticas als que estafen al País.]]></document><document><![CDATA[Las derechas resucitan a ETA para atacar a Sánchez nueve años después del último asesinato de la banda @eldiarioes… https://t.co/GUtVz0Np0U]]></document><document><![CDATA[Bueno, ¿vuestro domingo qué tal? ¿Habéis visto algo interesYO SÍ ÓRDAGO A GRANDE ENVIDO CANTO LAS CUARENTA *suelta… https://t.co/YdTkJ8N4cb]]></document><document><![CDATA[⁦@Lineamadrid⁩ por favor, pueden arreglar este desastre ... mil gracias https://t.co/9jvVhHNsOt]]></document><document><![CDATA[@SUSAN151290 @pnique @arvaldivia @ElHuffPost Desde luego son pruebas sólidas, no entiendo cómo en anteriores ocasio… https://t.co/6L2iUuRkcF]]></document><document><![CDATA[ℹ [ Partilhei esta foto em 2012 ]  ➡️ 7 anos depois Portugal continua a confundir: tarjas com violência, seres huma… https://t.co/YaAz2dDG15]]></document><document><![CDATA[@JosechuFT En todos los municipios no llego pero en algunos de Granada sí, y me encargaré de que se cumpla]]></document><document><![CDATA[Usual night for leomessi and #redemption night for @phil_coutinho 🔵🔴💪🏼 - #barça #somhibarça #alamadrid… https://t.co/rR3F5qT2B8]]></document><document><![CDATA[“El espacio de Cs tras el salto nacional giraba alrededor de los valores constitucionales, los derechos de ciudadan… https://t.co/ycL9Fn1idw]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Estos son, aquí están quién os quiere madurar, Maduro, y su hueste verde oliva impide la libertad en V… https://t.co/hoypYv8ulE]]></document><document><![CDATA[Ora portanto, a minha equipa tem um grupo em cada rede social... Parece me bem]]></document><document><![CDATA[PEDRO  SÁNCHEZ  Y  MIQUEL  ICETA  NO  ENGAÑAN  A  NADIE... #EspañaViva #PorEspaña #CandidatosPorEspaña https://t.co/qPP3d5u6wS]]></document><document><![CDATA[@CDBadajoz @CanteraUDA @footters Hay que ganar y meterse en los playoff.. Venga que se puede]]></document><document><![CDATA[Madrid! 🇪🇸 #eurotrip2019 #madrid #mercadodesanmiguel #palaciorealdemadrid #espanha🇪🇸 #familia em Madrid - Spanien https://t.co/5fqbQGc7lw]]></document><document><![CDATA[Se entiende muy sencillamente y sólo hay que tener un poco de cabeza y pocos prejuicios innecesarios para verlo: la… https://t.co/Gkcv5bkmzQ]]></document><document><![CDATA[@JuanRamonJurad2 @elchiringuitotv Debería ser Zizu el ⛔🚹✓diese el visto bueno y hacer un equipo hala Madrid]]></document><document><![CDATA[@PepePardoMol @elgrancorso @gabrielrufian Por eso tenéis miedo a una guerra, para que no os fusilen]]></document><document><![CDATA[Vuelve a pagar la cuota @TAURINO42593853 , que han cambiado las cámaras por unas de los chinos y no vemos un carajo.]]></document><document><![CDATA[Buenos días. "Sacrificio, Rosa, Milagros, Expectación... Un familia de Triana". #Arrebolera #RomeroMurube]]></document><document><![CDATA[Dejad de darle voz a los cretinos! Después, que si “madre mía cuántos cristales se han roto esta noche”, que si “qu… https://t.co/VWttZYPbYP]]></document><document><![CDATA[@PSOE ante todo mi respeto por lo que han votado los españoles y españolas ellos siempre llevan la razón, por supue… https://t.co/wy85wPHSdd]]></document><document><![CDATA[Primero debate, luego Juego de tronos y ahora postdebate... ya no se si juego o voto... #ELBEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Construyamos un mundo donde las mujeres puedan expresar libremente su amor y su sexualidad como quieran y como dese… https://t.co/pRag09vz93]]></document><document><![CDATA[#Repost terraapunt (get_repost) ・・・ Hui en #TerraVivaÀPunt us mostrarem👉🏼 com una fruita tan exòtica com la papaia🍈… https://t.co/gtrJcxkHCw]]></document><document><![CDATA[Los críticos del PP señalan a Faes por el hundimiento electoral  https://t.co/lkZaK3bNkw]]></document><document><![CDATA[@LopbarMaca @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46 @NuriaDeArgila… https://t.co/QdBtcITZcR]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo?, buenos mates y dibujos animados!!!! en Valencia https://t.co/9pQX3f6SsE]]></document><document><![CDATA[@medicalCoffee Nupe, parón de 5 días por el puente en Madrid. Hasta el lunes no siguen. :(]]></document><document><![CDATA[#letsguide en Parroquia Nuestra Señora de la Asuncion https://t.co/iuQZAAdhxN]]></document><document><![CDATA[UPS y Matternet lanzan el primer servicio de entrega médica con drones en EE.UU. vía https://t.co/E9OOmNvbBZ @Consalud_es]]></document><document><![CDATA[@Vaquerizoo_ @Supervivientes @jjaviervazquez Repulsivo lo qué hace telemierda]]></document><document><![CDATA[The Bombpops - CA in July   #may #spring #river #californianpunk #punk #music #madrid #madridrio #skate… https://t.co/bXsEToHesL]]></document><document><![CDATA[@el_pais Son una Raza Mala, son unos Nacis les quitan las tierras derriban las casas arrasan sus plantaciones y los… https://t.co/xlkLH82WoS]]></document><document><![CDATA[@CDBadajoz Hola! Con mi abono de tribuna puedo entrar a preferencia? Un abrazo]]></document><document><![CDATA[Después de un buen chaparrón la tarde se quedó en calma, con nubes y claros en Burguillos del Cerro… https://t.co/mTys0zKyMB]]></document><document><![CDATA[@leon_viajero @adrianratam @puntosglobales @GydTravelers @ViajarSiempre Te averiguo 😬]]></document><document><![CDATA[@GuindillaRioja Vaya tontolculo que eres ¡Digo! https://t.co/AVN8ovHUPn]]></document><document><![CDATA[La teoría de 'Harry Potter' que defiende que Snape sobrevivió a la Batalla de Hogwarts | CINE SE ESTRENA ANTENA 3 TV https://t.co/z8f4xY6E6D]]></document><document><![CDATA[@caval100 @LibertoPalauSer @grancocolio Pilar es mucho más cerrada de entenderás que lo que "pareciera".]]></document><document><![CDATA[@pnique Y una oportunidad a que el banco que me una hipoteca con el sueldo de obrero para comprarme un casoplón.]]></document><document><![CDATA[@Hjorvik @_DarkRain09 La ley china cambió y dejaron de ser obligatorios excepto para ciertos tipos de cosméticos co… https://t.co/zHEvAACJ5E]]></document><document><![CDATA[Detalhe do topo do Arco da Rua Augusta. Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #fotonoturna #centro… https://t.co/Sa9NNmFgxQ]]></document><document><![CDATA[Caye ha convencido a algún gilipollas de que es lista por el acento ...y no.]]></document><document><![CDATA[Conforme salen más cosas, ves la cantidad de billetes que han “robado” en el club.]]></document><document><![CDATA[Gobernamos #Málaga con sentido social: mientras nosotros construimos 5.300 viviendas protegidas en 15 años, el PSOE… https://t.co/29qoUr2Gxw]]></document></documents></author>