<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GuerreraDeYisus Entonces tampoco podemos calentar comida. Pues haremos como Adan y Eva y comeremos fruta y por tanto tambien manzanas.]]></document><document><![CDATA[@Ricamconsult Análise estapafúrdia. Números absolutos. Portugal, p. e., é do tamanho de Santa Catarina, além de ser… https://t.co/OTlPjuvtSa]]></document><document><![CDATA[Qué partido más malo este #CeltaBarça que estamos viendo. Yo que suelo poner los documentales de la 2 para dormirme… https://t.co/yU9pYbxTRf]]></document><document><![CDATA[Fotos: Homenaje a las víctimas de la Guerra Civil en el Cementerio de El Carmen https://t.co/zEXI1Xa6VI vía @nortecastilla]]></document><document><![CDATA[Además, con los planes del gobierno de electricidad renovable, 70% en 2030 y 100% en 2050, las emisiones totales de… https://t.co/ANlEUkRCDh]]></document><document><![CDATA[Wind 9,7 km/h SE. Barometer 1001,4 hPa, Rising slowly. Temperature 10,7 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 83%]]></document><document><![CDATA[Debieran asociaciones d pensionistas hablar alto y claro a los 8 millones de pensionados,  si queréis reducir tu pe… https://t.co/uOZMlltEzw]]></document><document><![CDATA[Hoy y todos los días son tu día. Gracias por tanto❤️👩‍👦#tuslimiteslosponestu 💪🏼😉 📸 @RNRmadmaraton 2019 🥇… https://t.co/lPRSCEisXh]]></document><document><![CDATA[@Rol_NL No participo en el sorteo, que ya tengo el juego. Pero difundo, que el premio lo merece.]]></document><document><![CDATA[La libertad es la carne de este izquierdismo beato e iracundo, lo único que hay que contener porque la violencia pu… https://t.co/QYEwNZvW9V]]></document><document><![CDATA[@937908Mcm @Maxferibar @PugaGmail @AlegraAlonso @MARIAJ_SALADO @3Boanerges @Carmen729 @hjaceituno @_bdamian… https://t.co/QZnQtWuSwS]]></document><document><![CDATA[I'm at FRUTERÍA DIEGO in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/ww0AVNsBwK]]></document><document><![CDATA[Y les recomiendan alegar LOPD, en fin: El Ejecutivo andaluz registra otras siete consultas ciudadanas sobre datos d… https://t.co/PP971KEKNd]]></document><document><![CDATA[@Antonio1Moreno @cardenalosoro La primera noticia del traslado de la devoción a la #DivinaMisericordia del templo e… https://t.co/c4PHJrUQgO]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Villacarrillo, Spain https://t.co/dCpcOcZkGg]]></document><document><![CDATA[Hoy no hay directo, posiblemente hoy sea el ultimo día de rehabilitación de mi padre y me toca acompañarle🤞]]></document><document><![CDATA[@xxladyshadowx Mejor que borres esto, guapa... porque vaya chorrada has puesto!  Solo con querer ganar RT...]]></document><document><![CDATA[@Acerina56 @jcxx40 @Jose89569933 @JusticiaPAT @Julitaamatista @Antoniasanjua @julia_otero @jatirado @SOSPPP_Spain… https://t.co/vdkmxYhwme]]></document><document><![CDATA[La Historia de España es la Historia de quién hizo la primera globalización.  JM Ortí Bordas https://t.co/IZFdRHwV6N]]></document><document><![CDATA[Valoro mucho que alguien diga lo que piensa arriesgándose a padecer las consecuencias.]]></document><document><![CDATA[Los despedidos por el PP se asocian para protestar para que sus pensiones se revaloricen según el IPC.… https://t.co/pfhWzuRzWA]]></document><document><![CDATA[https://t.co/jXxP69KoJ1 Scientists just printed the world's first 3D heart using human tissue #3Dprinting #science]]></document><document><![CDATA[@emper51141828 @Omarpy202 Un amigo mío que los criaba que eso era así excepto en una raza creada por los británicos… https://t.co/UnOBckR88G]]></document><document><![CDATA[Vai começar a corrida da Moto 2, onde Jorge Navarro vai partir pela primeira vez a pole position na classe intermédia. #SpanishGP #Moto2]]></document><document><![CDATA[Este es el mensaje en el que @ihenriquezluna anuncia su fichaje por @vox_es. Sus antiguos compañeros del @ppmadrid… https://t.co/O9z9lrdRPK]]></document><document><![CDATA[Finizens: Transparencia, el ADN clave para el inversor https://t.co/y71oAe9sCj]]></document><document><![CDATA[@congo_edwin ERES el CERDO del R MADRID, Limpia culos dé RONCERO y Juanma Rodríguez,  NO tienes ni gracia de hablar… https://t.co/YaVv9L0evf]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.34 km in 32m:20s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias No, os preocupéis yo no lo voy a ver. Vetais según la venga bien, se nota los colores podemitas y ro… https://t.co/ZvsH1WF56c]]></document><document><![CDATA[@Hakuna_Marrana_ @RLopezlr @Eratolyre Los dos nacionalismos son fascistas.]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid si no larga  a 5 o 6 d los veteranos Zizu no cme el turrón]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @cayetanaAT Gracias Cayetana. Fuera caretas, ya era hora. Gracias PP.]]></document><document><![CDATA[Confío en que alguno de los cuatrocientos asesores de @pablocasado_ le diga que, el perfil bajo, lo ha eliminado de… https://t.co/4Dc4frXmuV]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/444I2FIR0k]]></document><document><![CDATA[HOY TOCA... CANELOTADA!!! 😜😜😜👌👌👌🤪🤪🤪😊😊😋😋😋😝😝😝 en Zaragoza, Spain https://t.co/pRqYoWRk02]]></document><document><![CDATA[Brutal lo visto hoy en Manchester!!!! Que grande es este juego y como me gusta la #ChampionsLeague El inventor del… https://t.co/xT9yvq9kmn]]></document><document><![CDATA[@managerTop1 @Cordobacfsad @JaviLara2 Además de palmero seguro que eres un sopla gaitas yo gracias a Dios nunca me… https://t.co/RIsc6NrNds]]></document><document><![CDATA[@jluisperezg Estaba en Barcelona, (España). Como hoy. NO de fustigue más y no tenga miedo a su pais]]></document><document><![CDATA[@corybarlog bueno me siento muy contento que te guste mis comentarios gracias al juego de god of war supere todos m… https://t.co/2cb7z8UFRL]]></document><document><![CDATA[Y si, un día como hoy pero en 1975 nacía uno de mis ídolos, #becks #Beckham #ManUtd https://t.co/yKQRnaaeYW]]></document><document><![CDATA[En el #ParadordeAlcala ya tenemos preparado nuestro menú con platos de gastronomía uruguaya en homenaje a la… https://t.co/sLFORx6BJl]]></document><document><![CDATA[📸😍 Do you like it? It's Arcos de la Frontera, one of the White Villages of Cadiz (Spain), where a local ISP is goin… https://t.co/XhuRkF5IcK]]></document><document><![CDATA[Vejam quem é o árbitro, vejam o lance....reparem no que aconteceu ontem.......nunca nos deixarão ser felizes]]></document><document><![CDATA[Hoy acompañando la Asamblea anual https://t.co/EzQTqCncca en Valladolid @GRUPOEDEBE  #NativosEducacionales https://t.co/gWhaekceHc]]></document><document><![CDATA[El 26 de marzo, Madrid es tomado por las tropas franquistas. El Ejercito Popular ya no opuso resistencia.… https://t.co/ef2ecarBOl]]></document><document><![CDATA[Drinking a Japanese Tea by @BlackLabBCN @ Black Lab Brewhouse &amp; Kitchen — https://t.co/J7svx3ZXkt]]></document><document><![CDATA[@onetrickhecarim @Annakung_ Hermano sabes de sobra que por mi iba, pero es ahora la situación no está para que vaya, hazme caso]]></document><document><![CDATA[Primavera Sents  . . . . . #esparragosverdes #fresas #primavera #primaverasents #menudegustacion #sents… https://t.co/svKvlmvTh8]]></document><document><![CDATA[Ojalá ser fan de juego de tronos para tener una excusa por la que no estudiar 😢]]></document><document><![CDATA[@msevillat Yo donde haya cerveza y patrimonio histórico voy encantado 😘]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Bien James, me gustaría aprender a tocar el piano como tu aprendes idioma. Genio!!]]></document><document><![CDATA[Palos a Cristiano por la eliminación de la Juve. Si hubiera pasado, elogios desmedidos a Cristiano. Cómo no va a tr… https://t.co/LkcNanjz8J]]></document><document><![CDATA[@carsoria Claro, claro. Pero aún asi el saldo de bajas de la madre de todas lss batallas por la humanidad me parece paupérrimo y cagón.]]></document><document><![CDATA[La ermita de Santa Comba se encuentra en una pequeña isla y solo se puede acceder a ella cuando baja la marea. Espe… https://t.co/cB2MlKlsn2]]></document><document><![CDATA[@Silvia18169 Por decir algo eh? Si madre mía q tiempo tenemos,, saqué a la perrica hacer un pus y subí chorreando 🤣]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Madrid) (@ Puerta del Sol in Madrid) https://t.co/GGnhXa9ROf https://t.co/5v5L5Y7Ipx]]></document><document><![CDATA[Iba a ser de otra manera pero dentro de lo poco que me gustan los dragones en general los prefiero más bien gordete… https://t.co/V4oS9wp8Nr]]></document><document><![CDATA[@IM_ImperiosMen @troubleBEL @MusculoDuroBlog @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_… https://t.co/WkNZxMlMYM]]></document><document><![CDATA[Yo siempre voy a votar. Pero hoy no solo voto por mi, voto por mi hija de 4 meses porque no quiero que vivan en la… https://t.co/lccNSFx5JL]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs como  es posible que la justicia  esté tan  corrupta  que un huido de la justicia  tenga  tantos privilegio  y los demás  no]]></document><document><![CDATA[Las expectativas es una de las enfermedades más destructivas de nuestro tiempo.]]></document><document><![CDATA[@Elisabobergpast @Jose_Gavira Todavía hay gente que defiende lo que hemos tenido en Andalucia durante años? https://t.co/NSfi18bHcQ]]></document><document><![CDATA[EL ARTE DE LA SENCILLEZ 📸 sandra.pomis  •  Os invito a que escribáis en comentarios; frases, citas célebres,...que… https://t.co/ioXreyYlda]]></document><document><![CDATA[LA VIDA PUEDE SER MARAVILLOSA X1234567891 vez. Esta noche no se duerme 🤣🇪🇸 #28A #EleccionesGenerales28A… https://t.co/wIEltFVUQ8]]></document><document><![CDATA[@EstadaoPolitica Verdade dita com simplicidade e objetividade. Nada mais a comentar.]]></document><document><![CDATA[@ajpaniagua @lamarinadevlc @AjuntamentVLC @Valenciaturismo @valenciaturisme @vicentmolins @RamonMarrades @villomar… https://t.co/50fVFpgZtk]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Desde luego, el @populares como estratega, no tiene precio.]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio Por ahí anda. Sumando aportaciones de empresa y de trabajador suponen un 25/30 por ciento del coste final… https://t.co/OzNQHEHwcF]]></document><document><![CDATA[El mapa de ruido es una herramienta excelente para detectar puntos acústicamente problemáticos en una ciudad, pero… https://t.co/JNFlGGQldF]]></document><document><![CDATA[@juanvi79 Hombre, taparme... El resultado de @ahorapodemos no es para tirar ni petardos.]]></document><document><![CDATA[@_carloscam_ Amigo, muchísimas GRACIAS por tus palabras. Tener a compañeros como tú en este equipazo es un lujo. El… https://t.co/sh0IxD5zc4]]></document><document><![CDATA[Chuleton a la barbacoa,tal cual  Catering De Violeta by TANGO Restaurante #food #love #bbq #followers #catering… https://t.co/UxkcX3IS5k]]></document><document><![CDATA[Muy buenos argumentos para que los activistas reflexionen sobre hechos en vez de actuar a partir de solidaridades (… https://t.co/2L9u4GPnji]]></document><document><![CDATA[@Eva_Zeta En mi libro "El de la derecha" escribo sobre la vida de Tolkien.  😳😳😳😳]]></document><document><![CDATA[@ldazaruiz @casapiolas @nuryjimcam Felicidades Luís!!!!. A disfrutar....]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Comunidad de Madrid!! en Arganda https://t.co/VAU41WhOXF]]></document><document><![CDATA[Cuando miro a mi madre estoy mirando el amor más puro que jamás voy a conocer. Feliz día de la madre ♥️ https://t.co/80dFC6mzqA]]></document><document><![CDATA[No hago na en to el cuatrimestre y ahora que entra mayo (época de exámenes) me mandan 200 trabajos distintos, parece que lo hacen queriendo]]></document><document><![CDATA[@cmjornal Como se pode por uma imagem tão bonita com uma notícia tão trágica???]]></document><document><![CDATA[-3 y quitamos TODO el azúcar durante un mes... #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Casa Paola https://t.co/Q3vfXZSzDW]]></document><document><![CDATA[@PJoliCo Tengo una cantidad pendiente de libros alucinante jajaj. Entre técnicos y no técnicos.]]></document><document><![CDATA[❤️ Camino de casa después de un gran día en #Villablino, #MuriasdeParedes, #SanEmiliano y #Leonesp... mañana empeza… https://t.co/Ao0PBazafs]]></document><document><![CDATA[Señales de mi Alma, contigo...sol, luna y mar! ;)  #contigomismo #contigo #amor #señales #alma #nofilter… https://t.co/ypD2KIWRQj]]></document><document><![CDATA[@juan_espanogb Igual sí. Pero tuve suerte porque muchos socios andan de vacaciones, así que me conseguí unos carnet para ir.]]></document><document><![CDATA[@ChioUyuni Hay un tío que a hecho spoiler de endgame, por si quieres bloquearle.]]></document><document><![CDATA[@joseelabuelo22 @veteranodelada @AD_Alcorcon @ADAlcorconFSF Gracias mister]]></document><document><![CDATA[@oboect Los partidos de Madrid y Murcia se acuerdan de Cartagena sólo para el "Puedo Prometer Y Prometo" y luego,cu… https://t.co/IbQh4zmIHQ]]></document><document><![CDATA[@__roriz Que mal fiz eu a Deus para ter q escolher entre duas coisas más]]></document><document><![CDATA[La batalla por la conversación digital del 28A: los “ultramotivados” de Vox y la novedad... https://t.co/RbfyVGtrIt vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Una matanza clandestina causa el mayor brote de triquinosis en España en 7 años | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/qE656g1Wwp]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora de las Mercedes ya va camino del centro @elllamadorcsr @LaPasion7TV @RevistaSemana #LunesSanto… https://t.co/ZHGbX96k8V]]></document><document><![CDATA[A empezar el periplo ✈🌍 #businesstrip #hardwork #viajar #traveler #RTW #trip #igtravel #businessmode en Adolfo Suár… https://t.co/tGIrSBrPqD]]></document><document><![CDATA[@sercg_93 Nada, en el fondo me has alegrado al hacerme saber que va a volver 😏]]></document><document><![CDATA[@DeFiorello @FedericoHaDicho # con participación estándar. La subida de ayer me quitó 20 escaños 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis cuál es la consecuencia de llevar una bandana en la cabeza durante 8 horas a 40 grados y sin crema solar? Pues eso.]]></document><document><![CDATA[Aguado pone en duda que exista la "clase obrera": "El marco de empresario explotador de Podemos está obsoleto"… https://t.co/EG6iGQMVdD]]></document><document><![CDATA[@AS_Manolete @BeatleMadrid Te recuerdo que con él bajo los palos el Madrid le ganó una final y una semifinal de Cha… https://t.co/CrT02PB2fn]]></document><document><![CDATA[Mucho mejor la T1 que la T2 de Friends from college pero se queda en una serie apañada en la que de nuevo, Cobie Smulders es lo mejor.]]></document><document><![CDATA[@brunohahe @AdrianVieitez Eso pienso yo, pero es que la secuencia para mí acaba en el transitorio que hay justo después del primero.]]></document><document><![CDATA[#detalles #eventos #aerce #altheams @jmontesh @cresaiberia @3gsmartgroup 3goffice en Ramses Madrid https://t.co/EAKpx5ZqYv]]></document></documents></author>