<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael . Que tengas un buen día de trabajo . Espero poder ver la entrevista no… https://t.co/043S2hIw79]]></document><document><![CDATA[@Xaviko_ @Suprunaman_SEDR @Kowalski45 @emercader05 @joanramirez71 @AlbanoDante76 @Front_Republica @ahorapodemos No… https://t.co/XKhtxpcbhY]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Mis hijos no tienen ninguna secuela de mi n… https://t.co/RYw8oomWNl]]></document><document><![CDATA[@ferlopezmar @Ramonesmiranda Tambien contra la ley de violencia de genero..😚😙]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver 'Colossal' y me ha parecido una maravilla. Una historia tan inverosímil como real.  Enhorabuena… https://t.co/L3e8GBvoNX]]></document><document><![CDATA[@Montserratota1 @SrSpoc Sí. Ja he sentit altres dones de la meva edat que van passar el mateix que tu. Al meu col.l… https://t.co/9Dlmd3vol0]]></document><document><![CDATA[y respirar tranquil@s después de muchísimos años. Todo esto será posible primero si votamos y, segundo, si nosotr@s… https://t.co/MVySNxvFOm]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU A ver si el PSOE desmiente a los pesimistas y demuestra que es de izquierdas votando con sus aliados n… https://t.co/fPfkBTidts]]></document><document><![CDATA[Sou meio despassarado se me vires nas altitudes Estou a esquecer a altura em que o trajeto era tragédia  💨 https://t.co/vEfHZviGpq]]></document><document><![CDATA[tengo la suerte de comerme esa carita día a día ❤️❤️❤️ https://t.co/jdglKDzMRw]]></document><document><![CDATA[@JFleurette @JLMelenchon On filme , on fait des selfies on détériore un peu sinon on n’est pas crédible et après j’… https://t.co/LS45hH3LXx]]></document><document><![CDATA[@Ivstal @DassaiKun Pues ya puedes estar 24/7, tener pasta y allowances.]]></document><document><![CDATA[#SanemAsciendeDivinity Otra vez?? Esto es una broma?? Se ve mejor en youtube o en @miteleonline sin tanto anuncio.… https://t.co/8ofSgInbRO]]></document><document><![CDATA[Eso es muy serio. Se llama guerra y se llega cuando las posturas se radicalizan porque nadie hace caso a los primer… https://t.co/OLECDx2Mut]]></document><document><![CDATA[Nunca como en estos últimos 20 años gobierno alguno había cometidos tantos y tan graves delitos ambientales sólo pa… https://t.co/qaO57SOsXb]]></document><document><![CDATA[El mundo es de los valientes y Pedro Sánchez no lo es. Huye de los debates y de un “cara a cara” con Pablo Casado.… https://t.co/dKGsMWClju]]></document><document><![CDATA[@chescuredo A ti! Vaya preciosidad de interpretación nos has regalado... Que sigan los éxitos!!]]></document><document><![CDATA[Una vez me dijo que el conocernos iba a suponer algo importante (Ecl. 4:12)]]></document><document><![CDATA[@vagadefam La posada en escena era idèntica. Només canvia el pla, obert o tancat, de qui ha fet en cada cas la retransmissió.]]></document><document><![CDATA[🎤@MargaProhens ‘Sa realitat és que nosaltres feim propostes: REB, pressuposts, .. que és el que ens demana la gent.… https://t.co/jqxc3JtiNp]]></document><document><![CDATA[Foros. Esos sitios a los que intento asistir con la esperanza de que haya cosas que aprender (y muchas que contar e… https://t.co/2WG49F4qPf]]></document><document><![CDATA[@Aspirar_al_uno Cuando cumplí 20 años ,me regalaron El amante de Lady Chatterley ,y quedé enamorada de su prosa , d… https://t.co/xc11tgXvHr]]></document><document><![CDATA[@PierreMorel44 C’est exactement ça , il était même prêt à voter une Motion de censure contre son propre camp !!!]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/gmKnZ7Bkez]]></document><document><![CDATA[Si es reprobable su negativa a realizar dos debates, aún lo es más el uso de RTVE a su criterio.  RTVE debe ser un… https://t.co/fpWMQ2TeYj]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Punta Umbría, Spain https://t.co/wz7MS9aTtS]]></document><document><![CDATA[@NiccoloZancan @MistralS DEL NACIONALISMO HÚNGARO TODAVÍA COLEA EL RABO FASCISTA.POR SI HAY DUDAS SOBRE ORÍGENES.CL… https://t.co/sBqmgeKbLT]]></document><document><![CDATA[E btw pessoas que atualizaram o insta e estão a pôr questionários, respondi a ns quantos sem querer, pronto]]></document><document><![CDATA[a apanhar vento e frio à espera do Tiago no técnico q cenário deprimente]]></document><document><![CDATA[@IMIlustracion Los míos son más bien verdes, con motitas marrones alrededor]]></document><document><![CDATA[@malejandracruza @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP… https://t.co/dBILYyC8wX]]></document><document><![CDATA[¿Qué os parece si la pongo de 'nueva foto de perfil'? Actualizando #RedesSociales https://t.co/cLP1LtXTFU]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Munchas gracias preciosa😘😘😘que tengas un muy feliz domingo💗🌹🌹]]></document><document><![CDATA[Sevilla ♥️ Aquí se para el Tiempo! en Seville, Spain https://t.co/R22ZKhvYKk]]></document><document><![CDATA[Mantener el amor/sexo, elevar la coxeión mental,siendo díficil pero fácil, sencilla pero compleja;con vinculos ,per… https://t.co/4QMAYzKmFR]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Belén Esteban empiezo a no poder soportar te ,empiezas a ser una maleducada y más cosas .Que sepas… https://t.co/Ep05NU1gWS]]></document><document><![CDATA[Un lujo de artículo! @sevillaciudad @diariosevilla @abcdesevilla @EmpleoSevilla_ @FFFSevilla @SevillaActual… https://t.co/qLgdH9iCHl]]></document><document><![CDATA[Anillos súper bonitos que alegran tus días y noches en Zaragoza, Spain https://t.co/OcthtVnh1M]]></document><document><![CDATA[adoro o sucre, o Michael é o Michael ne, mas o t-bag tem das melhores representações]]></document><document><![CDATA[La "prisión militante" de las reclusas rojas y feministas https://t.co/pKphSTIEKR]]></document><document><![CDATA[@fnrizka @veernna Gimana siy kalian, kok timses #anitaforpresident dukung capres laen?? *merasa dikhianati*. Liatin… https://t.co/6E87fvQGVi]]></document><document><![CDATA[Y todavía hay gente que vaya a votar a Casado después de esto. Manda huevos]]></document><document><![CDATA[“Para el año que viene, ya verá Usted que hermosura, me decían. Pero yo soy el dueño de las palabras  y sé cuando l… https://t.co/PnUQZE01Uu]]></document><document><![CDATA[Las estadísticas son como los bikinis. Lo que revelan es sugerente, pero lo que ocultan es vital. By… https://t.co/G7pSqNDNn5]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Los gobernantes están al servicio del pueblo nunca al revés 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[@CONCHA_ZARAGOZA @JustoPedro_D Pues no entiendo el susto. Todo lo que se ha hecho desde el colocón de la Transicion… https://t.co/qTyvYoxVho]]></document><document><![CDATA[@CruzSilvaDelCa1 Ya nadie ha prestado atención a lo que ha dicho Vela, solo en los ojitos soñadores de Domingo Pérez jajaajajaj]]></document><document><![CDATA[@LucasRuizS No lo tendré hasta mañana. Ya no me acuerdo de la última temporada. Bueno, de nada. Necesito un refresco urgente. Q hagooooo? 😤]]></document><document><![CDATA[@Victor_Azagra @manju73 Thank you @Victor_Azagra for your support,for being such a great teacher and such a wonderful person😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@compromis som l'únic partit que ha demanat que l'Estat compense el Maestrat per l'estafa del Castor, un desastre n… https://t.co/Ex1rhD3bQ3]]></document><document><![CDATA[@sedlr_ Gràcies per dir li "cuatre veritats ".Li recordo a la Sra Arrimadas que el "Govern Separatista " té VERGONY… https://t.co/hjf4seX0mR]]></document><document><![CDATA[@manolomata No entiendo de leyes pero una prisión provisional o preventiva de este calibre me parece un sinsentido… https://t.co/2TXcLfxFd1]]></document><document><![CDATA[@miguelmarcoruiz Buenos días, tendría que volver unos días, a ver si pone orden y le da un tirón de orejas al OKUPA y al coletas]]></document><document><![CDATA[Nuvols matinals a Barcelona. Qui veu el cap de fibló?? . . . #Barcelona #nuvols #tempesta #mangadaigua #capdefibló… https://t.co/koVtQgK4Hl]]></document><document><![CDATA[#SVNousReptes #somhivilarodona #seguim #inici #airesnous #somhi #vilarodona https://t.co/wZnfE8gFUg]]></document><document><![CDATA[@PucadePrusia @mestoycabreando Qué imagen de ensueño. Ganaba de calle. Y a Sánchez le hubiera dado un perreque.]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @mj_neri @charo_79 @lovenursingmery Ala ala alaaaa lo has clavado Sergio!!! 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Hunter: I never felt like you were dead. I could always feel you walking around and talking somedays. Travis: Yeah?… https://t.co/RHzAKX89ZV]]></document><document><![CDATA[Ven que te cuento una cosa, carita de guiño 😉   #mondaymood  #metodohappy 👉🏻 https://t.co/GZJnIgD0Ex en Mataró https://t.co/rmtfB4zpNz]]></document><document><![CDATA[@teretemadrazo @boticariagarcia Pero los has corrido? Yo hoy he hecho un exceso con el pan, pero es que estoy reven… https://t.co/kacnUndJym]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/f0n9xkUJeq]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/f0n9xkUJeq]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @RLCar34 @elealmad @cabify_espana Ya te digo. Tanta modernidad y te cobran lo que les da la gana. Y lo q… https://t.co/jhrRbiaQsv]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Yo te puedo prestar el de Spider-Man, Superman, o increible hulk. Ves pensando cual quieres. Así te habré convencido no?]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @jusapolsantiago @elcorreogallego @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @sanchezcastejon… https://t.co/djwvWoaLEU]]></document><document><![CDATA[Fotografiando y entrevistando a la artista sevillana Irene Mala🥰📸🙌 @IreneMala 🙌🙌  Podéis leer la entrevista en la w… https://t.co/fFtGPbpMer]]></document><document><![CDATA[@feminista_bruja @kuki007b @StecaWall @DoctoraGlas Me dices que no educamos a nuestros hijos en condiciones? Que me… https://t.co/LIg1fSSOQ6]]></document><document><![CDATA[@_okdario No tengo ninguna duda que el fuego es la causa del incendio. Grandioso proclamo.]]></document><document><![CDATA[Con estos calores ya he visto por aquí varios totos, no sabía q esto era importante, pero parece q sí, tendré q reiniciarme]]></document><document><![CDATA[Pasado el #28A con mal resultado @ahorapodemos, el líder se quitó su piel de cordero debates y,hala!,vuelve a la pr… https://t.co/P98ddo5tPj]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ 5- si, ya te lo he expli… https://t.co/FD6e6ifqke]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travel #Traveller… https://t.co/vPJEoZH3RQ]]></document><document><![CDATA[@kinofer61 @elhuuligan Buenos dias amigo.hoy tenemos que salir con la artilleria pesada💪💪.a machacar al Manchester👊… https://t.co/fuXt0kPeuG]]></document><document><![CDATA[A quién no entiende nuestra manera de tomarnos la vida aquí abajo, es mu fácil, porq sino, no hubieramos muerto de asco hace mucho tiempo.]]></document><document><![CDATA[@eledhmel @PepeWilliamMunn @Santi_ABASCAL @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BCHV47pfvg]]></document><document><![CDATA[despertarme minutos antes de que me suene la alarma para poder quitarla y no tener que oír ese ruido infernal es mi cualidad favorita.]]></document><document><![CDATA[El/La community manager de @elcorteingles hoy tiene una noche larga o se está dando a la bebida 🤦🏻‍♀️😅 #SM #rrss… https://t.co/PMcC9oJKOU]]></document><document><![CDATA[Divendres Sant . 08.00. Via Crucis Sant Crist Balaguer en Balaguer https://t.co/BDygswK9Yl]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/C3O09hDx2H]]></document><document><![CDATA[Otro pan jalá para unos clientes de EEUU, sin gluten y sin lactosa en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/nYtYBeFmis]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA De verdad si necesitas ayuda por estres o ansiedad lo que tienes que hacer es acudir a un médico para superarlo.]]></document><document><![CDATA[Jon Snow no ha leído a Lévi-Strauss #JuegodeTronos https://t.co/6mOmEODJa1]]></document><document><![CDATA[Avui hem treballat les fraccions fent pizzes a l’aula. L’activitat ha resultat un èxit absolut. 👏🏻  La propera vega… https://t.co/NS2bJTrWoQ]]></document><document><![CDATA[@DonPou2 @cooosas @UnidasPodemos Por lo que leo de tu comentario y tu análisis de mi tuit, tu solo tienes serrín. Suerte!]]></document><document><![CDATA[@Lorevi76 No me quedaban caracteres. Faltaban los xenófobos y racistas,  y los que añoran el franquismo. En consona… https://t.co/zdLFljHaiH]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/kjJFVLkfDe]]></document><document><![CDATA[@montse__garcia @nuriadgc @InesArrimadas Eres la escoria de calaluya.! Yo no voto ciudadanos.  Pero ti eres una cer… https://t.co/8cpVtihUKL]]></document><document><![CDATA[Os amigos do peito do fcp tanto ajudaram o fcp que para a próxima época vão -se sentar na 2a.liga. Lindo: nacional,… https://t.co/lEmXsyUtLu]]></document><document><![CDATA[@Cuerpospolicia1 @Quino78600795 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/SYX2fM9br2]]></document><document><![CDATA[La consejera de Fomento @FomentoAND @marifrangr recibe la Níspola de Oro en Otívar https://t.co/xghLK3ilF8]]></document><document><![CDATA[@villacrissy @gerardotc Crucemos dedos de que el psoe recuerde quien es, su esencia 🤞]]></document><document><![CDATA[Mi manada me descubre emocionada #youtubers variados cada vez que regresa de casa de su padre. Algunos me horroriza… https://t.co/gGgHJyr4eg]]></document><document><![CDATA[He salido a la calle a las 7:30h y no hace frío, ayer ardió Notre Dame, nos estamos cargando el mundo y no estamos… https://t.co/ljCEbHatz4]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning  #GutenMorgen   #FelizSemana #HappyWeek #Glücklichewoche]]></document><document><![CDATA[@Thaliontil @danilazarom Este tipo es un imbécil que se cree dios. Lo demás son adjetivos que él se pone para quedar bien.]]></document><document><![CDATA[¡Empezamos #mayo 🌸🌷con nueva promoción 🤩🤩! ➡️Tus compras en cosmética superiores a 99€ tienen de regalo la crema… https://t.co/VI9eyTBV4E]]></document><document><![CDATA[@CBCLAVIJO @pabloperezg4 @JALopez_Basket Pablo Pérez 11 ??? Pues yo estoy en el pabellón y no lleva ningún punto.... Eso está mal]]></document><document><![CDATA[Fet habitual. Poca intel·ligència, curiositat i competència professional. No interactua, només guió. No escolta ni… https://t.co/hhRDv5XNCt]]></document><document><![CDATA[L’affaire Benalla doit se tarir puisque Plénel est obligé de ressortir des trucs datant de 35 ans en arrière pour nuire au pouvoir !!!]]></document><document><![CDATA[Pendientes de minerales y plata. Precios desde 10 euros, según modelo. Más detalles, consultar por whatsapp o direc… https://t.co/pH84TIEjeu]]></document></documents></author>