<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Gracias a toda la organización de #DDOOMedioRural Hemos prendido mucho hoy sobre el ámbito agroalimentario español.… https://t.co/nM8Zc6RQXy]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 Buenas noches, Rodrigo cielo. Gracias un besito para ti también  😘😘😘🙋‍♀️❤❤]]></document><document><![CDATA[Y ... en las familias siga pareciendo que hay reparto de tareas , pero en la realidad ... la responsabilidad  sea d… https://t.co/4zGhf0g0ML]]></document><document><![CDATA[@elpanfletope Que detengan a esas dos personas y las encierren con una clase de sexualidad y que salgan hasta q aprendan. Jejejee]]></document><document><![CDATA[@jaimerfz @Pilarmfm Ay qué arte más grande! Viva la gente con clase encendiendo el alumbrao, a disfrutar tela!]]></document><document><![CDATA[No ha sido Ciudagramos. Ha sido el viento y no son lazos amarillos 💛 https://t.co/TUIbPQVAvL]]></document><document><![CDATA[@RicFerreira47 @claucoimbraa é como algumas banda '' vamos acabar. não dá mais '' / Voltam passado 2/3 anos]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/vTw92vTGpi]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @Nikolaievichh @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon Igual lo que tienes que hacer además de oir es escuchar.]]></document><document><![CDATA[Ja s'acosta el final. I espero que sigui un final feliç , com desitja tothom que et segueix.]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/zumRNPtrob]]></document><document><![CDATA[Yo soy libra ♎ y men canta aparte vengo de casta de bruja y mi pronóstico durmiendo 😴 lo e visto y siento mucho mie… https://t.co/sVhPiw10kW]]></document><document><![CDATA[@GonBernardos La cara vinagre, pide dignidad para las instituciones catalanas  Los dueños de la República siguen im… https://t.co/MRK39PTKRE]]></document><document><![CDATA[Me encanta la sección #MujerTeníaQueSer - Entrevistas necesarias con mujeres que inspiran. Gracias @sandrasabates11… https://t.co/wmBSkB3vaG]]></document><document><![CDATA[Olvida tus problemas, haz que el resto se pregunte el porqué de tu felicidad, dale envidia a los tristes y rabia a… https://t.co/lJwleIdBpN]]></document><document><![CDATA[@Sra58V @MaihenH @SecPompeo Lo pusieron en su sitio tocaya https://t.co/f8npTr7s5R]]></document><document><![CDATA[SHAKER CARDS #scrapbooking #scrap #scrapbook #manualidades #crafts #handcraft #hechoamano #DIY #handmade… https://t.co/h7JFTGwb8z]]></document><document><![CDATA[Emocionante encontrarme esta joya de Sor Juana Inés de la Cruz, sus poesías gran denuncia a la doble moral y al tra… https://t.co/X9xiKnOekP]]></document><document><![CDATA[En verdad vale la pena gastar un Twitter para hacer ese tipo de pregunta? Baja la calidad del twuitero]]></document><document><![CDATA[@Markislalala Pero con el Kun unos centímetros más atrás hubiese hecho calor, ¿no?]]></document><document><![CDATA[@alexiscorbiere Sinon toi Corbière tu as menti pour toucher une subvention réservée aux plus modestes , c’est honteux !!!]]></document><document><![CDATA[La autodeterminación de los pueblos NO pasa por Estados Unidos ni aus cómplices necesarios.]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas @Delapuentejor #FuerzaIker ¡¡ese es el CAPITÁN!! 😍😍 ¡¡VAMOOOSSS!!🤗🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[Díaz Ayuso dice que los madrileños echaremos de menos los atascos de madrugada porque demuestran que la calle está… https://t.co/ZYZZczq1vs]]></document><document><![CDATA[Me niego a seguir pagando la seguridad del casposo y cheposo,  coleta Iglesias. ¿Quien coño se ha creído que es, es… https://t.co/Wu2ACGFDKV]]></document><document><![CDATA[@marcvfons Se disculpó públicamente. Y creo que dialogar nunca es un error. Ni significa transigir o claudicar. Lóg… https://t.co/mJRvqBsQ4d]]></document><document><![CDATA[Hoy no sé por qué pero estoy recordando diciembre y me he roto un poquito más.]]></document><document><![CDATA[Ya estamos 🎭🎭🎭🎭!!! En la Adrada. Hermoso castillo. Esta tarde a las 20:00 en el CASTILLO 🤗🤗🤗🤗 LAS BRUJAS DE SALEM d… https://t.co/P2MbnSxF2N]]></document><document><![CDATA[Así mismo es, la historia se repite, con diferentes protagonistas, pero con el mismo público, que solo lo que hace… https://t.co/HT1RbWw1K0]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 Que momentos más bonitos deben de ser!!!♥️  Mucha fuerza]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 Siempre he ido, se lo q costó esto, pero el catálogo es pa llorar]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @Leticia7HN @NNunkovics Vosaltres si que  sortireu als llibres d'història de Catalunya.   Craks.  😘]]></document><document><![CDATA[Eu tou sp a me queixar do meu estágio mas vou sentir sdds qd acabar especialmente das pessoas]]></document><document><![CDATA[@capdezuro23 @DeboraSeries Pues a mi black summer me he enganchado un poco de momento.]]></document><document><![CDATA[@konxul @CurritoRojo Mienten más que pestañean el Fra-Casado y el Ribera, que asco y angustia dan]]></document><document><![CDATA[@isacastello @inma32952105 En mi colegio había un apoderado y no hubo queja alguna. Aportó observador para el recuento.]]></document><document><![CDATA[Lo malo de llevar 4 años viviendo en Alemania es que no puedo soportar que la gente a mi alrededor hable a gritos.… https://t.co/7gZMV4n6EK]]></document><document><![CDATA[Sobran las palabras. O quizá nos hagan falta muy pocas. Un #gracias o un #tequiero son más que suficientes para exp… https://t.co/CuwsY2ngZt]]></document><document><![CDATA[@Miqbalkhan Recibirán su cosecha en el tiempo establecido por Dios sin ninguna duda. La consecuencia de las buenas o malas acciones vuelven.]]></document><document><![CDATA[....y además de viernes....hoy es mi cumple....que más se pude pedir....😊 https://t.co/aELPHjocyq]]></document><document><![CDATA[@carmencicuta @s0yningun0 @LaRetornada @LaChunga11 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @Nestealimone… https://t.co/rbjjhfk8BE]]></document><document><![CDATA[Seguimos en #Santjordi2019 en el stand de @LxLEditorial Aquí, junto a elisendafuentesjuan mitllaneto y… https://t.co/yF8xtqYMKm]]></document><document><![CDATA[@jpescamez #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SMuMRbFS52]]></document><document><![CDATA[Una vez le preguntaron al Dalai Lama ¿Qué es lo que más le sorprende de la humanidad?. El respondió: El hombre, sac… https://t.co/tQYboXqOTn]]></document><document><![CDATA[@wigmalik NO ME PUEDO CREER QUE SEAS LA MEJOR PERSONA DEL PLANETA te quiero un montón noelia en nada te veo!!!!!! ❤️]]></document><document><![CDATA[@Lucas__Petit @HostinPierre On arrive où ? En 2014 le FN était arrivé en tête avec presque 25% , quel est le bilan… https://t.co/Ld3L4zFXHy]]></document><document><![CDATA[Por fin comienzan las vacaciones!! Recordad que nos vemos a la vuelta, el 25 para ser exactos. Ese día os espero en… https://t.co/6yPOJyfp3C]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo.... En los Santos Oficios.... #Caminando #umbrete #semanasanta #tradiciones en Umbrete, Spain https://t.co/8vquKlgRuH]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @GLlamazares @mgarzonactua @Montse_IzAb @arantzazmara @TereAranguren @JovenesQActuan @actua_cam Excelente]]></document><document><![CDATA[Si claro, porque obvio uno cuando viaja lo primero que mete en la maleta es una selección de fundas reciclables de… https://t.co/zAXtVOqchE]]></document><document><![CDATA[@JaimePrimeroR Sólo puedes votar a quien defiende lo público, vota podemos!]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/uXiCYzj7yy]]></document><document><![CDATA[Llistat enorme de barreres però també de facilitadors de l’activitat física @socapnet “No tinc temps, em fa mandra,… https://t.co/Ypju8VlURs]]></document><document><![CDATA[@megustaleer Yo nací con discapacidad, padezco espina bífida (mielomeningocele) e hidrocefalía, ella siempre está a… https://t.co/OJ8uJb8ya7]]></document><document><![CDATA[La vida puede darte segundas oportunidades. La vida, a veces, te regala personas para que salgas adelante. La vida,… https://t.co/vN5R6iyv7r]]></document><document><![CDATA[Ya grabé mi nombre en una bala, ya probé la carne de cañón ☠️ en Navalmoral, Spain https://t.co/lIX4UY0v9o]]></document><document><![CDATA[El centro de crisis 24h para víctimas de violencia sexual, pionero en España, estará en marcha en septiembre;… https://t.co/Cs4cGOSbHc]]></document><document><![CDATA[@lavieestmeg En 1972 Plenel soutenait les assassins des athlètes israéliens à Munich , depuis il n’a pas changé , i… https://t.co/496I2Fzbl4]]></document><document><![CDATA[@40Francoise J’ai vu des GJ empêchaient les gens de circuler s’ils ne mettaient pas un GJ , s’ils ne signaient pas… https://t.co/mCt3Kft8GE]]></document><document><![CDATA[Es d muy mal gusto,y d ser muy ignorante pensar qhoy día con todo lo conseguido xlas mujeres permitir q algún parti… https://t.co/Hwa84zXKbC]]></document><document><![CDATA[. @IdiazAyuso anuncia que mañana presentará su "Manifiesto por Madrid" 👏👏 https://t.co/JojafVbX5m]]></document><document><![CDATA[Mi voto para #Algo temazo de @CarlosTorresMsc para el #N1CanalFiesta15 @N1CanalFiesta en @canalfiesta con @dominguezja @mi2primeravez]]></document><document><![CDATA[@pnique  monchito dile a ka Monte que mejor votar a los 12 años así se engañan mejor y subirá su clientela aunque l… https://t.co/uPy5YkS9pR]]></document><document><![CDATA[Nuestro vecinos lo primero, y en la velada De la Cruz un año más llevamos en la madrugada  chocolate y dulces hasta… https://t.co/8zZ6xkrGXR]]></document><document><![CDATA[Inseparables!! #diumenge #vermut #LaMora #Tarragona https://t.co/YPn5M7SbQC]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas B dias a mi edad y a mi nivel de escepticismo, prefiero el desayuno 😉😘😘]]></document><document><![CDATA[Não é assim tão estranho uma rapariga não gostar de romantismo, não gostar de receber flores, de ouvir frases bonit… https://t.co/PQSvvUj2Eq]]></document><document><![CDATA[A mi gati negro le ha salido un eccemita bastante feo en el lomo. Se lo noté hace dos días y hoy está más extendido… https://t.co/9DrFcHnHyt]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic tienes ganas de poder tocar “akelarre” y ver que si, que es real, y sobretodo, que es algo tuyo? #ASKelarre 💽]]></document><document><![CDATA[A la que no podré asistir por estar de viaje, un viaje programado desde Navidad con nuestros hijos, como cada año.… https://t.co/qL5EEkYqz9]]></document><document><![CDATA[@boskicksass @oscar_m @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Estoy mirando sí 😢😢😢]]></document><document><![CDATA[Aquesta setmana ha  estat molt dura pero si he apres una cosa  es a escoltar me nomes qui de veritat m estima i vol… https://t.co/IN3aSQoiG0]]></document><document><![CDATA[Si supieras las ganas que tenemos nosotros de ti... Yo te veo el 6 de julio en mi Santiago, y nunca tuve tantas gan… https://t.co/Nkp6a0qZZ9]]></document><document><![CDATA[El arte y la historia nunca se pierden, solo se transforma... Resilience]]></document><document><![CDATA[Sin Atascos en Génova #28A #EleccionesL6 #Elecciones28A https://t.co/9X8B6gTkBk]]></document><document><![CDATA[Excelente noticia para la TV de señal abierta, que desde hace tiempo sufre/carece de programas serios, con análisis… https://t.co/Z7cjmkB43x]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Madre mía, no lo había oído y estoy alucinando, me lo está contando mi marido y sin palabras 😳😳]]></document><document><![CDATA[Extraordinario reportaje de 7 páginas del centro de España que más transplantes realiza: Hospital Virgen de la Arri… https://t.co/YUuhJmjn0Z]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial @QuimTorraiPla Girauta l'escrit, descriu la realitat del q estem veient, sino mira't tu mateix....]]></document><document><![CDATA[En #Sevilla en #Andalucía y en #España estamos de enhorabuena al contar con ellos; nuestros representantes Sevillan… https://t.co/lITXeA5RON]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.que tengas un feliz martes y esta noche a por el Manchester.munchos😘😘😘guapisimaaa]]></document><document><![CDATA[Hoy antes de salir de las Iglesias cuando visitéis a los Titulares de vuestras cofradías, pasad por el Sagrario y s… https://t.co/EX02jZOuqJ]]></document><document><![CDATA[La policía califica como "persona estrechamente vinculada" a Villarejo a Daniel Montero, periodista de El Español,… https://t.co/JwLKe6IZ9q]]></document><document><![CDATA[Parte del viaje es el final. Gracias @Marvel por todo. No tengo palabras.❤️😭💋♥️💞 https://t.co/9CpsTrt3sq]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Hoy él indeciso sólo tiene la opción del PSOE. La derecha de C's y del PP llevaron por su furia-cris… https://t.co/kkjIt9NhsQ]]></document><document><![CDATA[@d_rusc @Anantpeldret @elventdelnord @anna_mgc @NUMANTI1 @v_lilet @icemanlaw @Genius9691 @RissosGracia… https://t.co/SfeFS9yrfx]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica Eso nunca lo sabremos Enrique. Yo creo con bondad que se inventaron,… https://t.co/A023xex3wS]]></document><document><![CDATA[@BeatrizGH_17 Gente sin escrúpulos que se dedican a joder la vida de gente inocente]]></document><document><![CDATA[@yaesmediodiatv Ónega, eres una vergüenza. No has crecido mas por lo mala y roja que eres. Sólo te crece cada día más el cabezón]]></document><document><![CDATA[@jusapolmalaga @maribelcmartin @larazon_es @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/mJrgYg0iVq]]></document><document><![CDATA[@MarinaDillegasD @lisiteasaa @Anton10MuozCaro @Clintuitswood @AlfredoMayfer63 @elxus94 Yujuuuuuuu]]></document><document><![CDATA[Saudades dss nossas noites de verão!!! És uma rapariga no qual eu nunca pensei ser tão próxima devido a nossa infân… https://t.co/kiHlRgp6EX]]></document><document><![CDATA[SALE EL SOL EN SEVILLA ☀️☀️☀️☀️☀️ Estamos hoy en @EncarnaYahoo trabajando hasta 14,00  #peluqueriasevilla… https://t.co/58d3AXssxn]]></document><document><![CDATA[A big happy birthday to this lovely lady @catiacosta24as I hope you have a very special one my dear 🎉🎉🎉🥰♥️😘… https://t.co/i2gyPQHCp9]]></document><document><![CDATA[@luis78SFC Si pero con una vez q lo hubieran puesto nos habríamos e terado pero llevan todo el día y yo quitando  la tele]]></document><document><![CDATA[Veréis qué gracia les va a hacer a los mileuristas ignorantes que no se molestan en leer un programa electoral cuan… https://t.co/kastHlevZl]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 @PNCalderona72 @Elenetcc @TRoderic @apuntoratge @llobiols @marcsansa @meteolivereta @minervagra… https://t.co/xCv5Fu6OVz]]></document><document><![CDATA[El de hoy ha sido un día muy completo, hemos celebrado al completo un día de Semana Santa #accesible y junto a nues… https://t.co/ARzCBxt9aB]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Me uno a ese besazo jajjaa buenos díassssss 😉 así el finde😋 https://t.co/JNgBgC7H4w]]></document><document><![CDATA[@Todo2413 @besodevlinder @luzdegas123 @rosariomama2000 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC @carolacaracola5 @666olga… https://t.co/91l8LK11NZ]]></document></documents></author>