<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pastelería La Oriental, una auténtica locura para los #celiacos #glutenfree #singluten #pasteleria #torrijas… https://t.co/zImDEohKKS]]></document><document><![CDATA[El hecho de que mi primera entrevista me la haga @LauraFArambarri supone que ya se sabe desde hace años todas mis r… https://t.co/lBdhfbIfF9]]></document><document><![CDATA[Tito 👧👩 llévame a saludar a los nazarenos 😁😁😁 #semanasantasevilla en Seville, Spain https://t.co/w54xP9boKE]]></document><document><![CDATA[Brutal lo de esta noche @dubljevicius14 somos ¡campeones!  #DefensemLaFonteta #ValenciaBasket #EuroCup #eurocup19 https://t.co/t7P2BY9DMK]]></document><document><![CDATA[¡Un fin de semana diferente para los amantes del motor! #Simcada2019 #BuenosDías @Blogmotorcorun_ @carsshoppers… https://t.co/IP7gr5fvLJ]]></document><document><![CDATA[“Senado jaja, Senado jiji”, mi opinión en @DiarioCantabria https://t.co/AjR18WS7Iu]]></document><document><![CDATA[@pilar51 @publico_es @atresmediacom @sanchezcastejon @A3Noticias demostró anoche con vídeos cómo todos confirmaron… https://t.co/NTbIwemVxP]]></document><document><![CDATA[@Alternativa_VOX @vox_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @monasterioR @voxnoticias_es @canasporespana @Fco__Guerrero… https://t.co/biqvRUY2sY]]></document><document><![CDATA[Cree en ti mismo. Eres más valiente de lo que piensas, más talentoso de lo que crees y capaz de más de lo que imagi… https://t.co/Ir19gkDfs9]]></document><document><![CDATA[El despertar de la vida vegetal. #morille #spain #salamanca #b #bn #bnw #bw #bw_addiction #bw⚫️⚪️ #bestoftheday… https://t.co/I9d7XOnkQ2]]></document><document><![CDATA[@gestemon @DelegacioPenyes @LevanteUD Ahora, por temas de seguridad (se ha creado un protocolo de actuación a nivel… https://t.co/Ifquy8sNsP]]></document><document><![CDATA[@JeSMalaka Eres enorme Jesús. Y si es de las mejores es por gente como tu!]]></document><document><![CDATA[Maraton de Madrid 2019 #edprnrmadrid #edprnrmadridmaraton #maraton #marathon #marathons #marathoner #finisher… https://t.co/NvXzX1uOhr]]></document><document><![CDATA[Gooooooooolazo de Monsieur!!!!!  Pero al madridsmo vinagre tampoco les vale]]></document><document><![CDATA[@ConsuorF @guardian @TheEconomist @ScotNational @TimesofIsrael @nytimesworld @nytimes @latimes @japantimes… https://t.co/k9ugsLRMHn]]></document><document><![CDATA[@albertito_981 @alderetas Deberían de destituirlo pero con estos que dirigen nuestros designios ni idea de lo que harán]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden ¡¡"Siempre con las fuerzas de seguridad un abrazo solidario los demás debieran vivir en una nación… https://t.co/IVrN4XeeV2]]></document><document><![CDATA[La lanzada #sevilla #miercoles #santo #trescaidas#bombisima #comosuenan #salsa #nice #semanasanta #andalucia… https://t.co/VordbYXywa]]></document><document><![CDATA[PONTEVEDRA de fiesta en este cierre del #trifest2019  GlobalSetup  #drqueen #doctorqueen #tributoaqueen… https://t.co/thNPsjir1L]]></document><document><![CDATA[Qué grande es el @RCDEspanyol . Los pericos nunca se rinden. Os admiro!!!]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos de Dios a todos con sonrisas y, como siempre, con La Esperanza.]]></document><document><![CDATA[Me estoy planteando si levantarme y jugar al Mario Galaxy o levantarme y jugar al Minecraft]]></document><document><![CDATA[@eventosfera @PagoCarraovejas Falta nos hace... #velasparaevitarlahelada #velasparaevitareldescenso… https://t.co/r57myh1giE]]></document><document><![CDATA[Este sábado 12´30h el @PPMarbellaSP presentará en la emblemática #PlayadelCable la lista para el @Ayto_Marbella del… https://t.co/9Wou2FQ3Rh]]></document><document><![CDATA[@VzainoV no lo pienso borrar porque es todo un ejemplo de la desaparición del PP]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias para ti linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[@federacionaice @eurociu @Amat_Teresa Muchas felicidades a @Amat_Teresa y al resto de la junta directiva de… https://t.co/WEMWpbdwCO]]></document><document><![CDATA[Me gustaría conocer al responsable de #CustomerExperience  de @CercaniasMadrid y de @Renfe, creo que les vendría bi… https://t.co/ECYyKbF7uB]]></document><document><![CDATA[Mi enhorabuena por la coordinación y el buen funcionamiento a todos los que conforman el dispositivo… https://t.co/NGq13xb8IB]]></document><document><![CDATA[@PutinhoSalvador @garotossafados0 @CMAIAS1 @1Magrin @exxtevao @exposedbbhunter @_P_O_R_N_O_ @AngelLuiz14… https://t.co/r3JpOYnsN9]]></document><document><![CDATA[@Fran73748251 @ehbildu @OskarMatute @rne @LasMananas_rne @Esquerra_ERC @obloque @AhoraCanarias @andechaastur… https://t.co/EnKwA3PGGD]]></document><document><![CDATA[Em termos de competições europeias também é a única coisa que podem festejar]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Porque aprendimos que los 24 son siempre de ti... #Auxiliadora #LaSentaita #SoySalesiano… https://t.co/hKb2jZwO97]]></document><document><![CDATA[Vive como si fueras a morir mañana. Aprende como si fueras a vivir siempre #ChancleTime #RuraleoTime #TheTeam… https://t.co/y1pHOTmaFr]]></document><document><![CDATA[@Qdiceelpolitico @raskal96 @x2_joel @_anapastor_ @Newtral @IsaiasLafuente ¿Manzanas traigo...? ¿Que tal día hace? (… https://t.co/VeCMtmSfni]]></document><document><![CDATA[Qué ternurita me dais con las encuestas en Twitter sobre el voto del 28A, como si nuestras TL no fuesen microesfera… https://t.co/NSVMzxZ7Pq]]></document><document><![CDATA[Gracias @cbpozuelo por la distinción. Siempre en el corazón. A por otros 25!!! https://t.co/7qEzXbsWnB]]></document><document><![CDATA[@VicenteLizondo @mjosecatala Hola Vicente, gràcies per la teua resposta. Quan te referixes a Valéncia i als seus in… https://t.co/ykzeqDVPTw]]></document><document><![CDATA[@giselac96 "Se é para um, é para todos" é o que Bloco e PC estão a defender...]]></document><document><![CDATA[Ahora se suben los tweets que puse hace cuatro horas en la #PrePartyES19.   Pues nada, ahí quedan.]]></document><document><![CDATA[Andreu, ets un plasta, en aquest cas el Valentí té raó, respecta la seva decisió. Desde quan un infeemer, en aquest… https://t.co/ZeNO9tOpsg]]></document><document><![CDATA[@selftestok @TigerLetsRoll @soniarivera858 Elephant's...??! Where are they located lol 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Todos anhelamos buen periodismo, como de la Sanidad Andaluza @saludand queremos excelentes profesionales, pero no m… https://t.co/Xeu1P3974L]]></document><document><![CDATA[#Repost aalexandramoreira • • • • • • Estare siguiento a los que comenten "Rebota" letra por letra y mencionen a gu… https://t.co/YmGxleLdWk]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/oKYRS37kQN]]></document><document><![CDATA[@mavallecillo Y seguimos exigiendo en cadiz...madre mía.Que segunda división más bonita.]]></document><document><![CDATA[@mariluz1899 La respuesta de @SanchezCastejon, regalando a @Albert_Rivera por #SantJordi la felación de Sánchez Dra… https://t.co/BSGkHcRBIh]]></document><document><![CDATA[@LaMiniPeni Por combustión espontánea que diría Iker Jiménez! #FirstDates886 https://t.co/TB1bA4pg1S]]></document><document><![CDATA[#Repost trinacrios_ • • • • • • Un bacio, una posa, un incontro, un bambino, un volo • • • • • • • • •… https://t.co/7ABXIabHci]]></document><document><![CDATA[@SantiagoPG_12 @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/uP6xaEwLYA]]></document><document><![CDATA[Las diez de la noche, casi 24 horas después de uno de los bochornos más sonrojantes de la historia y en el… https://t.co/jPhhzmgoou]]></document><document><![CDATA[@Pacuandoalcalde @rgonviu @AytoJaen @CondondeJaen @QuejicaJaen @JaenEnComun @eltomillojaen La culpa es de todos men… https://t.co/VNIsKwZm5h]]></document><document><![CDATA[@m_vrodrigues Nunca me puxou a ver. Até posso ver e gostar. Mas não o vou fazer!😂]]></document><document><![CDATA[Comenzó la jornada oficial #BETICAMENTE hablando Unicajanos devuelve la derrota de junior en EBA https://t.co/VZxMuqhvQ7]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/HAaDEi8L0g]]></document><document><![CDATA[Me voy a la cama con la sensación de que una de las cosas que tenía pendientes en la vida (estuve en Eurodisney per… https://t.co/W0FP2aq2Xs]]></document><document><![CDATA[A LA CAZA DEL TITULAR!! Porque nosotros no descansamos ni en vacaciones!! Hay tres posibilidades... Tú con cuál te… https://t.co/09lOlf0LuE]]></document><document><![CDATA[Dicho lo cual, hay que votar porque lo considero una responsabilidad con nuestro país. Pero me gustaría que la expo… https://t.co/6nC9zWsn8B]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc @ArsenicoLupino @gabrielrufian La derecha carece de respeto por eso yo me alejo de cualquier ser que no… https://t.co/kjvTweCKfU]]></document><document><![CDATA[@SadocHernand @ModestoBarragan @CAPITANVENEN0 @Fedesmarque Es un genio.]]></document><document><![CDATA[@EuprepioPadula Los españoles " inteligentes " escuchan a colaboradores progres que en vez de desmentir con pruebas… https://t.co/T711Ly06gi]]></document><document><![CDATA[I usually get my sent messages displayed twice on the RecyclerView in @SlackHQ Android app. It's just a rendering b… https://t.co/H7hRy08S8J]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Y felicidades guapa 😘🤩]]></document><document><![CDATA[@Martix_AL @manuelrico ES UN PARTIDO QUE NACE DEL PPODRIDO POR LO QUE LLEVA GENES PODRIDOS, POR LO QUE NO ES DE EXTRAÑAR QUE ESTE PODRIDO]]></document><document><![CDATA[Acuérdense de este muchacho, la va a liar gordisima https://t.co/mMsuL553nk]]></document><document><![CDATA[A ver que yo me entere, en mi casa somos mi padre, mi madre, mi hermana, mi tía y yo, si a eso le sumo las 4 perras… https://t.co/ZeN68L6CJj]]></document><document><![CDATA[C D Sandokanthai, clases de Muay Thai Kids a partir de 4 años, martes y jueves de las 18 h a 19 h. Profesora Sarai… https://t.co/Qzq1WyiC02]]></document><document><![CDATA[Lo de “Valor Seguro” parece de coña. Yo diría “Roban Seguro” y no es que lo diga yo, lo dice la Justicia.]]></document><document><![CDATA[Antes q decir eso, pensar que les habrá sucedido a esos votantes para q os hayan dado de lado, un poco más de humil… https://t.co/R5tt0xWUR3]]></document><document><![CDATA[Totalment d'acord, Josep Manuel. Els territoris no tenen ni llengües ni drets, solament els ciutadans com individus… https://t.co/jRiJNG19KH]]></document><document><![CDATA[“El que parte y reparte se queda con la mejor parte” refrán usado por @NestorMarquinez contando las estrategias de… https://t.co/YdR0Ic3tba]]></document><document><![CDATA[@ppaunes2 @bcn7777 @regaliza2003 Yo excluyo a la derecha y si PSOE no pacta con UP, también, basta ya de PP y PSOE,… https://t.co/E5JKxOD0NW]]></document><document><![CDATA[La Marca Activa 🎶 esta noche de Champions 🎶 nos visita Gabriel Ramírez ex de Los Nietos del Futuro  🇺🇾 y más Sorpre… https://t.co/4G4lSzOeyg]]></document><document><![CDATA[Hora de ir a dormir , recordad siempre de rodearos de gente de corazón limpio , apartad de vuestra vida la hipocres… https://t.co/WqzYJimkhw]]></document><document><![CDATA[@pepesoro @MonicaBel79 Desgraciadamente esa foto es de archivo,don José.]]></document><document><![CDATA[Britpop is alive. @rsd_spain #rsdbolsa2019 #recordstoreday2019 #supportyourlocalrecordstore #thecharlatans… https://t.co/vk4wacq4IP]]></document><document><![CDATA[@nilye @ArchLink Mmm trata cambiando la IP por 181.211.166.150 a ver si con ese coge]]></document><document><![CDATA[Consulta esta reseña de La Toscana da Irene en Google Maps #OnGoogleMaps  https://t.co/W9GzIAnIqH]]></document><document><![CDATA[@SanzCuartero Cas todos los museos tienen un día gratis a x hora para todo el mundo ☺️ https://t.co/Uam95FbIvi]]></document><document><![CDATA[@Cs_Madrid @IdiazAyuso Muy bien no le ha sentado, eh? https://t.co/QiAdeYzLln]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy Muere En 1588, el pintor renacentista italiano Paolo Caliari, más conocido  como “el Veronés”, autor… https://t.co/xbWkony85B]]></document><document><![CDATA[Quien es este elemento, para amenazar, a otro ser.  Fiscalía, por favor.]]></document><document><![CDATA[@jfkirkegaard @rdanielkelemen @ManfredWeber @EU_Commission @akk Well, Garicano didn't even mention a stabilisation… https://t.co/hgb8RjjboK]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia La Junta Electoral rechaza la petición del PP para retirar una valla publicitaria de Hazte Oír so… https://t.co/6oDkC8gcAL]]></document><document><![CDATA[Granizo día 18 de abril Ex-103 en el tramo que une Llerenacon Higuera de Llerena  (Badajoz)  @AEMET_SINOBAS… https://t.co/SJkZZga0mc]]></document><document><![CDATA[Algunas imágenes que llegan de Venezuela son brutales, ojalá no acabe en un baño de sangre. https://t.co/5HznFG2Lwh]]></document><document><![CDATA[Hemos estado en Jardin Botanico maravillosamente y hemos pasado muy bien muchas risas en teatro alfil: The Gagfathe… https://t.co/wFK9YUfEvR]]></document><document><![CDATA[@pemarisanchez @FECICAM_ @AYTO_CIUDADREAL Muchas Felicidades, PREMIO merecido, enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[@lukycadiz Hablais como si al mallorca no le han perjudicado los arbitrajes, que lo han hecho bastante...]]></document><document><![CDATA[#Slampiece PURGE S. S. #shot rda PURGE #AlienOrion timoncoil en En Mi Sofá https://t.co/Up2qoda5KO]]></document><document><![CDATA[📍 #Calle #GranVia  -  #Madrid 🇪🇦  #juliodiarte #asesor #inmobiliaria #madridcapital #madrid_best_photos https://t.co/8CpMFVnJYT]]></document><document><![CDATA[Eliminaram ao Real Madrid, eliminaram a Juventus, e com esta vitória contra o Tottenham fora de casa, estão a 90 mi… https://t.co/pc7PgBc8zt]]></document><document><![CDATA[En Av Menendez Pelayo encontramos el bar Bitácora qué ofrecía una caña de cerveza más una tapa de deliciosos caraco… https://t.co/oqMkBexeC9]]></document><document><![CDATA[Como sabemos bien gracias a la información que nos han brindado los fenomenales pseudopatanes de la @apetp_, los in… https://t.co/wuMUgP2ctS]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @ManuelaCarmena @vox_es A @ManuelaCarmena no le preocupa el estallido de la extrema derecha @vox_es… https://t.co/VWEADaKmkM]]></document><document><![CDATA[@RegedorDoJardim @caslucas1969 @SLBenfica @news_slbenfica Não é por isso. Como deve saber a NOS detem os direitos d… https://t.co/Fyf7aaVuC7]]></document><document><![CDATA[@JordiRomero61 @maestradepueblo @fracasoescolar2 @educacion3_0 No es una lectura entretenida.  https://t.co/gkU8x96oKO]]></document><document><![CDATA[@MiriRod ...'cause who really wants to follow an influencer that exudes negativity. On days they feel less than 💯,… https://t.co/ye0DXUeley]]></document><document><![CDATA[Para esto sirven los moñecos del Burger King de Detective Pikachu 😳😳 https://t.co/tq2AiGj9hn]]></document><document><![CDATA[@sgaywalker Enhorabuena!!! Emocionante gesto. Un abrazo fuerte para ti y tu padre!!!!]]></document></documents></author>