<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y el @SantaBadajoz, a recuperar el escalón más alto https://t.co/vg4bObKmqY]]></document><document><![CDATA[#DaenerysTargaryen, #JonSnow, #NightKing, #CerseiLannister, #AryaStark, #JaimeLannister, #TyrionLannister,… https://t.co/tAP4FWJlzG]]></document><document><![CDATA[Recaudación de 600M€ para la restauración de Norte dame. Dinero externo a la iglesia 🤔.]]></document><document><![CDATA[18 de abril de 2015. La Pulchra Leonina. Qué fotos hacía el Z3! Y con la info de la foto, no como ahora que no hay… https://t.co/ndzfnK7D4k]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Señor Rivera, soluciones queremos no incendiar más el conflicto, si todos sacaran foto… https://t.co/YnpiIUuAkP]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @SathieGounden @Hani19178044 @Adele47018578 @MamCivi @jill_magnussen @CherubNation @1shawnster… https://t.co/YLARZlzBBl]]></document><document><![CDATA[@HelenaCAgostinh @Feria_deAbril @moiaugustin Mamem , ¿ Estás por Sevilla ?]]></document><document><![CDATA[Enriquecedora visita ayer al Centro Penitenciario de Huelva. Lugares que invitan a la reflexión y a ver las cosas d… https://t.co/1X0weL8ncW]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @Artemysa_Games @vladymina Madres y abuelas lo llevamos claro cuando empiece el cole,,, los 2 primeros días,,, pufff]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la @ComunidadMadrid  #2deMayo  Felicidades a todos los madrileños, a los que hemos nacido aquí y los q… https://t.co/Z3E402GJBD]]></document><document><![CDATA[Playa de la Fragata, miércoles 25, 18:08; la imponente iglesia de Sitges y la escalera que la conecta con el Paseo… https://t.co/TESctcVmcF]]></document><document><![CDATA[#flowers #springtime #spring #flores #primavera... en Castelnou, Spain https://t.co/IIAg6AQcZh]]></document><document><![CDATA[Que tenga algo más que pensar que abrir las patas... es lo único que le pido a la vida. #NadaMás]]></document><document><![CDATA[@ZeusLaand Tengo una dudita! Y aquellos a los que no les sigues? Lo digo por un amigo qe vive enamorao’ de ti...😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Llego el día!! #bodas #wedding #love #bride #fotografodebodas #weddingphotography #bridal #fujix100t #fujifilm… https://t.co/WVRmtL69QJ]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn en Ba… https://t.co/FWjWePNk8B]]></document><document><![CDATA[Alfredo Díaz hace unos doblajes para partirse la caja 😂😂 @YofuiaEGB https://t.co/gAITT6hRYZ]]></document><document><![CDATA[Guardiola otro año más sin Champions 😊😊 ahora todo en manos de Klopp porque sino la Champions es cule,en una final… https://t.co/QkXs7juFQP]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC @GetafeCF Seguid callados sin quejarse y seguirán los mangazos como si nada.]]></document><document><![CDATA[@GinevraBcal4 &lt;oficio de provocador&gt;: la fórmula exacta que desnuda la contradicción]]></document><document><![CDATA[@itsDavez @OTeuJota @Ruben_Almeida16 Ahahahahahahahahahaha porquê conheces?]]></document><document><![CDATA[@18David7 @cdnumancia @AlbaceteBPSAD @LaLiga @pumafootball El sábado nos veremos por Soria.]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Sargantania1 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @cositasmartinez @Donpinpon2011 @escofet_jaume… https://t.co/AJxJodEXe7]]></document><document><![CDATA[Quina animalà #AnimalDeSèquia. L’enhorabona @SolPicodanza @GVAivc! 🙌🏼🙌🏼 https://t.co/DmTRuKLbTH]]></document><document><![CDATA[@AmericalatinaAI @AmnistiaOnline @Almagro_OEA2015 @OEA_oficial @hrw_espanol @UNWatch_es @ONU_derechos @mbachelet… https://t.co/L0hDBSe1Vb]]></document><document><![CDATA[Reverse Uber Eats: Restaurants stop using plastic and switch to reusable food boxes and riders come home and pick t… https://t.co/2HPpfvofVo]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Sin leer la noticia: siguiendo la lógica de esta doctora en las parejas heterosexuales q practican sexo… https://t.co/mu4AhSs1NK]]></document><document><![CDATA[#nature #Barcelona #spring #visitbarcelona #withlocals #LoveBarcelona #primavera #flores en Zona Franca Bcn https://t.co/TTYmi70DUY]]></document><document><![CDATA[Quando Valentino Rossi liderava a corrida em Austin após a queda de Marc Márquez, apareceu um piloto da Suzuki que… https://t.co/epUqJVpMDS]]></document><document><![CDATA[Sesión de maquillaje y moda con anamamut_maquilladora. Quede muy sorprendido con el gran trabajo de Ana. Gracias a… https://t.co/YaGfWGSGmm]]></document><document><![CDATA[@MikelMoso @SR_BRUS @Hipoxia78 @JaviLapiedra @13_Axier_N @TomasUser @LI3PeO Llevo un dia entero por tw e instagram… https://t.co/Jo1AyCsoNn]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @graceva80762971 @akomama_tm @stradagangelica @Spokey909 @PatGrant7777 @marinavibu609g… https://t.co/OADcC4yj48]]></document><document><![CDATA[#Repost @rombaichile_ • • • • • • Coreografía de Recalienta junto a la bomba de Stef Roitman en 1530 Street 🔥… https://t.co/jz6pue9x9O]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Eso pasa cuando a un discapacitado psíquico se le retira la medicación]]></document><document><![CDATA[Buenos días Vietnam!!  #VamosCiudadanos!  #VamosQueEsLaUltimaSemana #VamosPorElCambio!  #VamosAGanar!… https://t.co/j1xMadD09x]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Aquí no lo conseguirás nunca. No ganaras ni con trampas por lo menos yo no te voto]]></document><document><![CDATA[@mowomoCom Ya sabéis, si alguno necesita algún bloque para sus entradas y no lo encuentra por ningún lado, que lo c… https://t.co/ha90fawgx6]]></document><document><![CDATA[@jotag666 Nem tudo, a parte da imprevisibilidade ainda lá está. Mas em termos de rigor tenho que concordar contigo]]></document><document><![CDATA[@pnique 1 trabajador has tenido tú, uno solo y ya sabemos en qué condiciones lo tuviste.]]></document><document><![CDATA[@Mahinasoul Não tenhas dúvidas @Mahinasoul. A nossa amizade é para a vida toda. ❤️]]></document><document><![CDATA[Buenos dias!!!! Hay que verlo y ayudamos 😊Calle Alegría - Todo es posible (Ho oponopono) https://t.co/tRLVSKekic]]></document><document><![CDATA[@Miquel_Seb @BeatrizTalegon Hola el pablo esta tan desesperado con los de VOX que mete en el partido toda la basura… https://t.co/7HQviYJEbX]]></document><document><![CDATA[estás embarazada.  1- la última foto que guardaste es el padre. 2- tu tercer meme es tu reacción. 3- la foto #20 de… https://t.co/xZCdPEQnwf]]></document><document><![CDATA[iba a morrear a una persona guapísima y no veas la hostia que me he pegado contra el espejo]]></document><document><![CDATA[Es que no me puede gustar más 😍ME! (feat. Brendon Urie of Panic! At The Disco) (Live From The Billboard...… https://t.co/qAl93Cb1EH]]></document><document><![CDATA[El TC tumba parcialmente la ley de la Generalitat que aspiraba a crear un modelo de enseñanza propio… https://t.co/AwP4gfoxu0]]></document><document><![CDATA[Así son las cosas #mountain #bike #mielymostaza #ecoocio #tagoa #melocomotodo #tagoa #buenacocina #gastronomia… https://t.co/PsIxcLkOEa]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días mascaliebres y bona diada de Sant Jordi a tothom! 📖 🌹  #SantJordi2019 https://t.co/bAN7mWNqP8]]></document><document><![CDATA[Descubre la plataforma de la Escuela Madrileña de #Salud en @SaludMadrid   Regístrate de manera 🆓 y podrás acceder… https://t.co/GedD3ltsqC]]></document><document><![CDATA[En un par de días ire a tope con el mensaje de la #ReAMUNTada pero hoy no, todavía no.]]></document><document><![CDATA[Qué grande eres @AndresAberas . En este tipo de reacciones y respuestas se demuestra cómo es una persona. Enhorabue… https://t.co/vpYzechll5]]></document><document><![CDATA[Aunque hayamos cambiado un poquito, te sigo odiando tanto o más que el primer día, cabrón. Ve calentando motores pa… https://t.co/YL6EXZoO5g]]></document><document><![CDATA[@meteosojuela @ZubiaurreTV @JoannaIvars @Adricor_fer @SaraValle_ @RosaliaFdz @jacobpetrus_tve @tiempobrasero… https://t.co/7Cr7gRJCBF]]></document><document><![CDATA[@DoraLaVoxeadora Vamos a difundir el boca a boca y convencer a todos nuestros conocidos dudosos de a quien votar, d… https://t.co/x12PEz7Kz1]]></document><document><![CDATA[@campeontriplet3 @Colchoneri Tendrían un Trofeo Santiago Bernabéu y un Carranza.]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos el significado de eliminar chiringuitos: transferir a cofradías religiosas lo que quitan a políticas de… https://t.co/Bhj65xEuAW]]></document><document><![CDATA[@Hilarion3_ @fbc_1988 @l__SaMo @angelanunezj Sí! De hecho cayó como pregunta MIR hace unas convocatorias (creo).]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @JLSanchez78 Dice ha fracasado, no ha ganado nada importante: Supercopa de Europa, Atléti 4 Real M… https://t.co/DL6Y2jnDCk]]></document><document><![CDATA[@Mikiriver @Spiderwomanz Gracias a dios soy ateo, lo de confesarme lo llevo regular. 😅]]></document><document><![CDATA[@jortiz_78 @Jolubse Era clarisima para mi. Q sea la primera o la quinta es irrelevante]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @sergiomguti Me alegro de equivocarme! Vamos John! https://t.co/8aox2rbTmn]]></document><document><![CDATA[Málaga | PACMA obtiene en la provincia de Málaga los mejores resultados electorales de España y con 326.000 votos e… https://t.co/wKWn8Yhqmp]]></document><document><![CDATA[@CristobMorales @estebanjodar @DrTinahones @fjavesc @DiegoBellido2 @cristinatejerap @irenecabmat @ValleAlfonso… https://t.co/Uiv3cfAXhO]]></document><document><![CDATA[#house #travel #traveling #visiting #instatravel #instago #daylight #building #city #architecture #town #road… https://t.co/SdpW8w0duV]]></document><document><![CDATA[@vicentlau Oye, que esta persona tiene 17k seguidores. No es moco de pavo!]]></document><document><![CDATA[@PilarGavira1 A mí me gustaban los toros de chico, porque llegaba a casa de mi abuela y los veía, de echo a día de… https://t.co/2gQTiRKERy]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMO DÍA para participar en el sorteo @esportbase y @FFCV_info de abril. Pincha abajo, sigue las instrucciones y.… https://t.co/DbWFhAczsp]]></document><document><![CDATA[@Asvogra @tg7tv #SSantaGR19 Cruz de guía de ferroviarios en Paseo Constitución. Se han adelantado 45'.]]></document><document><![CDATA[@efiguer4 @iesmoisesbroggi @FundacioCarulla @LaImmaculadaVD @OctavioPazBCN @martaesteve_za @GuillemBagues… https://t.co/yUFaM3y2qk]]></document><document><![CDATA[Wind 9,7 km/h E. Barometer 1013,6 hPa, Falling slowly. Temperature 9,6 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 85%]]></document><document><![CDATA[@pedroma2014 @mea_pulpa Eso lo dice uno de un gremio, donde se negocian el sueldo y primas, LIBRES DE IMPUESTOS, menudo cinismo]]></document><document><![CDATA[#Webmaster @DiopenSource Puerta del Sol https://t.co/w1U8jul1s9 vía @_developsite]]></document><document><![CDATA[@laestrella_av se detuvo ante el convento de San José-Las Madres, donde estaba expuesto el Santísimo. Antes de sali… https://t.co/LTuECSkU2x]]></document><document><![CDATA[🇺🇸‼️👉 President Donald Trump said:  👉 No money was paid to #NorthKorea for Otto Warmbier, not two Million Dollars,… https://t.co/jFvkdIRjMP]]></document><document><![CDATA[Comenzamos el último @cruzdeguiaser del año en @RadioSevilla #CruzDeGuíaSER]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía prestó 200.00 euros para promover a la cantante Salmah https://t.co/964l4F3u8f vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Anda @As_TomasRoncero ponte la del Ajax y deja de joder a los "fatos". Si ellos ya descienden solitos.]]></document><document><![CDATA[Hoy con el juvenil en el campo los manantiales. en Alhaurín de la Torre https://t.co/C610osgooh]]></document><document><![CDATA[@agarc395 @alexsastre83 @granpedal @AnnaGEsp @JxGranollers @IntegracioRonda Cuanta falsedad de estos politiquillos,… https://t.co/YtTtuvQcsi]]></document><document><![CDATA[@Carlos_RVCF @JoseAnselm @oscar_puente_ ....se están comenzando a hacer inversiones, creo que de forma seria y resp… https://t.co/9fNxZPCx1B]]></document><document><![CDATA[De momento la campaña del PP se basa en usar el logo del @PSOE en todas partes. Es la campaña de la desesperación.]]></document><document><![CDATA[@oestebansanz @cdnumancia @AD_Alcorcon @twnum Tocará compaginar con el Campeonato de España de Gimnasia Aeróbica pe… https://t.co/9eXlR3jJYJ]]></document><document><![CDATA[@rohit_sha @ms_tarrie @pkamla1 @pratoshnivedita @PrachiMalik @gerrinnesmac @Dianne__LadyD @jill_magnussen… https://t.co/fuMvjes1Fj]]></document><document><![CDATA[Por fin un rabo en condiciones en un cuerpazo en mi gimnasio!!  Además mientras íbamos hablándole se le iba poniend… https://t.co/z6xHDNIG7p]]></document><document><![CDATA[¿Podemos conseguir un mundo que respete a cada persona sin pasar por esta atomización de la sociedad que roza lo enfermizo?]]></document><document><![CDATA[Oye, @mushocordoba, que el amigo Sergio me acaba de poner el himno del Madrid para su brindis de boda. ¿Qué hago? ¿… https://t.co/nqlYcWI5ZN]]></document><document><![CDATA[@D96935476 @JimCarrey @ArianaGrande Yes!!!!!!! I suffer Schizoaffective disorder and I thank God for medication. I… https://t.co/Ye1hweDj0C]]></document><document><![CDATA[Vista noturna do tomorrowland é qualquer coisa de maravilhoso😍 https://t.co/k2GhrwVIHr]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Una cosa gabriel, el que ha escrito o la que ha escrito “rehusado” es simplemente un empelado o empl… https://t.co/9OWPfHZtvF]]></document><document><![CDATA[Miña nai, se hai xente aquí 😨 en The End of the World, Fisterra https://t.co/BfItDbW3uV]]></document><document><![CDATA[Acabada la serie little witch academia Gracias por la serie https://t.co/2FPloqGiLX]]></document><document><![CDATA[Que mejor manera de empezar el día con un poco de #running. No podemos dejar de correr que los nuevos #retos estan… https://t.co/UUozCvCigh]]></document><document><![CDATA[Yo es que nunca pararé de ver fotos y vídeos de gatitos en Instagram, buah, es lo puto mejor que hay fuck😍]]></document><document><![CDATA[@soydelbierzo @SadFud75 Sí,  inicialmente alegaba que se usó parte de su código,  y que como mucho desarrolló luego… https://t.co/pHrbCzTtj3]]></document><document><![CDATA[@Monthy_A @el_pais Hombre, claro que puede influir, pero las bases fundamentales las marca el Ministerio de Educaci… https://t.co/2sr1ZyWDw8]]></document><document><![CDATA[Nosotros no éramos capaces de producir esas vibraciones con los instrumentos que habiamos construido. He ahí el ori… https://t.co/FyxFhhIlgn]]></document><document><![CDATA[Constant. Desobediencia enmascarada. Buenos dias https://t.co/xcRExXx8S9]]></document><document><![CDATA[Que pollas hace Leopoldo López en la embajada española escondido, en vez de estar quemando gente?]]></document><document><![CDATA[@WaltWhite77 Cuando suba el IRPF, esos mismos dirän que les han bajado el sueldo.]]></document><document><![CDATA[@AnaMaria_pasch @LadyWiseWorld @gloriajkenyon @jill_magnussen @OldeHippieDude @Jay_Rombach @KariJoys @JackConnie… https://t.co/b6jvE5FibD]]></document></documents></author>