<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Llevo todo el día fuera perdido por Madrid pero no quiero dejar de participar en #SelfiesForGuay, con uno de mi épo… https://t.co/0NrwUbygbT]]></document><document><![CDATA[@vox_es Animo vox, poco a poco entrando. Ahora a cumplir para q vean q vamos enserio. A muerte con ESPAÑA Y LOS ESPAÑOLES]]></document><document><![CDATA[Stsmo. Cristo del Desamparo y Abandono. #D750 #proyecto365 #sevilla #Abril #semanasanta #devoción #martessanto… https://t.co/lstNfPlPd3]]></document><document><![CDATA[@kike_marina No sería un chaleco como el de éste no??? https://t.co/xidPgYCt9l]]></document><document><![CDATA[@Mentallica77 @IFA_Berlin @frngr Entramos muy temprano y justo habían terminado recién de hacerla.]]></document><document><![CDATA[@DraNightingale @ETVSEMES Todavía no están habilitadas las inscripciones a los talleres.]]></document><document><![CDATA[@GuDiario adjuntamos fotos quema de Judas en Zarzuela de Jadraque https://t.co/Ex78AfV7yk]]></document><document><![CDATA[Griezmann para algunos de aquí tendrían q haber ido a Eibar descalzo, lo q tiene q leer alguno.]]></document><document><![CDATA[Estou tão farto de Lisboa, só queria que a empresa onde eu estava em PTM me oferecesse um salário de 1000€ e eu bazava logo 😪]]></document><document><![CDATA[Que episódio ridículo #GameofThrones uma semana para finalmente ver estouro]]></document><document><![CDATA[@porchamberi Lo que me refiero, es que esta es una lluvia fina que cala...está en todo, incluso lo que pensamos que… https://t.co/lpUYmX0Rrd]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos que no funciona ni el WhatsApp ni el Instagram gente xd, que no nos va a pasar nada por un rato sin esas dos cosas la verdad]]></document><document><![CDATA[@therealjessicaN Nosotros seremos verdugos para que Vds. sean hombres libres.]]></document><document><![CDATA[@OndaCero_es @RosaRodaNews @forceneando Los lugares de culto, ya les vale !!]]></document><document><![CDATA[@monasterioR @IreneAiete @el_pais Percibo un miedo atroz entre tanto "progre paniaguado" Será por el aluvión de gen… https://t.co/H6MPg1lCJm]]></document><document><![CDATA[@elisapv64 @ppbalears Ni content, ni trist. Res del que ha passat (i passarà) m’ha sorprés.]]></document><document><![CDATA[Feria del libro viejo y antiguo en Zaragoza, Spain https://t.co/8MRuNpCPbN]]></document><document><![CDATA[Así que el siguiente paso fundamental es culminar la renovación tanto de caras como de estructuras.  Hay que mejora… https://t.co/qZ7rYPEesy]]></document><document><![CDATA[@ivi_ines @DaniPintoB @Michonne13 De acuerdo contigo que mucha culpa de lo que le pasa al PP ha sido @marianorajoy… https://t.co/5Elsr5EYrH]]></document><document><![CDATA[@hugomabarca La verdad, creo que es una comparación bastante desafortunada.]]></document><document><![CDATA[Lo que no entiendo es que los demás medios no os apoyen y no entren al campo. Los siguientes pueden ser ellos.… https://t.co/m1HNb3Fxkt]]></document><document><![CDATA[Los firmantes de la ‘Querella Borbón’ anuncian que “recurrirán ante el propio Tribunal Supremo y luego hasta donde… https://t.co/HaQ4pfXD1a]]></document><document><![CDATA[Para mí el mejor jugador de la historia Maradona, q ganó un mundial con Valdano.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.01 km in 51m:36s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@JMGRF Si Thanos hubiera visto esto, no hubiera buscado las gemas del infinito para lo que hizo]]></document><document><![CDATA[Listo... 60’ en Cinta a R🐢🐌 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Duet Sports Portitxol https://t.co/Z0GnfY1Swg]]></document><document><![CDATA[@Pudimos_ @sanchezcastejon @socialistes_cat @PSOE Hay que deshacerse de este imbécil, como sea]]></document><document><![CDATA[Desea que no haya derramamiento de sangre. Corre en peligro un enfrentamiento entre fuerzas militares y el arresto… https://t.co/5UER8mqOaQ]]></document><document><![CDATA[Fotografia https://t.co/vqwuuCktC2 ⛲Interiores 🗼Decoração 🏡Fachadas 💈Produtos 🏭Industrial #fotografiaindustrial… https://t.co/vu4oCyiXZW]]></document><document><![CDATA[Me temo:se twitea a base de temas intrascendentes, por algunos que acaparan este espacio para ocultar las verdades coyunturales]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Un viernes más,,, encantados de estar y ser un miembro más de la familia Milenaria,, 💖💖]]></document><document><![CDATA[@yosoylilith @Pablo_Iglesias_ Es verdad.Hablar de creación de empleo y pequeña y mediana empresa sería mejor.]]></document><document><![CDATA[@dimeglio_ @Techo Cómo vas a brillar ahora, cul....! Te mando la mejor energía en el nuevo camino. Y nos vemos a la… https://t.co/WLptKOPLcG]]></document><document><![CDATA[@henar_leon Yo soy fan del humor negro y cualquiera que me conozca lo sabe. Una cosa es hacer humor (incluso con la… https://t.co/v3Jhv5msbx]]></document><document><![CDATA[#PeriodismoEsVerdad y desmentir aquellas informaciones que manchan a una entidad pública. @cordoba  (Diario Córdoba… https://t.co/yDHNH459wb]]></document><document><![CDATA[@jvgorriz @gguedesoficial @rubensobrino1 Pero tú no te llama Marcelino!!!]]></document><document><![CDATA[Si no crees en ti mismo ¿cómo vas a pensar que el resto del mundo crea en ti?]]></document><document><![CDATA[@diegodelacruz Otros economistas NO son tan buenos y tienen un poco de más suerte...🤔@diegodelacruz..👍]]></document><document><![CDATA[Mi método de mindfulness favorito. Hay que parar para tomar fuerzas. #cadiz #elpuerto #vinosgeneros #gaditano https://t.co/zEaqYL2VFN]]></document><document><![CDATA[Que haya gente sin mucha formación que se crea la milonga de que Vox es fascista lo puedo llegar a entender, pero q… https://t.co/BLsoQ34nCd]]></document><document><![CDATA[@PICIncorrecto @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Lo que no decis es que la temporalidad ha bajado pero los contratos f… https://t.co/IbDh3L7Ek7]]></document><document><![CDATA[@123acorrer @Jgomeznoya @ITUpontevedra19 @santander_es Vamos!! A por otro campeonato!!! #123aCorrer]]></document><document><![CDATA[@Corvido_Fran No sé si habrás visto algo de él, xo me gustaría saber tu opinión sobre Toogood 😏]]></document><document><![CDATA[@mejoreszasca @Neorubiodelpozo @JonInarritu @pableteramos Menudo capullo]]></document><document><![CDATA[@Suprunaman_CAT @agarzon Corrijo, ZP la quiso regalar a Gas Natural. (La Caixa) Gobierno catalán.]]></document><document><![CDATA[@HorrachJordi @pellin67 @jordi_reynes @Jordi10Jimenez @jordiborras Muchísimas gracias un gran abrazo y felicidades a los demás]]></document><document><![CDATA[@AlbertFabrega Te han dado crédito de esto en el insta oficial de la f1 pq han subido la foto, por si te interesa]]></document><document><![CDATA[Habré perdido la cuenta de cuantos stories he visto que ponen “vuelta a la rutina” y yo con la misma monotonía de s… https://t.co/Rd12EBeIvK]]></document><document><![CDATA[@sarika_maharias Eso es. La segunda sólo tiene en cuenta el presente ingreso. https://t.co/ZLFcNRDxqY]]></document><document><![CDATA[Diego Guerrero: "Breaking Rules allows you to be more creative." https://t.co/ABa5gRp0HO vía @finedininglover]]></document><document><![CDATA[Qué patética la peña celebrando el gol del Celta, jajaja, qué putos tristes....]]></document><document><![CDATA[La campaña que no esperaba @Albert_Rivera Por @mariano_alonsof   https://t.co/LDuY3973Zg]]></document><document><![CDATA[Northern Lights in Iceland and Norway. Vía @VistaUniverse https://t.co/ZoWEaVskv2]]></document><document><![CDATA[La “miseria creciente” confirmada por la “brecha de la desigualdad” https://t.co/Caxzgb3G5W]]></document><document><![CDATA[Pues mal de muchos consuelo de tontos, pero le satisface ver a Galan, Aythami, Aguado de nuevo en segunda. Me sabe… https://t.co/zUnoXl1IQ8]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @rubenmansolivar Ivan donde publicas las donaciones que te dieron en Estados Unidos para luchar en España… https://t.co/vnXsyuzOtF]]></document><document><![CDATA[XVIII Jornadas Profesionales: La generación de contenido audiovisual educativo y de divulgación en la red: Canales,… https://t.co/xzpoLaR9Yz]]></document><document><![CDATA[@Tituleaks @DoctorCule Se que  es facil opinar desde fora,,però es va cagar?]]></document><document><![CDATA[Pasando el domingo en el Parque de Europa. mabel.castillojimenez en Parque Europa https://t.co/eBdL60aRRf]]></document><document><![CDATA[@LaRedRevela La tercera guerra mundial,si sucede,cosa qué dudo,no quedará ningún lugar seguro en el Mundo Eso sí la… https://t.co/zfMn1Pdxb8]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera @InesArrimadas Moderación, diálogo y que no panda el cunico. HABLAD BIEN DE NUESTROS PUEBLOS.]]></document><document><![CDATA[Me había olvidado que los fotógrafos tienen complejo de estrellas de rock #ponetealaburarhermano]]></document><document><![CDATA[Hola @populares quizás os interese ver este video de técnicas japonesas de motivación de ventas por si queréis vend… https://t.co/piNr2OlMOA]]></document><document><![CDATA[@andreubarnils No sé, no sé, en cuanto a promocionar la Natalidad, motivo de gran preocupación,familiarmente ha hec… https://t.co/kj5opZiLNj]]></document><document><![CDATA[@ramacabici Lo que te comentaba le daba tiempo de sobra para adecuar la velocidad... En clase insisto mucho en que… https://t.co/kbX5s5cVnd]]></document><document><![CDATA[Pistoletazo de Salida!!! #feriadeabril #alumbrao #desdelejos en Los Remedios https://t.co/wFiDFuOYkJ]]></document><document><![CDATA[@medicalaxioms As an intern I’d have to go with good old Acetimophen 🙌🏻 https://t.co/GkXQCNyZ1V]]></document><document><![CDATA[No te puedes perder el final, levántate otra vez, termina el último capítulo , ve la final de la saga, sal a votar,… https://t.co/Z23CMU0tlS]]></document><document><![CDATA[Tiene guasa que un grupo de tontos se pongan delante sin dejar trabajar a costaleros capataces monaguillos nazareno… https://t.co/EuIVAsKtQN]]></document><document><![CDATA[Cómo pegar una bola alta⁉️↗️🆙 How to hit a high ball⁉️↗️🆙 . .  ⛳️🏌🏼‍♂️   . . . . . . . . #JackNicklausAcademy… https://t.co/2XYBWz40wv]]></document><document><![CDATA[Pero qué golazo del Chimy Ávila, por favor...  El Huesca compra un billete repleto de ilusión para seguir luchando por quedarse en Primera.]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @56Lucas5 @martinalliue80 @hedonitt01 @Massafina4 @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/ghadXmiisc]]></document><document><![CDATA[Y Que no falte nuestro Cristo ❤❤❤💓💓💓📿📿📿📿💒💒💒💒 en Cerro Del Aquila, Andalucia, Spain https://t.co/PGjQeAQB3g]]></document><document><![CDATA[@aestevan @DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/Eebt1mopFT]]></document><document><![CDATA[@FlewPs @jameskockelberg Obvio, pero cuidado. Aquí partido supuestamente fascista solo hay uno. No generalicemos, q… https://t.co/cz3NfaHyra]]></document><document><![CDATA[@PedroLanca @d_aleajactaest Concordo Pedro, mas não estou a atacar nem julgar ninguém. Apenas constatei um facto. O… https://t.co/cWzdcnjmsQ]]></document><document><![CDATA[Es bestial la discrepancia entre encuestadoras con el PP. Tienes desde 17% a 24%. @kikollan   https://t.co/uTv0Ispol1]]></document><document><![CDATA[@Fpuyol @navedelmisterio @carmenporter_ La aguja tenía planchas de plomo en su construcción. Quizá su combustión provocó esa coloración.]]></document><document><![CDATA[#Portugal #friendliest #Countries #world 🌐🇵🇹🙋‍♂️ Surprise: The only European country to crack the Top 10 is also No… https://t.co/w9HSPyF9LB]]></document><document><![CDATA[Porque 👇  #TenemosPrograma 👇 #TenemosEquipo #RiveraPresidente  #EstáPasando  #VamosCiudadanos  💪🧡🍊🇪🇸 https://t.co/MRs4j9xDuB]]></document><document><![CDATA[@1galerna @AUGC_Portavoz @CdelCastilloM @militaresantifa @colectivoanemoi @augc_asturias @publico_es Ahora nuestra… https://t.co/iAG5be5TYW]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de la noche electoral, es la comparecencia de "FRA- CASADO" se le  quito la sonrisa de la cara.]]></document><document><![CDATA[@amataz_ No te digo que no, pero los problemas que he tenido en la mayoría de casos son problemas de enrutamiento h… https://t.co/0JnWw6slis]]></document><document><![CDATA[Así se ve el interior de la catedral de Notre Dame tras el incendio https://t.co/D59kgiMn1V]]></document><document><![CDATA[@Esquitx17 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/6j7nPCsvsD]]></document><document><![CDATA[Encantado por el rato compartido. Gracias a @CadenaSERJaen, al Hotel HO y en especial a @eduard_oliver: siempre es… https://t.co/kVnPltwhIH]]></document><document><![CDATA[#notadecata🍺 103: Street dogs, de lacalaveracoop i @laugarbrewery (6,3% vol.)  Estil: Wild Ale Aged in Wine Barrels… https://t.co/D1osX6uhCK]]></document><document><![CDATA[Supongo que la vida es esto. No entender las cosas, pero aceptarlas y tragar tal como son]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @LarrySion Ni sé si es menor: lo que es es muy improbable y tenemos muchas cosas más preocupantes… https://t.co/ew8F8KaiZx]]></document><document><![CDATA[👉🏻En mayo en mi blog https://t.co/RzDuFNPsCz:  1️⃣Entrevista a Javier Piedrahita 2️⃣Artículo de Álvaro García 3️⃣Mi… https://t.co/46zXMCkC4k]]></document><document><![CDATA[Levantarte a las 6:30 para entrenar y seguir esperando a que amanezca para poder empezar...]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 8.52 km in 1h:33m:36s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[https://t.co/eNfSopeYYn Lo que se sabe ya sobre la actualización del algoritmo de Google y cómo afecta al SEO Las p… https://t.co/TZEdJ6KoAS]]></document><document><![CDATA[@valeriasantosb Se tenía que decir y se dijo... Muchas zonas que dejaron las FARC han Sido tomadas por ganaderos o… https://t.co/pKAfH1FjMR]]></document><document><![CDATA[@Paquisalteras @josesaizdelosan @victorinotoros Le voy a pedir prestada la expresión llenaplaza,  me ha gustado.  H… https://t.co/TZXESzYoOe]]></document><document><![CDATA[Quiere a los tuyos y, sea cual sea tu calaña, levantarás gestos de aprobación.]]></document><document><![CDATA[@iescolar Ya !, en ese caso tampoco estaría justificado. Por qué te tienen que cobrar por algo que tus padre ya han… https://t.co/BxmsDZy9OR]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe de qué son estas ruinas en el tramo del #CaminodeSantiago entre #Zambrana y #SalinillasdeBuradón?… https://t.co/HxiZ6EplMJ]]></document><document><![CDATA[Impresionante lo que lleva detrás el @cautivotrinidad https://t.co/duPmpL6TtA]]></document><document><![CDATA[@LaPijortera Yo veo cara de ascensor y tirarte un pedo. Y logicamente negar q has sido tu]]></document></documents></author>