<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@victimasturismo @AbeInfanzon @abelnfanzon @manuroldansal @pacorob44267408 @AlvaroNua @Navarroantolin @j_moeckel… https://t.co/aQwtDfZNy4]]></document><document><![CDATA[@el_pais @terciodtabarnia El cuento debe ser más largo. Con vosotros, siempre pasa. https://t.co/IZVvJ24e8h]]></document><document><![CDATA[Sem problemas. Há mais no nosso lote. Até Samaris pode fazer a defesa. A chatice é que os árbitros estão preocupado… https://t.co/BL9cMho7mf]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 Y yo también, que gane el TRIFACHITO https://t.co/w93gfkN0j7]]></document><document><![CDATA[@Roxanaderojas @canalN_ Si señores respeten, no ha sentimientos hipócritas. No es momento]]></document><document><![CDATA[@SoniaCaracasMad @PSOE Sigo insistiendo, mira la trayectoria del @PSOE Hechos y datos, eso es lo que vale. Mira tam… https://t.co/eJbdvoHZxq]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @JordiMessi2 @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/amQxUMxnTm]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/9mYleDWA27]]></document><document><![CDATA[|Te apartaba, leve, el pelo de la cara como una niña recogiendo margaritas en el estío.| María Sotelo.  De cuando m… https://t.co/wL9rHvNvG1]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever A mi no me lo has preguntado.]]></document><document><![CDATA[@budocity @manusarato @MAQUIAVELA3 @a_pescar @CiudadanosCs Bostera de siempre 😜 @BocaJrsOficial 💪]]></document><document><![CDATA[@pasyana @JovenEuropeo @franio_ Cuando se cantan verdades, caiga quien caiga, Iglesias representa a 5 millones de v… https://t.co/r8BdP25Tls]]></document><document><![CDATA[#eomtp gracias por darnos esta oportunidad tanto a Jordi como alumno y a mí como lienzo, una experiencía única e in… https://t.co/xs7xxisMCC]]></document><document><![CDATA[@cofradesmalaga @DiarioSUR Nos veremos en las urnas  Señor alcalde  Recorrido feisimo. Y poca seguridad  Señor aten… https://t.co/UHiurN3SX2]]></document><document><![CDATA[@hematocritico @perradesatan Está casado con Joanna Newsom, ¿lo sabías?]]></document><document><![CDATA[Guaido: si el hubiera ganado el pulso q han echado, ¿Quien serían los golpista?]]></document><document><![CDATA[@AdrianNormanDC ➼ Don't extradite #Assange! 🐱🌎  To the government of the UK #FreeAssange #NoExtradition   https://t.co/i9A4HFO3y2]]></document><document><![CDATA[És taaaaaan maco!!  És el nino de casa, com evitar estimar-lo?  #AdoptaNoCompris  #WeAreFamily #BritishShortHair https://t.co/HMKRtBDugI]]></document><document><![CDATA[Hoy es el 140 aniversario de la fundación del @PSOE: 140 años construyendo futuro; 140 años de honradez y firmeza.… https://t.co/eiJ7eh5Tjc]]></document><document><![CDATA[Per molts anys JORDI!!!!!! Avui celebrarem sant Jordi comprant el teu llibre ,no pararem fins que sigueu lliures.… https://t.co/WlMmk1oD5o]]></document><document><![CDATA[Decía Jorge Luis Borges que el paraíso tiene que ser una especie de biblioteca. Opino lo mismo.  Mañana de sábado e… https://t.co/4ly5n2kpdD]]></document><document><![CDATA[#CanYaman  #DemetÖzdemirr  #erkencikuş Pájaro Madrugador Sub Esp Cap.40 "Silencio antes de la tormenta" https://t.co/uaNCakPSon]]></document><document><![CDATA[Tenho que parar de me queixar do meu corpo para depois me pôr a comer bolos às 10 da noite]]></document><document><![CDATA[@Nicaren_ @RalphLauren @gisb_sus @VMataix @Loly_delaRosa @mablanco60 @GinevraBcal4 @cris_alvmon @Latanace… https://t.co/caE8MKAk4K]]></document><document><![CDATA[submeti um trabalho no moodle 2 dias antes uau o glowup da minha vida mesmo]]></document><document><![CDATA[@nervion_2018 @DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/RkBcbmjxU6]]></document><document><![CDATA[No lo olvide Sr Sánchez, los votos que que han dado la gente de izquierdas es para que hable, dialogue con los part… https://t.co/Tn1QZx0StA]]></document><document><![CDATA[@celebritiesA3 @finalakioskera Qué pesados que sois que nunca han roto son discretos y lo han querido confirmar aho… https://t.co/0Rwr8YYcx8]]></document><document><![CDATA[@MamenPg_ @radiocable @mariapuntoes @MuseoJSaramago @delRioPilar Desafinamos un poco, eh? 😜]]></document><document><![CDATA[Súper contenta de nuevo premio 🏆 Todo un logro reconocerte como mejor Peluquería Especial Novias 👰 !!!!!!!  Gracias… https://t.co/6sS67pgy7b]]></document><document><![CDATA[Dia de la palma PANK AND PROUD! #ProudAuntNoKids #sobrinos #amor #tieta en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/SXBr3n9dYg]]></document><document><![CDATA[Aos feriados almoço o pequeno almoço, lancho o almoço e ceio o jantar. Se pudesse fazia isto todos os dias.]]></document><document><![CDATA[Siempre me pasa igual los fines de semana (hoy festivo), me tumbo en el sofá con la TV puesta dispuesta a echar la… https://t.co/PxHfauZTh8]]></document><document><![CDATA[@Rlopdiz @Adrilastra @PSOE Pero robar lo que tienen los Peperos en España que no es poco]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Veig que l'Arrimades ja té substitut en muntar "pollos" ara que se'n va a Madrid...]]></document><document><![CDATA[@LouisBuchanans @AlbertoRavell No sé lo ve en la transmisión d Guaido... Seria muy cruel q esto termine como una re… https://t.co/gjZdbjAsFI]]></document><document><![CDATA[@PratSandberg Saludos de Susana Linares. Viste mi casa similar a la de Belen Esteban]]></document><document><![CDATA[Esta campaña, que en principio llevaba como lema "Respétala, el que rompe paga", pretende sensibilizar a cacereños… https://t.co/rJa3ueRzMP]]></document><document><![CDATA[Me gusta tanto la feria como una persona que charla mucho. Haceros una leve idea de cuantísimo me gusta.]]></document><document><![CDATA[Tengo chino de sueño y de alegría solo tengo ganas de echarle te contigo, mira lo que te digo yo estoy enamorada de… https://t.co/YjDGiUlmFB]]></document><document><![CDATA[Lois é do #clubeDaGalega #PorfuciñosPorCacheiras !!!e neste #VenresNegro48CRTVG quere felicitar ao Xabarín… https://t.co/v1EMuHc1b6]]></document><document><![CDATA[Yo fui una de ellas. Recomendable 100%. La mili del periodismo científico.]]></document><document><![CDATA[En serio.. como votantes de c's no os preocupa es discurso de los portavoces??? Joe.. el nivel de politica, la ment… https://t.co/1cI88IlRQi]]></document><document><![CDATA[Brisa ha decidido que como es festivo en Madrid esta perezosa #mascotas #love #felizdia # en San Lorenzo Del Escori… https://t.co/8k9yXGP3Ds]]></document><document><![CDATA[Suntanning #cats #aveiro  #portugal🇵🇹 em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/1WnSNbrHF1]]></document><document><![CDATA[@Hada91626819 @MalaFama1981 Gracias guapa #SiempreAdelante sin duda https://t.co/M8VqEUV6c4]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAAA Está cerrado, pero es verdad, a 30 metros de la sede xD https://t.co/HNxEjEDf8l]]></document><document><![CDATA[Luna con sus alas puede volar, pero yo hacer magia y desaparecer!!! ✨🎩 #cybexbyjeremyscott #cybexmios en Madrid, Sp… https://t.co/bQyZueLtG4]]></document><document><![CDATA[Pues mi primera caña de #SemanaSanta me la tomo en elpaseorestaurante con la cerveza más fresquita, los más profesi… https://t.co/nDkCrJ1Ydm]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox en Benidorm condenado por violencia de género se cae de la lista mientras el partido se pone de… https://t.co/6dicMDu7KI]]></document><document><![CDATA[¿En que se parecen las consultas médicas a los aeropuertos? En ambos el único que tiene la obligación de ser puntual eres tú 😤😤]]></document><document><![CDATA[No lucho contra mi #dolorcrónico  Lo he aceptado, me he adaptado, pero no lucho contra la #fibromialgia Porq es una… https://t.co/EYfoPBsmQn]]></document><document><![CDATA[Ara q hem de votar,pels q parlen de privatitzacions i critiquen lo públic les 9 millors universitats són públiques… https://t.co/z2LGuQdT0Y]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 A mi lo que me alucina es que sean TANTOS... Tanta ignorancia y garrulez hay en España?? Tanta gente dispu… https://t.co/2zDefIzzKk]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @Makinavajo @desdelamoncloa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Q41QzuslQR]]></document><document><![CDATA[@wsl @ferreiraitalo15 @jordysmith88 @ripcurl Mais um roubo WSL 👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎]]></document><document><![CDATA[Lloviendo sigue 6 el cielo encapotado así que el primer viernes de mayo en Jaca,,,, 😭😭😭 https://t.co/GqV8LHMbu7]]></document><document><![CDATA[Hola!! 🙋 Paso por aquí para recordaros que hasta ell próximo domingo, la web está con un -15% Dto. (CÓDIGO: PASCUAS… https://t.co/rfuFygAZKm]]></document><document><![CDATA[🖊️#Mango 🔗🇬🇧🇵🇹 15.05 Réponses d'admission  06.19 @Croustrasbourg stages 📚01.09 I https://t.co/2Q7eSkECfh  II°… https://t.co/DbLf1JZ2H8]]></document><document><![CDATA[Por qué todas las películas que veo de "amigos con derechos"  "Amigos con derecho a roce" "Sexo y amistad" los tipo… https://t.co/LtPcBx8Oot]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Y tú más, "EL ARGUMENTO" Ese igual sirve en sobremesas sobrep… https://t.co/L6S5PB4wJj]]></document><document><![CDATA[@anajartita Es q no puedo más con tanta gilipollez, cuando hay tanta gente pasandolo muy mal. Feluz dia ana 😘😘]]></document><document><![CDATA[Hoy me hice dos trenzas tipo María moñitos, le pregunto a mi primo que si me quedó la carrera bien por detrás y me… https://t.co/joviZ8Zztg]]></document><document><![CDATA[@FCBhoquei @aitoregurrola @9pana9 @mgual3 @sergiofv10 @pablo77alvarez @4MatiasPascual @pauetibargallo8… https://t.co/F6eVKOhVI4]]></document><document><![CDATA[Desde Casia de Constantinopla en el siglo IX, muchas mujeres superaron el rechazo de la música clásica hacia las cr… https://t.co/hewgleDEsw]]></document><document><![CDATA[Celebrando el #DiaDelTrabajo  "Nunca te das cuenta de lo que has hecho; sólo puedes ver lo que queda por hacer. (Ma… https://t.co/85g5UPPzRy]]></document><document><![CDATA[@fernandoplazap @loterias_es @museodelprado Otro de "mis" 🖼 #micuadrodelPrado es el tríptico #ElJardíndelasDelicias… https://t.co/jrR997be5S]]></document><document><![CDATA[🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹PT-Army 🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹 É o seguinte, eu faço anos daqui a 1 mês e 26 dias. Quem me quiser dar de presente alguma… https://t.co/piNXcV4rOx]]></document><document><![CDATA[Iglesias: "Los candidatos estamos obligados a ir a los dos debates, el día 22 y el día 23, para devolver la dignida… https://t.co/BShh4bHhww]]></document><document><![CDATA[Esta noche he soñado que dejaba mi trabajo actual para irme a currar a Onda Cero Teruel y mi principal inquietud es… https://t.co/dRTHA5rjGD]]></document><document><![CDATA[La Prisión Permanente Revisable ya existía cuando Diana Quer fue asesinada y no por ello se evitó su muerte.]]></document><document><![CDATA[No sólo estamos con la gente, también con los animales. Cuidamos el planeta y ambos formamos parte de él.… https://t.co/8uJTIeiOUN]]></document><document><![CDATA[Vergüenza debería tener Capriles xq cada vez q trata d salvar el pellejo d Maduro ofende a madres q perdieron a sus… https://t.co/Jy5eyT1gdP]]></document><document><![CDATA[Ojalá no se me olvidara que cuando llevo el bombardino ocupo el doble de espacio.]]></document><document><![CDATA[Esta tarde ha sido nuestra primera reunión con nuestra gran candidata a la Alcaldía de #Valencia @mjosecatala 💙… https://t.co/RVwk0FWjqB]]></document><document><![CDATA[@luigi_f3rra és muito inseguro mas fico feliz por estares a conseguir lutar contra isso!]]></document><document><![CDATA[Después de todo este éxito tuitero, mañana así: https://t.co/8kzm0T3SSd]]></document><document><![CDATA[@oxigeno661 @CruzTruckRacing @_SantosTrinidad @MarahSharon Pues sí. "Las mujeres cúbranse, para que no sean molesta… https://t.co/upWRiAIR6Q]]></document><document><![CDATA[Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/0rcKRY5TS4]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2PzoAFmL6w]]></document><document><![CDATA[De las cosas que más me hacen sentir #afortunada como #madre es el tener una #familia extensa taaaaaaaaaaaaaan boni… https://t.co/ZkvVWsMor7]]></document><document><![CDATA[Cruces 2019, el año que viene más y mejor ❤💃🏻🖤 en Córdoba, Spain https://t.co/KEuNgS3OsH]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Y!!! Yo soy CASTELLANA  y he Vivido años en CATALUÑA  Y yo quiero que CATALUÑA  Consiga la independencia]]></document><document><![CDATA[Mentiras, mentiras y más mentiras. Si sigo viendo #ElDebateDecisivo es por ver a @Pablo_Iglesias_ decir sus propues… https://t.co/ci8QZvWvYI]]></document><document><![CDATA[El cambio del modelo social ayudará a erradicar la Violencia de género, aumentar las penas no es la solución!… https://t.co/ho2r22PVJU]]></document><document><![CDATA[Os quiero tanto♥️ en Casa Hermandad Cautivo y Trinidad https://t.co/kmMGqxwynF]]></document><document><![CDATA[Esta mujer es una bestia, como puede pensar que mejor era detenerlo en clase, que parte no entendió que Alan Garcia… https://t.co/QXljBOe2Ue]]></document><document><![CDATA[@pep_roig_bcn @Marc_VdG @EscofetMerce @TMB_Barcelona @PedroMiretBetan @Cs_Sarria @ivanbelloalriol @CiutadansBCN… https://t.co/VGkPr5vYJM]]></document><document><![CDATA[Sempre que conduzo um pouco no carro de alguém fico com alte bichinho para ter o meu próprio carro o mais rápido possível]]></document><document><![CDATA[Los cielos de Marte llevan la contraria a los de la Tierra: allí veríamos atardeceres azules y días rojos  https://t.co/vkDfzWUnNu]]></document><document><![CDATA[@DigitalSevilla @luis94gaitan Y tu k estas a.haciendo ?? Cobrando..sin dar un palo Al agua ?? Leticia no te olvidas de donde vienes?]]></document><document><![CDATA[¿Quién va a adoptar a la bonita de Agatha? Está buscando familia 🥰  Una #podenca muy muy cariñosa que se encuentra… https://t.co/PjKrmB8EME]]></document><document><![CDATA[NO ME REGALES FLORES o BOMBONES, REGÁLAME #RESPETO  #Reconocimiento  #dignidadsalarialyprofesional  #AMOR  #Todos L… https://t.co/tGQ8NKasJ2]]></document><document><![CDATA[☕ #FelizMartes, recuerda que mañana 1 de marzo es festivo y que el viernes aunque sea Día de la Cruz NO se cortan l… https://t.co/06OeNre5ch]]></document><document><![CDATA[De verdad que estén haciendo todas las pelis de high school musical y Camp rock en Disney Channel me está salvando la semana]]></document><document><![CDATA[#ConCuadernosYALoLoco  Nuevo post en el blog:  Mi agenda de pedidos, ideal para quienes tienen mil proyectos entre… https://t.co/NbsbUGYD66]]></document><document><![CDATA[@MartaSalanPisan @jujaeav @PSOE @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/BMWn8gOgGy]]></document><document><![CDATA[Aunque tú no lo sepas, con los años, este desorden fundará tu vida, como los ríos fundan sus ciudades.  〰️Luis Garc… https://t.co/EmUPIbCMZM]]></document><document><![CDATA[Feliz día del pingüino 🖤🐧 #WorldPenguinDay (mientras queden pingüinos) https://t.co/gnup1eVcmY]]></document><document><![CDATA[🤣🤣🤣 Pillada in fraganti 🤣🤣🤣 Gracias Marisa pornla foto eres lo más #pasiónpormitrabajo #pasiónporti  #bodas2019… https://t.co/mPHHNsbb7e]]></document></documents></author>