<author lang="es"><documents><document><![CDATA[BUENAS NOCHES QUERIDOS TODO@s :YA ME SALGO Y DENTRO DE 3 O 4 HORAS VOLVERÉ CUANDO ME DESCANSE LA VISTA Y COMO NO PU… https://t.co/ysx6KTa9Lb]]></document><document><![CDATA[@chesthejoke @sara_vives Soy muy guiri para cenar you know como si merendamos jajjaja]]></document><document><![CDATA[estender, ser recolhida e dobrada, ô chatisse eu queria q elas se lavassem sozinhas]]></document><document><![CDATA[@FontenlaConles @espartano_esp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/FA6DgrwDMh]]></document><document><![CDATA[@masde50yvivos Tb, no se hacerlo sin comer, así me sale el doble de caro 😜]]></document><document><![CDATA[@Lenin #EcuadorSoberano Your hands are dirtier than the legs you do not have. May your nights be eternal in a prison, disgusting.🐱🌎]]></document><document><![CDATA[Quien quiera los resultados, el empleo, la Libertad educativa y bajar las listas de espera debe votar al @ppcv. Som… https://t.co/DpPPWn4Vb9]]></document><document><![CDATA[I’m always doing shit for people, but when I need something, nobody’s there.]]></document><document><![CDATA[@Kokoriki3 @RivasCppm @Pedro_delcura @RivasAlDia No me ofendo, eso lo hace usted. Soy una ciudadana y como tal defi… https://t.co/zewskTrDPq]]></document><document><![CDATA[El precio de no vacunar: tratar a un niño con tétanos cuesta 900.000 euros https://t.co/mFnwN5J9yC]]></document><document><![CDATA[@fjberman @joluga68 @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/gWdLb9BmQU]]></document><document><![CDATA[Nuestras camisetas molonas ♥️ El aire que se respira huele a Romería ... Cuál te gusta más ?? Dime el número ?? Ya… https://t.co/wsStq2gyqd]]></document><document><![CDATA[@Sor_presssa @madrereciente @Fem_Shepard_ @AnonimoAutista @Neurodivergent2 @AsperRevolution @AidaTrazos Perdona? En… https://t.co/j8tvBtvMTW]]></document><document><![CDATA[@mrtamadero Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrrrfrrrrrfffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo Mañana libro por la mañana. Veré el vídeo de Fefo tranquila. Gracias por recordármelo Chema 😘]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un buen lunes y a ir preparando la artilleria pesada para mañana a.apoyar a muerte a… https://t.co/3tZxQM8sbt]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal @antonoaldo 6) I need to confirm when is my mom going to the airport and if you will pick her up, a… https://t.co/H4lxEUkzEU]]></document><document><![CDATA[Moltes felicitats! Gràcies per obrir-nos els ulls, el pensament i el cor ❤️  #Cuixart44 https://t.co/GNbSffehd4]]></document><document><![CDATA[Si Sühan viste ya de por si como una diosa los días normales de novia ya ni te digo. 😍 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@jordiPuignero Hola Español! No os habéis independizado, te lo recuerdo por la demencia senil precoz que tenéis. Po… https://t.co/Vsmcy8BCpi]]></document><document><![CDATA[Vestidos mini con estampado floral, un look imprescindible esta primavera🌷🌸🌹🌻🌼#primaveraverao2019 #printemps… https://t.co/kty2pKe6Ai]]></document><document><![CDATA[@jahlioanaAna @El_Plural Discrepo contigo. Y no hay culpables, simplemente es fiel reflejo de la realidad, que no m… https://t.co/nzvPjzyS5E]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Qué chuliii,,, y el perrin es lindisimo🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Ponemos nombre a nuestra pasión y nos dejamos conmover por el despojo de Jesús en la cruz #pascua19 @FundSpinola… https://t.co/sSyWiejadG]]></document><document><![CDATA[Great pics by #JSexton #martapereiradacosta #guitarraportuguesa #portugueseguitar #mulheraguitarra #womeninmusic… https://t.co/vinZPFvQvg]]></document><document><![CDATA[No os dejarán, pero si ellos quieren una votación, vosotros tenéis el mismo derecho *]]></document><document><![CDATA[Chapuza, con el personaje de Jon, gracias por poner a dos personajes el mismo nombre.... que feo  #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[L'laccalde de CORIPE ademes es un ignorant,fa unes comparacons que no s'agafen per cap lloc]]></document><document><![CDATA[12 calves para ser crítico #gastronómico. Vía @GASTROactitud https://t.co/62MUwydH0T]]></document><document><![CDATA[@jaarreaza @antonioguterres @NicolasMaduro Venezuela es vanguardia en la construcción del mundo multipolar y multic… https://t.co/D8rnGjJvyq]]></document><document><![CDATA[@ertrivi69 triviii me pones a mis amores @aslandticos 😍😍😍 @EloyLimones @Abrahamsevilla @La_Dstyleria @frankdiago… https://t.co/8TRlfv2IpW]]></document><document><![CDATA[He comido tanto estos dos días que voy a estar una semana sin comer https://t.co/cryLSHjGKu]]></document><document><![CDATA[SINVERGÜENZA  que deberían Haberte juzgado por  crímenes De lesa humanidad]]></document><document><![CDATA[Lo único que me distrae y me pone un poco contenta en esta oficina son estos dos muñecos. A veces me siento un poco… https://t.co/SLhyu1faMb]]></document><document><![CDATA[Y por si no tenía bastante con la burocracia española, ahora toca la peruana 😔 (@ Consulado General de Perú en Barc… https://t.co/pgWlxzCmA2]]></document><document><![CDATA[https://t.co/rqJ8wjjDn1  POR FAVOR COMPARTIRLO, ES DE UN GRUPO DE ARMYS QUE VENDEMOS ENTRADAS PARA PARÍS!!!!!! @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[#Gordon, en su reino de mar y arena. Buenos días y feliz sábado 😉🐕✨ https://t.co/VvGm4aqzNO]]></document><document><![CDATA[@ristomejide Respeto pero tengo mis dudas no sé si lo que salga es lo que realmente el pueblo quiere]]></document><document><![CDATA[@9e1b02df512646b No, no quiero dar pena, tengo #fibromialgia sí, pero a mi ritmo, vivo y SOY feliz Vivo con… https://t.co/G19gj6MOTE]]></document><document><![CDATA[@cricrihonfleur @TwitterFrance Bon retour et plein soutien contre les RN en général et les homophobes en particulier !!!]]></document><document><![CDATA[Feliz día #Madre, feliz día a esos hijos q tienen una estupenda persona al lado  💐💐 😉 @MariaEugeniaGay 😘😘]]></document><document><![CDATA[@UNITSperBCN @CatalunyaPlural @SISCUBAIGES Quin bon representant d'@UNITSperBCN i @pscbarcelona ! Els peus a terra,… https://t.co/azZ4SwiMIi]]></document><document><![CDATA[La hora del café vespertino y de #LaCafeteraNotreDrame, en la Retaguardia. Buenas tardes, resistentes!!! https://t.co/SsPUMAF0Fi]]></document><document><![CDATA[Que da igual quien se atribuya la entrada el pueblo NO está para redimir de que manos viene la posibilidad de no mo… https://t.co/RlAEUbkeKn]]></document><document><![CDATA[@JesusFamilex @Abogacia_es @comunicacioicab Me lo apunto!!! Y así nos conocemos en persona gracias @JesusFamilex]]></document><document><![CDATA[Como siga viendo procesiones por las historias de instagram me van a convalidar la comunión que no he hecho]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @asanleo @Felixrmd @LeaksUberCabify @Uber_ES O climatizador que es mejor. No creo que nadie quiera traba… https://t.co/Qz4YacQEQT]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis Sra. Oltra la segundona a las ordenes de los anarquitas , le planta cara al psoe y el psoe… https://t.co/2OawVccHhj]]></document><document><![CDATA[Yo si no voy a dormir en un mes después de haber visto #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[Los madrileños tenemos el compromiso de Casado para mejorar las infraestructuras: 🔵Plan Integral para el Cercanías.… https://t.co/fCMUjnvfEW]]></document><document><![CDATA[Si no estás, te lo pierdes.  Sí cierras los ojos... sólo puedes sentirlo.    Auténtico BOLAZO, una explosión de ene… https://t.co/jccsBlyiem]]></document><document><![CDATA[@PacoCuellarPGS @agendanimalista @Laura_Luengo_m @PartidoPACMA @LuisVMoreno @ibai_vegan @verukawww Ejercer la liber… https://t.co/D2oCDTtRXR]]></document><document><![CDATA[Não existe gajo q n conheça as intenções de outro,eles tiram a pinta bem fácil]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 Como Europa no tiene problemas viene este baranda a ayudar...]]></document><document><![CDATA[no offense but having a sugar daddy who only contacts me to deposit six figure amounts into my acc weekly for no re… https://t.co/iuRvB6rmoP]]></document><document><![CDATA[¿Nos vamos de museos en las profundidades del #Metro de #Madrid? Si, has leído bien | VIAJESTIC https://t.co/Wat2SDw1pN]]></document><document><![CDATA[Me he quedao en ronda pa un taller de 20min jaja me apetece matar a alguien]]></document><document><![CDATA[Padre he pecado... Estaba con mi novia, nosotros solos, la casa sola y bueno paso lo que tenía que pasar..  con mi… https://t.co/pk3rVao0Lj]]></document><document><![CDATA[Hasta pronto León, sigo Mi Camino ❤ #CaminoDeSantiago https://t.co/bRpVqCXmUk]]></document><document><![CDATA[¿Quien ha sido el lumbrera? #Puff #ElCorteIngles #DiaDeLaMadre https://t.co/TScTvox4pW]]></document><document><![CDATA[pinchos ! (@ L'Atelier de Blai in Barcelona, Catalonia) https://t.co/yV4OEq3x8D]]></document><document><![CDATA[Cuando @vueling "te intenta" comprar por su retraso de dos horas.👊🙅‍♀️ https://t.co/sWZk2uT7K8]]></document><document><![CDATA[#OOTD with the best background @w_barcelona❤️ ¿Qué tal vuestro martes reguap@s? #WBarcelona #felizmartes #Barcelona https://t.co/IzkDPkppcA]]></document><document><![CDATA[La que se va a líar en cabo... @lolaindigomusic @MonicaP_FAB18 @Claudia_FAB18 @_damablanca_ @Saydi_FAB18]]></document><document><![CDATA[@ATH__1898 Un chiste es que son 45€ da igual el campo... pero el Athletic mueve mucho, probablemente el desplazamie… https://t.co/Vlley2rrBB]]></document><document><![CDATA[Es un gran honor representar a Málaga en el #ParlamentoEuropeo, y estar entre este gran equipo de personas que luch… https://t.co/TyuDaAAkTb]]></document><document><![CDATA[@DBerguio @ArmGonGal #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TQARo5DmH6]]></document><document><![CDATA[Qué bien le ha venido la publi a @Pablo_Iglesias_ Le han quitado la caspilla esa que tenía en el jersey... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[“I can't be the only one Who's drinking 'by myself Wishing that I was somewhere else Talkin' to voices in my head B… https://t.co/p1zo397cCM]]></document><document><![CDATA[Menos mal que en el próximo capítulo empeza la guerra y se dejan de tanto mamoneo q esto parece una telenovela #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve no resulta agradable recibir críticas que no solo se hacen por el trabajo profesional sino también… https://t.co/ilo4ano031]]></document><document><![CDATA[Quita ese mierda y corructo escudo de ese producto de mi tierra me informaré si puedes utilizar una propiedad para… https://t.co/ClLGEOuyfY]]></document><document><![CDATA[Fiestas de La Aurora de Cullera en Valencia. Castillo de fuegos artificiales en la playa y en el mar 😍😍😍 https://t.co/s6AvPHzgKy]]></document><document><![CDATA[@chifaentiffanys Mi mamá saliendo a las 4am para hacer cola para arroz azucar o leche y regresaba a las 6am para le… https://t.co/x9brtE3uY8]]></document><document><![CDATA[Eu chego em casa e so quero saber dos meus livrinhos, das minhas séries, dos textos que preciso entregar. Mesmo, sã… https://t.co/f0GhVG4lTq]]></document><document><![CDATA[Dos años de la mega marcha a la Defensoría del Pueblo en mi amada Caracas, donde fuimos reprimidos con una maldad i… https://t.co/cG8p1VbL46]]></document><document><![CDATA[Este domingo en #CUENCA nos jugamos mucho. @pablocasado_ ya conoce nuestras necesidades:  ✅mejores infraestructuras… https://t.co/yHRfd17afX]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @tebuscoati6 @valencia_nuez Y la gente,anónima la hace más falta,]]></document><document><![CDATA[Que ilusión ver el resultado de tanto trabajo en equipo oui_novias y que bien ser parte de una magnífica creación d… https://t.co/lGSx1R0tJg]]></document><document><![CDATA[Voy con #milapsus de apoyo a la gran @maria_rey: escribí en un titular bien grande las "vascas locas" en aquella cr… https://t.co/41GQ243oFn]]></document><document><![CDATA[No es la primera vez que la comunidad LGTBI da la vuelta a un símbolo creado en su contra: ya lo hicieron con el tr… https://t.co/SEx0zSfiTV]]></document><document><![CDATA[Com és la #Gavà del futur que vols? Explica-m'ho a https://t.co/sp1OBeeG0A]]></document><document><![CDATA[💙  #poesía #viajes #frasesdeamor #amor #poesiaenespañol en En Cualquier Lugar Del Mundo https://t.co/P6KYDIVY3X]]></document><document><![CDATA[@querida_espana Llevo semanas dándoles 1ero./2do. lugar en las Generales. Guárdalo. 😘]]></document><document><![CDATA[Para Pablo Capasado le dedico esta  https://t.co/w0BwaqxRNR #HoyPorHoyLaCanciónDeHoy]]></document><document><![CDATA[@Isladelaliberta Está claro que no tienes mucha idea de lo que es la extrema izquierda ni lo que es una socialdemoc… https://t.co/q0KxJaERsi]]></document><document><![CDATA[@captomente Este cretino é um idiota! Só pode. VERMES como o q mencionas mentecapto têm mostrado exatamente o q se… https://t.co/d4JlGQIlBL]]></document><document><![CDATA[Me encanta 👏🏻👏🏻 yo añadiría al final una que oí el otro día y me gustó mucho: ¿te lo has pasado bien?]]></document><document><![CDATA[@elle_es He comprado un par con diferentes motivos por 5,99 euros en Zara 😊]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Tiene que ver que se puede convertir… https://t.co/4GNbirKfa0]]></document><document><![CDATA[Estas no las venden en mercados populares, de hecho son diseños nuevos hechos a mano, por diseñadores españoles y a… https://t.co/SyPP8aOf06]]></document><document><![CDATA[Comencem amb la @mchaconsalvador la Processó de Diumenge de Rams amb 'Pontificia y Real Hermandad de Nuestro Padre… https://t.co/p59mhAmcYf]]></document><document><![CDATA[Dentro muy dentro muy dentro...  por siempre estará!!! jovenfrankens Madrid!!! #deeplove 💚💫 en Teatro EDP Gran Vía https://t.co/AZkP07CXSN]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Eso ya lo ha… https://t.co/zNiGaNZ7KJ]]></document><document><![CDATA[pues el cap de got un poco sin más la vdd, tampoco es que haya pasado mucho.]]></document><document><![CDATA[@maxpradera ¿Tú indigencia mental es todo lo que da de sí para conseguir un milisegundo de notoriedad? Patético.]]></document><document><![CDATA[Voy con pantalones tobilleros, chaqueta vaquera y moño alto: me siento una moderna 😂]]></document><document><![CDATA[La pregonera @CharoPadilla1 recibe un regalo de una de las vecinas del @DoloresdelCerro #CruzdeguiaSER https://t.co/jy8tgGgkOb]]></document><document><![CDATA[Quin ambient tant xulo el d’este matí al #CampeonatoEspaña de Patinaje de velocidad en pista.  A més amb campiona l… https://t.co/sN3L6mwWKu]]></document><document><![CDATA[@KazamaGZ @lavozdegalicia @muller_vermella @calqueraun @maruxinha3 @Meidingaliciac1 @Iriagal @re_chouchio @nabia69… https://t.co/kzQlJBsD78]]></document></documents></author>