<author lang="es"><documents><document><![CDATA[De que sabor te gusta o de que la quieres??? Fresa, chocolate ,vainilla? ... todo lo q necesites en suplementacion… https://t.co/KhybZlGiZA]]></document><document><![CDATA[@lu_4na Nas vésperas de seu aniversário? E ainda dizem “inferno” astral.]]></document><document><![CDATA[La primera vocal de mi mesa, una chica que estaba embarazada de 8 meses, se ha tenido que ausentar porque se encont… https://t.co/sVfiDM2rFt]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @PatGrant7777 @marinavibu609g @DerekPa56710094 @Jilliemary @AintitMarvelous @graceva25067672… https://t.co/CsMgV2bPp5]]></document><document><![CDATA[Se está comiendo puto escalopendras literalmente no se me ocurre una pesadilla peor.]]></document><document><![CDATA[@FondoNord @aldidac73 @SevillaFC @valenciacf Lo importante sois vosotros, esa afición magnífica y el escudo, todo l… https://t.co/RLl0KtoCUp]]></document><document><![CDATA[La recompensa se encuentra en el esfuerzo y no en el resultado. . . . . . #micintegra2019 #mic #fútbol… https://t.co/BEWZVmncZ4]]></document><document><![CDATA[@RMBaloncesto 6/7 final four,@pablolaso poco más que decir...ahh si tú polla ahí Sr laso....]]></document><document><![CDATA[@FCBfemeni @UWCL Y después no habrá lleno. Gracias a los reventas y aprovechados. Una lastima!]]></document><document><![CDATA[Seguramente desde mi subjetividad dos tarjetas muy claras a Suárez y Rakitik perdonadas...y del posible penalti poco se ha hablado...]]></document><document><![CDATA[1:45 PM, hora de hacer el almuerzo y hoy toca:  Pechuga de pollo con Quinoa y ensalada.]]></document><document><![CDATA[Napoleón ni siquiera esperó a que entrara en vigor el Tratado de Fontainebleau antes de enviar tropas a España. Seg… https://t.co/GG6YW4iTgM]]></document><document><![CDATA[@ElDiestro_ En campaña todo vale y mas este alfeñique bolchevique, a ver si araña algún voto perdido]]></document><document><![CDATA[Happy Birthday, Irene! Friday is the best day for a birthday! You have all weekend to celebrate! 🎉 🎂 🎈]]></document><document><![CDATA[La exposición internacional de prensa socialista de Bruselas en 1932 @fpabloiglesias #HazQuePase #VOTAPSOE #psoe… https://t.co/N1II3JxmBd]]></document><document><![CDATA[¡¡Madre mía qué manera de sufrir!!🔪💔  REACCIÓN al 8x03 de Juego De Tronos  "La noche más larga"   ⬇️ Pincha aquí pa… https://t.co/91RWY02l0p]]></document><document><![CDATA[@AmaliaLopezAcer Buenas @AmaliaLopezAcer acaban de publicar esto en su web: https://t.co/b0JNJqKdu2 https://t.co/PBJGTq03Cc]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Tu sí que no durarías ni un segundo, asesino de mujeres y de niño, tanto Gonzalez como Zapatero, te… https://t.co/1arjB9kmEe]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Aunque lo pongas en gallego los argentinos lo van a entender igual! Jajajaja!]]></document><document><![CDATA[De #WilliamShakespeare : - El destino es el que baraja las cartas, pero nosotros somos los que jugamos. . - El dest… https://t.co/vfd24AjBsI]]></document><document><![CDATA[@novinhoobsb_ @BoyzSpace @PedroCaralh0 @modosdemacho @QGDosBoys @Rolasdanet @Brasillianboys @Otavio692x… https://t.co/nMJGKn0uAj]]></document><document><![CDATA[I'm at Trucker Box Málaga - @crossfittrucker in Málaga https://t.co/45pDXBWN71]]></document><document><![CDATA[Creías que este momento no llegaría nunca… Pero SI, toca volver a la realidad 🚚. ¡Si vas a coger el coche, ten cuid… https://t.co/WfHsGQhD4k]]></document><document><![CDATA[@MundoMaldini No tuvo que jugar contra el Barça porque hizo el ridículo en las ediciones en las que fue eliminado e… https://t.co/cjHQK2IaFc]]></document><document><![CDATA[@TLion83 @diogomlbernardo @warriorpt Vou responder com um insulto? Mas onde é que alguma vez insultei alguém?]]></document><document><![CDATA[@gordacivil Pues... no esta nada mal, no se pierde el tiempo, en la espera.  (Si salen bien los dos, fenómenos)  Digo yo, vamos]]></document><document><![CDATA[Mi pequeño manjar #piparras 🍷salud en El descorche https://t.co/xXOrVGoNBs]]></document><document><![CDATA[PRIMERA PARADA 🥘 (at @Charlotte_Ibiza in Eivissa, IB w/ @yuyine) https://t.co/ojS9GCn75b]]></document><document><![CDATA[El landismo patriotero del "único diccionario en español" ha conseguido en un ratin movilizar a todos los progresis… https://t.co/G8G1mF4MLN]]></document><document><![CDATA[Ha llegado nueva tecnología a #Guadalinfo . Estamos comparando modelos de #impresion3D en @RedGuadalinfo  Ayer dise… https://t.co/PBdyvZeZEM]]></document><document><![CDATA[Sólo nos quedan las palomas #blackandwhiteuniverse****** 📷 @jhauva  #instabw #fotografia #fotografiaurbana… https://t.co/rVQvzt5CiJ]]></document><document><![CDATA[Joan Besolí: “Lo más duro es pensar que estas cosas sucedan” https://t.co/plUhjZpAQT vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana hemos recuperado a un crack al que un accidente de moto había alejado de la cámara durante el úl… https://t.co/uu6ILMXOeJ]]></document><document><![CDATA[Así que hablemos de recaudación necesaria de impuestos, sí, pero también generemos conciencia social para que TODOS… https://t.co/SP2FxQokzJ]]></document><document><![CDATA[Chegamos. djklingerchef priscillasanchessa juliquei branco845 albatroz680 Papito4k #€residente em Guifões, Porto, P… https://t.co/1rzRgaYbDV]]></document><document><![CDATA[#Buenosdias y #felizmartes a tod@sss. ¿Sabías que el ser humano sufre más por lo que se imagina que por lo que real… https://t.co/pbhrWHiKFs]]></document><document><![CDATA[He participado en el sorteo de @instantgaminges, tu también gana el juego que quieras =&gt;   https://t.co/RnEfrXrf9Z]]></document><document><![CDATA[#mapfreatwork  #sweetmeetings are made of this🎹 #mapfreteam  #digitalteam #digitalarea  #happymonday… https://t.co/6B3jPIKJ0r]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Parque El Retiro, Madrid España https://t.co/LStquzVFXg]]></document><document><![CDATA[@ArturoGCampos https://t.co/VrD6i3hCfE como veo poca femina protagonista dejo esto por akí...samanté.]]></document><document><![CDATA[Soy visible y sé muy bien cuáles son mis luchas. Solo me hace falta ser musulmán o judio y ya tendré el pack comple… https://t.co/l2OyGKxaYm]]></document><document><![CDATA[¿Por qué lo llaman #progresismo? ¿acaso se avergüenzan de ser izquierda?]]></document><document><![CDATA[@PilarGGranja @populares @vox_es @CiudadanosCs Dentro vídeo: https://t.co/wKkMPJSR5U]]></document><document><![CDATA[Alguien en @PSOE debería corregir la muletilla del “¿eh?” a Ábalos @abalosmeco]]></document><document><![CDATA[@GonBernardos Pero hay sanidad privada que funciona muy bien. Una hija mía salió adelante en un embarazo complicado… https://t.co/gXhQnyttw3]]></document><document><![CDATA[@MatOMata2 @rosadiezglez Desde luego eres un rara avis (y ojalá que hubiera muchos así, seríamos una nación normal)]]></document><document><![CDATA[3 victorias consecutivas... 2 de ellas en dos escenarios impresionantes a la vez que difíciles como la Rosaleda y R… https://t.co/F4UP2bbyhf]]></document><document><![CDATA[Golazo del Valladolid que rompe el marcador a favor del #Atleti  #Atleti 1-0 Valladolid]]></document><document><![CDATA[Victoria Federica de Marichalar y Borbón fue una de la protagonistas al ser madrina de la XXXIV Exhibición de Engan… https://t.co/5wOQ2C22Rf]]></document><document><![CDATA[#Lisbon #cruises #cruiseship #news 🛳️🚢⚓️🇵🇹 Porto de Lisboa recebe 13 escalas de cruzeiros até Domingo de Páscoa, co… https://t.co/pJVlIRY3T4]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/m4Eb2nX1ZU]]></document><document><![CDATA[The animation tree, move the image 180 degrees, and appear one ballet dancing. https://t.co/ZPdbXfiMUH]]></document><document><![CDATA[@MonicaCarrillo @_anapastor_ @VicenteVallesTV Un contubernio facha, no os quepa duda.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera La propiedad en estado puro no es de nadie, pero habrá que otorgarla a alguien con todos los atribut… https://t.co/VZ6x9gaK5l]]></document><document><![CDATA[@PetrovaRada @watermelonONK I've got you under my skin that's enough lol ❤️❤️❤️🙏🏻 https://t.co/D4o7a4fVXE]]></document><document><![CDATA[Casado fulmina a Maroto. Primera víctima orgánica de la debacle. El domingo también perdió su escaño. No es su mejo… https://t.co/0FC6QdKv7h]]></document><document><![CDATA[@Vitoria3MFilm Qué ganas de que se estrene esta película! Estuve viendo parte del rodaje y me encantó! 😀]]></document><document><![CDATA[Lo prometido es deuda, aquí tenéis el vídeo-resumen de la fantástica sesión de #Prácticas de #RoboticaEducativa en… https://t.co/b0YJxha8Dm]]></document><document><![CDATA[Eres un trocito de azul en  el cielo en una tarde gris…  #JLRquotes https://t.co/RzAA8JNOPq]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 @MorantedlPuebla Si señor eso es arte en mayúscula. Pero el matarlo y torturarlo es una crueldad NO NECESARIA.]]></document><document><![CDATA[Hay más de 40 millones de personas en España que preferirían no pagar impuestos, no se Le puede imponer. El PSOE ha… https://t.co/Y3h25GQUL0]]></document><document><![CDATA[Agita que estou a pensar o coca cola/Pepsi esteve-nos a preparar para o super bock/Sagres]]></document><document><![CDATA[Demasiado castigo para el @LFC . Partidazo de @ChampionsLeague y partidazo de Messi #SinPalabras 🐐  #ChampionsLeague]]></document><document><![CDATA[@jorgepravia Pero si este miente más que habla, se ha echo la foto para el postureo si tiene una pinta de vago que apesta.]]></document><document><![CDATA[Buen partido con empate a dos, entre Levante y Español; se presume otro muy bueno por la lucha para puestos de Cham… https://t.co/oho3dI5xft]]></document><document><![CDATA[Varandas Fernandes: "O sentimento de revolta e de indignação" https://t.co/rt6V7M799m via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@sonic1930 @Ramiro6668 @RaholaOficial @pomarbadalona @bdncom @PSC_Badalona @ACatFemSal @protemataro @M_BrokenLeg… https://t.co/rMpKM02K25]]></document><document><![CDATA[Como dije ayer , damos por iniciada la primavera pistera. Primer 1500 y mucho láctico por trabajar.. #smile… https://t.co/4zsjnQSmM4]]></document><document><![CDATA[Preocupación general por el trasvase en la Región de Murcia tras los guiños del PSOE a cerrarlo.  https://t.co/CcC9vp9bjg]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc Menos mal que para compensar, Podemos nos da casa, luz, agua y cale, todo gratis, y si no quieres trabajar,… https://t.co/9L7Joo2WRk]]></document><document><![CDATA[Por poner las cosas en contexto, esto fue el año que llegó Podemos y Kichi a la alcaldía de Cádiz.   2015.  La OCU… https://t.co/8qcSdi9451]]></document><document><![CDATA[@Jeferdeladreda @desamparadosb Ya lo dice el refrán: "Hay amores que matan"]]></document><document><![CDATA[@manolita6000 @estherpalomera Les ves bien posicionados? Depende del día están en el centro o están en la derecha más derechona, jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Mariano primero que sea internacional y despues que juegue en el Real Madrid venga hombre que con… https://t.co/eUfp5fCBMi]]></document><document><![CDATA[Columna | La monja del fondo; por Juan José Millás https://t.co/kTz2pKrbgr vía @elpaissemanal]]></document><document><![CDATA[A Ciudadanos les quitas Catalunya y no tienen programa alguno. La hostia que hartura.]]></document><document><![CDATA[The Australian company that banned work on Wednesdays https://t.co/wS9Z3rwTYo via @BBC_Capital]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Saltan los jugadores de @UnionistasCF @USCFbase y @CDVillamayor al terreno de juego. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@elisaplazalope3 @jordievole @salvadostv @laSextaTV @TonyAguilarOfi @QFerACornella @cornella20 @AuroraRosaCorn… https://t.co/0xOk28oHkI]]></document><document><![CDATA[Un informe de la OCU @Consumidores sitúa a #Elche entre las 20 ciudades más limpias de España… https://t.co/ppVXM8LIH2]]></document><document><![CDATA[Bibi Andersson, ícono del cine se murió hoy. Tuve el placer de trabajar con ella hace once años en la película “The… https://t.co/AcS896zzNj]]></document><document><![CDATA[Al lado de los derechos humanos, hay que votar a Unidas Podemos si o si, lo demás, es racismo camuflado 👇👇👇👇]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, Ministro del Interior. Vota el #28A y haz que eso NO pase.]]></document><document><![CDATA[Pues el gran perdedor de la noche ha sido Pablo FraCASADO #ElecccionesGenerales28A #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[Por un Proceso Constituyente que nos lleve a la III Repúblics #200MiércolesR21h https://t.co/CauTeIHp3U]]></document><document><![CDATA[En la presentación del proyecto gastronómico #euskadiz @cadizturismo (@ Complejo Juvenil Nuevo Madrugador)… https://t.co/LlHljbgOxS]]></document><document><![CDATA[Unas bodas de plata llenas de convivencia y afecto. Asi da gusto. @Mostoles_Cs_ agradece la invitación de la Peña L… https://t.co/Pazk6XKzNx]]></document><document><![CDATA[NO HAY TIEMPO QUE PERDER. SIEMBRA Y DÉJALO CRECER. EN MI JARDÍN HAY PAZ Y FLORES. DE MUCHAS FORMAS Y COLORES. . .… https://t.co/x7qFfusFKg]]></document><document><![CDATA[Lasaña vegetariana con tofu, soya texturizada y queso vegetal 🤤. #vegetarianrecipes #vegetarianrecipes #vegetarian… https://t.co/Kfk1ZyNdji]]></document><document><![CDATA[Eis um dos apartamentos mais pequenos da Cidade de Lisboa, trata-se de um imóvel com cerca de 15m², bem no coração… https://t.co/xVDAqVxSOz]]></document><document><![CDATA[El bajón de Rivera hoy en el debate estaba cantado, cada vez que ha estado arriba se viene abajo rápido. Iglesias e… https://t.co/6cFHHjStpb]]></document><document><![CDATA[El tiempo y el trabajo te hará llegar a sitios donde disfrutes y te rodees de gente increíble. A disfrutar de la se… https://t.co/o3f9KdChTJ]]></document><document><![CDATA[@belenfl_16 Pos mira, no me vendría mal, pa' invitarte al rebujito... 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[📣 Bommmm ddddiiiiaaaaaa, vão trabalhar seus malandros e suas galdérias!]]></document><document><![CDATA[Un equipo que aspira a hacer algo importante NUNCA permitiría esto. En 22 partidos, 2 victorias.]]></document><document><![CDATA[Lo que se me ocurrió ayer a mí, es lo que sugiere el PSOE que se abstenga el PP y Cs y hemos perdido por atacarnos.… https://t.co/ts7SDl14cr]]></document><document><![CDATA[Qué team del lol sois? Yo ayer hice el test y salió cábala. Lo que dicen los test va a misa.]]></document><document><![CDATA[#grannoche abadiapub_2018  #socuellamos #hsound #andreshonrubia #pioneerdj #pioneerxdj1000mk2 en Socuéllamos https://t.co/hjLCsrD2sv]]></document><document><![CDATA[@materia_ciencia realmente desde las bacterias, las coníferas, hasta que aparece el pleistoceno donde están los gra… https://t.co/le1zlFu1hn]]></document><document><![CDATA[Por higiene, por defensa propia, para que no se vaya todo al carajo... Hay que votar ÚTIL para ECHAR a… https://t.co/EnyLY5UIGn]]></document></documents></author>