<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SectaMarticona Marta, Lola, Paco, Abi ( mi madre ) y yo en perfecto estado ...gracias por preocuparos ..ya estamos en casita]]></document><document><![CDATA[Enguany, #Barcelona és la ciutat convidada a la Feria del Libro de Buenos Aires, que va començar el 25 d'abril. Vai… https://t.co/dvawYD1zHX]]></document><document><![CDATA[@Fernand14000417 @MonKa_Ga En Opciones seleccionando el Audio 2 tenéis el sonido ambiente]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @dizzychick01 @jo_clancy @Scripts_Angel… https://t.co/16ZH5sqXk8]]></document><document><![CDATA[@julioarbizu @Cuarto_Poder @PanoramaPTV Este rojo inútil, siquiera debería mejorar su presencia.]]></document><document><![CDATA[@manukaiman @cayetanaAT @populares E interrumpiendo a todo el mundo. Son unos payasos.]]></document><document><![CDATA[😭 Empeoran todos los parámetros de calidad del agua en el #MarMenor  https://t.co/kdb4v1xzMW]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Pequeñitas noticias, no te imagines cosas. Una colaboración que me han pedido.]]></document><document><![CDATA[@herreravb1 @ladycrocs @ffmateobueno Los hay ... pero pocas muy pocas veces se les da...]]></document><document><![CDATA[El millor orador i polític que tenim a Catalunya! Perdó també cal elogiar a m'en Jordi Graupera! @JordiGraupera… https://t.co/XSQFJVE39w]]></document><document><![CDATA[Ocaso, crepúsculo, decadencia, declive... Lo que pudo haber sido y no fue... Ni será..., porque la izquierda querem… https://t.co/ekTOhliqRl]]></document><document><![CDATA[Nunca como en estos últimos 20 años gobierno alguno había cometidos tantos y tan graves delitos ambientales sólo pa… https://t.co/qaO57SOsXb]]></document><document><![CDATA[Yo creo que están Maria, Alba y Natalia juntas y se estarán partiendo el culo con algunas preguntas jajajaaj]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Oiga, ¿sabe cuándo se celebra otro concurso de escupir huesos de aceitunas? pa apuntarme, que seguro que yo a usted le gano]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @rosarobco Eché de menos algo de pasión, sangre por parte de Sánchez rebatiendo las mentiras de Cas… https://t.co/pQ1DWfTSDH]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/9XGcoCjcc9]]></document><document><![CDATA[Vosotros tan de Juego de Tronos y yo tan de Puente Viejo. #MejoresTramasMayoresDramas #MejorSerieDeLaVida… https://t.co/JVjdff3ziq]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/loTsMrIlLw]]></document><document><![CDATA[@RapadoOpi La marea de corazones azules son la audiencia la que a echo ganadora porque se lo a ganado a pulso ole MJ]]></document><document><![CDATA[Con ayuda de @jcbglez pensamos en el despacho propio como metáfora de cómo seguir avanzando. Espero que os guste. https://t.co/90ojBUH4rv]]></document><document><![CDATA[Ain't no love #music #rock #rockandroll #madrid en Thundercatclub https://t.co/yQglCXvmGp]]></document><document><![CDATA[Así o más bonita mi @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 👏👏👏👏 @canalsur https://t.co/6uTupGEzxZ]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro porque de verdad que ya no se que comentar]]></document><document><![CDATA[#suicidarme es la única solución ante la impotencia de luchar contra lerdos en el país ,lerda comunidad de vecinos… https://t.co/mbWOd1lGq0]]></document><document><![CDATA[Desde dentro de la Iglesia seamos atrevidas, no pidamos demasiados permisos, actuemos cómo personas adultas. ¡No lu… https://t.co/fWcvaFnrip]]></document><document><![CDATA[Los colegios privados y concertados han duplicado sus ingresos en 13 años.  https://t.co/Fta1Ez9LSv vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Yo se q clase de personas sois q os a echo  Belén a vosotros defendais a esa clase de persona q hacen esas cosas y… https://t.co/URECdiBwBG]]></document><document><![CDATA[You make me feel better and my happiness increases when Im by your side 🤗. You are truly my soul sister💓. en Praza… https://t.co/AJ75KyeUCO]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Peroo quien paz Padilla?k clase de presentadora es..para ahora al cabo del tiempo tener k nonbrar l… https://t.co/HwAjCzFsZv]]></document><document><![CDATA[@AgataAlbero @RestLaMarineta @mercatcuba Un plaer compartir amb vosaltres! Fem territori @turismeDOAlella #mengemmaresme #bevemmaresme]]></document><document><![CDATA[con el Chile de Allende en 1973. No debemos olvidar que Estados Unidos históricamente  ha sido y es el país más int… https://t.co/DQze90gHiW]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 Algo va fatal anoche no tuve manera de entrar,, no se q pasó, 🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de ser de Lorca, de su Semana Santa y del bordado lorquino ❤️ https://t.co/raKprR8ou6]]></document><document><![CDATA[Vamos a relajarnos ...... que esto está que ardeeeee !!! https://t.co/79XhcOFNwB]]></document><document><![CDATA[Hoy en laopiniondemalaga formando parte de la mesa sobre #transformacióndigitaldeempresas. Yo en representación de… https://t.co/7D4b41CUWu]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT El gobierno de Sánchez ha acercado a 26 terroristas de ETA a cárceles del País Vasco sin haberse arrepe… https://t.co/Ppu6kDO2QO]]></document><document><![CDATA[@marmotillazz1 @NuriaDiazPerea Jo, no me digas eso https://t.co/foQnH9h4f2]]></document><document><![CDATA[🎥|| Alba cantando SUTBM ♥️  Instastory de @/herrero14 https://t.co/HI8SyGALRK]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer esta sugerente reflexión de mi Francisco Gámiz Pérez, " Una Universidad Cercana, una gestión cerca… https://t.co/EsbK3s2bb5]]></document><document><![CDATA[O Exercito Brasileiro é o povo? Não, não é. Enquanto o povo vai para a guilhotina na reforma da previdência, o Exér… https://t.co/Ld0OvPqGKd]]></document><document><![CDATA[Si! La grandeza de la democracia. Este discurso de Carmena me representa.]]></document><document><![CDATA[es que tienen la tele puesta super alta a estas horas sinceramente que me atropelle un autobús no me dejan dormir]]></document><document><![CDATA[#HalalEAU interesante debate sobre qué ocurrirá en futuro próximo cuando se implementen las normas de bienestar ani… https://t.co/T3WuQnNznw]]></document><document><![CDATA[@JosefinaBueno1 @henrydelaguerie et d'autant plus que pour certains profils d'électeurs (hommes et femmes, classe o… https://t.co/hSEKjImxTO]]></document><document><![CDATA[@yaholas Q dure toda la Semana Santa, y así poco a poco lo vamos alargando hasta Sv 🥺]]></document><document><![CDATA[Qué ganas tenia de contarlo!  Y es que después de las vacaciones os tengo preparada una sorpresa, el 25 de abril en… https://t.co/IyCH7WbXuj]]></document><document><![CDATA[Nuestra familia gatuna!🐾😻🐾 dukeyagatha vidasanisima mikelbuble ruzurang_mother_ #jw #sphynxchloe😻 #sphynx… https://t.co/61wnj677y7]]></document><document><![CDATA[@JonesMenda Venga, te dejamos, pero ven en un rato que el viaje se hace pesado y me quedan unas horitas.]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana Mira en @LeaksUberCabify ahora lo vas a entender. Ya tienen tu tarjeta? Ojo!!! Vigila los… https://t.co/JwrVGNwZV3]]></document><document><![CDATA[La riqueza de la democracia es q todo el mundo puede decir lo q quiere o desea, lo q piensa, si solo lo pude hacer… https://t.co/Mh6GfzFxv2]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141 @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/IrEVzi3upV]]></document><document><![CDATA[@Fuulyyy @batadopeofc @AlvaroLg12 el Pepe el tonto me coronó como triton mojao y solo él puede llamarme así]]></document><document><![CDATA[@JC_Gonzalo69 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/CRlbiSQzCJ]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/vGaa2Dw3R6]]></document><document><![CDATA[Viviendo el basket desde la grada... y también mola! 💪 #VamosAragón #elsurnuncafalla en Bahía Sur https://t.co/rydY3Fy9ri]]></document><document><![CDATA[Las Infraestructuras Científicas y Técnicas Singulares (ICTS) en la publicación “enEspaña”  nº 37 abril 2019… https://t.co/rMF6c3gYRq]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eBaMgYxjXi]]></document><document><![CDATA[@Bronik_1122 Que guapos y que felices necesita descansar Luis y con quien mejor?]]></document><document><![CDATA[La Sra Batet diu que a CAT la sanitat es on ha baixat mes la qualitat,i que .les llistes de espera han pujat. Quant… https://t.co/tgFrDr0YAW]]></document><document><![CDATA[PERO el amor de mi 2017 se lo lleva Kaska Mos porque NO PUEDE SER MÁS GUAPA Y ATRACTIVA ESA SEÑORA. La canción no m… https://t.co/040tGh4BqT]]></document><document><![CDATA[“             #Gastronomía  ... mi cocina no es más que una receta que aprendí de pequeñita: mezcla de cariño, aliñ… https://t.co/Xtq9DPMW3f]]></document><document><![CDATA[NO SOMOS CIUDADAN@S DE SEGUNDA, por eso queremos #igualdad en las #Pensiones  #IgualdadSalarial NO a la… https://t.co/NB0FPlKfD3]]></document><document><![CDATA[Mi madre crucirodriguez 💜 en Community of Madrid https://t.co/smMotpP042]]></document><document><![CDATA[Já só tenho 1 lugar vago no meu carro amanhã para a Mina, quem quiser que se acuse]]></document><document><![CDATA[Não sei porque decido sempre viciar em séries que já estão carregadas de temporadas. Não devo ter que estudar nem nada]]></document><document><![CDATA[Cómo le deben ir las encuestas a @ahorapodemos y @CiudadanosCs para que de repente se pongan a hablar de animales y… https://t.co/v6PM1YUNOu]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:56, noon 13:36, sunset 20:16 WEST (UTC+1), April 18. Day length: 13h 20m.]]></document><document><![CDATA[It wasn’t Mark or Glen, so it could only be you @TheScript_Danny 🧐 me and @EgertonMilly lost a bet because of you 😤… https://t.co/kUa6iU2hIc]]></document><document><![CDATA[San andria no quiere un crematorio ya tenemos bastante contaminación con la empresa Tersa y ahora está terminado el… https://t.co/v5Sc6IV0gJ]]></document><document><![CDATA[Lo hicieron una vez y así les ha ido. Si @ahorapodemos repite la experiencia anterior se hunde ...Qué obsesión con… https://t.co/SYmp7Gc9dg]]></document><document><![CDATA[@caminardespacio @salvameoficial @Supervivientes Anabel está en platoo Belén. Noo 😘😘]]></document><document><![CDATA[La más bonita de todas ♥️ @ Plaza de España, Seville https://t.co/Axw0qv1nZT]]></document><document><![CDATA[Agarraos dónde podáis y apretad los bolsillos porque en España vienen curvas... CRISIS!! #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo @AndaluciaJunta Gracias, lo que me cuentas coincide mas o menos con lo que me dice una magistrada de… https://t.co/GtZrgZkYOD]]></document><document><![CDATA[Efectos secundarios de la contaminación... en Granada, Spain https://t.co/N4FCP3ibj2]]></document><document><![CDATA[Máxima reflexión de esta semana santa: Si tienes la necesidad de grabar el paso de todos y cada uno de los tronos,… https://t.co/9026EgJ8UC]]></document><document><![CDATA[‘ Cause I know I don't understand Just how your love can do what no one else can ‘ 🐻 em Barcelona, Spain https://t.co/b3CYa7iH9V]]></document><document><![CDATA[Torra, Torra, Torra.. M. Falta de discurso e ideas de Rivera #LaCafeteraElRebate]]></document><document><![CDATA[@unigirona Me'n alegro molt de la renovació de l'Helena, per poder gaudir un any més de la seva aportació a l'equip… https://t.co/hOhAE5TKhH]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @carmenporter_ Jajajajaja,, buenos dias linda,, si estamos esperando por Carmen y como tú al café ☕☕☕😘]]></document><document><![CDATA[A ver que dicen hoy @themoderndandy @Rogermartismo de la entrada del ciutat, 10.000 personas menos que el jueves en Mestalla diluviando xDD.]]></document><document><![CDATA[@jalemanuris @lurali221971 Cs que se guarde sus votos y sus socios para el hipócrita]]></document><document><![CDATA[Ese tipo de publicaciones no deberían salir del ámbito profesional, porque se pueden malinterpretar y generar desco… https://t.co/VjqIiCnwgD]]></document><document><![CDATA[Ayer me llama el cartero de @Correos y concretamos que ESTA tarde (17/4) recibiría el paquete.  Según el número de… https://t.co/uRAiY73yKE]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que me las nombrara, las famosas subvenciones, para pedirla y tal... que es que resulta que nos dejamos… https://t.co/8H0hUwRwkv]]></document><document><![CDATA[@UlisesErrante @publico_es @UlisesErrante, 2 ó 3 horas semanales multiplicadas por X grupos en cada centro!]]></document><document><![CDATA[@mariaortizsoy El y tú más es un síntoma de la nula capacidad crítica y sin ella no vamos a votar de forma reflexiv… https://t.co/FqQlkbTW3K]]></document><document><![CDATA[Agora percebo como é que este idiota e os seus amiguinhos têm 1%, que partido fraquinho 🤣]]></document><document><![CDATA[Ya empiezan con la campanilla, Anabel pidiendo agua q no se la eche x encima q la tiene al lado, Lídia se levanta t… https://t.co/JS2REbtLLi]]></document><document><![CDATA[@Mnica32959412 @JuanCar70087262 @CiudadanosCs @sanchezcastejon Yo preferiría que con ninguno de ellos. Que pacte co… https://t.co/ooh2OCBZYG]]></document><document><![CDATA[Nuestras concejales de @CambiaLogrono hacen balance de estos 4 años en el Ayuntamiento defendiendo el municipalismo… https://t.co/YPDu0HTIm1]]></document><document><![CDATA[Por si os apetece saber algo más de mi nueva novela. @RocaEditorial https://t.co/tJ3m9Cpb3U]]></document><document><![CDATA[Los taxistas de Barcelona hicieron un quilombo bárbaro por los ATV. Cuando lograron echar a Uber se volvió IMPOSIBL… https://t.co/DXpv0FlUIJ]]></document><document><![CDATA[RR of primary outcome 30% lower in canagliflozin group 👏👏@FJDNefrologia @senjoven]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser" https://t.co/wJDwnAUhhF vía @eldiariocv]]></document><document><![CDATA[E btw pessoas que atualizaram o insta e estão a pôr questionários, respondi a ns quantos sem querer, pronto]]></document><document><![CDATA[Hace menos de una semana estaba en notre dame por segunda vez y ver lo k ha pasao me esta dando muxha pena]]></document><document><![CDATA[@MARIANOchipAJOY @barcaboca10 😂😂😂😂😂hombre l@s andaluces som@s muy salaos y en cada cerveza o vino te.ponen la tapa.… https://t.co/jqEmX0Zfu5]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Lo que se está tratando es si el periódico ha publicado esa encuesta. La respuesta es No.… https://t.co/XpRPHwF6ck]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Nell'Università di Murcia abbiamo anche il servizio della mensa  universitaria. Ce ne sono diverse distribuite i… https://t.co/nADkyhuOIm]]></document></documents></author>