<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@tuitermann @boticario_81 Totalmwnte de acuerdo!!! A la mierda los dos!!!]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Es muy triste amor, pero creo que muchas de las GRANDES ENFERMERAS Y ENORMES PERSONAS que conozco de aq… https://t.co/T6EtJXnVe1]]></document><document><![CDATA[Un mes se puede hacer tela de la largo pero sé que valdrá la pena #MiReinoCepeda]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Pues nada, yo sé de uno que vive en Guasintón, que después de muerto le va a dar una de vidilla a l… https://t.co/3GvAgE34eh]]></document><document><![CDATA[Para todas las madres que todo lo encuentran !!!! 😘😘😘😘😉 https://t.co/mQxXnMISSK]]></document><document><![CDATA[Pasada de video,, pero bueno aun nos quedan años,, jeje, nosotros como no nos teencarnemos millonésima a veces no l… https://t.co/yZmQN1w0q7]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise, I don't want pity It's one life and there's no return and no deposit https://t.co/T3w0GTsBdR]]></document><document><![CDATA[Siempre en duelo a ras del suelo enséñame a callar, a no romperlo todo como suelo hacer, quedarme solo si la ves di… https://t.co/ChsimbYS4B]]></document><document><![CDATA[Aquí va el single para ti… Si a Mi Lado Tú Estás Sara Reus https://t.co/hgYJ74klZp]]></document><document><![CDATA[@a_lo_gonzo Muy merecido cambio. Se te extrañará en ElIntermedio! El mayor de los éxitos en ésta nueva etapa!]]></document><document><![CDATA[@gonchuspendido @quitarrin2O Yo siempre estoy abierta al debate con argumentos sólidos y contrastados en temas tan… https://t.co/pnpvyYEfls]]></document><document><![CDATA[@raau_guerra então, sempre tive a pele muito oleosa e aqui ela ficou absolutamente seca (e com picos de oleosidade… https://t.co/qxvlc6hdRU]]></document><document><![CDATA[Perquè en diuen presó preventiva si és presó venjativa? 😬 #sandrorosell]]></document><document><![CDATA[@hobbitchs seu corpo é um templo nao divida isso com hippie influencer misógino]]></document><document><![CDATA[@rayco_gomez Así es. Y el interés prioritario debe ser la persona y su beneficio, no los intereses de lobbies y farmacéuticas.]]></document><document><![CDATA[@coroliva Señor del PP,..porque me niego a decir su nombre, es usted un indeseable, que además miente..no será que… https://t.co/eqsA4Bim6w]]></document><document><![CDATA[@nbrownnnnn @chiton98 El domingo de resaca-resurrección lo quiero ver again]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique IDEAL, PRECIOSO, Y MUY PONIBLE!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/0nEHTzwZrs]]></document><document><![CDATA[Aprovem la construcció de 136 pisos de protecció oficial https://t.co/LA259c9vYg]]></document><document><![CDATA[Si, exiliats i presos polítics ! @PSOE  @socialistes_cat @populares @CiutadansCs https://t.co/j3GhCj4WJu]]></document><document><![CDATA[Duda: antes no pasaban por debajo del arco de la Macarena?  #SSantaSevilla19 #LaMadrugáCanalSur]]></document><document><![CDATA[Me tiene que venir el 13 la regla y ya me duelen tela los ovarios, solo espero que no se me adelante al mucho y me deje el martes libre🤞🏼]]></document><document><![CDATA[@Hunting_Song_V @UnPadreYsuHijo Si q lo siento, pero quién juega con fuego...]]></document><document><![CDATA[@javioru @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/A7V34adiua]]></document><document><![CDATA[@_jaosornion Jaja ahí sigue, ya hasta le voy a llevar unos calcetines porque #VISTIMADELAMOR]]></document><document><![CDATA[Cicles formatius collegi_episcopal #formacio #inserciolaboral en Lleida https://t.co/twbBCc865L]]></document><document><![CDATA[La "prisión militante" de las reclusas rojas y feministas https://t.co/UVqvVxZYIM]]></document><document><![CDATA[Já sei que o resto das férias vão passar a correr, e eu não quero voltar à escola]]></document><document><![CDATA[Un lujo cenar en casa de Roxana y Adam, quien se lució cocinando este cordero al horno, con papas y verduras. Lo ac… https://t.co/ihcVBd9qUR]]></document><document><![CDATA[@ElisaCCruz Políticas PÚBLICAS sem escuta dos destinatários...puro autoritarismo.]]></document><document><![CDATA[Eu quando for ao Brasil pra alguma festa de família e reencontrar meu padrinho que me esculhambou nas eleições]]></document><document><![CDATA[Mucho machuno en Tw diciendo que el tema del IVA de los productos de higiene femenina no es importante...… https://t.co/kYuksiakou]]></document><document><![CDATA[@juliusneo @elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Bloqueado por imbécil.]]></document><document><![CDATA[Siempre maravilloso mi Cerro del Águila 😍😍😍  @pakito1983 https://t.co/DdTbiK5ZHC]]></document><document><![CDATA[I swear I sounded so good with this raspy voice. Lol I mean, it'd be great to have this voice without being sick af.]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @ Estádio d… https://t.co/uAiDP3ayag]]></document><document><![CDATA[“Ahora cuando conoces a alguien le pides el Instagram” | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/f7vKcfUv37]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @MBTotorika @liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @BelenFGonzalez… https://t.co/Vl6nxT3ng1]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️ ESTE VIERNES ⚠️⚠️ @siennamusica en Valladolid, no dejéis pasar esta oportunidad de oro para ver a uno de los g… https://t.co/tfFbdyj9SJ]]></document><document><![CDATA[El 27-O quan no vam baixar banderes espanyoles i no ens vam atrinxerar al Parlament qui volíem defensar la Repúblic… https://t.co/3PThAQXh6w]]></document><document><![CDATA[@ConchaTravesedo No creo que con su título de marquesa, ni sus ideas sobre el feminismo represente a la mayoría de… https://t.co/OVFlw0o5bx]]></document><document><![CDATA[Propuestas de los distintos Partidos Políticos en ámbito de la Justicia https://t.co/tsYsCAMsHp @WK_Legal]]></document><document><![CDATA[ACABO DE BLOQUEAR A UN ULTRADERECHISTA QUE ME SEGUIA , PERO COMO SON TAN COBARDES Q SE DELATAN ALA MENOR CONTRADICC… https://t.co/ZrFwssVsSZ]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DMlV0oJFbx]]></document><document><![CDATA[@MaqueijanDJ @DoradoAlex Me haces dudar entre BDSM y este gif https://t.co/dcpWuRXAwQ]]></document><document><![CDATA[Laura Font. Hospital Virgen de Valme nos habla de sexualidad y #EsclerosisMúltiple. @mj_neri @ADEMMADRID… https://t.co/NTaoY61e9J]]></document><document><![CDATA[Yo escribiré siempre sobre mis renglones aunque estos estén torcidos.  Procuraré tener su amparo.  I.R]]></document><document><![CDATA[@paquitaemma @JosExpsito5 Tienes hasta mañana,buenas noches,👍😘😘😴 https://t.co/HfGe8SLy9l]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer Oooooohhhhhhh😲😲😲🤣🤣🤣 no puedes ser tan radical, en política la mano izquierda funciona mejor que ten… https://t.co/eugXv0GsLH]]></document><document><![CDATA[us esperem, per compartir una estona i saber què penseu del perquè estem aquí.  @radiopremiamar  @PrimariesCat  # v… https://t.co/E1RfcT5674]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de @AlexRico_6!! ⚽️Descomunal final de derbi. FCB Juvenil B 3- Espanyol 2 #FCBLive #Masia #PlanterFCB #PlanterRCDE]]></document><document><![CDATA[Salvemos españa! Arriba españa! 🇪🇸 acabemos con los rojos separratas comunistas y feminazis q quieren romper españa! https://t.co/So7ZtE8mad]]></document><document><![CDATA[Esta haciendo mucho aire se va la señal y me va a joder el capítulo de Sühan. 😣 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Obrigada por me fazeres sentir tão bem quanto só tu o conseguiste, Obrigada por teres sido o meu tudo, Obrigada por… https://t.co/LNZa6o73U3]]></document><document><![CDATA[Éxito de la iniciativa de la DT de Granada que puede extenderse a todas las provincias.]]></document><document><![CDATA[Gente sacando pecho diciendo que respeta el resultado electoral. Hacer uso del derecho de manifestación para mostra… https://t.co/jzryfMY6TN]]></document><document><![CDATA[@raquelm216 @30STSPAIN No son mias .  Son de una publicación on Line española pero no me acuerdo cuál.  :-)]]></document><document><![CDATA[Tranquilos, que nosotras sí que vamos a ir. Pero a las urnas #28A #votaporfavor]]></document><document><![CDATA[Todo tipo de amor que se descuida puede caer en la infidelidad... Hasta el amor propio..]]></document><document><![CDATA[@jfernandez1973 @cairel4 @carmennublo Eso se llama hacerse un puidemont.. 😂]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp Este es el problema de la inmigración,  es indignante.  Darles papeles,  y una paga a los q vienen… https://t.co/8bSwttGUOZ]]></document><document><![CDATA[Sucedió en #lisboa con alevosía y nocturnidad .... en Armazéns do Chiado https://t.co/OpVm5gjew7]]></document><document><![CDATA[Supongo que si no le ven la cara los de la mesa y no pueden comprobar que se corresponde con la documentación no po… https://t.co/JWY97J8sDc]]></document><document><![CDATA[Casado sigue con sus mentiras en #ELDEBATEenRTV no tiene ni una sola propuesta, sólo calumniar al @PSOE #GanaPedro]]></document><document><![CDATA[@laleche987 @salvameoficial La Carlota cómo siempre?será por llevar la contraria k todos están criticando a María J… https://t.co/LBzH5USZGV]]></document><document><![CDATA[Y qué decir de David Rabasa. Uno de los sumilleres con los que más disfruto. en Ricard Camarena https://t.co/WzmWBIcwLo]]></document><document><![CDATA[Fet! Tornar al col.legi que vam defensar l'1-O fa que tinguis molt clar què votar! 💛🎗️ #llibertatollibertat #28A https://t.co/CCVny6VhiB]]></document><document><![CDATA[Estava nas máquinas de pagar o estacionamento do fórum a meter o chip e nenhuma das quatro máquinas aceitava aquela… https://t.co/j08tkVfiWX]]></document><document><![CDATA[A l’instant j’entends Martinez : « il y a des milliardaires qui ont beaucoup d’argent ! ». No comment !!!😂]]></document><document><![CDATA[Precioso ! Cuándo  desaparecerá esa inquietud de sus vidas? #gaza_under_attack]]></document><document><![CDATA[@betisweb @RealBetisFem @SevillaFC_Fem Se equivocó la arbitra,y maria pry también aguantando el cambio]]></document><document><![CDATA[@J19oficial soy rica pero no tanto no puedo permitirme 40 euros para volver a casa 😂]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @somosMatarranya @BeceiteVisit @heraldoes @igersteruel Seee🙌😅🤣]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @JulioAbascal56 @atresmediacom Pedro se va a pillar una baja médica......no tiene otra salida. Eso… https://t.co/FYan8CY2xZ]]></document><document><![CDATA[@avaypunto Esto es una vergüenza y humillante. Ofrece un precio por el gobierno  de los españoles. Miserable]]></document><document><![CDATA[@CarlesCama Pobreta,   no insultis així a la teva gallina,   que es preciosa.]]></document><document><![CDATA[Estos tipos son que nos van a ganar mañana. Por si queréis ponerles cara.]]></document><document><![CDATA[He empezado a seguir a Rosalía. Es fantástico -y me emociona- que esté llevando el flamenco tan lejos y a un target… https://t.co/H8vrRfegkt]]></document><document><![CDATA[@Anuky67 @to_power @LeaksUberCabify @cabify_espana Uy!! Ha borrado el tweet? Con lo interesante que se iba a poner https://t.co/V9lh6Wivfl]]></document><document><![CDATA[Ponemos punto y seguido a una temporada muy sufrida, viviendo cada partido como una final. Pero TODO mereció la pen… https://t.co/Pr2IDSMFTB]]></document><document><![CDATA[Ayer porque era lunes y hoy porque es martes ,, y en la city #barcelona https://t.co/pwkNNKcUC0]]></document><document><![CDATA[Cumpleaños feliz, te desean tus amigos de Parchís #QueensBirthday https://t.co/fkluGHQuE1]]></document><document><![CDATA[@fjberman @lmozoromero @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/CfciIaCBdG]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando la gente se queja de los impuestos y pone de ejemplo el IVA.  Es como si te quejas del sabor de l… https://t.co/WOemVTYACz]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @Pablo_Iglesias_ Sí, tens raó, però no ha estat valent. No ha mencionat la paraula referèndum ni una s… https://t.co/52sphHrLoY]]></document><document><![CDATA[De vuelta a la normalidad después de estos días tan especiales, y ya con la mirada puesta en otros más flamencos 💃🏻… https://t.co/BXCiwg5er7]]></document><document><![CDATA[Que este tempinho se mantenha para eu poder usar a minha roupa de verão, é que roupa de verão é sempre mais fofa e linda]]></document><document><![CDATA[Então e agora o Feirense não veio contestar nada nem está desiludido com o futebol? Ou isso só contou para o Benfic… https://t.co/zXbUF058gH]]></document><document><![CDATA[Un plaer compartir una tarda de poesia amb @bibcabrils, @volianacat, Emilia Illamola i Josep Lladó. Llegir i compar… https://t.co/W1QAYnw4ex]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Peroo quien paz Padilla?k clase de presentadora es..para ahora al cabo del tiempo tener k nonbrar l… https://t.co/HwAjCzFsZv]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @Franelfisio @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Jabi, y con esto ya dejo el debate. Efectivam… https://t.co/c04nTaB8VR]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cKFLvmm0rG]]></document><document><![CDATA[Respeto y más respeto.........es lo que falta ....... https://t.co/Vla9hflsX1]]></document><document><![CDATA[@Biiiee La mariquita come cientos de pulgones al día. Es el mejor remedio para esta plaga. Belleza y utilidad 😊]]></document><document><![CDATA[@MistralS Lo q es una vergüenza es q valla con la banderita de España sabiendo q los q están allí lo estaban por republicanos]]></document><document><![CDATA[@hezmick Estoy con mis hijas haciendo un trabajo de clase que es la porra elecciones generales y mira lo que nos sa… https://t.co/bMV2IKVf2W]]></document><document><![CDATA[Mi director de tesis (Alfonso García Marqués), catedrático de metafísica de la Universidad de Murcia, habla aquí de… https://t.co/syv13O1V1F]]></document><document><![CDATA[Esta tarde desde las 18horas seremos testigos del rito más antiguo de Caravaca De la Cruz.  En @La7_tv puedes segui… https://t.co/1moxH2O3WA]]></document><document><![CDATA[@EMTmadrid Número de parada 352, calle Eugenia de Montijo con avenida de Nuestra Señora de Fátima, parada de bus 34… https://t.co/t17U2JQ5Ll]]></document><document><![CDATA[#JunquerasACN gràcies per transmetre la força que tens, és admirable, i aquí jo em queixo, m'emprenyo per tonteries… https://t.co/MnsKJsMYEG]]></document></documents></author>