<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@26josele Los que quieren cargarse la Champions no saben de fútbol. Lo de hoy en Manchester casi supera a lo de aye… https://t.co/ztZgcDcWj0]]></document><document><![CDATA[Aquí, patri recogiendo cable @IgnatiusFarray @vidamoderna @_Queque_ #LaVidaModerna129]]></document><document><![CDATA[@creatuc51736750 Un buen pasito para atrás, que la ironía está de capa caída.]]></document><document><![CDATA[Hoy #MTB de travesía!!! 😆😆😆 Salieron 60 kms espectaculares #Ruta #Bike #Bicicleta en Alpedrete https://t.co/GzOfzwIykZ]]></document><document><![CDATA[@albertovh Creo recordar que ha debido ser sobre el 20-25’ pero no recuerdo seguro.]]></document><document><![CDATA[Con la victoria de hoy Márquez de nuevo es el líder del Mundial y queda clarísimo que es el más fuerte sin duda, un… https://t.co/Rw7yp2v8l2]]></document><document><![CDATA[P. Harold Warner: "Tod@s tenemos que aprender a servir, creer, y amar a DIOS con INTERROGANTES" - https://t.co/X7Et7SxTAS]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Es una publicidad cojonuda para seguir captando inversión en Cataluña. Ohh wait !!! 🤔 https://t.co/ipefbDO2ds]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto en la #PascuaRural en @diocesisdeavila con @hijascaridadsv y @OMP_ES y @J_Xa_Mision una suerte y un go… https://t.co/2EM870uvBQ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Quita el logo de tu campaña, estás usando el nombre de una empresa digna y no te lo mereces. #nohagasquepase #psoeout]]></document><document><![CDATA[Gilipollas. Definición breve, clara, concisa y sin atisbo de dudas. https://t.co/uCFdSzrQ0X]]></document><document><![CDATA[@diosaltani Ufff me he venido arriba con el recuerdo de la victoria contra el Barcelona, en tal día como hoy, jejej… https://t.co/2h3DOSDjJu]]></document><document><![CDATA[@MtnezYolanda Rafael Mariano: mis amigos de Montilla (Córdoba) Rafita: algún amigo graciosillo Rafines: alguna amig… https://t.co/MgyNh7YX35]]></document><document><![CDATA[🎂Feliz Cumpleaños/ Happy Birthday dear maestro #ZubinMehta gracias por los momentos tan bellos que me has regalado… https://t.co/B0r0garoWW]]></document><document><![CDATA[@Serx2010 Para mí un poco oscura me he encontrado todo el capítulo perdido.😅]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho ¿Dos semanas? Ayer esperaba a Casado en la sede de @populares]]></document><document><![CDATA[Això és de persona culta formada en l'Universidad Rey Juan Carlos I amb mil màsters com a mínim. #AlertaUltra… https://t.co/vOAioVgG4k]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Arreando que hay que aprovechar el Sábado. https://t.co/kUuLMLbgRr]]></document><document><![CDATA[❌⚖️Esto es absurdo. Tiene que haber un incumplimiento reiterado de la Constitución, un apercibiento y una desobedie… https://t.co/mU0bHmSHx1]]></document><document><![CDATA[Sentir, Luchar, Ganar #AhoraBetisAhora Avanti @RealBetis #TuyoSiempre 💚 https://t.co/sS45L0Md2V]]></document><document><![CDATA[Vendo entrada del Viña con camping. Interesados fav y MD. Graciaas! #VinaRock2019 #entradaviña]]></document><document><![CDATA[@machupichujaja @salviseoane Si comprendieses bien no he atacado a nada y he dado una vista externa, ahora bien si… https://t.co/Dg6TVAkA7S]]></document><document><![CDATA[Y seguiremos reivindicando nuestros derechos y nuestra libertad en VOX alta]]></document><document><![CDATA[Cristo murió en la cruz por nosotros, pero nos hemos degenerado tanto como humanidad, que, si volviera, muy seguram… https://t.co/r1TG02qPtN]]></document><document><![CDATA[Civilización versus Barbarie https://t.co/X5n88IvdL0 #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #VotaPSOE]]></document><document><![CDATA[Benidorm, Nueva York del mediterráneo. . . . .  #alicante #valencia #españa #beach #benidorm #trip #spain en Benido… https://t.co/UqyTlmGvUW]]></document><document><![CDATA[@heraldoes Esta quiere mas. Si ya tiene la paguita vitalicia para pagar la hipoteca. De coalicion esta vlaro,pero n… https://t.co/6ugAUEmk24]]></document><document><![CDATA[Me acaban de llamar para informarme de la campaña de Pablo Casado.... https://t.co/rxAdsVighK]]></document><document><![CDATA[@juandimc Pero mejor esta que la de Roca. Al menos está más erguido y templado. Y ese natural final como es!]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Yo llevo votando desde el 78 , que viejo soy 😓]]></document><document><![CDATA[Sözde din adamlarının televizyonlara çıkıp halkı uydurmalarla uyuttuğu bir aydır. #HayırlıRamazanlar]]></document><document><![CDATA[@BerniniRocks Tú de teatros sabes mucho #OrgulloBarroco https://t.co/qEADl9vtsD]]></document><document><![CDATA[@depespana @iins_es @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera @deportegob… https://t.co/LLq9Wz1XRT]]></document><document><![CDATA[@Colchoneri El otro día leí a un papanatas con 11000 seguidores decir sandeces sobre el viaje de Griezmann.]]></document><document><![CDATA[Puede que sea la única e inigualable Elettra Miura Lamborghini? Decidme que estoy en lo cierto y seré feliz.]]></document><document><![CDATA[Buenisimos dias , vengo a  recordar esto , la izquierda ganamos https://t.co/ZkP5In4sZF]]></document><document><![CDATA[@adsuara Menuda parida!. Para la antología de la diarrea legislativa y disparate judicial, modus viviendi letrados.… https://t.co/NLj4CPkN2P]]></document><document><![CDATA[@JoseFPacheco23 Pero no dicen de donde sale el dato. Por algo será. La propia Jiménez Izquierdo reconoció 202 millo… https://t.co/I7Azv3hmGR]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Me da igual la afición, la mayoría no tienen la culpa de cuatro que no van al fútbol a apoyar a su equipo.]]></document><document><![CDATA[Misterio de San Gonzalo en la Estrella (ida). Semana Santa 2019 https://t.co/CabyoEeLHn vía @YouTube @lascigarreras @HdadSanGonzalo]]></document><document><![CDATA[@marinavibu609g @AAvallones @jvGLaTLdRvqsn07 @ThShaher @PattiBrookd @graceva80762971 @1hTkMJaMalfwQZS… https://t.co/R95QraFgJp]]></document><document><![CDATA[@j0sep @hernandezcricri @Albert_Rivera Creo que será así. Geometría variable. Aunque desde mi punto de vista es una… https://t.co/PlWPi6teZt]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas Hombre. Es que lo has mezclado torticeramente todo en tu primer tuit. Yo puedo ser anarquista y se… https://t.co/cIPW4bmiYk]]></document><document><![CDATA[Ya tng mi segundo tatoo, regalo de mi hermano @siendone x,#micumple,😍😍😍 en Lucena, Spain https://t.co/Ld1bxKUvye]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Esperamos un GOBIERNO DE IZQUIERDAS https://t.co/fKvVlIuzSB]]></document><document><![CDATA[Hola @wikiesqueletos me darías RT a este tweet? No soy nadie importante pero tengo una foto de un plato de croqueta… https://t.co/BDwfdOQqkH]]></document><document><![CDATA[@Oliver__Tweets @MaestroTejera @hdaddesantacruz @Haperppley_s Con que ganas he venido😍]]></document><document><![CDATA[Lamentable la plaza de Jáuregui invadida por las motos sin poder acceder a dicha plaza y viceversa, espero que el… https://t.co/Rvwa4Y9pB8]]></document><document><![CDATA[Vespa #velutina - Pinhal do Rei em Marinha Grande https://t.co/tkW2SeP1Z1]]></document><document><![CDATA[Yesterday, storm in gibraltar #costadelsol #esteponaoeste @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds @Beatrizxy… https://t.co/mxisFVfgIx]]></document><document><![CDATA[Que orgullo se siente al ver este ambiente en el templo para el @RCDEFemeni - @Atleti de #LigaIberdrola… https://t.co/Deged581C9]]></document><document><![CDATA[En homenaje a fecha tan señalada y simbólica en estos tiempos https://t.co/2GeGP4f8Jz]]></document><document><![CDATA[Esto al de los cartelinos q le parecera?? O al que dice ser profesor y enseñar valores...y vota a esos q quieren ac… https://t.co/JIMFX6l0cS]]></document><document><![CDATA[@jordisans9 @villacampa8 @tomijofresa Curiosament mentre el veia certament en va venir a la memòria  el que tantes… https://t.co/teL58x8IAV]]></document><document><![CDATA[Solidaridad y apoyo a @PSOEtetuan ante el ataque a su sede. Frente al odio y la violencia el #28A #HazQuePase… https://t.co/Rpwh9ZkMu1]]></document><document><![CDATA[@v_g_alvaro Pues puede que no lo haya entendido, leerlo e intentar reflexionarlo si]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇  5/6 Cristo de la Plaza / Silencio. Todo lo qu… https://t.co/C4ancNDXwL]]></document><document><![CDATA[Dime que no tenéis los mismos nervios hoy que el día de la final del Mundial de Sudáfrica? #Abascaldemivida]]></document><document><![CDATA[Es lógico que la clase trabajadora busque refugio en un partido de izquierdas. Ahora toca no decepcionarles.]]></document><document><![CDATA[@lucuslugo @CBBreogan @unicajaCB @ParrillaCAMINI1 @estrellagalicia @dislugo @VolodymyrGerun 9 @AlecBrown21 14]]></document><document><![CDATA[@MabelOrfe Como el que se toma una torrija un 4 de agosto. https://t.co/NutQBZVd8t]]></document><document><![CDATA[@gil_simo No parlo d aquesta ni l altre, si no els 20 anys que porta el club al alt nivell,   Ho he dit per comenta… https://t.co/ROVLn7ZiKO]]></document><document><![CDATA[@rcabrero75 No sabe,no https://t.co/fXphhDGO9W he acordado de David contra Goliat,Julia con la Onda le ha dejado KO.]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares Eres muy tonta, VOX no va contra las parejas, sólo contra los bobos]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce ¿Una patada a todo en base a qué? De verdad que para mí tiene todo mucho sentido.]]></document><document><![CDATA[@JLSanchez78 cuanta lástima das macho....pero lástima lástima....a tragar bilis q esta año te las estas comiendo doblas q da gusto]]></document><document><![CDATA[Diez respuestas sobre cómo funcionan D'Hondt y el sistema electoral @_infoLibre  https://t.co/ZqNRxHLlx3… https://t.co/zwbjcg2vVa]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito @davidlopezrey @jesusTeniente @mairodrigz Amanece en Helechosa. https://t.co/8gySxNUJqx]]></document><document><![CDATA[@Kelmesports Es preciosa!!!Felicidades a Kelmw y al club!!! Clásica y respetuosa con nuestra tradición!! Ya la he c… https://t.co/E1Vdcxivre]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Tancred31585095 @Morafanova @MisterandRufus @PeioBasque @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674… https://t.co/Ejl4x4K7K0]]></document><document><![CDATA[@RakelExplosion Todo lo contrario. Muy halagado con tus jinetes fúnebres.]]></document><document><![CDATA[@Doinel1980 @hoyextremadura Además, es conocido q el que viola, viola siempre con precaución, usando preservativos, no me jodas...]]></document><document><![CDATA[@javisanta9 @Dusopan @InchasLleons Eso ni lo sabe. Y ademas le da igual]]></document><document><![CDATA[@Sandydanafox Y además este año con lo que se ha echado en falta esa Sevilla de Jueves Santo con mantillas... Ome por favó!!]]></document><document><![CDATA[Querida compañera @maria_rey de @telemadrid , los que hacemos directos todos los días sabemos que es muy difícil te… https://t.co/TRzxpjHFz4]]></document><document><![CDATA[@TeslaParaTodos  @slcuervo @pasa_electrico @CarlosDG100D @DomoElectra @Ojimenezro002 Para los que hablan de los cam… https://t.co/G9YpRhSED0]]></document><document><![CDATA[Are you having fish regularly in your diet? Deep-sea fatty fish like cod and salmon is so good for our health due t… https://t.co/pz6514LEyR]]></document><document><![CDATA[No tengo respuesta a esto, Felix. Se averían menos. Quizá pueda responderte alguno de los de Tesla que están viendo… https://t.co/hvEmEnAshv]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili Gilipollas, dentro de tu preparación pones la foto de la catedral de Santiago. Ningún negro ni asiátic… https://t.co/OgVzx75ntF]]></document><document><![CDATA[Hoy dia redondo: Rompo el manillar de la puerta de mi cuarto. Llego tarde al trabajo. Me quemo y me corto en el tra… https://t.co/ZLjyXsvdfv]]></document><document><![CDATA[@RobertoOjeda98 Que te llame perezoso y borracho no significa que no te aprecie ❤️]]></document><document><![CDATA[Monget Alert! Giliprogre confunde Notre Dame con la Catedral de Santiago de Compostela.]]></document><document><![CDATA[@ANavarroSelfa Porca misseria !!!! Dani Mateo el doble de porca misseria !!! La sexta el triple de porca misseria !… https://t.co/xXlt2365FP]]></document><document><![CDATA[Con estas cigalas 🦐🦐.... Los lunes son menos lunes!😆 ¿Cocidas, plancha, de alguna otra forma? 🤔 . . 👉… https://t.co/6FfVZNBeuj]]></document><document><![CDATA[El actor cómico Zelenski, que ya se metió en el papel de presidente hace tiempo, arrasa en Ucrania; se lo toman con humor]]></document><document><![CDATA[@AC_AntonioCosta Porquê? Não se pode sindicar a actuação de entidades a quem o Estado delega poderes? Ou é por ser… https://t.co/Ssx1yoBx8n]]></document><document><![CDATA[@AtletiFemenino enhorabuena por este merecido título... Ahora a por el doblete... Sois muy grandes... #AúpaAtleti #LigaIberdrola]]></document><document><![CDATA[@cjzg1976 @UCAMMurcia No hay más cuentas que ganar partidos, empezando por Badalona . Todo lo demás es humo.]]></document><document><![CDATA[A los del debate y a los q lo vamos a seguir. OJO A @vox_es. Para el acto d Las Rozas d las 22.00 dicen tener ya 50… https://t.co/fRmZlPlBjc]]></document><document><![CDATA[. @hittgroup + @dingus_services + @etoolinnovation :  Este es el equipo que lo hace posible #Convención2019 https://t.co/XVegiihFsa]]></document><document><![CDATA[Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialista @PSOE con ZPedro @sanchezcastejon a la cabeza se puso e… https://t.co/p5RfCE2XBG]]></document><document><![CDATA[@SrFortfast a ver si haces un vídeo como el de star wars pero haciendo spoilers falsos de #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Sin embargo, lejos de parecer un invitado desagradecido, y tratando de no parecer pedante, considero que en Galicia… https://t.co/PEIkGKMJLr]]></document><document><![CDATA[@AFMalaga @afgranada @AFRouen @AFalmeria @Fondation_Af @AFCORUNA https://t.co/Gy2UxvUOR8 vía @AFCartagena 🇫🇷🇫🇷😉😉]]></document><document><![CDATA[Calle Trajano de Sevilla, con la Virgen del Refugio de la Hermandad de San Bernardo. en Javier Lasso de La Vega https://t.co/Jjnx0PbLff]]></document><document><![CDATA[Han prendido al Señor en #Mula #LosSayones #MiércolesSanto en Mula, Murcia https://t.co/BqwlQvNL5E]]></document><document><![CDATA[@altrogon La casa en lo fea que es simplemente.  La niega con la base de que no se puede probar su existencia.]]></document><document><![CDATA[@DaniParejo Vamos todas y todos juntos a remontar. El primer gol lo mete la grada]]></document><document><![CDATA[Testemunhas sobre o incêndio na Catedral de Notre Dame em Paris. #MadLipz #PrayForNotreDame #PrayForParis https://t.co/tLES1RedfT]]></document><document><![CDATA[El sector seguros, considerado como el sector con mayor calidad laboral, cuenta con una tasa del 96% de contratos f… https://t.co/Dbz2V23Yxw]]></document></documents></author>