<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣ME desmeo es un palabro... Me requetemeo!!!! 😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂😂😂🤣😂🤣😂😂😂 #SomosLaAudiencia12A… https://t.co/kXZRFyIb8r]]></document><document><![CDATA[@Bardenera @ollanmar @pedroblancoa El sesgo está cuando dirige las conclusiones, no en los datos]]></document><document><![CDATA[Tus compras, regalos y celebraciones en comercios, restaurantes y negocios del CORAZÓN DE ALICANTE, somos muchos pa… https://t.co/IpHRkl1dZT]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Paso como de la mierda. Allá ellos... #VOXSaleAGanar #PorEspaña ❤💛❤ 💚💚💚 https://t.co/563MBnSkUF]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @IsabelPerez770 @candeblorio @EspinSya Buenas noches corazón 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[👋. When you travel is to visit a place, isn't it?  Or maybe for work, but you don't have time to visit! So, the bes… https://t.co/zNnQUA4h71]]></document><document><![CDATA[Mil gracias Maria por encargarnos la piñata de coco ha sido un placer hacerla!! 😊👏y gracias por confiar en Party an… https://t.co/AryKm4pzAq]]></document><document><![CDATA[@TrobadaPanderos El motiu mai no serà prou justificat, per faltar a aital Trobada... però haurà de ser en fotografi… https://t.co/jMHR12nIOB]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/ZXoRcBqhIp]]></document><document><![CDATA[¿De verdad creéis que nos puede gobernar gente que no es capaz ni de ponerse de acuerdo para hacer un  puto debate?… https://t.co/cTqHqlfNZa]]></document><document><![CDATA[Pasa y lee Aznar, otro elenco de coleguitas camino del banquillo...!!!plenoooooo al 15!!!! 😂😂 Imputan a Camps y a o… https://t.co/EcWICcCllf]]></document><document><![CDATA[@CarlosRZap @Carrete8888 @pitrumo @davisdavidaz @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/TPZRQmcxSR]]></document><document><![CDATA[@selma_ancira @Acantilado1999 Cristo de nuevo cruzificado es un regalo de Sant Jordi ,espero disfutarlo  mucho  , parece muy interesante .]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan How he places his body, how he places his foot to hit the ball with the right strength and angle ...… https://t.co/FBPmXg6bKd]]></document><document><![CDATA[Interesante taller de #OncoBelleza impartido por el nutricionista Pedro Pérez Frías sobre Alimentación Y vida Salud… https://t.co/HGHukA1CdQ]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta el mondongo ya de Carlos Lozano, a ver si lo echan ya y se va a su puta casa, que tío más insoportable… https://t.co/ZA9OWfohNx]]></document><document><![CDATA[Me encantan los consejos de @is4k internet seguro para los niños, gracias!]]></document><document><![CDATA[La mejor mamá del mundo.. Lo que te quiero no se puede explicar con palabras. Gracias x ser como eres.. Por enseñar… https://t.co/M265IWP0M6]]></document><document><![CDATA[El mood de hoy: #ARYASTARK ES LA PUTA AMA  @paulagonu https://t.co/vgSJs4tO2g]]></document><document><![CDATA[En Semana Santa, Jesús dijo bien clarito: "Tomad y Bebed" .... No ha sobrevivido nigún judío 🤯 en Kerrys Villablino https://t.co/yNsWCqbyZS]]></document><document><![CDATA[Um pensamento desesperador que eu constantemente tenho é: hoje pode ser o último dia de alguém que eu amo ou o meu… https://t.co/TgpTeoYmkw]]></document><document><![CDATA[@grancocolio @latransferencia @BertaAsturies @Pablo_Iglesias_ Ay, qué capitalista... protegiendo su propiedad priva… https://t.co/18XnsfoEvd]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @MariaJamardoC @okdiario @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/l55bvLktvI]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Claro ... porque a partir de esa hora na más que hay MUCHO PAJARRACO SUELTO!!!!! https://t.co/IN9xnsRN32]]></document><document><![CDATA[@asanleo @ccifuentes @angelgarridog @CiudadanosCs “Alguien vendrá que bueno me hará “]]></document><document><![CDATA[@retrochenta Dios mio! Que recuerdos... Quiero volver a ser niña para jugar e interpretar a Diana! https://t.co/Om3bnOSRDw]]></document><document><![CDATA[Pincho, caña y a votar 🍤🍺🗳. #HazQuePase por #LaEspañaQueQuieres /♥️. https://t.co/cv4JSeAMpl]]></document><document><![CDATA[No sé qué me da mas miedo, si lo que se avecina políticamente o el grado de ignorancia del ciudadano medio (que a d… https://t.co/jx355jTwdf]]></document><document><![CDATA[Peso 70 kg y mido 1'73, ¿de verdad tengo que aguantar que mis padres me llamen gorda y que me digan que no puedo ponerme x ropa?]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Es muy curioso,  pero desde el mismo momento q mostró ese documento,  yo sabía q era falso. Es indign… https://t.co/ppkKvrCzeb]]></document><document><![CDATA[@PPineros_ @ValleToca Yo digo "el señor con nombre de aeropuerto". Me da ganas de vomitar desde que fue a Cuba, y b… https://t.co/zp16uQmN3G]]></document><document><![CDATA[@CristoReySpain #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/0zCKGqCXnq]]></document><document><![CDATA[A veure...29 vegades surt la paraula "España", 29! Quina matraca! I el desplegable del Sánchez en plan pòster de la… https://t.co/nz27PTeA01]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens Le peuple a eu le dernier mot le 23 avril et le 7 mai 2017 et il ne veut pas de la FI  c’est clair ??]]></document><document><![CDATA[Avui xerrada PAH abast i limitacions de la Llei 24/2015, emergència amb l'habitatge i pobresa energètica. Lluitem c… https://t.co/vSjRb8Wkwv]]></document><document><![CDATA[Jesús Cautivo y Rescatado por C/Águilas y Plaza Pilatos. @hdad_sanpablo #SanPablo19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade… https://t.co/eow0z5ZJ4q]]></document><document><![CDATA[El #VotoÚtil se acaba el día de las elecciones! @ActuaGetafe es una izquierda amable , que suma, pacta! #VotaActúa… https://t.co/Lj4A7bi5ow]]></document><document><![CDATA[Lo que no puede ser es quejarse al gobierno nacional, de una cosa que ha hecho el alcalde de tu pueblo, o quejarse… https://t.co/L39x0UBHUx]]></document><document><![CDATA[Otro de nuestros compis, parte del #DreamTeam de @AvanadeSpain #Barcelona en el @CAT_zure!! 😎🏆 #AzureBootCamp… https://t.co/tbLDsfucAF]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @radio5_rne Mi like en referencia a CRITERIA a "en hoy" Redirigido desde mi " #marcapersonal " y James Nav… https://t.co/qqDPV4RREo]]></document><document><![CDATA[tava olhando a galeria de fotos do meu telefone e as últimas fotos q tirei em pm foram: Diego secando meu cabelo eu… https://t.co/jrtwop4NRV]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/L3ufTVTusk]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:28, noon 14:14, sunset 21:00 CEST (UTC+2), April 21. Day length: 13h 31m.]]></document><document><![CDATA[Queremos mostrar nuestra gratitud hacia los mayores, sostén de muchas familias en los momentos más duros de la cris… https://t.co/bFYayrxz6L]]></document><document><![CDATA[estou a rever o primeiro concerto que fotografei sozinha. Estou adorar de apreciar  a minha evolução]]></document><document><![CDATA[Presentar el libro: Maybe Managua de la escritora costarricense Catalina Murillo, resultó una experiencia literaria… https://t.co/GYTnZPcjFs]]></document><document><![CDATA[Días que huelen a infancia. Días que huelen a mar. Días de verano. https://t.co/7ETqyqbDde]]></document><document><![CDATA[En el rodaje de GOT con todos los caminantes blancos... La de Thrillers que se deben haber marcado.]]></document><document><![CDATA[@AngelaLorenzoA1 @SrGuasako Sii yo respeto tu opinión!!peroo también María Jesús y su madree..tanpoco dejan títere… https://t.co/RzpMnS1Lp4]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo el video de la Presentación en Barcelona de mi novela #PatriciaSigueAquí (@editorialegales; ganadora d… https://t.co/D6JHm0qD27]]></document><document><![CDATA[El senyor del bar de sota casa crec que m’odia perquè m’ha posat la llet del cafè ‘hot as hell’, però jo t’ho perdo… https://t.co/lFFRENIFBT]]></document><document><![CDATA[@marinchu8 @damechocomilk Jajajajajaja la podemos adoptar @damechocomilk ?]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que lo he escrito tan indignada que he escrito spolier en lugar de spolier 😂]]></document><document><![CDATA[Torneig Conde de Godó Feliciano Lopez vs Fernando Verdasco #OpenArtySabadell https://t.co/CxoUlTTLU7]]></document><document><![CDATA[De repente un día entras a Instagram y todos están de novios. Pero puedo decir que yo en las relaciones soy estable… https://t.co/ZWamzI1P5H]]></document><document><![CDATA[@ildecortes @soyrancia @rancio Quiero una @soyrancia!!! No me creo que me haya quedado sin ellas!!]]></document><document><![CDATA[Nadie camina por la vida sin haber pisado fuerte, mi coraje no es tener fuerzas para seguir, sino seguir cuando ape… https://t.co/a2IuykD8gp]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 Estoy de acuerdo contigo Esther así es. Muy bien dicho.👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Sou meio despassarado se me vires nas altitudes Estou a esquecer a altura em que o trajeto era tragédia  💨 https://t.co/vEfHZviGpq]]></document><document><![CDATA[No os preocupéis por mí, la tarde del #lunes ha ido a mejor, dejo documento gráfico a efectos probatorios: https://t.co/UJwaLgmngv]]></document><document><![CDATA[@cpgellida Con los candidatos que hay da igual la ideología política que uno tenga... acabaremos decepcionados sí o sí 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@tonysan777 @TinyRockandRoll Pulsera,  sortija , pendientes y colgante...manda foto 💍📿💎 https://t.co/2KSeaEwoPC]]></document><document><![CDATA[Imágenes valen más que mil palabras #MariaSeQueda una muestra más que nos ponemos cada día en la piel del afectado… https://t.co/NglHl2dX0b]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Bueno bueno esos looks en Mic Drop son otro mundo, ay me encantan, otra buenísima actuación✨ #BTSxSNL]]></document><document><![CDATA[@anamariatpp yo creo q es eso pq cualquier cosa q t diga te hace gracia]]></document><document><![CDATA[Las cosas no tienen patitas - y sigo haciéndolo- para que cada uno se lleve lo que utiliza a su sitio. Pero tengo q… https://t.co/UVvp4w1NHq]]></document><document><![CDATA[Vistas desde la Giralda    #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/r4TuZaXf9b]]></document><document><![CDATA[Y finalmente... Te das cuenta de nuevo que no pasa nada... Hay que seguir 😉]]></document><document><![CDATA[Durante este fin de semana se está celebrando #IXAsambleaGeneralCruzRoja  Y estas son nuestras representantes de… https://t.co/nqFC4pQsLh]]></document><document><![CDATA[@Apepe11 @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 Son increíbles!! Mil gracias!!! 💪🏀👏]]></document><document><![CDATA[El centro de crisis 24h para víctimas de violencia sexual, pionero en España, estará en marcha en septiembre;… https://t.co/Cs4cGOSbHc]]></document><document><![CDATA[¿Confirmamos que las tostarica mojadas en leche con cola cao caliente es lo mejor del mundo? CONFIRMAMOS]]></document><document><![CDATA[Paz no te excuses en que al sacar defectos a Isabel Pantoja estás dando tu opinión. Eso no es opinar, es humillar]]></document><document><![CDATA[@CristinaJLF @965Tonin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/i3GJ0cAl6P]]></document><document><![CDATA[Alfonso Ussía no se traga la involuntariedad en la catástrofe de Notre Dame y ve una mano negra tras el incendio |… https://t.co/xyaQ51QWGq]]></document><document><![CDATA[Mais valia ter ido á queima pq agora tou cheia de insónias e vou mesmo acabar por ir para o trabalho de direta]]></document><document><![CDATA[@ALUENDA @MeetAndBeers @septimooficio A todo se apunta y a todo va  Menuda crack👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[PASSATEMPO para HOJE: Oferta de 3 bilhetes às 3 primeiras respostas certas: Em que país estive na minha primeira TO… https://t.co/96KomKEpVA]]></document><document><![CDATA[Mi adorada abuela está muy molesta por tener que convivir con personas con demencia. Yo, que la puedo entender, int… https://t.co/D66AhXvTky]]></document><document><![CDATA[Hija, échame una mano que yo no me aclaro. Acabo de ayudar a una persona a ejercer su derecho al voto. Los… https://t.co/n8tpSfPKq5]]></document><document><![CDATA[Acte Ciutadania i Diversitat @socialistes_cat Amb les companyes @MercePerea @hermidelgado @JakquelineB @_donesPSC… https://t.co/TC52KjJ9CM]]></document><document><![CDATA[¡Buenos y lluviosos días! Recordaros que el SÁBADO a las 12h os esperamos en laminimalibreriacafeteria para present… https://t.co/qQ6MKlWasp]]></document><document><![CDATA[no seáis chapas con juego de tronos os lo pido por favor que quedan 5 capítulos QUE SOIS MUY PESADOOOOOOOS q ayer vi 70 stories de lo mismo]]></document><document><![CDATA[@isolina_riano @montse_esquerda @pifermu @uniovi_info @HUCA_Asturias @corsinorey Que buena y necesaria formación!!]]></document><document><![CDATA[Pues nada, ya tengo un tatoo xD   [Cuando el diablo no tiene que hacer, con el rabo mata moscas] https://t.co/fHpQMEpjIt]]></document><document><![CDATA[@samach_arq @EstolS1979 @carmelula @Speedmaster72 @Pedro_Torrijos @ekain_arq @AmasUArquitecto @arquitectamos… https://t.co/8bcO1JtaAD]]></document><document><![CDATA[@LibrosCMadrid @CulturaCMadrid @TeatrosCanal @festimad2m @cbamadrid @teatroabadia @aytoelmolar @AytoColmenar El CDM… https://t.co/DtYsIjVFal]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Tal cual, ministra. He ido a la sanidad madrileña con la tarjeta del Servicio Cántabro de Salud y me… https://t.co/RWLrZZYnJ2]]></document><document><![CDATA[Aquí va el single para ti… Si a Mi Lado Tú Estás Sara Reus https://t.co/hgYJ74klZp]]></document><document><![CDATA[El que celebra primero celebra dos veces. Pre día de la madre. https://t.co/EqHGnxZ6q9]]></document><document><![CDATA[Mucho colorido y sonrisas hoy en la celebración del #2deMayo de la #ComunidadDeMadrid -a diferencia de aquel levant… https://t.co/JT3roFoqrB]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Yo tb oí a votante de Vox decir que si ganan ,fuera moros y España Católica otra vez 🧐]]></document><document><![CDATA[tá nas normas veganas: requeijão é meio ou 50% vegan https://t.co/mTBF8DkwTY]]></document><document><![CDATA[a mi esto a la hora de votar no se me olvida y recuerdo que fue el PP el que estaba al mando]]></document><document><![CDATA[Nunca grites tu felicidad tan alto. La envidia tiene el sueño muy liviano.]]></document><document><![CDATA[é simplesmente incrível! como é que um ser humano não têm uma única imperfeição, como é que não têm uma única "falh… https://t.co/fC24bm0NJV]]></document><document><![CDATA[@PSOE Los debates q realmente valen son los q Pedro dio en esas asambleas los de la televisión solo son una parte m… https://t.co/DbLgeIcgxq]]></document><document><![CDATA[Y saber que acá en España no le dan la misma importancia que le dan a Rosalía como lo hacen en los países de afuera, o sea, qué gonorrea.]]></document><document><![CDATA[@smokewishbone Y yo jajaja pero me la imagino desde Torrevieja así https://t.co/Op9VIE4EVN]]></document></documents></author>