<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ @sanchezcastejon Exigir... Con casi millón cuatrocientos mil votos menos desde 2016, más el millón… https://t.co/ATPGeCpxQ5]]></document><document><![CDATA[@radiocable otro muy grande, en cierta forma cambiaste mi vida... ¡a mejor claro! :)]]></document><document><![CDATA[Gracias @jordievole por humanizar todo más en estos años y por el sentido común]]></document><document><![CDATA[Julian Assange tenía razón, USA le perseguiría. Hay que leer a James C. Goodale sobre el riesgo creado para el peri… https://t.co/ZboVhVgmE2]]></document><document><![CDATA[La turbación... en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/Ay7vixdxmu]]></document><document><![CDATA[Imaginem que ninguém tocou nesse sushi todo, no dia seguinte o cheiro dessa sala]]></document><document><![CDATA[Cafetito risueño con @casabonnline y luego, librerías. https://t.co/ZeXeGbG420]]></document><document><![CDATA[@ELuqueDo No sé, no sé... Cuántos edificios históricos puede tirar Paco en un mes?]]></document><document><![CDATA[A ésta manta y cuentista desganado, no lo quieren ni en un lote como regalo. Y tal situación, se debe como no, a la… https://t.co/bJFwEtqNEZ]]></document><document><![CDATA[Bom regresso ao trabalho! #cercica #trabalho #cascais #estoril #portugal em Cercica https://t.co/1r7n9sUTzx]]></document><document><![CDATA[@RevistaLVR @telva @Ebevidencia @ihpeco @jmmorang  Al hilo de nuestra conversación de ayer. Tomemos nota 📝]]></document><document><![CDATA[Con mi amigo @alvarofontela en #Santiago Mañana volvemos a #Valencia https://t.co/3njOE0jmdI]]></document><document><![CDATA[universo #Neon con estética #RetroPopidigital el movimiento de la cámara ¿subjetiva? Reflexiones; identidad virtual… https://t.co/Xs6Qkhc9q6]]></document><document><![CDATA[En Torrevieja o votas a @EduardoDolon, o gobernará ella https://t.co/etDjqeTm62]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @new_gaywanking @StantonGreame @uncuttool8 @aussietrbl @AndyKaby @BenSummers95 @menformen_ @Hotgaymen4… https://t.co/x2TwxRaceI]]></document><document><![CDATA[O que a auditoria veio demonstrar é que, de facto, o BdC envolveu o Sporting Clube de Portugal no crime organizado.… https://t.co/z8jhT2Zx5s]]></document><document><![CDATA[La participación a las 18 horas crece en Sevilla capital algo más de 7 puntos frente a 2016. Los Remedios, Nervión… https://t.co/Yv2PJ6CNdU]]></document><document><![CDATA[@SEUR_responde Mandé ayer una pregunta por el formulario de la web.hay una cosa q no tengo clara]]></document><document><![CDATA[🔊 Nos 70 anos da Tragédia de Superega e do trágico fim do Grande Torino, O Brinco do Baptista relembra o acidente a… https://t.co/kQOwki26a8]]></document><document><![CDATA[@quebarb Y atentar contra la #LibertadDeExpresión es atentar contra los fundamentos de la democracia :( #LibertadDePrensa  #Periodismo]]></document><document><![CDATA[Calles de #Cracovia.  Su centro histórico declarado Patrimonio de la Humanidad en 1978.  Hay cosas que se pueden im… https://t.co/Y3nZOBhXaE]]></document><document><![CDATA[UEFA Champions League  2019  f c porto x Liverpool - nos 2 jogos https://t.co/Sn5WxystTt]]></document><document><![CDATA[Amé esa película de #Lubitsch 😍 fue divertida y súper elegante. Es que se nota la diferencia del pre code. https://t.co/KXpjGbBCgQ]]></document><document><![CDATA[Cada persona tiene su manera de llevar una ruptura, pero bueno...  No se porque me sorprendo, si en el fondo me lo… https://t.co/GktfnxUG9h]]></document><document><![CDATA[@davidmerasoto @PatriFdez18 @pablolaso @pedrobonofiglio @HCFanego @diegomallo1 @baloncestoec @PedroTorreGue… https://t.co/CyCb9uKIrS]]></document><document><![CDATA[@miguelsomovilla @rtve A mí todo este carnaval me ratifica en la idea de q lo más importante de la democracia es q… https://t.co/1zar2AsXQQ]]></document><document><![CDATA[@JuanAntonio_FS @micasaestalejos Imagina una podemita piojosa, delincuente, sucia, feminazi, zoofílica, violenta, t… https://t.co/pcQBzbIrRc]]></document><document><![CDATA[@CarlosJG Macho, no me seas, atufa a falsa modestia que ni Guardiola xD Ahí solo reivindica que si saca votos (yo c… https://t.co/aIffCy9RPP]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Pues acuerda con tu socio de gobierno una bajada de impuestos a la energía y listo, con lo fácil que es.]]></document><document><![CDATA[seguimos creciendo con las jornadas formativas... hoy tocaba #huelva y conocer a esta gran familia. nos veremos pro… https://t.co/Y71CAD8LMf]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Japon El mío también. Hasta que he visto que sin mayoría todas las leyes sin devueltas]]></document><document><![CDATA[Justo lo contrario de lo que se hace en la Administrsción pública. Su trastienda (back office) es la que manda y se… https://t.co/f5kBXuxuPx]]></document><document><![CDATA[No me puedo creer todavía que no te lucieras por tus calles reina👑💙 https://t.co/JTU34MuwBN]]></document><document><![CDATA[@KeizerAtticus Cuidado con el "agua de Valencia", que no es lo que parece...o sí...]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Aprobación del A.155 por el Senado. Elecciones #28A Elección #senadores. En cada circunscripción se eligen 4 senado… https://t.co/na5JkrYhau]]></document><document><![CDATA[@UNICEFgermany @uniceflux @UNICEFat @UNICEFSchweizFL @unicefberlin @UNICEF_france @UNICEF_FR @UNICEFUSA @UNICEF_uk… https://t.co/iqPdyZkEAw]]></document><document><![CDATA[@populares @EdurneUriarte Durante Rajoy, 77 meses, se habrían creado 16.100.000 empleos. No olvidemos que en España… https://t.co/W3abC46wN9]]></document><document><![CDATA[@el_pais No soy yo quien ha de responder esta pregunta. ¿Quien es el responsable de que esto suceda?]]></document><document><![CDATA[#FelizDomingo  Un amigo es alguien que sabe todo de ti y aún así te ama. Elbert Hubbard]]></document><document><![CDATA[@javierares 6º. Señor Contador ni el motociclismo , ni el automovilismo es DEPORTE, faltaría más.  Eso es otra cosa… https://t.co/HDbLSzh112]]></document><document><![CDATA[IV Torneo Promesas ”José Manuel Alvelo”. Gustazo de organización, @SDMonterroso. https://t.co/33csVV2Kn5]]></document><document><![CDATA[Bella ciao o la banalización de la izquierda https://t.co/9O64E3YCtm @Jjsb441 @ZCelemin @BeatrizTalegon @rosarobco… https://t.co/smcOQbWHLG]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 De este te puedes esperar cualquier cosa . Es un mentiroso compulsivo]]></document><document><![CDATA[“Pensarse bien” . . . 🖤🐺 en Plaza de las Comendadoras https://t.co/rseLu8SlmU]]></document><document><![CDATA[Si te gusta el Arte y sus diversas ramas debes conocer primero la humildad del aprendizaje. Saber callar y decir “S… https://t.co/HYEEQuhXdR]]></document><document><![CDATA[#Repost @boxragnarok ・・・ Ragnarok en todo su esplendor...., esto es hermandad, esto es Ragnarok!!! Podéis ver el vi… https://t.co/Zw9VoslAcL]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @elmonarac1 @rac1 Las lenguas son instrumentos para entenderse, y luego en el plano literario, sirven t… https://t.co/TK45E7bDaE]]></document><document><![CDATA[Hoy, sin Carriço, sin Gonalons, sin Sarabia y sin André Silva, con Mateu Lahoz y Kjaer jugando titular, ¡¿es que algo podía salir bien!?]]></document><document><![CDATA[@Bogdan1897 @jill_magnussen @gerrinnesmac @1shawnster @HarcourtDoug @kalimullah2 @DansoyGomez @BabyGo2014… https://t.co/7icTBmH1dp]]></document><document><![CDATA[@DarthSuarley Tu vete por la carrera de san Jerónimo y los edificios que hay construidos ya rompen cualquier contin… https://t.co/AOm55FY8Vp]]></document><document><![CDATA[Boca do Inferno. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019 #portugal #cascais #lisboa #road… https://t.co/SWmNtlcsrP]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos sin plomo 98 en La maestranza creo yo..Lucero y estudioso @castavieja @torocharro]]></document><document><![CDATA[Van saliendo cosas y da vértigo leer la cantidad de billetes que han volado del club.]]></document><document><![CDATA[@alejandrosanmo @MikelMoso Axier y yo llevamos un dia entero contestando mensajes de este puto palo, pero bueno. So… https://t.co/aLm1Oq7Qbd]]></document><document><![CDATA[@MartnezBertrand @VecinosMP @CsMoralzarzal Sin ánimo de entrar en la cuantía de reuniones o la efectividad de las m… https://t.co/apXp6hu0rm]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @GFVara @valentingarciag @RCabezasBadajoz @PSOE PP partido podrido mafioso, condenado por la justi… https://t.co/Dalh0GWXH8]]></document><document><![CDATA[@santi_calvo_ muchas.....entre ellas evasion o victoria que justo hoy me acordaba de ella]]></document><document><![CDATA[Mi porra completamente desinformada sobre las elecciones: • VOX adelanta al PP • PSOE y C’s suman mayoría o casi.]]></document><document><![CDATA['SNS: Valor Financeiros ou Valor Humano?' Ontem em Coimbra num interessante debate com o Adalberto Campos Fernandes… https://t.co/dDlfLJ3RHe]]></document><document><![CDATA[Estamos vivos porque estamos en movimiento🎶 #nuncaquieto #caminando #buencamino #caminodesantiago  #caminoportugues… https://t.co/BqSRU3thxr]]></document><document><![CDATA[Feliz Día del Libro (selfie de hace 5 años). en Burjasot https://t.co/ZZ9JZWfbGk]]></document><document><![CDATA[@spanischeinfach Cuando se llama al voto se apela al tradicional votante de izquierdas que se queda en casa o se va… https://t.co/asJr6dzWZ5]]></document><document><![CDATA[Naturaleza en el centro de Pamplona#vueltaibarra#green#nature#colours#bluesky#igerspamplona#igersiruña#spring19 en… https://t.co/xaM3ByIP5x]]></document><document><![CDATA[Aujourd’hui, je me sens plus parisien que jamais 💔💔 #NotreDame #enFlammes #ÎleDeLaCité #Paris #France 😢😢😢😢 https://t.co/GkYWMGTTQV]]></document><document><![CDATA[Hay aglomeración en Nervión. Difícil buscar aparcamiento. Tengan en cuenta este dato #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/JpXko9sXFa]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/LVhr35UBSF]]></document><document><![CDATA[El #Atleti juega ante el Celta con: Oblak, Juanfran, Toni Moya, Montero, Filipe Luis, Rodrigo, Saúl, Vitolo, Koke,… https://t.co/nLr6cDL2nM]]></document><document><![CDATA[@GiGiBclub @gerrinnesmac @Sky13861654 @billy2kid45 @PapaPorter1 @BabyGo2014 @helensmomma @jill_magnussen @pkamla1… https://t.co/Ynyk3roplx]]></document><document><![CDATA[@SEVILLECAPITAL @nereaalzola @AbeInfanzon @vox_es Estos son los que introdujo ZP en los Centros Penitenciarios, com… https://t.co/TksIXG3UyT]]></document><document><![CDATA[@divergente27272 @QuimMonzo @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/pnku8eNSR5]]></document><document><![CDATA[Esta semana no he podido ir al gimnasio debido a que he estado bastante malo pero hoy he vuelto con los coleguillas… https://t.co/2Zo76EkbUl]]></document><document><![CDATA[#NotreDame #NotreDameDeParis "La triste Imagen del DIA". #Paris https://t.co/JoCc5I6T1t]]></document><document><![CDATA[Finalizados los debates electorales, hemos podido comprobar que @pablocasado_ es el único #ValorSeguro para España… https://t.co/L4GngMEHBy]]></document><document><![CDATA[3° Passeio de motas clássicas e todo o tipo  #Valpereiro #RJProduções  #DiaDeTrabalho 📷#My https://t.co/JvbGMgTvBX]]></document><document><![CDATA[Celebrando San Jorge, Día de Aragón, y la vuelta a la normalidad para los pueblos! (Me quedo sin churreria 😔)… https://t.co/OhML6v6yfC]]></document><document><![CDATA[@Elenuus_ATL @brossvillalba De verdad os comentáis todos y cada uno de los tweets, estais mas locos que yo]]></document><document><![CDATA[CURSOS DE MINDFULNESS-ATENCIÓN PLENA EN MAYO:  CURSO DE REGULACIÓN EMOCIONAL A TRAVÉS DE MINDFULNESS. 5 sesiones, 5… https://t.co/kAwyYJfeBL]]></document><document><![CDATA[Ayer puse e Facebook en un grupo,Hacemos una encuesta..?A quien le vais a votar..?Pues a los 15 mts ya me lo había… https://t.co/JWi1BkphPD]]></document><document><![CDATA[Siguiendo el camino del agua #acueductodesegovia #segovia #españa🇪🇸 #vacaciones en Segovia Aquaduct https://t.co/zcPcU9ufDg]]></document><document><![CDATA[Que dice junqueras que el psoe no es de fiar. Una izquierda Republicana que se ha aliado con los mangantes de Catal… https://t.co/2NgBVvkZdo]]></document><document><![CDATA[Os aconsejo venir a #extremadura en primavera en Pozuelo de Zarzón, Spain https://t.co/mchGO0JAgX]]></document><document><![CDATA[@pabloruima1 @elfarmaceuticoa No veo yo tanta cuerda después de que en EEUU haya sido un trimestre tal alcista. En… https://t.co/UjkDAg87YO]]></document><document><![CDATA[Drinking a Cannons by @licbp at @barcentrobcn — https://t.co/YMF8JOEAfu]]></document><document><![CDATA[Primeiro dia de aulas e já fui para a rua e nem fiz nada, gd cabra essa stora mm]]></document><document><![CDATA[El domingo no todo va a ser fútbol. Si os queréis pasar a ver algo bonito y diferente, aquí os dejo esta opción. https://t.co/ivrxxe9qjJ]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE @pablocasado_ Yo vi el debate,es verdad Pablo estuviste muy lento en algunos momentos...me gustó el… https://t.co/beMzCVwgBz]]></document><document><![CDATA[@TheGrefgYT @TeamHeretics @MethodZSicK @JurNiii @Sukry5 @MeTTalZz @Luckyy7_ @Lgend1 Épico!!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Castañuelas en los Pinelo  #Sevilla #Fotografía #Patrimonio #Pinelo #Columnas #Sol en Seville, Spain https://t.co/NJhqDNokO3]]></document><document><![CDATA[Como hermano de @PrendimientoAlm, he asistido a un emotivo acto cargado de generosidad. José Carlos Sánchez Martín,… https://t.co/DryNvbz9pz]]></document><document><![CDATA[I voted for BMW i Andretti Motorsport's António Félix da Costa! How about you? #FANBOOST #AntonioFelixDaCosta #RacingBeyond #BMWiMotorsport]]></document><document><![CDATA[Best combination!!! #cigar #mountains #friends #white #wine #serradaestrela #roviscogarcia #montecristo #charuto em… https://t.co/hsgK446Dtx]]></document><document><![CDATA[Una cosiña (que yo como @Santi_ABASCAL tb tengo familia gallega), el día #28A que nadie se sorprenda del resultado… https://t.co/xIIlX9JpO7]]></document><document><![CDATA[Wind 8,6 km/h SW. Barometer 1004,6 hPa, Falling slowly. Temperature 12,8 °C. Rain today 0,6 mm. Humidity 65%]]></document><document><![CDATA[. Seamos #ComunidadesDePráctica con el fin de desarrollar un conocimiento, compartiendo aprendizajes basados en la… https://t.co/2PapAckMft]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @SimancasRafael Es evidente y NO lo han escondido en ningún momento, igual que para la… https://t.co/pCX7HEW91M]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día de los que llevo tiempo soñando,mi corazón palpita por un barrio, amor ilusión fe y cuando te vea, ufff cuando te vea 😭]]></document><document><![CDATA[Fundamental. Me asusta que el 75% de la gente que pregunta por bitcoins ni saben lo que es.]]></document><document><![CDATA[@Yolandita7 @LaTitaAle1 Ese ni es humorista ni es na, es un mierda, igual que Eva H y Wyoming.]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday #worldplaces #salamanca #spain🇪🇸 #holiday #visitspain en Salamanca, Spain https://t.co/uEri9Rq45W]]></document></documents></author>