<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Formentera Playa Tramuntana https://t.co/8diIzeXbRs]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/UnBR9Z89n5]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky Y ya no eres una jovencita como yo, cuando hemos tenido más libertad que con la transición?  Y ahora bienes con esa. !]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb IMPOSIBLE escoltar tota la entrevista!! Primer de tot aquesta "doneta" es MALEDUCADA-no escolta a tota una… https://t.co/WwLdXBMbhw]]></document><document><![CDATA[🗞️ La prensa se hace eco de nuestra denuncia de la dejadez del PP para ejecutar las inversiones en los barrios que… https://t.co/eC8lb0r0tn]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Zubia, Andalucia, Spain https://t.co/RS9vVgUY4K]]></document><document><![CDATA[La Tipeja de sangue azul que ha Sacado un voto en CATALUÑA  Se debió  criar en el pueblo De las mujeres jirafa.  Qu… https://t.co/66Om0QKyKp]]></document><document><![CDATA[@Danielplus Claro es mucho peor contratar cirujanos para destaponar el tapón en la sanidad publica (mitad escondido… https://t.co/BiXsGhTR22]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar para trabajar y ya estoy pensando en él sieston que voy a pegar 😅]]></document><document><![CDATA[Estava mesmo quase a dormir e os meus pais foram por à porta do meu quarto um telemóvel a dar gritos de crianças...… https://t.co/hIJ9gUGT77]]></document><document><![CDATA[En la Copy Es Cool  seguimos recibiendo alumnos para el curso de verano,"Escribir para Triunfar" Aún quedan plazas… https://t.co/29cPaArwIp]]></document><document><![CDATA[El Word Mobile Congress q se celebra cada año en BCN gracias a los 70M€ q aportamos todos los españoles, se dedica… https://t.co/GVKdEcs7pY]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Flagelación y Maria Stma. de la Amagura https://t.co/5CKL60jTIG]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @BelenFGonzalez @MBTotorika @OlgaLosad @liromantica1 @BaaresCaro @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/55zZ6d3fcp]]></document><document><![CDATA[ACABO DE VER A EL CANTANTE RAFAEL EN ESTA REUNIÓN DE LOS POPULARES : UN SEÑOR DE CLASE HUMILDE DE LA PROVINCIA DE J… https://t.co/5PNQqmUHSU]]></document><document><![CDATA[Aquest #1MAIG2019 recordem que els drets es conquereixen ,diu @camilros a la roda de premsa @ugtcatalunya… https://t.co/dv2Y613wdp]]></document><document><![CDATA[@Noticia_Libre @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QQSzIkciTw]]></document><document><![CDATA[Actuación en el Circulo de las Artes de Lugo para la feria de Abril. Gracias a todos mis compañeros a si da gusto… https://t.co/gtehzzU9JE]]></document><document><![CDATA[La deixadesa en les infraestructures, l'aposta per l'AVE i no pel tren de tots i l'oblit constant denla Catalunya C… https://t.co/GTKUpB7OWK]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Alfonso Guerra se ha quedado sordo. No ha oido a los votantes. Tambien los votantes perdemos audicion cu… https://t.co/bdw0ukys1f]]></document><document><![CDATA[#enjoylife #pinklake #mountains #parks #sea  #views #albasalina #villasforsale #lookingfornewbuild 📌#LosMontesinos https://t.co/jkc8cY3xIz]]></document><document><![CDATA[@CarlesCama Pobreta,   no insultis així a la teva gallina,   que es preciosa.]]></document><document><![CDATA[@maryguimaraeslx Não percebi se tenho de fazer mais alguma coisa para o passatempo... tenho @CinemaCity_PT ?]]></document><document><![CDATA[Pues así mal vais... #tancercaytanlejos en Plaza Parterre https://t.co/FAwwtbqdaS]]></document><document><![CDATA[Calella de Palafrugell 2019 ⛵️#mediterraniament #vacances #holidays #mediterrani #sea #sky #relax #spring #friends… https://t.co/MXi263fkSe]]></document><document><![CDATA[Preparada para una mirada de infarto? Con #lipocilsexpert lo conseguirás! Un tratamiento para el crecimiento de las… https://t.co/VoPITonenL]]></document><document><![CDATA[✝️Los Nazarenos estantes de los Pasos de Jesús en el interior De la Iglesia esperando noticias. Todo lo que ocurra… https://t.co/miHf54MJYb]]></document><document><![CDATA[@Mario_PSCL @sanchezcastejon @PSOE Se encargara Casado y compañia de insultarlo..]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra. García Ayuso, conoce los países nôrdicos? Ahora en Londres han tomado medidas extremas en ese t… https://t.co/nWuSOxuFzL]]></document><document><![CDATA[@AnneNivat @micatt Chère Anne Nivat , ils disent cela parce que ce sont des ordures qui allient l’inculture , la bêtise et la haine !!!]]></document><document><![CDATA[@elpidiojsilva @Jjsb441 Solo pretenden llamar la atención para que se siga hablando de ellos, es una estrategia par… https://t.co/4d546MZxHe]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/ZLAemI7p9P]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #28A @emiesquiviashot  @EvaMGC_ @istasa19591 https://t.co/U7eO3fEJAc]]></document><document><![CDATA[PODEMOS quiere imponer la Salud Dental en nuestra Sanidad Pública..!!!!👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏  https://t.co/Oi1clAzpeO]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado promete la creación de un Ministerio de Familia https://t.co/sfotDJFjPP]]></document><document><![CDATA[@samach_arq @ekain_arq Estoy con @ekain_arq.  Estás en ese lugar donde quepa una réplica bien aguda.]]></document><document><![CDATA[@clubdeviajeros🚢🚢🚢quieres viajar conociendo muchos lugares🗼🏞️⛩️🏦🌅🏖️.....Quieres dedicarte a ser un… https://t.co/KvMJiA3lfT]]></document><document><![CDATA[@iescolar POR MUCHO QUE SE ESFUERCEN LO + DURO PARA ELLOS ES MENTIR Y GRTAR COMO https://t.co/m4ZJO9OY46 DAN PARA +]]></document><document><![CDATA[No preguntéis por qué llora Violeta. Preocupaos cuando no esté llorando, que será lo raro. #svgala1]]></document><document><![CDATA[No olvides que nuestro hashtag oficial del evento es #VLCSISW18. Asegúrate de etiquetarnos cuando llegues a… https://t.co/YN4gZ2cny2]]></document><document><![CDATA[Avui, al #PetitGranXef de @a_teixido hem fet #ratatouille i #tomàquets farcits😀 Hem tallat les verdures amb la mand… https://t.co/KNTeX1pTmM]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/8rvLrH0UEr]]></document><document><![CDATA[@elsuenodeaitor @FPGETAFE @JHKtshirt Una por persona y bono al pasar el torno.]]></document><document><![CDATA[@SergioDragonfly El otro día vi a una niña de 15 años con chapas de ellos, así que están renovando público.]]></document><document><![CDATA[@azento @Pablo_Iglesias_ @_anapastor_ 😮😮😮😮 ninguno quiere hablar de eso? 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Está mañana en la presentación de la candidatura de la coalición Compromis Per Europa @jmusulen @MartinezTomey https://t.co/AMhk0HPlft]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @metallica… https://t.co/fiVKeD6JK0]]></document><document><![CDATA[O meu “fim de semana” vai começar quando a semana da maioria começa. É tão estranho, ai vida]]></document><document><![CDATA[No sé como, pero tengo el tobillo derecho hinchado, y no me lo he doblado ni nada por el estilo... y duele que flip… https://t.co/H4zhTIrS8U]]></document><document><![CDATA[@AURORAmusic What I like about you is that you're authentic, not a cheap copy. 💖 #GeminianWarriors]]></document><document><![CDATA[En #L6Napactar, @AlmeidaPP_ niega la lista negra de la vergüenza que @vox_es ha exigido en Andalucía al Gobierno de… https://t.co/JNz4WxhQei]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoSola94 No, no lo sé, ¿muchos? Sé de gente que ha acabado en el PSOE/PP con quien, con matices, podría compa… https://t.co/QGSIAyUDpQ]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @eldiariocv La ley de partidos no cuenta para esa gente? 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[@EduSB92 @pablocasado_ @ppandaluz @Cs_Andalucia https://t.co/5zGyQnhOfe]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf No paga 1.612 M€ en impuestos, es lo que gana con los dividendos en 2.019]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia @ElLimiteDelMal Y mi perra con las gatas igual,, intentaré pilla las en video pa subirlo cuando se hacen mimos,, son increíbles]]></document><document><![CDATA[@marxamundial @caladona @xdonessalut No podem permetre el retrocés dels Drets]]></document><document><![CDATA[Aujourd’hui les référents pour commenter la situation politique et sociale de la France sont des incultes , des imb… https://t.co/8iSNLuha1i]]></document><document><![CDATA[@FernandoEgidoB @SecretosdeMadri @jlrios04 @TurismoMadrid @Granviademadrid @madridnube @espaciomadrides… https://t.co/4exGaMi8W7]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 Feliz viernes amigo.deseando ya que llegue mañana para disfrutar de nuestro barçaaa💪💪.😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Domingos de Karrusel...  #musicaendirecto #music #love #live #lovemylife #friendsfest #friends #benditalocura en Ka… https://t.co/LdKzoCKhjn]]></document><document><![CDATA[/ ❤️ Porque de eso se trata, de avanzar y no retroceder, de unir y no dividir. Por eso este #28A que nadie se quede… https://t.co/lzahATLmAo]]></document><document><![CDATA[@vecinosmalaga @edifeicios @pacodelatorrep @Gemmadelcorral @fjpomares Responder y no dar respuesta es paripé]]></document><document><![CDATA[@alcaravan0870 @Noelleal @ale_arellano @leonline2000 @CorvoMecanique @ccjccj @AlejandroJPC @GiuseppeNoc @JPAFS… https://t.co/teD8gBKghq]]></document><document><![CDATA[Lo tengo que confesar: Hoy, por fin, he sentido la llamada. raoulvazquez maravilloso como Dios, @rokooficial,… https://t.co/8aRCiYS9As]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras @AnaAgp_1967 @sanchezcastejon @PSOE @ARMH_Memoria No te alteres !! Todo a su debido tiempo]]></document><document><![CDATA[¿Quién quiere #fruta?  🍎🍌🍒🍇🍓🍊🍍🍏🍐🥝🍋 Saciante y Sana 💚 https://t.co/jYYwr9VyZt]]></document><document><![CDATA[A la plaça del #FortPienc tot preparat per començar la desfilada "donem la volta a la moda". Per un… https://t.co/CrzcaBcJRu]]></document><document><![CDATA[@2imori No se sabe a quién beneficiará la movilización. Nunca he visto unas elecciones con tanta incertidumbre.]]></document><document><![CDATA[Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas ... https://t.co/CYVpCCHi7I]]></document><document><![CDATA[@leitowalls Mi mamá me dijo que me fuera a dormir, que por qué tenía que ser tan galla. Que viera el capítulo mañan… https://t.co/FQEA1rIGvQ]]></document><document><![CDATA[@Gepsicom @miguel_arag @santaoes @anaiegea @Janigoico @tanenfm @cristinaAZANZA2 @Aiasantandreu1 @majilo66… https://t.co/tWsA0b8Mxv]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/4I3ZK2ph65]]></document><document><![CDATA[Mano.. hj sonhei que tinha voltado a jogar e que ia jogar este fim de semana contra o Évora.. foda se]]></document><document><![CDATA[Como siga viendo procesiones por las historias de instagram me van a convalidar la comunión que no he hecho]]></document><document><![CDATA[Venid a verme porfi 🙏👇👇👇👇 La reina del destino vale solo 12€ de nada (un café al mes) Firmaré y venderé ejemplares… https://t.co/WR4TknttZv]]></document><document><![CDATA[Paz eres una envidiosa.  Sacando defectos a Isabel Pantoja sin piedad. Qué asco das tía. Mírate al espejo]]></document><document><![CDATA[@karmela_12 Falso no es. Es una foto del metro. No corresponde ahora mismo porque hoy no fui en metro. Pero con las… https://t.co/9pOr0EOPil]]></document><document><![CDATA[Que bonito mensaje de antonio Martínez are a nazaret  @mellamoares @trataratachin  @Jode69332337  @ComparsaAres… https://t.co/Mn9UTnAFoK]]></document><document><![CDATA[Um amor que não cabe no peito, You can't sit with us, O melhor de Coimbra.   Não nesta ordem, mas also accurate. Go… https://t.co/Hf5cgrKd4J]]></document><document><![CDATA[@gnayzw Leo tu Twit y lloro. De corazón, ojalá aparezca esa derecha libre de tanta corrupción y llena de muchos valores.... Un abrazo]]></document><document><![CDATA[Entiendo a Cris, a mi mi ex me dijo "Me encantas" y le solte un VALE q me salió del alma #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[Com la la lie amb 24 no té ni punt de compareció de quan tenia 20. Vaig de mal en pitjor.]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones #SPOILER  En realidad no hay spoiler pero por si no queréis oír nada. Mi opinión:   Nos han dado un… https://t.co/LWGkzVf0NQ]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera JAJAJAJAJAJAJAJA Sois un esperpento. No, si llegases a Moncloa nos íbamos a reír, eso está claro :__)]]></document><document><![CDATA[No sufras Elisa que todavía nos quedan otras elecciones y algún hp, encontrará motivos para insultarte. Un saludo]]></document><document><![CDATA[@armestopina Gracias Jose, ocho años de mucho trabajo, en los que aprendí mucho. Sigo ahí, pensando que el… https://t.co/SDSNDBeXCy]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Valencia @Mavigi15116 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/SLyuUwwPka]]></document><document><![CDATA[@Montesjulio @patrimoralesq @TwitterEspana Se encarga nuestro maravilloso curation team de @MomentsES aquí más info https://t.co/hxPrX0anSM]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado y tú no dejes pasar la oportunidad de luchar por un país un poquito mejor. #EleccionesGenerales28A #28A #VotaPorFavor]]></document><document><![CDATA[@Carrete8888 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2bc9qQ7Eov]]></document><document><![CDATA[Alrededor de 20.000 personas han participado este año en la manifestación del 14 de abril, en recuerdo de la procla… https://t.co/qvhb54ghu5]]></document><document><![CDATA[@formacioprofess @Gemmaorienta @VinarosAvui @DiariMaestrat @ClaudiaVidal22 @Ies_Els_Ports @CEFIREambitINC Estic enamorà!!!😍]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Rivera jugo con fuego..Esta dando vueltas una foto de el con Puigermont..😀😀]]></document><document><![CDATA[@conDeDesviacion Illa ya el daño está hecho, asume las consecuencias https://t.co/BKkJAMxD0V]]></document><document><![CDATA[ERES UNA MARAVILLA OSEA UNA DIOSA TE ADORO MADRE MIA QUE HARÍAMOS SIN TI #GameofThrones #AryaStark https://t.co/H0AAntKO4H]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ppn9z3NuRz]]></document><document><![CDATA[@LuisBenet3 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb @Cat_Meteo @javioru @Vakapiupiu… https://t.co/oygaQQS5vH]]></document><document><![CDATA[@Toscanorevenge Eso dicen, al estar en el tejado es casi imposible acceder al incendio]]></document><document><![CDATA[@raulromeva Ho sento Raul!!aquesta vegada no us votare. No us tinc la mateixa confiança.]]></document></documents></author>