<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En mi opinión, en el segundo debate Sanchez debería acorralar a Rivera con sus pactos con la ultraderecha y recorda… https://t.co/vU38EW7KZp]]></document><document><![CDATA[Olhando para o Horizonte 😎 This Is Lisbon 🌹 #BeHappy 🌹  #vivaaliberdade 🌹 #25deabril #freedom #liberdade… https://t.co/qq4EQPYgos]]></document><document><![CDATA[Al próximo cliente que venga con lo de yo no quiero una zapatilla de correr que  "correr es de cobardes" os juro que le suelto una ...tia]]></document><document><![CDATA[@pedroccastillo @RealBetis @MalagaCF Que dices Perico???... deja al Guardiola de Hacendado tranquilito que está hac… https://t.co/pvQ5gnd996]]></document><document><![CDATA[@ElTinteroVB @Sergio10rialto @rmarcasevilla Perdona yo si creo que la prensa también es culpable, porqué si no se L… https://t.co/rAPE9GVHPc]]></document><document><![CDATA[‘Star Wars’ culmina su trama principal pero la mayor leyenda del cine continúa https://t.co/H2etUKt9sR]]></document><document><![CDATA[Ahí queda el Helmántico, tantas tardes de gloria. Ahora poco a poco vuelve el fútbol a Salamanca ya  an por 2B]]></document><document><![CDATA[Estar sentado en silencio, pensandolo a gritos. #Toledo.#MiercolesSanto.#Instagramers.#IgersToledo.#Followme. en To… https://t.co/mxeTnTssXg]]></document><document><![CDATA[Es viernes y estoy en una bodega probado vinos de jerez, no sé, ya lo dijo @elFerDias  #HoyMeMamo https://t.co/jbqtepCBzp]]></document><document><![CDATA[There's much love on this course and the best of our intentions! If you're interested on getting started with FP us… https://t.co/f62CLazFo2]]></document><document><![CDATA[@faustino_sanch @alexroca91 @valentisanjuan @ScottSpain @226ERS @trexexploring @zertior_ @359formacion @Retrocycle… https://t.co/Xn4jQDjwP7]]></document><document><![CDATA[@matufen @Pipo13915405 @Santi_ABASCAL Es que en intereconomia son muy imparciales... Pero como Abascal me mima no p… https://t.co/2ajiRY8e5b]]></document><document><![CDATA[crowdy Barajas airport. going to take two weeks of amazing vacation in Italy https://t.co/HVowAc2dG3]]></document><document><![CDATA[@2M_i_2R @el_pais @PSOE @sanchezcastejon Ala, LOS PEONES NEGROS. Viva Marbella y todos los patriotas que han comido… https://t.co/6X7P7ouUwK]]></document><document><![CDATA[¿Se puede despedir a un empleado por llegar tarde al trabajo? | Legal | Cinco Días https://t.co/9mRp7HE2F9]]></document><document><![CDATA[@Sporf @LFC @premierleague City has lost 4 games yet be champions. Liverpool losing just one game (vs City) could be runners up 🤷🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[Hasta el momento, creo q esta, está siendo la mejor Semana Santa de mi vida. Me lo paso bien yo, fíjate.]]></document><document><![CDATA[Muy interesante                Profundidad de campo por Emmanuel Lubezki https://t.co/1jc9PdO91h vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos Bahía de Cádiz  Marco de Jerez https://t.co/Tml91bFFzL]]></document><document><![CDATA[Las eléctricas con participación pública como la que propone Unidas Podemos son tendencia en el mundo desarrollado… https://t.co/ECv90Px95f]]></document><document><![CDATA[Me encantaría que mañana fuera como #TommorrowLand y todos los genios, a pesar de muchos políticos, a partir de las… https://t.co/fTGgZ0xKJZ]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @Cristiano Venga llora un poquito mas https://t.co/UOH4DnSGuD]]></document><document><![CDATA[NO VOTES AL PP son socios de los que quieren cargarse todos los avances sociales y poner dianas sobre los que no pi… https://t.co/M3FUccuDqk]]></document><document><![CDATA[El ocupa de la Moncloa a utilizado el último consejo de ministros para comprar votos con el dinero de todos más de… https://t.co/9Qs8jiLvBj]]></document><document><![CDATA[@marcy_orena Jajajajajaj que poco necesario ese sonido https://t.co/5A4jtNppcE]]></document><document><![CDATA[@PacoCriado Pués te voy a hacer caso Paco, así me dejo llevar ya todo el domingo y que sea lo que Vox quiera.]]></document><document><![CDATA[Peaso trabajo de la canastilla más joven que fue felicitada por diputados y el mayordomo. Buena cantera en… https://t.co/hIhZ0QAonD]]></document><document><![CDATA[@SuperFalete @Silvi_ta Yo creo que en general, cualquier coche francés o italiano.  Si es japonés, no sirve por motivos obvios.]]></document><document><![CDATA[@francesclopez39 @666olga @indignades Yo, con el fin de no interactuar con trolacos del V🤢mit🤮x, entro con sigilo e… https://t.co/1MmeDiaIYy]]></document><document><![CDATA[Simple. #bici #carretera #simetria #bike #ciclismo #cycling #deporte #salud #esfuerzo #trabajo #photography… https://t.co/cztn1blwbH]]></document><document><![CDATA[La táctica de hoy va a pasar más por el Doctorado, porque han visto que Falconeti pierde los papeles con facilidad… https://t.co/MqNVnIkJFZ]]></document><document><![CDATA[K traicionero el q aparece en el 1.58 y le pega un botellaso por el lao]]></document><document><![CDATA[Que sepas seguir las pisadas sabiendo el peaje que tiene querer dejar huella. 🌊 en Muros, Galicia, Spain https://t.co/VmDpDdoQD6]]></document><document><![CDATA[Pues pinta a mayoría de la izquierda con victoria arrasadora de los socialistas.  Podría gobernar incluso sin los i… https://t.co/kfpsgi39pQ]]></document><document><![CDATA[@BorjaMRU Si hoy no ganamos lo normal es que lo echen.  Porque la miradas se van a volver ya hacia arriba y estos aguantan poco]]></document><document><![CDATA[¿Quién aupó a Casado?  Aznar y sus pretorianos; Esperanza y su troupe; Cospedal y sus resentidos antisorayistas; Jo… https://t.co/OdeckdWoZ2]]></document><document><![CDATA[Me encanta empezar la semana viendo a mi @CFuenlabradaSAD líder otra semana más HUMILDAD, TRABAJO, SACRIFICIO 💪 👏 g… https://t.co/mDsvBR57xp]]></document><document><![CDATA[Llegas al colegio a votar y lo primero que ves es: la apoderada de Podemos y uno de los apoderados de Vox gritándos… https://t.co/oxHw8I29Jj]]></document><document><![CDATA[@PodemosVitoria @ahorapodemos @Conchi_Palencia @Castillo_Lz @Edurne_Garcia_ @itxaso400 @arantxa_abecia… https://t.co/Z1xoGyLMw6]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Los votantes no se han fugado. Los votantes están sobretodo en el centro y se han quedado en el cen… https://t.co/hZtLPPT0xo]]></document><document><![CDATA[Es como un bebé... #pichu #bebe #tommy en Alberic https://t.co/51sILuE22x]]></document><document><![CDATA[- Sólo imagina lo precioso que puede  ser arriesgarse y que todo salga bien.  #MarioBenedetti  . - Te imaginas, os… https://t.co/0knulOvmKN]]></document><document><![CDATA[@davo537 Pero también dicen lo de Otegui, Torra y Puigdemont ministros? Eso ya lo dijo Casado, se copian hasta las barbaridades.]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado MINTIENDO. Da igual cuando leas el tweet. #ELDEBATEenRTVE https://t.co/fwGwWPooXh]]></document><document><![CDATA[Puseram a Nicky Minaj acima do Drake e do The Weeknd, how do I cope with this shit???]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaco17170917 @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez… https://t.co/JiEOGCi7Ga]]></document><document><![CDATA[Relativo a 🇪🇸 proclamo :  - Igual que critiqué duramente la moción de censura a @marianorajoy al venir pactada con… https://t.co/kpDYrSimpE]]></document><document><![CDATA[Ibarra dice Torra no proclamará la independencia porque tiene miedo a ir al "talego" Ibarra el valiente'. Él no tie… https://t.co/Tws8IHwWq3]]></document><document><![CDATA[😍😍Mi abuela tiene9️⃣3️⃣años. Tras quedarse sin mi abuelo, su gran amor, y pasar años renqueante, hacía más de una d… https://t.co/x7JWX1ALZg]]></document><document><![CDATA[Vocês dizem que gostam de uma pessoa mas quando vos perguntam se comiam/namoravam outra dizem que não sabem, tá certo!]]></document><document><![CDATA[@SergioJG21 habló para @sportcartagena ante la visita del domingo con el equipo ejidense. https://t.co/FWxPMX7BKj]]></document><document><![CDATA[En el debate del día 23 lo abrirá Pedro Sánchez, y el minuto de oro ( cierre) será Pablo Iglesias. https://t.co/pG0ioBK6tb]]></document><document><![CDATA[Compartilho hoje um texto que publiquei no blog Se conselho fosse bom... sobre pertencimento; inspirado na lideranç… https://t.co/7PR2qVMK06]]></document><document><![CDATA[Arenas De San Pedro con su plaza de #Pontevedra #zampabolos #semanasanta #easter en Arenas de San Pedro, Spain https://t.co/TSmE8KJa3M]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Ni te preocupes, te votarán lis de Otegi, los de Torra, Puigdemont y Junqueras, los podemita… https://t.co/e0KgdvQu9Y]]></document><document><![CDATA[@Mikiriver @gruposecuoya Si, pero con el despido de más de la mitad de la plantilla . Mismo nombre , alguna caras d… https://t.co/fxuE0K2VB2]]></document><document><![CDATA[Anatomy Study........Wip  #zbrushsculpture #zbrush #pixologic  #anatomy en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/Cy3sPgq7k9]]></document><document><![CDATA[@rdiezv Bueno la oposición bien hecha, si además como parece va a aprovechar la destrucción del PP, no es mal sitio… https://t.co/FWOord8lNO]]></document><document><![CDATA[No entiendo la promo del capitulo 3 de la que se avecina... Le embargan el coche a Amador cuando resulta q se lo ro… https://t.co/v1iyTPsCVk]]></document><document><![CDATA[A posição absolutamente irresponsável e demagógica manifestada pelo PSD, dará lugar a uma maioria absoluta do PS.]]></document><document><![CDATA[Feliç dia més bonic de l’any! Llegiu, regaleu-vos roses i sopeu amb qui estimeu! 🌹📚🥂❤️]]></document><document><![CDATA[Si algún político té pide hoy que reflexiones, recuerda que te está pidiendo que reflexiones lo que él quiere, y qu… https://t.co/tEcgqvqlcT]]></document><document><![CDATA[@Max_torero Arrijado, Núñez del Cubillo  Cobradiezmos, Victorino Martín.]]></document><document><![CDATA[@PabloToYeb @EnPieMunicipal @iunida @carlossmato @MasMadrid__ @ManuelaCarmena ¿Son las reglas?🤔 ¿Entonces por qué p… https://t.co/46iK7m1Dlw]]></document><document><![CDATA[@jesusvigorra @Alsurcanalsur @CAL_Letras @AlgaidaEditores @CSurNoticias Deseando llevarte mi película en palabras..… https://t.co/jEPnAEaLdz]]></document><document><![CDATA[@JoseantonioJun @mercedescdz Hoy será mi primer día.... Los Aslandticos !!!]]></document><document><![CDATA[@ines_calderon @Mamen_Hidalgo A ver no corras. Han preguntado al Madrid por su situación. Poco a poco.]]></document><document><![CDATA[Fibromialgia: comorbilidad en patología crónica inflamatoria Dr Javier Rivera (@DrRiveraRedondo)  👉🏻… https://t.co/athWrrCpaM]]></document><document><![CDATA[FÚTBOL. Felicidades al CD.Arrecife porque por primera vez se mete en unos Play Off Regional isla de Lanzarote https://t.co/zips1GGHwb]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/aD9if8Z732]]></document><document><![CDATA[@margarida_c0m @12biaalves Tchee houve uma bastante singular eu juro que estava bué constrangido e mal. Tava no aut… https://t.co/Gbw1P1pOph]]></document><document><![CDATA[Mamas são overrated anyway, parem de ficar ofendidos por causa de fotos wtf]]></document><document><![CDATA[@CCTARocaReyLim @RocaRey @toros @fans_ARocaRey @ElMundoToros @cultorocom @ABC_Toros @maestranzapages @elpais_toros… https://t.co/r8R7YcWuje]]></document><document><![CDATA[@LAX28TORRES @Shine_McShine La culpa es del nivel cultural de la gente (ortográfico incluido). #haesto #hapensar]]></document><document><![CDATA[Ensayando lectura con Fer Orazi para la presentación del libro #ElTiempoQueEstemosJuntos.  Este viernes a las 18.30… https://t.co/jLY03rltBV]]></document><document><![CDATA[#MejorSinMiedoChallange MIRIAAM REZANDO PARA QUE LO VEAS❤️ @miriamrmusic_ @Miriamfansclub #ot2017 #miriamrodriguez https://t.co/UZ7Mp3wDxu]]></document><document><![CDATA[⚽ @CDBarco 🆚 @PorrinoIndCF 📆 34° xornada 🏟️ Calabagueiros 📻 @GALICIANGOLES  🕖 18h https://t.co/2hzTREp7wH]]></document><document><![CDATA[Contribución de Vila-matas a la jornada de reflexión. en Isla-Cristina, Andalucia, Spain https://t.co/2UMOdY9h4n]]></document><document><![CDATA[Que lastima dan Pablo casado y su amigo Alberto Rivera en serio vaya personajes ... #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Restaurar la Virgen,  cortar el trono con un serrucho para proporcionarlo y luego hablamos del resto..  Ainsss que de listos]]></document><document><![CDATA[¡@LluisFlaquer en acción! Puedes cerrar los ojos durante la narración del gol. No te vas a perder ni un solo detall… https://t.co/dTTYdjAfp3]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he realizado:  1) Técnico de Computadores 2  Administrador de bases de datos 3) profesor de primaria… https://t.co/GjS3Uk2d6d]]></document><document><![CDATA[Columna: Javier Marías: Ardua tarea | EL PAÍS Semanal https://t.co/fksZ3vBwa9]]></document><document><![CDATA[@partidazocope @JuanAntAlcala @COPE Sevilla fc  malos  gueno siempre Sevilla fc  toda vida]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero Hoy ha quedado demostrado, una vez más, de manera muy evidente que con VAR el Madrid no habría gan… https://t.co/9SIy7nJ9qq]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana, un pueblo se moviliza (y no es por las elecciones, ¡¡eso para el domingo!!), el @CdbHerencia 🏐🏐… https://t.co/jrZ75btQ2B]]></document><document><![CDATA[Hoy en Málaga, con Ortega Lara. Grande, humilde Y VALIENTE. GRACIAS. https://t.co/aBv70ZBW9q]]></document><document><![CDATA[Poco me perece... Añadiría que los empleados paguen al empresario por dejarles trabajar para él]]></document><document><![CDATA[Abrazo fuerte a @LPdeCos y los compañeros de @Podemos_CANT. Situación difícil con consecuencias, pero de nuevo opor… https://t.co/rBJFjhQQIT]]></document><document><![CDATA[“Não tem uma cabeça legal” = agrediu e mandou matar a namorada. Mas a galera passa pano porque ele fez uma reportag… https://t.co/VDv1hy57io]]></document><document><![CDATA[Primer minuto del debate y 0 ideas, 0 programa. Esperemos que el nivel vaya subiendo... #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@taliriapetrone @pablovillaca É isso . Onde estão os herois e quem são os bandidos.]]></document><document><![CDATA[¿Qué estarán tramando estos dos cazadores furtivos de Monteperdido @ValleBenasque ?  #lacaza #monteperdido… https://t.co/2b0qte8O1I]]></document><document><![CDATA[Ciudadano cíborg  https://t.co/EmO3eoMsVv  Por @elisabeni https://t.co/JbxOzJtDqb]]></document><document><![CDATA[«No sobrevivirá ningún comercio en Sevilla que no ofrezca algo que sea imposible conseguir en Internet»… https://t.co/1nQDIXtedj]]></document><document><![CDATA[@u_Genio Eso haré, pero para llenar la jarra tendré que abrir un barril, o sea que ya puestos.....]]></document><document><![CDATA[@jmira Te digo la verdad...me parece genial  Vamos a por todo y ya descansaremos]]></document><document><![CDATA[@solitario1714 No hace falta que seas catalán, si votas fascismo eres gilipollas, sin más.]]></document><document><![CDATA[Alojado aquí donde Osasuna hizo la pasada pretemporada, no me extraña que vayan líderes https://t.co/0LVjh0q6kt]]></document><document><![CDATA[@canblanquiverde @COPECordoba @realvalladolid @GetafeCF No veas con el empresario león]]></document></documents></author>