<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mevoyacaer @fox4617 Y si además te gusta el rabo de toro en salsita, mojando mucho pan, ¡chungo!😁 eres un apestado social y un criminal😂]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted @HotMaleStuds @ukladsuklad 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[📺 Aquí @Albert_Rivera poniendo la foto enmarcada en el atril como si fuera una mesilla de noche #ElDebateEnRTVE https://t.co/MxFYxvDalP]]></document><document><![CDATA[La gente poniendo lugares fuera de España pero tío esto que es soy basura]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @leboswki LSD Libertad (p)Sicotrópica Democrática. Ya tenemos sigla.]]></document><document><![CDATA[Ya no valen las excusas del frío y del mal juego, el sábado hay que reventar la Rosaleda sea como sea]]></document><document><![CDATA[@amasamune54 Es lo que me ha chocado en Portugal, que todo el mundo felicita la Pascua, e incluso con comida especi… https://t.co/yx0yadc1Wp]]></document><document><![CDATA[Berkshire Hataway es una de las principales posiciones de #Sidiclear, así que es una noticia importante para nosotr… https://t.co/eCQhobjs3p]]></document><document><![CDATA[Hoy todos los venezolanos tenemos que salir a las calles, nuestra libertad está en nuestras manos, tenemos el apoyo… https://t.co/KgafHBU1gU]]></document><document><![CDATA[@JackS93c @JLGP98 @mperezla @IsabelForner @CAOsasuna En Cadiz hay mucha simpatía por Osasuna, pero siempre hay algu… https://t.co/SeNDdDA9bJ]]></document><document><![CDATA[¿Algún alma cándida conoce algún sitio en Madrid para imprimir (no revelar) fotos?]]></document><document><![CDATA[Sinvergüenza de políticos tenemos.  Donde podemos ver las procesiones? @pacodelatorrep tu en la tribuna, los demás… https://t.co/xUaktKw3DS]]></document><document><![CDATA[@FranGarciaArtis jejejejejeje sería pleno Fran. Saludos https://t.co/MSUhBGW3KD]]></document><document><![CDATA[Olha eleeeeeee!!! Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #fotonoturna #centro #oldtown #noite #noturno… https://t.co/x31b9yQr7P]]></document><document><![CDATA[Gran Poder #SeñordeSevilla #semanasantasevilla #semanasanta #semanasanta2019 en Seville, Spain https://t.co/y5xZzTb7AZ]]></document><document><![CDATA[@MarcoSalles9 É tudo que eu mais preciso, de um dia calmo e de vc aqui comigo 🥺🥺🥺😞😞😞 https://t.co/SFMQxOvrZl]]></document><document><![CDATA[No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[Este gol en @Gol no lo han visto... jaaja.4-0 6 minutos despues siguen poniendo]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Mi amigo, empachado de las Radio tóxicas, se ha convertido en  furibundo señor de la pelea y se sube po… https://t.co/0lWJYaD8lm]]></document><document><![CDATA[🚀 Siempre es un placer escucharle y aprender de él. El doctor en Robótica e ingeniero en Informática @ramongrobot a… https://t.co/fVuXRFj6w1]]></document><document><![CDATA[@Willi1371 @SERDepValencia @FranGuaitaSER @EuropaLeague Da igual quien salga no tenemos el balon cuando lo tenemos… https://t.co/DnFqYwz2LV]]></document><document><![CDATA[Madre mia. Le haria falta una revisión psicológica, lo que sufrió le puede haber comido el cerebro]]></document><document><![CDATA[https://t.co/7hn7QLqDCF #metal #guitar #rock #music #progresive #vigo #spain https://t.co/pJGhdBeCdt]]></document><document><![CDATA[@Juanchu1959 @Dvinuesa Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja… https://t.co/vqh5J1Qcpm]]></document><document><![CDATA[Eu dou muito valor num motor. Papito4k #€residente em Leça Do Balio, Porto, Portugal https://t.co/tQRmKiZCp3]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @crmontoro @PeioBasque @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Aurantiacum @Morafanova @Dan__Vader… https://t.co/8XSWmrp5ey]]></document><document><![CDATA[En esta vida podemos ganarlo todo en pocos años y perderlo en pocos segundos. Da vértigo pensar que una persona jov… https://t.co/Y315CEmjWF]]></document><document><![CDATA[retweet and like fast this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet before so I can notice… https://t.co/V0eF5ep3EM]]></document><document><![CDATA[@luisoliveros13 Yo no tengo problema que sea candidato. El problema son las condiciones. La principal es que debe estar fuera de Miraflores.]]></document><document><![CDATA[Gracias a estas elecciones muchos se han quitado la máscara. Ya sabemos de manera fehaciente cómo piensa el de al l… https://t.co/8TXDnboAjI]]></document><document><![CDATA[@eltomavistas Te tengo que presentar a @pablodmartin, es el rey de las fotos con reflejos!]]></document><document><![CDATA[@soldeoutono_ @iunida @Tonicanto1 @TeoGarciaEgea @agarzon Definemelo, lumbreras]]></document><document><![CDATA[Pero él sigue y sigue. Evidentemente no tiene ni escrúpulos ni verguenza]]></document><document><![CDATA[@unpinguino @SalaElSol Me pilla de viaje... A Madrid... Ese día, allí al ladito... Me gustó mucho la Sala ☀. Repeti… https://t.co/I1ZVAjZqMp]]></document><document><![CDATA[@Korrecamino @AD_MAPOMA @RNRmadmaraton @yolandahds @JaviHds42k @JAMUrrialde @edutri3 @MarkoPaskuale @santacenero… https://t.co/DcF3ASICWw]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @Bogdan1897 @helensmomma @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez @pratoshnivedita… https://t.co/GhjskVxaAi]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Es lo mismo que hacían los nazis con los judíos o los comunistas en los campos de exterminio. Primer… https://t.co/upWFhNmleU]]></document><document><![CDATA[Señor de la Redención @Hdad_Estrella entrando en San Fernando @EntrevaralesCOR @CCrucis @PdC_ElBlog @pasoapasocsr… https://t.co/0ZZjwjv6Wy]]></document><document><![CDATA[@MSI_Images Maria Teresa de Filippis, Lella Lombardi, Divina Galica, Desiré Wilson, Giovanna Amati.]]></document><document><![CDATA[Viernes ⚽️🛠 El Palmar - Real Murcia CF  Infantil Autonómica https://t.co/xpC35tPVNF]]></document><document><![CDATA[Siempre existirá esa persona que es y será tu debilidad. en Valdemoro https://t.co/TvA0cvHrra]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 19.48 km in 2h:00m:29s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @Donpinpon2011 @Sargantania1 @escofet_jaume… https://t.co/XKnOOKSVvh]]></document><document><![CDATA[Y por los comentarios, en primera línea, tragando «gas del bueno», Dr.@jcsosazpurua]]></document><document><![CDATA[La recuperación después de una dura semana de entrenamientos o después de una competición importante lo es todo, qu… https://t.co/vOQ6slWqFC]]></document><document><![CDATA[El @AytoEstepona concluye el parque de 25.0000 m2 en el entorno del Hospital de #Estepona : https://t.co/4k0F68MZUr @JMGarciaUrbano]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte @JohnGrandson @Spedfrom @afonsojferreira Eu comecei com 117 kg e o objectivo era chegar aos 30 com men… https://t.co/tklkIGITWY]]></document><document><![CDATA[Un interesante mecanismo enriquecedor del tejido empresarial de Móstoles. Distintas áreas, empresas y proyectos int… https://t.co/KnNhXCo4TC]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Eu até só comentei por causa disso do marketing, pq se é marketing está a correr bem, aviões parad… https://t.co/RI8O4w4TJz]]></document><document><![CDATA[@AlexisSevillan4 @israrobledo @mariofp96 Que se pinche las 4 ruedas al coche virgencita https://t.co/Za8VSQ5nZw]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoBarcelona el Barca ganó bien pero no fue el mejor un baño de los Ingleses]]></document><document><![CDATA[Gente que dice que el problema de los episodios I, II y III de Star Wars es la dirección y de los episodios VII y V… https://t.co/CT2TYl5cCO]]></document><document><![CDATA[🔓 Nada de licenciamiento. Equipamiento basado en estándares abiertos e interoperables.]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tienes una cita en el Centro Cívico Delicias. Encuentro con las candidaturas que más ilusión están gener… https://t.co/4KSSVe4Tee]]></document><document><![CDATA[Qué bonito se ve el mapa de #España ❤️ Esta es #LaEspañaQueQuiero #LaEspañaQueQuieres #Coslada… https://t.co/tPxo7JM1nR]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y medios de La Moncloa para las campañas electorales del PP en 2003 https://t.co/OGkI5kYJPK]]></document><document><![CDATA[Y no se supone que se debe consensuar “ANTES” de someter una Ley a discusión del pleno? Lo hicieron Jueves antes de… https://t.co/quvZ5mv77G]]></document><document><![CDATA[@atcosanluqueno @recreoficial Confiamos en ustedes desde @SanFernando_CD, esta jornada sumais 3ptos y os alejais un… https://t.co/DBDwZnK1mD]]></document><document><![CDATA[@abc_es Ahora, ya que estamos con el “y si fuera...” hacer un gráfico con un @populares sin casos de corrupción, o… https://t.co/8OHQjMuYGG]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Creek Beach, Oregon by Roicebzirphoto. https://t.co/ZzmeHsCxbn]]></document><document><![CDATA[La programación de @OndaJerezRTV en Semana Santa deja mucho que desear, una pena. Menos novelas de panchitos y mas cofradias por favor!!!!]]></document><document><![CDATA[@MajesticCoates Sim, que assim seja. Mas que não sejamos nós sócios e adeptos que venha “colocar sal na ferida”]]></document><document><![CDATA[@carlosbardem Carlos hace tiempo que no te veo luchar como luchaste por la LIBERTAD DEL PUEBLO SAHARAUI. Saludos]]></document><document><![CDATA[@VictorMGonz La próxima vez que quiera escupir te llamo y te lo echo en la cara, así ya no mancho el suelo de saliv… https://t.co/HuPImtGM5G]]></document><document><![CDATA[2019 #sotodecantalobos #landscapephotography #landscape 📷 #leicaiiif #leica #iiif #rangefinder 🎞 #ilford #hp5plus… https://t.co/fMgw07XjF3]]></document><document><![CDATA[@lmontoya @SiteGround_ES @Quondos Jedi con camiseta de Yutani Corp., mezcla curiosa]]></document><document><![CDATA[@Srpacotomas Si fuese gay me enamoraba de usted. Es usted maravilloso/❤️]]></document><document><![CDATA[Donde dije digo, digo Diego. És curiós com la nostra posició davant una problemàtica és diferent quan som part afectada.]]></document><document><![CDATA[🙏💪🏋️😎 #Lomejorestaporvenir   #weightloss #fitness #Sevilla #sevillafitness #power #spain #biceps #triceps #power… https://t.co/e5yMb7iRhq]]></document><document><![CDATA[@Pornosawa Iba a votar por su mascota y se me ha ido el dedo a 1994, no lo tengas en cuenta.]]></document><document><![CDATA[. #Gandia20 #HashtagueaQueAlgoQueda  Momento café  ☕☕☕ . https://t.co/S7j7Ru1xyu]]></document><document><![CDATA[Sánchez debe tener cuidado con el tema del debate de RTVE. Puede pasar de ser alguien que sabe aprovechar una oport… https://t.co/UArztYk6q5]]></document><document><![CDATA[@leemeladelcuauh @Brian_BA9 @alfre2aldivar Muchas, me gusta mucho esa posición. Es diferente, especial (o sea, requ… https://t.co/ICY9PFuusP]]></document><document><![CDATA[En mi opinión la concienciación comienza explicando como se difunde la información sobre ruido, algo que he estudia… https://t.co/uwRuQe1O8J]]></document><document><![CDATA[Pediram-me um trabalho, mas não sei os valores do marcado... Leonardo, o arquiteto freelancer]]></document><document><![CDATA[@Light4ASD @1shawnster @gerrinnesmac @BabyGo2014 @jill_magnussen @pkamla1 @MamCivi @kalimullah2 @pratoshnivedita… https://t.co/4IEgOAanZ7]]></document><document><![CDATA[@lugaresdenieve @grandvalira @AndorraLovers @CreditSupport_ @Hotansa @Meteo_Pyrenees Para gustos, los colores!  Gracias x la info.  Abrazo]]></document><document><![CDATA[@chicoromeropino @comunioES @Comuniate_com @UtilleroI @Comunio @SofaScoreINT No se queria poner, pero mi deficienci… https://t.co/tzEEb1Xysv]]></document><document><![CDATA[One tries to pose with a serious face but then some big kid manages to make you laugh like you've just heard the wo… https://t.co/KayLbPGI1F]]></document><document><![CDATA[Intento fallido de quedarse a ver el capítulo de juego de tronos. Buenas noches 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @56Lucas5 @Maruxia11 @micosapiens @catmyrhide @ElPaco17170917 @PeioBasque @Dan__Vader @escofet_jaume… https://t.co/ViXBcUhnkR]]></document><document><![CDATA[@RobertoDL3 @LuisRetro1 @Rodrigor2v Mejor así para que no se asuste la gente del careto que teníamos jajajaja]]></document><document><![CDATA[#zapeando1347 dos más de la casa @albertochicote y #Wyoming https://t.co/jmHv3w8yXI]]></document><document><![CDATA[Azul.  #bahiadealgeciras #elrinconcillobeach #elsur  #asiesandalucia #conacentoandalú #algeciras en Playa Rinconcil… https://t.co/1xivAGiDfF]]></document><document><![CDATA[L'Estat Espanyol i els seus tribunals, al servei del Poble ? o al servei d la gran Banca i les multinacionals ? https://t.co/i2pnYXEXta]]></document><document><![CDATA[Silence speaks when words can’t 8️⃣ en Granada, Albaicín https://t.co/xDFywiIlq8]]></document><document><![CDATA[Dos estrellas mundiales y dos personas claves en su éxito. Alejandro Delmás escribe este interesante artículo sobre… https://t.co/SuPH3Seco1]]></document><document><![CDATA[Eu já meti conversa com uma menina no comboio. Uma antiga colega de secundário, só de escola, nunca tinha falado co… https://t.co/4uNd5MbUmC]]></document><document><![CDATA[@JuanDiegoAragon Otro gatito muerto. Me duelen los ojos! Borra tu tweet! 😂😂]]></document><document><![CDATA[@jvegavara @MargaCarretero Otro clásico Margarita: " Basura, tus muertos " .]]></document><document><![CDATA[Ya, si tienes razòn, es tu forma de vivir lo que me mata pero no voy a querer cambiarte]]></document><document><![CDATA[@La_SER Cambiar el nombre, os confundis de Pablo, no es Casado el que habla]]></document><document><![CDATA[@ALevySoler dice #masCarmena es #MenosMadrid #Nosotris abriremos #Madrid https://t.co/NyIYOiybyT]]></document><document><![CDATA[🇪🇸ELIOT DE LA GRAN ESTIRPE (Pirata)🇪🇸.  Madre: Xandy de Garnata Alvejud. Padre: Garnata Alvejud Cold Storm Bigotes.… https://t.co/Q8b3ZYKwsm]]></document><document><![CDATA[Para que se entienda en Vigo... Votar al @PSOE es como bajar las Estivadas a Verin sin frenos con 44Tm🚑]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Se te nota que estás frito por liarla parda como siempre haces encima de un escenario Rey #EmocionAFlorDePiel]]></document><document><![CDATA[Me da pena por David Galván pero es una sinvergonzonería haber mantenido ese animal en el ruedo. y van dos.]]></document><document><![CDATA[Seguiré nadando a la deriva hasta que algún barco pueda verme https://t.co/iyePltKou6]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Para mi es lo que HAY:Unidospodemos !!*** https://t.co/pnZynlZWBN]]></document><document><![CDATA[El @ppabanilla os desea #FelicesFiestasAbanilla!   Gracias a @pedroatticus por apoyar nuestro municipio siempre que… https://t.co/OMjK1XM1fw]]></document></documents></author>