<author lang="es"><documents><document><![CDATA[16 minutos de partido y ya estoy afónica. Y eso que no estoy en el Ciutat. Esto resta años de vida 😅😅]]></document><document><![CDATA[@MojonYun @Fernand53400448 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/G3HXk0PYfi]]></document><document><![CDATA[@Marta_Bonet Jajajaja... Hace un rato que he pensado los mismo 😂😂 Saldrán en otro recuento😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid  3h después del aviso aquí sigue la moto. En calle abades 20. Estamos hartos. https://t.co/eDS2cshM51]]></document><document><![CDATA[Para que veáis su soy tolerante que tengo un amigo que va a votar a la Psoe 😷 él también lo es  #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[Hum hum!!! No me agrada esta tipa... tantas reacciones de un momento a otro 😑  Buscará venganza 😨]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺  #radioshow @SebastianYatra @ReikMx  @mahalia  @SLIMMYpaulo… https://t.co/uj6UDdFZjo]]></document><document><![CDATA[chunky 🎶 a hymn sung by a most talented angel in the world and the HOOLIGANS 🤤🔥 #brunomars https://t.co/KGQJoinylQ]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @el_pais Voy a dejar de seguir a El País, lamentable información]]></document><document><![CDATA[@Miauschwitz @megumin_sexrol_ @DieBatsuDie No creo q se nos inculque que matar x diversión es valido. Solo si naces… https://t.co/AHh9OaZw5a]]></document><document><![CDATA[@jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC La madre que te parió!!!! 🤦🏼‍♀️ ¿Pero es q no te puedo dejar… https://t.co/5hQHyOjRO5]]></document><document><![CDATA[Gracias a quienes dieron su vida por nuestra libertad.  "Hoy es siempre todavía, toda la vida es ahora. Y ahora, ah… https://t.co/clPSucT78H]]></document><document><![CDATA[És tão simpática e engraçada, se precisares de mim estou sempre aqui baby]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m Aprenda un poquito de letras palurdo..]]></document><document><![CDATA[Felicidades al CEIP Natalio Rivas de Albuñol por su proyecto global de convivencia, igualdad y educación para la pa… https://t.co/2eVivDz1zz]]></document><document><![CDATA[De nada sirve ya lamentarse, tampoco sirve buscar excusas ni culpables, pensar en lo que ya ha pasado solo es perde… https://t.co/aGyrZzi21C]]></document><document><![CDATA[@ClauidiaXD Pero manada de amor también lo hace bien solo que cada uno tenga la libertad de escoger donde quiere es… https://t.co/RjKi3ZEnxT]]></document><document><![CDATA[sinto-me uma criança no dia antes do natal só de pensar no dia de amanhã aiiii]]></document><document><![CDATA[Tenho um questionamento há meses   No funk QUAL BUMBUM MAIS BATE   a frase   Tem as loira morena branquinha e as ru… https://t.co/tbf8qGPbVf]]></document><document><![CDATA[@AContrisciani Pues volví a pasar y alguien había cambiado el dedo, y volví a ponerle el suyo!! 🤣]]></document><document><![CDATA[Voy a abrir un https://t.co/0SBTIbdHh5 pidiendo que Undiano Mallenco no pite más al @valenciacf. Que desastre de ar… https://t.co/hl6EGIji6Y]]></document><document><![CDATA[@ojedathies Gracias amor. Sí, ese lo hago ya hace tiempo, pero casi es cuando menos me molesta. Es en casa, de noch… https://t.co/VanCK5rfnn]]></document><document><![CDATA[Buenos días, una nueva entrada al blog.  Algún día, una hoja movida por el viento llegará a ese  lugar donde los re… https://t.co/7YJfD52wKV]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de la vida... No son cosas 😘💛 en Embalse De Requejada https://t.co/bjwUzKjSEj]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/Lxms3rnNsu]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Gracias SR.RUFIAN per recordarlo.Esta INJUSTÍCIA tiene que estar presente TODOS LOS DÍAS.]]></document><document><![CDATA[Ayer comenzó la Segunda fase de la #SenanaSanta19. Las vacaciones están para relajarse, así que empieza por poner t… https://t.co/1HQ7vhmBMS]]></document><document><![CDATA[@jac57098672 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/e3AYdvTsoX]]></document><document><![CDATA[Por favor que se lleven a rivera está atacado de verdad necesita algo, alguien que se haga cargo, de él, no sea que… https://t.co/6ZvS8ztUqo]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza los penaltis que le han pitado hoy al Getafe en Anoeta.]]></document><document><![CDATA[Vergonzosas las elecciones q llevan los partidos PP y C.s sus periodista defensores opinando lo mismo q sus lideres… https://t.co/o3C7iCdTMM]]></document><document><![CDATA[El patadón al diccionario de María Patiño en 'Socialité' https://t.co/P2huKXFokb]]></document><document><![CDATA[mano, uma mulher a dizer que viu Jesus Cristo nas chamas da catedral ahahahahahah]]></document><document><![CDATA[@philidor38 Yo también me lo pregunto ,esto no tiene pies ni cabeza ,que lástima ...]]></document><document><![CDATA[El líder de los ERes y demás mamandurrias dado lecciones de qué? #FalconViajes]]></document><document><![CDATA[@MediaMarkt_es y @XiaomiEspana #MiMiMi9 ojalá me toque que mi móvil ya no carga bien y se me está muriendo a un rit… https://t.co/qMiC9ia9YU]]></document><document><![CDATA[Y esta tipa neurotípica diciendo como llamar a las personas autistas,  ellos están hartos de decir q no quieren ser… https://t.co/hHiNwh5s3c]]></document><document><![CDATA[Hoy me he sentido realmente mal. Es más, creo que, incluso he tenido un microinfarto. Tenía que ir a recoger a mi m… https://t.co/vXDXBGfEl8]]></document><document><![CDATA[Un excelente análisis! #ReaccionaYActúa @ActuaSevilla @GLlamazares @ActuaAndalucia @actuacamas @onda_sevilla… https://t.co/xjuGwNmVvp]]></document><document><![CDATA[@luxurynes se abrires a cena das pernas podes usar como mesa pra comer, save those coins]]></document><document><![CDATA[@rafamartos_ Hay gente vegana por su salud pero los animales les importan un råbano y me parece que tu de Pacma y d… https://t.co/AOVLC3zwwJ]]></document><document><![CDATA[A veces hay que volar, alejarse para tomar visión... y hoy volaré me alejare de mi por unos días... tomaré visión futura]]></document><document><![CDATA[@CarmeJunyent @margarida_trias Els savis a vegades també s'equivoquen. La llengua no es  si no deixem que la matin.]]></document><document><![CDATA[La naturaleza te ofrece tantas ideas!!! Aprovechando las Pascuas. #bemarketing #bedifferent #ideas #nature… https://t.co/XOfPE1dC0L]]></document><document><![CDATA[@AgoneyftSabela @OT_Oficial @martaot2018 @martasangoland @martasvoice @LiveNationES Claro!! Navarra, Barcelona ,Mal… https://t.co/7nFP1uGbmU]]></document><document><![CDATA[@kelsyvictoria @JPCooperMusic @Bubbalou84 He is lovely and you deserve it hun ♥️]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de García Lorca con Carmelo Gómez #LaNocheDeLosLibros @Residencia https://t.co/xlYqflFt8d]]></document><document><![CDATA[Esto. Es una VERGÜENZA  .¿ y no hay dinero.? ¡¡¡ JODER!!! Que es un país aconfesional"y una mierda  Aconfesional.… https://t.co/bJ6XE5NWoV]]></document><document><![CDATA[#Més324 Diu l'Arrimades que vol defensar els drets dels catalans. Què coi sabrà ella.]]></document><document><![CDATA[Totalment d’acord. Amb aquesta actitud d’alguns generen 0 confiança, que és precisament el que haurien de treballar… https://t.co/x6ohQRYskb]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales #Debate #CampañaElectoral. @ppmadrid @PSOE @CiudadanosCs @ahorapodemos @vox_es. Este es mi pun… https://t.co/b3B8Vdd6HQ]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/phbKuefoW7]]></document><document><![CDATA[el #emailmarketing como boost del #SEO. es posible y ¡es buena opción! https://t.co/9oy45U5CV9  #sem #digitalmarketing #digitalcontent]]></document><document><![CDATA[⌛ PRODUCTOS TERMINADOS ⌛ He acabado una minitalla de la máscara de pestañas Roller Lash de @benefitspain, que me en… https://t.co/UnU1hsdrrB]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Te digo de verdad que tienes una man… https://t.co/PXprlDOdl8]]></document><document><![CDATA[Podemos disfrutar trabajando con nuestras clientas 💖💖💖💖💖  ....... #coloristaloreal #peluqueriasevilla… https://t.co/6wdiAOyf9K]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Rivera, de  existir la democracia,y decencia en tus filas y  gentes que estén dispuestas a comprarte… https://t.co/kmAme2qYln]]></document><document><![CDATA[Domingo Santo. Peli + manta = tumbada en la cama. #Aquaman #SemanaSanta #enunlugardelamancha https://t.co/JAwRKyw5rJ]]></document><document><![CDATA[#CuatroAlDía44 que ofendidos están con la quema de Judas (Puchi) en Coripe (Sevilla), cuando ellos queman la bander… https://t.co/iL0dJQtGJk]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/cNkJsSeGou]]></document><document><![CDATA[preocupam-se tanto que criam touros para os torturarem enquanto pessoas batem palmas]]></document><document><![CDATA[@gonc_lo uma vez ia no metro e estava uma senhora ao telefone a dizer à amiga q ia chegar atrasada porque não sabia… https://t.co/ueJhBxsnCD]]></document><document><![CDATA[Buenos días, aquí la reflexión del ministro principal de Gibraltar con la que me ha hecho abrir los ojos… https://t.co/aAd8mzMxyi]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares Mira quién pacto con quien @PPopular con @ehbildu en el Parlamento vasco. NO TE LO PIERDA… https://t.co/nnqQzAF2ND]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina… https://t.co/dUOybRC0I5]]></document><document><![CDATA[@JorgeMoruno No tienes razón.Reconocerás, al menos, q las formas no fueron las adecuadas. Los concejales de… https://t.co/G0apuGbvDj]]></document><document><![CDATA[@CanalcostaTv @huelva_info @ElTiempo_tve ❄️☔️❄️☔️ https://t.co/z6LsajNEaG]]></document><document><![CDATA[Hemos pedido 5 pizzas a @DominosPizza_ES y una no se parece en NADA a la que habíamos encargado. Era mitad extravag… https://t.co/zAobO08lzW]]></document><document><![CDATA[@Enlaparada Si no es obligatorio,que no voten A mi no me paso eso se vei tranquilidad..]]></document><document><![CDATA[Nao conheço mas pelo que vi no tt dele pareces super simpático e um amor de pessoa! És muito giro e fofo e tenho a… https://t.co/zcvjnXxXOv]]></document><document><![CDATA[Mano, agr a Ontari matou o Aiden e os outros putos para ficar no poder? Foda se]]></document><document><![CDATA[@CALPIXA @jsalvatella @sevillajordi Interesante concepto biológico, mucho mejor, ganan todos]]></document><document><![CDATA[Cuidando mi  #salud #cardiovascular con un alimento con identidad mediterránea 👌🌿 #AOVE. Disfrútalo, por ejemplo, c… https://t.co/nW3471TcZU]]></document><document><![CDATA[What we say to death? Not today. #AryaStark #Got #GameofThrones #JuegoDeTronos #got8x03 https://t.co/nH19P9XRl6]]></document><document><![CDATA[El mensaje del capitán antes del Barça-Liverpool. La conjura de Leo, que quiere la #Champions #FCBLive #UCL https://t.co/YGBT345kLu]]></document><document><![CDATA[Esto es algo que me revienta, la gente que vende como liberación sexual el presionar a menores hasta forzar el cons… https://t.co/n9oCcHx9HZ]]></document><document><![CDATA[Para los que ayer votaron a Bildu, para los que nunca tuvieron ni quisieron tener memoria, para los que decís que h… https://t.co/DbF3oHFoOb]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis Sra. Oltra la segundona a las ordenes de los anarquitas , le planta cara al psoe y el psoe… https://t.co/2OawVccHhj]]></document><document><![CDATA[Respeto y más respeto.........es lo que falta ....... https://t.co/Vla9hflsX1]]></document><document><![CDATA[@Franelfisio @jabier_pm @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador O a la vez, pero para entrenar lesionados.]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/IMpHeL8Jri]]></document><document><![CDATA[La quema de Nôtre Däme debería hacernos replantear muchas cosas al género humano.  Yo como estudiante de Geografía… https://t.co/x06snjnSqQ]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Escuchando a sus gurús económicos, grandes amantes del liberalismo de EEUU, muy tranquila no me quedo]]></document><document><![CDATA[¿¿Estos muertos no cuentan por no ser occidentales o cómo va el tema?? Explíquenme.  #QuéPena 😢  https://t.co/88xocGYvlU]]></document><document><![CDATA[Si el chico que te gusta se pasa todo el fin de semana que está de viaje de farmacia en farmacia para encontrar las… https://t.co/xYgiqlnI9t]]></document><document><![CDATA[Mi niño, hoy es un día especial para ti, y nosotros aunque estemos lejos, estaremos allí contigo. Te queremos mucho… https://t.co/Tj4J34Vovr]]></document><document><![CDATA[Lunes 3 de Junio, "Curso de Iniciación a los Primeros Auxilios" en Andújar. ➡️Formación presencial. ⏰5 horas. ➡️30€… https://t.co/flQvqV2SGE]]></document><document><![CDATA[Luciana es una aventura fascinante. Su ritmo narrativo y los movimientos de sus protagonistas os mantendrán pegados… https://t.co/ZbTYzKZPMh]]></document><document><![CDATA[@OHarasPubGrill Gracias por el trato a las mascotas. Fantásticas hamburguesas 🍔]]></document><document><![CDATA[@ionebelarra @Irene_Montero_ Maravillosa Irene Montero Ningún politic@ de este país tiene su nivel de inteligencia… https://t.co/hz8Wb0BzJ0]]></document><document><![CDATA[Obrigada a Ti.  Por tantos momentos de força.  Amanhã é mais um dia. Mais uma batalha. 🙏💪🍀🖤]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tendré el placer de participar con lxs compañerxs de @PodemosNaval en la mesa informativa en… https://t.co/0wA9bNarOh]]></document><document><![CDATA[No entiendo a quienes proponen elecciones y con Maduro de candidato. Ustedes creen que Maduro se medirá sin hacer t… https://t.co/2VFYvdbpuH]]></document><document><![CDATA[. @IdiazAyuso anuncia que mañana presentará su "Manifiesto por Madrid" 👏👏 https://t.co/JojafVbX5m]]></document><document><![CDATA[Hoy cumple 1 añito el bebote gordote más guapo!!!! 👶🏻👑🎈🎂🎁 . . ¡Qué rápido pasa el tiempo! 🙀😢 . . . ¡Te queremos muc… https://t.co/GP8t0lGdRN]]></document><document><![CDATA[@pilarcarracelas Dice cosas muy importantes , lastima le falta el tono adecuado de hacerlo llegar. Conquistar la at… https://t.co/lxkDquKfSF]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam El placer ha sido mío. Muchas gracias por acompañarme!!😘]]></document><document><![CDATA[@Aegi86 Para que no se nos olvide, una vez más nos hace reflexionar @Aegi86. La SS ha acabado, pero nuestra vida como cristianos, continúa]]></document><document><![CDATA[@cdm1950 @HiginiaRoig Tota la raó.. mira no ser traduir al català la paraula "cerril", és el que són]]></document><document><![CDATA[Cuándo tu te preocupas por los demás lo mínimo que esperas es que hagan lo mismo]]></document></documents></author>