<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Las tallas son magníficas. Pero de verdad esto es necesario  sí él al cristo que se homenajea por un momento tuvier… https://t.co/d5rHRwfcux]]></document><document><![CDATA[@ViejochachiJavi @Pablo_Iglesias_ Ya estos no saben de donde escarbar para sacar votos. Populismo puro y duro. Si d… https://t.co/xYWTpMX3it]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA es para que #AMiManera de @Chenoa sea número 1 en @CuentaAtrasCMM]]></document><document><![CDATA[@Soonarlight @Naninoune @BFMTV Vous en auriez besoin pour faire moins de fautes d’orthographe !!]]></document><document><![CDATA[Rivera i Casado parlant de competències de les comunitats autònomes sense respectar, precisament, l’autonomia. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[De ensayo al año, muchas horas de sacrificio que nadie ve. Pero aparte del poco respeto en la calle tampoco hay res… https://t.co/zWxmBZdQsL]]></document><document><![CDATA[Día 5: Molinaseca - Ponferrada (7kms aprox) Etapa corta por avanzar camino ayer. Despertarse, desayunar tranquilame… https://t.co/ehVCeznyug]]></document><document><![CDATA[#endefensapropia En @La1_tve "La Corona partida" primera escena, muerte de Isabel La Católica y la herencia de la c… https://t.co/MnHh2AdkDO]]></document><document><![CDATA[@Isabel_Babel #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/0T0giiLxvE]]></document><document><![CDATA[Los tomates de mi huerto, que van a ir a parar a mi primer gazpacho del año (para mi emocionalmente empieza el vera… https://t.co/fshwYeoHnC]]></document><document><![CDATA[@rafaelarraiz La Diferencia es que El Ucraniano es un Humorista un Cómico pues...]]></document><document><![CDATA[#Buildingcenter #MariaSeQueda y que vais hacer @ajuntamentelx ??? Dejar familia en la calle ??? Va mirar ya viviend… https://t.co/jLHhWq8MGG]]></document><document><![CDATA[@ireirenitaa @RoiSastre me muero de amor al recordarlo 🤧🥰 qué bonito que todo esto sea recíproco]]></document><document><![CDATA[@VoxNavarra @voxnoticias_es @vox_es @PSOE @sanchezcastejon https://t.co/4QcchP2phd]]></document><document><![CDATA[El último nº 1 de ETA queda hoy en libertad: ya hay más crímenes sin resolver que etarras en la cárcel https://t.co/k4eCIq0hSA]]></document><document><![CDATA[@DavidCrzG @LeucoCurioso Hombre un poquito desgranulado sí que se le ve (de la impresión de tanta gente nueva alrededor, yo estaría igual)]]></document><document><![CDATA[@Incapacidad Seguimos luchando, desde luego q si, seguimos #SiempreAdelante Pero es indignante q todavía haya perso… https://t.co/kY6Fts0KXg]]></document><document><![CDATA[@ManuelJVicente En serio, no os dáis cuenta lo esperpéntico que resulta ya el tema de la casa? Por otra parte, es e… https://t.co/vc2clQmPIk]]></document><document><![CDATA[Will he go back to the moonshine jungle tour outfit? 🌴 Okay, I'm not well, this bandana and this hair kills me 😭😭 https://t.co/nMzHJZJFay]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo.... En los Santos Oficios.... #Caminando #umbrete #semanasanta #tradiciones en Umbrete, Spain https://t.co/8vquKlgRuH]]></document><document><![CDATA[@AnonScan @IPBES In the eyes of those who created the greatest wonders of nature, you should be watching this ashamed🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@bearicoactriz Llega la hora de la demagogia, ojalá nos hubiéramos quedado en las cavernas. Nos hubiéramos ahorrado much@s gilipollas]]></document><document><![CDATA[Grande esta iniciativa.  —Está bien clarito, ¿no? —Sí, sí, sí. #AyudaACayetana #EleccionesGenerales28Abril… https://t.co/0AGwseWDek]]></document><document><![CDATA[Ese es el claro ejemplo que reciben nuestros jóvenes de la gentuza que contratan algunos programas,  lástima!]]></document><document><![CDATA[Estamos listos para hacer la modernización del siglo XXI que necesita #Almería y que la gente pide cambio tras 16 a… https://t.co/ZQFvjAeHXK]]></document><document><![CDATA[Rafael siempre tendrá Nuestro apoyo, el se lo ha ganado, junto con la revolución ciudadana, los demás vson puro cue… https://t.co/sdbAnViQ0t]]></document><document><![CDATA[El otro dia me perdí de camino a San Nicolás después de haber ido 123448 veces ya no se donde tengo la cabeza]]></document><document><![CDATA[Hoy se ha superado el objetivo de 400.000 donantes inscritos en REDMO que estaba previsto por el Plan Nacional MO p… https://t.co/fcNCwhqFS8]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Mañana, mañana y así pues hasel. Lo más jande aún, gigante, o más https://t.co/46qi1XugeO]]></document><document><![CDATA[@bvbrumbeck @EstEsquivias No he entrado en el fondo de la cuestión. Simplemente, le he explicado a la persona que p… https://t.co/ZcGMyRwYGi]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡¡tenemos que conseguir cambiar el ‘petición de artista’ por ‘artista confirmado’!!!!!! @BenjyIngrosso… https://t.co/dx6lG6mbGN]]></document><document><![CDATA[@AnthonyCueva00 @metro_madrid Es una vergüenza lo que está pasando con el transporte público, más vale que ningún u… https://t.co/tVckUvppec]]></document><document><![CDATA[@jguardia07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/5d0Ud1mM5x]]></document><document><![CDATA[@lapidarioTV y pensar q pronto los veremos como si nada https://t.co/F8bpYi0d7m]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @PuntDocs @feminicidio @Marcha7Nmadrid… https://t.co/2uOnJo4NO3]]></document><document><![CDATA[@Acadialergia Com ja sabeu titular fals: els especialistes en al·lergologia NO estem en contra, de fet en els serve… https://t.co/aOFqure1CO]]></document><document><![CDATA[Qué ilusión me hace que otra compañera de @elperiodico , la gran @analba llegue a la final del premio… https://t.co/pxdJfxWo5U]]></document><document><![CDATA[Pero como a pesar del horario de mierda que tiene, tiene audiencia vais a seguir con esa duración de capítulos hast… https://t.co/rZz1MWGH5c]]></document><document><![CDATA[When there is love in every corner 💕#lacasadeloslios #lovelyhome #decoracion #chalkypaint #drawers en La Casa De Lo… https://t.co/qnMxV3Bl94]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Así se siente tu madre?  Por que las demás no? Solo de vuestras bocas, salen tales definiciones.]]></document><document><![CDATA[La gente este fin de semana disfrutando de semana santa y yo en casa con migraña.]]></document><document><![CDATA[No nos hacen falta más datos, los datos están ahí, pero hay que #ACTUARYA. No me quedo anclado en el porque esta ma… https://t.co/Q9nnb9JqGa]]></document><document><![CDATA[@juanangelmj @accadem tranqui que después de la academia huyo de aquí 😝]]></document><document><![CDATA[Ricardo Pereira... está no seu dia de sonho...! Matrimónio... vestido por Isabel Ribeiro Atelier... desejos de um d… https://t.co/V7EKouOqtP]]></document><document><![CDATA[Yo hace tiempo que cerré La Sexta y toda esa purria. Es fácil. Tú también puedes con la opción ‘desintonizar’. Vien… https://t.co/TIFqJcoenh]]></document><document><![CDATA[Que crack... Ella y Kiko Hernández las q mejor me caen de salvame!!! #SalvameOkupa2]]></document><document><![CDATA[Ha llegado la primavera a mi buzón. Qué alegría da recibir un sobre bonito lleno de detalles y leer la carta con un… https://t.co/KXYg6rkrZm]]></document><document><![CDATA[🧼Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/GPFquBYNUQ]]></document><document><![CDATA[Los compañeros de clase no querían venir a mi casa para hacer los trabajos en grupo porque vivía en La Trini… https://t.co/2MRE7HZ0o4]]></document><document><![CDATA[Les tengo mucho miedo por algo y he llegado a ver una sartén con una llama hasta el techo cero bromas]]></document><document><![CDATA[@suziday123 @RedWineCats @DemiCassiani @CaththeWineLady @jflorez @KellyMitchell @Friscokid49 @Fiery01Red… https://t.co/Fs4Wc01MMY]]></document><document><![CDATA[Esta mujer que tiene una gran #capacidadeanalisis y las #ideasmuyclaras cuando toma esta decisión es porque sabe lo… https://t.co/J78IhEMwV2]]></document><document><![CDATA[@__Guaci__ 🤗🤗 #BuenosDiasATodos #FelizJueves #2deMayo para madrileños 😊]]></document><document><![CDATA[Ole la feria la gente no se pierde una que gusta el cachondeo y la semana que viene a caritas a comer el trabajo pa… https://t.co/WoBg8Rndkf]]></document><document><![CDATA[@indisioux Una frase sacada de una larga argumentación que formaba parte de un debate académico. Sería interesante… https://t.co/GcvebHEgWZ]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil SE ME ENAMORA EL ALMA CADA VEZ QUE VEO UN PERRITO TAN GUAPO.😘😘😘😘😘🐕👈]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/JDfI64VzXF]]></document><document><![CDATA[justin bieber x3  ariana grande x2 alfred garcía x??  lorde lana del rey florence + the machine bruno mars x2 harry… https://t.co/kqaIjRSfXJ]]></document><document><![CDATA[💜💜💜💜💜💜💜💜💜 💜💜💜💜💜💜💜💜💜 💜 💜💜👆👆ESTE SERÁ MI COLOR DE MODA ,ESTA PRIMAVERA...]]></document><document><![CDATA[Concordo plenamente. Não interessa se foi a anterior administração. Quem quer q lá esteja deve ser responsável e re… https://t.co/KKb9PM5tNL]]></document><document><![CDATA[❤️🤗😍Besos &amp; Amor &amp; Luz para tod@s!! #DiaInternacionalDelBeso en Mataró https://t.co/A5YhSTiMee]]></document><document><![CDATA[Vi um fantasma!! Disseram-nos que uma cliente nossa tinha morrido, hoje entrou no salão]]></document><document><![CDATA[@SostieneNatalia Me sonaba. El hemano gemelo de Billy... ¿siguen siéndolo? Ella podría ser su madre... https://t.co/rphqIyBJZD]]></document><document><![CDATA[@Richard_Pinault @sanchezcastejon ¿Con qué valor moral, acusa a otros partidos? Ellos están llenos de basura hasta… https://t.co/jGEzekiuU2]]></document><document><![CDATA[Recuerda que si el 26 de mayo no vas a estar en Tui, debes solicitar tu voto por correo. Ya está abierto el plazo!… https://t.co/ohLcu86lpI]]></document><document><![CDATA[@rosamcalaf hablando de la #postverdad y la #manipulacion en la informaciones que recibimos. Debemos detectar la… https://t.co/OmkYlHOOwr]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien lo voy a pasar! Este viernes tengo el ENORME PLACER de participar en el 1er Maratón de Cuentos del Colegi… https://t.co/82SvNxtqE0]]></document><document><![CDATA[Abren al público una tumba faraónica con 18 puertas  https://t.co/0s9bvxGMHW]]></document><document><![CDATA[@MonaUhAh O a Spiderman por ir de graciosikko soltando chistes todo el rato.]]></document><document><![CDATA[La #practica de #YogaAereo 🦇 me resulta más que útil para #entrenar, además de mi #CuerpoYMente 💪🧠  el… https://t.co/O6fX8b0LK5]]></document><document><![CDATA[Creemos conocer a ciertas personas muy bien, pero nos damos cuenta con el tiempo, que solo conocemos la parte que nos han querido enseñar]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 No vea como se ríe esta de ti pare @jeesuuss_gutier Dile algo.]]></document><document><![CDATA[@JLeyvaReus Feluz Cumpleaños amiga, pásala súper genial. Besos. https://t.co/34dCbxycBC]]></document><document><![CDATA[Han cortado el agua por unas obras (sin avisar) y aquí estoy  pensando cómo sobrevivir.]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/xu9fw0Trr5]]></document><document><![CDATA[@Mizukirz @GamesTribune @DQ_Spain @ApoyaAlArtista Esta es una de mis favoritas, Yue! Menudo currazo! 😻]]></document><document><![CDATA[Per començar bé la setmana (i el regnat) 💪  #sagnapeltron #bleedforthetrone #bancdesang  https://t.co/EiyxMBYbJ7 https://t.co/swAJPXKckY]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Haber si nos has puesto a parir y hs dicho lo ms fuerte de los catalanes q querias q te diera la mano x cumplir pues no]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro Sabe o q geraria uma economia ainda maior? Cortar benefícios abusivos dos políticos e 3 poderes e di… https://t.co/zUKZ6PyqVu]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber JAJAJAJAJANAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJA NO PUEDO😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Si al Gobierno Trifachito de #MorenoBonilla le sobran recursos económicos para quitar impuestos a los ricos, debe t… https://t.co/6n5Y8eEy0g]]></document><document><![CDATA[Já não publico uma foto no insta há quase 1 mês, que desgraça não ter fotos para pôr]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre GRACIAS!!! por vuestro Cuidado, Dedicación y Amor Incondicional ❤️👩‍👦❤️ https://t.co/wtSDWdvucH]]></document><document><![CDATA[@apuente Bueno....... màs o menos. Pero es que no sólo han quemado una representación. Han montado un aquelarre.]]></document><document><![CDATA[@joaqmorera @mlalanda Menos mal, gracias por la aclaracion , y a estaba empezando a preocuparme😊]]></document><document><![CDATA[Como se nota que llegan las #EleccionesGenerales2019 acciones civiles, redadas a los #manteros sonrisa ante las crí… https://t.co/YGrmmrS9hb]]></document><document><![CDATA[Este año estrena una nueva figura, un centurión que completa el paso de misterio. El Cristo y la Virgen son obra de… https://t.co/tF0Arvkscc]]></document><document><![CDATA[Lo más bonito del Domingo de  Ramos ha sido cuando un nazareno de la Paz le ha dicho a David "que la Paz siempre es… https://t.co/mKoAPgv50O]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Buenos dias preciosa.que tengas un feliz miercoles.munchos😘😘😘💗🌷🌷]]></document><document><![CDATA[🤘Dame un día libre y me encontrarás por las 🏔!!! . ❄⛷Despidiendo temporada un año más y aprovechando hasta el últim… https://t.co/M62a8IQX5x]]></document><document><![CDATA[Oye pues si lo dice @esperanzagracia habrá que hacerle caso y provocar.]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @ANARUBEN @_marian_v @cayetanaAT Cayetana leia lo que decia mientras molestaba a la Ministra sociali… https://t.co/o9wkrH6mY2]]></document><document><![CDATA[@FanbasesPt @BTS_twt One history in one person One star in one person 7 billion different worlds Shining with 7 bil… https://t.co/0fCO2IqbZp]]></document><document><![CDATA[Putos moros y cristianos a las 12 de la noche con los fuegos artificiales 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @aleixrenye @liebana_81 No me silenció, me bloqueó. Suelo contestar según el nivel de mi interlocutor.]]></document><document><![CDATA[¿Dejaré de sacar la lengua en las fotos?  Pista no https://t.co/xT23UqIvzU]]></document><document><![CDATA[Hicimos el Tour completo del Campo de concentración y Minas de la Sal... Tour nocturno por los misterios de Cracovi… https://t.co/NmSMm2HNR6]]></document><document><![CDATA[@emma_meera La cuestión es si la moral de la persona sería la misma del artista o si para este se rige de otra mane… https://t.co/PBhy5g9ycE]]></document><document><![CDATA[Antes de decir, opinar o comentar es muy importante preguntar. Que estais muy pendientes a lo que yo digo mis amore… https://t.co/tZAqtLtYsO]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/8zNkWdsFHI]]></document></documents></author>