<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jcuixart @KRLS No ho entenen pero es igual MAI MAI MAI  C A L L A R E M Una abraçada i CORATGE  🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/EFJrOzhGqF]]></document><document><![CDATA[@SEMH_99 @openmind1960 @FEMHomeopatas @AMHB2 @OMC_Espana @SaludsinBulos @AieSalud @FerFrias @jvicenteprieto @apetp_… https://t.co/bF9gcEbE9X]]></document><document><![CDATA[Luis Rojas Marcos: “Hay que decir más ‘cuéntame’, ‘perdona’ y ‘te quiero” https://t.co/6rJ109uV9k vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @rosariomama2000… https://t.co/Y7ZcCjKMix]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Chicos gracias a vosotros porq sois únicos,, tampoco es fácil mostrarse tal cual sois,, siempre te… https://t.co/F4Yu2NZuZR]]></document><document><![CDATA[Una vez más se demuestra que la educacion en España funciona según lo previsto por los políticos, tienen a una gran… https://t.co/h4IiVPeZvM]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @Supervivientes Como te entiendo Cabronazo, he intentado verlo, pero sólo con ver la risa esa q ti… https://t.co/s70OCEiHyk]]></document><document><![CDATA[@Julii1985 @ianasagasti @Santi_ABASCAL Lo creo como si lo hubiera visto personalmente. Para eso se hizo la Transici… https://t.co/RKdbeX5fG1]]></document><document><![CDATA[@paulaaaa2609 Y violeta odiando a Carlos Lozano. Ya antes se ha visto venir]]></document><document><![CDATA[Se vende entrada de pista para el concierto del 25 de mayo en Valencia. Por el mismo precio de compra. @AlboranTeam… https://t.co/G8AKPeV61p]]></document><document><![CDATA[@JnnDiaz @gabrielrufian @InesArrimadas Això ja m'ho crec ja. Paparres.....!!]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar una monografía sobre oratoria política en televisión y no puedo parar de seguir analizando a los… https://t.co/XEkh7o1U8C]]></document><document><![CDATA[@Todo2413 @jdc_jesu @rosariomama2000 @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/Kp948zqI8J]]></document><document><![CDATA[@VirGijonH @APADISASOC @juantorresga @VictorSanse22 @Izq_Indpndiente @lauracalerog Sorpresa, unos regalos personali… https://t.co/SzUYlBPgFr]]></document><document><![CDATA[¿Qué más se puede pedir? #AzúcarMoreno #Pantoja #LasGrecas #Superviviventes2019 #TierraDeNadie1 https://t.co/hdroWqclyl]]></document><document><![CDATA[A nosotrxs no nos compra nadie.  Debemos tener la oportunidad de gobernar y cumplir nuestro Proyecto!!!  Muy claro… https://t.co/eYg4s8u0Ud]]></document><document><![CDATA[La cosa es protestar, me están pareciendo lamentables muchas cosas que estoy oyendo esta semana, y qué pena]]></document><document><![CDATA[🚀¿Cómo utilizar el #linkjuice de nuestra web para potenciar aquellas páginas que más nos interesan? 🚀El surfer y ex… https://t.co/EKf5kCWwe2]]></document><document><![CDATA[Ara siiiiiii, gooooool del killer @pablo77alvarez @FCBhoquei #oklliga https://t.co/VG1GTqh566]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias c… https://t.co/JJf1JqDAKH]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia Sisco i amics !! Bona… https://t.co/zENvnQ2gAV]]></document><document><![CDATA[Un noche de #JuevesSanto muy especial con la Cofradía del Cristo de Zalamea #elche. Por primera vez desde su fundac… https://t.co/2LXvgGeH5B]]></document><document><![CDATA[Di que si ¡¡un  un trabajador cobrando miseria y compañía votando a VOX se define total¡¡ y  que se envuelva en la… https://t.co/g8FdUmdbaA]]></document><document><![CDATA[Conducir si, cocinar casi, idiomas no tanto porque soy más de ciencias, pero si te pasa algo te puedo auxiliar 😅🙄]]></document><document><![CDATA[Hemos hecho un buen trabajo, 78M en 24h, orgullo✨  #NuestroMapaDelAlma #BoyWithLuvOutNow #BTSxHalsey #FindYourPersona #BTSNuestroMapaDelAlma]]></document><document><![CDATA[@feliciano_lopez @DavidFerrer87 @MutuaMadridOpen Para darle la sorpresa de su vida a mi chico en su 40 cumpleaños q… https://t.co/s9ttjIn2n0]]></document><document><![CDATA[@BEATRIZ1950 Para mi una de las ciudades más bellas del mundo que en mi experiencia nunca acabas de conocer. Aunque vuelva ya no será igual.]]></document><document><![CDATA[#diamundialcontraelbullying   🔴Necesitamos urgentemente una ley con el bullying ,en este momento los padres solo en… https://t.co/vpvEjh4rJC]]></document><document><![CDATA[Miedo es lo que se siente al entrar en Twitter sin haber visto aún el nuevo capítulo de Juego de Tronos #GOT]]></document><document><![CDATA[@gochoenlucha @tecovasosa @sieferasesores Mientras en lo interno siga el régimen mandando esas estrategias sin ayud… https://t.co/sLCBRzctfR]]></document><document><![CDATA[Cuando todos estéis viendo #special porque se vuelva viral yo ya me la habré visto, y no por seguir a la muchedumbr… https://t.co/mpqU75Z1xQ]]></document><document><![CDATA[UN VERGONZOSO PARTIDO MÁS, HOY ES EL ÚLTIMO DÍA Q MIRO AL BANQUILLO,LOS Q PERMITIS Q EL @RealBetis BALOMPIÉ SE ARRA… https://t.co/bjTesQwANX]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/cChfvvM5Fo]]></document><document><![CDATA[Buenosdias! @JuanmaRomero_ @europa_fm! Quiero una canción para felicitar a mi amiga MariCarmen de criptana por toda… https://t.co/WvqkkmVdD9]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @alhucema66 @Portabales_Hijo @MariaMonteroTFE… https://t.co/dUdMWWXCcX]]></document><document><![CDATA[@eduardvarorn @leotaxil No és cap mantra: és la veritat encara que per vosaltres costa d'entendre. Jo no tinc probl… https://t.co/zxpkA7rOpo]]></document><document><![CDATA[@vikash_dhorasoo @GG_RMC @DanielRiolo @Francois_Ruffin @JLMelenchon Mon cher Vikash vous êtes plus pertinent pour p… https://t.co/4VYBfcviPl]]></document><document><![CDATA[MIXMEDIA CARD - TARJETA MIXMEDIA  #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano… https://t.co/aSdfArFNxb]]></document><document><![CDATA[Vou só ver aqui o filme "Antártida,  da sobrevivência ao resgate" e chorar como uma madalena.]]></document><document><![CDATA[Los muros de @lacarbonajerez evocan el ambiente romántico y clásico bodeguero. Se respira Jerez y se recrea la hist… https://t.co/sn1HVgoVL2]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Por aquí  en bcn seguimos de fiesta . Muchas ganas de que llegue el d… https://t.co/wQHFCNkOrx]]></document><document><![CDATA[“Tus alas ya existen, todo lo que tienes que hacer es volar.” @justinbaldoni]]></document><document><![CDATA[@Pepa63306772 @Again_Here2017 Aveces , no entiendo estos enfrentamientos ,entre las izquierdas ,todos tenemos nuest… https://t.co/GZCJ860Nnh]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones #DaenerysTargaryen  #JonSnow  #AryaStark  #MISSANDEI  #TyrionLannister]]></document><document><![CDATA[A todos los presidentes y políticos de España   https://t.co/nptlP9jeco]]></document><document><![CDATA[@MathildeJAM21 @beillesse Et bien moi je suis oro-Macron je soutiens notre Pr et je souhaite qu’il réussisse pour la France !!]]></document><document><![CDATA[@Titiebelis 🥰🥰🥰😘😘😘💪🏻💪🏻💪🏻 gracias Mengual. Menudo finde de eventos entre las dos 🏃🏼‍♀️🏃🏼‍♀️🏃🏼‍♀️🏃🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[. @RaulGrijalba_ General manager de @ManpowerGroupES congregará a 250 CEOs en los 2 próximos años de para construir… https://t.co/cOe84agzb0]]></document><document><![CDATA[Qué inocentes somos... No aprendemos de cuando Barei fue tercera en las apuestas y al final nos seguimos comiendo e… https://t.co/B9R7TxsA70]]></document><document><![CDATA[@guillermolrbdl @LuciaSanc99 En una esquina os vais a quedar vosotros el 26 de mayo.]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Pués todavía hay progres que eso les importa un bledo ,eso no va con ellos ,estamos apañados!]]></document><document><![CDATA[@MariaJosMolina1 @sanchezcastejon y seguirá haciendo políticas sociales.coml ha venido haciendo , y buscando el apo… https://t.co/36IykN27Fk]]></document><document><![CDATA[@Fdez_Jessica @bets_okay @darksun_tweeter @1iramosfdz @catapumchimpum A MI LA MEZQUITA ME LA SOPLA. ¿Quieres que te lo diga otra vez??]]></document><document><![CDATA[Aparte de su histerismo, No ha dicho nada de su  Programa , claro no puede no Tiene más que la bandera. Y con la BA… https://t.co/VlLjUb5Mhi]]></document><document><![CDATA[Un pueblo ¡¡ que cuando no pueden sacar a pasear al santo  por que llueve  ¡se pone a llorar¡¡que esta todo el dia… https://t.co/AcywOse9kh]]></document><document><![CDATA[@javioru @diariodeleon @8Bierzo @turismobierzo @ElBierzoDigital @BierzoPress @NoticiasBierzo @ondabierzo… https://t.co/0jkZpKATUu]]></document><document><![CDATA[A todos los presidentes y políticos de España   https://t.co/nptlP9jeco]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaJamardoC @okdiario @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hijIA30Ttt]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/rGZz2SgU0b]]></document><document><![CDATA[Cuando entro a Instagram no sé si estoy haciendo un examen tipo test o viendo las historias.]]></document><document><![CDATA[Roses de Sant Jordi fetes amb molt d'amor per tots els professionals que treballen avui.  @RiosVianeth @apolidura… https://t.co/tPn7cAZNDp]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @GirautaOficial @terciodtabarnia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/kfWISY0PWl]]></document><document><![CDATA[#MVT Los barones del PP no les queda otra que mantener a P.Casado a 20 días de unas elecciones Autonómicas y Europe… https://t.co/opbA9tORnR]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @JosAArias1 @DavidJUSPARTANO @MariaMonteroTFE @SaraHispania @JAGambero @DLPMadrid @GuerreroJusapol… https://t.co/ZzArfR0Nhj]]></document><document><![CDATA[@okdiario Es que Begoño no tiene coño y VOX le perjudica. https://t.co/yBtK2wWdt6]]></document><document><![CDATA[Una amiga parisina está visitando España en Semana Santa. Tras unos días, me pregunta: '¿los españoles bebéis, comé… https://t.co/nkZdJX5bYK]]></document><document><![CDATA[@AmeliaValcarcel Eso... lo de la fiambrera.... los hombres no saben que es.... ja, ja, ja! Buenisimo]]></document><document><![CDATA[@aordas @educaINTEF Yo he terminado un Mooc de competencias digitales para museos #MuSa_project]]></document><document><![CDATA[la llorera que me estoy pegando viendo los vídeos del purpose tour por favor que alguien me lleve de vuelta no me c… https://t.co/GwLCgfP7Cb]]></document><document><![CDATA[@KALERGIPLAN3 Lo que no funcionó en la Medina del siglo VII no tiene por qué funcionar en España, ni en ninguna otra parte.]]></document><document><![CDATA[@Teresaperezcep1 Eso si que es vergonzo..Segun @JuanMarin_Cs los de Vox son buena gente..😙😚]]></document><document><![CDATA[@winston_lobo @KikeGorri @Ayto_Sevilla El cercanías que para en Fibes, llevarlo hasta aeropuerto y comunicado con S… https://t.co/8Gl2HtZEqD]]></document><document><![CDATA[Eu gostei, porque não to aguentando esse povo dizendo que a Cersei vai morrer pelas mãos da Arya. Eu faço questão q… https://t.co/EVC7kNYTw0]]></document><document><![CDATA[Per Sant Jordi...llibres, flors i besades 📖📙📚/ 🌼🌻🥀🌸/💜💜💜...  🎶🎵🎶🎵🎶🎵  Feliç dia del llibre ☀️📖 en Madrid, Spain https://t.co/1OHOHzOfZr]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Castilla y León!!! https://t.co/i4Y4BWvTCe #DiaDeCastillayLeón]]></document><document><![CDATA[Manda huevos cómo empezamos el finde! 🤪 en Puerto de Sagunto, Valencia https://t.co/vUIjgS0q4E]]></document><document><![CDATA[“                  #Gastronomía  ... la sencillez del resultado de algunas recetas nace de la complejidad que forma… https://t.co/xEVrLfNDHU]]></document><document><![CDATA[“Es fundamental que el puerto de vigo esté en el corredor atlántico, no es ningún capricho” https://t.co/8AzunzFl1X… https://t.co/WhqreLgpbb]]></document><document><![CDATA[@temple_hispania @vox_es Joder, ni periodistas ni cómicos, vaya cuadro. Yo voto a "la ultraderecha" Hay que cerrar… https://t.co/po84ORGbIt]]></document><document><![CDATA[Vaya mierda de políticos Obsesionados con  puisdemont  Que como político les da Cien mil  vueltas ( enfermos)]]></document><document><![CDATA[já sabem a origem do incêndio de notre dame? to assistindo o jornal local aqui mas não falaram nada ainda]]></document><document><![CDATA[Y la de niños que van saliendo todos los años del centro es una pasada y por algo es. Ojalá pero que ojalá  ningún… https://t.co/LN7PX9hNIk]]></document><document><![CDATA[Estamos cagándonos en todo desde hace varios partidos que los árbitros y el VAR nos joden @realvalladolid @LaLiga… https://t.co/yf4iCvQVDF]]></document><document><![CDATA[@anajartita @malcornoque Y al PSOE esto le ha venido de PM, no puedo con ell@s, dp de 38 he hecho intolerancia grave]]></document><document><![CDATA[Hoy, he ido sola al teatro, y no es la primera vez, soy reincidente😅. La obra en cuestión, CALÍGVLA, basada en la o… https://t.co/0eJ9DjuAwg]]></document><document><![CDATA[Si por mi fuera salia todos los días en semana santa pero no sé porqué pero me da que mi padre me mataría.]]></document><document><![CDATA[#SSanta101tv         Que bonito el solo de flauta o clarinete a la entrada en la catedral de Lágrima y Favores que… https://t.co/hbSfaV3CTL]]></document><document><![CDATA[@HipatiaPagana @IURIVAS En serio, quien quiera usted que sea, aprenda a leer, hágase el favor. Y no sea cobarde, qu… https://t.co/4Pnjn5oPIp]]></document><document><![CDATA[@Pontifex MR. Pope look please, this is torture what they done with Mr. Assange, everyone said: This man should wal… https://t.co/ZccEwkStwc]]></document><document><![CDATA[Detenido un italiano por violar a una menor inglesa en aguas internacionales en un crucero https://t.co/yqpr85UtnL]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @Diego_FDM @navedelmisterio Jaja,, buenas noches guapísima 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[elecciones de 26 de mayo en mi ciudad  espero q  algún prtido con sentido común q no quiere hce  tri partido prque… https://t.co/TuwzedvV8s]]></document><document><![CDATA[@carmensince3338 Pues pronto hago un canal de YouTube y aparte estoy haciendo un proyecto para la tele quedamos en contacto]]></document><document><![CDATA[No soy muy procesionera en mi vida privada ni me gustan los toros, pero entiendo a la gente que le gustan. Y si asi… https://t.co/aZXWQ2ygp1]]></document><document><![CDATA[@AmigoAngels Esta en tot el seu dret. Gràcies per res. Nosaltres seguim]]></document><document><![CDATA[Máster de Investigación en Cuidados de Enfermería en Poblaciones Vulnerables en @UAM_Medicina 👏🏻👏🏻👏🏻 https://t.co/9ljfwsDWvr]]></document><document><![CDATA[¡¡Y piensas VOTARLOS.? Y si los votas. Sin comerlo  Y sin beberlo.  Ya eres de EXTREMA DERECHA]]></document><document><![CDATA[sem edição porque somos os dois gordos e fofinhos em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/2UUj1cBPJm]]></document><document><![CDATA[Es por aqui para ver el directo. Primero capitulo 39 y despues el 40 #CanYaman #DemetÖzdemir #ErkenciKuş… https://t.co/vK5fioQGfH]]></document></documents></author>