<author lang="es"><documents><document><![CDATA[1. Falta de respeto hacia el patrimonio histórico y artístico 2. Falta de respeto hacia la cultura de un país, en e… https://t.co/GTHCH7QuLF]]></document><document><![CDATA[@Eurosport_ES Pregunta curiosa para el comentarista... Hasta que punto es obligatoria la indumentaria en snooker? s… https://t.co/F6A9aHuJcJ]]></document><document><![CDATA[Per cert, sabieu que ja queda menys d’un mes per a #Eurovision?  (Òbric fil) https://t.co/VPF9EAGyxz]]></document><document><![CDATA[@vodafoneyu @hermanntertsch @VF_ES Bien. Así es que se actúa. No se puede tolerar este tipo de conducta. Bravo por Vodafone]]></document><document><![CDATA[Desmantelada la “casa” del sintecho de Prior. Una verguenza que ha durado mucho tiempo, gracias al Ayuntamiento, en… https://t.co/cnKgixAfdF]]></document><document><![CDATA[Publica, independiente, para defender los deberes, derechos y libertades,de todos.]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/PmP2bsuzoB]]></document><document><![CDATA[@xiscoroig @peresoberats @AlternativaArta Exacte. Una platja amb matèria orgànica està viva https://t.co/74ntICvKGZ]]></document><document><![CDATA[@BurgosPromesas @jtunon7 Muchísimo ánimo campeón !! Volverás mucho más fuerte! 💪🏻❤️]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @J_CarlosLazo @CDeportivoLugo Vuelve al @recreoficial el año que viene que estaremos en segunda....! Aunque… https://t.co/QgpdRlMCoU]]></document><document><![CDATA[@RafaelPadura esto deberemos arreglarlo #TomaresComoATiTeGusta esta mañana llegan los de la limpieza del Ayuntamien… https://t.co/rgr2GRt36D]]></document><document><![CDATA[It Was Good at luzioconceptstore For annacortinaoficial . Was Fun to see working philippeboonen on her bags en Ferr… https://t.co/Fm0YVnpi6Z]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro lo quiero porque soy un moderno de mierda que quiere ir a la última pero no tengo… https://t.co/Z8hcatPsAA]]></document><document><![CDATA[@victorcuevasnz Fuente y vamos viendo... Disclaimer: yo no defiendo a amlo solo miro las cifras que mencionan. Preg… https://t.co/qiLdHCbbSY]]></document><document><![CDATA[El pobre no sabía donde meterse, nunca antes lo había visto tan emocionado! Muchísimas Gracias por todo, sois enorm… https://t.co/sCFqBX0zPB]]></document><document><![CDATA[¿Seremos más pesados los frikis de Juego de Tronos que los frikis de la semana Santa? Espero y deseo que sí.]]></document><document><![CDATA[Pedi combustível pela uber eats. Devido às longas filas nos postos, acham que ainda me entregam hoje?]]></document><document><![CDATA[#manhole #manholecover #manholeunited #alcantarilla en Valencia https://t.co/NFwpO4xVoq]]></document><document><![CDATA[Ella es @segoviapsilvia . Y ya ponente oficial #humanosenlaoficina #topwomenspeakers ! En 6 días comienza la VENTA… https://t.co/9CgHbc6dqh]]></document><document><![CDATA[Me saluda de la mejor forma cuando la veo por las mañanas. Y me da roche pedirle que me acompañe a esa ceremonia.]]></document><document><![CDATA[@maldsuado @tvi24pt No fim de semana este veio marrar cmg... deu-se mal. N papo grupos deste gajos. Nem lhes dou co… https://t.co/5BXA4XAXeg]]></document><document><![CDATA[Visita à Festa do Alvarinho e do Fumeiro  #Europeias2019 🇪🇺 https://t.co/c74XqQZC9d]]></document><document><![CDATA[@retrochenta El más grande de la historia y no creo que vaya a existir otro igual]]></document><document><![CDATA[Que falta poco para el 28 de abril el día de nuestra Victoria electoral viva las izquierdas arriba el psoe]]></document><document><![CDATA[#😬😂😂 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/efrhoOBbhk]]></document><document><![CDATA[#evora #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/eKOBB1qQUV]]></document><document><![CDATA[¿Cuál es mi whisky? ¿El azul del @PPopular o el verde de @vox_es? #whisky @laphroaigwhisky #singlemalt #sanlucar en… https://t.co/53jzKSxI2e]]></document><document><![CDATA[@Calitazo @ccata91 Joder pues son prácticamente iguales pero no son de la marca. Casi, muchísimas gracias Francisco hijo.]]></document><document><![CDATA[@nacho_miquel @vox_es @populares @laSextaTV Estaba en un hotel y sólo se veía bien ese....]]></document><document><![CDATA[Feliz 80 cumpleaños Abuela!!!🙌🏻🎊🎉🎉🎊🎂!! Te quiero mucho!!😘😘 en Conil de la Frontera, Spain https://t.co/I2GWuonTxH]]></document><document><![CDATA[@Ireyur @julepechurches2 @ianasagasti @cayo_lara @pablocasado_ @marianorajoy Se te desparrama el odio y la absoluta… https://t.co/yMhfbeULU8]]></document><document><![CDATA[@SurbusAlmeria @aytoalm Buenos días, disculpas aceptadas por parte de mi padre, es lo que faltó por parte del condu… https://t.co/qQFs0ks6n4]]></document><document><![CDATA[@Capitancook @DgaiteroG @designetworking Maaaaaaadre mia yo quiero que llegue diciembre Yaaaaaa]]></document><document><![CDATA[@elenis1984 @TheMasters @RBC_Heritage @PGATOUR @MovistarGolf 5 y subiendo.]]></document><document><![CDATA[Toda la noche besando 😘😘 #LaCasaDeInes #RodrigoMuñoz #Gatsby #Talavera en Gatsby Talavera https://t.co/qsdTIX9feR]]></document><document><![CDATA[Cortó la sangre de mis venas Paró el latido en mi pecho, Y justo delante de mí, Dejó que me convirtiese en cenizas.]]></document><document><![CDATA[Cyclone Fani: 'Three dead' and more than a million evacuated as 127mph winds hit India's east coast https://t.co/SlqYqMJwqp]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @jill_magnussen @pratoshnivedita @MamCivi @UnifiedCaring @lindapaintgirl @NYCREMilton @pkamla1… https://t.co/8sNMMcFzQt]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi Si sigue allí, se ha nacionalizao o está barriendo el desierto, una de dos...]]></document><document><![CDATA[@SergioSalamon Jajaja, esa es buena tambien! 😂😂😂 Espero que al menos unas cuantas cervezas sí que hayan caído! :D]]></document><document><![CDATA[El separatismo saca un 39,42% de los votos en Cataluña. No han llegado ni al 40. NI AL 40. https://t.co/jNZ4FfWZrC]]></document><document><![CDATA[La Luna llena sobre Madrid 🎶🎵 @SonyEspana @ZEISSLenses @madrid @Granviademadrid @madridtur @madridturismo… https://t.co/exYAFAV7Pn]]></document><document><![CDATA[@StarTrance1 @Irene78040869 @vox_es Y para 180 diputados? Es lo qué va a sacar VOX!]]></document><document><![CDATA[@rubeengnzalez95 Jajajaja yo no se como está el día allí pero por aquí hay sol eh]]></document><document><![CDATA[@Lera_atm Lo mejor es la cara de tu padre guardando las toallitas (o lo que sea) sin perderse un segundo del partido]]></document><document><![CDATA[En España hay 145.000 personas que conviven con el VIH, pero solo 1 de cada 5 lo sabe. En 2017 se registraron 3.381… https://t.co/PjbeguzKs0]]></document><document><![CDATA[Este es el debate de @antena3com que ganará el okupa de la Moncloa #BoicotDebate luego dirán las encuestas que ha d… https://t.co/VHcvQIAUqy]]></document><document><![CDATA[El análisis de la debacle popular en COPE es de vergüencita, que Rajoy es un estadista que dejó 137 diputados y un… https://t.co/czCNJL7pTC]]></document><document><![CDATA[@__nki__ 1. No son presos políticos, son políticos presos. Si encarcelansen a gente por sus ideas, todos estarían e… https://t.co/pl3cdt4ZQs]]></document><document><![CDATA[Sevilla se tiñe de rojo en esta acción contra la tauromaquia de @AnimaNaturalis y @CAS_Int Hasta nuestro último sus… https://t.co/kq29MNNm4h]]></document><document><![CDATA[#EconomiaCircular y #Digitalizacion  estrategias para frenar el #exodo #rural @Ps_Digitales @_CaRoL_LF… https://t.co/gIXDbvFLkt]]></document><document><![CDATA[@corredorvago @elespanolcom Una cosa es que un juez no encuentre delitos y otra es negar la relación de Pablo Igles… https://t.co/yqLIAlnD8A]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes, me pregunto donde estarán los personajes que dijeron que la #SemanaSanta sería seca y estable. Hay o… https://t.co/0krgeN1PBw]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/Ln9RosMtJy]]></document><document><![CDATA[@cokedelajungla @radiomarcazgz A ver si acabo de putas tardes q llevo 3 semanas sin oir!!]]></document><document><![CDATA[Cuando los Consejos  criticaban las intervenciones del PP, los periodistas “independientes” los ignoraban]]></document><document><![CDATA[Se ha notado y mucho el impulso del gobierno de @sanchezcastejon a las infraestructuras en #Aragón 🛣 Y esto ha sido… https://t.co/Y96gKgLX3Z]]></document><document><![CDATA[Muy contento con la yegua  “Belear”, Westfalian  hija de “Bellisimo” en su debut de la prueba San Jorge, a pesar de… https://t.co/EE0QSshLkn]]></document><document><![CDATA[2 días sin dormir, quien diría que montar algo novedoso iba a ser tan fácil 😰😰😰]]></document><document><![CDATA[También el Rayo anduvo fino esta temporada. A los digerentes del fútbol debían obligarles ha realizar oposiciones a… https://t.co/9zgvOajQWp]]></document><document><![CDATA[Baguz, el sepulcro sirio del califato del ISIS | Internacional | EL PAÍS https://t.co/tRyFFh2Wn9]]></document><document><![CDATA[@josepcosta Pero un prófugo de la justicia de un país europeo, cómo se va a presentar a unas elecciones europeas??? Estamos locos o qué???]]></document><document><![CDATA[@CGarciajimenez1 @voz_populi Con qué crecimiento, si este se está reduciendo cada vez más?]]></document><document><![CDATA[Entre el dolor de culo que tengo y el sueño que me está entrando , no sé si aguantaré entero.]]></document><document><![CDATA[Gracias @sergioarribas por esta pedazo entrevista, tan divertida y tan diferente. Fue maravilloso!! Gracias… https://t.co/A8EcoCNj68]]></document><document><![CDATA[📺 @La7_tv ¿podéis dejar de enfocar un momento a López Miras, Teodoro y Suárez? Es que quiero ver la procesión. Gracias.]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @Albert_Rivera @ElsaGarciad @CiudadanosCs Eso lo decia Sócrates cuando hablaba de las virtudes del pol… https://t.co/75Jo20Pj7X]]></document><document><![CDATA[Do universities have Internationalisation office or an “Internationalisation-curriculum office”?  ❌ 1st cause a cla… https://t.co/NLMmPE7gVi]]></document><document><![CDATA[@Dkell999 Indeed matters anywhere my dear friend thanks for sharing beauty one beautiful though 😍🐰🐰 https://t.co/CDY1HZbXtP]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @frajomero @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/yJKHqlv3BS]]></document><document><![CDATA[@joan_elias Moltes gracies, company! Estigues a punt que donaré un bona notícia d'aquí una estona!!]]></document><document><![CDATA[@joslpemo @CheonoChe Gracias a su descubridor Aguilar Team, amigo Josete. Jajajaa]]></document><document><![CDATA[@EduSnchez10 @ActuaBalear @bernsteinandru1 @torrresblasco @AlberNovoa @reaccionayactua @GLlamazares… https://t.co/Ywg7wFm2vH]]></document><document><![CDATA[Consiguir el  éxito no significa ser el mejor, si no saberse apoyado por el mejor #Equipos]]></document><document><![CDATA[@IAmEdgarBitch @Elhdrond @SchrodingerGata @frenteobreroesp 4 Y a título personal estoy hasta la coronilla del discu… https://t.co/CBkf4bG8o3]]></document><document><![CDATA[@VideojuegosGAME viendo que otras cadenas se adelantan a las fechas de salida habrá que cambiar.]]></document><document><![CDATA[Sé que tengo los brazos largos pero nunca lo noto tanto y no sé qué hacer con ellos como cuando viajo en bus. https://t.co/nXFvrYDZLJ]]></document><document><![CDATA[@PedroAbAr A ver si VOX va a ser más principal que alguno de los cuatro actuales y estamos censurando y haciendo co… https://t.co/uFePqd2sbG]]></document><document><![CDATA[Encontrarte por Sevilla cenando a uno de "la manada"... Vergüenza de justicia en este país.]]></document><document><![CDATA[George RR Martin tiene que estar tirándose de la barba tan fuerte que le está arrancando la piel]]></document><document><![CDATA[Aquí voy a ir subiendo las grabaciones de  las del Romatón de la US: https://t.co/YcygIGGctY]]></document><document><![CDATA[Podemos "celebrando" el resultado y ha sido una broma su campaña jajajajaj y no contento con eso, el nene dice que… https://t.co/PXtFOxoutt]]></document><document><![CDATA[inesperado infarto de Iker, en el entrenamiento del Oporto, ingresado en hospital]]></document><document><![CDATA[Qué payaso @pablocasado_ hablando de cultura... la cultura que os dedicasteis a asesinar con el IVA y vuestro Puto… https://t.co/Xof1g7k9Af]]></document><document><![CDATA[Un bonito descubrimiento, La catedral de Barbastro, no te esperas ver los tesoros que hay dentro, inimaginable en P… https://t.co/TCNbuY7G02]]></document><document><![CDATA[@TheRealChurlo @ericcinho Ese trío de LB es brutal. El tema es quien Ira más al blitz como OLB. Pero vamos es brutal brutal brutal]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP @MrpYA45 Le está tirando para atrás la segunda web que no le coge el DNI ni nada]]></document><document><![CDATA[Señor atencia pero que nos esta contando, que esta ya echando balones fuera, admita que se ha equivocado y sea humi… https://t.co/GsvyivGoGa]]></document><document><![CDATA[Hermann @hermanntertsch no leeré tu artículo no me tachen de facha. En España existe la acepción de personas. Si er… https://t.co/hPH5wwLA5H]]></document><document><![CDATA[Amazon is reportedly prepping a new high-fidelity music streaming service https://t.co/P8qOFUEc33 via @Verge]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a todos los que tanto hicisteis en la campaña de @CiudadanosC. Especialmente a Lourdes, apoderada en… https://t.co/ZLv88PFYoh]]></document><document><![CDATA[@97xxxyon @_P_O_R_N_O_ @ociosoccs @LogoEu_OF @DickCuck @HotUKBoys @aboutcock @todo_pasaok @100kamisa 😃😋]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko me parece que eres muy borde si fuera la Potorra defenderías lo indefendible]]></document><document><![CDATA[Será un pracer vervos, o próximo martes 23 ás 19 h, no #CentroGalicia de #BuenosAires. Celebraremos o #DíadoLibro t… https://t.co/nrppc6SHHH]]></document><document><![CDATA[Alguien subió ya el 6 y el 4...? La cara de tú retrato #DiaMundialDelArte]]></document><document><![CDATA[@yeyodebote Con la cantidad de veces que me dejo la puerta abierta, creo que ya han visitado la casa y han decidido… https://t.co/WaGC3uD0eJ]]></document><document><![CDATA[@Bewebe Lo había visto, varios tuiteros valencianistas ya habían hablado del tema. Es de los peores valorados del equipo. 40 🎀]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com @vox_es #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no d… https://t.co/42tPsANI26]]></document><document><![CDATA[@ZCelemin @edugaresp Puede ser pero este tuit le puede hacer pensar «si el PSOE es derecha como dice Garzón, para e… https://t.co/ZulGuQwT8l]]></document><document><![CDATA[@ManCas_ @luis_quevedo @enochmm Muchas gracias por nombrarnos! Y por escucharnos ;)]]></document></documents></author>