<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@livedboing @Odisea_forever @s0yningun0 Afirmas, donde esta la interrogación?]]></document><document><![CDATA[@tonysan777 @sylihim Sólo quedaba en gris .Ya va de camino a Asturias 🚘 https://t.co/KSbTYc8Bxm]]></document><document><![CDATA[@MarziMoloko @funnycalero @Martirios19 Fanny ya ha llegado a los 30 y ya todas somos Señoras Que...]]></document><document><![CDATA[@inconseguir Só um conselho: é para ver num ecrã bem grande e da melhor qualidade possível!]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @mcruzaymo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/A6ZuAZXDz7]]></document><document><![CDATA[Pedro Sanchez, mintió al decir que la subida del 1,6 en algunos sectores de la administración, era logro de su part… https://t.co/ltb1keSHKJ]]></document><document><![CDATA[Ya no queda nada 🤤 #JuegoDeTronos #JuegoDeBalcones https://t.co/HDkmqqQdsg]]></document><document><![CDATA[Tengo un hambre que me muero y el niño que cuido está viendo un vídeo sobre cómo cocinar patatas fritas 🍟😭🍟]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Ilha De Faro Algarve https://t.co/c9jpI5mPID]]></document><document><![CDATA[Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas ... https://t.co/CYVpCCHi7I]]></document><document><![CDATA[A maquiagem a @karolpinheiro fez no Make com K (alo alo, idosa do yt 2011 passando) pra ir pra escola é a mesma mak… https://t.co/NnahbPgEgd]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @seebmusic @Highasakiteband  @Sia @diplo @Labrinth… https://t.co/z8FxwFKVEN]]></document><document><![CDATA[@sllopisortega @iescolar Una choni disfrazada de pija. https://t.co/pWhJqRzbRn]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal @antonoaldo 6) I need to confirm when is my mom going to the airport and if you will pick her up, a… https://t.co/H4lxEUkzEU]]></document><document><![CDATA[Creemos conocer a ciertas personas muy bien, pero nos damos cuenta con el tiempo, que solo conocemos la parte que nos han querido enseñar]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Emboleitor @jusapol @MGutierrezCs @Nacho_Abad @Jimenezlosantos @telemadrid @Intereconomia @HerreraenCOPE… https://t.co/dH2wt5lHcs]]></document><document><![CDATA[#Therapy #psychotherapy #psychology  #terapia #Psicología https://t.co/UpGNFBxZmE]]></document><document><![CDATA[@sarika_maharias @valenciabasket @Queralt_casas @cristi106 @STCBaloncesto Veo tus cartas y añado a @LeticiaRomero95… https://t.co/kPtPyNaSmZ]]></document><document><![CDATA[@Actualidadworld @marelafin @Oh_Canada2017 Vocabulario muy criollo, 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Las emociones son instantes, detente en cada una de ellas. https://t.co/T5hmvcHovR]]></document><document><![CDATA[can't say i don't want it 'cause i know i do 🔄 en Playa De La Costilla https://t.co/ktThzWKHvm]]></document><document><![CDATA[Un nuevo día soleado amanece en la zona oeste de Fuengirola. Las puertas de la Iglesia del Parque se abren, como ca… https://t.co/Nsnrutn5Os]]></document><document><![CDATA[@Trakatra_ @BayernPlease @AngelOl79936055 @CanariCule1899 @danitxu19 @AlvaroDeJesusS8 @FCBladero @Bienvenido0o… https://t.co/a8zYsQbu05]]></document><document><![CDATA[@LargoTachenko Se ha abierto la veda y brotan los gilipollas a espuertas.]]></document><document><![CDATA[La gente menos preparada se apunta al PSOE y la nombran ministra,así nos va.]]></document><document><![CDATA[Vi esto en un hotel de Barcelona y creo que es lo que mejor representa la frase https://t.co/hPHIIA5xT0]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral prohíbe a @vox_es estar en el debate a 5 de @atresmediacom, la misma Junta que permite que los g… https://t.co/p1GWEn0NAP]]></document><document><![CDATA[Seré una escéptica, pero las cuentas q hacen, no me cuadra las de ningun@, y si entiendo de algo es, un poco de sal… https://t.co/DAsXmOdCrW]]></document><document><![CDATA[@troll_ako @BeatrizTalegon Como se nota por el VOCABULARIO vuestra procedencia!!!! 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[¡Otro drama pa empezar el día! Esta noche se han metido en mi coche a robar 😤]]></document><document><![CDATA[WhatsApp, Facebook e Instagram sufren una caída a nivel mundial de dos horas. Anoche #Anonymous lanzaba un mensaje… https://t.co/ey2wt2GOWU]]></document><document><![CDATA[Mayo, te cojo con ganas. Cada vez estoy más cerca de alcanzar el sueño.]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp Este es el problema de la inmigración,  es indignante.  Darles papeles,  y una paga a los q vienen… https://t.co/8bSwttGUOZ]]></document><document><![CDATA[El nuevo spot electoral de PACMA para las elecciones generales https://t.co/Jx5BAzNYW3]]></document><document><![CDATA[@lauradomene2012 @XMonclus @VictorL52900079 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/190dgWDyTv]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Seguimos llamando a las cosas por su nombre ¿Dónde está el problema?]]></document><document><![CDATA[I'm at St Christopher's Inn Barcelona in Barcelona https://t.co/1NvWKpPao0]]></document><document><![CDATA[Tradicional foto de família. Celebração dos 45 anos de 25 de Abril no Palácio de São Bento. Obrigada pelo convite.… https://t.co/Q822NdFFOl]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Es verdad!!! Ojalá me regalaran un libro y una rosa ☺ A ver si hay suerte]]></document><document><![CDATA[Más bonita que ninguna ponía a la peña de pie 🏙️ https://t.co/nGeSqkZtnQ]]></document><document><![CDATA[@jusapolgipuzkoa @jusapoleuskadi @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/A385kIJZcM]]></document><document><![CDATA[#fisiogeris Yo os invoco. Alguno habéis hecho gymcana en la resi? Contadme trucos que deba saber @FisioIres… https://t.co/zpzRuRhb6r]]></document><document><![CDATA[@tiobati @dom_bello @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/GQsliPokb6]]></document><document><![CDATA[Vista des de la Tour Sabarda, petit fortí dedicat a la defensa del chateau Saint Pierre, residència dels viscomtes… https://t.co/HEzwGh1JCd]]></document><document><![CDATA[#SolucionPacoGranada no vais a poder con el no está solo ante está estafa de @bancosantander… https://t.co/JOQN1YJAJf]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @AnGarciaAlvarez @rakshagmgmailc1 @navedelmisterio @Diego_FDM @carloslargom @claratahoces… https://t.co/DJ721K7OvW]]></document><document><![CDATA[post pesaje estoy gorda ahora mismo voy a petar de tanto aquarius y tantos macarrones]]></document><document><![CDATA[estou tão contente!! fui convidada por uma manicure para ser a modelo dela na reciclagem das manicures, em Gaia, pe… https://t.co/jAREmkEk1i]]></document><document><![CDATA[@Babkov10 Porque se empeñan en hacer esas cosas, si la canción auténtica es genial,no la destrocéis , dejadla como… https://t.co/CB0otI7sPr]]></document><document><![CDATA[@mdemartona @NUMANTI1 I tant... Però com la meva... Viuen per sempre en el nostre cor i cap. Estan amb nosaltres...… https://t.co/Bgq8HZ73sU]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona migrante llega a nuestro país, lo necesita todo. Desde ONG como Movimiento por la Paz y Platafor… https://t.co/Bk3iBsWnh9]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Bonita forma de arreglar una mala noche...😉 buenos días pecador☕😘😘]]></document><document><![CDATA[Hum hum!!! No me agrada esta tipa... tantas reacciones de un momento a otro 😑  Buscará venganza 😨]]></document><document><![CDATA[@marianflores7 @Latigo_TV Un abrazo grande corazón besitos 😘😘😘😘😘 https://t.co/vUDr8203nT]]></document><document><![CDATA[Entrar en el twitter de @Pires_WTF y ver mi foto con la diadema es vida 😂, me va a echar de menos y yo a él 😭❤️]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Como se deje mangonear el pedro estamos apañados haber si tiene lo q tiene q tener y no hacer lo q le… https://t.co/NTqNCQQn0P]]></document><document><![CDATA[@NotRaulgarcismo @sanchobarataria @JorgeBustos1 Eso le gustaría a usted, ¡que lo fueran! para apagar su atormentada… https://t.co/a5zROAcwxf]]></document><document><![CDATA[Gracias a @biblioletras por hacernos pasar una tarde tan especial! Ya tenemos nuestro exlibris #diy!!Toda una exper… https://t.co/ipjLvBMKeA]]></document><document><![CDATA[Casado no tiene una sentencia del Supremo que asegura que su expediente académico es intachable. Simplemente el Sup… https://t.co/NP162wMzQN]]></document><document><![CDATA[@pascualjuancho Sí claro, lo sé. He puesto posteriormente, porque ajustando fechas, fue primero rey de España desde… https://t.co/60CyGDPP0O]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @boticonsejo @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/ei5KxjI2Ni]]></document><document><![CDATA[El actual modelo de turismo condena a buena parte de las y los trabajadores a la precariedad y a la supervivencia e… https://t.co/P6kmBCYkJM]]></document><document><![CDATA[@Monidomingoy @cfvillanovense Mucho ánimo, Mónica. Lo conseguireis. Besos.]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones #DaenerysTargaryen  #JonSnow  #AryaStark  #MISSANDEI  #TyrionLannister]]></document><document><![CDATA[@is_rodea @sentropia13 @plcoment Se me parte el Alma nadie merece ese acoso 😢]]></document><document><![CDATA[@marisol_bcn69 No hago caso, pero me da rabia porq seguro q a otros pacientes q no están en un buen momento sí les… https://t.co/VjLhSj1TAC]]></document><document><![CDATA[Gracias Pío por tu trabajo en el Senado. Tu eres afortunado pq vuelves a un trabajo que tenías. Otros no pueden hac… https://t.co/jitp8SjvqU]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Además, los nietos de Paracuellos tuvieron 40 años de resarcimiento. No tuvieron justicia sino ven… https://t.co/eD00U0gu1z]]></document><document><![CDATA[¿Quién vigila a los vigilantes? Una historia en la época de la mentira https://t.co/GBKkFZ7kRg via @ActualidadRT]]></document><document><![CDATA[@vivlibertad @nico0949 Oui , c’est lamentable ! Et tout ça c’est la faute des médias qui ont ouvert leurs antennes… https://t.co/8sk9p8aZS2]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt Bibi vc é pequena, será q o correio não te entrega aqui?]]></document><document><![CDATA[Os cataterismos são cirurgias simples onde levas anastesia local. Depois de operado estás apto apenas não te podes… https://t.co/cSHIQJybbD]]></document><document><![CDATA[@solidatus @elespanolcom @eldiarioes @elpais_espana #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/85SCbyu3D5]]></document><document><![CDATA[@jlpouy Se supone que esto es una democracia con respetar solucionado 😜]]></document><document><![CDATA[DOMINGO DE RESURRECCIÓN   "Cristo ayer y hoy, principio y fin, alfa y omega, suyo es el tiempo y la eternidad. A Él… https://t.co/ZNkERX1y34]]></document><document><![CDATA[@hanyefu @shinylucille @BorisLeMeec Au 2ème tour de la présidentielle je suis allée voter avec un tee-shirt où il y… https://t.co/iI8f9UHXJ6]]></document><document><![CDATA[“El tocar fondo no es un retiro de un fin de semana, no es un maldito seminario. Deja de intentar controlarlo todo… https://t.co/uYqztgvr3m]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG mensaje de los olvidados en Kiev. https://t.co/nNw9LhfB99]]></document><document><![CDATA[@alasdiecisiete @luismerlo_actor Todos tenemos ese a veces .Felíz tarde 😍😘😘🙋‍♀️🌷🌷🌷🌷]]></document><document><![CDATA[Una cosa es la ideología conservadora y otra la que ataca al feminismo, colectivos vulnerables y la propia democrac… https://t.co/PQGYPUfdN6]]></document><document><![CDATA[@jusapolburgos @interiorgob #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wmBz2UVFq4]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @SegurXabi @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TtxGJchnbl]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Poner un punto y aparte y seguir con tu vida ignorando el resto]]></document><document><![CDATA[Lo que te encienda el alma🌟 en Plaza Santa María, Jaén https://t.co/xurpEgVK94]]></document><document><![CDATA[A Catedral de Notre Dame, para além de toda a história que em si vive e a todo o passado que remonta, é um edifício… https://t.co/IDDGsP3WsD]]></document><document><![CDATA[Otro lugar mágico de la isla que no deberíais perderos. sluizibiza @felipelopez1978 #ibiza #eivissa #lugaresmagicos… https://t.co/hjhMzCCLdN]]></document><document><![CDATA[Sembla que el #riu baixa regirat #Ebre #abril2019 #somebre #terresdelebre #igcatalunya #PasseigdelRiu… https://t.co/1YiNbyXFYt]]></document><document><![CDATA[@elprogramadear Monedero acusando a Rivera o insultando a Errejon Tiene tanto odio que pone enferma escucharlo]]></document><document><![CDATA[@jordirocasan mira que regalo de mi día de la madre!! Ahora tendré que practicar 😋😋]]></document><document><![CDATA[Si vas a quedarte que sea conmigo Si vas a correr que sea por el filo Sé que el futuro no estaba delante Ahora sí m… https://t.co/LmYfDqaseP]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Diego_FDM @navedelmisterio @carmenporter_ @pantalla_azul @FPCaballero @SantiCamach0 @P_Villarrubia Buenas noches Tribu 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[perdón por traer cosas antiguas es que estoy haciendo un momento de esos recopilando tweets]]></document><document><![CDATA[@RitaSantos66 É demais 😓 é que ainda por cima as frequências já estão corrigidas e mesmo assim ele não é capaz de l… https://t.co/GkBQNwGTkw]]></document><document><![CDATA[estoy enfadadísima porque he tenido que madrugar cuando ahora es el unico momento en el que puedo puto descansar y… https://t.co/IA2Sy6K4TQ]]></document><document><![CDATA[@The_Romer_Crazy @Sergio_Ramos_A @pablocasado_ No soy yo la que tengo que hablar de esto. Y como dijo Jacques Rouss… https://t.co/tSwXCXvhuK]]></document><document><![CDATA[Ya puedo montar una churrería, negocio seguro! 🤣 Ricos, ricos! 🤤 Con la ayuda mi mini chef Valentina 💜 Los más oscu… https://t.co/dCfMnpUDwj]]></document><document><![CDATA[@elsmatins @cayetanaAT Quin discurs mes pobre ..baixada d'impostos..155..carregarte tv3..apa noia ves al teu poble!]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️Porque te mereces una pensión digna. Por tantas cosas que te quedan por hacer. 🧓🏼👴🏼 El próximo #28A  necesitam… https://t.co/6rPlrnWGTb]]></document><document><![CDATA[@PPBarajas en Campaña electoral en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/KXNT7PDVhx]]></document><document><![CDATA[@ClakDoyle @msalva2014 @cleosagas1 @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast No hace falta vestir un traje. En traje vas… https://t.co/Tplx7HNVUz]]></document></documents></author>