<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BeatriceMarge Yo no le pito a nadie que este en el ruedo de una plaza de toros. Pero a mi entender ese toro no era… https://t.co/gfD3W395Iz]]></document><document><![CDATA[@QuironGallardo @JaviMarinBlanco @Albert_Rivera A mí me parece más peligroso que usted supuestamente se haga eco de… https://t.co/NDD2ih5Hst]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ No te preocupes, fiel sirvienta de tu amo, el traje se lo hacemos entre todos el día 28, veras como le queda a medida]]></document><document><![CDATA[@SerranoIsmael Me dicen por el pinganillo que todavía está la cuadrilla naranja cargando la furgoneta del atrezzo.]]></document><document><![CDATA[Mis favoritos, tanto en scooters como en motos, las de @AccionaMoto, aunque el nombre sea horrible y las motos igua… https://t.co/Dg6siLtnsz]]></document><document><![CDATA[@patry33ms Voy a estrellar el móvil, ahora que hago, no sé vivir sin ellos 😱😱😱😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hoy mandará carta el PAO? Bochornoso arbitraje en el Palacio. Bochornoso.]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeroporto di Barcellona-El Prat - @aena in El Prat de Llobregat, Catalunya https://t.co/ErrQHXq8Rn]]></document><document><![CDATA[@noepernia @Marisabel_R Pronto se les acaba esa felicidad porque ya las tienen en la mira!]]></document><document><![CDATA[@KURIS94 @Dqnixl @abaruch24 Subnormal el otro en todo caso. Para q lo sube?? Asi no se comporta un verdadero fan]]></document><document><![CDATA[@AndrewBlasco Maroto ha hecho uso de su posición para blanquear la ultraderecha que tenía como una de sus banderas… https://t.co/50ESvfkqfH]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo @signoresalieri Buen sábado para ti también. Y enhorabuena a @signoresalieri por provocar el debate… https://t.co/O4xcjvHqG5]]></document><document><![CDATA[@LmMigu "Juego sucio..." Garrido, contradictoriamente a lo que dice Villacís, acaba de hacer una cabriola que ni de… https://t.co/832QAFK8tE]]></document><document><![CDATA[Excel·lent elecció del president @vidalmatas14 @mirgual. Un científic amb experiència en sistemes dunars, biodivers… https://t.co/FXII1XkrW4]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Primera carrera de la era Reiwa para mí, una de orientación sprint en Parque Goya (o sea en 'Huesca'… https://t.co/CySe21kvD6]]></document><document><![CDATA[@enzocage_ Ahhhh q ser de vox y discriminarme no es de ser maleducado, vaya hombre y otra cosa si no me conoces ni… https://t.co/I5FmdLRLJu]]></document><document><![CDATA[@WorldSevilla @fibesevilla Hay algunas entradas para los que están en precarios?]]></document><document><![CDATA[@LavadoNieto Pues habrá que ir, ¿no? Yo ya tengo mi entrada comprada desde hace tiempo.😀]]></document><document><![CDATA[@FishDerekDick and finally, after all these past years,  I have to tell you,  please do not change your spirit,  si… https://t.co/g5Khz8pYk8]]></document><document><![CDATA[@AbueloKejika @iescolar @eldiarioes @EspeonzaAguirre Allá tú con tus doctrinas, yo estoy pisando suelo hace muchos… https://t.co/iKuoM6Xyqd]]></document><document><![CDATA[Arrimadas habla con pensionistas en el Puerto de Santamaría (Cádiz). La portavoz de Ciudadanos centra la atención d… https://t.co/K0hFYkTHRH]]></document><document><![CDATA[Provavelmente a melhor sessão de aquecimento de um jogador da história. Saudades Diego]]></document><document><![CDATA[@el_pais @jguaido ¿Está rata traidora y vendida a los gringos es "El Salva Patrias" 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[No, la supuesta encuesta del Diari de Andorra que da 82 escaños a Vox no existe: es un montaje. https://t.co/7JblGoTWGD vía @malditobulo]]></document><document><![CDATA[@fernando_andere Foto y texto a mi cargo. A veces me da por estas cosas 😊]]></document><document><![CDATA[@ajauuu96 @franbardon @MariaLuisaIgle9 @SirBarbunzel Te felicito, todo el mundo deberia ser así]]></document><document><![CDATA[@Euroindignado @carlossmato @EnPieMunicipal @ManuelaCarmena Lo que es feo y de muy mal gusto es que @ManuelaCarmena… https://t.co/G2OAyx2kCk]]></document><document><![CDATA[@larazon_es En vez de estar callados pues en todo lugar cuecen habas, los socialistas van con la bandera de la honr… https://t.co/RJJxOY8d5p]]></document><document><![CDATA[@CristianGM_dev @hhariri No estoy comparando con nadie, claramente son todos una pose acordada con el partido previ… https://t.co/VON98frij8]]></document><document><![CDATA[Con buen tiempo y buena compañía, practicando uno de los deportes más divertidos del verano, por no decir el que má… https://t.co/xUIDTTixY5]]></document><document><![CDATA[@ffauben Sí pero no veo que nos puedan hacer sentir lo mismo otra vez. Esto es irrepetible.]]></document><document><![CDATA[Gracias por ser una seguidora mía de las fieles , ahora a seguir así , a ver si hablamos un día de estos 🙈🙊]]></document><document><![CDATA[Instagram  #eldetalleconstructivo #aparejador  #aparejadora #aparejadores #arquitectotecnico  #construccion… https://t.co/XuIc9TsEvd]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @WillyVeleta Yo, lo que no entiendo, es qué os importa lo que vaya a votar este hombre. Resulta que si vot… https://t.co/2y2PBHWuMM]]></document><document><![CDATA[@ceste_zgz @ATVirtuales @AlbertoAlcocer @Wanatop @IrmaRaRu @lina_gimeno @ElizaFedak @Karycolme @aguironte13… https://t.co/TTn38oJ5rT]]></document><document><![CDATA[Si entre tapa y tapa tardan 35 min es normal que caiga el consuml, y la culpa no son de los camareros si no de los… https://t.co/Sb6RefUtOq]]></document><document><![CDATA[@Angelzapata21 @ElTabloncillo @GuarosOficial @LPBaldia @Gregory8Vargas @josegvargas10 @LuisBethelmy @yonaecker… https://t.co/ACZr0gSi6o]]></document><document><![CDATA[Proyecto fotográfico realizado por @martulovemusic Alex Vilas carolrguez y un servidor.  Éste trabajo está centrado… https://t.co/vhMTCL0FQY]]></document><document><![CDATA[#FelizDiaDelBeso 😘#FelizDiaInternacionalDelBeso Comparto algo breve que escribí y grabé: https://t.co/9cXkj2cSlY ✍🏻🎙]]></document><document><![CDATA[#Cehegin #CeheginSorprende #Murcia #España #Spain #estaes_murcia #estaes_espania #asi_es_espana #asi_es_murcia… https://t.co/6ogZaKyyAO]]></document><document><![CDATA[@CsGranada @FranHervias @LuisSalvador @MarSanchezCs @MaribelLeyvaTe @Cs_Andalucia @CiudadanosCs @Albert_Rivera… https://t.co/hXB8TjFHvV]]></document><document><![CDATA[Las 4 Torre de La Plaza de Castilla en Madrid, Spain https://t.co/n9eU6nQgJz]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos ha fracasado en Cataluña. Debe de hacer una reflexión. Los catalanes no son fascista y les ha sancionado… https://t.co/R02MErrkHR]]></document><document><![CDATA[@_MarBurG_ Calma camarada, as luzes foram ligadas num livre perigoso para o Vitória...]]></document><document><![CDATA[#SSanta101tv osea que el año que viene va a ser prácticamente lo mismo que este año]]></document><document><![CDATA[Uh Google? HUGE spoiler in that notification. Luckily I already watched it, omg. https://t.co/GP8n7m0KOf]]></document><document><![CDATA[El erudito @j_murillo_arias explica que la aguja de Notre Dame fue encontrada en Stonehenge y traída a Francia por… https://t.co/L3jlarWU3T]]></document><document><![CDATA[@Jorgemiau007 @NeptuniaVox Siempre se ha dicho: "Palos a gusto no duelen".]]></document><document><![CDATA[@jaigonma Me dicen q si ha jugado 11 partidos de Liga. Por favor, el total de minutos en esos 11 partidos es de...… https://t.co/Ew92CfvSVy]]></document><document><![CDATA[@NConcostrina @PatriciaRPages Bajo techo sí. Sobre todo ayer. https://t.co/wYspDFZYmc]]></document><document><![CDATA[I did not remember this one! R&amp;J ist just full of brutally beautiful language...]]></document><document><![CDATA[@Rakelmarkos @El__Yayo @FoxyFita Yo vi los dos primeros capítulos de la serie y ahí lo dejé. Tampoco voy diciendo c… https://t.co/N4xCzrNqck]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 @RealBetis @SevillaFC Jajajajajajajaja   jajajajajajaja jajajajajaja jajajajaja valiente subnormal.… https://t.co/CrQlTpC5yO]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @marinavibu609g @z44DDgwHxWUYiFr @PattiBrookd @graceva25067672 @mirtaimperatori @graceva61504736… https://t.co/OAFdTI8jzc]]></document><document><![CDATA[A este paso, os medios van meter "El novio de la muerte" nos 40 Principales. País!.]]></document><document><![CDATA[Nunca, MAS NUNCA, aluguem carros com a @avis_portugal  Além de falta de informação, mau atendimento em caso de emer… https://t.co/rxLZQvABcc]]></document><document><![CDATA[Ferreras y su adicción no podíamos esperar menos atentos lo que le sale de la nariz https://t.co/opFi4S610e]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Sánchez es un mentiroso compulsivo, y si gana las elecciones se olvidará de todo lo que ha dicho,… https://t.co/QIdoEvXk3D]]></document><document><![CDATA[Seis días con un dolor de cabeza intenso, ayer llegaron al mundo mis sobrinos gemelos y cuando los vi lloré largame… https://t.co/LEzXdibk00]]></document><document><![CDATA[@selumora @GEBECO77 @tin_988 @cfvillanovense @Angelpajuelo6 @espin_4 @ismagil26 @GPoley Todo lo que pase después pa… https://t.co/e9Z7i9iYYK]]></document><document><![CDATA[Marta es como guevona parce, dos pelaitos se van a poner a decir esas maricadas?]]></document><document><![CDATA[@Amazing_Grace_V @vox_es @Santi_ABASCAL @monasterioR @Ortega_Smith @ivanedlm más que nunca se necesita a VOX 💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[El futuro de Barcelona visto por @manuelvalls y Juan José López Burniol, presentado por el Pdte de Honor de… https://t.co/D0RH0VspgU]]></document><document><![CDATA[@YesStronger @incendiaria13 Esqueci dizer que a UDP foi um dos partidos que fundou o Bloco de Esquerda, agora tem r… https://t.co/aAsCdqv0hV]]></document><document><![CDATA[@igfenoll Porque Podemos fue coherente con su programa electoral y no iba a apoyar un gobierno liberal disfrazado d… https://t.co/mKIfbnSZPv]]></document><document><![CDATA[Luego no quiero oíros si no votáis el domingo. Mucho menos os quiero oír decir que sois de izquierdas. #28AVotaEnDefensaPropia]]></document><document><![CDATA[@popularesmolina @jangelalfonso @Soniaalcayna @Carlos1Perello @isabelgomavi @espallardo71 ¿Le han explicado a esta… https://t.co/KCzG0LL2Ef]]></document><document><![CDATA[@indiciariament @DeSolidaritat No soy valenciano, puede que sea más catalán que tú. No tienes ni idea de lo que es… https://t.co/0KG2mavTvR]]></document><document><![CDATA[Llamar ultra a @CristinaSegui_ es como ponerle piña a la pizza o darle un Oscar a Black Panther.]]></document><document><![CDATA[A los que atraviesan situaciones difíciles o cuando las cosas no les salen como pretenden les decimos: “Al mal tiem… https://t.co/06i4uhSyo6]]></document><document><![CDATA[@Sacerdotepolic1 @Sebas870272753 @auregago @Sup_Policia @jusapol @sup @PSOE @NatanEspinosaP1 @JupolNacional Entonce… https://t.co/mAEkgzftQL]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Nunca había oído hablar de @cayetanaAT, ahora no puedo pasar sin escucharla o leerla. Pero por favor, d… https://t.co/BgR0pqcpKm]]></document><document><![CDATA[Y en fin, antes disfrutaba como un gorrino buceando en todas estas cosas de los sótanos del infrafutbol, de cualqui… https://t.co/qeuADQ4HOJ]]></document><document><![CDATA[Excelente asador @restaurantelasbrasas en Palma de Mallorca, dirección calle virgili 2 can pastilla. EL MEJOR SIN LUGAR A DUDAS.]]></document><document><![CDATA[Madrimavera. Por fin. https://t.co/PfM5PDI0Gy #Madrid 💛 https://t.co/RMl5cGfQoi]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Hasta el sindicato de la ceja: han sido informados  de la derrota y están a la desesperada.… https://t.co/h37dchjcMK]]></document><document><![CDATA[El "cortés" no sabe que su partido es afin a la secta que mayor pederastas alberga? Pregunto #AR16A]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/OluKqKjw17]]></document><document><![CDATA[@Hirobyte Porque me aparece ese error cuando instalo un cia en la New Nintendo 3DS XL? El código de error es 0xD820… https://t.co/UCBpGFg6bN]]></document><document><![CDATA[@ONU_es @antonioguterres poner buzon , que permita el envío de mensajes largos de .txt]]></document><document><![CDATA[@juanjo_mellado @TeoGarciaEgea La verdad es que se le ve lozano vendiendo la constitución a puerta fría https://t.co/UCXj6IAyVz]]></document><document><![CDATA[Café en #LasMatas (@ The dream Cake in Las Rozas de Madrid, Madrid) https://t.co/Z4hs143SrA https://t.co/YVDXnunPJF]]></document><document><![CDATA[@AdamBuschbacher @SuzanneLepage1 Goes araud cames araud called turning back like a boomerang 👍👍]]></document><document><![CDATA[FONTELAS!!!! Olha que o BRUNALGAS já marchou e secalhar está p'ra marchar p'ra choça. O BUFAS tb está quase mas se… https://t.co/SHFy2ATWUp]]></document><document><![CDATA[@s_um_mer0 @JeanetteEliz Yessss you too my dear friend ❤️❤️😊👆👆 https://t.co/icwdfH9XpQ]]></document><document><![CDATA[@AlvaroGango @AlvaroGango te echamos de menos!!! Ganas de verte! No se si te acordaras de mi... firmas, conciertos.… https://t.co/UUmaVjBYOk]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol anulado al @CDVillamayor. @USCFbase @UnionistasCF Juvenil Regional 0-0 @CDVillamayor. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@AndreDogao @JJRio1 @PutoPeludoHot @hot_connection2 @CiaDaPutaria @torrra1 @DiscretoBarbado @UDevasso @Coltpa2… https://t.co/huPaGEV2k8]]></document><document><![CDATA[Qué pena por Dios nuestra casa hecha niños  esto hace pupita La imagen del Calderón derrumbado que rompe el corazón… https://t.co/NTtaj5qGww]]></document><document><![CDATA[Proyecto fotográfico realizado por @martulovemusic Alex Vilas carolrguez y un servidor.  Éste trabajo está centrado… https://t.co/awzr40DKsj]]></document><document><![CDATA[En Tenerife también enfrentamientos con la Policía . Previos a un acto de Vox  https://t.co/HNhVO5ASnT]]></document><document><![CDATA[@_mateogarrido Estamos super enganchados :) ya casi al día :p al final tenemos mogollón de gustos en común :D]]></document><document><![CDATA[@idiazayuso2019 @IdiazAyuso La palabras es Pensando, exactamente, y que una persona con responsabilitad no diga lo… https://t.co/Ln21Ekbw2f]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Una vecina denuncia amenazas en Facebook de una candidata de Vox en nombre de un cargo de la OTAN. Fu… https://t.co/Y6bXsKXHJP]]></document><document><![CDATA[@djmontero está preparando su próximo fichaje por el Barça y no le interesa rajar]]></document><document><![CDATA[No me gusta hacer #postureo, pero qué diablos, regreso a Italia y os lo comento para que sepáis que no contestaré m… https://t.co/rGZFuGqt4X]]></document><document><![CDATA[@AleixMChef7 @Pepe_elBohio @MasterChef_es "" Aleix como se te ocurrió salvar a Laly y Carlos la semana pasada..."" https://t.co/pwtdBzWb2Q]]></document><document><![CDATA[@ktikariza 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 es real? En manos de quién está Colombia?]]></document><document><![CDATA[La gente que sube fotos de sus notas es en plan ????? PA QUÉ SUBES FOTOS DE TUS NOTAS MARICARMEN NOS DA IGUAL QUE H… https://t.co/nTnA9BiSBp]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs Es interesante ver cómo, desde el otro lado del Atlántico, la cuestión catalana y el conflicto con e… https://t.co/jCwWcesPux]]></document></documents></author>