<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ayto_torre Seguimos esperando el asfaltado dijeron casi hace un año que lo harían encima con boquetes en plena tra… https://t.co/3AD3WIjwPg]]></document><document><![CDATA[duvido que eles tenham feito vários finais ou gravado cenas p enganar o público, to mt indignada com a hbo de vdd]]></document><document><![CDATA[@pedro_fhz Muchas gracias Pedro, siempre os tendremos que estar agradecidos por la gran lucha desde los tribunales… https://t.co/Q1L3RoA50Q]]></document><document><![CDATA[Durantes 3 días he estado sólo y para lo que más me gusta y me hace feliz. Tengo un amor incondicional al arte del teatro 💜]]></document><document><![CDATA[@RosarioMohedano @ElAbu__ Yo también te deseo mucha suerte, te mereces el sitio que muchos te han negado]]></document><document><![CDATA[minha mãe tenta esconder mas ela tá igual a mim contando os dias p eu voltar]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom @julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/CHXE16keFA]]></document><document><![CDATA[@JuanAlberti5 @GoR_Dol_fO @PedrimaxPedro @dlacalle @Socialista60 @populares https://t.co/wHirfoJHoy]]></document><document><![CDATA[Y pensar q hay tantos en Venezuela q no pueden hacer eso 😡 Q d vaina toman agua... Pero hay cocos secos q hacen d e… https://t.co/SsEg1dY58N]]></document><document><![CDATA[@SMoncada_VEN @PartidoPSUV @NicolasMaduro @CancilleriaVE @SputnikMundo @teleSURtv @VTVcanal8 @PresidencialVen… https://t.co/CD72c8p3xw]]></document><document><![CDATA[@MeteoCaudete @GVA112 @AEMET_CValencia @apuntoratge @elmatiapunt @CEAM_Meteo @StormChasersSP @avamet @fcarcel86… https://t.co/4bR5l0hccx]]></document><document><![CDATA[@2imori Se ve que no te acuerdas de cuando los lideres políticos abarrotaban las plazas de toros, por eso te has co… https://t.co/fvSNUfpO86]]></document><document><![CDATA[Decidme que fantasma y los dragones están bien por dios 🙏🏼 #GameOfThornes]]></document><document><![CDATA[@ThE_Se0N @CarladeNicolas Está claro q para coger todo un espacio y llenarlo con tus carteles, es q antes has tenid… https://t.co/qWse2DqHRD]]></document><document><![CDATA[@Dcano @rosmiro @icabieces @Panderilll @AnaPaula97Gf @Santi_ABASCAL Mi país es mi casa. Ud estima poco a su país]]></document><document><![CDATA[A la passarel•la "Donem la volta a la moda" també s'afegeix la gent gran amb el projecte #VinclesBCN  #FortPienc… https://t.co/mLIfdg3CXt]]></document><document><![CDATA[@AxelTorres eso se soluciona siendo los equipos los que soliciten el Var y si se equivocan lo pierden! Que tomen nota de otros deportes!]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @galaico44 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/4rYfhuKKvX]]></document><document><![CDATA[@leo_veritas Cuidate mucho Amiga, ojalá la primavera te ayude😘😘😘😘😘🍏🍏💚 #SiempreAdelante  #pacientesquecuentan https://t.co/Kco4j7aJTA]]></document><document><![CDATA[‼️ SELLING 2 or 3 TICKETS- BTS LONDON 1st JUNE (selling for the original price!)   - BK512 row 5 SEATS 339 -341… https://t.co/dBpWZcoPY7]]></document><document><![CDATA[@26_DaniPedrosa @KTM_Racing @redbullESP Te lo mereces y te echamos de menos 🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/d3K2lnkkCt]]></document><document><![CDATA[@EnComu_Podem "som la garantia que hi hagi un govern d'esquerres i d'un espai de diàleg" Entrevista a @diariRegio7… https://t.co/LWdJyvLmtC]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Jaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ssxCdpRmZj]]></document><document><![CDATA[Tribuna | 140 años de socialismo en España; por Pedro Sánchez https://t.co/ERJipSTL58 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[#cwsc2019 Desde Septiembre de 2016, año en el que fue fundado @atticobcn su crecimiento ha sido exponencial. Sus fu… https://t.co/l3eHge3fwO]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Reflexionar cuando las emociones gobiernan tu vida y te mueves al ritmo de los impulsos del corazó… https://t.co/MWy3FjoBag]]></document><document><![CDATA[Durant aquesta legislatura des del @goib hem apostat fort x @UIBuniversitat +33% de dotació.  El pressupost… https://t.co/DcUaEWGSND]]></document><document><![CDATA[@valentingarcia2 @pilicorleone @AlejandroSanz Me sumo! #alejandroenrollate]]></document><document><![CDATA[@iedalana é pela blue clinical, se inscreve no site deles e liga pra esse numero que a moça te encaminha o email de… https://t.co/6xgRq98hyQ]]></document><document><![CDATA[@targharyanrey @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi @carmen57 https://t.co/K0GEPciG8O]]></document><document><![CDATA[@politibot @tiposinfames @kikollan @cjimenezcruz @jfalbertos ¡A vosotros por organizarlo!]]></document><document><![CDATA[Así de claras son en @questionfem Ni un paso atrás en nuestros derechos 💜♀️✊🏻   #HazQuePase #28A #28AVotaPSOE… https://t.co/25Nbz4CL5R]]></document><document><![CDATA[“La mujer de verde, se ha vuelto a poner el traje. Para rescatarme. ¿Qué sucederá cuando las balas no reboten, y lo… https://t.co/HkfrrWnZOH]]></document><document><![CDATA[Literalmente no se como coño voy a volver a salir limpia en las notas porque LITERALMENTE tengo todos los días a pa… https://t.co/sx22DziZE4]]></document><document><![CDATA[Amigos, en 5 días vuelvo a viajar y ya no quiero. Quiero mi cama, mi baño, mi comida 😭]]></document><document><![CDATA[@JusapolJusticia @CsHuesca @jusapol @LourdesGuillen_ @heraldoes #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/02jCppGJx8]]></document><document><![CDATA[Lo que más me duele es que mi abuela me pregunte por ti y tenga que mentirle.]]></document><document><![CDATA[que no quiero conflictos pero dame guerra🌼 en Ayllón, Spain https://t.co/bycF3yboGQ]]></document><document><![CDATA[¡Bravo! 👏🏻👏🏻👏🏻 @FeijooGalicia @ppdegalicia @populares https://t.co/o08CdFcbCj]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @RubenSanchezTW @maca_puentes @JaviSantamarta @crpandemonium @okdiario @quintanapaz @montesinospablo… https://t.co/va6LmfprGB]]></document><document><![CDATA[@EviiiCallejon @Correos Tiene huevos que tardaran llegar los papeles casi 1 puto mes y con un retraso de una semana… https://t.co/haJieDswN9]]></document><document><![CDATA[@Uvejeje Aunque visto lo visto, estamos en la carrera para ver quién consigue para sus listas el ser más esperpéntico 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Ése 👇es nuestro sueño: respeto y libertad para nuestros hermanos. Quizás much@s no lo veamos pero nuestra ✌será tra… https://t.co/2To0Rv4kyi]]></document><document><![CDATA[@Martinica45 @MariaSe73592318 @salvameoficial Por supuesto k sii es mala persona ella y su madree las dos iguales 🤢🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[Tu crees?sabes cuando veo a los musulmanes  dándose latigazos por la religión me dan mucha pena ¡¡ pero me da mas p… https://t.co/xHiXJL3mOQ]]></document><document><![CDATA[En este día debemos reflexionar los cambios que podríamos empezar a crear a partir del próximo #28A vota con cabeza… https://t.co/Q3oT9XYihg]]></document><document><![CDATA[@RodrigoDdeV13 @jesusalvaro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/zwUaKtzy4Z]]></document><document><![CDATA[@TannedBallsU Pues tiene razón. Es España (y en toda la UE) no se puede experimentar con animales. Pero si se puede… https://t.co/OXdVdg6nC0]]></document><document><![CDATA[Buenisimos dias amig@s.que tengais un felicisimo y maravilloso domingo.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗💙💗💙 https://t.co/xXbOoT7tqv]]></document><document><![CDATA[@mikelsantiago @EdDestino Malo será. Eso espero, la familia debe reunirse 😉]]></document><document><![CDATA[Desisti de orgânica  Como contar aos meus pais q vou deixar uma cadeira p fazer]]></document><document><![CDATA[https://t.co/DgTHAgXh0q a ver cuando se investiga en serio a Esperanza Aguirre]]></document><document><![CDATA[@evampenalver No es una trilogía. Son unos personajes en diferentes novelas. Deseando ver que misterios tendrán que… https://t.co/1VKvkPqblo]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos tenido una primera reunión que me llena el corazón.  Uno de los usuarios de Orografías quiere empezar un… https://t.co/o8U3rfCFxK]]></document><document><![CDATA[@gabrielacladera Lo sé Gaby, lo he visto. Espero que las cosas salgan bien y mandéis a Macri a tomar por c...los ce… https://t.co/fJlEoP8F3L]]></document><document><![CDATA[Yo con lo que me quedo sobre todo es con la ALTÍSIMA participación. La democracia en España cada día más consolidad… https://t.co/TFh3YhX0B4]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @besodevlinder @luzdegas123 @rmartinvega @7Shana7 @Babilon32079206 @FeliPriya @MonicaLunaBeni2… https://t.co/TCZcqbqtdo]]></document><document><![CDATA[Querido yo: Concéntrate en tí.  - Haz lo que amas.  - Sé amable.  - Ten calma. - Disfruta de la vida. - Trabaja dur… https://t.co/TfHsNOLw3y]]></document><document><![CDATA[Me están pasando cosas muy buenas y muy malas. No sé como gestionar mis sentimientos]]></document><document><![CDATA[#Tortosa que bella eres!! #Tortoseando. #SetmanaSanta https://t.co/6KdSrgTHOo]]></document><document><![CDATA[Nosotras en @VinaRockOficial para sobrevivir en los pogos @Albaricoque_agc @Judyth_5 @andreagonzg1 (@ mariafritas e… https://t.co/5U60Oi1A2o]]></document><document><![CDATA[@fatima_ec99 @marializaranm A ganar cereales y amigas 🦆lavida pim pam pum]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para crear los nuevos peinados y cortes de pelo para esta temporada de comuniones 2019, días especia… https://t.co/e4ZaxQM62f]]></document><document><![CDATA[@PereSGimferrer No tengo ninguna duda de que lo es, pero para mí es una dificultad añadida a una vida ya difícil de… https://t.co/PhGyRbpTZ1]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro His terrible performance in the debate caused him to lose ground to his opponent.]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @jusapol @contrastado @Malefica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/jtCyqUBrwK]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras @GigiSARAMAGO @PSOE @ahorapodemos @Esquerra_ERC Monísima de la muerte estarías !!!]]></document><document><![CDATA[unpopular opinion: demorar a responder não significa falta de interesse, as pessoas têm vida para além de vocês.]]></document><document><![CDATA[@MLP_officiel @LCI Et bien moi Marine Le Pen j’aime la France et j’aime E.Macron et ne dites pas les Français mais… https://t.co/xcK2hkOph1]]></document><document><![CDATA[@El_Neyra @tiempobrasero @kaikuland @boscox69 @MaKiNoTa_SiNMaS @jlrios04 @celesgalan64 @HOSTALPERSAL @sabela11n… https://t.co/yPQl3MPavg]]></document><document><![CDATA[@jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Que te dejaste la sudadera en el Metro, reconocerlo!! 😂 😂 😂 😂]]></document><document><![CDATA[@neusmarketing @Cs_Elche @jcmogica @CsCValenciana @eva_crisol @Tonicanto1 @JcsCValenciana @salmebe @fernandollopis… https://t.co/VablgQ5lAC]]></document><document><![CDATA[@motosjerez NADA QUE ENVIDIAR AL BURLADERO!!! 😝😂 saludos desde Pelousse!!! Y dar gracias a mi novio por esta experi… https://t.co/DzISzwmxuo]]></document><document><![CDATA[@Pichonazo11 @pigdemont_ @patridunk Son así desde que llegaron a Medina en el siglo VII]]></document><document><![CDATA[Shhhhhh ... #EnElCine en Centro Comercial TresAguas https://t.co/kQs1BBWdAb]]></document><document><![CDATA[Espero que estéis bien 😓...tengo ganas de veros 😃#birds #lovebirds #triki #epi ❤️ https://t.co/PJzLSO1yTx]]></document><document><![CDATA[la belen y yo en los botellones de los arcos hace 2 años o 3 (dudosa porque llevo 2 creo sin salir y la ult ve que… https://t.co/kW9gIc9kDB]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor A esas también las perdonas , luego las mandas "cerca" y sigues con tu vida]]></document><document><![CDATA[My heart hurts for the Notre Dame... so much art and history lost. And for what ? 😔 #NotreDame]]></document><document><![CDATA[@COU901 @eloy883 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CT0cQqZca7]]></document><document><![CDATA[@estrellapuerta_ Y siempre busca excusa para meter el dedo en la herida]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Buenos dias preciosa.que tengas un muy feliz viernes.munchos😘😘😘💗🌷🌷]]></document><document><![CDATA[Con los mismos amigos, la misma gente. Con la misma hermandad que vamos siempre.]]></document><document><![CDATA[La veo vestida de negro de pies a cabeza, con los ojos pintados, el rímel corrido de las risas y los juegos, y la c… https://t.co/9fXCMxG1ye]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír en las fotos pero cuando me hacen reír y me pillan me flipa]]></document><document><![CDATA[@gibadaperu @patarevalo @chapatucombi @larryportera Limalife Tú has donado?]]></document><document><![CDATA[Hola @COAMadrid ¿Me pueden indicar horario galería de materiales? (No consigo contactar por teléfono 😅) https://t.co/72pHTn9o9B]]></document><document><![CDATA[@AnnaMBalboa Demasiados has pedido y no creo que fueran x mi, que has hecho? 🧐]]></document><document><![CDATA[When he's calm and funny, a sweetheart, loves cooking, protective and fine asf...gosshh! 😫🙏🏽🖤 #GoodVibe]]></document><document><![CDATA[¿Por qué España no es una democracia? https://t.co/S4bi4HZ9Dw vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Ahí estaremos como siempre fieles,, gracias grupo milenario os queremos]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a tu pareja, las cosas que hace Marlaska cada día son más demenciales. Mientras tanto tenemos que agu… https://t.co/ggyIPLy00A]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT @torriscos A mí se me parece a Begoñx... deben estar emparentadxs. Fexs como un carajo lxs dos https://t.co/YPpKP6xhXJ]]></document><document><![CDATA[Esta mañana estamos hablando con pequeños y medianos empresarios sobre Comercio y Turismo en #Vigo  Los @populares… https://t.co/QGisNRjl8m]]></document><document><![CDATA[Encantados con nuestra visita a Dinopolis y flipando con el laboratorio!! @dinopolisteruel @annbcr #dinopolis… https://t.co/Svd9qfJTxS]]></document><document><![CDATA[@elsabiodemurcia @ireenebuendiia Lo que piense yo, ciudadana de a pie, lo saben los que tienen que saberlo. Pero me… https://t.co/ZOt9L9aWsg]]></document><document><![CDATA[Escuchar a Casado decir que PP es garantía de algo.....🤮 #LaCafeteraComPactos]]></document><document><![CDATA[@diana_dagostino @hramosallup Un "vaso solidario" en un país que nada en petróleo. Dais ganas de vomitar.]]></document><document><![CDATA[¡Seguimos de cruces! en Aguilar de la Frontera, Spain https://t.co/Gl2HlBupTF]]></document></documents></author>