<author lang="es"><documents><document><![CDATA[I'm at Iglesia De Santa Maria La Antigua in Valladolid https://t.co/b6BefOmeV6 https://t.co/YlLFwsF5Lo]]></document><document><![CDATA[@pacovaz50 @reyesmecoa @TITOVILLI @SandroRuizCs Tu que llevas 15 días de afiliado.]]></document><document><![CDATA[El vicepresidente de la Junta, Juan Marín (Ciudadanos), evita calificar a Vox como extrema derecha https://t.co/eVfhxtoAWW]]></document><document><![CDATA[Desde la calle Feria, la hermandad de @HdadJavieres vuelve a brindarnos una magnífica estación de penitencia en est… https://t.co/yTkhuCuel7]]></document><document><![CDATA[La derecha es la que más miente a los españoles en el debate de Atresmedia. Así lo indica las verificaciones de El… https://t.co/UpznBcC4Kc]]></document><document><![CDATA[¡Estoy muy contento con el resultado de las #EleccionesGenerales ! ¡Y también estoy muy orgulloso de vosotros! ❤️ Gracias]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Yo de momento he estado reflexionando con almohada hasta pasadas las 10 de la mañana. Feliz sábado María]]></document><document><![CDATA[Algún #MarketerosNocturnos experto en #RelacionesPublicasMN en la sala? O alguien que conozcáis a quien podáis citar?]]></document><document><![CDATA[[Old Town Road - Lil Nas X] en Alameda de Hércules https://t.co/j2wrguIa5D]]></document><document><![CDATA[Espectacular imagen que me deja el Martes Sanro. El paso del Señor de la Humillación por Atarazanas. La sombra sobr… https://t.co/ROw8tstRDc]]></document><document><![CDATA[Próximas fechas en Teatro Real (Madrid), Sala Mozart (Zaragoza), Palau de la Música (Barcelona) y  Auditorio Nacion… https://t.co/KcL1iLLdju]]></document><document><![CDATA[Latinoamérica desplazando a Africa en  las listas de las economías y sociedades más miserables.  A donde nos han ll… https://t.co/zGDRnbS44d]]></document><document><![CDATA[Vox se decanta por dos perfiles duros en Madrid: Monasterio será la candidata a la Comunidad y Ortega Smith al Ayun… https://t.co/uIyFvwPT6U]]></document><document><![CDATA[@nathaniel_maris @AlbanoDante76 Eso de 2,5 millones encontrá q es un sueño? Donde están? Te diré más estos no son c… https://t.co/xUc1FSR7ik]]></document><document><![CDATA[En Miércoles Republicano hemos tuiteado por la III República, con el HT #200MiércolesR21h ❤️💛💜  https://t.co/iKYX36hvCY]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame   Esta película es tan enorme y con tantos momentos, que tiene todo lo que quieres de forma que… https://t.co/MfuiU55D26]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/epsyoKDU3g]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Tan pillao. Tu PP no se la juega. Nos la jugamos los currantes, y eso excluye a Ferreras y a su mujer.]]></document><document><![CDATA[@Sacre @TREKX_PR @CurryUU_ Y tu un tio feten con el cerebro de mierda. Pobrecito. Me das penita.]]></document><document><![CDATA[Esta nueva tribulación denuncia que hacer trampas no es elegante .. https://t.co/mWIzFNfA6e]]></document><document><![CDATA[Besamanos a Nuestro Padre Jesús Nazareno  @hermandaddelao #DomingodeResurreccion19 https://t.co/jni098cuVZ]]></document><document><![CDATA[25 de abril de 1945, Festa della Liberazione d'Italia. 25 de abril de 1974, Revolução dos Cravos.  25 de abril semp… https://t.co/rISIHjdn2S]]></document><document><![CDATA[@PioIin @lady_sackville Como no, como no, el problema seguro que es Ciudadanos, verdad?. A ver si hay suerte y el 2… https://t.co/tzNVKg60CI]]></document><document><![CDATA[Llegamos a 10k visualizaciones y 865 follows! Para lo poco constante que estoy siendo no está mal! Gracias 😁 #mixer… https://t.co/vrIIffIDNY]]></document><document><![CDATA[@pnique Podemos y debemos ir donde queramos, la culpa no es de @CiudadanosCs al ir, el problema es de quien se cree… https://t.co/cj3MmFzKXN]]></document><document><![CDATA[El fuerte temporal arrastra tres yates hasta la playa en Calvià. Las rachas de viento también han derribado varios… https://t.co/377WwqIVyo]]></document><document><![CDATA[@DvergArmor @pasionYemocion @lara_santaella @Jenniisst @Daniesports_ Para mi es aplicable a cualquier religión, no… https://t.co/ZsI38JrXwl]]></document><document><![CDATA[Sandro Rosell: la presó provisional com a terrorisme d’estat https://t.co/oWjbKXJNVB]]></document><document><![CDATA[@fercardenete por tu bien deberías dejar de hablar de política y dedicarte a los muñequitos del league of legends jaja]]></document><document><![CDATA[No quisiera ser equipo al que le haya tocado el @FundacionCBG en cuartos de final de PlayOff a Liga Endesa.  🔥🏀🔥]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias #BasílicadelPilar #Zaragoza @ElPilarZgz @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza… https://t.co/U07DgCHI6H]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  que opinas de la liberación de un auténtico preso político??? https://t.co/HCjogpFkUB]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Donpinpon2011 @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis… https://t.co/8s0WBGwZWu]]></document><document><![CDATA[Se ela já estava no meu TOP 5 de favoritos ao trono depois deste episódio está, claramente, no meu TOP 2 #GOT]]></document><document><![CDATA[Votad, por imperativo moral, pero sobre todo por imperativo gramatical #28A]]></document><document><![CDATA[@GregariusMiles @LaCultureta @MasDeUno @galtares @OndaCero_es @editorialespasa @nestormarques @antigua_roma… https://t.co/tVweliPFcc]]></document><document><![CDATA[Ayer fue martes, estrenamos en https://t.co/PuQ9lKcau3 el caletso Os Tsubines (la reunión de los lobos) y hoy miérc… https://t.co/IWn4qZREW4]]></document><document><![CDATA[#olmo #salamanca #sierradefrancia #pueblo #naturaleza #sanmartindelcastañar en San Martín del Castañar, Spain https://t.co/KHqxCnQ4dt]]></document><document><![CDATA[@TaquiBox @Cinefilo81 72 pelis de super héroes 🤔 madre de dios!!! Sería bueno saber la lista!]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/CBzzLNT4KG]]></document><document><![CDATA[@maldita_es @sergiormb El PP está ahora mismo a tan solo 728 votos de conseguir escaño por Álava]]></document><document><![CDATA[Hoy soy un poquito más fan de Metallica que ayer. 😎 https://t.co/Bez0OnvBxD]]></document><document><![CDATA[Como era de esperar, las renovables han celebrado hoy la victoria del PSOE:  #Audax +20'0% #Solaria +9'4% #Grenergy… https://t.co/U3dpYOidxs]]></document><document><![CDATA[Si en estos meses me pedís que haga un huevo, he tenido un dejavù  @SergioCt_Ct @SergioM3_15]]></document><document><![CDATA[Me gusta ver la vida pasar, me gusta verla contigo - @greenvalleyband 🎼🎤 Paellas Alicante 2019 con ell@s ❤👣 en Ra… https://t.co/7Leh7unasb]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Exactamente, no considerar la incobmensurable desproporción en la relación hombre/mujer de  delitos c… https://t.co/xXHrXRS82d]]></document><document><![CDATA[@chnadal @fingusmingus @joaqmorera @Torresacab @rafabravo No hay texto legal alguno donde se especifique ese plazo… https://t.co/MWmEg2cd7F]]></document><document><![CDATA[Compartiendo buenas experiencias con gente top🔝 PD: La próxima vez me llevas tú https://t.co/qRXkDp0Gxj 🚗💨… https://t.co/WcOPGNpajj]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Acabo de verte en @A3Noticias Y tras las preguntas de @VicenteVallesTV y @SandraGolpeA3TV concluye… https://t.co/SSo1M86QoQ]]></document><document><![CDATA[Reunión de históricos del baloncesto malagueño en el torneo de @EBGMALAGA Leyendas del baloncesto… https://t.co/qMMWwT674C]]></document><document><![CDATA[Los aceites esenciales no responden a la aromaterapia? No son una disciplina de la fitoterapia porque responden a u… https://t.co/HGM7Xwa4WM]]></document><document><![CDATA[@AdolfoAraiz @EHbilduNafarroa @NoticiasNavarra Trifulca la que os daria yo. No teneis vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@princesaenllama @_celiarramos Yo estoy hablando de la prisión permanente revisable, una persona que cometa estos c… https://t.co/Rkz5ErDxKh]]></document><document><![CDATA[A partir de las 12,30h participo en el debate con candidatos autonómicos de las elecciones a la Comunidad Valencian… https://t.co/ObkGkYnRXZ]]></document><document><![CDATA[@juanjo_mellado @JaviPuente1976 Mira qué bien, las cosas cambian... ¿Hacemos el referéndum sobre la República? Es l… https://t.co/4yIcW0yAQt]]></document><document><![CDATA[Eu sou só estupido não há outra palavra mais pra me descrever.. ah! Ha sim 🤦🏽‍♂️ inútil, burro, idiota, demente, mongolóide...]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_  q yo me entere, quién narices ha votado a ese rey y cuándo?? La monarquía es un lastre impuesto por… https://t.co/4CBGQSRmaj]]></document><document><![CDATA[No ha parado de llover en el Metropolitano, y una hora despues, en Leganés, el Athletic]]></document><document><![CDATA[@20m Debió de llamarte Abono, un buen nombre para tí. Bony para los drogolegas.]]></document><document><![CDATA[@miquinta1 Fascistas sois vosotros, comunistas asquerosos, que no respetais a los que piensan diferentes, quereis i… https://t.co/cnBclhGwm6]]></document><document><![CDATA[@creatuc51736750 @c_eguiz Joder, quieren apurar la paguita hasta el último día. Eso sí no se les puede negar ser estómagos agradecidos 🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza de país que cuando tienen miedo de un partido lo boicotean jeje bueno, más votos para @vox]]></document><document><![CDATA[@el_pais Según he leído esta noticia he tenido que ir al wc https://t.co/QBdxmchbHk]]></document><document><![CDATA[I didn't know that you would be at this #axxess session so when I noticed it, was one of the best surprises of the… https://t.co/Gfkr2BXvJZ]]></document><document><![CDATA[La ley electoral impone a las campañas actuales normas de la Transición  https://t.co/SpQ7xPdw2m vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Un panorama político, poco alentador para nuestro pais. Gobierne quien gobierne.]]></document><document><![CDATA[Rui Rio demorou 3 dias a ler um documento... que afinal segundo alguma imprensa nem está redigido. Teve dificuldade… https://t.co/T7zRjcblMd]]></document><document><![CDATA[@Obrapedia Gracias a que las elecciones las gano Ricardo Docobo,aunque algún mal perdedor quiso que no fuera así,si… https://t.co/w7pdbBVRsz]]></document><document><![CDATA[@m_nochebuena ¡Te quieroooooooo!   Urge armar nuestro plan viajero 😘😘😘   Ya pensé el siguiente destino 🙊]]></document><document><![CDATA[@MaryTfan @marienassar_ Good morning and happy day my dear friend ☺️🙏🏻♥️ https://t.co/WuOacwRofA]]></document><document><![CDATA[@atarimashita1 @gogetangel A mi me jode que se alabe tanto Edgame con las cargadas que tiene.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @pablocasado_ @populares @PPCatalunya @HoyPorHoy Que proyecto podéis presentar 860 imputados más de 200… https://t.co/wke4n0OBXX]]></document><document><![CDATA[@tele_adicto86 Prepárate la selectividad de Medicina y no me cuentes historias 😌]]></document><document><![CDATA[La @UEmadrid y @GobiernoDeEspan no pueden poner multas casi millonarias a ONG por tratar de salvar vidas, mientras… https://t.co/Z9VwNgmwcZ]]></document><document><![CDATA[Prófugos con derechos Melitón Cardona (*) https://t.co/JSspQdU2IH vía @GeneralDavila]]></document><document><![CDATA[Purgatori - Torres . #wine #wined #vinho🍷 #spain🇪🇸  . familiatorres1870 em Barcelona, Spain https://t.co/p6shHhtVnA]]></document><document><![CDATA[#JeremyIrons ha pasado por Barcelona. Ha dicho algo sobre Trump, no es el primer actor que amenaza con la llegada d… https://t.co/AgmzT6eJnQ]]></document><document><![CDATA[Esos no son políticos son malandros y asesinos, por lo cual, lo q manejaban la taqueta q atropello manifestante, ma… https://t.co/m8DsQV86Uu]]></document><document><![CDATA[#GAB2019 #GlobalAzureBootcamp #Azure No, (aún) no estás preparado para migrar a Azure. @pbousan https://t.co/GrdNdA5feF]]></document><document><![CDATA[🎂 Hoy empezamos la celebración de 100 años de @SaveChildrenEs luchando por los derechos de la infancia… https://t.co/nXKBryibL1]]></document><document><![CDATA[Animando al cfbadalona_oficial  y en especial a @porterito13 en Badalona https://t.co/6vHQdjvu6w]]></document><document><![CDATA[António Costa sabia q o PS estava a afastar-se da m. absoluta, por isso, precisava de um motivo p/ dramatizar, viti… https://t.co/btPgBDkVCu]]></document><document><![CDATA[¡Aprovecha el buen tiempo! Sorteamos 1 patinete eléctrico  ¡Participa! #SorteosAppMiVodafone https://t.co/lc8crkiI3T]]></document><document><![CDATA[Hoje fui ao café e espreitei p'ro jornal aberto na mesa ao lado, o CM. No fundo da coluna do Otávio Lopes estava es… https://t.co/6onjIpRfXY]]></document><document><![CDATA[@jarrillo_delata @Luisruizl20 @Hdad_Macarena Así es amigo. Ha sido una noche muy especial a título personal. Una Madrugá inolvidable.]]></document><document><![CDATA[Podcasts and the Next Level of Influence #loveads💚  https://t.co/fQDqLD6T5B #]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @NoruidosBegona Y más dinero para los bolsillos de las concesionarias y jugando con la salud de los… https://t.co/it8Y8Ccb5S]]></document><document><![CDATA[@DonJuanTenori1 @Juanma_Saez @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/NNSINwmJ9f]]></document><document><![CDATA[@ffkarate Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 No o… https://t.co/rkMt08kgd2]]></document><document><![CDATA[El Vice presidente exteriore  de Rusia ha declarado que  Moscú rechaza las medida punitivas de Washington: el gobie… https://t.co/qBWnWW8cMW]]></document><document><![CDATA[@udct_aficion @UDCTOFICIAL @MartosClubDptv Esa es tu opinión..yo también estuve alli]]></document><document><![CDATA[Pretenden un clima de disforia políticaESTA OPERACIÓN SIGUE EN MARCHA.. https://t.co/o40YMhKqDl … vía @diario_16… https://t.co/YhG8sKl68p]]></document><document><![CDATA[Reivindicar la #IIRepública es un ejercicio cívico, de dignidad y que debería enorgullecernos. Pretendió dar derech… https://t.co/UBBqdrDRJU]]></document><document><![CDATA[@bceba23 @TheMasters @TigerWoods @MovistarGolf Las 2. La de sergio fue especial, primer major que viajo y narro y g… https://t.co/VPGlElsHCl]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Atocha (Madrid Metro) https://t.co/tBd7rDerCL]]></document><document><![CDATA[Como socialista me preocupa y me ocupa que España avance en laicidad, y me gustaría que @sanchezcastejon aclare ¿qu… https://t.co/M9WrAb2z7h]]></document><document><![CDATA[EL BOOM de la MOTO ELÉCTRICA Y el futuro de las dos ruedas: Carlos Wang,... https://t.co/cUPX5lXwdg vía @YouTube  @goyix_salduero]]></document><document><![CDATA[De nuevo, otro extranjero, ahora marroquí, detrás de la víctima 19 de violencia doméstica, la última en Parla]]></document><document><![CDATA[@Vive_el_Betis @elconfidencial Hola Fran. La cúpula verdiblanca es un polvorín, Serra Ferrer es el señalado por la… https://t.co/edFv0fTgYp]]></document><document><![CDATA[Hoy Miércoles Republicano, @MiercolesRepub1 ha cumplido. ❤️ 200 semanas 💛 200 miércoles 💜 200 hashtag… https://t.co/IqxpagPt8O]]></document></documents></author>