<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Fiesta del Floorball en Las Rozas!!! Hemos recibido la visita de @javiaceytuno  @ALUENDA y @RozasBadminton . Gracia… https://t.co/G69KJCKUPT]]></document><document><![CDATA[Me ha dado un ataque de risa 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 con Loli en el pirata olvidado #svgala2 que JAMACUCO chungo 🤣😅😁😅🤣😅🤣😅🤣]]></document><document><![CDATA[@Javi_asx @Adrikarting9 m había dao x aludida mucho antes d k contestases]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield @bakiliciousss SIIII!!! Mucho la verdad y siento que el tema ya me cansa, no puedo en serio... 😤😤]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Aquí, pasado por agua. Espero, que por allí, todo bien.  Besitos. https://t.co/vem8q7lFLP]]></document><document><![CDATA[@LouisVuitton @ESGTheBand El bolso rojo es precioso ! Para mí inalcanzable Una vez en Roma le compré a un mantero u… https://t.co/aRB8yjJGnT]]></document><document><![CDATA[No he venido a reflexionar, he venido a dar las gracias a tod@s l@s que habéis hecho que pase esta campaña tan guay… https://t.co/LfHBKD7nOz]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el momento álgido de mi vida y me he dado cuenta de que estas cosas son muy importantes para… https://t.co/41X2Sa2SqQ]]></document><document><![CDATA[@MartaNavarret Eso siempre. En 2ªB también se juega a fútbol y en el fondo no es más que un deporte. Poco importante.]]></document><document><![CDATA[Para los abusos que sufrimos los currantes con los precios del transporte y la mierda de sueldos que nos pagan grac… https://t.co/zfU1o23toQ]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @elehblanco @hey_pola @Arturodelp Mañana voy a cocinar yo arroz de habas y alcarciles. Dan ganas de c… https://t.co/RSXoEQ3xPy]]></document><document><![CDATA[Eu que nunca me queixe de não haver rapazes queridos na minha vida porque os afasto todos https://t.co/ekqBVqQHc9]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Una abraçada a la integran de la mesa. Gràcies. La "señora Arrimadas " pot dir el que vulgui contra indepe… https://t.co/smxOHEbXQy]]></document><document><![CDATA[@XavierSolerT Jo no ho crec pas . Només ens queda DUI i reconeixement internacional !!!!]]></document><document><![CDATA[#DiaMundialDelEmprendimiento 👏  Enhorabuena por tanto esfuerzo y dedicación 🙌  #Emprendimiento #FelizMartes https://t.co/36HKkSb7uf]]></document><document><![CDATA[ahora, las cosas como son, Cersei como personaje es lo mejor que se ha creado JAMÁS en la historia de la televisión… https://t.co/7YTfa9DK5T]]></document><document><![CDATA[Friday Feelings! Shabbat Shalom Everyone! ❤️❤️❤️ #happy #friday #happyweekend #weekend #djanapaula #carpediem… https://t.co/JYwopGjFcz]]></document><document><![CDATA[El día que aprendáis de una puta vez que puede ir en la maleta y que no en los aviones, dejará de haber colas en los aeropuertos]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Ahora a cumplir lo prometido 💪🏼💪🏼 y NO NEGOCIAR CON INDEPENDENTISTAS Como se ha comprometido !!!]]></document><document><![CDATA[#HalalEAU interesante debate sobre qué ocurrirá en futuro próximo cuando se implementen las normas de bienestar ani… https://t.co/T3WuQnNznw]]></document><document><![CDATA[@MariaJAlvarez3 @cmgorriaran @cubo_de @tki_ojo @UPYD A mi también me gustaría saber la verdad y a quien he estado pagando  y para que]]></document><document><![CDATA[I don't need no sleep 'cause I'm already dreaming en Liberty Supper Club https://t.co/Ri1FaqrK0F]]></document><document><![CDATA[Laura se está comiendo un bocadillo de mortadela delante del Congreso de los Diputados @laurarguezdiaz https://t.co/zyf9PvCfV1]]></document><document><![CDATA[Que injusta me parece la Expulsión de Loli Álvarez..... #SVGala2 https://t.co/gZwVfcFuGn]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon MENTIROSO, MENTIROSOS...No es no, para todos menos para ti. https://t.co/5ZPEiIqFmD]]></document><document><![CDATA[Y volar, y sentir que ya no queda veneno en Pantano del Tranco https://t.co/z7vXD8GPN1]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Pues si es así, no tendrá problema en debatir con Pilar Del Olmo?]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis quienes son las Estrellas y quienes el Relleno.... #SVGala1 https://t.co/2q2aaf10RJ]]></document><document><![CDATA[21. El álbum para Yoli, amiga de Bego.   Álbum realizado en cartulina y cartón, decorado con bolsillos y cascada co… https://t.co/BqPCuhTIxj]]></document><document><![CDATA[A Nicole Scherzinger é um talento desvalorizado. Que voz! Que voz .. Apreciem este mulherão.]]></document><document><![CDATA[@PepePino16 @granmafalda @ColordeHada @MLluisaBarrera @CucaDeLlum4 @loscarnaless @cuesta_fdez @conchajua… https://t.co/iuKgilZdCy]]></document><document><![CDATA[@PatiPatiBcn Sí señor, lo conocemos. Prefieren una derecha radical (cuanto más, mejor) que les confirme su teoría d… https://t.co/FSjzPJicty]]></document><document><![CDATA[👋 steps from this #drawing in Santiago de Compostela. #watercolor first then lines in a funny and wonky way, just f… https://t.co/GONphOuUcm]]></document><document><![CDATA[Más de un centenar de mayores del municipio madrileño de Alcorcón se enfrentan a quedarse en los próximos días sin… https://t.co/f4G6dp6eJD]]></document><document><![CDATA[@FVache @Edouard_bail @DEYCatherine1 Non c’est une marque de respect et une connaissance de l’histoire de la second… https://t.co/AfGDagaZIN]]></document><document><![CDATA[Asi si se vive bien. Campo terreno barbacoa.. tenemos llar de foc ☝🏼@CrisVinardell 🤭 #bbqchachi en Sarrià-Sant Gerv… https://t.co/s6nijpE8d5]]></document><document><![CDATA[Saben quién va a estar alojada a 3 cuadras de Norte Dame en un par de días? Nos alojamos ahí exclusivamente por est… https://t.co/jv62SzX8li]]></document><document><![CDATA[Namoro com o amor da minha vida e vocês? ❤️🤤 @__fazenda15_ https://t.co/A5amkZkR52]]></document><document><![CDATA[Desde  ritual_hoteles de #torremolinos donde he llegado convaleciente de un resfriado #big os mando un beso a mis… https://t.co/4guqxNuKQ1]]></document><document><![CDATA[Me da vértigo el punto muerto y la marcha atrás.   https://t.co/H0l3wtrnQz]]></document><document><![CDATA[Nadie ha podido llegar a can, incluyendo a sanem  durante meses. Sanem se siente abandonada, abandonada, olvidada.… https://t.co/6NqU6L7wxj]]></document><document><![CDATA[👠👠 Y si el solo brilla... Que brillen tus pasos 👣👣👣 . . https://t.co/CogbKShDvD   . Ana Lucena y pisa con ganas en… https://t.co/bVLXwh3nAa]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jPGD7OAMDA]]></document><document><![CDATA[@spquislant @elindepcom Los hombres usan la 💪 el contacto son brutos, la mujer es de calidad técnica, tienen una pa… https://t.co/WEid7NCIlc]]></document><document><![CDATA[@carterokoala De lo que están cansados es de que sobreviva 🤣🤣🤣 le echaron, le machacaron y aún así se hizo presiden… https://t.co/hmD7svxAzk]]></document><document><![CDATA[Este vídeo es impresionante, el voto joven se moviliza. Estas elecciones serán ejemplo de participación! 🔝]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @liromantica1 @vanecorlao @Carmen_2Estevez @BelenFGonzalez @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah… https://t.co/UoMsQY5iQR]]></document><document><![CDATA[Prometo no hacer spoilers y, además, de verdad deseo que no se vaya la luz en ningún rincón de Venezuela y que todos puedan ver el capítulo.]]></document><document><![CDATA[Não há nada melhor do que começar o 3 período a ter história, realmente]]></document><document><![CDATA[@macu50 @MADRID Toda la razón, me dedico al turismo y muchos extranjeros me comentan  sorprendidos lo sucio que est… https://t.co/iTicvm1plu]]></document><document><![CDATA[@alejandroTGN @cayetanaAT Tremendo. Esto es de todo menos democrático. 😱]]></document><document><![CDATA[@fatimapol Fátima. Si son políticos y lo hacen, deberían decirlo. Sería bueno que los españoles lo sepamos. ESTAMOS… https://t.co/eN9e12cNai]]></document><document><![CDATA[@ireirenitaa @RoiSastre me muero de amor al recordarlo 🤧🥰 qué bonito que todo esto sea recíproco]]></document><document><![CDATA[¿Pero por qué, además de ser tan gilipollas, quieren dejarlo patente?  https://t.co/3vq3EktOXG]]></document><document><![CDATA[Bueno pues he madrugado para ir al médico y cuando llevaba media hora esperando me he dado cuenta de que la cita es para mañana 👌]]></document><document><![CDATA[Mañana nos vemos en #Béjar, en el mismo sitio que todos los años. Por el derecho a votar al Jefe de Estado, porque… https://t.co/8XMRGV43Ud]]></document><document><![CDATA[rectorado universidad de alicante, 1999. alvaro siza arq. #unavalencianaenalicante #brutalmentvalencià… https://t.co/2hnWeduHxR]]></document><document><![CDATA[@VicenteDezPrez1 Lo importante es el interior de cada cual,los simbolismos son anecdotas.]]></document><document><![CDATA[@miguelcalsanz @MarinerPilot @Santi_ABASCAL Es una puñetera sarna que lleva todo su papado cagándonos la cara a los… https://t.co/JN4XL8vSU3]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elmundoes @esRadio @pablocasado_ Nooooo....por favor. Eso sí que no. Vox no es la solución es parte del… https://t.co/C9qfyT2uB3]]></document><document><![CDATA[(Decidiram remover os meus instastories da "Million Dreams" do filme "The Greatest Showman")]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QOYpdyGM2f]]></document><document><![CDATA[@unautovtc @jesustaximadri Aquí tenéis por donde empezar... habéis revisado que todas vuestras #VTC sean reales. Qu… https://t.co/OXmWGnz7RV]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @JuanMa_Moreno Votar al Partido Popular es un #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[@yevoclip Sí que es fácil escaparse de estos centros y campar a tus anchas.]]></document><document><![CDATA[@1900Silvia @rebecacm2001 @ale__featrrow Ya te lo digo. Marketing es el “Rock Camp”de la tercera evaluación, al lado de organización.]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/Yi0ZOyjRKK]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Vaya!!! Para uno que se anima 🤣🤣🤣🤣 que tal se te da planchar.? Porque eso puede esperar 😂😂]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos por las felicitaciones y el amor! Soy la mujer más afortunada del mundo por tener a estos amigos ta… https://t.co/hCHBiJqYy4]]></document><document><![CDATA[Debate a siete, este sábado en laSexta Noche: Sicilia, Egea, Cantó, Garzón, Rufián, Borràs y Esteban | LA SEXTA TV https://t.co/m3v20NSc0n]]></document><document><![CDATA[sometimes all we need is....( complete the sentence ) em Figueira da Foz https://t.co/swdR7E2i4V]]></document><document><![CDATA[@stereochromo Yo fui al Centro de Bienestar Fortuny. Fui por temas enfocados al running y la verdad que guay.]]></document><document><![CDATA[Día 22: Hoy ha sido un día difícil y no he podido salir a caminar pero mañana retomamos 💪🏽 #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Como la tuya es igual que mi gato mayor https://t.co/EqDGBdoNYp]]></document><document><![CDATA[‼️The #LiGHT trial has been selected for May @eugs_org #TipOfTheMonth💡 ▶️ #SLT is more cost-effective than drops wi… https://t.co/KrTROCn0Kq]]></document><document><![CDATA[El mismo pais tiene acogido a este señor y su familia en la embajada española en Venezuela ( por golpista ) https://t.co/xuXcfPSvQp]]></document><document><![CDATA[Como no puedo vivir sin mi profesor de historia de la música le escribo un correito el Miércoles Santo diciéndole q… https://t.co/o6ESB7bLWd]]></document><document><![CDATA[@UNITSperBCN @CatalunyaPlural @SISCUBAIGES Quin bon representant d'@UNITSperBCN i @pscbarcelona ! Els peus a terra,… https://t.co/azZ4SwiMIi]]></document><document><![CDATA[Si estamos en Sevilla y hay fútbol como no venir a apoyar al @RealBetis de @AGuardado18 @DiegoLainez10… https://t.co/9bsknuDG61]]></document><document><![CDATA[Gran emoción al ver a los protagonistas de la peli #Campeones y al guionista David Marqués @aisladomarques que visi… https://t.co/vt9qaMgpX6]]></document><document><![CDATA[#iesalonsodeorozco #químicaiesalonsodeorozco #añointernacionaldelatablaperiódica #talio #culturaclásica… https://t.co/4mqUXll4yV]]></document><document><![CDATA[Qué felicidad y qué risas. Viva el vivir del arte ✨ en Teatre Condal https://t.co/UYnfUqcytW]]></document><document><![CDATA[@MaicaP1 @Jfolchp @PrimariesCat @RadioPalau Maica, tinc molta sort per haver-te conegut. Ets tan propera i entranya… https://t.co/9g069j10Y5]]></document><document><![CDATA[Una vez finalizada la Feria del Libro #CuencaLee sólo cabe dar la enhorabuena a @aytocuenca y @DipuCuenca por la ex… https://t.co/fx49DaVJQL]]></document><document><![CDATA[Este es un fragmento del #intimazo del jueves en #Valencia. Gracias a mi público por hacerme sentir querida, cuidad… https://t.co/NS3YLwJgZn]]></document><document><![CDATA[@Alternativa_VOX @Ortega_Smith En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno… https://t.co/N78AGKm0mU]]></document><document><![CDATA[@VertizPamela Ese chico está preparado por su padre para esto estimada.  A mi se me parte el Alma que aún peruanos… https://t.co/Yu2JizfJD0]]></document><document><![CDATA[Ayer dormí en casa de un amigo pq me contaron historias de fantasmas y me daba miedo de bajarme sola😂]]></document><document><![CDATA[Y después nos quiere vender la mierda d la MUD q una intervención militar traería derramamiento d sangre... Más exa… https://t.co/GF9WTmXEvu]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @pardodevera Pasales una factura de gastos a la Junta Electoral...son unos cazurros!!!]]></document><document><![CDATA[Eu quando for ao Brasil pra alguma festa de família e reencontrar meu padrinho que me esculhambou nas eleições]]></document><document><![CDATA[When he's calm and funny, a sweetheart, loves cooking, protective and fine asf...gosshh! 😫🙏🏽🖤 #GoodVibe]]></document><document><![CDATA[@Rafapodemos ¡Lo celebro compañero! En el mío supongo que tampoco porque es un barrio progresista, responsable y solidario.]]></document><document><![CDATA[Ojalá la @ComunidadMadrid me leyera y la diera plaza en otro centro en @AytoLeganes y pueda mi hija ser una niña fe… https://t.co/8yzEpZZwyQ]]></document><document><![CDATA[Não consegui o que queria antes de Marina mas consegui agora, 1 semana depois. I’m so fucking proooud]]></document><document><![CDATA[El abuso (subrayo esta palabra) de las sujeciones también nos compete a los fisioterapeutas. No buscamos la autonom… https://t.co/PKWRO2CKyu]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Do you look like that when he is playing ? 😂😂]]></document><document><![CDATA[@CarmenCalvoGarc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/GBJfZyaiRl]]></document><document><![CDATA[Maravilloso me encanto el salto de la rana,Hay una canción del salto de la rana que es muy bonita pero no me acuerd… https://t.co/vbLHn3KYSo]]></document><document><![CDATA[vou passar esta semana a lutar contra a urge de cortar o cabelo porque estou mm a deixar cresce-lo ughhhh]]></document></documents></author>