<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Amigos necesito ayuda me estoy bebiendo el último batido de vainilla que queda en casa y no sé en qué dirección se… https://t.co/8YwWyRGsGA]]></document><document><![CDATA[Si te perdiste el programa del viernes, hoy tienes una nueva ocasión para revivir el misterio. #TDNreposición en… https://t.co/A5tway8yrQ]]></document><document><![CDATA[El fútbol es espacio, tiempo y los movimientos asignados a tus jugadores o los del adversario!!   Great masterclass… https://t.co/kq32sjUNbz]]></document><document><![CDATA[El @CorralMoreria Un templo flamenco que busca algo más que turistas https://t.co/cQEm5yoqii vía @ABC_Cultura Por @jgstegmann y un servidor]]></document><document><![CDATA[#ColaboradoresDelTiempo desde Covas de Valdeorras en Ourense https://t.co/JrsWMInRDA]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/H7DmiJI3h9]]></document><document><![CDATA[7:18, viernes santo; hoy la mar esta inusualmente alterada en la costa catalana y no quiero tentar a la suerte, por… https://t.co/iUj474L25U]]></document><document><![CDATA[Un estímulo más para seguir trabajando, aprendiendo y divirtiéndose día a día 👏👏🤽‍♀️🤽‍♀️ https://t.co/ZmujbenpMT]]></document><document><![CDATA[Es hora de movilizarse por España y por la Cristiandad. Votar a VOX es garantía de recuperar valores que hoy atacan… https://t.co/fWMiWYvlLS]]></document><document><![CDATA[*Ovviamente “Nonna Nina ArTista”, non arrista. Scusate ho l’atrosi alle dita!😂]]></document><document><![CDATA[@bertaojea @marivicarrillo9 @uniondeactores @inaki_guevara Así debería ser desde siempre...]]></document><document><![CDATA[Mi niña y yo quedamos muertos ante Barceló. Ella con una máscara y un águila... Barceló nuestro nuevo Picasso-Miró-… https://t.co/of8AKWMXw1]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas a sentar en el metro pero de repente a Wild señora madrileña te quita el asiento y la miras like:]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos lo que suelen hacer los Fascistas cuando tienen una lista...Miedo me da. Vaya tela!!!]]></document><document><![CDATA[@sofialomart @abrahamrammar Y joyitas tal que así https://t.co/ewMQeVY4XT]]></document><document><![CDATA[Se cae #Whatsapp #Facebook e #Instagram y yo reiniciando mi movil 1500 veces jajajjjaa 🤔💁🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Otro año mas pasado el #lunesdeaguas2019 dejaron la zona medianamente limpia, aun hay millones de cristales en el c… https://t.co/MhD0opdmCI]]></document><document><![CDATA[Ven a por ella, te la mereces #laprocesionvapordentro #alguienteníaquehacerlo #20añosnosonnadapero25sip… https://t.co/T3qdG4Q7HD]]></document><document><![CDATA[@19740Jose @EvaAlcaide28 En el campo del Benamiel estoy yo de revisor 🤦🤦😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@sarbucefalo Que te pongas las zapatillas y salgas pitando, ala, me debes 500€ por el asesoramiento]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @jill_magnussen @gerrinnesmac @HarcourtDoug @SathieGounden @BabyGo2014 @ChristiWalling @hepatitisihelpc… https://t.co/IOUM9WGNE7]]></document><document><![CDATA[5ª Placa (VENDE) - Ovídio Rodrigues C21 Lux. Terreno Raposeiras - Sintra. #century21portugal #century21 #raposeiras… https://t.co/TcbsunUovS]]></document><document><![CDATA[@AgCastellote Dimitir? Si un Director General de una empresa que es primera en su sector pierde la mitad de sus ven… https://t.co/x59lGL2feq]]></document><document><![CDATA[@AManforgoten #DebateDecisivoARV OS HABÉIS FIJADO? FERRERAS ENTREVISTANDO A PARAMOS DE C'S DA ASCO ESTE TIPO, SU ACTITUD SERVIL VERGONZOSA]]></document><document><![CDATA[⚽ Historia del fútbol femenino: partido con más asistencia en la historia de Catalunya. ¡¡Brutal!! 👏💪 https://t.co/5CA3O6b9wN]]></document><document><![CDATA[ Y las calles se vuelven playas si tu las andas, todo es por ti, #dawn #sun #beach #mediterraneo #lesrotes #denia… https://t.co/f4vlcJypQ4]]></document><document><![CDATA[@christianmrtnz Totalmente. Pero uno se acostumbra, los taxistas son así. Y sí, es una generalización con mucho fundamento.]]></document><document><![CDATA[@JorgeOtero483 @AmadorNigran @futbolcarroza Como le gustaba llevar la camiseta apretada 🤣 https://t.co/UdJWIRVO5w]]></document><document><![CDATA[De Barcelona a L ‘ Ampolla @mcarmenjuan melena al viento y disfrutando de la velocidad prohibida en un deportivo @Juliaenlaonda]]></document><document><![CDATA[#🎧 #NowPlaying #KappaJotta - Saudade by @sounds_app #soundsapp https://t.co/m8EskabN5z https://t.co/rjYvx1UFyh]]></document><document><![CDATA[@javierares 3º. Cuenta usted mal. En ese pelotón de cabeza no van más de 40 corredores. ¿Se apuesta algo? En meta lo sabremos]]></document><document><![CDATA[Has metido tu voto para las  #EleccionesGenerales28A en un sobre 📩hace + de una semana... pero lo has dejado abiert… https://t.co/UBU2knrcvD]]></document><document><![CDATA[@LolailoAdri @Gregor30199641 @Meridio_JJPG @JLP11959 @vcasall lo se porque mi madre era gallega y tengo mucha familia en Galicia]]></document><document><![CDATA[Buen Fin #Sevilla #ssanta2019 en Puerta del Perdón, Catedral de Sevilla https://t.co/xeCQj5RLhp]]></document><document><![CDATA[60- Vengadores: Endgame (Anthony Russo, Joe Russo - 2019) 9/10 https://t.co/R10hSgVAAg]]></document><document><![CDATA[Esa maldita mala costumbre de no terminar el libro que leo debe acabar este año.]]></document><document><![CDATA[@bambino @EmilioRey Excusa fácil para escaquearse, con cosas como esta nadie podra decir en 10 años que nadie dijo… https://t.co/pQNQwtWGYd]]></document><document><![CDATA[Surfissa i dscrtrega el lipder d'imatges i so dubskrantx a:  https://t.co/eu6DedsR2L https://t.co/aBr5Hl7Eex]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales y #VotoPorCorreo. Mi caso y no sé si el de muchos.  + 30 de marzo: solicito el voto por correo… https://t.co/JOz5UZMu4v]]></document><document><![CDATA[Crea una diversidad de fuentes de ingresos que te permitan flujos constantes de efectivo (y mayor  independencia y… https://t.co/km6EgOphgB]]></document><document><![CDATA[El dueño del Albacete es el que quería comprar el Córdoba CF? Pero exigía,como debe ser,una auditoría previa? No parece malote]]></document><document><![CDATA[@GFVara Sabrás de autopsias pero de pensamiento político te falta lectura,mucha lectura. https://t.co/0sGR1pmcRr]]></document><document><![CDATA[Leopoldo López y Guaidó, saben lo que están haciendo y lo que pueden provocar, no tienen ni hay otros medios nada m… https://t.co/JrXpTVW218]]></document><document><![CDATA[Los famosos derrochan estilo en la alfombra de los Latin Billboard  https://t.co/gop6pHGDp8]]></document><document><![CDATA[En 1890, se estableció como Día Internacional de los Trabajadores, en homenaje a los "Mártires de Chicago"… https://t.co/DUYrvUahAG]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/yyknVtW2IK]]></document><document><![CDATA[@nika_news_ A mi de guaje me encantaban las enciclopedias (era mi Internet particular) y cada vez que llegaban a ca… https://t.co/ndGNSpoWwG]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/UUbmpwkfqL]]></document><document><![CDATA[@Mathilda_S @azazel_soul @chuscasitas @EmiliodelaRosa5 @Pipo13915405 @Santi_ABASCAL Claro, ahora ha perdido vox por… https://t.co/5AoK6d8NUp]]></document><document><![CDATA[El concepto de ser sigiloso con una espada en llamas me está encantando.]]></document><document><![CDATA[Los discípulos del siglo XX y XXI DE LOS COMUNISTAS GENOCIDAS,LENIN Y STALIN. https://t.co/tpgQJts1xA]]></document><document><![CDATA[La #familyespinozacoronado disfrutando #valencia dayacorosevi en Marina Beach Club Valencia https://t.co/OEMb19FSx7]]></document><document><![CDATA[SI VOTÁIS AL FELÓN ENFERMO MENTAL PEDRO SÁNCHEZ, VOTARÉIS A TODOS ESOS QUE LE ACOMPAÑAN, LOS ASESINOS, GOLPISTAS,CO… https://t.co/dSVWygVWdi]]></document><document><![CDATA[Por la manera de tratarlos hago entender a mis hijos que me alegro de que sean como son.  #educación #familia #amor… https://t.co/1gHmRzTl7V]]></document><document><![CDATA[El @AytoCartagenaES siempre a tope con la cultura. https://t.co/gz5Nhoh3nG]]></document><document><![CDATA[@CafeYPolitica_ @madelarco @fer2365 @vox_es @malditobulo @Newtral No tiene sentido acusar a la víctima de la desinf… https://t.co/kPk69MWX9a]]></document><document><![CDATA[@vox_es Sugiero respetuosamente a Vox que no reciba la subvención para el pago de la campaña, hay que ser coherente… https://t.co/3TSZgPhPtR]]></document><document><![CDATA[Real Madrid y CR7 eleminados de UCL, de que van a hablar desde los MMCC de Madrid? A ver mentiras y castillos de ar… https://t.co/A1L8TjHwIV]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat @Albertodelvalle @JoanQueralt Llegir-lo molt interessant lo que diu el professor Queralt]]></document><document><![CDATA[Soy morantista. Acérrimo. Pero no puedo evitar partirme el pijo de risa con estas cosas 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Te an quitados Vox y ciudadano nuestro trabajo fue excelente eres un gran político creemos en ti somo El Centro der… https://t.co/zinZTYUSM5]]></document><document><![CDATA[@MiguelBerruezo @expansioncom Pues Tezanos ha dado 12 votos de más a Vox y ha acertado con PSOE y Podemos. La reconquista de las encuestas.]]></document><document><![CDATA[@patriciasimon Dos ERRORES graves d la ciudadanía d Rentería.  Uno, conceptual. La libertad d expresión forma parte… https://t.co/DViH2IHCPi]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca de #LaEspañaQueQuieres ❤]]></document><document><![CDATA[Terminada la serie #LaMantis de @NetflixES muy buena 6 capítulos super recomendable,buena trama y gran historia]]></document><document><![CDATA[@enoticiescat Como @Pablo_Iglesias_ y @ahorapodemos en las Elecciones Europeas de 2014]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @cristobalsoria Con el necio de la biblia, nada que ver, apago la tele]]></document><document><![CDATA[No hay forma de acceder al #Carrefour #caceres con un carrito de bebés. Tienes que ir por el carril de los coches s… https://t.co/kjkIcvo8Nd]]></document><document><![CDATA[@PumQueCaralho @batepalmas2 Puto o que eu acabei de dizer nunca irá acontecer ahahahaha]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @pratoshnivedita @gerrinnesmac @BabyGo2014 @Rianti34496759 @ChristiWalling @pkamla1 @TheMerryCrystal… https://t.co/IvDlI343Bo]]></document><document><![CDATA[@todos_lumpen @Irene_Montero_ Buen ojo el tuyo!!! Puedo sugerirte buen oculista? Es del PP pero atiende igual a tod… https://t.co/URfeaRtytF]]></document><document><![CDATA[Hoy podemos hablar por ejemplo del nivel de los pantanos en Madrid. 12 puntos menos a estas alturas del año que en… https://t.co/yHrjW0NRFr]]></document><document><![CDATA[@JuanNegrin2 No creo que tu me des clases de fraude fiscal ni corrupción, pero siempre estoy dispuesto a escuchar a… https://t.co/JHRHsLu4XB]]></document><document><![CDATA[@thorsevilla Es que creo que no lo ha pensado mucho antes de decirlo...]]></document><document><![CDATA[Me estoy imaginando a @Albert_Rivera buscando un bazar un marco para esta noche. #Debate https://t.co/ZFiUWWwOwL]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 92. El rey león  Buena peli, emoción y diversión al mismo tiempo. Estoy deseando v… https://t.co/LYcf00tzth]]></document><document><![CDATA[La asignatura pendiente de los políticos de todo el mundo es establecer una paga mensual a todas las Amas de casa.… https://t.co/WGOvCCzUhZ]]></document><document><![CDATA[Muy feliz viernes, Dios es siempre fiel. en Barcelona, Spain https://t.co/3SDinTKO8P]]></document><document><![CDATA[Instagram es lo que rige en la tele y tal.   Pero las buenas conversaciones siguen estando aquí.]]></document><document><![CDATA[@desdelacantera @elpcm @IU_Madrid @AlvaroAgFa @jviondi Lo que sí es un orgullo es teneros a ti a @AlvaroAgFa y a… https://t.co/wJikEAHnRh]]></document><document><![CDATA[@HdadMision @SICSevilla @Hdad_del_Carmen @CristodelaSed @hdadsbernardo @HdadBuenFin @LanzadaSevilla @HdadBaratillo… https://t.co/kyLXtxyTds]]></document><document><![CDATA[Un millar de parados se beneficia ya del subsidio para mayores de 52 https://t.co/NaERpRX88m]]></document><document><![CDATA[En CVP nuestros felinos han estado de maravilla, un trato magnífico con buenos profesionales.… https://t.co/97YfzRVDue]]></document><document><![CDATA[HUMILDAD. TODOS SOMOS UNO LIBRO FE SAGA LAIN GARCIA CALVO, MILLONES DE GRACIAS FENOMENOS.#lavozdetualma… https://t.co/j6yoLdSqPw]]></document><document><![CDATA[@neorreacionario @Embaxador A misa además de a votar. A Dios lo que es de Dios y al César lo que es del César. El c… https://t.co/o5mtUVXyFp]]></document><document><![CDATA[@rodasons Yo estoy igual que tú, pero aquí en mundo Twitter o una cosa u otra.]]></document><document><![CDATA[El Valencia, con 4 centrales en el campo, y dando una masterclass de NO defensa del área propia 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[El banquillo del Betis en 1982 https://t.co/3ARMTgGYpf vía @manquepierdaweb]]></document><document><![CDATA[One way 👣🤳👣 #goodvibes #murcia #walking #woodbridge #sunset #gopro #chilling #out #goprohero #bridge #wooden #calm… https://t.co/zFePBWcDaZ]]></document><document><![CDATA[Nos hemos librado de otra masacre, un millón de gracias a quienes lo han evitado. Ya nos habían avisado los islamis… https://t.co/Nl874EG5hq]]></document><document><![CDATA[@_alvaropalacios También es mensaje político, así que igual han cambiado el reglamento y no me he enterado🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@221BHater @Candelabr Tambien digo, tienen que publicar lo que piensa el gilipollas este, no pueden decir algo que él no ha dicho]]></document><document><![CDATA[It's okay if I'm not your favorite chapter you have written, but I hope you sometimes smile when you flip back to the pages I was apart of.]]></document><document><![CDATA[El primero de mayo es una buena ocasión para reivindicar el cumplimiento de los derechos humanos, pero es una lucha… https://t.co/u9qlfgKLGq]]></document><document><![CDATA[@andresortiz76 @agrajalesgarcia @metrodemedellin Felicitaciones al @metrodemedellin y sus CM. Os juro que me han he… https://t.co/9Ca8LoV63j]]></document><document><![CDATA[No tienes agallas de hablar esto mismo en EUZKADI Y CATALUNYA. Es un marrano.]]></document><document><![CDATA[Un placer poder tomar parte de esta iniciativa del @Icofcv para nuevos egresados, junto con grandes compañeros.… https://t.co/EeY3HwHBGq]]></document><document><![CDATA[@aihafnoneim1 @JavierPardo90 @pedroma2014 Y la subida del diésel? Y lo que costará la energía verde? Y los viernes… https://t.co/ez9OZI0ozv]]></document><document><![CDATA[@marieta_cucalon @sarika_maharias @anabeeel99 Pues yo quiero mucho a las 2, por diferentes motivos, pero las quiero tener cerca siempre.]]></document><document><![CDATA[Muy interesante arranque del ciclo sobre estrategias y retos en la dirección de medios con @tmayoralg director del… https://t.co/mqDb55gIBy]]></document></documents></author>