<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@alamedera @Ayto_Sevilla Ayer vi y no son hoteles eran personas que viven ahí!]]></document><document><![CDATA[Feliz Día del Libro a todos, queridos míos! Y muchas gracias a los que me leéis, por vuestro tiempo y atención. Esp… https://t.co/kF4cduiYuc]]></document><document><![CDATA[@Curro95047724 @rmartinvega @FeliPriya @MarkTwa01197091 @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/6RuwGdLwKG]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @Ortega_Smith @gerona_vox @Jorgebuxade Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz… https://t.co/PQBVyQAWQA]]></document><document><![CDATA[Más de ocho siglos de historia y 180 años de construcción borrados de un plumazo, que injusto es todo.... #NotreDame]]></document><document><![CDATA[Ahhh @sebas_alvaro , Aquí NO HAY DERROTA POSIBLE ;) y dile a @KrisAnnapurna , que coja cada poco sus Super Prismáti… https://t.co/1or2hMpiox]]></document><document><![CDATA[Nunca hablo con mi hermano por wa pero le he hablado para decirle que vaya a votar. That's me]]></document><document><![CDATA[@kanen49 Això no és ètica, se’n diu corporativisme. L’ètica corre a mans d’aquells qui arbitràriament prenen decisions.]]></document><document><![CDATA[Así una afronta las cosas nuevas de otra manera 🙃😊 https://t.co/UVdzLvhsdC]]></document><document><![CDATA[Vamosssssss  míster hay k seguir trabajando hasta el último partido 💪🏼💪🏼💪🏼eres muy grande #juntos es mejor y lo sab… https://t.co/Q3F8LVNsP0]]></document><document><![CDATA[pero es que pa coge la cita no vea y me sentoa ya pesa diciendole a la muejer que si no podía a otra hora xd]]></document><document><![CDATA[@andruhastamarte @idihastamarte @albaavenue @Marthastamarte se viene https://t.co/HeufKjOYJ5]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana Mira en @LeaksUberCabify ahora lo vas a entender. Ya tienen tu tarjeta? Ojo!!! Vigila los… https://t.co/JwrVGNwZV3]]></document><document><![CDATA[@theteamalfred @xgranelcode @alfredslights me meo gracias por hacerme sentir menos inculta]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Portabales_Hijo @castellondiario @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/KNdVnfXDv8]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @carnegiehall @ColiseoPR Una alegría que hemos tenido hoy que  son las entradas para el… https://t.co/FMiuuIaGtc]]></document><document><![CDATA[Última bandeja de #TorrijasByMamá #Torrijas #SemanaSanta #SinFiltros https://t.co/oEhOXzrhdu]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @plauscom @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/g8xMDERqgV]]></document><document><![CDATA[No podemos ir, así que vendemos 2 abonos, al precio que nos costó. Avisadnos si conocéis a alguien que le interese!… https://t.co/Y2QMUlupz3]]></document><document><![CDATA[Este tío está  mal  ¿haber gili a cuantos ha Matado puisdemont.  Para Compararlo con asesinos yo Que el te metía  u… https://t.co/p94dVraTzz]]></document><document><![CDATA[@elputochele @cid_mio @FrayJosepho @vox_es @vox_malaga A ver Chele, majo, que el intolerante rayando el esperpento… https://t.co/AjFZDzRTDX]]></document><document><![CDATA[#starksForeverAndEver #AryaStark #TonyStark #ThankYouAvengers #LoveYou3000 #got Aún estoy asimilando todo esto... 😭🤩😍💜💪💔]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi @JordiMessi2 @rosamariabe1 @Karolll70 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/Ho8wbVlgNy]]></document><document><![CDATA[En #Mayo #HoyTambién de #Fibromialgia 💜, con #LupusAwarenessMonth 💜  El mes de las 🌹🌺🌻🌷💐 y de varias patologías com… https://t.co/tKwEeMDUD8]]></document><document><![CDATA[Última novidade para noivo...! em Lisbon, Portugal https://t.co/7D8lEzVQ36]]></document><document><![CDATA[Me inquieta que los actores españoles no se doblen a sí mismos en las películas extranjeras en las que aparecen.]]></document><document><![CDATA[1/2- There was never a journalist like Julian Assange. His revolutionary belief in freedom enabled men and women of… https://t.co/4iidzGIWU4]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE @CarmeloEnc @vox_es @ivanedlm Me resulta empalagoso el señor Encinas. Dos millones de votantes que… https://t.co/1rz5UsXC85]]></document><document><![CDATA[@graznando No es que lo olvide... es que le conviene obviarlo, para dar subsistencia a su ideología y a los privile… https://t.co/Pk3OrVhlni]]></document><document><![CDATA[@GH14Vlc @divinity_es Si ahora acaba a las seis y Stiletto también acaba más tarde lo he leido por ahí 😓]]></document><document><![CDATA[Sin comentario  AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser"… https://t.co/vrHbO0iTHo]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo buen provecho y esta noche a disfrutar de nuestro barçaaa.munchos😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[CARMEN A MÍ ME PARECE QUE EL QUR ESTÁ SOBRANDO EN LA FOTO ES EL CARTELON .]]></document><document><![CDATA[tou toda oleosa a beber batido enquanto vejo say yes to the dress uk  boa páscoa miudos https://t.co/NwZeQPWifG]]></document><document><![CDATA[@DannaBia @_V3R0N1K4_ @chrispatt_ Exacto. No vamos a volver q tener un capítulo así en lo que queda de serie, todos… https://t.co/rfPpmwjbNb]]></document><document><![CDATA[Fui mandada parar pela polícia for the first time um diz years of my license and correu tudo pelo melhor e foi mesm… https://t.co/s7pfgRTHlv]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja cantante el marinero de luces  #Supervivientes2019 #SVGala1 https://t.co/AAJYwAIo3P]]></document><document><![CDATA[Chewbacca ha muerto. Es hora de que le suceda su legítimo heredero. Muéstralo al mundo @auroradiaz97]]></document><document><![CDATA[Em fa molta il.lusió participar en aquest acte de @jsibalears amb el ministre @astro_duque per parlar del programa… https://t.co/noPiUwAU31]]></document><document><![CDATA[Soy especialista en que todo lo que planeo salga siempre del revés. 🙃 La parte buena de los tropezones es que te ob… https://t.co/XixWhRFN2f]]></document><document><![CDATA[Y así he terminado el entrenamiento 😅🌧 @HSNstore https://t.co/8tVyXhzJiv]]></document><document><![CDATA[@Maria_Rocio_L @andres_sarda @montibello_pel @FriendsFluencer Muchas  gracias!!]]></document><document><![CDATA[@Noelleal Cada pueblo tiene el gobierno merece y lo obsecado del pueblo español les saldrá caro]]></document><document><![CDATA[@BrutsElspitstin El empleo no se crea si no hay demanda.  Pero yo no hablaba de ello, yo hacía referencia al "supue… https://t.co/91SNoCP94C]]></document><document><![CDATA[@Simonnet2 Toujours aussi à 🤮Simonnet !! Et au Vénézuéla Maduro continue à tirer à balles réelles sur les opposants… https://t.co/JIuktVUrYn]]></document><document><![CDATA[#AmericasGP tranquilo @ErnestRiveras que si dices que @Rins42 es un piloto catalan no te van entregar el finiquito #butiflerismecobard]]></document><document><![CDATA[https://t.co/OrOUwrDYRR @ppmadrid @PSOE @CiudadanosCs @ahorapodemos a lo importante]]></document><document><![CDATA[@Erika16715102 @okdiario VOX es de extrema necesidad. No me gusta esa palabra de "moderado" para definir "trilero"… https://t.co/t8Jc1Iyi8l]]></document><document><![CDATA[Só 22 dias e 2910€? O CD brinca com o Benfica que paga multas astronómicas a esses chulos. Denuncia BENFICA sobre e… https://t.co/nJfF9KFpMY]]></document><document><![CDATA[Los partidos están haciendo que el estar “a favor” o “en contra” de una opinión sustituya a la obligación de pensar  https://t.co/leMrkLYAp0]]></document><document><![CDATA[@animalitario @ismaelquesada @NBAMaria38 ....controlar con "holgura" ( Dimensión superior a la necesaria o convenie… https://t.co/R490L9VQkD]]></document><document><![CDATA[Acabo de escuchar ruidos en la escalera de mi cocina, ya me dirigía a meterme en mi habitación pensando que era la… https://t.co/vyFwwr4B0S]]></document><document><![CDATA[@TinoDaSilva4 La primera vez que fui a Notre Dame yo también fui con el amor de tu vida y con la madre de tus hijos!!🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@jguaido cuanto me alegro la libertad de @leopoldolopez y a seguir así. Un saludo de España, Zaragoza.]]></document><document><![CDATA[Today I was showing you on my stories some of the new changes from my workshop but I forgot to explain you that I h… https://t.co/Y3Mx23Ksxt]]></document><document><![CDATA[@La_SER @FJAlvarez1960 Qué tonteria,!compra una casa de alto standing y se le da la acogida !!]]></document><document><![CDATA[Tava mm a pensar isso agora, qmd ficar lá para sempre, ou pelo menos saber que se iria repetir]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Jjjjj , me parto con estos mindundis .Hay miedo o me lo parece ?]]></document><document><![CDATA[@gmales74 @murodeagreda @SATSE_Madrid Gloria, por favor si lo desmienten decidlo!! Estoy francamente asustada]]></document><document><![CDATA[@TurkishSpanish Somos dos. Loca por las series turcas y turkish Spanish me da la vida]]></document><document><![CDATA[LA VIÑETA | Cupido, por Manel Fontdevila @ManelFontdevila https://t.co/3u5A9lW5OM vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Y cada vez, un pollo con los dichosos Debates. Van a tener que regularlos para que sean obligatorios? Nivelazo de p… https://t.co/2Ulz6OTHvz]]></document><document><![CDATA[Quem deveria ser presa eras tu por atentado á inteligência e decência de um país. És uma mentecapta a quem a CS dá… https://t.co/tsthZ6CGB6]]></document><document><![CDATA[Hola @pacogarcisuarez el tuyo era seguimiento de ida y vuelta? No me digas que eres de los de #SíguemeYTeSigo 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @Dany_Rios13 SEGURO Q UNA DE LAS PROVINCIAS ES LA MIA "CÁCERES. ??????]]></document><document><![CDATA[@polifck gracias poli a que si bueno al menos aun queda un poquito para los exámenes]]></document><document><![CDATA[Es como si Pablo Casado hubiese venido a Extremadura a perder votos en lugar de a ganarlos: sugiere que el tren sól… https://t.co/qzop8rcc9J]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[Parte del viaje es el final. Gracias @Marvel por todo. No tengo palabras.❤️😭💋♥️💞 https://t.co/9CpsTrt3sq]]></document><document><![CDATA[Sánchez sólo suma con Rivera o el independentismo https://t.co/seshiA5roL]]></document><document><![CDATA[El Parador Nacional de Alcalá de Henares, se vistió de gala el jueves noche pasado, para la entrega del 6to Certame… https://t.co/MwRl6FudXF]]></document><document><![CDATA[On a les médias les + bêtes du monde , avec la disparition de toute déontologie , avec une partialité totale envers… https://t.co/yylg5ZDVQK]]></document><document><![CDATA[#ElBierzo #bierzo #igersspain #nikon #nikond3300 #nikonphotography #landscape #landscapephotography… https://t.co/9m090aUNMQ]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Por que… https://t.co/l6mNlwU4k7]]></document><document><![CDATA[#100Automobilebcn 🚗 100 anys del Saló de l'Automòbil de #Barcelona Felicitats!!! @Fira_Barcelona  Automobile Barcel… https://t.co/FjtsCCWyga]]></document><document><![CDATA[@SergiAupaPucela @realvalladolid No, no fue reventa, me la cogio en la misma taquilla 😘]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @nachonavarrogil Jajajajaja,, los ciervos están sobacos Margari😂]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumple un año de la clasificación del @marbella_fc para las playoffs de ascenso a segunda, hoy se cumple un… https://t.co/a8N4mf9cRA]]></document><document><![CDATA[@juanrallo Esto te pasa por no entender que las personas que sacan adelante lo público y lo privado son los princip… https://t.co/lgFzuvHbvc]]></document><document><![CDATA[to pesquisando agora sobre o ramadan que é comum no país da Rasha e que ela vai voltar pra lá pra fazer...]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @Rptottytotty1 @BeaSpain_ @site_alexglez @alexgonzalezact @silsilvitasil @SofiaSfcst21 @ConchiCabadas… https://t.co/dieuGOwSRw]]></document><document><![CDATA[@lylyclaro Eso es importante!! Ahí te va otro!! https://t.co/YoDAn3q0fy]]></document><document><![CDATA[Como siempre... si el monigote es de los mios  se pone el grito en el cielo y si es de uno de mis enemigos grito br… https://t.co/CGhSZqHwWd]]></document><document><![CDATA[@tylerjblackburn @Spotify @Besonovi Si @tylerjblackburn  es preciosa  gracias por vuestras voces @Besonovi 💓💙❣️❤️♥️… https://t.co/DJAlvyvgNi]]></document><document><![CDATA[Me encanta ver @AlejandroSanz disfrutar de su música, y a mi de verlo feliz. 😘 😘 😘 😘 😘 😘]]></document><document><![CDATA[Begoña Villacis: “esto no es una tabla rasa” (refiriéndose a la negociacion con Sánchez) Es decir ¿ #Depende de dónde... ?#VamosCampeones]]></document><document><![CDATA[@Esteltena @latrbl @KRLS Jo també. No surrender https://t.co/9o38G1aTRA]]></document><document><![CDATA[@fermendzz @SrtoPenetubbie @AdriEsteban1997 jajajaajajajajajajjajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[#MathieuvanderPoel  Una revolución para el #ciclismo #cycling #radsport #fiesten  #revolutionincycling… https://t.co/NzFqlhp4AL]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Cuando profana y queman Iglesias en París el último mes.... creo que todos saben lo que ha pasado]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.que tengas un feliz martes.😘😘😘guapisimaaa🌹]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA @lau_duart Aquí está la explicaciõn versión larga https://t.co/LTQZ56SUPJ]]></document><document><![CDATA[@maacis_ No, no es casualidad debido al acoso y derribo que se le hacen a los de derechas por no pensar como vosotros. UN BESO GUAPA.]]></document><document><![CDATA[@toni_comin @RaiLopezCalvet @LaRepublicaCat RAI LÓPEZ es un HEROI!!! GRÀCIES. Visca la REPÚBLICA CATALANA 🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@AlbertCatalaC @paquisoldado @TomasMolinaB @MeteoMauri @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @aquilatierratve… https://t.co/ulZxnbRmDY]]></document><document><![CDATA[Es gravísimo pero ya sabemos que no a dimitir,a este hay que echarlo con...  #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[@aleixrenye @elpuntavui Està bé que defensin allò que creuen. Tenen la difusió garantida, això segur.....]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/35Trcza9Xh]]></document><document><![CDATA[É isto que está errado com a mentalidade das pessoas hoje em dia... Ainda não percebi o que é que mostrar as mamas… https://t.co/xKm0EGdCQQ]]></document><document><![CDATA[Enquesta Barcelona: Maragall serà alcalde però Colau és la preferida i Graupera el més valorat via @elnacionalcat https://t.co/t6t4VX9iwv]]></document></documents></author>