<author lang="es"><documents><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/LqnIOhdUAg]]></document><document><![CDATA[@HipatiaPagana @IURIVAS En serio, quien quiera usted que sea, aprenda a leer, hágase el favor. Aunque me llena de o… https://t.co/CSNoR2sHF1]]></document><document><![CDATA[@Carajaula3 @fjberman @CiudadanosCs @PPopulares @PSOE @vox_es @ahorapodemos @info_dlp @jusapol @europapress… https://t.co/XwB0e6TAC4]]></document><document><![CDATA[Su elección. Objetivo conseguido y nosotros orgullosos y felices. Gracias! en Ministerio de Sanidad, Consumo y Bien… https://t.co/wU41huZqo7]]></document><document><![CDATA[@amaia_odriozola me gustaría poder enviarte una invitación para un evento de moda este martes 7.]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo a @Pablo_Iglesias_ en el telediario dando “el mítin”... le quito la voz a la tele y enteramente parece… https://t.co/y9UQqiT7tP]]></document><document><![CDATA[@malaka1310 @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachorsevilla Gracias bella por tener ése g… https://t.co/aTgcnOMimQ]]></document><document><![CDATA[#ProyectoArkanoImagen ¿Se supone que estos chicos representan a la juventud?]]></document><document><![CDATA[Estoy llorando con el ultimo cap de la primera temporada de Stranger Things? Estoy llorando]]></document><document><![CDATA[adoro o sucre, o Michael é o Michael ne, mas o t-bag tem das melhores representações]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @MochilaExpres Jajajajaja,,, verdad qué si somos sí, 😂y como nos gusta ir,,, yo fui a un entierro ha… https://t.co/hHtqBWusnE]]></document><document><![CDATA[@samboadilla1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @belen_ah @OlgaLosad @vanecorlao @liromantica1 @BaaresCaro… https://t.co/jhm0x12G51]]></document><document><![CDATA[@TCORDOBESISTA Y la mierda que dejan por todos los sitios,miran los cubos y dejan la basura fuera,se llevan los pom… https://t.co/pPl9QPrvUw]]></document><document><![CDATA[@Mividapor1libro Si hija, pero hasta los de en físico se me olvidan 🤦‍♀️ 🤣🤣🤣 menos mal que los autores tienen paciencia 🙈]]></document><document><![CDATA[@newyo2000 @Sebi_Berenger Me vuelve más loca los comentarios absurdos como el tuyo. Me da más miedo ver la cantidad de gilipollas que hay]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Gracias. No costaba tanto.]]></document><document><![CDATA[@jordievole No te preocupes, que no pienso malgastarla. Mi opción política, que no he cambiado nunca, es la única q… https://t.co/f6FxhR3VIs]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DMlV0oJFbx]]></document><document><![CDATA[@petxako A veces es o el cáncer o la peste. En Afganistán, el amigo americano, para quitar el comunismo, le dio ala… https://t.co/vOFHLJ0qms]]></document><document><![CDATA[@mcyava !!!Fai que pase, Haz que pase!!!. ¡Jope! lo pide a gritos. Nada allí estaremos todos para verlo salir de la… https://t.co/3cr6LfzmKD]]></document><document><![CDATA[@omarmontesSr Q seas tú mismo tal y como tú eres..Q ha mi me caes genial y te voy a apoyar!me encantaría Q llegarás… https://t.co/9lmKG6I6Qa]]></document><document><![CDATA[Devia ter ido à aula de condução agora de manhã, mas estou mesmo bem na cama]]></document><document><![CDATA[Es muy importante q lo entiendas bien y lo solicites. Es fruto de tu esfuerzo]]></document><document><![CDATA[Solo vale ganar, vamos Pucela 💜 #sísepuede #siemprejuntos @realvalladolid]]></document><document><![CDATA[@aracelimuyu @Charorx @fjpascualpla @XeloJordan @ferenfer @JAGarciaPastor @MyRAS2017 #SinMiedo a un #FuturoEnRedado 😍💪🏼😘😘😘😘🤗👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Le dijo la sartén al… https://t.co/psgciY3eKG]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @RubenSanchezTW @maca_puentes @JaviSantamarta @crpandemonium @okdiario @quintanapaz @montesinospablo… https://t.co/va6LmfprGB]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️Ya queda menos para el congreso de la @SEDiabetes #seddiabetes2019 ... ¿quiénes vais de por aquí?🙋🏽‍♀️🙋🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@NetflixES si te lo pide @NoeliaBrox, no sé a què estáis esperando... #NoEsUnaAmenaza... @RuPaulsDragRace… https://t.co/sX9mi1K7ZS]]></document><document><![CDATA[#DíaIntermacionalDeLaDANZA Mi otra gran Vocación / Pasión / Trabajo "La Danza es el lenguaje escondido del alma..."… https://t.co/9mHmUIktVN]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/m4k7Xou6ee]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/oLmwQXurxF]]></document><document><![CDATA[Para los que ayer votaron a Bildu, para los que nunca tuvieron ni quisieron tener memoria, para los que decís que h… https://t.co/DbF3oHFoOb]]></document><document><![CDATA[The least skilled guitar played you'll ever meet on a jam session sponsored by mercadona⚡ @ Aragon, Spain https://t.co/XysXpIg01v]]></document><document><![CDATA[@zebferreira_05 @mariasousaa10 Esquecer uma pessoa que amas em 1 mês? as pessoas são diferentes e eu respeito a tua… https://t.co/duoEFCgyKU]]></document><document><![CDATA[@tesenforma @ferranpradesfe1 Exagerados! Venirse a vivir a cadiz y esto es un paseo mas! 😜😜]]></document><document><![CDATA[Sansón ligando con Zoe!si es que es un latin lover!🐾😻😹🐾 noemioton mikelbuble #latinlover #jw #sphynxchloe😻 #sphynx… https://t.co/YvfWPTf6Gd]]></document><document><![CDATA[@IssaBooks @UranoMx Te encantará ya lo verás. Yo estoy leyendo #laesposainocente]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a nuestro Gobierno por la elección del 5 de mayo para honrar a las víctimas españolas del nazismo. #SiemprePSOE]]></document><document><![CDATA[@JoseOrtigosa18 @juanitolombardi @MalagaCF Así me gusta, todos mañana a la federación💪💪 ⚪️🔵]]></document><document><![CDATA[@Cynthiasr98 @loooomiopamiiii Menos mal que Cynthi me quiere y evita spoilers...❤ @loooomiopamiiii 🖕🏼🖕🏼🖕🏼]]></document><document><![CDATA[@Emma1492is @loscarnaless @08880Ab @ACatFemSal @vincasibaladres @rakeld12341234 @Oso676 @SrSpoc @SepulkraZora… https://t.co/dnJ1vXZuik]]></document><document><![CDATA[Cuando una amiga te cuenta una muy buena noticia y te pones muy feliz por ella !!!]]></document><document><![CDATA[Ensayos# Buen@s amig@s# Oju que arte de mercao# Flamenco# Disfrutando# Finde a tope en Martos https://t.co/WCPnx5dYdo]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch En el 2011, peor año de la crisi… https://t.co/3aRvBK1CNo]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Y si… https://t.co/ijDvYQz9qv]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien lo voy a pasar! Este viernes tengo el ENORME PLACER de participar en el 1er Maratón de Cuentos del Colegi… https://t.co/Uel4u4z9kn]]></document><document><![CDATA[Zafra no olvides CON AQUELLOS QUE CUANDO INÉS VA A VOTAR NO LE ESTRECHAN LA MANO!!!!!! #LaNoche24h]]></document><document><![CDATA[I a sobre nomes va dir que mentides........ hem de fer-la fora de seguida, no la volem ni els seus]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal @Teatro_Real Rey de la voz..rey de la magia.Grande. felicidades]]></document><document><![CDATA[@alvert4a Amen!😇🙏Si Jesús!! Esta dentro de tu corazon El tiene el timon de tu vida. 🌈✝️💗]]></document><document><![CDATA[i wanna be a billionaire so fucking bad 🤤 i miss this time so much, aaa h 😩 https://t.co/bUxgEH2gmp]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo. Feliz día del trabajador, amigas. Estilita, Gloria. Suerte para estos d… https://t.co/bBotbMvTAL]]></document><document><![CDATA[@jalemanuris @lurali221971 Cs que se guarde sus votos y sus socios para el hipócrita]]></document><document><![CDATA[@alliresan Hola alliresan. Entiendo cómo te sientes y el hartazgo q te lleva a claudicar, no obstante, eso nunca ha… https://t.co/tcTfVYlTMO]]></document><document><![CDATA[Los muros de @lacarbonajerez evocan el ambiente romántico y clásico bodeguero. Se respira Jerez y se recrea la hist… https://t.co/sn1HVgoVL2]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos a veces solo nos damos cuenta de lo malo que llega a nuestras vidas sin darnos cuenta de todo lo… https://t.co/DkP12otT6Q]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Carmen13557098 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/PCkrMA7dKH]]></document><document><![CDATA[Extrema izquierda, separar y romper España 🇪🇸 "Extrema derecha", unidad de España 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @alex_kaiser2… https://t.co/DyZ2LUfSy9]]></document><document><![CDATA[A las urnas, el #28A a votar para alejar del poder público a políticos de semejante altura... #8MRemember]]></document><document><![CDATA[Siempre he pensado esto y creía que era una malpensada. Es la primera vez que lo veo escrito.]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gstwnKMQFo]]></document><document><![CDATA[@elputuamu @junqueras @KRLS Un cop més, la insatisfacció del ésser humà l'ha d'omplir, sigui amb insults o menjant.… https://t.co/zRk9wsrQiw]]></document><document><![CDATA[@pldbray1 @DEYCatherine1 @EmmanuelMacron Les GJ sont une poignée au regard de la population française et de toute f… https://t.co/QPXIBQzzpN]]></document><document><![CDATA[#Repost @rauleliasol (get_repost) ・・・ #evaristopáramos  #lapolarecords   Evaristo Páramos es un cantante español de… https://t.co/mGMGUlPojj]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Crees que tiene la obligación de darte la mano señora? Quién eres? Ostentais un título nobiliario co… https://t.co/mDTptDxLxx]]></document><document><![CDATA[@jusapolalmeria @jusapol @JucilAlmeria @Jupol_Almeria #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/JVBxWvmtEK]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @Maria13611__ @DoctoraGlas Esque yo no he dicho que deba decidir por todas , he… https://t.co/8MrzWDpUed]]></document><document><![CDATA[@animalitario @ismaelquesada @NBAMaria38 ....controlar con "holgura" ( Dimensión superior a la necesaria o convenie… https://t.co/R490L9VQkD]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @antoniorossi Pues si, que paguen los que tienen más, yo no gano ni la tercera parte]]></document><document><![CDATA[@NuriaTriguero @cabify_espana Nuria te voy a poner unos cuantos tweet para que valores si merece la pena ahorrarte… https://t.co/e7JWq07D45]]></document><document><![CDATA[#DomingoDeRamos2019 #tradición iglesia de #SanPedro #Murcia #palmas https://t.co/QKXfRsHOex]]></document><document><![CDATA[@Danis_ArchAngel Dani had a hike that knows how it works perfectly. JORGE Is learning how it works.. Don't be bad t… https://t.co/A4sxla4jmY]]></document><document><![CDATA[De VERDAD  que tanto La ARRIMADA  como La CAYETANA  de creen  que CATALUÑA  es del pp.y de C's Están convencidas  Las GILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[@fromerod El trifachito va a terminar como el rosario de la aurora, peleados los tres, el problema es que la víctima va a ser Andalucía.]]></document><document><![CDATA[📲Envia’m un WhatsApp al 663795024 i el meu equip t'informarà sobre les últimes novetats de la meva activitat i la d… https://t.co/TTGzdR88is]]></document><document><![CDATA[Nacho Pascual, el universitario y árbitro de balonmano que puede ser el primer diputado de @PartidoPACMA  en el Con… https://t.co/njW7tjkdcx]]></document><document><![CDATA[Qué tramaban estas chicas? #visitas #vip en @el_callizo #alcañiz #presents #regalos con #buengusto #venalcarmen y… https://t.co/92bIjdjdEm]]></document><document><![CDATA[Calma pai no dia em que eu fizer vai ser a tatuagem com mais significado na minha vida toda]]></document><document><![CDATA[Diseñando una agenda:   ¿Espera, diciembre tiene 30 o 31?  Podéis pegarme, me lo merezco, lo sé.]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma rapariga mega carinhosa, faço tudo por vocês, qnd gosto eu gosto muito mesmo, estou sempre do vosso lado… https://t.co/R6YNAK5MZO]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a Rubén Moreno, secretario general de #Produlce porvdus palabras sobre @DulcesNoticias https://t.co/3xj07i7OJZ]]></document><document><![CDATA[@Danis_ArchAngel Dani had a hike that knows how it works perfectly. JORGE Is learning how it works.. Don't be bad t… https://t.co/A4sxla4jmY]]></document><document><![CDATA[Lo que no entiendo es por qué lo mantienen, si los médicos cuanto mas trabajamos mas gastamos. Generamos salud, per… https://t.co/hGgRnRqdNS]]></document><document><![CDATA[Una cuenta del ayuntamiento de Valencia da a 'me gusta' al tuit en el que Otegi se burló de Casado https://t.co/7olHQoWMfy]]></document><document><![CDATA[Per això no ens deixen fer un referèndum i tenim gent empresonada exiliada i milers d' imputats. El PSOE és el mate… https://t.co/6RjsunI6qf]]></document><document><![CDATA[@josema_6891 @Papel_EM @elmundoes @ousmanumar El marroquí que violó y le arrancó la oreja a una mujer en Barcelona… https://t.co/y7oEslgdfD]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @ma_tineo Yo pensando q su padre estaba en la Gloria con la Virgen... El pobre chiquillo to nervioso... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@JosPastr @SrWlobo El chiringuito, es de los etarras, no le van a consentir, que otros puedan convencer, con otras ideas!! Nazitotalitarios!]]></document><document><![CDATA[Ahora en Los Arcos 😊 sexta etapa terminada 💪😍 @caminopassion https://t.co/4Blnkw5ot9]]></document><document><![CDATA[La empresa no puede cambiar el regalo de Navidad por un donativo a una ONG https://t.co/KbLQ75zQ02 vía @CincoDiascom @WK_Legal]]></document><document><![CDATA[@verovavi @geishablue @Ginginha1 @MBenaite @VCancat @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos No tomó antiin… https://t.co/XJf50uN95x]]></document><document><![CDATA[¡Muchas Felicidades @Cristiano porque ya sea en Inglaterra, España o Italia, Allá Donde Vayas, El Triunfo Siempre T… https://t.co/fZUJxm45ud]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Não tinha visto este grande tweet :P estou a ver a repetição do jogo no café e miquei aquele grande lool 😎]]></document><document><![CDATA[@afiblasepro @CrimPunkrock M'ho apunte, gràcies per la recomendació. :)]]></document><document><![CDATA[@adripuntales A mi un paso en cuesta me flipa, no he dicho que sea lo mejor, no es el primer año q lo veo y sé donde es bastinaso]]></document><document><![CDATA[Víctor asume que "la afición ha tenido que soportar mucho" pero ruega "cariño" al equipo - https://t.co/EPN7FX3J6y]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @avachemtrail @MeteoBetera @sisopuerto @13marcarrascosa @PabloIzni @JoseM_Rebollo @minervagra… https://t.co/Hqgd0RG21u]]></document><document><![CDATA[Hacer memes sobre la semana santa ✅ Criticar a las personas que la siguen y pensar que son menos que nadie por cree… https://t.co/BEWJ4UaM9c]]></document></documents></author>