<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@diogopmaia Devo também chamar o @luisceusebio para ouvir a explicação? 😅]]></document><document><![CDATA[Mentiras en la política populista.  https://t.co/QOJ07jdTVz @Expresoec #expresoec]]></document><document><![CDATA[Nuestro crack español 'se queda'. El Madrid rechazó dos ofertas de Juventus e Inter por @marcoasensio10… https://t.co/RUq4zg6rQU]]></document><document><![CDATA[I'm at Medias Puri in Madrid https://t.co/c5yAZFq31p https://t.co/i1jJMozE5t]]></document><document><![CDATA[#SeriesVistas2019Vicentjavi98 25. Bonding  Bueno es interesante esta serie. Quizás el hecho de que los capítulos du… https://t.co/Ic1yQTC6Nk]]></document><document><![CDATA[Popurrí de vídeos #pececitos en Oceanogràfic València https://t.co/zKXvKyyv0w]]></document><document><![CDATA[@Laiesken Perdoneu, però la versió catalana grinyola per tots costats. D'aquí la meva qüestió.]]></document><document><![CDATA[@imartinezcano La verdad Ignacio es que me sorprende que @sanchezcastejon decline el debate de A3 Media, sabiendo e… https://t.co/v0zcLIvxXS]]></document><document><![CDATA[@QuimSangra @gallifantes @gabrielrufian Tu potser seràs conseller de Nou Barris, ademés de conseller ets un imprese… https://t.co/hQPN990ULE]]></document><document><![CDATA[FOTO: Capturan un monstruoso pejelagarto de 77 kilos en EE.UU. https://t.co/uezfVy4X5A]]></document><document><![CDATA[@maytaoro Y la gente que se cruza por la calle. 200 puntos le daría a eso.]]></document><document><![CDATA[Nuevo #endesachallenges! Hoy descubrimos la #smartgrid desde perspectivas muy diferentes, junto a compañeros de… https://t.co/uBmNRjy15n]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet Solo fue el PP quién pactó con el PNV. Y porque el PSOE no le dio la gana pactar unos presupuestos junto con Cs y PP.]]></document><document><![CDATA[#elpasosimon #viernessanto #semanasanta en Villanueva De Tapia, Andalucia, Spain https://t.co/qY4Vd5JmT9]]></document><document><![CDATA[@BelenCJ79 @Granviademadrid @SecretosdeMadri @ChuleriaMadrid @MadridSeduce @Visita_Madrid @Adellanotte… https://t.co/Tiwfg3j6Ul]]></document><document><![CDATA[@pepephone En todo caso, espero que no me cobréis la parte proporcional al tiempo sin servicio. De lo contrario, os cae denuncia, majos]]></document><document><![CDATA[Por favor, dadle a este tuit el valor que tiene, que es mucho. ENFERMERÍA CON MAYÚSCULAS.]]></document><document><![CDATA[@VictorGonz54 @ExpositoOrteg @PineroMesa A este niño ahí que ayudarle  no tiene la culpa de lo que está haciendo...… https://t.co/Cp6sjv5hJ4]]></document><document><![CDATA[@iusalamanca @Albert_Rivera @iunida @miguel_rodero @fhjpolo @agarzon Así es, y como entrenador estos así será, precariedad, y demás...]]></document><document><![CDATA[Hoy es uno de esos días especiales!!! Todos a Las Gaunas. 🔴⚪🔴⚪ Recibamos con un caluroso aplauso a @HugoRama  #UDLog]]></document><document><![CDATA[@marca @Santi_ABASCAL @vox_es Es como si decir que los hombres no pueden competir al mismo nivel que las mujeres en… https://t.co/iKSNHN4twJ]]></document><document><![CDATA[Veja que Weintraub não falou de Economia ou Direito, pois estas claramente são ciências exatas ("ciências naturais").]]></document><document><![CDATA[@AjvidalAbogado @SevillaFC @JoaquinCaparros Primero por no querer y después por no dar solución. Cuando se ve que h… https://t.co/SVmJn1YnJc]]></document><document><![CDATA[@andythephotoDr @rdgrafa @ESPNMarioKempes @NDGDKempes Ojo y los puños de la camiseta azul? No?]]></document><document><![CDATA[@dmanzano1971 @angel_blanco_a @MovistarBasket Ha sido Pesic el q lo ha sacado. Ha dicho q pensaba que el entrenador… https://t.co/fZuQIPBTeU]]></document><document><![CDATA[Jajajajaja Dembelé acaba de perder la semifinal para el Barça,al tiempo]]></document><document><![CDATA[Hoy es #AvengersEndgame y además juega el mejor equipo del puto mundo @realmadrid #HalaMadrid que noche me espera 😎]]></document><document><![CDATA[#spider #Alentejo #macroworld #iphoneography 🎂 em Estremoz https://t.co/pQoptx3MCb]]></document><document><![CDATA[El Nido de Juan Gil roza el cielo para el prestigioso catador Josh Reynolds https://t.co/Dol6IDQWsU vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[On Focus📷🔍 #camera #guy #yolo #blue #exposition #gorra #hipster #light #barna #poblenou en Poblenou https://t.co/QWklYFk45M]]></document><document><![CDATA[@PaseAlVacio Jugadores así siempre quiero en mi equipo. Esos son los referentes y los jugadores distintos.]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy de buen humor y me ha dado por decirle a todo el mundo "hasta luego, buenos días"]]></document><document><![CDATA[@miguelsolo611 @William_SeedXXX @CarterDaneNews @Pollas_lefa2 @HotMaleStuds @JRLCHARTS @pugster207 @EvilKiki_XXX Hola guápo 😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[No és no,també per als independentistes catalans!Com les CUP’s no diuem res al respecte i no és manifesten,i tenen… https://t.co/qJAsrvehSq]]></document><document><![CDATA[@COPE por  que  Sánchez  quiere perdonar  los más de 80000 MILLONES DE EUROS  A LA generalitat  y la hucha  de las… https://t.co/yYneyE7YnB]]></document><document><![CDATA[@AcosolSA formula las cuentas anuales 2018 : https://t.co/kVtUFKlHxl @MancomunidadCSO @margadcm @ManoloCardena #CostadelSol]]></document><document><![CDATA[El chavismo saca músculo en Venezuela. Y Guaidó ?? https://t.co/Q76RwYWlZ4]]></document><document><![CDATA[@KakiHouse @BuruGuille @RealZaragoza Por destrozar la ciudad deportiva cuando le dejaron Colocar un amiguico suyo (… https://t.co/q6kkxxNRM3]]></document><document><![CDATA[La Pasión de Jesucristo fue el sacrificio del inocente que se  ofrece voluntariamente para salvar a quienes no lo f… https://t.co/ehHNK3Gdqk]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Si me miras y no te brillan los ojos, no tienes nada más que seguir tu camino. Es muy fácil.]]></document><document><![CDATA[El solecito es mi fuente de energía... #retiromadrid #retiro #parque #park #parque madrid #green #verde #spring… https://t.co/DwOBxFQ6iw]]></document><document><![CDATA[Ser el hermano de la novia tiene sus ventajas, aunque te toque leer en la ceremonia...!!! en Alcalá de Henares, Mad… https://t.co/ZcSAlgJNgJ]]></document><document><![CDATA[Ya esta subiendose el 4º episodio  de pokemon X randomlocke https://t.co/Sma10EaXGa]]></document><document><![CDATA[En la disputa Farah- Gebreselassie aparece la figura de Jama Aden  por medio.https://t.co/kl6O6DeJZJ No me imagino… https://t.co/p9WVNVpFHF]]></document><document><![CDATA[Salgo de casa, dos hombres con una escopeta disparando a palomas en los tejados...me acerco: "Ésto no está permitid… https://t.co/cPZOWNEQvw]]></document><document><![CDATA[@CadaveiraVargas @malaga_reme @plantaquercus .. Va mucho más allá de la sangre, del supuesto sufrimiento que supong… https://t.co/wsN8eSycTb]]></document><document><![CDATA[EE. UU. pide a los países que “bloqueen” a los aviones militares rusos rumbo a Venezuela https://t.co/zZJ2BmANH1]]></document><document><![CDATA[Ya vamos camino de Cádiz! Empezamos en el primer tablao a las 14:40. #Batalladecoplas https://t.co/N0wKHkIvyn]]></document><document><![CDATA[Así vienen las portadas de los periódicos deportivos. Como no podía ser de otra manera, el mejor jugador del mundo… https://t.co/xGTAR3BPr8]]></document><document><![CDATA[Hasta el cactus se aburre... #workinsaturday #apasarlamañana #conganasdeacabarporhoy en Elche https://t.co/DGdwmVva6y]]></document><document><![CDATA[Cumplo el sueño de conocer los orígenes y detalles de uno de mis clubes favoritos de Europa ¡Grande Porto! en Estád… https://t.co/mTpUqcJCU0]]></document><document><![CDATA[Esta foto refleja (quizá) la sensación que tengo desde anoche (o desde hacía varias noches) y es que la belleza, el… https://t.co/g3LRQi2zv2]]></document><document><![CDATA[Te tienes que reír   Mira, pillo un atasco a las 3 de la mañana que me hace perder el búho para volver a Alcalá y t… https://t.co/Hj3kK3BGTc]]></document><document><![CDATA[De qué caverna se ha escapado este eslabon perdido!!!! Mi mas sincero apoyo a @monicalopez_tve https://t.co/nrJHnuD2YH]]></document><document><![CDATA[Intervenciones de @ruiz_espejo y @MercedesM2015 que junto @nasholop y @brubinoyanez demuestran la cercanía del… https://t.co/cOtFtkNbB5]]></document><document><![CDATA[@JuanfraEscudero En casa que es donde mejor se está y la económia no está para alegrías #LaHoraMagica100]]></document><document><![CDATA[@casellaeixida Bones, avui me’l compro! Això m’ha fet pensar que hauríeu de posar un enllaç a les notes del podcast… https://t.co/ZMfec0W03O]]></document><document><![CDATA[Wind 18,4 km/h S. Barometer 1013,9 hPa, Falling slowly. Temperature 12,9 °C. Rain today 7,5 mm. Humidity 61%]]></document><document><![CDATA[A pesar de no estar de acuerdo al 100% en su enfoque con Whedon... hacía mucho tiempo que no leía un artículo tan b… https://t.co/oB3CZmKDAx]]></document><document><![CDATA[@kayak_twit @LibertoPalauSer El Poder Ecuestre, el Absolutismo y el Cortijo son coherentes y parece que Ud no lo sabía.]]></document><document><![CDATA[@inma_ben @Ororo_Pride @tulipeltercer @77populacho @martinalliue80 @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/KScU3SrrqV]]></document><document><![CDATA[A partir de ahora maratón de DRAGON BALL SUPER 💪💪💪💪 https://t.co/IqdwMPtq2r]]></document><document><![CDATA[@numer344 No lo ha usado en su puta vida, tiene las mismas manos que su colega de Zaragoza, por ser fino]]></document><document><![CDATA[@FuenlaBlues @Alexllorca1 En la previa del partido a @jotacuspi en el #VadeBasket de @OndaFuenlabrada del pasado sábado se dijo claramente.]]></document><document><![CDATA[Así fue la última cita de #elcamaroteradio en nuestra fiesta .. noches llenas de HOUSE y electrónica . Nos volverem… https://t.co/AwN3uH7TZA]]></document><document><![CDATA[Semana Santa de Málaga 2019  Miércoles Santo  Venerable Hermandad de Nuestro Padre Jesús Nazareno Redentor del Mund… https://t.co/gIhkhXNuKW]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Como es posible que un fantáma como este quiera se presidente si el un paleto mi perro es más inteligente]]></document><document><![CDATA[@joanventura_ @gabrielrufian Quizá os equivocasteis . Rufián no da la talla y además es un converso]]></document><document><![CDATA[Quarto Dom Quixote, onde nasceu e morreu D. Pedro I, e aqui começa o Brasil 🇧🇷 #familytrip #eurotrip #portugal🇵🇹… https://t.co/vEvVabQImB]]></document><document><![CDATA[#domingo #domingoderamos #semanasanta #torrevieja #alicante #photographer #jesus #god #bible #christian… https://t.co/FHDUxdGkGc]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo @jordievole La democracia tb es respetar los resultados que el pueblo ha elegido. Solo lo digo por si acaso, que se os ve venir.]]></document><document><![CDATA[Avengers: Endgame es mucho más de lo que esperaba (y esperaba mucho). Felicidades a marvelstudios por realizar esta… https://t.co/qlOkYnY9K0]]></document><document><![CDATA[@tjcope que ganas tenéis de que eliminen al Barça. Cagometro de ver a Messi levantar la #ChampionsLeague]]></document><document><![CDATA[he @Toni53678259 @Elisabet_en  @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/QWqwOvqI7e]]></document><document><![CDATA[@gaditartista @kike_mateu Ese sapo a Quike mateo le es muy dificil de tragar en fin cosas que pasan]]></document><document><![CDATA[@CasviFactory Nunca ha sido santo de mi devoción, pero a partir de ahora daré un rodeo, para no verte olerte o escucharte. Palurdo.]]></document><document><![CDATA[@raquelsastrecom @Pua1981 @FilmBayona @Savrola13 En el fútbol no pagan ni lo que deberían pagar, seguros sociales,… https://t.co/v7eTTvg6oU]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Hotgaymen4 @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @aussietrbl @HotMaleStuds @rippedguys @bilad0456 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@verdeguer @zabaladelaserna @RocaRey @maestranzapages Ni de Julio que esta mas próximo,  ni de falkas]]></document><document><![CDATA[En Ulea, Albudeite, Ricote, Aledo, Abanilla, Moratalla y Ojós hay menos trabajadores en activo que pensiones percib… https://t.co/SocwHrjQ2L]]></document><document><![CDATA[#AvengersEndgame es absolutamente apoteósica, más fan serivce que nunca pero muy bien justificado. Épica no, epiquí… https://t.co/a0lYQztl0u]]></document><document><![CDATA[#rosadiez cual ha sido su resultado en las #EleccionesGenerales28Abril ?]]></document><document><![CDATA[@davidsantosvlog @Fredy_Rotonda Lo has clavado, hasta los que solo leen los labios aún se están descojonando.]]></document><document><![CDATA[La sociedad va por delante en muchos aspectos, un ejemplo es la incorporación de teléfonos inteligentes para practi… https://t.co/kIEQhzYnBN]]></document><document><![CDATA[El último que apague la luz: @vox_es pretende que los mileuristas paguen IRPF y que el tipo máximo no supere el 30%  https://t.co/P7M7L3Zycq]]></document><document><![CDATA[@senioradetuiter @adrianratam @GydTravelers @DinhaViajera @puntosglobales @ViajarSiempre @SpottersArg Es una ciudad… https://t.co/PKZHFPTqZR]]></document><document><![CDATA[@illokc_ Seguía sonando esta mañana pero ya está arreglao JAJAJA y tranqui estaba despierto]]></document><document><![CDATA[Este seguro que estaba a favor de absterse en beneficio de aquel pacto de goberno PSOE-Ciudadanos. É imposible cont… https://t.co/14RqDHl7x8]]></document><document><![CDATA[Hace aproximadamente un año le decía a mi ex que iría a USA a ver un partido del @realmadrid (SIEMPRE ME APOYO), ho… https://t.co/yUmVcX7nrN]]></document><document><![CDATA[@de_lilith_ @elbig0tes Miras mis twist, mi instagram, mis blogs y mis canales de YouTube. Llegarás a bastantes conclusiones.]]></document><document><![CDATA[La tercera!! La más sufrida de todas!!  #running #run #runner #maratonmadrid #maraton en Plaza de Cibeles https://t.co/QQYoyAH4Cg]]></document><document><![CDATA[Recuerdos enmarcados 💙 en Pétrola, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/qLTVjjCu1B]]></document><document><![CDATA[Tan buena alternativa, que no ha sido aplicada en ninguna parte en el mundo. 🤔]]></document><document><![CDATA[@Chiti666 A mí me lo ha parecido.  Centrando sus intervenciones en temas clave para sus indecisos.  Creo que ha des… https://t.co/8scD3F9u8Z]]></document><document><![CDATA[También alerta de la amenaza de @vox_es a cerrar mdc críticos con ellos ...]]></document><document><![CDATA[@GloriaHutt @arieIIopez @silva_her @Mineduc @conaset La alternativa entonces es Educacion vial desde la básica, alg… https://t.co/rJNTOrfIKO]]></document><document><![CDATA[De #cenita en el #dominospizza #saturdaynight #abril2019 #despedidajonathan #weekend en Domino's Pizza España (Ofic… https://t.co/PvtjFplmLi]]></document><document><![CDATA[Primavera... #torreblancaverde en Torreblanca De Los Caños, Andalucia, Spain https://t.co/IHHFU0LjgX]]></document><document><![CDATA[Lo que más pena me da de haber revisionado The Nice Guys por tercera vez es hacerme a la idea de que Shane Black te… https://t.co/EPWePVVntK]]></document></documents></author>