<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@FedericoMemela Para mí un entrenador, en el contexto que sea, que diga que una derrota es buen resultado no me rep… https://t.co/KYmWmtgZxM]]></document><document><![CDATA[“Em Gibeão, apareceu o Senhor a Salomão, de noite, em sonhos. Disse-lhe Deus: Pede-me o que queres que eu te dê.”  1Reis 3:5]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGuardiola en el BAYER fracaso rotundamente te sin Messi etc solo salvas]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Rodrgz @MalagaCF @pasamontesluis Calla calla! Que con lo bueno que es Pasamontes en esto, aun va el Málaga y nos quita el liderato!]]></document><document><![CDATA[@SrtaBukowski @DANIROVIRA @Albert_Rivera Más que Pablo Iglesias, desde luego.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume @sarajones1988 @77populacho… https://t.co/7kYTNR6pGo]]></document><document><![CDATA[Ya puedes seguir la #SemanaSanta de #Cadiz a través de @CanalSurRadio con @jmanzorro @DEVESAMOLINA, Pablo Durio y n… https://t.co/kbYGVFg0t9]]></document><document><![CDATA[📺 Las mentiras del debate, al descubierto #ELDEBATEenRTVE Esto de @La_SER. Una vez más la economía protagoniza much… https://t.co/TB7IlE4V3w]]></document><document><![CDATA[@soydelbierzo Eso no tienes tú pelotas de decírselo a la cara a Casado @populares .......]]></document><document><![CDATA[El @valenciacf, cargado de razones, amenaza a la nueva Supercopa de la @rfef . Y en medio de esta guerra sin fin, u… https://t.co/OZvCuIjghc]]></document><document><![CDATA[Ante las urnas de votación todos y todas somos iguales ejerciendo el derecho que nos hace ciudadanos libres e igual… https://t.co/tDh0GICmzJ]]></document><document><![CDATA[A Ábalos como si no le preguntara por los suyos https://t.co/nv2YATKZKF]]></document><document><![CDATA[En rato viene mi hija mayor con su marido a enseñarnos 1500 fotos de la boda. https://t.co/QzN5X6mUNk]]></document><document><![CDATA[@CafeDeRick Pasame el Link de tu análisis de la temporada, por favor.  Es para una cosa de @ElTrebolCeltic...]]></document><document><![CDATA[Do Congresso, não espero nada, embora a declaração do ministro mostre — para a elite política do Congresso —, além… https://t.co/b3LhCKocKX]]></document><document><![CDATA[@JAMartinez_R Esto no lo arregla ni Roca Rey... Lo arreglaría un ingeniero de teleco. O un FP de electrónica, vaya]]></document><document><![CDATA[Que acaba de sonar @JulioRodenas en Turbo 3 antes que The war on drugs? #turbo3]]></document><document><![CDATA[#25añossinsenna según veo lo que hizo ron Dennis con Alonso y hamilton, no tuvo suficiente escarmiento con senna y… https://t.co/YL4x54pCrv]]></document><document><![CDATA[@adrian_illo Reposaba con los ojos cerrados. Es parte de la red neuronal por defecto.]]></document><document><![CDATA[@joanplanas A ti por ser hetero no te insultan te pegan puedes ir tranquilo con tu mujer de la mano te puedes besar… https://t.co/5yZcfbY4CQ]]></document><document><![CDATA[@OusmanJK @InesArrimadas Perdona Ousman me he equivocado de cuenta, lo de que me "hace pensar" que no te has criado… https://t.co/QnBiZMd6Zj]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/j4N3l0t36I]]></document><document><![CDATA[@MCamposVelasco @Ayto_Sevilla Que pasa que la gente que fume tiene menos derecho en ir en bus que tu? Que clasista...]]></document><document><![CDATA[Ya está @23Llull sobre la cancha y dando una asistencia, lo demás ya queda en segundo plano]]></document><document><![CDATA[No es el 11 que esperaba, pero a muerte. ¡Musho Betis! https://t.co/F3d5uHusqd]]></document><document><![CDATA[Sorprendente! Ha desaparecido el metano de Marte? Lo encontraron tanto mars-express como curiosity. Ahora exomars-t… https://t.co/cOtuXwaROH]]></document><document><![CDATA[NECESITAMOS Un Presidente con ganas de hacer cosas, aunque corto plazo no se noten. Presidente día a día, se sigue… https://t.co/rZeGsg7eWa]]></document><document><![CDATA[¡¡Hala Majetes!! Si queréis un 10% de descuento en booking podéis usar este código https://t.co/GYSOXecZTP]]></document><document><![CDATA[📺 Gran Premio de España en el circuito de Jerez #SpanishGP 🇪🇸  @circuitodejerez https://t.co/J9TD989ii5]]></document><document><![CDATA[@eldimoni1973 @jeralustante Sí. Puedes no lanzar acusaciones sobre la profesionalidad de nadie y asegurarte bien an… https://t.co/gaiDWKTWmm]]></document><document><![CDATA[@DchaSpinozista Pensamiento propio de un dinosaurio 🦕 momentos antes de que cayera el meteorito.]]></document><document><![CDATA[El transporte y la logística tienen en nuestra tierra un crecimiento estratégico. De ahí nuestro constante apoyo ya… https://t.co/OvEPpGOvFb]]></document><document><![CDATA[@bielsevilla Los políticos siempre siguen las directrices de banca y algunas veces se apuntan a las causas ciudadan… https://t.co/O4tX8UoyTI]]></document><document><![CDATA[Hoy Pedro Sánchez y el candidato y alcalde Santiago Llorente se reúnen con los mayores en Leganes Pedro pone de man… https://t.co/5001w5ygCX]]></document><document><![CDATA[@Radioesport914 menos mal que no firmamos a Gerard Moreno. Menuda broma de jugador]]></document><document><![CDATA[Miquel, en una información adjunta, hoy mismo, en papel, explicamos el impacto de los vuelos (principal foco de emi… https://t.co/zTp2QIu0Gt]]></document><document><![CDATA[@JuanAlanis_ @PagoCarraovejas @OssianVinos @RteAmbivium @JuanAlanis_ de verdad. Ha sido un regalo de noche. De esos… https://t.co/XIsPQLtyrp]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu Si, totalmente me referia a la fase lunar, me parece super curioso verla cuando es t… https://t.co/4n9YCuxJBl]]></document><document><![CDATA[@LauraEllenDee @ElenaBennett @aggwarrior @michaelaplein @gdiacona Not sure I can be of much help here, but perhaps… https://t.co/xnmhiqWYtq]]></document><document><![CDATA[@ppcv hola. A través del mail de contacto que indican en su web les hemos solicitado una entevista xa @Nostresport… https://t.co/Ojihh7v9os]]></document><document><![CDATA[Esperando a que empiece el acto con el Ministro @JosepBorrellF en @casamerica  Estados Unidos y Europa: tendencias… https://t.co/S22bSSXo7Y]]></document><document><![CDATA[I got Bruce Banner!! La definición bastante correcta  https://t.co/I1Linv3GLt]]></document><document><![CDATA[@AlbertoSelby Soy el que peor sale parado !!!! 😂😂😂😂. Bravo!!! Es buenísimo este hilo !!! 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼]]></document><document><![CDATA[Enjoyed the opportunity to meet with a group of @kcollege students who are participating in our Madrid program. The… https://t.co/uZRIxDwrOp]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 2º.Mi padre decía que "el farolillo rojo" del Tour tenía casi tanto mérito como el ganador. Además,a… https://t.co/oEBXsX3KNT]]></document><document><![CDATA[@Funnil @jpereiradacosta @SLBenfica Fui ver, não sabia! Mas até é transversal aos 3 grandes]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo Definitivamente, eso lo pensé muchas veces, hoy por hoy estoy completamente convencido, es una extraña co… https://t.co/sFKCHyABLe]]></document><document><![CDATA[@Amarenelmomento Não entendo porque os patrões podres de ricos não pagam melhor aos funcionários tipo, não têem din… https://t.co/4z9MFwJ2pE]]></document><document><![CDATA[@soniavaquero4 No pueden vender a un jugador que cada año que pasa juega mejor, recordemos que tiene 20 años, puede… https://t.co/iJtwjYKMe2]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @SoniaMaica @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @pnique @MonederoJC @ierrejon @agarzon @ahorapodemos… https://t.co/XP3A21ihkN]]></document><document><![CDATA[Entre tanto, mientras la bola se desliza por la montaña, aparecen propuestas tan desconcertantes como esta de… https://t.co/j8RhnxugpO]]></document><document><![CDATA[no llevo gafas, pero tengo una miopía que flipas... a ver si voy al oculista JAJAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[@Corco_Digital @nmichavila @GAD3_com En la época de la inmediatez, la gente no aguanta dos horas sin saber nada. Es una eternidad...]]></document><document><![CDATA[Suárez puede hacer lo que quiera , ningún árbitro tiene pelotas para sacarle amarilla]]></document><document><![CDATA[ES UN GRANDISIMO PLACER DE SALUDAR A UN GRANDISIMO DEEJAY @ABSerrano  SIEMPRE @ABSerrano]]></document><document><![CDATA[@Kenny_DiazPR @cinematictalk @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez A mí me parece una buena forma de medir su… https://t.co/6YynIxCd6l]]></document><document><![CDATA[Mas vocês sabem qual é o tipo de letra do Império Britânico? Pois é, eu sei.]]></document><document><![CDATA[@fortealola1 @carolacaracola5 Mister Master vas a acabar como vendedor callejero de crecepelos milagroso. Eso es .]]></document><document><![CDATA[Un lector me envía estas fotos desde la gran y preciosa de Buenos Aires; El Ateneo Grand Splendid. A esta gran… https://t.co/jjqYi34HrA]]></document><document><![CDATA[Salamanca en primavera. #clouds #cloudart #nubes #primavera #primavera2019 #spring #salamanca #spain #morille… https://t.co/QalxWibits]]></document><document><![CDATA[Es lamentable el estado en el que se encuentran los bancos de Cueva del Agua. Es muy raro que estando el distrito a… https://t.co/VZNDg7XLAR]]></document><document><![CDATA[Con su nivel de eficiencia, las instituciones europeas deben estar temblando del miedo.]]></document><document><![CDATA[NGC 2244 Rosette nebula by Deep Soy West Remote Obserbatory (Astrobin) https://t.co/49RuyU6DWf https://t.co/SbXQx1rYIR]]></document><document><![CDATA[#repost voxjudit Trío de ases!!! @SantiAbascal1 @RocioMonasterio javierortegasmith en Zaragoza, Spain https://t.co/vZJYBzd60K]]></document><document><![CDATA[Detective Pikachu se estrena el 10 de mayo en España, no se porqué pensaba que era en verano. NICE, y encima estoy de vacaciones :D]]></document><document><![CDATA[@MarioLunaNK Hay neurosis perfeccionistas que nunca dejan satisfecho a uno; por mucho que se prepare. Mejor es disf… https://t.co/TbOorBcnSK]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet Inés se ha plegado a los designios del César(que sepa tampoco hubo debate entre afiliados)y fue a… https://t.co/rxFcvKWjCj]]></document><document><![CDATA[Rápidas melhoras @IkerCasillas!! És um gigante, uma lenda!!! https://t.co/as8eTQP3IG]]></document><document><![CDATA[El éxito de la hermandad del Beso de Judas. Se cae Santiago #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/ev9Zo7oNio]]></document><document><![CDATA[Si para @sanchezcastejon la #transparencia de un valor importante: ¿por qué permitió que sus ministros iniciaran nu… https://t.co/9uNjJQJIug]]></document><document><![CDATA[@margarida_c0m @12biaalves E nota-se mesmo uma diferença, seja nas raparigas quanto na maior parte das pessoas,para… https://t.co/pBy4B6rL4J]]></document><document><![CDATA[JOSmith. El gesto amable. La cara de la concordia.El buen rollete. El fusilamiento con amor https://t.co/6kkzN8j8Fc]]></document><document><![CDATA[Sant Andreu de la Barca te quiero con el alma #santandreudelabarca un lugar para soñar, vivir y ser feliz en San An… https://t.co/gQpBlnwbLw]]></document><document><![CDATA[ANÁLISIS: La doble cita electoral valenciana: un paso adelante o dos atrás en el autogobierno, por Adolf Beltran… https://t.co/NGMtFySmRq]]></document><document><![CDATA[@greedyforlove @Luismig64605937, "Love is Alive"😍😍😍😍😍 https://t.co/6u9yf2WPKE]]></document><document><![CDATA[No les blanqueen. Les dan pábulo y les salen los colores. Vienen de donde vienen.]]></document><document><![CDATA[Atención a mi jugada maestra esta mañana, que he comprado entradas para el Espanyol - Real en vez de para el atleti… https://t.co/QcitaX5HhN]]></document><document><![CDATA[Lo rural... #villacarrillo #jaen en Villacarrillo, Spain https://t.co/PxKJ3CnWpN]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar y ya estoy leyendo gilipolleces de Díaz Ayuso. Me vuelvo a la cama]]></document><document><![CDATA[@ToniPatinoG @antoniorossi Se te ha caído una "h". En ningún  momento he dicho que aquí se tenga que legalizar porq… https://t.co/EkvBTr1H3S]]></document><document><![CDATA[Zorionak @juneloidi22 por tus 19 tacos aunque esté lejos de Barakaldo tranquila que llego a tiempo 😉☺️]]></document><document><![CDATA[@drjvquintana Cuando ese paciente con insuficiencia cardíaca se descompense, llamarán al cardiólogo de urgencia par… https://t.co/nX3V51Zkuo]]></document><document><![CDATA[@maribelfdez2 Mal, muy mal, donde no hay pelea no hay vida. Lo moderno: Que las venas del cuello se inflen como bal… https://t.co/mY7XWnEygG]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera No me cabe duda que en el equilibrio inestable de Sánchez, un acuerdo con C’s después del 26M, no so… https://t.co/2W3ED1ERMV]]></document><document><![CDATA[@ierrejon Me encanta que hables de coherencia pero me parecen mucho más coherentes @IdiazAyuso o @ivanedlm.  ¿Qué t… https://t.co/yW51HSWgbY]]></document><document><![CDATA[Diez años tiene esta reseña del maravilloso librito de Manuel Moyano.  https://t.co/5cUOVICwLK https://t.co/0h9p7bwQf2]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol ¡¡"TU APRIETA EL PUÑO CON EL BRAZO EN ALTO, Que algo sacarás GANANDOOOOÓ"!!]]></document><document><![CDATA[En la trastienda de la administración pública (back office) se hacen fuertes los estamentalistas, inventándose proc… https://t.co/2LJGTTsUOg]]></document><document><![CDATA[Sintiéndolo muchísimo voy a tener que vender mi entrada del Viña, parece que tengo gafado ese festival. Otro año se… https://t.co/ZEwvHJpi0x]]></document><document><![CDATA[Presuntamente alguien ha metido un pucherazo de cojones, por eso mismo que hayan papeletas manipuladas no es de extrañar]]></document><document><![CDATA[Humm!! Observo como se afila el acero valyrio para sacrificar esta noche a Rivera. Y la conjura es transversal... No esperaba menos...]]></document><document><![CDATA[@dirkjanjanssen @karlos346 Deberíamos ser capaces de cambiar en remoto el color de las luces en estos momentos. Muc… https://t.co/bLo7kHgkJC]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @MonederoJC Debería relajarse en los debates y no mostrar sus sentimientos tan a las claras. Eso irradia inseguridad]]></document><document><![CDATA[@InSitgesWeTrust @Danipaquitof Catálogo aparte, Netflix les da un repaso a todas técnicamente. A nivel de calidad d… https://t.co/YFj87MpR3h]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/3aaJIm1oxH]]></document><document><![CDATA[El viento que peina mi cabello, soy todos los santos que cuelgan de mi cuello]]></document><document><![CDATA[@MadManArg Si, si, en Barcelona... saldré en busca y captura de algún pomelo.]]></document><document><![CDATA[Impresionante. La guerra civil en #Venezuela ha empezado. Ya he visto en #directo varios atropellamientos de milita… https://t.co/NGM1K4NPkE]]></document><document><![CDATA[@jmangues Si. Hay que hacer alguno: son unos sinvergüenzas, impresentables, fachas y ruines...]]></document><document><![CDATA[Tienes toda la razón, ese ciudadano de Errentería que calla por supervivencia no merece ni que vayan a darle un mít… https://t.co/HGkMOABfTy]]></document></documents></author>