<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_falacarol Muito obrigada 💕 estou mandando muitas energias para q esse bb receba um lar cheio de amor ❤️]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/mmuDcL7GWz]]></document><document><![CDATA[@dieguez_miguel @manu_delorenzo Pero pero perooo si @manu_delorenzo anda todo el día a decir que aún no ha salido!!!!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/PmZ5DLPVGu]]></document><document><![CDATA[Recogiendo hoy el acta de senadora en la Junta Electoral. El @Senadoesp de la #XIIILegislatura se constituirá el pr… https://t.co/pBvXMDIMOA]]></document><document><![CDATA[Cuando dejas tus temores te sientes libre, está lucecita piensa muy diferente nunca ve temores nunca ve defectos, m… https://t.co/cxB1GofzwJ]]></document><document><![CDATA[@MBpopolsku @llamadadetribu @RAnomalas @Diego_FDM Donde? Donde hay sol?]]></document><document><![CDATA[This evening premiere of "Tierra, polvo, tumba" by amazing players of   Aleph Guitar Quartet! great program with pi… https://t.co/OJwpXjfapo]]></document><document><![CDATA[Un queso fresco que sabe a LECHE (pero a leche fresca de verdad), con una textura casi cremosa.  Está elaborado con… https://t.co/PIBntA5TM0]]></document><document><![CDATA[Acabo de ser consciente de toda la faena que conlleva preparar unas opos... #adiosvidasocial https://t.co/JlamhwySqY]]></document><document><![CDATA[llevo una hora despierta y es la tercera vez que me sale el anuncio de benjamin en las historias de instagram,,,,,,… https://t.co/IqZKQOdfeZ]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/qmj0ziJ3Cd]]></document><document><![CDATA[Decidido. Ya hemos empezado ha camperizar nuestra mini furgui NV200 💪  Al principio mucho miedo y dudas 🙈 pero nece… https://t.co/AQJkW9pOzf]]></document><document><![CDATA[O Simão comprou o carinho da minha mãe com ímans para o frigorífico, e resultou ahahah]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles #sexismo #Machismo #publicidadsexista Unos especiales, otras sacrificadas ¡Fuera los roles impuestos… https://t.co/MeoRrjV8PW]]></document><document><![CDATA[@Hartmannmora @GobernoAlem Si quieres estrenar cartera cada semana vota pp te la robaremos com amor]]></document><document><![CDATA[@Dietacoherente Me encararía pensar q fuera muy cierto. La cronobiologia.]]></document><document><![CDATA[No deja de ser paradójico q en estos días hablemos de la falta de implicación de la comunidad educativa ante al aco… https://t.co/TwTjf6yITp]]></document><document><![CDATA[#leoyrecomiendo Terminado Talión " de @sdiazcortes me gustado mucho y he disfrutado de una lectura amena e interesa… https://t.co/OAun8zAY0t]]></document><document><![CDATA[@oputadeita_te Temos de falar. Tenho de reabrir a "chafarica" mais cedo estou a ver]]></document><document><![CDATA[Jooo. Alfred porque lo has borrado? Con lo bonito que era https://t.co/4YK9Wnwhm3]]></document><document><![CDATA[Alguna tiene no estar fundado el monasterio en mucha perfección. Yo, como ruin, ibame lo que iba falto y dejaba lo bueno.]]></document><document><![CDATA[@NaniSoriano @cayetanaAT Gracias Nani por tu elegancia, siempre, en la discrepancia.]]></document><document><![CDATA[Herido leve un costalero al caer accidentalmente la palmera del paso de La Borriquita https://t.co/fIWRxWrNaX]]></document><document><![CDATA[Alea iacta est.. #28A #EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales Ojalá ganen el sentido de Estado, la seriedad po… https://t.co/WBodPKeimF]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni @vox_es Ese partido reúne lo peor de la doctrinas políticas, la bomba más dañina que puede caer sob… https://t.co/pOQWD2dxR6]]></document><document><![CDATA[Ya has preguntado a todas las mujeres,como lo sabes quién te lo ha dicho?]]></document><document><![CDATA[LA QUINTA ESENCIA! El súper contorno de ojos que trabaja con #cronobiologia activos que trabajan por un lado de día… https://t.co/veyGabDWk8]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,Buenos días,ya a viernes,que vuestro día sea maravilloso y mágico,que os abrace todo lo bueno,mis me… https://t.co/W767LUVaMu]]></document><document><![CDATA[Cover is not the book So open it up and take a look Cause under the covers one discovers That the king may be a cro… https://t.co/gvRyr82jnm]]></document><document><![CDATA[Duro en esta ceguedad creo más fe diecisiete años hasta que un padre dominico, gran letrado, me desengaño en cosas… https://t.co/oU7erw3ac5]]></document><document><![CDATA[La Pantoja está contenida, espera que se suelte... #Superviviventes2019 https://t.co/rD3rIKDQyv]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de los libros! Esta preciosidad está ilustrada por @MENGANITAdecual y se vende en la librería Cervantes… https://t.co/5epY5ubDVZ]]></document><document><![CDATA[El Portonovo dispone el domingo de su primera opción de ascenso https://t.co/xVNibzgvNd vía @DiarioArousa]]></document><document><![CDATA[@rgxhgrg @zergheureux @catlas10 @quatremer Et c’est dans la panique aussi qu’ils ont volé et vandalisé du matériel… https://t.co/CCAK4ETlDF]]></document><document><![CDATA[Un pasito más y siempre a tu lado. ¡ENHORABUENA! ❤❤ en Universidad de Almería https://t.co/1dzGmMnxDC]]></document><document><![CDATA[Irte a dormir así en domingo hace que recargues pilas para la semana entera @monicanaranjo #MónicaNaranjo… https://t.co/dB36mQHR1m]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Se pasan la vida haciendo ouijas, no me extraña que tengan miedo de los fantasmas.]]></document><document><![CDATA[Que mejor comida que la japonesa para un tiempo de conexión con mi ser y los que quiero #feliz #paz en Hanakura https://t.co/i1r12jtojr]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @jusapolcoruna @Vox_LaCoruna_ @unamigodevox @jusapol @AFAPOL_Galicia @AFAPOL_ @contrastado… https://t.co/j4heiF2Dqb]]></document><document><![CDATA[@ArevaloBermudez @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/gFdBgHMLyE]]></document><document><![CDATA[Propuestas en positivo @MargaProhens @pablocasado_ :ley antiokupas para desalojarlos en 24horas, agilizar licencias… https://t.co/6bg04gwPJq]]></document><document><![CDATA[@Akmaiaskia ¿Lo escuchan? Es el mismo precio por el que se puede sobrevivir durmiendo.  ¡¿¡¿WTF?!?!🤨]]></document><document><![CDATA[I'm not bossy, I'm the boss. #Momo #catlover @ Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/xTBwohmvtP]]></document><document><![CDATA[@VeoSeriesTV Sois patéticos jajaja qué risa me dais qué tendrá que ver una cosa con la otra la culpa la tiene ella… https://t.co/e9Z7zi8EnH]]></document><document><![CDATA[@Crmn86569848 Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue… https://t.co/6GQkKPpEns]]></document><document><![CDATA[@Firefly1776 Update, however the « goodbye Embassycat  » is not on youtube, shared on Facebook and with myself of course 🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@Europe1 @AQuatennens @MA2TBE2L Et les victimes de Maduro tu t’en tapes ? Tous des crevures à FI !!!]]></document><document><![CDATA[@LaureiroPaco @toni_miglesias Las autonomías no tienen potestad para hacer ninguna ley pero si presentar una PNL pa… https://t.co/Kz9tD8yguv]]></document><document><![CDATA[@JC_Maldonadov Totalmente. Esto tiene muchas lecturas. Y la tuya la comparto al 100. Puro espectáculo.]]></document><document><![CDATA[@j_giner La ignorancia de algunas personas no conoce límites. Ya sólo con el punto 1 has desmontado su tweet, pero muy bien dicho 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@SilviaAlasino @JosePatrinuri @JuanyGar63 @La_SER Lo he denunciado, espero que cierren la cuenta de semejante HDP]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto2019 #Vigiliadeviernes #comidasincarne  Una buena comida para tener fuerzas en la procesión del Santo… https://t.co/4Q8SOWTlHh]]></document><document><![CDATA[I’ve spent this past week changing some things of my workshop, I wanted to make these changes since long time ago..… https://t.co/Z4FOiwLzQ0]]></document><document><![CDATA[@Shinismo @sonic_hedgehog Como assim as pessoas não gostaram daquele furry mal amanhado https://t.co/Xq7LuJwtAE]]></document><document><![CDATA[Mi estado actual: quiero llorar muy fuerte. No estoy nada contenta con los resultados que hay hasta el momento y cr… https://t.co/dqr2fAFlyZ]]></document><document><![CDATA[“I won't let you down, So please don't give me up... 'Cause I would really, really love to stick around, oh yeah!”… https://t.co/Kv1tPbM4m8]]></document><document><![CDATA[2+2 horas de concerto + 8 meses de trabalho + equipa que, facilmente, ultrapassou as 500 pessoas = espectáculo memo… https://t.co/5Gb6vZzOCB]]></document><document><![CDATA[@tizona_colada @seamos_una_voz @populares @cayetanaAT @PSOE @UPYD @vox_es @CiudadanosCs #EquiparacionYa… https://t.co/fo9vavTf7m]]></document><document><![CDATA[@URSS_74 @JoshyelMundo Nosotras lo hacemos gratis. Te repito, tú te vendes? Te explotan?  Yo decido #GestacionSubrogadaSi #yogestaria]]></document><document><![CDATA[Que ganas deben tener Los CATALANES  de perdernos  De vista. Y después de  ver a los tres políticos PP  C's y PESOE… https://t.co/sCGBo98hTQ]]></document><document><![CDATA[Gracias a @COPEMalaga por invitarnos! @clcworld  Gabinete de Economistas 220419 https://t.co/h282D7WzYx]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Muchas felicidades, cada día hay más "almas" q se dan cuenta de lo grande que sois,, Felicidades 👏👏😘]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares ¿Usted es licenciado en derecho? ¡No!]]></document><document><![CDATA[Isso é um dos maiores obstáculos com que temos que aprender a lidar na nossa vida, seja em casa, no trabalho (princ… https://t.co/5TWA44Mk99]]></document><document><![CDATA[🔝 Gran acto hoy en #Villaverde!! @IdiazAyuso, Pío Garcia Escudero,  @AlmeidaPP_ y @ALevySoler han agradecido el bue… https://t.co/3sBcWOXU9I]]></document><document><![CDATA[He ido a reservar la matrícula del grado. Total, que ha habido una situación en el que me ha soltado la secretaria… https://t.co/fG7HQDKwZi]]></document><document><![CDATA[Porque na maioria das vezes são relações que já deviam ter acabado à mt tempo mas deixa-se arrastar à espera que se… https://t.co/u1ilZtNJC3]]></document><document><![CDATA[@PasabaPorAqui__ @JOSE_UNEDIANO Demasiado. No es fácil explicarlo en un tuit.  Se Dona la capacidad de gestar. No s… https://t.co/f6PwxJN74s]]></document><document><![CDATA[@OPetapouco @MuyLiberal @Mario08318191 @ReyesDi62171857 Eu falo galego. Pero tengo educación. ¿Quieres entenderte o… https://t.co/JY9KpXb4NZ]]></document><document><![CDATA[@carlossmato Yo creo que la distribución de asientos de hoy es cosa de sálvame...]]></document><document><![CDATA[@yoli_49 @Rptottytotty1 @marialocci33 @site_alexglez @SofiaSfcst21 @BeaSpain_ @Granadinanoeli @ConchiCabadas… https://t.co/3u5zG9JQHt]]></document><document><![CDATA[Salamanca, Espana - Nov 2018 en Plaza Mayor De Salamanca https://t.co/QwWfEWy3wD]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Ella puso un tweet diciendo que había que salvar a Mahi y Jonathan. Yo lo ví.]]></document><document><![CDATA[Que quién conduce la #Presentación de mi novela #PatriciaSigueAquí: @pradogvelazquez, autora de #EnBlancoyNegro una… https://t.co/zuuITunGlL]]></document><document><![CDATA[@fededevries Te entiendo, mis días suelen cavar demasiado temprano Toca descansar, cuidarse y no olvidar lo vivido… https://t.co/93TEnGvXwH]]></document><document><![CDATA[@NatGeoEsp No creo en ellos Científicamente no es demostrable, tiene que haber una temperatura determinada para dar… https://t.co/S5OpdF02Jn]]></document><document><![CDATA[@joseparbla Jajaja antiguo,no me extraña,si eres de lata 😂yo no he oido es dicho]]></document><document><![CDATA[He soñado que me enamoraba de alguien (que no conozco ni na) y me he levantado con ese sentimiento es hiper raro.]]></document><document><![CDATA[It warms my heart to see CIS teams being  so competitive and successful at this tournament #pel #pubg @PEL_esports]]></document><document><![CDATA[Entre#L6Nencampaña él incompetente de hilario pino el impresentable de Teo, el rancio de canto, este debate es paté… https://t.co/mGc1XsnHUN]]></document><document><![CDATA[No te lo pierdas!! El negocio #internacional es muy diferente a lo que estábamos acostumbrados aquí en #España en e… https://t.co/LiL4RY4tWu]]></document><document><![CDATA[@PanicAtTheDisco @falloutboy @Jeopardy Wtf dude !!!! https://t.co/O8RF8B5HUc]]></document><document><![CDATA[Quand les inégalités menacent la démocratie via @franceculture https://t.co/1RiUkWlHaY]]></document><document><![CDATA[Una parada en el camino a casa para subir a las alturas... #huelva #spain #paisajes #dron #mavicair #dji… https://t.co/uLDo0QnkLm]]></document><document><![CDATA[MI FELICIDAD cuando encuentro una única Sentencia para el TFG. Pensaba que no había ni una. GRACIAS TS POR HACER ALGO CON TU VIDA]]></document><document><![CDATA[@OmarDeLaCarida1 @azotetuber @JulioARuz Para mí lo ha hecho fenomenal 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[A veces me dicen que tengo un gusto musical anticuado.  Yo suelo responder qué le voy a hacer si la mejor música pe… https://t.co/aG3ezAPJCE]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Que creído el tío, ha dejado a su discípulo por los suelos 😮😮😮 yo le llamo el media hostia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Os prometo que estoy notando a mis ovarios palpitar al ritmo de paquito el chocolatero.]]></document><document><![CDATA[Quase toda a gente me chama Rocky porque uma amiga minha me deu essa alcunha por causa da Rocky do Shake it up que… https://t.co/zqbbZYFo4s]]></document><document><![CDATA[#Repost @modernadepueblo  Arrastra a esa amiga con la que fuiste a la mani del 8M pero luego cree que no hace falta… https://t.co/hbdWCQNSIC]]></document><document><![CDATA[#momentosbonitos #ubeda #amigos #familia cristinacortesmartos en La Beltranej@ Pop Club https://t.co/07iXPy5ai7]]></document><document><![CDATA[Para mí eres un amigo especial y yo te quiero libremente sin poseer, que quiero tener una bonita amistad contigo sí… https://t.co/DpPbZ4dtbw]]></document><document><![CDATA[Como é que estamos?? CHEIOS DE VIDAAAAA CRLH 💙💙💙 Vamos voltar à melhor semana com o melhor grupo 🙏🏻💙]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox en Benidorm condenado por violencia de género se cae de la lista mientras el partido se pone de… https://t.co/6dicMDu7KI]]></document><document><![CDATA[@ideal_granada @LuisSalvador @FranHervias @CiudadanosCs Y que ha hecho usted en cuatro años ?]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,ya a jueves,buenos días,mis mejores deseos para hoy y siempre,que sea mágico vuestro día,ser felices… https://t.co/4zJd8rsE3d]]></document><document><![CDATA[@angelespatxot Además, suele ser punto de encuentro, cosa que me encanta jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@ja_calle Necesitamos más espacios, más poder, más justicia para hacer de este mundo un lugar más vivible y equitat… https://t.co/vufYbqZyyv]]></document></documents></author>