<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@TynyTini @voleibolarroyo @EPExtremadura Sí, sí. Los hacía Manolo Fernández. Ya los rescataré cuando tenga tiempo, jajaja]]></document><document><![CDATA[@isawldck @uaimaiara Vish. Vai ter cara vendo vcs falando de pinto e pensando "nossa, elas gostam de pinto, vou man… https://t.co/PWiHTHaIl0]]></document><document><![CDATA[@Antiblavers Dubte que una captura de pantalla de la Viquipèdia siga exactament difondre dades personals i molt men… https://t.co/XWU9h37tJG]]></document><document><![CDATA[Aún no entiendo por qué @badpons me tiene bloquado así de la nada.  Apenas he interactuado y cosas irrelevantes. Ko… https://t.co/Q67XQRml7N]]></document><document><![CDATA[ZARAGOZA || Silencio para #Perera, que cuidó todo lo que pudo y más la falta de fuerzas del sobrero de… https://t.co/rzc6ZgFbJW]]></document><document><![CDATA[@Chuso_Jar Tomar la decisión de salir con paraguas modifica a la baja la probabilidad de lluvia 😂😂]]></document><document><![CDATA[@tonober3 @NoiaFutbolSala @Santiago_Futsal El noia se la ganó en la pista]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Salir corriendo ???? Cuando lleva toda la vida amenaza… https://t.co/vRSoZI0c8a]]></document><document><![CDATA[@ricardofcsousa_ Nossa que aspirador, e eu aqui em casa com fome e sem comida quase nenhuma https://t.co/1zSCh3wwpH]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/fKDcVQkTFx]]></document><document><![CDATA[Señor árbitro, ¿no hubiera sido más justo que usted le hubiera dado más vueltas en aquel momento y hubiese revisado… https://t.co/Db7TTFHGy8]]></document><document><![CDATA[@SandsBeach Os falta bar dentro de la piscina y todo incluido (a buen precio claro) para combinar deporte con vacac… https://t.co/Md4ukjdKII]]></document><document><![CDATA[Y todavía hay quien duda a quién votar?... Empleo: Andalucía lidera la creación de empleo en la primera EPA del Gob… https://t.co/FP99W8kqbS]]></document><document><![CDATA[@CelaaIsabel Totalmente cierto y claro.. AVANZAR TIENE 4 LETRAS... PSOE]]></document><document><![CDATA[Echa un vistazo a mi actividad en Strava: https://t.co/iq8QjTgQPz https://t.co/5tDV3WWjWk]]></document><document><![CDATA[@txarlisin @mcirez @cambio_aldaketa @geroabai @EHbilduNafarroa @Podemosnavarra Ah ok... Eskerrik asko Txarli..]]></document><document><![CDATA[@Yatengounaedad Gracias, ahora una pequeña siesta, que para eso es fiesta aquí.]]></document><document><![CDATA[Las agitan tanto que las marean para secuestrarlas. Se apropian de su significado , lo privatizan.   El respeto a l… https://t.co/PW9NxIP2Kr]]></document><document><![CDATA[@Fourty35 @erreleny @FebFershman @ppanti No diría pelota, sino que responde él.]]></document><document><![CDATA[Un equipo de 'Ya es mediodía', cara a cara con un presunto estafador de alquileres vacacionales https://t.co/yE7O9T1A9k vía @yaesmediodiatv]]></document><document><![CDATA[També avui fa 88 anys, un 14 d'abril de 1931, Francesc Macià proclama la República Catalana. República que també va… https://t.co/opwFc3R0sR]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez Quería quitarle tensión al debate, no trataba de hacer que sintieras que no me importa lo que me dices.]]></document><document><![CDATA[A ver, tribu. Tenemos en casa un pequeño debate. A nosotros nos encanta el programa pero sobre todo los temas de fe… https://t.co/TdlQNnOCvk]]></document><document><![CDATA[Los datos de siniestralidad de tráfico por velocidad excesiva en Alemania.]]></document><document><![CDATA[Paleta mexicana de tamarindo (con miguelito)...con Jazmín 🌹❤ ÓRALEEE en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/egEfQGEye6]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/r7B8QWzn2w]]></document><document><![CDATA[@colorao38 @bancosantander Debería ser delito que un banco presione a un gobierno aunque sea a modo de recomendación.]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 Le ha faltado el volquete de putas al fulano. Menuda inteligencia.]]></document><document><![CDATA[Como lo semana pasada...  Ostiaaaaas que alegría tengo en mi cuerpo   Vamoooos 💪🏼💪🏼💪🏼]]></document><document><![CDATA[Saímos da Xorcav sen micro pero sabendo que podemos con todito 🥰 https://t.co/dOGrcvS1aF]]></document><document><![CDATA[@TeslaParaTodos @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @Emilio_JFRey @DomoElectra @masquelectricos… https://t.co/DQLWVEw62N]]></document><document><![CDATA[@JdSandovalCOQUE @fplasenciaperez @A_Farnesio93 @xavialba76 @FranGallego Jajaja! Y el Atleti tendría 10 o 12 Champions]]></document><document><![CDATA[De verdad, cuentaselo al que esté dispuesto a escucharte, y más importante aún, a creerte]]></document><document><![CDATA[@cinekojimatico @CinemaNone Es una saga que va de más a muchísimo más para mí.]]></document><document><![CDATA[@SimancasRafael @ninamoreno2 @psoearanjuez #HazQuePaseYNoVuelva el Doctor Cum Fraude @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@MaribelRH Ah, que Echenique no representa a Podemos. Solo es su secretario de organización. Ya]]></document><document><![CDATA[@BiiaSofiia @VivianaMatos11 Sorry bia 😅😅 Tens de arranjar um baby damo 😂😅]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 preparado para coger el helicóptero y apagar el incendio de Notre Dame. https://t.co/A8uO9EWhwV]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Píllale la mano, cogesela y verás que cantidad de cosas tan bonitas se trasmiten entre los dos.Un gran abrazo .]]></document><document><![CDATA[Vamos este Madrid tiene que ser el equipo más grande de la temporada que viene con Zidane. Demostrarle al mundo del… https://t.co/J4HzJunw9E]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Gracias ATI y a Pablo el esfuerzo que hemos hecho y aremos es poco para decir la HISTORIA LA ESCRIB… https://t.co/zJfm1bHdbN]]></document><document><![CDATA[Del gol anulado ya he dado mi opinión,prefiero no hablar más,por qué me cierran la cuenta😅🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@nikversaci @Jesulete0 @RRedRobinn @t_mifune @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon @vox_es Pero la cuestion no… https://t.co/xeIc47SaSy]]></document><document><![CDATA[La cocina oculta y suspendida diseño de Manuel Espejo es la protagonista de este proyecto de Loft en el centro de l… https://t.co/VI2goAedcN]]></document><document><![CDATA[De lo mejor que me ha dado sevilla..❤️⚡️ en Oclock Club https://t.co/qjp7cOaCZc]]></document><document><![CDATA[Concurso de jóvenes cociner@s sobre pesca sostenible , riakatharina jefa de cocina dogmarestaurante estuvo brillant… https://t.co/5U51SXhSGR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Parque El Retiro, Madrid España https://t.co/ztfzXHQDlp]]></document><document><![CDATA[Los hombres no podemos hablar de feminismo según Pablo Iglesias. Gracias #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 93. El Bar Coyote  No está mal. Es graciosa y eso. Aunque tiene algunas cosillas q… https://t.co/2eK1kut47U]]></document><document><![CDATA[Cruz Guía @PenasdeSantiago entrando en Plaza Corredera @pasionencordoba @EntrevaralesCOR @GentedePaz1940 @CCrucis… https://t.co/IrdkzNJiRh]]></document><document><![CDATA[@luciacovadonga @LadyExtrema Me tenéis que decir cuál es el de la Bernarda, que llevo toda la vida preguntando]]></document><document><![CDATA[Comenzamos de nuevo con la rutina!  Qué tal habéis empezado el lunes??  😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Pozuelo!! Comenzamos la jornada electoral del #28A con 11º. La mínima ha sido de 10º. Las máximas cont… https://t.co/9za9bD1GEK]]></document><document><![CDATA[Perfect dinner!!! #pateencroute #cheese #red #wine #bread #queijo #azeitao #serradaestrela #vinho #tinto… https://t.co/YHK2Na9eVx]]></document><document><![CDATA[Buenassssss! Coelho volvió para quedarse😂   . No dejes de mirar mi primer video de YouTube en donde explico un poco… https://t.co/eLFqD8tkH5]]></document><document><![CDATA[@mar_feliciano @Trix8Pat Sanchez es un narciso yo y solo yo después de las autonómicas pactará con quien sea para s… https://t.co/xgRPUVmmpt]]></document><document><![CDATA[@okdiario Intentos del panfleto @larazon_es para quitar votos al @CiudadanosCs y a @vox_es]]></document><document><![CDATA[WILD EDITORIAL MAGAZINE sheebamagazine FOTOGRAFÍA Y… https://t.co/Gnj9BjSR0Z]]></document><document><![CDATA[Quiero dar la enhorabuena a mi buen amigo @DavidOrtegaCs que ha conseguido un resultado ESPECTACULAR en Ibiza! Se h… https://t.co/kPuRDQT4iu]]></document><document><![CDATA[Este domingo en Villa Amparo, Dixie Jumble Three. Gracias al ayuntamiento de Rocafort. #dixiejumble… https://t.co/xDoInt4TOP]]></document><document><![CDATA[No serà pitjor la llista de metges contra la violència decgenere que demana Vox?]]></document><document><![CDATA[Nuestras colecciones luisperdomoshowroom disponibles con previa cita por +34 911279524/ +34 686428498 🤓 Más informa… https://t.co/reMAX3s4sQ]]></document><document><![CDATA[@xilusagumpa @locuspolitikus Con la que nos cae, y seguimos así, yo alucino...]]></document><document><![CDATA[La cuenta “parodia” de Pedro Sánchez cuyos tuits se viralizan como reales: https://t.co/DAwWumK2Q8 vía @malditobulo]]></document><document><![CDATA[Como parece que no puede decirse que la gente se equivoca al votar (como si el ciudadano fuera infalible),  me paso… https://t.co/BkOD4HnK5P]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/xgL2GyTNoJ]]></document><document><![CDATA[@carsoria El capítulo me ha gustado pero me deja la sensación de que si siguieramos con material George habrían rod… https://t.co/tuuvp0QNRE]]></document><document><![CDATA[Es cierto. A mi me da una mezcla de nostalgia y pena por cómo hicieron mierda el pais (el tango es producto de otra… https://t.co/cKukIMUelW]]></document><document><![CDATA[@GrandesELD @Enrique_Rojas1 @dSoldevila Vladimir Guerrero jugó en Colombia en la temporada 1994 - 1995 con el equip… https://t.co/0xhr3Pgx6f]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito ..lluvia en Helechosa con 5,0 mm https://t.co/6cIDLvlTxI]]></document><document><![CDATA[Solo hace falta que no este esa persona, para que se me caiga el mundo encima.]]></document><document><![CDATA[Se ha sufrido mucho, enhorabuena a los getxoesens, se han poryafo como unos auténticos campeones, buen viaje de vue… https://t.co/Wb5EibzDpd]]></document><document><![CDATA[Tengo la sensación de que el examen de matemáticas de mañana me va a salir como la mierda]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sanlúcar de Barrameda, Spain https://t.co/bJJbwavITo]]></document><document><![CDATA[Unas de las primeras medidas que la República, estuvieron encaminadas  a la secularización del Estado. La nueva Con… https://t.co/fhWvJI3eOb]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin Ya tengo trabajo gracias. Me dedico a salvar vidas mientras tú te ofendes por chistes de mierda. Suerte… https://t.co/e9tON7dADR]]></document><document><![CDATA[Pierden la furia y el grito, comienza el baile de la gobernabilidad vía @abarceloh25 en @hora25 https://t.co/oj12DZNqpz]]></document><document><![CDATA[@JulioBorges ... de verdad que  el resultado de la reunión del grupo de Lima es prácticamente nula ... el único que… https://t.co/l7nD3R29zT]]></document><document><![CDATA[Cuando la entrega es total, poco se puede reprochar. Orgulloso de todos vosotros. Esta eliminatoria se levanta porq… https://t.co/6D5WNIe4aH]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL La ilusión y el apoyo de millones de españoles viajan contigo @Santi_ABASCAL y con #vox #VoxExtremaNecesidad .]]></document><document><![CDATA[@Antonio25761873 Buenas noches Antonio.Yà està bien por hoy.Que descanses!!! https://t.co/bCWYBju8Fe]]></document><document><![CDATA[No sólo recuperar el hilo constitucional q los delincuentes la tienen secuestrada]]></document><document><![CDATA[@_Rosewelz De verdad es que se está complicando mucho. Menos mal que yo ya estoy un tanto mayor para ligar.]]></document><document><![CDATA[@tiscar @becca_aa @shanbow @emmacarew @CindyRoyal En efecto, el periodista con capacidades de gestión y ejecución d… https://t.co/RQSJ1ykyNT]]></document><document><![CDATA[@JesusLucasR1 @CDCanillas @Balon_Tierra @jlpoblador @FutMadrid @elgoldemadriz Una pena @JesusLucasR1  Un grandísimo… https://t.co/NhFEpRoj3T]]></document><document><![CDATA[Comienzo en @noodlesandfun ❤️virgibastidas . . . . #Like #SantJordi #tarragona #centralpark #salou #reus #likes… https://t.co/GpDTn6kkaw]]></document><document><![CDATA[@luis_gilgb Básicamente. Y cada cual la tiene así por razones distintas. No hay más.]]></document><document><![CDATA[@nachogil @carlosotermin Llevo años diciendo que la base de todo es la educación. Los cimientos de un país. Y que d… https://t.co/J8jJTIzmgO]]></document><document><![CDATA[Cuándo te pregunten que quiere decir la expresión "son para comérselos..." Ya sabes que video explicativo ponerles]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/tiEXue5Vwe]]></document><document><![CDATA[@heraldodeportes Cuadrilla de mediocres los jugadores del @RealZaragoza]]></document><document><![CDATA[@UnderpantsGnom3 Cool though one of the reasons they Wyden same things 😎😎😎 https://t.co/KXC5PMTEJp]]></document><document><![CDATA[Es chulísimo Toni, pero precisamente Cs no llega al 40% de representación femenina en el Congreso... 🤦]]></document><document><![CDATA[Conan Osiris no varía mucho la propuesta del Festival da Cançao, pero tanto el vestuario como el stage es una gozada. #EuroEnsayos5M]]></document><document><![CDATA[-¿Qué es, Comandante Lawrence, lo que tanto le atrae del desierto? -Está limpio.  (Lawrence de Arabia) https://t.co/zLE4r27eZt]]></document><document><![CDATA[@carlosmerino71 Huy calla, ha sido la mar de divertida. Casi hay hostias!]]></document><document><![CDATA[@JoseColinaP @Mirianza @jguaido ...Los politicos de oposicion venezolanos son de izquierda socialistas incluso… https://t.co/nhE3G9RecU]]></document><document><![CDATA[@UnchainedRev @cayetanosanch Claro, con la carta del censo en la mano que te decía que estabas en el colegio y Mesa indicados.]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu @Nesslu Gracias a ti por contestarnos a sido todo un honor,, gracias 🥰]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant Jajaja... Esos que dicen que todos son iguales, son los que votan y sin pensar a la derecha.]]></document></documents></author>