<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@julia_otero @FedericoHaDicho ¿Ha sonado el chancletazo en la época del paleolítico en la que vives @FedericoHaDicho ?]]></document><document><![CDATA[@Avispado_ Ese vídeo me ha tocado la fibra... Esa ganas y esa ilusión por la PERMANENCIA. El saber quiénes son y de… https://t.co/OeVSXXPwip]]></document><document><![CDATA[Casado se desmarca de VOX y les llama “ultra derecha”.... hay que ser tonto del todo para creer que al tratar a VOX… https://t.co/1Triqai7uE]]></document><document><![CDATA[Malaya una bomba para borrar a estos perros asesinos que apoyan a esta mierda de hombre]]></document><document><![CDATA[“Aquele que tira o pecado do mundo” Não é essa a missão de todos nós? (Retirem o significado católico à palavra pecado).]]></document><document><![CDATA[@MiguelPureza @cunaocofrade No es confiar o no es tener menos maldad simplemente]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona es lo bastante afortunada para vivir dentro de una historia, para habitar un mundo imaginario, l… https://t.co/DAMs7zccPg]]></document><document><![CDATA[🏆1er premio videojuegos UAL Sois los mejores 💪 💪💪 @ Universidad de Almería https://t.co/ycKBqWHMsP]]></document><document><![CDATA[Se acaba otra temporada mas, muy dura pero con el objetivo cumplido, en lo individual contento por ser pichichi de… https://t.co/j0fJcsPUDW]]></document><document><![CDATA[@realmadrid Estando a 11 puntos del Farsa se prescinde de Solari. Estando a 18 puntos y jugando mucho peor, no pasa nada?]]></document><document><![CDATA[Una decisión difícil y valiente. Cuantas miniseries se convierten en series de varias temporadas por el éxito para… https://t.co/gwG5hKb0cw]]></document><document><![CDATA[Gran gestión del @CFuenlabradaSAD que el equipo esté LÍDER.... y las entradas los socios puedan sacar a 1EURO... DE… https://t.co/m9Fj0cTrwl]]></document><document><![CDATA[Leo Messi  The World's  Best Soccer Player  #fcbarcelona @ Camp Nou https://t.co/qDBbCn5Yet]]></document><document><![CDATA[@ppcantabria @alvarycoque @JaviPuente1976 @DiegoMovellan @populares ¿Como esta Santander de industria? Jajaja Jajaja Jajaja]]></document><document><![CDATA[@parbolo @marionaral @Sapoconchus @Eleder_ A ver, que en eso entiendo a Mariola, para mí estudiar en Murcia histori… https://t.co/Co8w70x76n]]></document><document><![CDATA[Que sepáis la clase política o como os queráis llamar que estamos un poquito hasta los huevos]]></document><document><![CDATA[#1demaig #workersday #may1 #2019 #BCN #Barcelona #PaïsosCatalans #Catalunya #Gothalaunia #Gothalonia #Catalonia… https://t.co/2lQhHCIG2K]]></document><document><![CDATA[Viernes de pasión #euroleague realmadridbasket @paobcgr en WiZink Center https://t.co/MVRcqofbhg]]></document><document><![CDATA[Me hace mucha gracia que el Partido Popular defienda la supresión del impuesto de sucesiones cuando han estado gobe… https://t.co/VAHf2t0jW1]]></document><document><![CDATA[Cosas curiosas que lees mientras tomas el café de la mañana... Joseph Heller, su libro Trampa 22 y las #paradojas .… https://t.co/DV20GXzwCa]]></document><document><![CDATA[⚠️ Atención ⚠️  Esta tarde acércate al Centro de Mayores de @AytoColmenar que tenemos 🎥 #cine junto… https://t.co/esDn6QLVqZ]]></document><document><![CDATA[Labrando historias de amor para pisotearlas luego. Avisados estáis 🤣  #GOT]]></document><document><![CDATA[@eldeu @bielgili10 No me refiero a eso. Me refiero a ser inteligente. Guardiola el otro día por ejemplo jugándose l… https://t.co/VKZ3FTaErM]]></document><document><![CDATA[¡¡"Cómo no ¿""soy tonto""...? prefiero un SOL RADIANTE sobre el cielo de ESPAÑA, que todas las noches SIN LUNA"!!]]></document><document><![CDATA[@albertocontador 1º.  Sr. Contador: Ayer cuando Javier citó mi tuit de matemático jubilado, dijo que también era ju… https://t.co/WzgJT0RAjU]]></document><document><![CDATA[Es LA semana, como aquella semana que viajamos a Sevilla y pillamos el liderato el año pasado, pues estoy convencid… https://t.co/M75wQZFQNV]]></document><document><![CDATA[@extremo_centro_ @Silvi_ta @jmcordi @rpr3z Todos mis amigos se llaman Pepe, no votan a Ciudadanos, votan al PP no quedaba igual.]]></document><document><![CDATA[Nuestro Partido  para todas las elecciones. Siempre con un partido Andaluz. Porque Andalucía necesita poder propio.… https://t.co/dUf4NNPM6z]]></document><document><![CDATA[ACTO CENTRAL DE CAMPAÑA DE CIUDADANOS EN AZUAGA Este sábado 13 de abril te esperamos a las 20h en el Salón de Actos… https://t.co/a5ZlO5VMIh]]></document><document><![CDATA[Y en el #1demayo os comparto estos #poemas de mi libro sobre el trabajo #eldespertadordesísifo, publicado con… https://t.co/ElsQFvjfmX]]></document><document><![CDATA[Básicamente, es como si me preguntaras que por qué mi madre me llama para saber si estoy bien cuando pasa algo en S… https://t.co/5Uu8ByZ5Eq]]></document><document><![CDATA[El Defensor del Pueblo advierte de los riesgos de eliminar la declaración de la renta en papel https://t.co/4qWuun1sSs]]></document><document><![CDATA[Espero no ser el único que eche de menos cuando #GameofThrones era una serie de intrigas y traiciones y no una suce… https://t.co/7rU18H0hFa]]></document><document><![CDATA[@jfeliua ...volviendo a AppMaker, el problema sigue siendo que solo pueden acceder a las apps usuarios del dominio.… https://t.co/6PFLwydEAr]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Y @sanchezcastejon además de palabrería ¿tiene algo que ofrecer a los Españoles que no sea r… https://t.co/ZR51bydAnf]]></document><document><![CDATA[Mi más sincera enhorabuena a @sanchezcastejon. Seguirá al frente del gobierno. El @psoe gana estás elecciones. Y nu… https://t.co/gZYrMZQerr]]></document><document><![CDATA[@fanjul_rosa @angelscordon @VitorSuarez @DabitxoPiston Yo no estoy al día de las ofensas k se cometen desde España… https://t.co/9DyMKgGXxr]]></document><document><![CDATA[@Lola_dc @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Es mejor ser obrero y simpatizar con Podemos...esos que viven como los ricos...a los que critican]]></document><document><![CDATA[Vejam bem p'ro nível que a caça aos votos, seja por partidos ou por sindicatos, levou aluta sindical: zanga de coma… https://t.co/B2qKmxgdOL]]></document><document><![CDATA[@abcdesevilla El descalabro del Psoe sería bestial. Ya compararemos unas con otras y a lo mejor algun@ se debería ir a su casa.]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, la verdad que hace gracia explicando los presupuestos que no tiene. Eso también, las 10… https://t.co/EWpAVeZ6P0]]></document><document><![CDATA[@6IvanRR87FCB6 @jroch18 @valenciacf @levante_emv El Mestalla actual,  es ilegal campeón.  Con sentencia firme,  y e… https://t.co/T3hrbVDZVK]]></document><document><![CDATA[Resumen: Infórmate bien, de fuentes fiables, analiza otras fuentes, valora todo y decide (sea cual sea). De manera… https://t.co/4Y0F34pEwN]]></document><document><![CDATA[@robmanrique después de leerte,un poco,ya me quito el sombrero, chapó,ser víctima de ETA ,ya te hace mi hermano,per… https://t.co/A4Cz2rUNqZ]]></document><document><![CDATA[Viene pisando fuerte mi chico... 💙⚽ #GuillePuedesOirme #GuillePuedesEscucharme #Enfadica #MiLauren en Estadio Munic… https://t.co/oMcl4tyRVP]]></document><document><![CDATA[Mood: “me da igual si apruebo o suspendo pero quiero quitarme esto ya de encima”]]></document><document><![CDATA[Meu caro ALDRABÃOZECO @paulo_baldaia deixe-se de tretas e explique lá porque é que o Paulinho não jogou contra o fc… https://t.co/TUdVpoOLcW]]></document><document><![CDATA[... Josep Lacreu per a documentar la forma "torxa" també acodix al Curial, ya que en tots els clàssics valencians l… https://t.co/Owyxg0Ykmi]]></document><document><![CDATA[@Burlesconi @ojogo Ela e a Ana do Ruizinho eram grandes "educadoras da classe operária" no MRPP durante o PREC após… https://t.co/rfSMsSUQ8p]]></document><document><![CDATA[@eliulopez75 @futbolretroes @Futbol__Vintage @futbolcarroza @piercherubino @SitioMisCromos También llegaron en el v… https://t.co/VFjWFKbIR1]]></document><document><![CDATA[El tono bronco del PP permite que el PSOE salga indemne del debate a seis en TVE @cuartopoder  https://t.co/a4eYWvL3i2]]></document><document><![CDATA[Un 14 de abril de hace 88 años, la bandera tricolor fue izada en Éibar por el concejal más joven de la corporación… https://t.co/0liCj3fg9E]]></document><document><![CDATA[@Angelmaki62 @spiriman .....SIN DUDA ,PARA trifachitos =PPCsVOX lo lleva en su adn privatizar ;sanidad, educación y pensiones]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon espero y deseo, que ésta nueva etapa política que te han brindado los españoles, (NO YO) NO se bas… https://t.co/SGuNkncSoj]]></document><document><![CDATA[El que decía que cobraría poco y pocos lujos jeje.... Vaya fantoche (siguen votandoles)]]></document><document><![CDATA[#bobsmillie, España estará eternamente agradecida a personas como Bob Smillie que dejaron su futuro y su vida por l… https://t.co/uGXrMAaxsW]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @COPE @La_SER Descanse en paz. Mi sentido pésame a todos sus amigos y familiares.]]></document><document><![CDATA[Man of the match del primer debate: @xabierfortes https://t.co/PBmiCTTdY4]]></document><document><![CDATA[@edubayon_ Cuando han dado ese dato solo el 1% de las mesas habían comunicado el dato.]]></document><document><![CDATA[Lo ve preocupante por que van a salir a flote un montón de cadáveres. Osea que se verá como el gobierno del PSOE ti… https://t.co/R9UQGPtBZw]]></document><document><![CDATA[Este Sábado Santo junto a sergi0contreras con #AMANECIBAILANDO #LaReinaDelLocal y todos sus grandes éxitos en la sa… https://t.co/7Dqb3lqMtt]]></document><document><![CDATA[@JoseAntMorenoF @SecretosdeMadri @HOSTALPERSAL @madridnube @MadridSeduce @Visita_Madrid @Granviademadrid… https://t.co/RqEsJcn04b]]></document><document><![CDATA[@sergioachell1 Ha sido tu mejor amiga y nunca la olvidarás. Estará siempre presente. Le dedicaremos muchas victoria… https://t.co/UQc0hxCzO4]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ @PartidoPACMA @ChapuApaolaza No dijo nada , solo echó balones fuera cuando le pusieron las imágenes… https://t.co/27numQ0GrS]]></document><document><![CDATA[@manu_delorenzo @Tiglat_Peleser Esta (y no otra) es la auténtica reconquista. (Reconquista de los sabores celtibéricos más purificadores).]]></document><document><![CDATA[Los niños de Murillo #Danza #video y #patrimonio unidos para ofrecer una espectacular experiencia artística en la… https://t.co/4UZLNMcqiw]]></document><document><![CDATA[Editorial de @lemondefr: "La Península Ibérica, a contracorriente, está revitalizando a una izquierda reformista qu… https://t.co/jOgWk03mcy]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Padrão dos Descobrimentos https://t.co/4iZp4WIoBN]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Zafra, Extremadura, Spain https://t.co/rvowWch6Yt]]></document><document><![CDATA[¿Qué Estado del Bienestar queremos? La gran pregunta que casi nadie quiere contestar. Aplausos a @conderuiz por cen… https://t.co/2VKp6P87jD]]></document><document><![CDATA[@Merryweatherey Why are you here sensei, jojo, dororo and the kyudo club one]]></document><document><![CDATA[Apoyando al Real Madrid y le ganaron 3-0 al Atlético de Bilbao. Gran experiencia! 🇪🇸 https://t.co/MubO70gVlg]]></document><document><![CDATA[@mdrnixon Cada vez é mais raro encontrar pessoas de carácter. É isto que faz a diferença. Boa partilha!]]></document><document><![CDATA[@Atleti Vamos a por el segundo tiempo, a rematar este partido. Aupa Atleti !! #sentimientorojiblanco #corajeycorazon]]></document><document><![CDATA[@rmrsilva @_ANACOM_ @APDC @ProteccaoCivil @CellAlert Falta saber porque razão não se realizam experiências com o Ce… https://t.co/tDZR3XjXSp]]></document><document><![CDATA[Cuando estoy jodido escribo mucho, llevaba bastante sin escribir, llevo unas 3 horas escribiendo.]]></document><document><![CDATA[@PensadorZarolho Se calhar era mesmo dele. Em Boliqueime havia um restaurante holandês. O van Gogh.]]></document><document><![CDATA[Un maravilloso #tbt❤️ 2007 en la bellísima Barcelona, España. #jackskelington #ramblas #spain #barcelona #viajes… https://t.co/t2BwTrZLis]]></document><document><![CDATA[La socialista si la sientas en un tablao no desentona. La veo y la oigo y pienso que de un momento a otro sale a bailar. 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[¿Saben algo?   No hay nada que aprender del éxito, todo se aprende del fracaso. Ahí está la magia, aprovecha tus ad… https://t.co/qvHznq5CPJ]]></document><document><![CDATA[No sabía que había presos políticos en España, creía que eran políticos presos, sin más]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael No se entiende nada. Esta cargado de ironía. Furia.despecho.por favor mayor sindéresis. Al opinar. Si… https://t.co/rL5NwBFPPM]]></document><document><![CDATA[@SergioACNBA Llevo varios años viendo NBA cada noche. Esto es lo más salvaje que he visto nunca, Sergio.]]></document><document><![CDATA[Le he dado a MG,pero en verdad no me gusta nada, echo de menos un viernes santo en Sevilla. Por otro parte,bonita f… https://t.co/NZXR738Zf6]]></document><document><![CDATA[@xavimas Por el simple hecho de tener pasado Moro,ya lo le hacía gracia a muchos,me alegro de su situación en estos… https://t.co/d8SYQC9yoi]]></document><document><![CDATA[El comercio digital supera a las tiendas físicas por primera vez en EEUU https://t.co/lQZJYoxzDk]]></document><document><![CDATA[La primavera ya totalmente instalada en Pamplona. https://t.co/E8DESmYD82]]></document><document><![CDATA[@malemalefica @EquidistanteZen @DavidSuarez_V @TwitterSeguro @TwitterEspana @TwitterSupport @policia Es increíble q… https://t.co/8EqQlelXCZ]]></document><document><![CDATA[@soler_84 @futbolera28 @coroca1972 @TommyMJaume @testimmallorca @azuulciel0 Buenísimos días y Força Mallorca ❤🖤]]></document><document><![CDATA[Art: @hazard0ne  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando  #Jj_Urbanart… https://t.co/s4gE9RUfNP]]></document><document><![CDATA[Este es el olor que deja el esnobismo debidamente combinado con el clasismo.]]></document><document><![CDATA[Félix domingo de Ramos adeco es adeco, asta que se muera, viva Acion Demo creativa,fuera la dictadura https://t.co/ePQhSHiEI4]]></document><document><![CDATA[@alex_riveiro ya ha llegado! ¿Alguna recomendación antes de comenzar a leerlo? https://t.co/DVyTZpEMyN]]></document><document><![CDATA[😮 me flipa! Mis.. 5 trabajos que he tenido: 1. Profe de ofimática 2. Electricista de energia solar 3. Comercial a p… https://t.co/mzzjd2T8lQ]]></document><document><![CDATA[Otra vez Benzema salva los muebles, como hacía antes Cristiano, y no solo con rivales menores, y deja invicto al Le… https://t.co/UKE4UBJy5Y]]></document><document><![CDATA[Dos #aneguets gaudint del #Fluvià #fluvia a #Besalú #besalu la #garrotxa #lagarrotxa #2019 april 13 #català … https://t.co/NnaIrLLB4e]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ucFSP9zXuX Leído en Periódicos Españoles https://t.co/79j3no4Ovc @periodicoespapp]]></document><document><![CDATA[@jimgarbi78 @SilenaMSoprano @jguaido Hey tú sabes cuántos muertos por salir a la calle a protestar y enfrentarse al… https://t.co/opLid6AT2U]]></document><document><![CDATA[El 20 de este mes se proyectará Insight en Málaga. Si vas a estar por allí puedes pasarte, y si te pilla un poco re… https://t.co/2ROXEKJNd4]]></document><document><![CDATA[Nunca imaginé que un día el PP iba a justificar su derrota con la ley d'Hont #EleccionesL6]]></document></documents></author>