<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los jardines de la plaza mayor convertidos en campos de fútbol, y los padres animando a escasos metros, pero cuidad… https://t.co/vuDL3uyeCF]]></document><document><![CDATA[@hueleaquimica Las FPI precisamente no van a los mejores expedientes, ni mucho menos, son prácticamente dedocrática… https://t.co/8fK6uV3mea]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos acompañando a Nuestro Padre Jesús de Medinaceli que procesiona por las calles de Las Lagunas.  Mijas ya… https://t.co/pHvPGnosxP]]></document><document><![CDATA[@Davilillo_ @Alicia_GMo Os dejo voy a seguir haciendo cosas importantes. Luego os leo https://t.co/JrIZzgLjhf]]></document><document><![CDATA[#MegustaAlguazas. Los aires acondicionados adquiridos a través de los presupuestos participativos 2018 ya están sie… https://t.co/uvNlXW7o47]]></document><document><![CDATA[2. Se entregó a nosotros, se nos dio naciendo de una madre intacta. Y acabado el tiempo, tras haber sembrado la Pal… https://t.co/Wbdc8G3RV4]]></document><document><![CDATA[El City sentencia 0-2 Sterling #PremierLeague de nuevo líder y después el Liverpool-Chelsea 😍😍]]></document><document><![CDATA[Seguid con las tonterías un 10 riendose del malaguismo @MalagaCF @ANAALThani reaccionar]]></document><document><![CDATA[Gracias Niña, y Señor del Gran Poder. Es tanto lo que nos dais a cambio de nada que jamás tendré lo suficiente para… https://t.co/vf29bACP3Z]]></document><document><![CDATA[Apetece-lhe viver um Caribe diferente  ? Este verão voos de Lisboa, com saídas todas as quintas-feiras de 06Junho a… https://t.co/xW1rovvyCW]]></document><document><![CDATA[¡¡¡VICTORIA TREMENDA DE ÁLEX RINS!!! ¡QUÉ FINO HA IDO AL FINAL! ¡VALENTINO SE ACERCÓ AL FINAL PERO ACABA SEGUNDO!]]></document><document><![CDATA[@emmalustres @DANIDELATORRE75 @Movistar @Docorral Congratulations .... Gaditanos abrazos !!!!]]></document><document><![CDATA[Una semana tras los sabotajes sufridos. Parece que la de momento la situación se ha tranquilizado y está todo en ca… https://t.co/7wztnhGrfQ]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @inesgdepaco @JesusCintora A nadie nos fastidia que la gente se gane el dinero limpiamente.]]></document><document><![CDATA[#SSanta7Tv me quedo con mi Macarena despidendo Campana y entrando en Sierpes con la marcha que sonó después de Pasa… https://t.co/cfAxs8AXMp]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @CarrascoMarimar ¡¡"No hay aquí, "ni una mujer" vamos... ni: cinco a una"!!]]></document><document><![CDATA[@18marioman @RadioTaronja_ @josemanuelvcf También han sido puntos quitados injustamente, como aquel penalti a Wass… https://t.co/WLJ8BkCY4C]]></document><document><![CDATA[@agarzon Guaidó es doblemente golpista ya que usurpó un cargo que no le correspondía y por que ese cargo implica qu… https://t.co/mCJjxmMq52]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin @el_pais Estoy completamente de acuerdo, yo ya soy perro viejo, y sé como las gastan, mintiendo y… https://t.co/Q0P5p53MNm]]></document><document><![CDATA[Tras la noche de ayer, me he dado cuenta porque dejé de salir de fiesta...]]></document><document><![CDATA[En un bello país... en Júzcar, Andalucia, Spain https://t.co/2IjswdCVez]]></document><document><![CDATA[Sigo sin saber a quién votar este domingo #28A  😂😂 https://t.co/Jblz6nOGF3]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos A ver si en Venezuela se produce un golpe de Estado...y a los 45 años lo conmemoráis igual.]]></document><document><![CDATA[@vox_es @vox_za es el partido de los valientes. Usted solito se ha retratado. Los protagonismos son para la… https://t.co/dxEd0CbBA5]]></document><document><![CDATA[@Meri_Pani Vaya, no tengo Filmin, pero me la apunto para mis pirateos 🤫😘]]></document><document><![CDATA[Estimación de 117 escaños para Vox. No hay whiskey suficiente que te haga ser tan visionario 😜]]></document><document><![CDATA[@Letirroja @Jesus_Lens @BelenOrtega_ @belenpezzicoach @juanfrajl @granadahoy 👌🏼👌🏼👌🏼]]></document><document><![CDATA[Alguém que tenha o contacto do Calado e do João Gobern e lhes transmita a inutilidade em que se transformaram ao se… https://t.co/1Csri6rtqS]]></document><document><![CDATA[Mi #Nazareno   #SSantaRincónDeSeca  #SSantaMurcia #SemanaSanta https://t.co/XSxBLJM4Ar]]></document><document><![CDATA[@AAlejo7 @yoyi_ducati Claro que marca... 😂😂😂😂 PD: Cuando juegue se sale ya lo sabéis]]></document><document><![CDATA[@shalevale Eso he pensado, uno puede tener diferencias políticas pero alegrarse y celebrar la muerte de una persona… https://t.co/xKfUIf7VLU]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales2019 Hoy cuando vayas a votar, tranquiliza a tus hijos, que no tengan miedo, hoy no nos pegarán… https://t.co/7bMjgwzqPZ]]></document><document><![CDATA[La Verónica sale al encuentro de la Santa Faz. Una escena de amor y entrega que se repite desde hace 2.000 años.… https://t.co/0PD1xhOcC2]]></document><document><![CDATA[¡Gana dos entradas para la final de la UEFA Champions League! Pregunta 1/5 https://t.co/ioNFq31kn7]]></document><document><![CDATA[@vistaliberal @Mariagtriana @PartidoPACMA ¿Partido? Es un grupo de irresponsables mal informados y plagado de bueni… https://t.co/IRvWoyrwAd]]></document><document><![CDATA[Este viernes hablaremos de #fútbolsala con los niñ@s y monitores del @grdfutsal en su campus. Nuestro deporte no ti… https://t.co/zBh8SvQFq5]]></document><document><![CDATA[Chapita no. Lidera ni su casa una lacra ese es chavista hasta que se muera.]]></document><document><![CDATA[Según la ley de defensa de la República, eran acto de agresión a la República: difundir noticias que puedan quebran… https://t.co/EaUtIOD8XX]]></document><document><![CDATA[La Iglesia española ha recibido más de dos mil millones de € para restaurar  restaurar SUS Catedrales. ( con este d… https://t.co/20ReCIIAjW]]></document><document><![CDATA[Bruno de Carvalho sem aqueles vaipes seria um Pinto da Costa sem corrupção.]]></document><document><![CDATA[Y al tersser dia ressussito!! 🖖👽! #drawing #sketch #graphics #dailysketch #vector #illustration #digitalart #doodle… https://t.co/Ore1uXvMkv]]></document><document><![CDATA[Familiar faces at a Mars exhibit in Valencia @Romain_CHARLES @Bethahealey #moonwalkEU #mars500 https://t.co/kMm3rxzIAA]]></document><document><![CDATA[Hoy día #1Mayo2019 mi recuerdo más afectuoso a dos Antonios que murieron trabajando: mi abuelo paterno (que no lleg… https://t.co/MIsbknLRSb]]></document><document><![CDATA[Tudo na vida é formado por três partes. Começo, meio e fim.. por mais que seja bom, um dia sempre acaba]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @AlmansaMartinez una pena que en #Cartagena los "periodistas" "" deportivos"" sólo se "acuerden" de los… https://t.co/HcGsYMiJAN]]></document><document><![CDATA[@NestorConTilde @PatsESP @patsargentina Muchas similitudes con clay Matthews o solo en el físico?]]></document><document><![CDATA[Todo cobra sentido. #soydelaveracruz #ssanta19 #vocesgraves #deprofundis #tomatucruzysigueme https://t.co/wXTgPXk9Ys]]></document><document><![CDATA[“Esto es Castilla señores, que hace hombres, y los gasta”. en Castile and León https://t.co/nF9i5K66V6]]></document><document><![CDATA[El pueblo en general es borrego pero flipo cuando medios de comunicación y partidos políticos dan normalidad al cre… https://t.co/hzDlEEP383]]></document><document><![CDATA[@carlosizqtorres @pablocasado_ @populares @ppmadrid @ppmoncloaravaca @PPAsamblea @idiazayuso2019 Todos lo pensionis… https://t.co/Rcdcv7VLNb]]></document><document><![CDATA[@djpilow89 @Squall1x Te he dicho que LD tiene y sin ellas muere literalmente. Una vez más te digo que te he pasado… https://t.co/1L6qQYE0cv]]></document><document><![CDATA[@voz_populi Ese titular, más aún teniendo en cuenta el constipado de Alemania, o las olas de despidos que se estan ejecutando en España 😡😡]]></document><document><![CDATA[Canta, hasta reventar cuando, te falte la voz canta, con el corazón.. ¡Vamos! Que hoy hay que ganar.… https://t.co/dJG8I9GquQ]]></document><document><![CDATA[Y ya venimos de Barcelona y vamos a Madrid. Esta es la vista cuando vas en el AVE a más de 200 km/h. 🚄 en Madrid At… https://t.co/uCfp8Dhepo]]></document><document><![CDATA[@OnaliEnrico Shame. Although I must admit that until the Brexit idiocy in the UK I largely ignored the Dutch partie… https://t.co/IpLGZsYQhm]]></document><document><![CDATA[@AJota_1998 @ManoloRL donde se recreó el Dulce Nombre? A ver si te has equivocado de Hdad chalao]]></document><document><![CDATA[@LindaLeeKing @JeanetteJoy @woodywigmore @CherubNation @RAndrewAuthor @eagle2186 @YuHelenYu @monicasloves… https://t.co/K8HylFZwsV]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @gerardotc Tiene su aquél que eso lo publiques el día que han asesinado a mas de un CENTENAR DE CRISTI… https://t.co/6zm0O2DtvT]]></document><document><![CDATA[@alefrotabrasil @patriota_right @letrin45 @PSL_Nacional Você é uma fraude... kkkkkkkk. E abandone esse seu lado vio… https://t.co/dshsfclOmD]]></document><document><![CDATA[Bienvenido a Twitter de nuevo compañero aunque no sea buena epoca para volver siendo del madrid]]></document><document><![CDATA[@HectorLoona Que va!!! Al reves. Cada temporada fue a más. Las dos últimas fueron um retrato brutal y doloroso de nuestra generación.]]></document><document><![CDATA[Es verdad, el Viernes Santo y la procesión de Nuestro Padre Jesús, procesionando los pasos de Salzillo es totalment… https://t.co/EzPjwfuzRO]]></document><document><![CDATA[Visitando la exposición Desde el Aire, Zamora de Rafael Navarro y @dipuzamora Preciosas imágenes de nuestra provinc… https://t.co/uBS13f93NJ]]></document><document><![CDATA[@Michel05141 @IU_Madrid @ComunidadMadrid @isaserras @abrazopartio A cualquier cosa le llamas izquierda. Y de un cas… https://t.co/bykyHr7XqT]]></document><document><![CDATA[Más imágenes de la prueba de hoy en el #Kartingolaberria  #PreventivosCruzRoja https://t.co/9CI6I22ekX]]></document><document><![CDATA[@jlcudeiro @Manugonnav Hala!! Ya habéis enfadado a Luan Luis. Desde lo de #Tino no levanta cabeza el pobre]]></document><document><![CDATA[Un #WOD "diferente" el que hemos sufrido hoy en #CrossfitMálaga; eso de darle tanto al bíceps no estamos acostumbra… https://t.co/b7d5azioLe]]></document><document><![CDATA[@Alfon_otero Unha fateada mais dun persoaxe que non ten puta idea de fútbol. Estou a falar do todopoderoso presidente.]]></document><document><![CDATA[@ElChicoComenta @micasaeslatuya @jjaviervazquez @telecincoes es la ENTREVISTA! 😜]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Que pena me da tanta banderiza, les están engañando a todos, a todos los comunista les interesan los p… https://t.co/IpRgoX10Wj]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto Adolfo Suárez Madrid-Barajas - @aena in Madrid https://t.co/nq1dpxTKVY https://t.co/t3kTqczHYA]]></document><document><![CDATA[#NoAlPoliticoMartillo #CofradiasMLG  @guiontv @fjcristofol @RafaelAcejo @Raquel_E_ @fnmoraleda @PabloSantiago_… https://t.co/IthpGEmOm6]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox a la alcaldía Benidorm fue condenado por violencia de género  #EstamosMuyCerca #VotaPSOE por… https://t.co/lTYkwqnqzs]]></document><document><![CDATA[Esq la turra que estais dando con juego de tronos es importante, yo creo que he visto 20 veces eso que la gente diciendo que no lo ve]]></document><document><![CDATA[Señora @julia_otero recuérdele al señor @sanchezcastejon las palabras de vd a @_anapastor_  que en Catalunya hace f… https://t.co/arq40MLbwk]]></document><document><![CDATA[@andreinaleitaoo Passados 45 anos do 25 de abril continua o nacional benfiquismo onde está a democracia se a corrup… https://t.co/XeqkMFoMvZ]]></document><document><![CDATA[#Primavera #Lluvia #Verde #Florecer #planta #flor #idherranz en Spain https://t.co/Udfw89za8j]]></document><document><![CDATA[@Hector_Ares @FUR_R @fmunoz551155 @Goodyear_Es Y tercero: estoy aburrido de dar explicaciones a gente que no ha rod… https://t.co/EM95PYeMnF]]></document><document><![CDATA[Yo llevo un mes cerrando todo lo que tengo con ing. Empresas, que se veia venir, y particular. El que tenga ojos qu… https://t.co/X4ShRSr7oW]]></document><document><![CDATA[Te sientes muy pequeñito ante edificios así. El ser humano puede ser increíble.  #recuerdos #viaje #crucero… https://t.co/7ZEOr1Yh1n]]></document><document><![CDATA[@isaserras las necias como tu, quieren impedir que haya ricos y lo que hay que intentar es que no haya pobres.]]></document><document><![CDATA[@patrirull @bi0xid Es malo no porque te sientas de un sitio u otro sino porque hace que no se hable de lo que sí es… https://t.co/cTtwtOmiMd]]></document><document><![CDATA[Mensaje a los cortitos de inteligencia: DIOS NO EXISTE  NINGUNO. DE NINGUNA RELIGIÓN. SON FANTASIAS IRRACIONALES. D… https://t.co/xhX8L5Wx2Z]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ Pero mira el número de votos, Iñaki. Ciudadanos tiene menos de 400.000 votos más que UP. El problema… https://t.co/RzIYphUVYu]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Esparroqui @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @marianorajoy Sorpaso V🤮X]]></document><document><![CDATA[33/41: 🇩🇪 ALEMANIA Este año tiran por el camino de en medio con una canción que es agradable, no está mal, pero no… https://t.co/VgPLCgwXov]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @escofet_jaume @Aurantiacum @Mr_morq @DonTenori14 @sarajones1988 @56Lucas5 @Juanma_Saez @martinalliue80… https://t.co/gvVdfnrDKv]]></document><document><![CDATA[@Araknne @DrBioblogo Hay que evitar la entrada. Se requiere un control de la entrada de árboles ornamentales.]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: A punto de empezar el partido entre @UDLP_Oficial B y @CoruxoFC1. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@mister__marinho As verdades dever ser ditas. Custe a quem custar. Em especial se forem verdade.]]></document><document><![CDATA[Fui a conocer un escenario de #GameOfThrones sin haber visto algún capítulo de la serie. Lo siento. ✌]]></document><document><![CDATA[I'm at Ilde Home in Escacena del Campo, Andalucia w/ @ildenewman https://t.co/4uNFO0My0P]]></document><document><![CDATA[It was deliciously addictive 👌 em Lollipops Diner https://t.co/FoyKKLBRXH]]></document><document><![CDATA[Ayer tuvimos el placer de asistir a la presentación del mejor torneo de fútbol cadetes de España en Alalpardo,IV to… https://t.co/AdKA5Eck4c]]></document><document><![CDATA[Desgraciadamente esta es la foto un abrazo a los nazarenos que a esta hora no han salido @hermandaddelao… https://t.co/TQ24sPV3bH]]></document><document><![CDATA[Una noche más viendo a mis ídolos/amigos de @jorgemartiaguas @paurocaavila @jorgemartiaguas junto a mi primaso y ca… https://t.co/H3uYn0Qk1d]]></document><document><![CDATA[Para la operación salida de estas vacaciones te recomendamos:  No bajar la guardia en trayectos cortos Usar SIEMPRE… https://t.co/SP78DDR72s]]></document><document><![CDATA[@Marciolopeste @niralima Eu estava apenas a ser ironico. Me devo ter expressado mal . Não é nada fake. Me desculpem… https://t.co/Ax1SKvdWvm]]></document><document><![CDATA[Con @SBuabentV @Viondi y @CepedaSen para que el #28A votemos al senado, es tan importante como el congreso,… https://t.co/sp4A34XzsH]]></document><document><![CDATA[Mi voto en las municipales depende mucho de lo que pase hoy respecto a la seguridad de la #Madrugá]]></document></documents></author>