<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#MVT Los barones del PP no les queda otra que mantener a P.Casado a 20 días de unas elecciones Autonómicas y Europe… https://t.co/opbA9tORnR]]></document><document><![CDATA[Si no te gusta perder, pa' que te la juegas? 🎲 en Seville, Spain https://t.co/06Vz94JYjE]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Caray!! Una niña enorme y ya no digamos el peso  Es de tu hermana o hermano?]]></document><document><![CDATA[@MrZettta @eperez_sp @no_facha @pablocasado_ Los que suben los impuestos son el PSOE, ¿Todavía no se ha enterado? H… https://t.co/qHhrfivFwt]]></document><document><![CDATA[Organizadores de WordCamps españolas, ¿habéis enviado ya vuestro wapuu a #WCEU? Que se note.]]></document><document><![CDATA[Se non me deixo nada vou deixar isto así ata chegar de traballar https://t.co/QVbC2Cv61u]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @sisopuerto @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @carmencasasusg @MeteoBetera @13marcarrascosa @MedraoCarlos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@mikeliturriaga ¿Por qué habrá tantísima gente a la que no nos gustan los guisantes?...]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/lqG5aFLk85]]></document><document><![CDATA[Virgo quiere apoyo, lo veo muy bien por tu parte pídemelo y lo tendrás, está lucecita también quiere apoyo, odio la… https://t.co/DRnieaSmpG]]></document><document><![CDATA[tenía un plan buenisimo para estudiar de diez a doce a ver qué hago al final]]></document><document><![CDATA[#SalvameOkupa4 Kiko H te mantienes ahí por desprestigiar a los demás, a veces con mentiras. Es repugnante Torquemaditas]]></document><document><![CDATA[@drmiguelmarcos @ElenaDF75 @fateuser @fjrascon @DUEdevocacion @blog_semi @martinfd78 @FernandoFabiani @conectantes… https://t.co/i5N3mbE4K7]]></document><document><![CDATA[@IsabelPrez10 @soriano_p @JalonSaenz @enferevolucion @la_oveja_negra @MayGonNoe @joseabadv @maitezamorano… https://t.co/8BGHuATPPc]]></document><document><![CDATA[@Hectorito_19 @LeaksUberCabify @Uber_ES Ha salido caro el viaje!!!! Mira por @LeaksUberCabify https://t.co/qVUsTdaYWA]]></document><document><![CDATA[@bazadaquipqp acho que ficas ligeiramente desorientada quando acontece algo muito imprevisto e não sabes como te ajudar a ti própria]]></document><document><![CDATA[Plato rico, sencillo y económico!! Normalmente le pongo vino blanco pero hoy no teníamos y lo hemos hecho con cava… https://t.co/Cewftlmicz]]></document><document><![CDATA[@RAntiespecistas Estån que trinan!!. Si quieren nuestros votos q asuman nuestras propuestas en lugar de abstenerse… https://t.co/a6xt6EnmLI]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Pero estos delincuentes  Por k están por la calle ? Estos jueces son incompetentes  y machista no pr… https://t.co/jqva9o0qdD]]></document><document><![CDATA[#MVT Los barones del PP no les queda otra que mantener a P.Casado a 20 días de unas elecciones Autonómicas y Europe… https://t.co/opbA9tORnR]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 Maravilloso!! 🌟☀️🌟 #ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻… https://t.co/VeYlbYaSUA]]></document><document><![CDATA[@alvarom @santiescribano @gabrielfercoy @Dcano @delafuentechico Te vale lejano oeste? tipo America... del sur...? 😁🤣]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/HszH0YwipI]]></document><document><![CDATA[@sofiasuescun ¿Villana, destronada? pero ¡Qué Dicen¡ En GH Dúo, Sofía Ha Sido Víctima de Los Celos de Albalá, de Su… https://t.co/IHP6HRHfpu]]></document><document><![CDATA[@vadigim @ClaraGrima No, no lo fui. Y ni loca lo aconsejo. Es horrible lo que abrasa, probablemente lo arregle, per… https://t.co/iTXSb1c40C]]></document><document><![CDATA[@Albaladejo10 @juatorsan @mlalanda @fcanestro Cada vez peor. Quizá no hay otro remedio que pagar en cash todo lo qu… https://t.co/AygKXNGUkw]]></document><document><![CDATA[No se cuantos kilos, pero muchos 😰😉. ———————————————————— ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entre… https://t.co/qPJ0CUvUJ6]]></document><document><![CDATA[@Mariafcbf @DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/COXXL14EKh]]></document><document><![CDATA[Estoy siguiendo a todas la cuentas Irenés es que me encanta el ship jaja]]></document><document><![CDATA[@judasfigo @ainaramendieta Pero cuando es el día del padre no dicen nada de eso ..🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@SergioAlvarezA4 @Mariagtriana @populares @PopularesCyL @POPULARES_LEON @PPBierzo Pensé lo mismo durante todo el de… https://t.co/LdWjKayh5K]]></document><document><![CDATA[“Hay primeras veces que es mejor olvidar, pero otras puedes hacer que sean inolvidables” 🗳📬 #VotoJoven #Jóvenes2000… https://t.co/0RuRBwxDTa]]></document><document><![CDATA[Liam Hemsworth le está poniendo los cuernos a Miley Cyrus con Hannah Montana????? Flipo]]></document><document><![CDATA[@Amaryss_Yruh @IamChirp En serio Yo también voy al de Barcelona y Golden Circle]]></document><document><![CDATA[Cuando entras en el bar de la esquina y resulta q son de un pueblo cercano al de mí abuelo materno, maravillosas co… https://t.co/rgo5OzqUWd]]></document><document><![CDATA[El equipo de social media @CorreosAtiende en estos monentos 😅 #votoporcorreo ¡Ánimo! https://t.co/NGKZqJq9EY]]></document><document><![CDATA[La gente que no sabe escribir (comete faltas garrafales de ortografía) debería perder el derecho a expresarse por r… https://t.co/JWShWieFBf]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @antonioperal El #28A el Voto se une para no subir impuestos. @populares #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[España merece escuchar a todos los partidos políticos. La forma como están los debates no es denocracia!]]></document><document><![CDATA[Empezamos: preparando cositas con “día de fiesta” de @aluagarcia A ver qué sale de aquí... #scrapbooking #scrap… https://t.co/xBI3nfe7e3]]></document><document><![CDATA[Organizándome entre Roc y el trabajo (entrenamiento+teti+asesoría+teti+consulta de PNI+teti+planificación+teti....)… https://t.co/f3blKSYdqe]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 Los mayas avisaron, y antes de los mayas avisó el Apocalipsis. Yo sólo veo una niña con… https://t.co/v8OstP79V4]]></document><document><![CDATA[@VillarrealCF ojalá y descendais, sois unos marrulleros y llorones, que pena dais, que decepción con Santi Cazorla,… https://t.co/77Kie1OFRy]]></document><document><![CDATA[Y con un gran pedigrí. Sus abuelos, que buena gente era y es. Felicidades Juan y gracias por Unirte a este proyecto… https://t.co/p3H6Vlp2KX]]></document><document><![CDATA[Maravillosa entrevista a @PauMatalap de @HCcreators Aun no la has visto??!! Es ideal para esta hora de un sábado 😍 https://t.co/iqVfUEZ2aS]]></document><document><![CDATA[🔴Durant aquests tres anys al Congrés hem aconseguit que s'execute per fi la gratuïtat de l'AP7. Seguirem lluitant p… https://t.co/Cpiz7ou3lG]]></document><document><![CDATA[Per començar bé la setmana (i el regnat) 💪  #SagnapelTron #SangraPorElTrono #BleedForTheThrone #DonarSang… https://t.co/KjyxIAGWFP]]></document><document><![CDATA[@J_EscobarMarin @ActioGlobal @MGMMarius @ActioGlobal_es @culturalean @egolbel @elenaarnaiz @YonValverde @SPGInd… https://t.co/PvTVfdWKyh]]></document><document><![CDATA[Largas retenciones en tres de los principales accesos a Valencia https://t.co/bb3TNyz8gk]]></document><document><![CDATA[@TwistOliver_ Claro todos los q están ahí menos 4 saben de tele y mucho]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil @PasteleriaNava Muchas felicidades,, que guayyy 40 años,,disfrútalos q son geniales 😍😃🎂]]></document><document><![CDATA[Bueno, aquí tenéis a @Santi_ABASCAL https://t.co/wNSEEzzTRV, que empieza dando cera al debate.]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @ANAGABRIELRL que no vamos a conocer el perfume ni con la toallita caramba.😢😢]]></document><document><![CDATA[me iban a llamar carla pero mi abuela pronunciaba cala porque la r le cuesta y decidieron ana que era corto y fácil]]></document><document><![CDATA[@jusapol_ourense @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Fjo6IQJb0N]]></document><document><![CDATA[@Chenoathletic @Chenoa Y yo aprovecho a verla y escucharla otra vez, siempre que la pones, la pongo y aprovechó y v… https://t.co/UxYKziyyHB]]></document><document><![CDATA[Nuevos recortes "como promete el PP a Bruselas" provocarían un"coste  económico y social muy elevado" abogando por… https://t.co/fINkFE6adn]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Vas como el cometa Halley ... una vez cada 75 u 80 años 😂😂. Lo cual quiere decir que ya no volverás a ir ..… https://t.co/w1ech7pbYv]]></document><document><![CDATA[Listo! Cuando llegue a casa, bloqueo!😊😊💃💃💃  #colourwork lilalu72 #echoesofheatherandstone #stolenstitches… https://t.co/1VHs777zp7]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Okkk segunda it will be then! I will, mas Nao sei se posso]]></document><document><![CDATA[Tots plegats fastigosos. Pobre gent ,com si una infació del 1000.000% *no fos prou* .....]]></document><document><![CDATA[A Gramola Gominola veñen hoxe ao Zigzag Fin de Semana. paula___romero Contaremos do fito  de Oliver Laxe conseguind… https://t.co/AClQhCGX4t]]></document><document><![CDATA[@spquislant @elindepcom Los hombres usan la 💪 el contacto son brutos, la mujer es de calidad técnica, tienen una pa… https://t.co/WEid7NCIlc]]></document><document><![CDATA[✨✨ Pues ya es hora de perdonarte por no ser perfecto y de apreciar cada una de tus bellas imperfecciones; de expres… https://t.co/kucxBBgpOF]]></document><document><![CDATA[El lunes promete... Capítulo y para el trabajo 😜😝.  #JuegodeTronos #8aTemporada #laesperaseacabo ❄️🐉  Cuándo y dónd… https://t.co/lEPwJ0jPil]]></document><document><![CDATA[Hallow gengs, aku memutuskan untuk gak usah mandi pagi ini karena malas. Btw, kemaren akhirnya saya keramas lho...o… https://t.co/nU7TIcRTVM]]></document><document><![CDATA[La laguna. 85000 euros con estas vistas impresionante https://t.co/UNLym32Ije]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:23, noon 14:13, sunset 21:04 CEST (UTC+2), April 25. Day length: 13h 41m.]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Por lo menos no habla...el día que la tecnología permita que esos carteles electorales nos hablen ha… https://t.co/N12XuifTTc]]></document><document><![CDATA[La entrega del ramo de flores de la Hermandad del Cerro, a San Estaban 💙]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @mighuerts @LoveRosieDub Solo viendo a los personajes, y lo que tienen detrás, se pilla https://t.co/3GyiXiAMlw]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Es decir, aclaremos. Eres hombre, menor de edad, no has parido,… https://t.co/yXwdBP4szu]]></document><document><![CDATA[Hoy viene @David_Busta a @elcorteingles y así estamos...  No te hagas de rogar que se vuelven locas todas!!! https://t.co/v9CtjgLaMV]]></document><document><![CDATA[MIXMEDIA CARD - TARJETA MIXMEDIA  #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano… https://t.co/aSdfArFNxb]]></document><document><![CDATA[@KacheYT Puedo dar mi opinión, digo yo, que para eso es mi cuenta y mi red social. Es mi opinión y es respetable al… https://t.co/gl7bkVrsPw]]></document><document><![CDATA[@nandogerman @ladycrocs Inspirador hilo, incuso para mi, con 53 años. Mil gracias.]]></document><document><![CDATA[Corazones Rojos!! #JornadaDeReflexion #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/dyTf9clVaC]]></document><document><![CDATA[@TraderForest @javiernegre10 @tratantista Que te den a ti ese gusto, Abascal, Rivera, Casado]]></document><document><![CDATA[@Bernat_Doria Eres el único en twitter q estás igual q la foto de perfil. Felicidades!! 😄👍]]></document><document><![CDATA[La policía califica como "persona estrechamente vinculada" a Villarejo a Daniel Montero, periodista de El Español,… https://t.co/JwLKe6IZ9q]]></document><document><![CDATA[@Vox_SCTenerife @Vox_Lumini #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/NXG3BHHp83]]></document><document><![CDATA[@asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Cuando den la libertad y la libre competencia prepara la cartera, con tu sueldo… https://t.co/uTndbKO74l]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Donde usted tiene alguna prueba de que haya sido comprado ese niño? Le recue… https://t.co/Q182ODftag]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser"… https://t.co/tr9LK1XD3I]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis Amenazar a los votantes no es ganar , mandar a vuestros matones de podemos compromis contra… https://t.co/d0Lc8DqDdP]]></document><document><![CDATA[Mi autocorrector en vez de poner Balvin me pone Balcón JAJAHAHAJA cada rato me toca borrar comentarios y cosas porque la cago 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Pequeñitas noticias, no te imagines cosas. Una colaboración que me han pedido.]]></document><document><![CDATA[#Happy9PrincessLola 🎂❤️  . . Pues si, en esta casa nos levantamos de celebración, #PrincessLola hace 9 años y es qu… https://t.co/IsKVbu8BnE]]></document><document><![CDATA[@VanGarBar @PymesUnidasEs @imation4430 @AlbertoAlcocer @juanjosantana @JaviSolisMadrid @Activithink @huhuzgz… https://t.co/ElHH5pviSb]]></document><document><![CDATA[“Hoy ha sido la última función  de la maravillosa @annapirozzisoprano que ha dado a @Liceu_cat alguno de los moment… https://t.co/FbKQAiI60a]]></document><document><![CDATA[Malgrat el vent @PSCBegues ha plantat la seva carpa a #Begues Perquè volem el millor pel nostre país i lluitarem pe… https://t.co/6wQs4IYBRs]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @aramateix EULÀLIA una DONA VALENTA fidel als seus principis. Estem amb tú.!!!!🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[O resultado das eleições espanholas diz-nos muita coisa. @PSOE ganha e reforça o nmro se deputados, mas não é sufic… https://t.co/9LsSF3Vevc]]></document><document><![CDATA[@Borja_FTW @OscarPlano @beINSPORTSes No hombre; claro que no. Me refiero a llorar de forma desconsolada. Perdona si… https://t.co/x9yFofTfEN]]></document><document><![CDATA[Y bueno si utilizas la mañana de los sábados para cocinar , tienes 56años como yo https://t.co/aOmx9dNedi]]></document><document><![CDATA[@evampenalver No es una trilogía. Son unos personajes en diferentes novelas. Deseando ver que misterios tendrán que… https://t.co/1VKvkPqblo]]></document><document><![CDATA[@AhoraRo Acabo de hablar con Maldonado y ganas de llorar. La lluvia llegaría a partir de las 6, y el porcentaje de… https://t.co/fWe7kgnD5t]]></document><document><![CDATA[@Portabales_Hijo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/1niLA2TSN9]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de hacer deporte pero a la vez estoy súper cansada que hago]]></document><document><![CDATA[📣El próximo viernes, todos al Wizink Center!!!! Con @populares y @pablocasado_ https://t.co/kSyyuLrTun]]></document></documents></author>