<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MorrondoS @1971Iat @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals… https://t.co/mSHR93ghFi]]></document><document><![CDATA[@StevieEvilCat @GordonHarmony @Zozie_zo @evamacalpi @catsrule0 @Emma_black_cat @Lazlovely @Lpowell588Lady… https://t.co/ERz5I7Eef9]]></document><document><![CDATA[@pimientoman @G_Pisarello En mi ciudad en las pasadas municipales había un tal Vidal Aragonés en las listas de lo q… https://t.co/eBkIizHCO5]]></document><document><![CDATA[El personaje de talla mundial que está detrás de un plan para dinamitar España - ESdiario. https://t.co/xTmw7ABd0r]]></document><document><![CDATA[Estamos como antes de empezar la jornada pero con una jornada menos #SíSePuede #nadiepuedecambiardepasion #12de12]]></document><document><![CDATA[@SilviaObarrio @BPSOmenorcaIB @cirugia_hgmo @asmen_ibsalut @SalutIB @proyectoGESTO @Patgompic @ASOEostomias @aena NOTICIÓN!!!! #FFPaciente]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelJazz #NinaSimome "Una de las MEJORES, sin duda. Escucharla es un PLACER". https://t.co/eh0nFVEAsq]]></document><document><![CDATA[@Rossyccb @Carolin84433547 @enyenyb @KaceyKells @vernsanders @BrassWeb @LavaletteAstrid @sabinmarketing… https://t.co/VqgHxCWxPr]]></document><document><![CDATA[@josegarciacabal "The firm is additionally issuing eToro-branded tokens pegged to eight fiat currencies, including… https://t.co/vhIEB8HDTB]]></document><document><![CDATA[Ésta mañana he tenido el placer de conocer personalmente a  @Glamourrosah y saludar al Sr. Letrado @FBenot, repito… https://t.co/KSWsADaI0q]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @PBErmua @USOpen9BallPool @fsanchezruiz1 @fernan_ruiz @Ecotisa_ @martintxo @sergiomguti… https://t.co/vRWJeBpRHL]]></document><document><![CDATA[Que me dejen de salir anuncios de Ciudadanos, Toni cantó y Arrimadas en Twitter, por favor y gracias]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Ahora mismo estoy luchando con mi madre al igual que tu 💪💪 https://t.co/HQc3mmrYvi]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Aurantiacum @isabeldangueira @Dan__Vader @Donpinpon2011 @Sargantania1 @Juanma_Saez @Massafina4… https://t.co/IH3ds6jivm]]></document><document><![CDATA[Hay torneos y torneos. Pero que te vayas a Cancún a competir, no te lo perdono @AlbaCarr_5 😂 Me habría ido hasta para llevarte la mochila!]]></document><document><![CDATA[Vespas en La Pajarería. Una impresionante exposición de Carlos de la Osa delaosatome Carlos de la Osa que no te deb… https://t.co/YpGEUOyMIE]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Vaya panda de mamarrachos. https://t.co/WwQyVoRbL4]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo encapotado, tormentoso y de granizos, la primavera tiene estas cosas ⛈❄️☔️ en El Repilado, Andalucia,… https://t.co/JLAJQJwkwz]]></document><document><![CDATA[@nicklockwood @powerje Thank you both! I wish I had more time to do this stuff, will try to schedule a slot of time. This is amazing!!!]]></document><document><![CDATA[Me voy a perder el primer partido de PlayOff. Por favor que la ida sea fuera.]]></document><document><![CDATA[@J00Perez Tú no haces lo que ellos hacen en su 'última película' y lo dejas tan fácil. Pues claro que no se irán.]]></document><document><![CDATA[Aquí están los modelos, que saldrán a la venta próximamente (precio entre 80-100 dolares). https://t.co/20iP2iEQAQ]]></document><document><![CDATA[Marcelino no recula. Mantiene a todos los defensas y un sistema que ayuda poco o nada a la generación de juego. Es… https://t.co/U7XbOyZtLx]]></document><document><![CDATA[Hoy conmemoramos el Desembarco de los 33 Orientales. Un hito que sería definitivo para nuestro destino como país in… https://t.co/G8LlSUcjxv]]></document><document><![CDATA[Gana unos auriculares inalámbricos Bose QC 35 II ¡y a tu ritmo! Entra y participa. https://t.co/W3r8S8QAaD #AturitmoconMutua]]></document><document><![CDATA[Día en #familia entre zonas verdes, #bicis y #toboganes en Madrid Río https://t.co/YtHTvmlWCG]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor @PedroMCandeias @BMRibeiro Vivem entre o gamanço e o plágio, não lhes interessa o rigor]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL A vosotros es a los que hay que atados con una cuerda muy corta]]></document><document><![CDATA[Será posible que los españoles no nos demos cuenta de que hay políticos que a falta de tener ideas para la mejora d… https://t.co/cvuPwt6eTW]]></document><document><![CDATA[El que pega y pego un palo al agua y el que no, y encima falsifica el único palo (su tesis). @vox]]></document><document><![CDATA[Comenzamos nueva jornada de #CONPilar19. Llenazo absoluto https://t.co/GOJFWbzeyE]]></document><document><![CDATA[@peremarticolom Supot total pero penso que seria pitjor que aquestes senyores parlesin be de Sanchis jo aleshores s… https://t.co/GlBkGdqCv8]]></document><document><![CDATA[@LaBirgisdottir @MiguelPureza @susurrosdemiel Dicen que la convocatoria sale la segunda quincena de mayo. Fecha pre… https://t.co/FDgtFQNBhH]]></document><document><![CDATA[@delav2003 Se te va buena parte del sueldo en la librería. Y es estupendo. 😍👏👏]]></document><document><![CDATA[Time ago we considered naming "Minor" to a framework for citizen science #crowsourcing https://t.co/y6mVIaHpRc but… https://t.co/ETRXlphUX0]]></document><document><![CDATA[La democracia es respetar al contrario y debatir las propuestas de cada uno, no usar la violencia para imponer la s… https://t.co/r7Pw4NXnOn]]></document><document><![CDATA[@LaMaribe_ Yo lo que llevó a la perfección es tropezar con la misma piedra. No fallo por muy grande que sea el chino]]></document><document><![CDATA[@cesar_azca Me alegro! Y me alegra que no te manifiestes, ni rompas mobiliario urbano, etc]]></document><document><![CDATA[o turn blue dos black keys é tão underrated e a 10 lovers é a música mais underrated do século]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin No he leído entera la noticia pero me cuesta entender q una madre no note ese cambio tan radical]]></document><document><![CDATA[@Pepelias17_ Pero no has puesto cuanto tiempo tenemos el balón y el número de pases]]></document><document><![CDATA[El Presidente Leoni dejó obra imperecedera. Principales avenidas de Ccs y nada menos q la represa q lleva su nombre… https://t.co/ANDzlToyt8]]></document><document><![CDATA[Maltrato y Empleo? Que coalición de hechos es esa!? Casado... hay que prepararse los debates mejor!!!]]></document><document><![CDATA[@VictorArandaLeo @La_SER ojo puede ser que fuese follando en el helicoptero mientras lo pilotaba, no se te olvide q es descendiente del Cid]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @apuntoratge @llobiols @marcsansa @meteolivereta @minervagra… https://t.co/NOAwmCoZh5]]></document><document><![CDATA[@jmmorang Step 1. Minor revision. Step 2. Changes... Step 3. Mayor revision. ... what the...?]]></document><document><![CDATA[Brecha en Microsoft a través de una vulnerabilidad en el portal de soporte. A través de él se pudo tener acceso a c… https://t.co/GTZd6C2LqQ]]></document><document><![CDATA[Descanso en el Camp Nou, @FCBarcelona_es, 0 -@LevanteUD, 0. Dominio total del Barça con hasta 7 llegadas a puerta.… https://t.co/9uuYAPg9Tc]]></document><document><![CDATA[En una galaxia muy, muy lejana se encuentran dos seres queridos #RipPeterMayhew #StarWars 😢 Descansa en paz chewbac… https://t.co/JfJ97rikkc]]></document><document><![CDATA[@LuqueQuake El buenismo de algunos, les cuesta mucho a otros. Ese político que tiene su casa blindada de seguridad… https://t.co/hKKb6g9NkQ]]></document><document><![CDATA[7,95 un #bocata de #jamón y queso? En serio @aena? Este @aeroport es casi tan caro como vivir en #Gràcia😂😂😂😂 Hay vu… https://t.co/geX0nwmcNC]]></document><document><![CDATA[@isequiser96 @pepillogrillo67 Si las ONG, s no fueran un negocio de muchos ceros y si no fueran una fuente de I gru… https://t.co/3EjnYMsvyO]]></document><document><![CDATA[@baenisimo23 @borja26399 @victorcorral24 el borja está todo el día metiéndose con el corral pero después no aguanta ni una broma xd]]></document><document><![CDATA[Sentido pésame al coach Fernando Duró... @fhduro ... nos unimos al dolor que le aflige y esperamos que Dios brinde… https://t.co/RjcGJc3Bk6]]></document><document><![CDATA[Nada a ver tipo, mas dezenas de clubes jogam melhor que o Benfica neste mundo fora e foste escolher o Benfica pq?]]></document><document><![CDATA[@gerardsegarra @javierkeeper @ligaESpoker Y tanto, fue quien le hizo la foto con el trofeito xD]]></document><document><![CDATA[@RoMaN_RS4 No hay canción ni letra más bonita que ésta: https://t.co/Ioao4p1pcl]]></document><document><![CDATA[@rubeng2310 con este fenómeno he vivido a pie de trono un grandísimo Viernes Santo, lleno de emociones, por mucho m… https://t.co/5l0RvOjNF5]]></document><document><![CDATA[Hoy vamos a ver como estos políticos representan su miserable comedia de la mamandurria, mientras España se consume en su propio vómito]]></document><document><![CDATA[Dia 9 - como fiz directa, aproveitei para meditar na sala enquanto o sol nascia. Recomendo totalmente. Tudo a dormi… https://t.co/kocVGhLaqP]]></document><document><![CDATA[Situado na urbanização dos Jardins da Parede, este apartamento com área total aproximada de 140m², garagem box e po… https://t.co/AjuRobB6bL]]></document><document><![CDATA[Napoleón menospreciaba tanto a España que al principio nos mandó a sus tropas menos preparadas. Este era el resulta… https://t.co/TAEaKy9SAO]]></document><document><![CDATA[El COSTE para la economía de España del funcionariado y del personal laboral. Ningún político habla esta vez de met… https://t.co/NLgNE5nDJy]]></document><document><![CDATA[#camminodisantiago #spain #freedom #nature #travel #dream #earth #adobe #memories #fedetravels #landscape… https://t.co/jjp5b96dOg]]></document><document><![CDATA[Tormenta ⛈ ⛈️ #Ávila   Alarma de Lluvia Plus - 16:35 https://t.co/6puBWH1xzA https://t.co/Lw8a4E6Ap9]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet contesta pressupostos quan se li pregunta per una llei de dependència de fa anys! Quina barra tene… https://t.co/cbHWlNlWYz]]></document><document><![CDATA[@Pedro_Arancon @jordialapreso Son unos hijos de p.......  El mierda del funcionario humillando a un preso preventivo]]></document><document><![CDATA[@AnjokaBramax @JeronimoRita @LuizAssisF @Mig63 @AspergerKarl Olha, nunca vi isso na Alemanha ou em qualquer outro l… https://t.co/pYy1FTn7qX]]></document><document><![CDATA[Puta da merda fica a saber que eu só dou a minha vida pela minha família]]></document><document><![CDATA[@RadiogacetaRNE El programa q había los fines de semana a las 14:30 Avance deportivo porque no se emite ya]]></document><document><![CDATA[@PresidentePrima @fespm_es @xarxatic @jcomell2 @jorlab Llevas toda la razón 😀]]></document><document><![CDATA[Que curiosos resultan estos datos...tanto, como el resultado electoral?   Elecciones 2019: laSexta (20.7%) barre co… https://t.co/IsZ74i1TCR]]></document><document><![CDATA[@wiwi_ngm @NievesTuiter La clave está en organizarse !! Y no darle caprichitos ni dejarle jugar al Fornite 😂😂]]></document><document><![CDATA[Temazo del día para la fiesta de la democracia  #VotaPorFavor #VOTA https://t.co/ZcAo8jaWkM]]></document><document><![CDATA[@juanquiles @mariado_masia @LSerratosa @icorvilud No tengo casi ni idea de suplementacion en deportistas. Yo soy de… https://t.co/wf8F0BzP8s]]></document><document><![CDATA[@platonchacal ¡¡"DE LAS ONG vive MUCHA GENTE...¿alguien lo duda?"!!  ¡¡"Y sabemos quienes PAGAN"!!]]></document><document><![CDATA[Be Bop Deluxe - Down on Terminal Street https://t.co/K09WoIBMJ1 vía @YouTube Be Bop Deluxe - Down on Terminal Stree… https://t.co/UkSF5wovmR]]></document><document><![CDATA[Alberto nos acaba de regalar esta maravilla de su abuelo, Isaac Puente, reeditada por @PiedraPapelEd #alpinismo en… https://t.co/TbKEV4Gxb1]]></document><document><![CDATA[I love the smell of flowers in the morning 🌹 @ Palau de la Generalitat de Catalunya https://t.co/qAPetIrGcH]]></document><document><![CDATA[@TypoHuntress @ProyectoArqueo Una pena perdérmelo al final, seguro que sale algo muy interesante!]]></document><document><![CDATA[@pabloalbizu Junto con la liberación dentro de poco de RNW. Esa tecnología me parece ideal para hacer aplicación de… https://t.co/WBRjcEWFjl]]></document><document><![CDATA[Vista #Megalodón y la verdad ..... mala mala pero para la sobremesa queda perfecta https://t.co/c5Zn4d9hAp]]></document><document><![CDATA[Para abatir la narcotiranía nada puede hacerse al azar,todo tiene que ser bien pensado para no errar]]></document><document><![CDATA[@MarvelSpain estoy sin palabras, me habéis destrozado la vida. Qué final, esto es lo q esperaba y más. GRACIAS MARVEL, GRACIAS VENGADORES!!!]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @AAvallones @Mike6Truth @malekalby @khanhakim_k @graceva61504736 @OlgaPer65487606 @Yony54967643… https://t.co/wLPJapnlZK]]></document><document><![CDATA[La campaña electoral del 12 de Abril puso al descubierto la impopularidad de la monarquía entre la ciudadanía… https://t.co/LjnyFVa1mD]]></document><document><![CDATA[@jehispano @populares @guillermoceuta Ni caso, no hay que dejarles entrar en campaña. Están moribundos. Fiscalía no… https://t.co/KZTf2kAYeb]]></document><document><![CDATA[@Olbap_Ubi @isaiiki Espero paro cada mes, que baje las pensiones y que empiecen a gritar la chusma, no puede ser. A tomar por culo.]]></document><document><![CDATA[#castillalamancha #spain #cuenca#ciudadencantada #tourism en La Ciudad Encantada, Cuenca https://t.co/WKujSivdEI]]></document><document><![CDATA[ENTREVISTA | José Luis Ábalos, ministro y candidato del PSOE: "Decimos que, frente a la independencia, autogobierno… https://t.co/cxCsSGQFee]]></document><document><![CDATA[@marrullero @facebook Hombre falto poco, menos mal que no abrí la puerta y puse el himno de españa a todo trapo, qu… https://t.co/SejTGnLzzu]]></document><document><![CDATA[@davidaganzo @vpanil8 @RM_arevalenses @pmcdalmagro2011 https://t.co/hON19B3fyh]]></document><document><![CDATA[En el @PPColmenarViejo llevamos meses trabajando en la elaboración del programa electoral con las asociaciones y cl… https://t.co/KEdBb2MHR3]]></document><document><![CDATA[@Well086 in viski i in kitilin mintirin.... te quiei ya....Lo que te pasa es que no tienes caseta, pringao...😂😂 Ven… https://t.co/vSHPN5vrUF]]></document><document><![CDATA[@iradier_manuel Querido Manuel: a mi juicio, formalmente la JEC tiene razón pero esa interpretación tan literal de… https://t.co/w7O8h6wBum]]></document><document><![CDATA[‘Reyes y reinas del Reino de León’. Exposición en Otero de las Dueñas 14 de abril a las 18:00 horas… https://t.co/phIavK0Vsx]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @Atleti Con determinados arbitrajes lo raro es que alguna vez le hayan metido un gol]]></document><document><![CDATA[@sinelo1968 Cualquier documento que me diga el aumento del paro y la opinión de @sanchezcastejon me sirve]]></document><document><![CDATA[@StopNeomarxismo @PlayGrounder Por supuesto. Que esperas de los progres?]]></document><document><![CDATA[@gallifantes @Tumultuario @Tonicanto1 se te ha quedado toda la cara del que le quitaban el bocadillo en el recreo.]]></document></documents></author>