<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Siiiiiiiiiu campions de lliga ❤️💙❤️💙 vamooooos joder!!!! @FCBarcelona_cat]]></document><document><![CDATA[Hoy tocó docencia en el Master en Dirección de Protocolo, Organización y Diseño de Eventos.  Unas alumnas majísimas… https://t.co/RXyvE62NQ9]]></document><document><![CDATA[La razón incorpórea: #Palomas en la #Maestranza: https://t.co/4iyPHgwStQ]]></document><document><![CDATA[Mi voto para Unidas Podemos con mucha ilusión. !Sí se puede! @ahorapodemos @Podem_ https://t.co/JWmU8vRYwX]]></document><document><![CDATA[Que rica está una buena #ensaladillarusa ! Nosotras le añadimos #urta #alcachofas #gambas y nos ha encantado la com… https://t.co/1DROFmsSBt]]></document><document><![CDATA[A LA GLORIA SEVILLANOS SEVILLISTAS!!!!! #ElGranDerbi #WeareSevilla #vamosmiSevilla #sevillafcbetis 3-2. https://t.co/clPkR0d0vr]]></document><document><![CDATA[Se reabre el debate de tantos años ¿salir para mojarse? ¿Salir pensando que te vas a refugiar? #SSanta19]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja, superviviente nata: dos millones de euros por dos años en la televisión https://t.co/XZsvmEtzaB]]></document><document><![CDATA[Necesitamos unos dias para dejarlo todo listo para los eventos de mayo en Granada, Spain https://t.co/XbtrIfr8GE]]></document><document><![CDATA[@anadomingos O meu objetivo deste ano é 52. O ano passado meti 70 e não cheguei lá, achei melhor reduzir.]]></document><document><![CDATA[@mamenflow @vianabanjo @Salva_A_Hdez Pues como le pillo de paso, que me deje alguno 😋 Buenos días, bonicos míos 😚]]></document><document><![CDATA[@angelangel930 @Carajaula3 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/abzM3sJSqX]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/3QDN2t7GKN]]></document><document><![CDATA[@Iruxol78 @SantanaYeray @redaccionmedica Totalmente. Yo también hubiera querido que desde que se equipararon las an… https://t.co/X1fFtm00kx]]></document><document><![CDATA[@budocity @manusarato @MAQUIAVELA3 @a_pescar @CiudadanosCs Ordinario como pellejo de  bosta.]]></document><document><![CDATA[@CarladelaPlaza2 Tía pues ahora q lo dices creo q no se puede cambiar el nombre de usuario, me da algo te juro q pensaba q siii]]></document><document><![CDATA[Buenos y soleados días!! #FelizDíaDelTrabajador 😊😊😊😊 en Peñalver, Spain https://t.co/kfB1wXI3n3]]></document><document><![CDATA[Feliz primero de mayo. "El mes de las flores". Sobre todo para aquellos que engrosamos las listas del paro (no olvi… https://t.co/kBgAJbfMeu]]></document><document><![CDATA[@MiCarteraMeOdia @marxismus_Verum Ahí está la cuestión, primero té venden, que la mujer no está obligada a criar a… https://t.co/WNeqWy0W1N]]></document><document><![CDATA[@queenofthepac46 @infoCBMurcia @MDLU35 @sadielrojas @UCAMMurcia ❤️❤️❤️❤️ It was amazing finally meeting you!! Cool picture btw! 😍]]></document><document><![CDATA[#regalo de #cumpleaños #viaje #romántico a #lanzarote. Me muero Gracias. Te adoro @nachogallegom  wishandfly_uk en… https://t.co/WbHF1UpeWP]]></document><document><![CDATA[Patrimonio declara #BIC el monasterio románico más antiguo de #Madrid con los #canales q rodean el monasterio… https://t.co/CQPsOe3FfC]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @JavierMaroto @Absolutexe @Anina64763039 @alhucema66 @Nerealiza @ldpsincomplejos #EquiparacionYa… https://t.co/xyRfXhcGUv]]></document><document><![CDATA[@Bechologo Estás a 10 minutos de recibir por aquí un dm seu preguntando se o dis por ela]]></document><document><![CDATA[Momentazos deportivos callejeros. La primavera deportiva ya está aquí  #primavera #deporte #street… https://t.co/fYOLIWEHsH]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco quiero insultar pero le oigo y lo más fino que .e viene es mentiroso y sinvergüenza y ya me callo… https://t.co/Ld3MrSvP83]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/rYNC4bbgvJ]]></document><document><![CDATA[@ManuCbll No se que me da más pena si lo que dice, o que su remedio a no ligar sea irse de "Putas". Tendrá pase VIP… https://t.co/5Tw0ohYfWH]]></document><document><![CDATA[@dompi20 Entiendo... sigo siendo megafan de Apple! Solamente que tengamos toda la información (y lo que no sabemos,… https://t.co/D3NCYrCZ8d]]></document><document><![CDATA[É só nestes momentos de greve que o pessoal se apercebe da falta que estes camionistas fazem]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta de que he puesto ahí en vez de hay, pa merluza yo, que tengo el cerebro de vacaciones. 😂]]></document><document><![CDATA[@esterguterman @ElGabrielCabron @yaghotario foi indireta mesmo pra ele e pra @mamila_mat feiosos]]></document><document><![CDATA[@isaserras @ClakDoyle Venga guapita, céntrate en tu campaña. Cuando caiga Maduro, hablamos. 😜😜😜😜]]></document><document><![CDATA[Huye del ruido. Mantén la palabra en los labios. Que nadie te robe su beso]]></document><document><![CDATA[La gente está pensando en Alicia y yo sigo obsesionada con #zulemazahir  #SpinOffDeVisAVis #VisAVisSpinOff aunque c… https://t.co/0JTQxWwBvs]]></document><document><![CDATA[Tenemos unas cuantas cervezas. Nuestra sonrisa. Y las ganas de comernos el mundo. . ¿Qué más necesitas? .… https://t.co/woo11Izdj5]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Como católica más bien creyente, siento vergüenza de este Papa. Mi apoyo… https://t.co/45VzSR22Uv]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA a mi ya no me engañáis... vaya decepción más grande. Alguna vez os di mi voto pero nunca más...]]></document><document><![CDATA[Una comida muy especial hoy en @mesonellomo. Una calidad increíble con el menú lechazo que es para soñar. Gracias R… https://t.co/2XpYuVmnfJ]]></document><document><![CDATA[@juanupel @NicolasMaduro Quien vendió la Patria por un puñado de dólares? Quien se autoproclamó traicionando la Con… https://t.co/mEArec68Sj]]></document><document><![CDATA[“Más libros, más libres” #tiernogalvan #libros #mobilephoto #books #aprender #leer #read #learn #mindtravel #words… https://t.co/GaG6Q5LO2O]]></document><document><![CDATA[Existen muchos niveles de acojone, pero como el de volver sola para tu casa a las 6am no tiene precio😅]]></document><document><![CDATA[Donde este un Villano ke se kite to lo demás va x ti abuelo.ahí lo vistes mejor te keremossss]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899 @Juanfcb19751 😘😘😘gracias guapoo]]></document><document><![CDATA[Ahí que ver como echa A faltar al ASESINO  DICTADOR  Esté panfleto de mierda]]></document><document><![CDATA[No es nuestra mejor foto pero nos reímos mucho y es la primera cosa que hacemos no universitaria como compis de pis… https://t.co/65zN7WpOdk]]></document><document><![CDATA[Un nuevo terremoto de 6,3 sacude el centro de Filipinas https://t.co/6lCy0ZJBex vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[@YoSoyGote Que a Madrid van mañana, ¿eh?, no nos adjudiques todo el drama.]]></document><document><![CDATA[@asunmig @EnfermeraMonete Hay mucho camino x delante. Hay q seguir trabajando para evitar este cronograma CLARISIMA… https://t.co/iRJ4xdef2k]]></document><document><![CDATA[Las mentiras de Sánchez El presidente del Gobierno mintió a conciencia para desprestigiar a sus rivales.… https://t.co/j94wcVRzE1]]></document><document><![CDATA[A minha vida era muito mais fácil se eu tivesse nascido na pele da Paris Hilton, só naquela]]></document><document><![CDATA[Ainda não sei se vou ao enterro hoje. Andar trajada com este calor não é a minha cena]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[JAM en Almeria 😊 encuentro en una terraza al fondo la Alcazaba https://t.co/8MZe9zITBK]]></document><document><![CDATA[@NunNoun @custerdeohaio Insisto, ánimo y espero que con el tiempo se arreglen las cosas 😍]]></document><document><![CDATA[Always 💜  #vanlife #vanlifers #vanlifeexplorers #travelblogger #travelgirl #always #love #algarve #portugal… https://t.co/9ShhWT1tN4]]></document><document><![CDATA[Tenim visita VOX  Dono suport a les nostres instal·lacions i la gent del meu barri #VaDeLlibertat… https://t.co/xZN5nN6rwk]]></document><document><![CDATA[@_Garrapatero @pedrinmatita @jusapol @UMCmossos @AFAPOL_ @contrastado @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/Vu9WkV6L8s]]></document><document><![CDATA[Já fiquei farta de ver vestidos para o baile e ainda n gostei de nenhum mesmo mesmo]]></document><document><![CDATA[@NewsVero @Claricmat3 Nos han dejado hasta sin avances...para darnos dosis dia a dia]]></document><document><![CDATA[Esto. Es una VERGÜENZA  .¿ y no hay dinero.? ¡¡¡ JODER!!! Que es un país aconfesional"y una mierda  Aconfesional.… https://t.co/bJ6XE5NWoV]]></document><document><![CDATA[“It’s alright. You could never hurt me.   I just feel you.”   #masterpiece https://t.co/aH91IuYLDZ]]></document><document><![CDATA[Buenos días mi tl. Feluc Sant Jordi. Pasarlo muy bien. Yo todavía me acuerdo del año pasado y de cómo se lío por un… https://t.co/NoSLWeZwXJ]]></document><document><![CDATA[@JusapolSalvater @JosAndr90869973 @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/k79bF9hb5E]]></document><document><![CDATA[@joluga68 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Juq7PAzs0r]]></document><document><![CDATA[acordei c crise de ansiedade e n consegui sair da cama ainda pq tô mt tonta. e eu tinha aula agora, tomara q n tenha nd importante]]></document><document><![CDATA[Y después de 5.644.378.064.075.643 partidos, por fin podemos irnos a la cama con un poco de oxígeno. Aunque todavía… https://t.co/E9duK8xDfl]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @mimaacordoba @Cordoba_ESP @cordobaenmayo @cordopolis_es @SitiosdeEspana @VogueSpain Qué preciosidad!!]]></document><document><![CDATA[@InicialB Gracies per contribuir a fomentar la lectura dels nostres fills!]]></document><document><![CDATA[@Maria_Rocio_L @andres_sarda @montibello_pel @FriendsFluencer Muchas  gracias!!]]></document><document><![CDATA[@LinaresAldo @carloslargom @Luis_Uriarte_ @Grupo_IPA @navedelmisterio Guapos todos 🥰]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet Després de veure el debat d'ahir, us puc assegurar que això que feu, sí que és fer campanya per Cat… https://t.co/0dUvKhwWkr]]></document><document><![CDATA[Veo que los métodos pedagógicos eficaces y sensibles se prolongan en el tiempo.Pasé media adolescencia con un chicl… https://t.co/584AHfMqWG]]></document><document><![CDATA[Novo vídeo lá no canal do YouTube.  O FOCO .... têm noção da importância que ele possui quando precisamos de escrev… https://t.co/Yu3f2VzqhM]]></document><document><![CDATA[Señor: pa tener un BMW a parte de dinero hay que tener huevos !!  ahí te he dejao el parte de accidente, y me voy q… https://t.co/riemFjFFCU]]></document><document><![CDATA[Hacéis sentir a las personas más vulnerables de lo que son @reus_cat os tendrías que quedar en situación de vulnera… https://t.co/stD6FdAKXy]]></document><document><![CDATA[@HdadGPoderCoria Deseamos que tengáis una fructífera estación de penitencia]]></document><document><![CDATA[Os jode que se rían de los vuestros, eso si, descojonaros de aquellos a los que odiáis en fin jaja]]></document><document><![CDATA[#ElRelámpago de Amaia: Pros: maravilla de videoclip. Contras: canción simplona. Jo ☹️]]></document><document><![CDATA[Haluaisitko nauttia kesästä sen kaikissa väreissä?  Harmaakaihessa mykiö samenee vähitellen, oireena on alentunut n… https://t.co/ZQg0DTA6p1]]></document><document><![CDATA[já desisti da ideia de ir ver o after kkk ainda não vi ninguém a falar bem do filme]]></document><document><![CDATA[@cieloabierto No tengo ni idea jajajaja osea sale publicidad como contratada de una foto que has subido y te sale u… https://t.co/Tfb4H1iMY5]]></document><document><![CDATA[Tremendo y despreciable en lo que @pablocasado_ en compañía de otros estan convirtiendo el @populares y hace a los… https://t.co/BZOqfP65E3]]></document><document><![CDATA[@radiopolla 😂😂😂😂😂y nosotr@s preocupad@s.buenos dias guapo.feliz lunes😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@AndresMrtnz79 @965Tonin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/rELtOPTOli]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr No me.ha gustado nada. Nadie ha pensado en lo asustada que tiene que estar la pobre paloma???en la s… https://t.co/svQYPRwuB7]]></document><document><![CDATA[Eurovisión 2019 - Miki: Videoclip de 'La venda' https://t.co/XDhhRDt0fM via @rtve]]></document><document><![CDATA[En momentos o situaciones de dificultad, la amistad puede ser un alivio https://t.co/ffjKlQ5Pf4]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 No le hables adi a Alfonoso Guerra,  las mayorias que ellos obtuvieron  no se han vuelto a repetir,… https://t.co/3mZAGFS1lu]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Acabo. de votar un voto.mas para un.futuro Lleno de progreso.,y de 🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹y de derecho y libertades.]]></document><document><![CDATA[@Rakelmarkos Y dice que todavía está precalentando.  No quiero imaginar lo que leeremos cuando salga a jugar el partido.]]></document><document><![CDATA[@walu14025324 @arisykess_ hostia, estás obesionao, eh! menos mal que no os importaba nada y que ella lo hacía para… https://t.co/F4nLue7tWJ]]></document><document><![CDATA[La rebelión crece en Moratalla y los vecinos de otras cuatro pedanías no irán a las urnas #EleccionesGenerales2019… https://t.co/M9dImK7wRm]]></document><document><![CDATA[Esta mañana estamos hablando con pequeños y medianos empresarios sobre Comercio y Turismo en #Vigo  Los @populares… https://t.co/QGisNRjl8m]]></document><document><![CDATA[@LSSequi_22 @prettyll6_ @Jose_OlivaSocas que ver los años que se ha llevado gobernando el PSOE en Andalucía. Y en l… https://t.co/lE4ZIbNvgq]]></document><document><![CDATA[Y... vuelta a la rutina! Pero...  y si la hacemos divertida... 😁😁😁 #BuenosDiasATodos  #FelizLunes https://t.co/Lw5kpui5UM]]></document><document><![CDATA[@nmalenda Sigo y seguiré #SiempreAdelante no lo dudes Gracias a ti por apoyarme 😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[Si te separas, tienes derechos sobre tus hijos no biológicos https://t.co/PmaNzILE8B via: @lawandtrends]]></document><document><![CDATA[Colate siempre me ha parecido el hermano feo de Hugh Grant. #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi  Mis nervios y corazón preparandosé para el capitulo del sábado Convencida que se viene bomba y med… https://t.co/hjEm7LmRXP]]></document></documents></author>