<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_lauramartinj_ @evolving_eevee Tengo la tele megacalibrada. El episodio lo vimos en FullHD. Bajamos la persiana y… https://t.co/aqAYoCjgGs]]></document><document><![CDATA[En muchas culturas la primavera simboliza el renacimiento de la vida.      Los murcianos celebramos la vida como na… https://t.co/pBHxPnl70H]]></document><document><![CDATA[Golpistas debatiendo desde la cárcel y Vox censurado en el debate. Ambos hechos el mismo día.  Estamos ya llegando… https://t.co/ckGpMv7BKb]]></document><document><![CDATA[El orgullo de ser “murciespañoles”, o del PP de Casado, que viene a ser la misma cosa #28A]]></document><document><![CDATA[Vale más mi sueño que el dinero, puedo vivir de una alegría🎸🔥 ▪ ▪ ▪  ▪ ▪📷 @claralarreaq https://t.co/C0PZBXlFbE]]></document><document><![CDATA[@FormulaOnePiece Buah, eso reprimenda pa ambos por hacer el tonto y ya esta. Si me dices q es en qualy bueno, pero en libre? Nah]]></document><document><![CDATA[@Alfonsina48 @AuroraPimentel @victorjuan Heyyyyy!!! Me alegro un montón!!!! Qué envidia!!  Yo hubiera hecho uno tam… https://t.co/JzmyfedLfj]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @cristobalsoria este tío no se cansa de hacer el ridículo🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[Toda la razón. Yo también me alegro. Aposté por él desde la #OTGala0 y me pareció un despropósito la caña injusta q… https://t.co/KUbXSHge8j]]></document><document><![CDATA[@Lunarteddy @OkuOkuBil @DerekPa56710094 @GoravKavyansh @ThShaher @AAvallones @graceva80762971 @saladesvertes… https://t.co/QTzzlTeOOj]]></document><document><![CDATA[@aciprensa Recemos por B16 que en estos días algunos que no le entienden ahora ni le entendieron antes, no dejan de… https://t.co/Ax0ZCCV8ut]]></document><document><![CDATA[@LeticiaDolera Doña Leticia, debería mirar en su árbol genealógico si está emparentada con Agustina de Aragón, que… https://t.co/pNJ79nGw2X]]></document><document><![CDATA[8⃣ #TheBestOf #FIAS2019 #EnsembleTrifolium @infotrifolium Carlos Gallifa -Violin I Sergio Suárez -Violin II Juan Me… https://t.co/6kXI9eoYCb]]></document><document><![CDATA[El alma llena de pasión, esclavo soy de tu ilusión... ¡Teatro abarrotado! ¡Éxito completo! El Cantar del Arriero de… https://t.co/fQycsFOpnu]]></document><document><![CDATA[A alguno que me sé yo le han quitado el juguete y se enfada sin respirar 😱 Por fin un #Depor libre!! 💪🏽]]></document><document><![CDATA[Entiendo que a la comunidad negra le ofenda que una administración contrate a personas blancas para interpretar a p… https://t.co/TjkKNBXDmo]]></document><document><![CDATA[@europapress No es así. Se ha quemado algo que representa fracturar a una sociedad. Cuando se quemó a Bush o a Fidel Castro, no pasó nada.]]></document><document><![CDATA[@raquelstrr @DetergenteP Ahora es difícil encontrar un "pel de figa" 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ESCOPETA82 @potorret Si quieren seguir siendo el culo de España, son libres, pero que luego no lloren. El socialis… https://t.co/OruyuChhik]]></document><document><![CDATA[Volvedme a contar historias sobre el paraíso escandinavo, por favor. Sociedades hiper homogéneas, que en cuando han… https://t.co/ZefnM9RFpt]]></document><document><![CDATA[@i_consequente Grande lição, não fosse a Mãe natureza a Bíblia da vida.]]></document><document><![CDATA[Many rivers to cross  #ourense #galicia #galifornia #shotondji #opencycle #opencycleup #fromwhereidrone… https://t.co/DqiVBshs0O]]></document><document><![CDATA[@meterfalen @pekimono La clave, en mi opinión, fue Vukcevic.   El equipo tuvo el equilibrio necesario y tapó la zona defensiva.]]></document><document><![CDATA[#Euskalherria NO es un sujeto político como Estado.. El Estado de Euskalherria, pero no solo de Euskalherria, sino… https://t.co/OV9v8H03qe]]></document><document><![CDATA[@ester_sf El canal de YouTube del Málaga suele darlos, pero habrá que verlo si es así o no.]]></document><document><![CDATA[Cs ahora dice que Vox no es de extrema derecha y se puede llegar a acuerdos de gobierno Señor que cruz]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @CiudadanosCs No se puede ser más rastrero que Sánchez, y sus votantantes, subir los impuestos, así sin… https://t.co/8HCgtej97Z]]></document><document><![CDATA[Healthy beach lunch!!! #lunch #beach #sun #sea #holidays #chicken #salad #pineapple #juice #healthyfood… https://t.co/Q4aupTmoDm]]></document><document><![CDATA[Nunca lograré entender lo de las presidencias detrás de los ciriales #SSantaSevilla19 #TDDCofrade]]></document><document><![CDATA[Eso sí, no me quise ir sin probar la @BeyondMeat Burger, aunque fuese en un puto TGB. Huele a carne, luce como carn… https://t.co/si1DoSqUdy]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes! ☺️ (Foto: Llegada a meta del V Trail Ruta del Agua Guillena 2019) #Feliz #NoPiensesCorre… https://t.co/AvkNMAn3Tx]]></document><document><![CDATA[@FLNaya @agossarat @climentblasco A La Torre li diem “fregit de Relleu”... ni idea del que hi ha darrere de ixe nom… https://t.co/jmavoXm27x]]></document><document><![CDATA[@PilarGGranja Lamento discrepar en esta ocasión con una gran mujer pero sí es necesario. Otra cosa es entrar en el… https://t.co/KXEhSV7WoR]]></document><document><![CDATA[@__Guaci__ Buenas noches, Guaci! La verdad es que no está nada mal ... 😘😘]]></document><document><![CDATA[@margarida_c0m @12biaalves Ya, mas para mim,esse olhar é sim constrangedor, no entanto não serve de justificação pa… https://t.co/YdKZboXXuF]]></document><document><![CDATA[Paula, la nueva miembro de la familia Espuche-García 😍😍😍😍😍😍 #amordehija😍  #amordepadres😍 en Hospital Universitario… https://t.co/ezyy5C4TuL]]></document><document><![CDATA[@aravenclaw19 @Futfem Además...por qué esa seguridad de que el año que viene la gana el Barça? En vez de comprar ju… https://t.co/zerF3OFNIW]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré hasta la saciedad...uno de los grandes males de #España es la ignorancia y la manipulación de su #Historia 😭]]></document><document><![CDATA[Suena Sevilla, Suena Cigarreras en la noche del Martes Santo. @lascigarreras @HdaDulceNombre https://t.co/41dB4OyXfN]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @joseManuTEA @cayetanaAT A lo mejor lo que quiere decir la Cayetana es  que el violador a lo mejor ant… https://t.co/hgOrHlqJbb]]></document><document><![CDATA[Suspendida la Procesión de @NPJesusMurcia   Tristeza en las puertas de la Iglesia de Jesús  #LosSalzillos podrán vi… https://t.co/JxXFcbDGkL]]></document><document><![CDATA[“Para tener unas primarias dentro de 8 años primero hay que pasar una dictadura, es así”. Flipas.]]></document><document><![CDATA[@joaquimcoll @junqueras Vaya capullo, y después pretenden desmarcarse de de Gispert]]></document><document><![CDATA[Siempre he criticado el desperdicio de que se mande papeletas de voto a domicilio, estando todos los partidos en co… https://t.co/PbY2v7kNJq]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/Dz9oQ6npxG]]></document><document><![CDATA[@_Gapito @jrambaud @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds @Beatrizxy @mercedeshosg @Mariche_C @javioru… https://t.co/aCxvZivkkn]]></document><document><![CDATA[Hoy desgraciadamente no puedo estar en Sevilla para apoyar al @RealBetisFem una auténtica pena, ¿Se televisará por @RTVBetis ?]]></document><document><![CDATA[Tanto si queréis que alguna maceta de vuestra casa luzca en el risco de la novena de este #mayoPastoreño19, como pa… https://t.co/gtCChMuFfW]]></document><document><![CDATA[Que suerte poder encontrar un buen regalo en el aeropuerto de Ibiza. Una maravilla este perfume. hierbasperfumes en… https://t.co/BWEEgTfh91]]></document><document><![CDATA[HE GRITADO cuando he descubierto  que este meme pertenece a un capítulo de Sexo en Nueva York. https://t.co/gY86qGlvft]]></document><document><![CDATA[@STR8Talker_1906 Cada leão vale 1 gaivota, por isso está empate de público 😂😂]]></document><document><![CDATA[Héctor Gutiérrez @hectorgtz98 triunfa y gana el Certamen de Aguascalientes. Rotunda actuación la suya. El 1 de mayo… https://t.co/mxTLWvBTqT]]></document><document><![CDATA[@isidorocamino Es todo un puro despropósito. Setién me da la sensación que ha arrojado la toalla.]]></document><document><![CDATA[Tendrá huevos el corregidor Marchena a imputar a los " PIOLINES " por mentir en el #juiciodelafarsa o se la meterá… https://t.co/bEt5iVuS7F]]></document><document><![CDATA[El 27 de Abril volvemos a colgarnos el dorsal de la @RNRmadmaraton tres años después de mi última participación en… https://t.co/ZzTIuGdYBM]]></document><document><![CDATA[Como engañan los mítines, 4000 personas no son tantos votos como parecen en la foto. Aunque sean ese tipo de votos.]]></document><document><![CDATA[Convídovos a que vexades o meu primeiro artigo no xornal dixital @NuevaRevoluci0n. Un saúdo!! https://t.co/TDgVMjKxRM]]></document><document><![CDATA[Concentración de relevos @atletismoRFEA  en Palma de Mallorca . https://t.co/8yyjk6s5GQ]]></document><document><![CDATA[@Ca_Mu_Ga @cuencaclub No soy experto pero no tengo esa percepción, la verdad.]]></document><document><![CDATA[No sin sufrir, pero victoria moral para Thunder. De 16% en 3PT en los Games 1 y 2 al 52% de hoy. Russ sacó su orgul… https://t.co/2QMo1aMQZL]]></document><document><![CDATA[@7TVSevilla lloviendo sobre San Juan de Aznalfarache bueno casi granizando https://t.co/ngONEsAtnp]]></document><document><![CDATA[@Ehud966 @el_pais @PSOE Como ya he tuiteado, si es una excusa falsa, que Bernat Soria recurra su injusto despido. N… https://t.co/pNUEBVeWSW]]></document><document><![CDATA[Hoy La Asociación Balear de Fibrosis Quística conmemora su 30 Aniversario 🎈 (1989-2019), en el salón de actos del C… https://t.co/UobfsQA30L]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @_Aterrad2 @jcoscu @ed_peninsula @enoticiescat @iniciativa @catsiqueespot Dios!! Con el segundo caf… https://t.co/JwrOSGot3i]]></document><document><![CDATA[Cuando una sociedad yerra suele tener su origen en su propia base, la educación. La tolerancia y el respeto parte d… https://t.co/CDXNXVNjqK]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque @dmarta3 A ver chato que la final de la Copa del Rey se juega en Sevilla no en el polígono!!!!!]]></document><document><![CDATA[¿Quién dijo que en Lugo no había ambiente? Lo pusimos nosotrxs 🌈Tengo que volver muy prontito.  #alegría😀 #party… https://t.co/BG34Qmy7Qx]]></document><document><![CDATA[@ariel9986 @VikingoT2 @teresabs15 @Maruto85s @rfef @unicef_es @FCBarcelona_es Y Motta y Pepe también, ¿a que sí?]]></document><document><![CDATA[@ChampRMCF Estoy de acuerdo contigo. A mi me cae fatal. No importa de que equipo seas. Un saludo!!]]></document><document><![CDATA[Ochagavias. Navarra.Maravillas escondidas de España. #navarra #pueblosconencanto #pueblosdeespaña #disfrutando… https://t.co/RqZ3RgqiNm]]></document><document><![CDATA[Buenas noches mi mundo 🌍 El miedo es una gran muralla que solo la valentía puede derrumbar, para dejar al descubier… https://t.co/ZKc1epkoLl]]></document><document><![CDATA[@jesus1263jesus1 😂😂😂😂😂. Yo me provoque una hemorragia de estómago (úlceras). Eso sí el destino era Cádiz en la Mari… https://t.co/Y1csdVd6P9]]></document><document><![CDATA[Terminamos la tarde del Encuentro Misionero de Jóvenes @OMP_ES rezando el #RosarioMisionero los #JóvenesyMisión… https://t.co/YD9OHuGhDW]]></document><document><![CDATA[La religión que defienden los progres del @PSOE y @ahorapodemos, los anticatólicos]]></document><document><![CDATA[@KikoCDBSIEMPRE Si se consigue sería todo un éxito para los colores ⚪️⚫️⚪️⚫️⚪️⚫️⚪️⚫️⚪️ Y la que más nos haría más felices la última]]></document><document><![CDATA[Afternoon in #Jaen with storm's clouds and #sunrays #landscape @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds… https://t.co/EKB6eisBBu]]></document><document><![CDATA[El incendio d la Catedral d Notre Dame me recuerda el del Pabellon d los Descubrimientos d la Expo 92 d Sevilla cua… https://t.co/dZB5Zbo8Yw]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Este y su colega Martínez Maillo ya se lo cargaron en tiempos de Rajoy]]></document><document><![CDATA[Foto capolavoro di Francesc Catalá-Roca 1953 Museo d’arte e cultura catalana Barcellona https://t.co/aXEfX1BY5W]]></document><document><![CDATA[La mala racha espero que pase pronto....ahora la casa de Madrid  inundada por una enorme rotura del circuito de cal… https://t.co/EMgmldu7px]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/yIWVMGmbyk]]></document><document><![CDATA[@arrola @martinidemar @Albert_Rivera @mariadelamiel Ni idea. Probablemente dependa del montón de papeletas de Vox q… https://t.co/c357JjB3Ox]]></document><document><![CDATA[@PensadorZarolho Mas mais a sério. Não vi. Mas admira-me a preocupação desta malta com as Espanhas e os Brasis dest… https://t.co/AFhtZRMrfj]]></document><document><![CDATA[@Granotaire @SinTreguaRadio De momento ha obligado a los xotos a pelear todas las jornadas.  Recuerdo que la última… https://t.co/crS9iUbqRK]]></document><document><![CDATA[Con sinceridad, después de 3 años de pase gratis, con los abonos más baratos de la Liga, que ahora salgan acciones… https://t.co/n0Cbb2cfJA]]></document><document><![CDATA[Viva España gay #malaga #ok_andalucia #atardecer #playa #beach #banderas #flags #colors #gay #rainbow #sunset… https://t.co/YNkevnwjsG]]></document><document><![CDATA[Tendrá jeta la gachona, no dice nada de la mancha de golfos que ha engendrado el @populares]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Lo del ABC, aparte de totalitario es un insulto a los ciudadanos libres. Si quiere presentarse a las… https://t.co/rLjHjmcdzH]]></document><document><![CDATA[Aquí dejo bien claro quien es mi 9 y por qué. @soniavaquero4 @chamartinismo @yankee_069 @JGrndM https://t.co/v90XTfskk3]]></document><document><![CDATA[Que alegría !!!! #Freedom ( y también es mi último tweet del día) #whatsappdown #FacebookDown #InstagramDown https://t.co/hAALUe84iL]]></document><document><![CDATA[@Ivan_Tvt @memoloamimismo1 Se veía un vídeo de unas personas burlándose de unas decapitaciones y mutilaciones.]]></document><document><![CDATA[Ahah tinha dito a uma rapariga do Porto esta semana que o Porto empatava com o rio Ave... Está feito]]></document><document><![CDATA[La #TorreCaleido ha pegado un estirón en las últimas semanas!! Mirad cómo crece 😍🏙🔝!! @Espacio_Caleido   📸 Foto de… https://t.co/DdZMAJeHcL]]></document><document><![CDATA[@FranFE87 Todos mis amigos fútboleros son del Mandril (sin contar los murcianistas). Para ellos ya terminó la tempo… https://t.co/cIqZxO8LLO]]></document><document><![CDATA[@danielsirera Es la forma de decírselo🤣 (como si fuera a su hijo adolescente): "- Llevamos veeeiiiiinte sesiones ha… https://t.co/8vY2F8zcGl]]></document><document><![CDATA[Mañana Viernes All of me volvemos a Ribadavia.Os esperamos.🎼🎼🎼🎹🎹🎹🎸🎸🎤🎤 https://t.co/JvajNkiMn3]]></document><document><![CDATA[🧠 en Alcolea De Calatrava, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/S27vinXvao]]></document><document><![CDATA[Mayo en Córdoba es especial por cruces, patios, balcones, feria.... Y ELLA. FELICIDADES BONITA🎂, te haces mayor  de… https://t.co/xFAUzMmXmB]]></document><document><![CDATA[Una entrada sobre una de mis últimas marinas que he pintado al oleo.  https://t.co/U4Pvpr1UrQ #marinas #oleos #cuadros]]></document><document><![CDATA[Descanso @AnadoluEfesSK 40-36 @FCBbasket Reacciona el Barcelona que llegó a empatar el encuentro. Los turcos no han… https://t.co/fXQ4WS3NOG]]></document></documents></author>