<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Aquí tienen vdes un ejemplo de lo qué ACERTADAMENTE dice @CaraballoJav  En las municipales de mi ciudad - Barcelona… https://t.co/YCwdMYWE31]]></document><document><![CDATA[Quien por "García Noblejas" en el. Curro y con ganas de polla. https://t.co/F3od3V7F6T]]></document><document><![CDATA[A Guaido lo inspiró el capitulo de game of thrones para terminar de formar el peo en venezuela]]></document><document><![CDATA[De nada sirve llorar, cómo quiero olvida. Quiero otra oportunidad perdida. Tantas lecciones en la vida pero nunca más te servirá.]]></document><document><![CDATA[@DrDVega @DrJLMooreIII ...sorry for my msg. But what means ( ...students of color...)? My Comgratulations for the achievement...regards]]></document><document><![CDATA[@angsv97 Mire, usted está muy quisquillosa. Una cosa no quita la otra, siempre estaremos ahí, manque pierda.  P.d: te echo de menos]]></document><document><![CDATA[Este era el fiscal “independiente” para la investigación sobre Trump y la colaboración de Rusia a su campaña... est… https://t.co/ILhmaI2L8K]]></document><document><![CDATA[#RRHH ya somos el grupo de comunicación y formación más creativo y con mayor audiencia revolucionando el… https://t.co/qIOdOvOyW8]]></document><document><![CDATA[Porque así no se a las caras, lo inutil que es Abascal, y las barbaridades de su programa.]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV VIVA LA VIRGEN DE LA CARIDAD CON FAJÍN O SIN FAJÍN LO QUE IMPORTA ES SU MIRADA QUE TE CURA EL CORAZÓN DEL ALMA]]></document><document><![CDATA[Aquí tenemos a Marca, dando una noticia de extrema importancia... En su línea]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Paradon paradon de @USCFbase que evita el primero del @CDLeganes.]]></document><document><![CDATA[@Danieldujara_ Pues despacito y con buena letra y ya verás que todo sale bien!! Me alegro mucho chuliño!!!]]></document><document><![CDATA[Muy random que Joao Félix cuelgue una foto con el mítico @aitorlagunas ...  Dinos, ¿qué se cuenta el bueno de Joao? https://t.co/vHx36bIKJ3]]></document><document><![CDATA[@uriahee @thomasbauer1960 Pues no sé, creo que a poner el culo por algún sitio. Me lo tomo a broma por no llorar, p… https://t.co/RqDAUZqSOo]]></document><document><![CDATA[@Rafael25912591 @ATCoco2017 @TomasFTerrados Sí, y las cuentas de más de uno.]]></document><document><![CDATA[Romero tuvo en dos ocasiones la DECENCIA de renunciar a salir por la Puerta del Príncipe. Otros no conocen esa pala… https://t.co/XFcFHmQOtA]]></document><document><![CDATA[@elmundoes El mejor presidente que ha tenido EE.UU. en los últimos 50 años.]]></document><document><![CDATA[Parafraseando a @ldpsincomplejos ... ¿como está el ‘nerviosómetro’ esta tarde en la sede de los distintos partidos… https://t.co/HM2wga6Ptr]]></document><document><![CDATA[Foie de maritim_tossa en Tossa De Mar, Costa Brava https://t.co/L0CllHeiv9]]></document><document><![CDATA[-Vamos a construir una residencia de estudiantes en el mercado de abastos, para que los jóvenes que estudian en la… https://t.co/hPfhUI5zBi]]></document><document><![CDATA[Hasta hoy el más #Liberal en mi opinión de los más coherentes con la realidad, un paso hacia la igualdad y la prosp… https://t.co/VYqfQARmar]]></document><document><![CDATA[Todo listo para mañana. Vuelta a la montaña. . #training #enjoytheride #photooftheday #triathlon #landscape… https://t.co/VEafMizbHJ]]></document><document><![CDATA[@RaquelFragoso9 @paulacamara_ @SF_Moro Com certeza , isso é um registro da fala e das contradições da esquerda. Tá… https://t.co/6oqEXWdmGb]]></document><document><![CDATA[@josmafer66 Me he bañado en Devon en pleno mes de Agosto con el agua a 14º que parecía que cortase y a 13 en Begur en un mes de Marzo loco.]]></document><document><![CDATA[@adria_miguel @AEMET_CValencia No pasa un día y vuelves a preguntar cuando llueve. Jijiji]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 @vox_es @ivanedlm Hay una serie de barreras electorales contra las que lllevo luchando ya 10 años. NADIE… https://t.co/OIzBilepUi]]></document><document><![CDATA[@EnXogo_tvG2 @RCDeportivo Por poder pode, pero ten que cambiar á forma de xogo e ser máis directo ou tocar máis ráp… https://t.co/bhVrneskXN]]></document><document><![CDATA[💫 Querida @PalomaTortajada, me apena muchísimo tu marcha pero nos queda tu legado, tu recuerdo, tu profesional mane… https://t.co/w9NYYZDueA]]></document><document><![CDATA[📺 Visto el primer capítulo de la 8° temporada de #JuegoDeTronos #GameofThrones 🏰🐉❄️⚔️🤴 https://t.co/fqx5occTor]]></document><document><![CDATA[@PM_ElMorell @JIGallardo @fernandoromay1 @libermanmartin https://t.co/kbQdYyF2sb]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #EstamosMuyCerca https://t.co/i3hxkEdh99]]></document><document><![CDATA[Gracias a @vozourense  y en particular a @maiterre por hacerse eco de nuestra aventura en la @TitanDesert !! Vamos… https://t.co/xMM6TgqdDO]]></document><document><![CDATA[Que me llame tito y me abrace con todas sus fuerzas, me da la vida 😍 https://t.co/mSuJ0Z4rBz]]></document><document><![CDATA[Esto no es volar, es caer con estilo. #elporterodelfuro #goalkeepers @MaiderBeato 📸📸📸 en Madrid, Spain https://t.co/SCSmQZFe62]]></document><document><![CDATA[¡¡"Cuando se habla de estas cosas más de uno/una, mira en sentido opuesto a la Isla cubana y calla"!!]]></document><document><![CDATA[El PSG perdió dos partidos y no hubo alirón dos veces. La Juve en el día de hoy, perdió uno y no hubo alirón en Ita… https://t.co/zHkxjXcCTc]]></document><document><![CDATA[@Ale_Brandolini Bienvenida ♥️. Yo todavía sin acostumbrarme a la hora jej]]></document><document><![CDATA[@su_gar_bar Dada a predisposição dos dias de hoje, isso não será obrigatoriamente mau!]]></document><document><![CDATA[@JoanaRSSousa @alex_themenace @inees_macario @MrioFerreira6 @boobezerra @martacsalmeida @sandrastpereira @v1fonseca… https://t.co/ARVvbCtQTq]]></document><document><![CDATA[Valverde: "el partido de mañana es una motivación absoluta. Mucha gente se cambiaría por nosotros. Ahora no es el m… https://t.co/iPqXT2bqg3]]></document><document><![CDATA[Más allá de predicciones, estas son las dos conclusiones que saco yo de estos primeros ensayos. Pueden parecer cont… https://t.co/YKdQDx1A5K]]></document><document><![CDATA[America's Got Talent 2017 Puddles Pity Party From Out of Nowhere Full Au... https://t.co/OlPrQBYdxJ vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/RFnF9ud9hg]]></document><document><![CDATA[A punto de iniciar la segunda jornada del curso de funnels #funnelcompany #marketingonline #pzcrm #webmarketing en… https://t.co/LJ64TaianY]]></document><document><![CDATA[@soniarivera858 @AAvallones @PattiBrookd @marinavibu609g @PatGrant7777 @marycastro54 @Yony54967643 @wrowufMImip6vsN… https://t.co/GKjyPIk4dH]]></document><document><![CDATA[@HispaniaRevelde @Aldabaran2 Va muy de sobradilla esta farandulera de las malas, tan inculta, como prepotente]]></document><document><![CDATA[@mikeymike1 I just love the smile full of pity of @CarolineLucas when this lunatic goes on his manic rant. Classy, Caroline!]]></document><document><![CDATA[Paquita La Del Barrio - Rata De Dos Patas (Video Oficial) https://t.co/pajxJum6Hp vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[21. Colossal Nacho Vigalondo  La recomiendo fuertemente mucho. Me ha gustado, tiene un giro bastante guay, la recom… https://t.co/prV5Ekwv9D]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV los Indepes catalanes too lo condicionan a  independencia, q + da lo q ellos piensen d sanidad, pensi… https://t.co/yTF4TIO5B1]]></document><document><![CDATA[@pepeonet Espero la dimisión del responsable de este fichaje. O su cese. Vamos , espero cualquier cosa que se haría en un país serio]]></document><document><![CDATA[Un poco de paciencia y reflexión hacen una diferencia enorme. Vivimos en una época, que oímos, pero no escuchamos.… https://t.co/BvaLvFhyOK]]></document><document><![CDATA[No venga en serio, Rivera tío, ya no son rayas, que escuadra y cartabón te has metido? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Normalmente es difícil describir las fiestas del Cristo del Pozo, este año aún más. Gracias a todos ellos que las h… https://t.co/51xeQ6yCKl]]></document><document><![CDATA[Este domingo, casi seguro será "el final" virtual de la Liga, con Barsa y Atlético, segundo; en la femenina, segura… https://t.co/EyW5LmqpOj]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Madrid) vamos de nuevo... (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha - @adif_es in Madrid, Comunidad de Madrid… https://t.co/3e49m5mwwv]]></document><document><![CDATA[@beticodeverdad @manquepierda @RealBetis Somos el equipo q más ha agrandado la deuda en estos 3 años (datos de la L… https://t.co/RUS1MfIhVf]]></document><document><![CDATA[@eticazurda @abc_es @el_pais @esRadio Dices que no escuchas @esRadio y eres un loro de Federico.]]></document><document><![CDATA[Rallye de Noia 2019. #nuncarendirse💪 #vivirlosmomentos #mividalosrallyes #renaultsport #alwaysahead💪🏻 @ceroil krsys… https://t.co/6WN2OytKuf]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita es #AMiManera de @Chenoa #EnMarzoMePones @europa_fm]]></document><document><![CDATA[Nervios a tope!! A punto de hacer el exámen de Ope!! A por la plaza!! 💪🏼#Sanidad #Enfermería]]></document><document><![CDATA[Temor al derrumbe de la catedral de Notre Dame. Los bomberos no aseguran poder controlar el incendio.  https://t.co/aDqY54aWDv]]></document><document><![CDATA[La Segunda República, fue una etapa de la historia española caracterizada por favorecer el progreso social, polític… https://t.co/YzjdVzslNi]]></document><document><![CDATA[@laseriefila @NetflixES Bueno esta bastante bien siendo un spinoff de znation es bastante mejor ya que znation me defraudó muchísimo]]></document><document><![CDATA[Hoy nos tocaba homenaje por su cumple #LosMerba https://t.co/bb0bo5Ef3R]]></document><document><![CDATA[Tornar de vacances per Sant Jordi amb aquest super cartell! La Ràdio surt al carrer i @Els40_ muntem una bona! 🌹 https://t.co/Hr8GFFjwY2]]></document><document><![CDATA[@mrchapas @cabify_espana El hombre me ha llamado porque no nos encontraba, pero ni aun así.]]></document><document><![CDATA[Alfonso Guerra dispara con bala. Sice q "tenía simpatía" por el discurso d @CiudadanosCs en Cataluña q abanderó una… https://t.co/Ys9z2lI4Zy]]></document><document><![CDATA[Excelente trabajo @nytimes: Inside Gang Territory in Honduras: ‘Either They Kill Us or We Kill Them’ https://t.co/nHKEYJS8CY]]></document><document><![CDATA[@MarioPernigotti Feb2018, antes de la corrida de abril, en radio, dije "El crédito UVA hay q analizarlo no x la cuo… https://t.co/1BLKEeqfN0]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos el álbum de  @paninicromos del @FIFAWWC  Gracias por apoyar al fútbol femenino !!! #France2019… https://t.co/VAgRN7rfUO]]></document><document><![CDATA[Haciendo tiempo echando fotos mientras mi tía se termina de arreglar para ir a comer en familia (los 4 gatos que va… https://t.co/mhHnZDcsPT]]></document><document><![CDATA[Na manhã seguinte olhar para a pessoa que está a domir a meu lado e perceber que sou o gajo mais sortudo de sempre,… https://t.co/6j6ukZzdln]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico                    ¿y por qué no se modifica la ley electoral y vamos a segundas vueltas como en Fra… https://t.co/eio8H7z5Jf]]></document><document><![CDATA[@jjrodriguezlore @blanca663 @AnabelAlonso_of Ah que también habla mal? No le sigo mucho 😂]]></document><document><![CDATA[De @vox_es no digo nada porque me parecen de coña @sanchezcastejon @La_SER]]></document><document><![CDATA[@lrequeni Esta temporada? Totalmente casualidad. Ni un solo partido de esta temporada se ha generado juego, ni uno… https://t.co/teXNhGjbbj]]></document><document><![CDATA[@josferlo Jajaja...Gracias, Jose. Ya ves, para un roto y un descosido estamos. Pero #EquipoInformaciónCultural siempre!!!Abrazos]]></document><document><![CDATA[@cplateroparada Un abrazo, yo la tenia mucho cariño y me ha dejado la noticia sobrecogido. Siempre estará presente.… https://t.co/4K2DvZAQTP]]></document><document><![CDATA[@marmarci Hay que evitar destripamientos a toda costa, y no lo digo por el elenco de la serie, que tienen grandes p… https://t.co/03NpjEjYRf]]></document><document><![CDATA[@DSValea Ya me extrañaba no saber de usted. ¿Pero cuando había dejado yo de seguirle? Alucino.]]></document><document><![CDATA[Oído por ahí:  ‘cada minuto mueren tres usuarios de Facebook’  Yo:  Acabo de darme de baja (voluntariamente)]]></document><document><![CDATA[@heyleovera A mi me da la impresión que la señora no tiene más argumentos que hacerse la ilustrada. Lamentablemente no le resultó.]]></document><document><![CDATA[La derrota de Trafalgar fue la puntilla. Al empezar el XIX España no tiene "ni naves, ni ejércitos, ni armas, ni te… https://t.co/GmJ4gCO1Z0]]></document><document><![CDATA[😍 #ArcosdelaFrontera 😍 (#Cádiz) - #España / #Spain   ❤️ https://t.co/uWEsswnDEC https://t.co/3MsYampDml]]></document><document><![CDATA[Arya Stark, con este audio gana más epicidad. #juegodetronos8x03 https://t.co/VRXOE3GatU]]></document><document><![CDATA[@Alex_4g @DCarrionF 28A elecciones del ministerio https://t.co/wz7Le5FFKS]]></document><document><![CDATA[Después de lo visto en el debate, vergüenza me daría ser cómplice de cómo alguno de estos elementos entran en el co… https://t.co/79Ma2dPGHk]]></document><document><![CDATA[Leo siempre a @DCoronell por su labor periodística. Pero lo hago desde la crítica al saber que en su opinión está c… https://t.co/r2SYUnaZ5Q]]></document><document><![CDATA[Que alguien que esté metido en hogueras me defina lo que es ser jurado porque después de muchos años sigo sin saber lo que es ser jurado]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ Es que ni siquiera me parece un tuit miserable, no parece haber víctimas. Simplemente extraño. ¿Qué más da… https://t.co/lJ2rfeFkrh]]></document><document><![CDATA[@QuizHalliwell @stanjondock Te llevo leyendo unos pocos twets y ¿tú de k vas?¿es k no tienes ni educación ni vergüenza?]]></document><document><![CDATA[@mrhomocedastico @DanielMartn @martagg82 @Albert_Rivera El que me voy a comprar en breve eléctrico... Que muera el… https://t.co/VXAlLSrE3I]]></document><document><![CDATA[Bock-wurst y puré de patata  (salchichas 8' en agua caliente sin hervir, rasg. y tost. con 1 cs AOVE; patatas coc.… https://t.co/7tIGV9V3Rz]]></document><document><![CDATA[@Vidal_Golosinas Lunes por la mañana y perderme este sorteo... las únicas fresas que me gustan son de @Vidal_Golosinas]]></document><document><![CDATA[@TonySoprano75 Mira @balovid, este tío es un visionario en más campos además del político.]]></document><document><![CDATA[@agustinrivera @CAL_Letras @marca @pabloaranda68 @teoleongross @FMAlcantara @librosdelko @ARubioCampana… https://t.co/snhit7BCDE]]></document><document><![CDATA[Otra indocumentada. Y se ha quedado tan pancha. https://t.co/jeJRCrnhun]]></document><document><![CDATA[Como la misma vida, os quiero familia!! 🤤❤️ en Pena Palace https://t.co/xhlNj1Ybnq]]></document></documents></author>