<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Una pirada diciendo que en Catalunya tenemos una 'ocupación'. Es evidente que aquí teníamos ultraderecha mucho ante… https://t.co/iUlut5b1Wy]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia La II República se puede homolar en derechos y libertades a la época actual 💜💛❤️]]></document><document><![CDATA[De outro lado, tenho amigos muito próximos que .. *puff* .. evaporaram.]]></document><document><![CDATA[último almuerzo en Sevilla (@ El Pintón in Seville, Andalusia) https://t.co/8FRDXMgAAY]]></document><document><![CDATA[Qué les den  La Junta Electoral impide a Mauela Carmena e Íñigo Errejón acudir a los debates por montar un nuevo pa… https://t.co/Zc4IyddZjx]]></document><document><![CDATA[@khrafnsson with all due respect for my sanity and for all those who are WikiLeaks, do a favor to mankind: put this… https://t.co/9aJpQX7wPW]]></document><document><![CDATA[@Eramirezgam @elsa_artadi Aquí no hay nadie despreciable, candidaturas y programas donde cada uno puede votar lo que quiera]]></document><document><![CDATA[@BetisStats Las demás categorías luchando,las féminas +3,Betis deportivo +3,futsal +3,Betis energía plus +3,Real Be… https://t.co/z41f6Kz4Zn]]></document><document><![CDATA[Los zascas de @sanchezcastejon  a Rivera @CiudadanosCs son tremendos y van en crescendo   #ELDEBATEenRTVE https://t.co/W60Nx4GGTP]]></document><document><![CDATA[@ArnaldoOtegi Vas de hombre de paz Otegui,pero nunca podrás negar lo que hiciste,no podrás jamás olvidar las víctim… https://t.co/muDDYtlfQy]]></document><document><![CDATA[Que privilegio cumplir años un Martes Santo.  #CofradiasMLG https://t.co/dnfFzX8S4B]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @Ortega_Smith @gerona_vox @Jorgebuxade Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz… https://t.co/PQBVyQAWQA]]></document><document><![CDATA[4h30 e eu a deitar-me, ainda bem que não vou ter que me levantar às 8h30 p trabalhar, nem]]></document><document><![CDATA[Hola @Newtral Os quiero exponer mi caso: Pedí el voto por correo porque no tenía previsto estar en Barcelona el 28A… https://t.co/DBeTwYug1W]]></document><document><![CDATA[Participada i gaudida per grans i petits. Avui matinal esportiva a Jardins de la Muralla amb la VI Cursa de Les Ped… https://t.co/AJaKUXmWlt]]></document><document><![CDATA[Iniciamos segundas jornadas de casos clinicos en ecografia @SOCALEMFYC @ICOMVALLADOLID https://t.co/Pot3BehCmN]]></document><document><![CDATA[Profesionales de Parapléjicos avanzan en una nueva terapia para la esclerosis múltiple]]></document><document><![CDATA[@tiobati @dom_bello @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/3JVUhdoUKN]]></document><document><![CDATA[Grande @Dagoesco  Barça, el fracaso ya no existe https://t.co/Zcn7vXP3YD]]></document><document><![CDATA[Dia da minha folga semanal e é feriado. Não sei se isso é bom ou ruim. Riso$.]]></document><document><![CDATA[@Andor84 @vueling Me parece terrible pero no entiendo lo de que os han dejado a medias. Entiendo que estarán invest… https://t.co/7yKKdWVePN]]></document><document><![CDATA[@alvarom @santiescribano @gabrielfercoy @Dcano @delafuentechico Guay. ¿Y el tuyo pa’ cuando? Nos prometiste uno de… https://t.co/ngkm3DZtbJ]]></document><document><![CDATA[La Policía Nacional ha detenido al presunto autor del robo con fuerza en dos concesionarios de vehículos y en una v… https://t.co/x5YaZUZg3D]]></document><document><![CDATA[Como era de esperar el único que presenta propuestas Pablo Iglesias.  Casado y Rivera enseñando gráficos que no ent… https://t.co/zB9PY4L2bC]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet Endevant las  hatxes  nois,  sou els millors  !!!.   Que tingueu un bon dia. 😘]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 No le hables adi a Alfonoso Guerra,  las mayorias que ellos obtuvieron  no se han vuelto a repetir,… https://t.co/3mZAGFS1lu]]></document><document><![CDATA[Me gusta la frase tan bonita, pero sigue sin saber cómo irte, estas cosas las decides tú a tu forma y a tu manera s… https://t.co/lM3AQ6rk2g]]></document><document><![CDATA[@MaicaMuna @TSanchisG Una 😈 .. con dentadura Maica. Esta no tiene una pieza de la boca sana...por eso mastica con l… https://t.co/p4z4L2aZKO]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/iTEGpkDSFc]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @DoctoraGlas @PatriciaReyesCs @JustinTrudeau Yo también soy española!!  #GestaciónSubrogada… https://t.co/kblrgSp1Ia]]></document><document><![CDATA[Qué ganas de reírme más grandes cuando he visto esta frase no se me quitan las ganas de reírme, y más ganas, no se… https://t.co/kKPMGVhS0q]]></document><document><![CDATA[ANTES QUE SE OFENDAM eu não disse nada hein meu povo só não é meu gosto mesmo e isso ainda eh permitido, sejam feli… https://t.co/80osv7K3SX]]></document><document><![CDATA[@pachalou23 @Carlos71908200 @Esperan02602911 @telecincoes Me acuerda ni de los novios q a tenido Lou 😉😉]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto #UltimaCena #LastSupper https://t.co/Q85JGTSKHi via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@acuario_venus @Julianvirome Cs cada dia se derechiza mas y querra ocupar el lugar del PP..]]></document><document><![CDATA[@SoyLaCalvillo Si, la explicación es que su hijo es empresario pero que la tía es muy mala y lo ha arruinado]]></document><document><![CDATA[T4th this week at @SantanderGolf in @laurogolf in Malaga! Scores of 72(Par) and 72(Par) 😉 Being steady is always a… https://t.co/dGUKptpgCF]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/0MUyRFCJVy]]></document><document><![CDATA[@soreando @andergsolana @mariado12104056 @maribelsm @AAlvarezAlvarez @FCSJ_UC3M @uc3m @GuillermoLazcoz Habla por ti… https://t.co/h2r8wL5MgD]]></document><document><![CDATA[Hola @ugtnavarra Los cabrones de BOX han arrancado las pancartas del 1 de mayo que teníais en Mutilva en el puente… https://t.co/B8541JZSB5]]></document><document><![CDATA[La vida no valdría la pena sin esos ratitos en los que tienes al lado a las personas con las que el mundo te parece… https://t.co/A35DuKScux]]></document><document><![CDATA[2411 millones, pero nuestra sanidad y educación pública están en peligro por los 40 que se van a dejar de recaudar… https://t.co/MBIujEnq1S]]></document><document><![CDATA[PARA QUE QUEREMOS UN PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD SI ESTAMOS MATANDO A ESA HUMANIDAD DE HAMBRE Y MISERIA ,SE RECAUDAR… https://t.co/tE1zvwfh5P]]></document><document><![CDATA[@JavierEchegoyan No me refiero a eso. Ahora mismo estoy en un carrera. Pero yo no tengo bach porque ciertas circuns… https://t.co/Ln2uRJ6oj3]]></document><document><![CDATA[tá nas normas veganas: requeijão é meio ou 50% vegan https://t.co/mTBF8DkwTY]]></document><document><![CDATA[Que te miren como mira -y adora- la prensa extranjera a Pedro Sánchez. Lo llaman democracia, pero también pueden ll… https://t.co/i7ON5wDNql]]></document><document><![CDATA[@CEnxamio @TsubasaAkai @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos La genética... un derrotero.]]></document><document><![CDATA[¿por qué no va este hombre al debate? #DebateRTVE https://t.co/xtQDdWpFHA]]></document><document><![CDATA[Te sigo como le siguen los puntos finales A todas las frases suicidas que buscan su fin. en Caspe https://t.co/KAKpdkt2YQ]]></document><document><![CDATA[No mínimo! Ou então o prémio para sd é ser proposto para o lugar do presi do CA]]></document><document><![CDATA[Look what’s coming back with me to San Francisco? Carmen Valle’s translation into Castilian Spanish of Gloria Anzal… https://t.co/68rC71z7dp]]></document><document><![CDATA[@EstheritaAR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/ivTycaxB8T]]></document><document><![CDATA[Bendita agua 🌱🌧️☔  #lluvia #viernessanto #agua #paraguas #sanclemente #relax #pasear en San Clemente, Castilla-La M… https://t.co/FnZ9RZpykp]]></document><document><![CDATA[@EmmaBargiela Tu eres el gatito dormido y yo el otro https://t.co/okho4575qW]]></document><document><![CDATA[@Girl0fMinYoongi @BTS_twt Pensaría que me he vuelto loca https://t.co/gjuoCdix7J]]></document><document><![CDATA[Lo lindo de la primer jornada, es qhe vuelve la #FMSEspaña, es que voy a conocer Pamplona, y que voy a ver gente qu… https://t.co/9Wzj3YeOnq]]></document><document><![CDATA[@elcoya1977 Un país se levanta trabajando, TODOS JUNTOS. Sin ideologías.]]></document><document><![CDATA[Que poca vergüenza. Habla de que quieren un país enfrentado, cuando son los primeros que siguen viviendo en el 36.]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 Y no tirar piedras al de al lado, cuando de cristal, es tu tejado. Demasiado joven, para ponerse en lug… https://t.co/hlCWluhjn1]]></document><document><![CDATA[@IniestismoFCB_ @As_TomasRoncero @diarioas A ese tio le dieron el https://t.co/80SLixaBVn periodista en la tombola]]></document><document><![CDATA[⚡ @andreasantiagodz y su banda,  han quedado semifinalistas en el concurso de bandas de #SonidosMans con su canción… https://t.co/0C9Aempbk3]]></document><document><![CDATA[Y donde quiera que tú estés siempre habrá un pedacito de mi 💜 contigo mi niño @Roelpsico]]></document><document><![CDATA[Bueno el que no pacta con independentistas ¿qué dice de esta foto? Por la boca muere el pez ( o más bien por el ojo)]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Así es Teo. Llevabais una carga muy grande. Pero míralo al revés, a pesar de los pesares habéis qued… https://t.co/BnyWReRBSO]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/z9Dl5fQAtY]]></document><document><![CDATA[#EstamosMuyCerca   y el @PSOE  con @sanchezcastejon  es el único partido que puede parar al Trío  de Colón y su inv… https://t.co/W9zsGB0UVE]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 @atilavive 😂😂😂😂😂😂😂me lo.imagino.pero tu has sido.mas chula😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@bestsbyt @erkencikusdizi @dmtzdmr @canyaman1989 @GoldYapim @startv Una escena bellísima]]></document><document><![CDATA[La belleza del Priorato no se puede explicar en palabras. Las imágenes hablan por si solas.  pinord_1942 r3investme… https://t.co/Z7jP7RXIYp]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAJAAAAJJAAJAJAJAAAAAJAAJAJAJAAAAAJAJAAAAAAJAJA  Qué puta cochambre mental xD]]></document><document><![CDATA[El 1 de mayo es el día internacional de las y los trabajadores en memoria de los obreros anarquistas asesinados en… https://t.co/essesXCFov]]></document><document><![CDATA[@CayetanoGi @unigirona Vinga equip, a treure forces i talent, per jugar com sabeu, i posar-li molt dificil al Perfu… https://t.co/ZtHqVEdrru]]></document><document><![CDATA[Jajaja Jajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Estoy riéndome con lágrimas señores!!!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[Bueno, ya es hora de tomarme una pastilla para tener estabilidad emocional en el día de hoy]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra Halaaa q lejos,, 😂,, me alegro 🥰 Buenos días corazón ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Si si y eso que dicen que los ojos son el reflejo del alma,, pues los de está engaña q te cagas]]></document><document><![CDATA[Segunda sesión del Agora de derechos del colectivo lgtbiq. https://t.co/6vHkdhtLTp]]></document><document><![CDATA[Sabemos de dónde venimos y sabemos quiénes somos.   Hoy es el Día del Trabajador, #1deMayo, día para recordar a los… https://t.co/H7NxxX3TlY]]></document><document><![CDATA[El caso, es que mi jefa de equipo ha pedido que le digamos canciones, y que cuando suene en la oficina es el siguie… https://t.co/y4yxMDBgRy]]></document><document><![CDATA[No sé contéstame lo que tú quieras lo que a ti te salga, como yo me siento tan bien y me hace tan feliz mi perrito… https://t.co/tyCx7J6NIc]]></document><document><![CDATA[@saralidiaester @XavierSolerT @anaportis @CatalanCouncil Més q entendre des del 155 es va acobardir i es va agafar… https://t.co/uUl6M6cgbP]]></document><document><![CDATA[- sansa thinks she's smarter than everyone.  - she’s the smartest person i’ve ever met.  YASS CÁLLATE LA BOCA JON S… https://t.co/qczxi9rhGU]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DTww97BWec]]></document><document><![CDATA[Chinchando a la Ninfa 😈...pero somos amigas 😎❤️🦜 #nature #ninfa #friends #love #animals #birds #aves #jugando… https://t.co/drubM5M501]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 Los mayas avisaron, y antes de los mayas avisó el Apocalipsis. Yo sólo veo una niña con… https://t.co/v8OstP79V4]]></document><document><![CDATA[Vas con tu café de todas las mañanas, mientras escuchas y cantas Flaca de Andres Calamaro.  Sin darte cuenta un chi… https://t.co/qQGeJjh5aq]]></document><document><![CDATA[Adorava ter um botão em que pudesse desligar sentimentos e ser apenas racional]]></document><document><![CDATA[@cantumenia @pino_sanch @LUCYBAMBAN @TSanchisG Totalmente de acuerdo contigo Leonor]]></document><document><![CDATA[Hacerme o no el piercing en el ombligo esa es la cuestión y estoy al borde de la crisis 😩]]></document><document><![CDATA[@xatuss @1118temple MUCHAS GRACIAS HOMBRE SE AGRADECE Y PARA COLMO ESCRIBO CON LAS DE LEJOS , SE ME ROMPIERON LAS D… https://t.co/govaoZBICm]]></document><document><![CDATA[Normal, es el anticristo. Dominicas de Caleruega: «Condenamos y rechazamos las palabras y el pésimo ejemplo de Sor… https://t.co/vjEgFTKnKJ]]></document><document><![CDATA[@albarecheot2018 Te amamos nena. Gracias a ti♥️ y no dejes nunca de hacer ni de ser lo que eres por lxs locxs del mundo!]]></document><document><![CDATA[Cruz de Mayo #Mayos #MayosEnMurcia #Murcia #30Abr https://t.co/o68VICWNK6]]></document><document><![CDATA[O meu gato é tão molengão que hoje ao levar a vacina ficou deitadinho a ronronar e quase a dormir 😂]]></document><document><![CDATA[Lo digo y lo mantengo: en política lo que parece no es. Me pregunto que necesidad tienen algunos de dar el campanaz… https://t.co/2f6nufczyy]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes  el gobierno está trabajando contra el intrusismo en comercio y en turismo. Las falsificac… https://t.co/033efojEJA]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia @pererusi @Mongolia podéis reconocer q os habéis equivocado en lo del homenaje a las víctimas de M… https://t.co/zYoqKzWB8K]]></document><document><![CDATA[Ready Player One... meh!   Muchas referencias a "cosas" (estética, películas, videojuegos,...), pero la historia es… https://t.co/f9sDlLAooB]]></document><document><![CDATA[Feliz día internacional de la dansa amb la meua ballarina favorita @solpicodanza 💕 en Vinaròs https://t.co/xWcpcnh6iw]]></document><document><![CDATA[Conocer el significado de la #enfermedad ha demostrado tener importantes implicaciones para la atención al paciente… https://t.co/OxlI3kde56]]></document></documents></author>