<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @CasaReal De la misma manera que hay que asumir que España necesita partidos CADUCOS,que duren lo qu… https://t.co/BTIUvZ49fq]]></document><document><![CDATA[🔴🎥 @pablocasado_: "El PP es el antídoto contra el separatismo". #CasadoPresidente🇪🇸#ElDebateDecisivo https://t.co/0F38dUdBR6]]></document><document><![CDATA[@atomasespin A seguir entreteniendo al personal mientras se perpetúan en las instituciones]]></document><document><![CDATA[@moonsaluna A mi sincerament lo que pensen els presentadors me la porta fluixa]]></document><document><![CDATA[@CAOsasuna mejor incluso que el @PSG_inside @PSG_espanol https://t.co/4egXglocyT]]></document><document><![CDATA[@RevolutApp We have a dispute with you for $ 100 that did not come from an ATM and you do not hold yourself responsible.  I'm disappointed 😔]]></document><document><![CDATA[@david_baldeon @comicsandcola @sexytuna @mxiiha Uy xD es @srDAVIDLAFUENTE  . Es que os llamáis todos David joe. Así… https://t.co/IMikIw2Wak]]></document><document><![CDATA[@Martin7Manu @LoloPerezRguez @JavierPF_93 @JuanluromaMar No puedo con ustedes .....😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Pujada Dual 2019 Finalizada prueba del sábado de menos a más. 15 general, 2° de clase y grupo!! 👍🚘 en Coll de sa Cr… https://t.co/iBxKbCmscd]]></document><document><![CDATA[“The Success of Implementing Flipped Classroom in Teaching Foreign Language for International Students” 👉… https://t.co/hmtYmHbv45]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio @ieeeh @BeyondMeat El súper sencillo de entender: la carne está puto buena, igual que el queso o los… https://t.co/ZcZ9AOHd17]]></document><document><![CDATA[La fundación relacionada con Podemos cobró 3,7 millones de Chávez en 10 años | España | EL PAÍS https://t.co/Xm4ABrZU0X]]></document><document><![CDATA[Terminando de ver la serie, ahora a empezar a leer sobre esta magnífica novela. GOT https://t.co/qREX5s9Dv1]]></document><document><![CDATA[@BarcoGalvan Eso es verdad, don Carlos, no todos los españoles son iguales ni en eso, no todos los votos valen igua… https://t.co/YWHhFR0Txa]]></document><document><![CDATA[El amigo de los que berrean la Reconquista...  Desastre Rivera https://t.co/l7XR4liGHd]]></document><document><![CDATA[Terrible mensaje hoy contra la Iglesia y las monjas en Cuéntame. ¡Que fácil es difamar!]]></document><document><![CDATA[@jorgeroyob @Bassmatti @area51corazon @GaribaldiDiscos Una y gracias. Fue un desastre. Les llegaron tarde los instr… https://t.co/fpGGStTCTJ]]></document><document><![CDATA[@abarri_20 Es que me parecen populistas ambos as hell. Me parecen lo mismo pero de diferentes lados políticos]]></document><document><![CDATA[Solo un guerrero como él puede triunfar en las vascongadas, tierra de guerreros y buena gente.]]></document><document><![CDATA[@TITORODRIGUEZZ @yasvegasolano @jguaido Eso es lo de menos. Ellos siguen siempre fieles a lo que aprendieron de su… https://t.co/KA72hXiCdL]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS!!!  “¿Y qué es la verdad? Unas veces, lo contrario de la mentira; otras veces, lo contrario del silenci… https://t.co/LVfaW4SMWS]]></document><document><![CDATA[@PallaresJG @umucafd @UMU Felicidades @PallaresJG! Vamos a por el nuevo reto @umucafd 💪🏼]]></document><document><![CDATA[Yo sé qué final quiero en el Wanda, así que felicito a Tottenham y Barcelona y espero que den espectáculo el 1 de junio.]]></document><document><![CDATA[Bienvenido a #Mordor (#Almeria) amigo. A mí me tocó el #calorreo más duro, el de los 90, el de...  -Soocio que mira… https://t.co/lXcrBqvJSs]]></document><document><![CDATA[El míster ha firmado un convenio de colaboración con una empresa farmacéutica para hacernos llegar a todos los afic… https://t.co/KfVuMOVg4p]]></document><document><![CDATA[Se real en todo lo que haces ☀👌🏻😍 en Las Hurdes https://t.co/XVsf3K8jVa]]></document><document><![CDATA[@morabancandorra Moment molt maco, homenatge molt merescut. Són detalls com aquests els que fan que aquest club sigui tan especial.]]></document><document><![CDATA[Buen día!!! Buen #viernes #workout #amanecer #picoftheday #sun A trabajar carajo!! en La Vall d'Hebron https://t.co/c2Wi7E5o7p]]></document><document><![CDATA[Uno de los corazones de la vieja Europea ha ardido en llamas. Los franceses deben estar desolados.]]></document><document><![CDATA[@Guerraeterna Si, la imagen de Aznar en el FIB con si esposa fue impactante.]]></document><document><![CDATA[@jazztel_es ya vino un técnico para ver una avería que tenia en la calle y al ver el router que usaba decía que est… https://t.co/qvl0D6rRKS]]></document><document><![CDATA[Bienvenido Muñoz Pollo, y #caliza, de @MarquesDeGrinon ..... Mañana, que salga el sol por donde quiera......]]></document><document><![CDATA[El As Pontes firma su segunda derrota del curso y el Galicia de Mugardos sube otro peldaño. https://t.co/Q0tKGsi03C… https://t.co/UiNnmXZ5TB]]></document><document><![CDATA[Bueno, primer paso de la mudanza. Tomar posesión de los vinilos. https://t.co/GTBJLi3GGD]]></document><document><![CDATA[Que diferentes se ven las personas cuando ya no te importan...🤷🏻‍♂️😊🙊 en Mairena del Alcor https://t.co/XQKfFrCqmu]]></document><document><![CDATA[@XavierGLuque És pot evaluar amb mil.lions€ l'equip que ha presentat avui el Barça i no es cap menyspreu ni al Hosc… https://t.co/NvP5sctClq]]></document><document><![CDATA[Resulta ventajosa protestar ahora del calendario. Hay temporadas que enfrentarse a lo grandes favorece en las prime… https://t.co/rKrgMpEirB]]></document><document><![CDATA[Ejemplo de persona que ha suspendido Introducción a la Estadística.  Si es que se llegó a presentar, claro.]]></document><document><![CDATA[EUROPEIAS | O José Águas da Cruz foi o escolhido para integrar a candidatura do @psocialista ao Parlamento Europeu… https://t.co/74jfeMcTRG]]></document><document><![CDATA[Atrocidades totalitarias como la sanidad y educación universales. Liberal para lo mío pero luego que venga papá Est… https://t.co/SNV5XJDy8y]]></document><document><![CDATA[@emmaysh Yo ayer hice un octoling, cuando lo repase con el marcador no esperaré y cuando borre el lápiz la tinta de corrió :___]]></document><document><![CDATA[Drinking a San Miguel Cerve City Dorchester by @mahousanmiguel @ Matahambre — https://t.co/bnTviABQsD]]></document><document><![CDATA[Relax absolutamente maravilloso. Almuerzo preparado . Que maravillosa es la vida. https://t.co/vLIjc4fY04]]></document><document><![CDATA[@Proserpinasb No, lee despacito y veras que tu sola te has metido en un berengenal. No puedes, siendo una profesion… https://t.co/BhimY3ghjM]]></document><document><![CDATA[Debería haber jugado @NanoCavilla porque vaya partidito del vasco. Por otro lado, lamentable la imagen que ha dado… https://t.co/4Wr3t2BeFU]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/LdE5J9UpfP]]></document><document><![CDATA[@RikiAbad @TitanDesert Me encantan las personas que curran en aduanas y miran nuestro pasaporte. "¿Qué haces en tu… https://t.co/PxkH5szxPD]]></document><document><![CDATA[Más programas de estos por favor! Jurado de calidad enseñando en directo! Faltan muchos programas como estos en la… https://t.co/R82ujxKwTN]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @la__massa… https://t.co/j3JmkohM10]]></document><document><![CDATA[@NadiaCalvino @sanchezcastejon Felicidades sñra Nadia Calviño y gracias por ser como eres]]></document><document><![CDATA[Yo te aviso, me gusta sin compromiso. en Tangier, Morocco https://t.co/Dw1PHZck0J]]></document><document><![CDATA[Las apariencias engañan. El limonero se me ha acomplejado. #historiadeunafinca https://t.co/uohlpxxWHh]]></document><document><![CDATA[@Guillemmolamil @carlossisi El editor y el impresor tienen algo que decirte, Carlos... https://t.co/qDQlgg8lnA]]></document><document><![CDATA[María Pita vengó a la Invencible https://t.co/8thGKbEfnQ vía @elpais_cultura]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo decían...Ja Ja! Un día más afortunado de poder entrenar con @Jgomeznoya 📸 - @JaviTheilacker… https://t.co/jpc77lR9nn]]></document><document><![CDATA[@Nega_Maiz ¿Les habrán dicho a sus mujeres/madres donde iban, o habrán dicho que iban a jugar a las cartas al bar?]]></document><document><![CDATA[BEJA || Dos pasajes del tercio de #banderillas de @Romero1Andres con #Caimán ante su primer complicado enemigo   📸… https://t.co/oXAZ8FhYYO]]></document><document><![CDATA[¿Quieren dar la vuelta al mundo en una tarde? Tienen que ir a #GlobalVillage en Dubai! https://t.co/rmzyx1jj43]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Si lo reconoce todo el mundo, ¿por qué no os dan la oportunidad? Aprende a hablar con propiedad antes de pedir el voto]]></document><document><![CDATA[No te preocupes que no se me olvida, además mañana tengo que rezar y dar las gracias doblemente, el viernes pasado… https://t.co/cFbyMxhpfl]]></document><document><![CDATA[@AdriStark19 @ScalabroniE @SoyMotor Hamilton, para mi, merece unos cuantos mas q vettel]]></document><document><![CDATA[Patina mucho en los datos la debutante Edurne; podía haber ido Levy u otra más veterana]]></document><document><![CDATA[@PSOE @PSOEmalaga @sanchezcastejon Ganador del primer asalto Pedro Sanchez]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Esta comisaria política era la que iba a traer el progresismo y la imparcialidad a Rtve. Y todos l… https://t.co/e4H0KV0UcT]]></document><document><![CDATA[Bestial lo de Lillard. Uno de los jugadores más infravalorados de la NBA.]]></document><document><![CDATA[Cuando nos dejemos de ser políticamente correctos y simplemente se les prohíba la entrada a los estadios a esta bas… https://t.co/p3fZ9Oxwk1]]></document><document><![CDATA[El Juli y  su sexta  puerta del Príncipe pero de lo que te vas a acordar es de la media docena de Verónicas de Mora… https://t.co/nxxYHxEEix]]></document><document><![CDATA[@bynzelman @EugenioManuel Sí, totalmente de acuerdo. La mayor parte de las veces es despiste. Vamos hay mil justifi… https://t.co/Z9EAKdyqN5]]></document><document><![CDATA[Hoy cumple 100 años el @CPCacerenoSAD Enhorabuena al equipo Decano de mi ciudad, y seguid mirando hacia arriba siem… https://t.co/mjj8WCsbI6]]></document><document><![CDATA[Pues votad a VOX  La #EspañaViva que quiero #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/TIflkSzcN5]]></document><document><![CDATA[@BiocasBandeira Bea meet Pennywise. Pennywise meet Bea... You are gonna float to]]></document><document><![CDATA[@nfanjul y @cmcheca “Azure messaging!  #GAB2019 #GlobalAzureBootcamp https://t.co/ZqzdfYAIv3]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi Entonces los rumores de que tendria una relacion afectiva con la señora Encarna Sanchez siguen vivos. A… https://t.co/60huBfu0KG]]></document><document><![CDATA[@Cloe_X_Antifa @TheHatman666 Tiene muy buena pinta... Envíame un poco, por favor! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Gracias por estar ahí @mcarmenjuan aunque el resto del programa sea ENLATADO. @Juliaenlaonda]]></document><document><![CDATA[Gracias a los 19.028 abulenses que han depositado su confianza en @CiudadanosCs para liderar un nuevo proyecto de f… https://t.co/nQLmVlAWeS]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Puuig33 @PrimalCefe @desirelopezrios @MrMagufoHdP aquí la gran mayoría sois máximos fans de low car… https://t.co/7ebFe0lgaX]]></document><document><![CDATA[Inexplicable lo que sentí al ver a todos mis niños y papás del equipo al que entreno aquí en la grada de mi campo d… https://t.co/ienR440OWh]]></document><document><![CDATA[¿De qué van a trabajar los del PP que no han pegado palo al agua en su puta vida?]]></document><document><![CDATA[Luis Salvador presenta al equipo con el que pretende hacer «el proyecto más ambicioso de ciudad de los últimos 20 a… https://t.co/doqKcKIuMm]]></document><document><![CDATA[Vayan a verla y gozen la obra que los Russo han creado pero que Marvel nos ha ido preparando desde hace 11 años. Vi… https://t.co/vv3bOH8p13]]></document><document><![CDATA[@nachofouz4597 @WiZinkCenter @CBBreogan @Christiandr92 @SalvArco @VolodymyrGerun Nada nuevo]]></document><document><![CDATA[@juancarpresifs @jasegoviag @ADAlcorconFS @ADAESIMANCAS @Luisete21 @Rauldavarela @AD_Alcorcon @cjimenor64… https://t.co/p4TpTa3pd1]]></document><document><![CDATA[https://t.co/KOx5RU5lkQ el dinero entra y se va para el. Corredor mediterraneo o obras publicas y luego a pedir din… https://t.co/8rKX5YCqLE]]></document><document><![CDATA[Párate y observa ... la vida está llena de grandes momentos ... A disfrutar ..!!  . . . #almeria #cabodegata #playa… https://t.co/YRzZbpbO0z]]></document><document><![CDATA[Hemos colaborado con @CruzRojaCordoba en los diferentes preventivos de #SemanaSanta2019, con la participación de 1… https://t.co/g2WHaAopjn]]></document><document><![CDATA[@english_oclock I love riddles too and this one it can be applicable to different things.  Great weekend Julia 😘]]></document><document><![CDATA[@Trumpsta_ YA LO SÉ, pero era tan bonito todo el pack: Música de concentración, no puedes hacer errores o a tomar p… https://t.co/Mrn51ZgLNg]]></document><document><![CDATA[@TITOVILLI @Cs_AlcazarSJuan @fcofdezbravo Con este equipazo se llega donde sea, menos a la feria de los sabores que… https://t.co/jmfG1a5emS]]></document><document><![CDATA[Era buena la naranja para el corazón ?.... es que no me entra otra cosa la verdad. https://t.co/TM2vOhY5jl]]></document><document><![CDATA[#Cadiz #Andalucia #españa #spain🇪🇸 #SemanaSanta #travel #traveling #TagsForLikes #TFLers #vacation #visiting… https://t.co/Cq3WQFCa7O]]></document><document><![CDATA[Esto es el @AthleticClub. Ánimo @JoaquinCaparros https://t.co/DBqipsHv8v]]></document><document><![CDATA[@DelReyLorenzo Se te ha ido esto de las manos ya.......no sé Lorenzo si a lo mejor con un relaxing por ahí en el Caribe te calmarías.]]></document><document><![CDATA[@SMJjjjjjjjj @MonederoJC No entro en debates con usuarios cobardes que se esconden detrás de un nombre de usuario q… https://t.co/UYytrob2Gi]]></document><document><![CDATA[@Fairy_verde @PablerasPoker Te has olvidado decir q el fuego está muy deep y mazo de agresivo. Y q tú estás short x… https://t.co/RVP8wAchRV]]></document><document><![CDATA[@LenovoES hace un mes compré un monitor a su web y me lo entregaron roto, hoy he recibido sin avisar el recambio en… https://t.co/jESXggIXuB]]></document><document><![CDATA[Nova desculpa para sair de casa e fugir a mulher durante uma noite inteira: “Amor vou meter combustível e já volto”]]></document><document><![CDATA[Nos toca follar por deseo y votar con ilusión #VotaPorFavor #VotaCoño #Vota28A]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a mi gran amigo @JuanfranBotia11 por un nuevo ascenso a 1a con @burelafs ! Tus éxitos son los nuestros… https://t.co/mNHN4yGI2U]]></document><document><![CDATA[VAMOS GENTE DEL AUTENTICO PSOE ! SI VOTAIS A VOX SERA LA SOLUCION PARA Q DESAPAREZCA DEL MAPA ESE NEFASTO E IMPOSTO… https://t.co/xWxPtCZs6D]]></document></documents></author>