<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Arévalo se lleva un disgusto en Twitter tras escribir este mensaje a Jennifer López https://t.co/uA8fOBq9OL]]></document><document><![CDATA[Ximo Puig anuncia cambios en la arquitectura del Gobierno valenciano | Comunidad Valenciana | EL PAÍS https://t.co/M8xwdTHnqq]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF @EmbEspPortugal @JosepBorrellF muchas gracias! Facistas no pasaran!]]></document><document><![CDATA[Nos joderán, nos volverán a joder https://t.co/sN4BmPXZgc vía @mehuelea]]></document><document><![CDATA[@RayoVallecano El que se sienta en el palco y sus palmeros son unos gilipollas]]></document><document><![CDATA[Los venezolanos en España lamentamos profundamente el trágico fallecimiento de los dos jóvenes de #Pontecesures y n… https://t.co/ThOWRNtcjk]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/rgUGDype8d]]></document><document><![CDATA[Casillas selección ya, osea estoy hasta los huevos de decirlo, quiero a ese tío con el 1]]></document><document><![CDATA[Julia Otero representa a las personas normales. Es bueno que tanto los maltratadores, machistas y racistas salgan a… https://t.co/iMhfqGvrYp]]></document><document><![CDATA[@Generaldepie_ @Geo_Kondogbia Pienso que no debes lanzar esas insinuaciones publicamente y dejarlo en el aire, sin… https://t.co/pFwjxheekP]]></document><document><![CDATA[@PPCiudadReal1 Quiere seguir engañando a España,mentiroso compulsivo,Sr Sánchez,eres poco fiable ,farsante,este es de las estadísticas.]]></document><document><![CDATA[@replicant1984 ...vox tiene tanta presencia en todos los medios... q no lo necesita 😂😂]]></document><document><![CDATA[@FormulaTV Hombre si en parte @tve_tve CataluÑa no hubiera hecho una desconexión territorial para emitir un debate.......]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #CasadoPresidente 🇪🇸 #sanchez #falso en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/xc8zAmpLXH]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @CarrascoMarimar @sanchezcastejon @PSOE ¡¡"No te olvides:   Despídete de TÚ..."!!  .]]></document><document><![CDATA[@Antolopi @JaviZamCCF @huevofrito20 En ocasiones hecho de menos a González...  Pa lo que hemos quedao https://t.co/mMotU6vkLp]]></document><document><![CDATA[#JamesBond #GeorgeLazenby #Portugal 😎 George Lazenby who starred as James Bond in Peter Hunt's 007 - In His Majesty… https://t.co/dvmqzxA7E7]]></document><document><![CDATA[@ANAX_DIONISO @andervitoria @UDLogrones Yo soy uno de los iluminados. Nos está costando muchos euros cada gol de este tipo.]]></document><document><![CDATA[#RealZaragoza ,ni delantera , ni defensa,ni leches en vinagre, desde que estamos en segunda , nuestros centrocampis… https://t.co/P0iVq8f1pY]]></document><document><![CDATA[“JÓVENES, HACED POLÍTICA. Porque sino la hacéis, alguien la hará por vosotros. Y probablemente, contra vosotros”. (… https://t.co/mGwtOYtGn4]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre a todas las madres del mundo sin ellas el mundo no sería igual. Te quiero mamá #FelizDomingo]]></document><document><![CDATA[Motivo 1- Ninguém  Motivo 2- Pedro Motivo 3- Rodrigo Motivo 4- Avô Motivo 5- Vasco Motivo 6- O resto do meu pessoal… https://t.co/BueDdzLkOV]]></document><document><![CDATA[#RolexMCMasters Fabio Fognini da la sorpresa y vence a Nadal por 6-4 y 6-2, sin quitarle mérito al gran partido del… https://t.co/v3cg7YuhHJ]]></document><document><![CDATA[Continuem en el nostre camí aquesta temporada. Partit treballat i sofert. Bona feina. Seguim treballant, seguim cre… https://t.co/kf9oHynTQH]]></document><document><![CDATA[Nos hemos reunido con @kikelintorrejon , presidente del @torrejonsala   La ciudad que queremos apuesta por el… https://t.co/xHsRGkDVjb]]></document><document><![CDATA[@pedroma2014 Demogogo, no hace falta que te obliguen, puedes donar el 100% siempre que quieras.]]></document><document><![CDATA[Zóbel, Chillida Caminos cruzados https://t.co/4PC2iWgqjy vía @Gallery Barcelona]]></document><document><![CDATA[Gracias @mjosecatala, candidata a la alcaldía, por atender y escuchar a @UprofesValencia (41 colegios profesionales… https://t.co/bdZcxnkMKU]]></document><document><![CDATA[“El resultado de la @vox_es es notable porque constituye un salto desde la nula representación en la anterior legis… https://t.co/sEbfuEQ7Ho]]></document><document><![CDATA[Ijos estoy buscando ratones coloraos ,para hacer yo el programa del Quintero]]></document><document><![CDATA[#Portugal #RealEstate #investment #tips 🏠🇵🇹👨‍🏫  Some Helpful Tips Before You Buy Real Estate In Portugal. Familiari… https://t.co/EKc92cbw5V]]></document><document><![CDATA[He perdido muchos más partidos de los que he ganado pero el rugby me ha enseñado qué es lo realmente importante: el… https://t.co/JmQyGSxNiZ]]></document><document><![CDATA[Los posibles pactos y mayorías tras las elecciones generales https://t.co/6oJGBcDnpM vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[A programar de relax con un recuerdo de la #WCMAD #WordPress #Gutenberg #BrokGutenBlocks https://t.co/Q741enQ6cu]]></document><document><![CDATA[@harryelsocio Ahora, Pedro que se ponga las pilas. Tomaremos nota de los datos económicos y el empleo serán sus miedos.]]></document><document><![CDATA[@ismaelterriza Bueno, de hecho fue eso lo que dije pero a veces mis jefes no escuchan mi pereza]]></document><document><![CDATA[Iglesias decia anoche pamplinas como q habia q bajar el IVA a los productos de higiene femenina. A que se referirá… https://t.co/W6X3ZAAcjQ]]></document><document><![CDATA[@mooni1572836380 Entonces no tengo manos para hacerla ni hay un espejo a la altura del suelo, como no me la hagas tu xd]]></document><document><![CDATA[@XSequeira Era um livre longe da baliza. O guarda redes estava em cima da linha, e o defesa foi para o poste.]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/Y2iOwN6RjV]]></document><document><![CDATA[@manurafa1985 @mercedesmmo @PasiondeLinares @hdadstagenoveva A vosotros por hacerlo posible!]]></document><document><![CDATA[@MarcoMolina84 @soypedropedrosa No se. Ya me dijeron que soy un maldito cretino.]]></document><document><![CDATA[@LegoMessi10 Yo tb lo vi ayer. Partido de tu a tu donde el Barça les dejo claro que además de tener un entrenador i… https://t.co/2ERN8CBp8K]]></document><document><![CDATA[@IB_Sxtantra Estos trenes justifican la supervivencia de Cuatro Caminos]]></document><document><![CDATA[No sé qué da más vergüenza, si el montaje o los que se lo creen... Algunas respuestas son de tener el coeficiente i… https://t.co/kmb9QCBYik]]></document><document><![CDATA[A las 2 de la mañana en un trayecto de 50km: 2 radares móviles, 2 radares fijos y 3 controles de tráfico. Eso sí, por nuestra seguridad.]]></document><document><![CDATA[Presentación del libro Investigación Cerrada #cadafotounpaso #investigacioncerrada #helade #policia #comisario… https://t.co/Rc3w1P1MUw]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Via Laietana, Barcelona https://t.co/4CAH5zgZyb]]></document><document><![CDATA[@franvillalba10 misma canción de todos los días. En los primeros  minutos recibimos goles. Cuantos partidos van así?]]></document><document><![CDATA[Bar Plata (parada obligada si estás en Sevilla) https://t.co/gYeWLYau7t]]></document><document><![CDATA[Este domingo el futuro de España se juega en las urnas... Y nosotros estaremos ahí para contártelo 👍  📌 En directo… https://t.co/KOBQMCEtYs]]></document><document><![CDATA[@JorgeJmzLpz Yo tengo los dedos de la manos (y de los pies) cruzados... 😬]]></document><document><![CDATA[@_Ansoc @Sophistidomme Tengo claro con quien montaría una empresa y con quien no en los 3 partidos. Uno de ellos no… https://t.co/6YApoZv6Kk]]></document><document><![CDATA[SEGA Mega Drive Mini tira de más nostalgia que ilusiona confirmando otros 10 juegos clásicos https://t.co/ppWrqcPiP2]]></document><document><![CDATA[@Vickyngala Alguno se habrá levantado sin recarfar nada de lo que hizo a partir de determinada hora hasta que vea e… https://t.co/egbgMhNwqo]]></document><document><![CDATA[@ChuleriaMadrid @AwesomeMadrid @ExprimeMadrid @TEATROMADRID @teatrokamikaze @TeatroPavon #Madrid #CalleEmbajadores… https://t.co/LZqUI87Ig4]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Menudo par de pajaro/as esta menda y el segundo de su Candidatura el Impresentable Alcalde de Alcorcon,… https://t.co/q4CYbp0J4m]]></document><document><![CDATA[La banca + ibex 35, presionando y modificando, la opinión del ciudadano contribuyente.  Volvamos a guardar el diner… https://t.co/xdhXa2M0u7]]></document><document><![CDATA[¡Así de espectacular está quedando el puente de Pescadería! 😍 Gran trabajo el de los grafiteros Nauni y Dank. 👏🎨… https://t.co/urnUxCIgY9]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume @77populacho… https://t.co/lrnLT99hhr]]></document><document><![CDATA[Típicos tópicos y la razón por la que escoger Medicina Intensiva como especialidad: lo grande de nuestra  especiali… https://t.co/fCF5M6ayJD]]></document><document><![CDATA[Nada Nuevo Bajo El Sol… En Larios Sigue Habiendo 14 Personas Teniendo 4 Sillas… Control De Accesos CERO. #CofradíasMLG]]></document><document><![CDATA[Creedme que no sé al 100% a quien votar, asi que como tengo que hacerlo, lo haré en blanco 😊 #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@LuilliThe Not sure but you aren’t the only one I’ve heard that from. I’m sure @GrupoVaughan will sort it out asap.]]></document><document><![CDATA[Marla, cazadora de corazones al vuelo. en Benidorm, Spain https://t.co/aJYu86KUXR]]></document><document><![CDATA[Muy arriba en el escalafón está Billions, Paul Giamatti es un genio, sólo le falta sustituir el whiskye ramplón por… https://t.co/znkrAeACwT]]></document><document><![CDATA[@SantiMoralesA @ondacerogijon @elpartoesnuestr Si el crio es menor la decisión si va en contra de opinión medica y… https://t.co/rFDPeXQYEn]]></document><document><![CDATA[BRAVO SR. RUFIÁN. La derecha femenina se retrata sola.  Además sin educación.]]></document><document><![CDATA[@anaarcoiris8 En tu caso lo ves de los colores que dicen? Yo lo veo rosa :O]]></document><document><![CDATA[El PSOE anuncia que la visita de Pedro Sánchez mañana a Ibiza será de 20 minutos, verás como se me hace largo]]></document><document><![CDATA[¡Qué pobre el ataque en estático del Barça¡ Casi todo se reduce a triples tras acción individual y alguna esporádica incursión hacia el aro.]]></document><document><![CDATA[@CaptainMiller @nogaret Ojalá, pero no lo veo, yo veo al contrario, mucho más de lo que dicen las encuestas.]]></document><document><![CDATA[@johannpz @MafeMavares Igual prefiere gastar esos pocos bolívares en internet que en comida.  #Prioridades]]></document><document><![CDATA[@ALTAMIRANA2 @MGomez555 @vox_es Somos legión, y entonces pasa esto... https://t.co/c3mVU3dDwl]]></document><document><![CDATA[@Duarteosrm Obrigado, Duarte! Sim, acompanhei. E para a realidade europeia tem outras desvantagens, mais operaciona… https://t.co/emyoOVM7DP]]></document><document><![CDATA[Saturday night. #serytiempo #work #writing #self en Málaga, Spain https://t.co/F1A87nkQKZ]]></document><document><![CDATA[El texto de El Quijote empapela la estación de metro de Plaza España https://t.co/84Wb4nH0T2 vía @CNTravelerSpain]]></document><document><![CDATA[@JLizcano52 No hay. Si lo tienes en tu stance puedes aliviarte o que tu bola repose en la boca del aspersor.]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto  La Pascua Cristiana se celebra tras la primera luna llena de primavera, luna de parasceve.  Hoy celeb… https://t.co/aR2vOMxz9n]]></document><document><![CDATA[@luciano_hang Não só desmentir. Tem entrar na justiça e pedir indenizações por estas porcarias que colocam porque c… https://t.co/LzCjSInkHO]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @MayoSoraya, 8 diputados por Castilla y León sólo es el comienzo, vamos a hacer a @FranciscoIgea Presid… https://t.co/UzXzYq5F2f]]></document><document><![CDATA[Si no llueve hablaré mañana con lo que ha pasado hoy con las hermandades, tendré opiniones muy diferentes pero bueno....]]></document><document><![CDATA[Enhorabona @aeprat1945 per aquesta Victòria treballada. Hem merescut guanyar, tot i que no ha estat el nostre millo… https://t.co/7YwgZNeT2G]]></document><document><![CDATA[En mayo llegan los puestos ambulantes de flores, y en junio los cambiamos por el de melones y sandías, mientras tan… https://t.co/VGUfR6V5MS]]></document><document><![CDATA[Cuánto me alegro por vosotras, OS LO MERECÉIS!! #pequeñasguerreras #siempreenmiequipo #unplacerentrenaros en Polide… https://t.co/9bUCuzuSQQ]]></document><document><![CDATA[@Nao_Casanova Aun destaca mas en una plaza con bastantes edificios de estética soviética. Edificios con triples ventanas.....]]></document><document><![CDATA[Nunca me había dispuesto a verla porque tenía las expectativas muy bajas no se porqué, pero madre mía madre mía qué… https://t.co/fS1QwxFYLK]]></document><document><![CDATA[@manuelmunozmm #5May Tú que fuiste creadora de mi alma Que se calle el ruido hoy quiere sonar mi voz Tú que fuiste… https://t.co/GImaEGssC7]]></document><document><![CDATA[El paso de testigo entre @alfredgarcia y @mikiot2018 suena a 'De la Tierra Hasta Marte'. #WPrePartyES19 #PrePartyES https://t.co/Se5YZ0baJ2]]></document><document><![CDATA[@royo1_royo viuen daixò és igual la dreta l'esquerra Franco, Hitler,tio Pepe]]></document><document><![CDATA[¿Qué votaron tus vecinos en las elecciones generales? Los resultados por partido y por bloque izquierda-derecha, ca… https://t.co/Gpak55OwDa]]></document><document><![CDATA[@JoseFPacheco23 Los que acabaron mal lo hicieron por avaricia y por no salir a tiempo del negocio. En el fútbol es difícil ganar dinero.]]></document><document><![CDATA[@SierraAlbacete @TurismoNerpio @CamaraNikon @vialactea @turastronomico @T_d_Estrellas @aquilatierratve… https://t.co/Z8VV6krGxL]]></document><document><![CDATA[Iba a retwittear, pero la verdad es que hoy no me puedo quejar por absolutamente nada.]]></document><document><![CDATA[@joantubau Me han dicho que el tipo toca bastante bien la guitarra y es majete en las distancias cortas. Será por eso]]></document><document><![CDATA[Si el barco se hunde, yo me hundiré con él #HalaMadridYNadaMas https://t.co/cjyc8TEhuG]]></document><document><![CDATA[Llueve y llueve, mientras Desaprendo con el flipped learning, ya por el 2014 conocí la técnica, ahora más que nunca… https://t.co/7JBqkq8kq1]]></document><document><![CDATA[@melkorobereziba @rubenlodi @rafaela_romero Si, son totalmente respetables, lo que no es respetable es que se le ha… https://t.co/bd1OoUlqVU]]></document><document><![CDATA[Una treintena de policías locales se dan de baja en el inicio del operativo especial de Semana Santa | Diario Sur https://t.co/F6OC0r0FCD]]></document><document><![CDATA[RETWEET TO WIN ANY OF THESE FANDOM'S MERCH!  - Ariana Grande - BTS - Dolan Twins - Shawn Mendes💕 https://t.co/jPIKJNkgl2]]></document></documents></author>