<author lang="es"><documents><document><![CDATA[MI PERRO HACE ESO ME MUERO POR ÉL. No sabía que se veía tan tierno desde fuera😍]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: few clouds, 18°C 63% humidity, wind 3kmh, pressure 1011mb]]></document><document><![CDATA[Tengo mucho mono de viajar a todas partes,ver paisajes y de la III República]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/zM3C5BQkUG]]></document><document><![CDATA[Otro gran recopilatorio! Patiño que poca memoria, se nota que eres muy frágil, Sanchis algun día se sabrá toda la v… https://t.co/cqVEpSTW0F]]></document><document><![CDATA[Huevo 🥚o gallina🐔?? Ahí está el dilema🤔!! Lo que sea, 😁 pero están riquísimos ambos, fuente de proteínas 👌💪… https://t.co/D86flDg6n8]]></document><document><![CDATA[@ElReySapur @JoshyelMundo Si fuese niña, igualmente sería wapisima. Tiene un bocado en esos mofletes 😍🤤😍🤤]]></document><document><![CDATA[FELICIDADES MAMÁS!!!!!! Hoy en especial a la mia, gracias por tanto 💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙 en Region of Murcia https://t.co/4Bq5GAG4CA]]></document><document><![CDATA[En el cas dels pressos politiques,es la fobia que tenen als catalans,tambe va començar amb la Carmen Lamela i va seguin]]></document><document><![CDATA[@domainechambord @EmmanuelMacron @franckriester @MinistereCC @notredameparis @UNESCO @UNESCO_fr @AAzoulay… https://t.co/T5nW0pAZaz]]></document><document><![CDATA[Los días que me puedo levantar más tarde son los que más temprano me despierto..]]></document><document><![CDATA[¿También os pasa que cuando termináis de ver High School Musical no paráis de bailar?]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar @mirrocafort @pablocasado_ La más gorda y q está calando más, a pesar de ser absurda, es la de q co… https://t.co/b7jPhxwYXM]]></document><document><![CDATA[Estoy entre solo se vive una vez, disfruta y trabaja por tus sueños. :)]]></document><document><![CDATA[@SarittaaZai no no lo peor esq se q es verdad jajajajajajajajajajajaja q peaso cabrona]]></document><document><![CDATA[É minha prof 😐 Mas é mais que uma melhor amiga para mim muito obg a minha prof de dança ❤️😆]]></document><document><![CDATA[@kikamondelo Buenas noches 💜, lo mismo te digo y encantada de volverte a leer 🌺🌺💐💐🌹🌹🌹]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @livedboing @s0yningun0 @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/fgduHLgQgA]]></document><document><![CDATA[@HermanosPelaez Si ese fuera el único, no te olvides de la gran marquesa, si es sí, o de Cortés, el padre de esa pobre niña.]]></document><document><![CDATA[@abc_es Una solución política para un problema de subsistencia nacional Sin prisa pero sin pausa 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[🖊 -Educación - Por desgracia, no siempre es gratis. 🖊 -Acceso a Internet - Definitivamente no es gratis. 🖊 -Usar el… https://t.co/9wWe1VORc7]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglez14 @Veraccolacci Buena pinta también.]]></document><document><![CDATA[VOTAR IDIOTAS VOTAR LLAMAR IDIOTAS LLAMAR COMO DICE EL CABRONAZO A PERDER LA PASTA POR UNA TIA Q VA A DAR IGUAL ELL… https://t.co/R86a2dlpyk]]></document><document><![CDATA[@Rosa_Romero30 @elisabeni @PodemosEuskadi_ De pacíficamente nada, los vascos son unos animales y sabemos muy bien ,… https://t.co/8ooMaJ5pYA]]></document><document><![CDATA[Me hace gracia q algunas vayan de radicales y abolicionistas y su supuesto análisis radical sea "si eres puta y lo… https://t.co/pvI1sO3Sjc]]></document><document><![CDATA[Mais uma porradona de água. / Here it comes pouring again. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/tqsOyrzcXU]]></document><document><![CDATA[@MarcosdeQuinto Deje de hacer el ridículo. De nada. https://t.co/LQwvJOSogT]]></document><document><![CDATA[Muy recomendable lectura Tribuna | Libre-mente; por Antonio Rovira https://t.co/2FcmgqUJW5 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@Carmen_VOX Gracias por tu apoyo Después de tantos años, no me afecta, pero me da rabia y pena por las personas a l… https://t.co/LNauZZdEwF]]></document><document><![CDATA[@CharoPardo4 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @aeclim… https://t.co/F6nQZGVYgr]]></document><document><![CDATA[Grs a todos los que nos apoyaron en Mestalla. Grs a todos los que hicieron posible vivir esta experiencia. Grs a to… https://t.co/Srddf4qXJ1]]></document><document><![CDATA[@d_rusc @RosaLlopis3 Gràcies per la teva força i energia q transmets. Bon dia tinguis 😘]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @startv @dmtzdmr @canyaman1989 @cagribayrak1980 @GoldYapim @FARKTRGT @AhsenTuzun Con este adelanto,… https://t.co/jIy0ILkxaz]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Me metes en una segunda persona del plural que no se corresponde con mi realidad y solo está en tu… https://t.co/25PgPug2OD]]></document><document><![CDATA[YA TENGO VUESTRO CODIGO DESCUENTO  💄👉 SOYLENI10 💝🤗❤️ https://t.co/gfAhFphXtV en Terrasa, Barcelona https://t.co/WVMRCQDtaj]]></document><document><![CDATA[¿Dónde vi esto antes? 🤔 Ah, sí 👇  "-Y así fue como me di cuenta de que las leyes no servían y las cambié. -No lo pu… https://t.co/hbPYatyPoi]]></document><document><![CDATA[Para que quieres una Minne Mouse teniendo a @jaume_masia 😂❤ https://t.co/BSoziDjgSN]]></document><document><![CDATA[Escucha bien su silencio tiene una gran historia que contar.. https://t.co/AnSVTyCgQs]]></document><document><![CDATA[@pilar_lima @apunt_media a diferencia del discurso final de @Irene_Montero_  de ayer que acabó con la lengua de sig… https://t.co/hbheLHhW25]]></document><document><![CDATA[Así es como se debe marcar la boleta del Senado si queremos que el PP obtenga mayoría 🇪🇦🅿️🅿️🇪🇦 https://t.co/YTWqgyo6jI]]></document><document><![CDATA[Por ejemplo, aquí no les da pena aceptarlo, @javiermalagon. #CiudadDelAutomóvil https://t.co/PA4olsnMGu]]></document><document><![CDATA[Nos cuesta un dineral formar a los mejores para exportarlos como si fueran jamones. Mientras tanto, nosotros nos co… https://t.co/7NSW2PLImK]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes El primer juego que juraría probablemente sería el nuevo cap de Life is Strange &lt;3]]></document><document><![CDATA[@jmartinezmoran @SonyEspana @photopills @sonyitalia @Italia @ItalyinSPA @comunevenezia @veneziaunica Puf ... brutal ...]]></document><document><![CDATA[Hoy ayudé a 2 personas a preparar intervenciones públicas "no politizadas" sobre el tema de la #Conciliación en ent… https://t.co/Q2oL0TY1pL]]></document><document><![CDATA[@MNievesAbarca @faustianovich @EstadoCharnego Vadja está inexplicablemente ausente del relato del cibe español del… https://t.co/ubtgTT448m]]></document><document><![CDATA[Santa Jordina a #lagarriga ♀️💜 vine a gaudir de la mireia_calafell #poesia #feminism #feminisme @ajlagarriga… https://t.co/qDRqNslHze]]></document><document><![CDATA[GERALDINE -Es la "mamá" del grupo  -Feminista  -Formal, se estresa con nada -Le gustan las series de la BBC -Decidi… https://t.co/MXScPOOFQ6]]></document><document><![CDATA[Sin ser independentista mi apoyo total a ERC y concretamente al señor Oriol Junqueras. Ya quisiera el señor Sanchez… https://t.co/O3pViveyDL]]></document><document><![CDATA[Sevilla nocturna . #nofilter #eurotrip2019 #sevilla #andalucia  #españa en Seville, Spain https://t.co/lhFqq4A31l]]></document><document><![CDATA[Fins a les 21h teniu l’oportunitat a la Rambla del Carmel de conèixer i comprar l’obra d’un bon grapat d’artistes i… https://t.co/geNEM3aEVy]]></document><document><![CDATA[@moeglez Y aquí, muchos, o al menos yo. Cosa más rica y desapareciendo.]]></document><document><![CDATA[@seilasnrc quando mais proíbes pior é, ou seja, cheira-me que vai sair dali + uma fã de tinder kkk]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3D1cJH6g1R]]></document><document><![CDATA[Después de 72 h durmiendo 3h al día puedo decir que he dormido 9 horas 👐]]></document><document><![CDATA[TARJETA DE PRIMAVERA - SPRING CARD - CARTE DE PRINTEMPS #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat… https://t.co/dgnB08uH81]]></document><document><![CDATA[Catedral de Santiago de Compostela ⛪ 📸  #ViernesSanto #SemanaSanta #Monumento #CatedralSantiagoDeCompostela… https://t.co/W08Qk2kP9M]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/n5O6YiND27]]></document><document><![CDATA[Jueves, hoy pisto huertano con huevo frito de tapa! @Kikatrix @ElenaOrtegaSanz @BorealVenture @wastewin7 @bediola… https://t.co/84Ov8sb1gb]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 La mezcla enriquece, siempre, porq alguna virtud tenemos 😜]]></document><document><![CDATA[@NO1C4RE5 eu juro que não consigo descrever a nossa amizade a sério bia  és a super melhor amiga do mundo]]></document><document><![CDATA[@Firefly1776 I wish the same for you, and that people learn a little more about God, for the whole year🐱🌎]]></document><document><![CDATA[Com a vitória do Aves em Guimarães, o Feirense acabou de dizer adeus à primeira liga #LigaNOS]]></document><document><![CDATA[@crisrojvegbio @puribm47 @CiudadanosCs Segun Juan Marin (Cs )Vox no es lo que parece..😆😆😆]]></document><document><![CDATA[“Pasarse de listo” titular q pretende captar la atención haciendo daño a la imagen de las #altascapacidades  Esto n… https://t.co/8f4Y7NkcME]]></document><document><![CDATA[Si pero no. Los enfermos tienen la ilusión de morir, de si no tiene precio]]></document><document><![CDATA[Improvisar solo puede salir bien 🤗 * Sería capaz de cambiar el calendario lunar para verte aquí en Granada un día m… https://t.co/EV7nsD3V9T]]></document><document><![CDATA[Equipo fantástico .Gracias 🌸👏👏👏👏👏🌸 #aestahora #canaldeextremadura #equipazo#aestahoraex #aestahoraex en Extremadura https://t.co/GoHrLz829r]]></document><document><![CDATA[@mccarriona1 @ikaitor Otro que de repente ama a España!!!! Jajaja que jeta de tío!!! Como Sánchez!! Todo por los vo… https://t.co/X3EpWU7quN]]></document><document><![CDATA[Zascaaaaaaaaaaaaaaaa 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 podré votar al meu president legitim @KRLS  I després de la pixada fora d… https://t.co/51umyc6LZp]]></document><document><![CDATA[Por un sistema electoral justo #1persona1voto - ¡Firma la petición! https://t.co/faSepcc3pS vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Jajajajaja las culpas al cachorro!!! Y no que son tus babas de viejo petate que han impregnado la hoja hast… https://t.co/0v1LHvwNnb]]></document><document><![CDATA[@JesusNJurado @marikillarock Muy bien traído Jesús. Mientras hablamos de Cayetana (la del cuello de cisne) dejamos… https://t.co/ywjfOf8B9k]]></document><document><![CDATA[Qué bonitos son los campos de Castilla y Extremadura ✨. #spring #springtime🌸 en Extremadura https://t.co/KfK0sblown]]></document><document><![CDATA[Pecados y Danzantes en CAMUÑAS!!!! La tradición del Corpus Christi en Camuñas, Spain https://t.co/lFotX4mEt1]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/ZFw8VOZnZl]]></document><document><![CDATA[Acabamos de presentar la candidatura del PSOE a la alcaldía de #FernánNúñez.Un proyecto encabezado por el compañero… https://t.co/YTfeXqmpPU]]></document><document><![CDATA[Ojalá duren caídos Instagram y Facebook todo el día y tengamos un domingo libre de postureo...]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899 Buenos… https://t.co/HM75GLzUD2]]></document><document><![CDATA[De verdad hay cosas que hacen que me arrepienta de siquiera haberte dicho hola]]></document><document><![CDATA[Cuando las cosas están claras, las decisiones son fáciles  Lo peor es que no hay nada claro]]></document><document><![CDATA[Pues ya he votado. Seré muy tontaca, pero me sigue emocionando... ahora🤞🏼🤞🏼🤞🏼 #EleccionesGenerales28A #28A #Vota28A]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Vigilados x el ejercito.responsable de la UNIDAD DE https://t.co/U85ftUbmUR democracia spañola es UNA,GRANDE Y LIBRE!]]></document><document><![CDATA[@sentropia13 @iabercianos Seguro que si cuando pilles la cama no la sueltas 😍]]></document><document><![CDATA[@Mrs_Boo_Boo_ @Herraiz_MJ @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro… https://t.co/AyhR6Gix0Z]]></document><document><![CDATA[@PepeBrasin Lo que más me gusta es ver personas de todos los equipos juntas pasándoselo bien (no necesito más comentario)]]></document><document><![CDATA[Just found the right people 💫 en Pub Night ourense https://t.co/ah25mK7Mw7]]></document><document><![CDATA[@pedrojota67 @recio_merce Yo tarta si pimientos todos para ti no me gustan]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena Adriana, gracias a todos lo habéis hecho muy bien. Ha  ganado la honestidad, la sensatez y la verdad 🌹🌹🌹]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Como lo sabes https://t.co/l6P4WepyA6 una verguenza estar viviendo siempre con miedo]]></document><document><![CDATA[porra orgulhosa do Ricardo que desde q me conheceu ficou com uns gostos musicais ótimos ahaha]]></document><document><![CDATA[É uma cena explícita, é cruel. Não ajuda ninguém, não alerta sobre nada. Todos os psicólogos e psiquiatras são unif… https://t.co/fG1zVdvgDY]]></document><document><![CDATA[Aquest vespre tancam campanya @psibpsoe x les eleccions #28A  #EstamMoltAprop. Fem el darrer impuls per portar… https://t.co/ghXQGJYzZi]]></document><document><![CDATA[Durante el mes de abril cada vez se use el hashtag #LasVacunasFuncionan la @gatesfoundation donará 1$ a… https://t.co/suQ8sEbqAX]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @thaica_ @irenina14 @Asc_SONRISAS @Santi_ABASCAL @Defensagob @Armada_esp España es de TODOS 😜😘]]></document><document><![CDATA[I’m selling 3(three) tickets for Bts - London 1June for the original price. I bought better tickets, that’s why i’m… https://t.co/SbaLsfMI24]]></document><document><![CDATA[Não acredito que estamos em abril e tive uma tarde digna de verão a comer gelados na praia]]></document><document><![CDATA[Hay cosas q duelen... Pero se preveen... Y que puto gustazo da escucharlas y liberarte por fin]]></document><document><![CDATA[Siempre habrá nuevos amaneceres...#Gracias #tirarpalante #orgullosademi https://t.co/gdi2kiRQDK]]></document><document><![CDATA[@PPedroJose Gracias Padre Desde aquí en Madrid  Tendré El Consuelo de Sus Palabras en Dios Quien Lo Ilumina Siempre para Nosotros Amén]]></document></documents></author>