<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tengo muchas ganas y mucho miedo del año que viene, es curioso porque a estás alturas el año pasado estaba diciendo exactamente lo mismo xd]]></document><document><![CDATA[El Gobierno fija el 5 de mayo como día para honrar a las víctimas españolas del nazismo | España | EL PAÍS https://t.co/bXbVGREMjl]]></document><document><![CDATA[En el audio Inda aclara q sus fuentes policiales se lo dieron en el mes d noviembre, para dejarnos claro q el docum… https://t.co/tOHxwQ5JDi]]></document><document><![CDATA[Eu comi uma caixa de cereais inteira hoje. Acho que vou acordar com diabetes]]></document><document><![CDATA[@savanabay @FranceInsoumise Ça alors !! Du coup il n’est plus sur la liste de la FI pour les européennes ?]]></document><document><![CDATA[Hoy en Plaza España esta gentuza esta robando carteras. Son ellos con otros dos niños de 10 años. Ya esta bien!!!!!… https://t.co/7btCJXFZY3]]></document><document><![CDATA[@AzoteDerechona @acetona43 @Trivagoski @LauraRdondo No tiene nada que ver... Pero parece que es difícil de entender… https://t.co/7gKVsIBKKz]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ @CristianInfer Pues ayer tuve reunión y se estima que sea la segunda fuerza política y que tengan posibil… https://t.co/nNh6ryURl1]]></document><document><![CDATA[Un momento único... en la #torredebelem en Torre de Belém https://t.co/K8eYhMYsEh]]></document><document><![CDATA[Me gusta la gente q es real,fráse, me gusta mucho, autoestima alta,Me lo trábajo mucho y más, muy agradecida por co… https://t.co/Dr3g3TmkG6]]></document><document><![CDATA[MI FELICIDAD cuando encuentro una única Sentencia para el TFG. Pensaba que no había ni una. GRACIAS TS POR HACER ALGO CON TU VIDA]]></document><document><![CDATA[Ha passat un any més i torna a ser 26 d'abril, el dia que vas marxar i el món és va quedar orfe d'una persona bona,… https://t.co/V1kdfykUTQ]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @startv @dmtzdmr @canyaman1989 @cagribayrak1980 @GoldYapim @FARKTRGT @AhsenTuzun Con este adelanto,… https://t.co/jIy0ILkxaz]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899 @Juanfcb19751 😘😘😘gracias guapoo]]></document><document><![CDATA[@carlescamara @CuidadanosCs ¡Muchas gracias! No lo sabía, pero me lo apuntáis varios. Mañana lo tramito, sin falta. 😊]]></document><document><![CDATA[@MadDogMLG1976 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4WuLzDkBYZ]]></document><document><![CDATA[Si pero no. Los enfermos tienen la ilusión de morir, de si no tiene precio]]></document><document><![CDATA[@Nino_Lleida Ains Caracol, ya te dije ayer, vosotros disfrutar mucho, que si lo hacéis a mi me llega hasta Córdoba… https://t.co/49fyu26OVC]]></document><document><![CDATA[Oh Yeah!, there's only 2 weeks to #Valencia @StartupWeekend Social Innovation edition and we are so excited!!   🎉… https://t.co/3aMDhpPMhh]]></document><document><![CDATA[@davidjsanz @IzcaNacional No confundas tus sentiments con los de los catalanes. Nos otros no odiamos a nadie, a nadie!!]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Así es Paola, puedes perdonar y además es sano para uno mismo, pero lo complicado es olvidar!!!! 💖🌹]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña Pablo Casado. Venezuela presente.🇻🇪 https://t.co/7enXDoVuXB]]></document><document><![CDATA[@sinmalicias @orue_s @Jesus_El_Hutt Qué tortura. Si fuera creyente, estaría subiéndome por las paredes.]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas ALEGAL!! Cuántas familias han sido condenad… https://t.co/60U33gj0DE]]></document><document><![CDATA[Y de los catalanes que queríamos votar en el referéndum del 1O? Si a un partido que se dice de izquierdas le parece… https://t.co/r0Wy5PAuQv]]></document><document><![CDATA[@Delachica @pablocasado_ @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @Santi_ABASCAL Los mandos intermedios en… https://t.co/MXrjOU7Rm5]]></document><document><![CDATA[@David_Gmez99 @xjavi46 @_rociomartinez5 Discúlpame de que clase de ilusión hablas no comprendo disculpa mi ignoranc… https://t.co/9r6EjdD5XO]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Emboleitor @jusapol @NatanEspinosaP1 @PSOE @populares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/9k53SbQ4Yy]]></document><document><![CDATA[@GranBerta @oriolguellipuig No hace falta que nadie te invite a tu propia casa.]]></document><document><![CDATA[Escuchar a Casado decir que PP es garantía de algo.....🤮 #LaCafeteraComPactos]]></document><document><![CDATA[4 días duro vuestra puntualidad. Para escuchar bobadas, poned EK  #QuiénEsAlbatros]]></document><document><![CDATA[#Blending 🌺🍁🍁⚘🌷 how i love to accessorize..... 🌞🌝 https://t.co/k2wegGyxlA]]></document><document><![CDATA[.@Lineamadrid me podrían decir x q motivo se paralizó en 2018 la obra de la escuela infantil Moscardó en el distrit… https://t.co/PHoCxYnB1I]]></document><document><![CDATA[He cambiado 0. La calidad de las fotos y poco más es lo único que ha cambiado jajajajajaja https://t.co/hiVRnOiNlG]]></document><document><![CDATA[@barrugat @codina_francesc @Esquerra_ERC A toro passat i en unes declaracions per la tele i sense asseure's a parla… https://t.co/EkIn0OzI87]]></document><document><![CDATA[@haveumetteresaa @MestreRafaela Eu já queria ir mas ya com o calor q fez hoje vou definitivamente]]></document><document><![CDATA[Amb l'edat no s'ha de perdre mai les ganes de #jugar. El millor mestre és el temps, inclús sense que facis gaires p… https://t.co/O3t7cUfVj9]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo una noticia así me reafirmo en que no ha existido jamás una violencia mayor, tan atroz, sistemátic… https://t.co/OEnlnyLuS3]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajajaja por qué será que te creo lo del disfrute Jajajajajaja Me alegra 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[Las última roscas de pascua de este año! 😢 en Benavides, Castilla y León, Spain https://t.co/kVoexOMpyF]]></document><document><![CDATA[@DrLGarciaB @MCMUTUAL @ArthroscopyJ El link a la referencia está roto, podrías ponerla? Gracias!]]></document><document><![CDATA[@LuciaVidaldePu1 @ramontremosa @QuimTorraiPla Estoy de acuerdo, se de acabar también con eso todo a su tiempo, yo c… https://t.co/pS9F8hRRja]]></document><document><![CDATA[Aleksander Buzali nació en 1960. ¿Sabías que...  Aquel año, el gobierno de Albania rompe relaciones con la URSS y a… https://t.co/m2xjeTbZmL]]></document><document><![CDATA[/♥️ Ayer Rivera y Casado escenificaron lo que será una España en blanco y negro con su discurso cargado de ira de m… https://t.co/bM3RnODfm9]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos Se sabia la corrupcion de Aguirre pero nunca la imputaron..Verenos que pasa ahora. #AnaContraGurtel]]></document><document><![CDATA[@nelsonbocaranda Los López con Su narración de la HOLA ESPAÑOLA en El Momento Decisivo que viven los Venezolanos]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Es una lame culos es según el sol calienta... No puedo cuando grita me da ganas de entrar en la pantalla y ponerle un bozal]]></document><document><![CDATA[@NadiaHStokes Qué impresentable y sinvergüenza es la Belén Ro esta. Ella sí que es sucia. https://t.co/OflUbo81zl]]></document><document><![CDATA[Madre mía el fútbol ⚽....... De qué país son ultras?  🇲🇦 🇮🇷 🇮🇶 🇸🇦 🇩🇿 🇦🇫 🇱🇾 🇪🇸 https://t.co/Of6WfMj04z]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl , y que mires el buzón alguna vez, que seguimos con las sesiones, aunque la verdad es que la mitad de cad… https://t.co/pxV5DEXUYo]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL El partido socialista de La Carolina (jaén) tienen un chiringuito montado de enchufados del psoe y n… https://t.co/WrVdv7y9IY]]></document><document><![CDATA[@rubenbaston Qué fúmala gente? He de reconocer que alguna cosa parecida he recibido, pero como esto.. Nunca tal vin! 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Primer Festival PRIMAVERA EN LA FRONTERA. No podéis faltar..... 🎙🎸🎶 #PrimaveraenlaFrontera https://t.co/DbA2IUTa5N]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @ancruz Qué le pasa en la cara? https://t.co/7ViHKlhHms]]></document><document><![CDATA[I am happy to announce that you can now pre-order this book in which Dr. Lourdes Cerezo(@CerezoLourdes),Jose Ángel… https://t.co/rrbqrcLVHl]]></document><document><![CDATA[@BobbyFi57075392 @Meaburro @FizMen @Maria13611__ @DoctoraGlas Para opinar sobre lo que supone para una mujer a nive… https://t.co/nVnVdko6il]]></document><document><![CDATA[El @CDLeganes es un equipo que hizo sufrir en la temporada pasada a Zidane porque eliminó al Real Madrid de cuartos… https://t.co/HruQOHHtOA]]></document><document><![CDATA[Para ello intentan BORRAR el pasado, que los pone a caer de un burro, 1°por haber falsificado las actas de la elecc… https://t.co/1XMRRZ3T7s]]></document><document><![CDATA[Acte d ERC Barcelona #VaDeLlibertat #ERC_dones #Esquerra_ERC #esquerrarepublicana en Universitat Pompeu Fabra - Bar… https://t.co/3EWXCRJ27m]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja presentar el programa que hemos preparado para un futuro mucho más prometedor. Que nadie… https://t.co/aA6u0Ul2vW]]></document><document><![CDATA[@alvert4a Amen!😇🙏Si Jesús!! Esta dentro de tu corazon El tiene el timon de tu vida. 🌈✝️💗]]></document><document><![CDATA[@DAlvarez1976 Todos los días oyendo, viendo, leyendo a los Lama, Carreño, Castaño y demás patulea que Bale es lo pe… https://t.co/CvCuVoIHZR]]></document><document><![CDATA[Pobrecitos ellos que ya tenian unos atriles monisimos y se han pasado toooodaaaa la mañana anunciandolo.]]></document><document><![CDATA[@AlvaroSeko Yo estuve y todavía estoy que me troncho de la risa. Buenísimo!!! 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[E só pra não ser chata demais também compramos o melhor do mundo   Por 4,29 💚💚💚💚💚💚💚💚]]></document><document><![CDATA[@CarlosTheSailor Puede ser mucho peor, doy fe, por eso estas cosas son marvelius!]]></document><document><![CDATA[Jo aprofito també per saludar i donar la benvinguda a totes les noves altes a Telegram que he rebut en els darrers… https://t.co/8hFAVVL5c5]]></document><document><![CDATA[@oscardiazhita31 @brightdrink @LeaksUberCabify @Uber_ES Vaya!! Se nota que no lo utilizo 😂😂😂 De todas formas sin ag… https://t.co/SMT1sLgqEQ]]></document><document><![CDATA[@guillermolrbdl @MonederoJC Sigues en el partido luchando por ese proyecto y no te vas a la francesa, por ser educada.]]></document><document><![CDATA[@billycobbett @UCLG_Saiz @anibalgaviria @uclg_org @CitiesAlliance Excelente @UCLG_Saiz !!]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/goJeLN0T6H]]></document><document><![CDATA[@pepecampostruji @carlosbardem @UnaiSordo @SocialcumbreS @jcoscu @JaumeMayor @pepefdezr @pacogarcisuarez… https://t.co/gAKlU2dFnL]]></document><document><![CDATA[@Carlijiju @luismerlo_actor #FelizJuevesSanto para ti también preciosa 😘🌻🍀🌻]]></document><document><![CDATA[@astridbierge El bilingüisme accelera la jerarquització de les llengües.  Després només queda la substitució.]]></document><document><![CDATA[Take me back to Barcelona. Where did you go? God only knows. Photo by manuelgvicente en Vigo, Spain https://t.co/kwUlongx2q]]></document><document><![CDATA[me acabo de dar cuenta de que en poco más de un mes estoy volando a Londres para el Slam y estoy shaking]]></document><document><![CDATA[Regalos especiales para gente especial ¡Bienvenido Javichu! No has podido nacer en una familia mejor 😍😍😍😍… https://t.co/rf4NuuDq6x]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti No te confundas, lo tengo con quien respeta. Con quien no, NO es NO.]]></document><document><![CDATA[Encuentro de la Virgen de la Merced y El Cristo Cautivo #costaleros #vinaros #semanasanta2019 en Plaza Parroquial https://t.co/452ESLWakn]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es    para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Avui Dia Internacional del Petó fem un petó a la vida, perquè tot i que no és fàcil, val la pena viure-la i disfrut… https://t.co/PQBJYHrVCW]]></document><document><![CDATA[@haveumetteresaa @MestreRafaela Eu já queria ir mas ya com o calor q fez hoje vou definitivamente]]></document><document><![CDATA[FELIZ DIA MAMI !!!!💖💐#tequieromucho #maaaa #diadelamadre #mayo #rosa #quecaritas en San Cristóbal de la Cuesta, Spa… https://t.co/1gi9yqxJEH]]></document><document><![CDATA[He tenido una idea genial aprovechando la Semana Santa para venir a correos a por el distintivo ambiental. Las otras 2.000 personas también.]]></document><document><![CDATA[Traslado Jueves Santo 💜⚪✝️🎺🥁 [primer año de ayuda en el trono] 😍💪🏼 . . . #semanasanta2019 #hdaddelaveronica #totana… https://t.co/rEeYSdhnwU]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs PODEMIS NO ES DEMOCRACIA ES COMUNISMO PURO Y DURO  SOLO PIENSA EN COMPRARSE  OTRO CASOPLON]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @ANAGABRIELRL Reina con toda humildad y respeto tenemos una curiosidad. Seria tan amable de decirnos el… https://t.co/OrUdY0YZuo]]></document><document><![CDATA[Não suporto porristas no que toca a futebol. Quando digo não suporto é recuso-me sequer a opinar e a falar de futeb… https://t.co/Yy311FB116]]></document><document><![CDATA[Se feliz como tu quieras !no como la gente te diga #Saludos_mi_gente https://t.co/MJ3dVKr8vt]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Cuídate, preciosa, y no pierdas el ánimo 😘😘 Y del envío, en breve😉]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: shower rain, 16°C 87% humidity, wind 3kmh, pressure 1014mb]]></document><document><![CDATA[@BeltranPerezPP @hdad_elValle Y dale con el politiqueo donde ni pega ni procede, pero qué poquísima cultura católica tenéis]]></document><document><![CDATA[#UkuleleSaturdays  Uprising — Muse. One from the can with dad.  Escuchad la letra y ya sabéis, porfi, votad mañana… https://t.co/QXhc7ZVlJa]]></document><document><![CDATA[Y UN PEQUEÑO GUIÑO DE @alexoficial NADA MEJOR POTRILL@S PARA EMPEZAR EL DIA saludos desde Mallorca https://t.co/lNHlMGETaF]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Grecia le condonó deuda a Alemania La UE ha sido muy exigente con Grecia Pero es responsabilidad de ca… https://t.co/NaP3KatJKr]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Mucha fuerza para las 2 semanas que te esperan, Presidente!! No has podido empezar de mejor manera.]]></document><document><![CDATA[Cheguei ao ponto de ficar feliz com estes dias quentes para secar a roupa rápido, pura dona de casa!]]></document><document><![CDATA[“Nunca hubo un mejor momento para ser periodista ” merece la pena conocer la historia de @mariaressa 👇#Periodismo… https://t.co/Z1nBuj2azC]]></document><document><![CDATA[@pep_vives Gracias Pep . Esta versión es realmente alucinante . Cuando la escucho la canto a voz en grito. En otros… https://t.co/wCnK904H23]]></document><document><![CDATA[@Los40 @amaiaromero @WARMupfestival Siento por ella una gran admiración,por la perfección y por lo que cuida toda l… https://t.co/wbsip38EJa]]></document></documents></author>