<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@rolalde Yo prefiero ser optimista. Vamos a intentar arreglar esto. Hay muy buenos profesionales queriendo hacer las cosas mejor]]></document><document><![CDATA[Españoles y personas que les gusta vivir en España os digo que  @Santi_ABASCAL  es una necesidad imperiosa para ser… https://t.co/cno4mdmYml]]></document><document><![CDATA[20.000 millones de subida ADICIONAL Querías caldo? Toma dos tazas. https://t.co/1jHAkmboAh]]></document><document><![CDATA[@Cajasol @HdadSanEsteban @DoloresdelCerro @hrdadcandelaria @Hdad_SanBenito @HdaDulceNombre @HdadJavieres… https://t.co/mjJhmQNBII]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas Muchos libertarios no son fieles fanaticos de Rothbard o Rand. Tampoco nos tomamos a los autores q… https://t.co/nHAVzkjhOD]]></document><document><![CDATA[.@agarzon "Esta crisis es un saqueo, una transferencia de dinero público a manos privadas: 60.000 millones para res… https://t.co/vT4ZgIhbUv]]></document><document><![CDATA[@jordievole Eres el más grande. Se te seguirá en tu nuevo proyecto, ya que tú en tu mismo, eres el proyecto... Gracias]]></document><document><![CDATA[2ª Alevin 2SF Gr 2 14ª y ultima jornada Sabado 26/04/19 - 18:00 Real Betis Balompié - A D Dani Triana Ar-Rabad Arbi… https://t.co/nHBPbcQtkM]]></document><document><![CDATA[@rfef ¿Cómo se puede conseguir el cartel anunciador de la Final de Copa del Rey Barcelona-Valencia? Gracias]]></document><document><![CDATA[Sólo 2 semanas entrenando, después de 3 meses sin hacer nada de ejercicio y ya se empieza a ver la mejora 👊🏼👊🏼  ---… https://t.co/X8wy39ZvaX]]></document><document><![CDATA[Lo único que me gusta de la universidad y me hace medianamente feliz es cuando nos dan las encuestas estas sobre lo… https://t.co/DE25BJgW7J]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @Aurantiacum @micosapiens @tulipeltercer @escofet_jaume @Carmatpor @56Lucas5 @xandistic @inma_ben… https://t.co/hZ9rDJ7vsN]]></document><document><![CDATA[@Enzo_Galb @BeverlyGili Ni caso a esa gentuza vale uno mas por lo que calla muchas veces. Ademas ni siquiera son or… https://t.co/fRDC5UPLzD]]></document><document><![CDATA[Tres horas de sueño de calidad razonable después, llegamos a la capital sin incidentes. Espero que no os haya moles… https://t.co/X3U8HcVU4v]]></document><document><![CDATA[O 25 de Abril tirou uma elite podre e anti-democrata do poder e possibilitou a ascensão de outra elite desvergonhada e corrupta.]]></document><document><![CDATA[El autor 📸 se llama Josema Moreno y de raza le viene al galgo. Me alegro mucho porque se reconoce el trabajo de esa… https://t.co/w23pOF448g]]></document><document><![CDATA[@marcofeliciano @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @opropriolavo UMA COISA É CERTA, 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 seri… https://t.co/V2Db4R2Nxh]]></document><document><![CDATA[@guinguardian @viokillo1987 aqui lo tienes editado es mejora jajaj https://t.co/insp6u2MM0]]></document><document><![CDATA[Eu e a Jess já vivemos uma vida de casados que vir a minha casa e passar uma noite a dormir sem ela custa tanto, si… https://t.co/WqPaGd2bXa]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @rosadiezglez Es asqueroso ese diario, no son ciegos, son miserables]]></document><document><![CDATA[#Spain by #train: from #Barcelona to #Seville via #Madrid https://t.co/2IHleuKl4S]]></document><document><![CDATA[Pues que sea Rafa Benítez el nuevo candidato a la Moncloa. Pero, de cuál partido? 🤔]]></document><document><![CDATA[Terminamos el penúltimo día de campaña electoral en Bigastro #votaPP #elecciones2019 #ValorSeguro #28A https://t.co/c1PIhLVs2G]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV   #CuÑadanos... "La Chavalada.., Reloaded" #QueHostia #QueHostia  #QueHostia https://t.co/MQkkWnZnWO]]></document><document><![CDATA[Nuevo campeón de tercera para el ascenso a @LaSegundaBes este sábado. En el grupo balear, @Penyadeportiva se alza c… https://t.co/g5Z4XuNDnL]]></document><document><![CDATA[@EmmaLKatBcn @BeatrizTalegon Una explición subjetiva pero en cualquier caso homogénea en toda España. Podrían haber… https://t.co/zl3WMTx1E0]]></document><document><![CDATA[@EOFutbol Un portero que me sorprendió en su momento fue Roberto Bonano, vino al Arcángel con el Alavés.]]></document><document><![CDATA[@Jmestebanflores Tú cállate, que ya tienes penitencia conmigo. ¡Calienta, que sales esta noche!😉🤗]]></document><document><![CDATA[Esta reseña sobre una obra de @josecantabella8 fue la que incorporó la visita 500.000 a mi blog. Seguiré leyendo li… https://t.co/XLuWKozDYJ]]></document><document><![CDATA[Despertarme a las 8am porque me estoy meando.   Me hago mayor a un ritmo vertiginoso.]]></document><document><![CDATA[Descarga Bnext desde este enlace y consigue 10€ de regalo al activar tu tarjeta (válido si pides tu tarjeta entre e… https://t.co/yW8iooX1au]]></document><document><![CDATA[#granada con sus gentes e historia en La Alhambra, Granada, España https://t.co/j7831fdd0b]]></document><document><![CDATA[Último entrenamiento del Barça antes de viajar a Huesca esta misma tarde. I.Rakitić ausente por fiebre. Tampoco est… https://t.co/kaBl94Qt9h]]></document><document><![CDATA[Siento llevar la contraria. No creo que sea reventar. Es crear una UE a su semejanza. Igual que lo hacen los social… https://t.co/VT4ieIGNaC]]></document><document><![CDATA[Peleas con unas masificaciones de gente realmente peligrosas, peligro incrementado por el consumo de alcohol y demá… https://t.co/oihx62iZ8I]]></document><document><![CDATA[Tentei escrever muitas coisas, mas acabei descobrindo através da nossa vida com O Senhor Jesus Cristo, que o amor é… https://t.co/DkfxVrJ8fH]]></document><document><![CDATA[Hoy no es un lunes cualquiera, hoy juega mi equipo! Hoy juega el Cádiz CF! 💙💛]]></document><document><![CDATA[¿Sabes cual es la gente que realmente vale la pena?, la que pide perdón si la caga en algo. La que te habla si te e… https://t.co/v7ibrWZaSD]]></document><document><![CDATA[Vamos que vamos meu povo. Hoje tem forró e sertanejo pra começar o fim de semana.  #wimpy #wimpymusichamburgueria… https://t.co/UVX9h5xIdm]]></document><document><![CDATA[Hoy #28A, apostar por @pablocasado_  y @populares es hacerlo por un partido que defiende lo fundamental con firmeza… https://t.co/xrZsW5uSVd]]></document><document><![CDATA[Hecho. Otra vez perdido al dar la vuelta extra alternativa. Sí, la desorientacion es otro efecto invisible del… https://t.co/E0jYf2ySts]]></document><document><![CDATA[Adif traslada las tortugas de Atocha al Centro de Fauna de Navas del Rey | Madrid | EL PAÍS https://t.co/rL2zCsJx5R… https://t.co/eiPvblGwFf]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/FswKXI2SCi]]></document><document><![CDATA[El día que me haga famoso como Reindensa haga un deluxe me hunde la vida.]]></document><document><![CDATA[Entiendo la vida como un regalo, de ella a nosotros y de nosotros a ella. Por eso mismo, no concibo mi día sin aleg… https://t.co/P6k8fhcwmN]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todos los que en algún momento han vivido la sensación y la responsabilidad de ponerse bajo palos 🤗🥅… https://t.co/zMhHHrSQfU]]></document><document><![CDATA[I'm at Nespresso in St Cugat del Vallès, Barcelona https://t.co/R9qXeNIwR3]]></document><document><![CDATA[@el_pais_madrid @el_pais Y se sorprenden? Hay escaleras de cercanías que van para 2 años estropeadas....os invito a… https://t.co/JFFajSO5rJ]]></document><document><![CDATA[The charm and colors of old Lisbon, Beco do Carrasco 🏘️🎨🌞🇵🇹 Remember: get lost in the city. It’s the best way to se… https://t.co/dJo3rrAV2l]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora claro que opinaste, de forma capciosa, pero eres tan mediocre, que no reconoces tu mierda aunque te sientes encima.]]></document><document><![CDATA[Bajo de Piles I, Cabo de Palos, 5 de Mayo de 2019 en Cabo De Palos, Murcia, Spain https://t.co/7Z42GUzQSI]]></document><document><![CDATA[Recuerdos 16 de Abril 2011 - Font de Nutxes #nightphotography #lightart #night #nightphoto #lovenight #eos500d… https://t.co/SLS1HCpfnY]]></document><document><![CDATA[Hoy, visita guiada de #sagradafamilia !! 💛 #gaudi #espectacular #nos_ha_encantado https://t.co/JlaFYX9fhi]]></document><document><![CDATA[estoy saturado de política y no quiero spoilers de #MasterChef  hasta mañana]]></document><document><![CDATA[El "Olivo catalán" de Pasqual Maragall: @Esquerra_ERC, @socialistes_cat, @CatEnComu https://t.co/iiYMk2S0VT]]></document><document><![CDATA[@carlescampuzano @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/yB9JmyIMJJ]]></document><document><![CDATA[⚽ Hoy todo esto nos toca Ración doble de Fútsal Internacional .  🔄 SI TE GUSTA COMPARTIR 🔄 .  . 🇫🇮 X 🇪🇸  . 🕑 17.00… https://t.co/Cz2pdXy9sD]]></document><document><![CDATA[@enri_vallejos @NoMePeguesMucho @pablocasado_ Ahí ahí... El vaso medio lleno... Moral a tope que estáis de subidón.… https://t.co/g5CjOu3N7J]]></document><document><![CDATA[ESPAÑA DECIDE 📌el mejor análisis de las #EleccionesGenerales28Abril en @ClickRadioTv  Domingo a partir de las 19:30… https://t.co/v0Xdj8qBnz]]></document><document><![CDATA[Tasa de paro en EE.UU el 3,6%, pero ¡¡¡qué malo es Donald Trump!!!. ¿verdad ignorantes? Trabajo y oportunidades en… https://t.co/aie1sbdhUs]]></document><document><![CDATA[Lo que es no tener ni idea sobre cómo se crea la riqueza que luego con tanto afán quieren redistribuir. ¿Señor Eche… https://t.co/0XkZg7TXtl]]></document><document><![CDATA[Pues no me ha llegado propaganda electoral ni papeletas de la ultraderecha fascista a casa y eso es bien.]]></document><document><![CDATA[Un día te despiertas y eres parte de una conspiración nacional orquestada por plumillas enfurecidos que se levantan… https://t.co/9eJH018d4b]]></document><document><![CDATA[¿Avispa americana? ¿Española? Pues NO me lo ha dicho peró casi me pica. Está atontada como yo ja ja 😍🐝😜 https://t.co/TgYetrtfkD]]></document><document><![CDATA[@PaniTheBoss @mejoreszasca @GdeOckham @theEcheverri Jajaja el zascazo te ha dolido y eso que te han dado en la mejilla derecha.]]></document><document><![CDATA[Lunes Santo 📸 #CofradiasMlg #SSanta101Tv #SemanaSantaMalaga #SemanaSantaMLG https://t.co/wbNtd1oynu]]></document><document><![CDATA[Comenzamos el #DiadelPañuelo visitando a Addes. #CaballosdelVinoUNESCO  #CaballosdelVino  #FiestasdeCaravaca… https://t.co/WfgGxBjOYx]]></document><document><![CDATA[Un abrazo solidario a quienes, como nosotros, tengan a un vecino martilleando una mañana festiva https://t.co/5UOXhgUn2a]]></document><document><![CDATA[@elena_sanz @juliocpola @elconfidencial @RuthUgalde Esto se venía venir de lejos. Salarios estancados, suben los pr… https://t.co/ju7sdY8Dkx]]></document><document><![CDATA[En 2015, el voto valiente de miles de personas provocó un cambio tan deseado como necesario.  4 años después, volve… https://t.co/vS3nMd9s2M]]></document><document><![CDATA[Mucha creación en el medio campo. Vamos a sentenciar el pase. #AmuntValencia #UEL]]></document><document><![CDATA[Las comunidades españolas con más y menos absentismo laboral https://t.co/EGtVKcD35a vía @20m]]></document><document><![CDATA[Episódio bom de GoT, estabeleceu o que rolou no fim da temporada passada e serviu pra mostrar onde cada personagem tá e como está.]]></document><document><![CDATA[@granpresentador Tu lo estas diciendo muy dulcemente. No estoy de acuerdo. Nos están vacilando porque no se hoy qui… https://t.co/dU7K8vQuI1]]></document><document><![CDATA[Santander @Chipieneska y Granada @HDDuvi, las ciudades españolas mejor valoradas por los turistas https://t.co/oB94ZNmQrn]]></document><document><![CDATA[@Go_Sporting Enhorabuena por aprobar la oposicion. Ahora ya tendrás tiempo para @RinconSporting 😉😉]]></document><document><![CDATA[@Mhemeroteca @MapocarMara Como luchan por dinero, nunca por ideas, son trepas, sin trabajar se llevan un montón de… https://t.co/aKcjhRGxL9]]></document><document><![CDATA[@sandraborda De los mismos creadores de "tolero a las parejas del mismo sexo, pero..."]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @_A_Zero Aquí una vez más, la falsedad de este tipejo @Pablo_Iglesias_]]></document><document><![CDATA[@nereafercor @22Atlante @carlesenso @FernandoArambur Y sigues de paseo. Inculta]]></document><document><![CDATA[Jornada 28 en Preferente de Aficionados: A.D. TORREJON C.F. "A" -EFBP 1-0 Gol en minuto 87 a favor de los locales.… https://t.co/N1WsTyqwiD]]></document><document><![CDATA[Otra de mis finalistas Cyntia #gottalentfinal,pedazo,#devoz. en Rute, Spain https://t.co/jSxu9ipB75]]></document><document><![CDATA[@Corvido_Fran Estaban enamorados de Boykin, sus razones tendrían. Xq en el pick que teníamos nos llegaban alguno de… https://t.co/xTzINPnN7K]]></document><document><![CDATA[@Lore32962589 Una suerte que si se hace bien es  preciosa y se esta perdiendo no se de quien es la culpa creo que la tenemos todos.]]></document><document><![CDATA[@Vctor62303573 @jacynieto @Cddonbenito1928 Entiendo que estes enfadado,todos lo estamos. Ahora cada uno a nuestra f… https://t.co/IK0JUe14Ir]]></document><document><![CDATA[@SanegreMarcos No tiene fiabilidad esta página, yo tanto y tú tan poco? https://t.co/A1lzl9MS7E]]></document><document><![CDATA[@SirRashak Y aunque te gustaran, creo que los comentarios de ese tipo están totalmente fuera de lugar.]]></document><document><![CDATA[@VLorente_5 @RayoVallecano @LaLiga Una vergüenza no consentida, sino alentada por @laliga , que son los clubes con… https://t.co/ukws8GHnNE]]></document><document><![CDATA[Adiós al blanco y negro: llegan las radiografías a color. Las primeras pruebas realizadas con este escáner ya se es… https://t.co/M6p3Vxj5BK]]></document><document><![CDATA[@DiogoLeito4 Claro que é o que ele quer é poder "interferir", apoderar-se do controlo sobre as mesmas. Os EUA não têm p'ra futuro!]]></document><document><![CDATA[se me ocurren otro par q no son particularmente activas...., todo depende de los recursos con q se hayan equipado]]></document><document><![CDATA[Día 2287. Jim O'Rourke. Get a Room. #lamúsicadelazar https://t.co/KqF0E5Ly3S]]></document><document><![CDATA[@miquelreverte Ha desaparecido el campanario también.  Que tragedia. Que poca planificación. Espero que no haya sido un atentado.]]></document><document><![CDATA[Los católicos de todo el mundo estamos estremecidos. Pero volveremos a levantar el templo en honor de Nuestra Señor… https://t.co/vjg2qBVS1Z]]></document><document><![CDATA[Entre otras cosas. Es un irresponsable, Le puede su concepto celestial de sí mismo]]></document><document><![CDATA[Mati de reunions esportives amb @Elisendalamany, la marca esportiva té reconeixement internacional, però no es pot… https://t.co/UUsJsLR7Nx]]></document><document><![CDATA[En Sevilla nació la famosa frase  "Antes muerta que sencilla". Para Muestra un botón #FeriaDeAbril… https://t.co/MmiRTfyJKI]]></document><document><![CDATA[@RuyDiazII @ierrejon @iunida @ahorapodemos @PSOE Menos mal que Franco nos salvo, ayudado por Hitler y Mussolini, y… https://t.co/8FQHJ8vb9m]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Ceuta,vamos los míos ⚽️⚽️🔵⚪️🔵⚪️⚽️⚽️💪💪 @salmerovic @ADNERVION en Ceuta https://t.co/PfrVRBdztA]]></document><document><![CDATA[@agu201819 @LordoLordor @espanabizarra Que también he escuchado decir a gente de izquierda hace cuatro dias "que ha… https://t.co/9il9JAg1oY]]></document></documents></author>