<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Aguirre considera "un error" los calificativos "hirientes" de Casado sobre Abascal https://t.co/xv1lSt6mTq vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@BurgosChuso @metalcisk @jennermostoles @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos Es verdad, puede que ganes menos aún 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Nocillos @Luislopezsanz5 @nachonavarrogil @llamadadetribu @paterjm @navedelmisterio @carmenporter_ @ElUniversoM… https://t.co/xmZQF6vsbb]]></document><document><![CDATA[Que digan que el fútbol es solo un deporte esque hablan desde la ignorancia, el fútbol es pasión que se lleva desde… https://t.co/MispqDPr6V]]></document><document><![CDATA[@abraninho Tu representante Sii, ole sus huevos👏👏👏👏 https://t.co/22TgVwCybv]]></document><document><![CDATA[@myguitarandi @leonoragua Si el objetivo es que no pase lo de Andalucia, votar en blanco o nulo no parece que vaya a ayudar mucho.]]></document><document><![CDATA[1/2 final  MIC  Alevin A malas noticias perdemos 3-2 segun la web https://t.co/VVCi24Z6ix]]></document><document><![CDATA[@Mariaester1965 @BarrosdeLis Cayó una nevada el miércoles pasado y dejó unos contrastes de colores preciosos]]></document><document><![CDATA[Me sorprende que todos los que ayer "morían", se "quemaban" junto a Notre Dame hoy estén hablando de souflé y huevo… https://t.co/Xwe3OvVIvb]]></document><document><![CDATA[@NGresiva Los que ocupan sillones en el comgreso, no ven las necesidades de la vid real, solo piensan en su bienestar y cobrar cada día más.]]></document><document><![CDATA[@truthandfiction Love the hair BTW. Your going to drop them dead in Caracas]]></document><document><![CDATA[De la mano de Milan Kundera y “La insoportable levedad del ser” os invito a celebrar el #DíaDelLibro… https://t.co/xy5gAoLGo6]]></document><document><![CDATA[Y todo empieza por comprometerse con los copropietarios en formato cooperativo, siendo gestores solventes y con ava… https://t.co/gJcFNfPPjE]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @elojo46 Que fácil y divertido debe ser el recibir "subvenciones", ser millonario y pedir el voto par… https://t.co/UXOoYkqVAJ]]></document><document><![CDATA[@Alvaro1384 Parece que están ciegos de éxito, no saben qué camiseta llevan y el peso que tiene...todo es de vergüenza]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde, con Alejandro Fernández y Cayetana Álvarez de Toledo nos han dado el impulso necesario a todos por Léri… https://t.co/YtfR35YL6j]]></document><document><![CDATA[@puchovic @estrems1969 En serio lees cosas asi y piensas la incultura puede ser mayor??]]></document><document><![CDATA[Si no sabes qué regalar.....   . . . . . . #sents #sentsrestaurant #regalasents #diadelamadre #estrellamichelin… https://t.co/9FhEXo7bJP]]></document><document><![CDATA[Por si alguien no la escuchado #RayandoElSol De @manaoficial Feat @pabloalboran SUBLIME Llega y traspasa el alma y… https://t.co/YMwnJqIMOl]]></document><document><![CDATA[@Lady_34r54345R La ducha #Anal no siempre resulta apropiada, aunque parece ser q te funciona. hoy en día hay muchos… https://t.co/KfwcChM4ve]]></document><document><![CDATA[Un hombre se cortó un dedo en la India tras haberse equivocado en su voto en las elecciones. https://t.co/WZzWE1Fo94]]></document><document><![CDATA[Fernando Savater: "Derechistas para unos, rojos disimulados para otros, poco “claros” para todos, seguro que les su… https://t.co/Ukavhk0o7M]]></document><document><![CDATA[Le basta con tener la confianza de los suyos. Como consiga ser presidente vamos a llorar sangre.]]></document><document><![CDATA[Aunque ganemos, sigue sin gustarme los planteamientos racanos de este entrenador de equipos de media tabla]]></document><document><![CDATA[Mi #325d de 6 cilindros diésel, especie en extinción, con sus 3 litros, ha hecho un consumo que considero más que b… https://t.co/PreK5s5Sim]]></document><document><![CDATA[El sr Rajoy sra @cayetanaAT  lo que hizo fue una reforma laboral, que acabo con los derechos de la clase trabajador… https://t.co/99CASsDK1p]]></document><document><![CDATA[@radaresvalencia Clar, hay tontos en bici, en coche, andando y en monopatin... Pero la culpa del Ayuntamiento por d… https://t.co/YXyYtPTbLu]]></document><document><![CDATA[Buenos días, fascistas españoles. Desayunando en Baiona, cara al sol https://t.co/sqn9rRBRzT]]></document><document><![CDATA[@ablascoron @Man__ena__ feliz cumpleaños a @Man__ena__ ! Cómo olvidar ese tweet viral! Además gracias a su gran twe… https://t.co/nAqIiT5OGB]]></document><document><![CDATA[@unaiz Ya te digo, pleno al quince. Porque las tres me han gustado mucho.]]></document><document><![CDATA[#FelizDomingo Para muchos se os acaba el puente y la maleta viajera, para mí hoy será un gran día.]]></document><document><![CDATA[Marta González: «Vox no cuaja en Galicia porque aquí somos sensatos y realistas» La vicesecretaria de comunicación… https://t.co/QmSE6I67Th]]></document><document><![CDATA[Hoje de tarde conseguimos chegar na Piriquita e provar os famosos travesseiros de Sintra... e fizemos um pequeno pi… https://t.co/FywyJ521gS]]></document><document><![CDATA[Vox ficha a un 'gurú' inmobiliario condenado por corrupción para su lista de la Comunidad de Madrid https://t.co/XQvcY8f14V vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @StantonGreame @Tradielover1 @HotMaleStuds… https://t.co/sQ4ucGpyM6]]></document><document><![CDATA[A per la lliga!! #ForçaBarça🔴🔵 (@ Camp Nou - @fcbarcelona in Barcelona w/ @evelardiez) https://t.co/cXy7HfV9G6 https://t.co/ZPtZAE55n7]]></document><document><![CDATA[Aprovechando las vacaciones para visitar a algunos de nuestros proveedores  . . . . . #santiprietochef #ontinyent… https://t.co/1alKMQjJyj]]></document><document><![CDATA[Los productores de mi serie decidiendo que necesito un poco más de drama en mi vida https://t.co/1216R0fQTN]]></document><document><![CDATA[Toda la suerte del mundo hoy al @CDeportivoLugo en Cordoba, partido VITAL para encauzar la permanencia]]></document><document><![CDATA[‘The Economist’ pide a los españoles que den una mayoría a @sanchezcastejon https://t.co/KMlzaAbXUS]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 7.32 km in 2h:41m:40s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@sumalen59 Aunque se desgañite Iglesias fracasará. Él puede ser inmoral (tener pero contravenir el Código) Los"done… https://t.co/vgD74DeYOG]]></document><document><![CDATA[@javifv1993 @marcpalauc Bueno, ante eso poco se puede hacer, seres 'unineuronales' los hay de todos los equipos, pa… https://t.co/HLPcTMVC7G]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer @56Lucas5… https://t.co/RrEvdBzELe]]></document><document><![CDATA[En la Puerta Nueva de Braga... 🇵🇹 #portugal  #travel #coleccionandomomentos #sumandomomentos en Arco da Porta Nova https://t.co/rSyHGpI6jC]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda @Esquerra_ERC A  pendre pel cul la teva República amb els “a por ellos”.]]></document><document><![CDATA[@Santisbd @podem_sbd @EnComu_Podem @podem_cat @PodemMontcada @PodemosRubi @PodemGranollers @PMontornes… https://t.co/GJ6GhrxEnj]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Va a votar fascismo, que jamás piensa en los obreros, este tipo es un necio, se le llama ser fascista, así de claro]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo a votar en la fiesta de la democracia española!  #elecciones2019 #eleccionesgenerales  #spain… https://t.co/e5iRGcmDpA]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista O Botafogo quiz chamar 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 de intolerante e usa o prefeito de NY. Chama de tudo menos d… https://t.co/m7UErDTkea]]></document><document><![CDATA[@IPortuaris Aixó es La Floridita a La Habana. Els millors Daiquirís del mon.]]></document><document><![CDATA[Un honor para mi poder celebrar los 35 años de la creación de la Agrupación local de @proteccioncivil en #petrer. M… https://t.co/imTFj2CkVV]]></document><document><![CDATA[Imagina se as universidades públicas realizassem pesquisa, #BolsonaroEnvergonhaOBrasil ?]]></document><document><![CDATA[@ChinoKudeiro De primeras el club no lo ha pedido, y de segundas... pues no hay que dar pasos para hacerlo y dudo m… https://t.co/Hh37UCVOvL]]></document><document><![CDATA[@LosLatinosDicen Pierde, anda que no llevan impuestos, al gobierno, a los trabajadores que la han fabricado, a los… https://t.co/JaUcRPBSsN]]></document><document><![CDATA[@AlvaroBenitoV @carrusel 1. MESSI 2. MESSI 3. MESSI 4. MESSI 5. MESSI LESIONADO]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Gracias por dejar q pudiéramos ver la Ciudadela por dentro y milenaria ya por siempre 🥰🥰🥰 https://t.co/XnLiEVcSFY]]></document><document><![CDATA[@hemarosa @albatrostv Y dónde está la estupidez? Ya leyó los documentos? Una vez lea y luego ya hable, así evita hacer el ridículo.]]></document><document><![CDATA[Contra a delação e todos os bufos, e de quem deles faz uso ou alimenta... “Isto Ainda NÃO Acabou” Hoje e SEMPRE Viv… https://t.co/smnIcQGq75]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo Objetivo de Investigación y me estoy quedando de piedra con la frialdad que pueden  tener la gente...]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 Todo el mundo sabe dice la rata asquerosa de @gabrielrufian, todo el mundo sabe que esos proetarras so… https://t.co/h47UpfYMOJ]]></document><document><![CDATA[23 e 30 giugno aperitivo 🍹 @Pirola92 #savethedate 📌 #viaspettiamo ..... • • • #formentera… https://t.co/STNXXqj0tr]]></document><document><![CDATA[@alexgimnasta @almudenacid Y tanto 😔😔 pero se sabe el motivo de la no retransmisión? Porque por más que he buscado… https://t.co/WuFB0dUyFe]]></document><document><![CDATA[@albertovic6 Yo alucino. Lo he leído todo por que es como el mundo al revés... Cuánto peor, mejor.]]></document><document><![CDATA[“¿Qué fuerza tiene la multitud? Sólo pueden obligarme aquellos que obedecen a una ley superior a la mía. Me obligan a ser como ellos.”]]></document><document><![CDATA[Hay personas que no las trago tío aunque no las conozca no las trago y no las voy a tragar nunca]]></document><document><![CDATA[@sebastianfest @LadyAAmado Bravo, maestra. Aquí tus humildes discípulos @PacoSeoanePerez @rafarubio et al.]]></document><document><![CDATA[Adoro tus ojos, se me nota? Quiero disimularlo y las palabras me delatan.]]></document><document><![CDATA[Another wonderful experience doing the recycling twister 🌱🌍♻️🧒👧 #DiamondResorts #DiamondGoGreen #LifeAtDiamond… https://t.co/RsZdSv7Sb3]]></document><document><![CDATA[Mi nuevo (o más bien viejo) juguete, que me acompañará en mis dos trabajos: el que me da de comer y el que me da la… https://t.co/TAX3UGOdJr]]></document><document><![CDATA[@JGALLEGOonfire Hola. No me he quedado con el nombre del grupo con el que habéis cerrado. ¿Me lo puedes repetir? Gracias de antemano.]]></document><document><![CDATA[@celsa__ @gemmahrnz @akapoulainne Además que alejan la humedad de la piel y evita su proliferación]]></document><document><![CDATA[Cinco certezas y cinco incertidumbres sobre el 28A, por Arsenio Escolar @ArsenioEscolar @eldiarioes… https://t.co/dDCyE7b3Nh]]></document><document><![CDATA[Euforia en Getafe, tras vencer al Girona, y dejarle a éste en muchos apuros, y depender de sí mismo para su clasificación para la Champions]]></document><document><![CDATA[Sigo sin entender que en un día como hoy, con tanta gente, la calle San Segundo esté abierta al tráfico rodado @Ayto_Avila]]></document><document><![CDATA[¿Pero cómo les va a durar Dakota en Supervivientes si no se ha tirado del helicóptero y ya le ha montado un pollo a… https://t.co/R29Lz29xPY]]></document><document><![CDATA[@iranera @nytimes Al lado de Donald los líderes de aquí son de alto nivel, incluyo a los q perpetraron el 1/O.]]></document><document><![CDATA[@suarezbetico MANDI defensivamente es una verbena!!! Entérate de una vez @QSetien . Analizado las jugadas en las qu… https://t.co/Q3Qu7axXwy]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Nazareno del paso, en su trono de traslado. en Malaga Ciudad https://t.co/kMCdjQJ5df]]></document><document><![CDATA[... Y todo volvió a tener sentido. #MadrugaMacarena #EsperanzaNuestra #Macarena #ReinadeSevilla #SSantaSevilla19 https://t.co/r2E2ye3Tw3]]></document><document><![CDATA[Yessss they came again ill see 💯❤️👆👆👆Do Discover no Google https://t.co/l9PmUwnf3c]]></document><document><![CDATA[Mañana unos buenos amigos inauguran un Albergue en Arca-O Pino (Santiago),por el trato que les van a dar a los pere… https://t.co/ZuAE2FMaaG]]></document><document><![CDATA[El reciclaje no funciona en España: @greenpeace_esp saca un informe demoledor para Ecoembes https://t.co/xahSzNaVv8… https://t.co/hiqrnUWeIC]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @GirautaOficial Albert,toda España es maravillosa.lo que faltan son los políticos que también sean m… https://t.co/6px3juclps]]></document><document><![CDATA[Muy fuerte lo de @nuez_es me ofrecen el seguro del coche+moto por el mismo precio que el de coche 1 solo precio,lo… https://t.co/edpUYDHlRk]]></document><document><![CDATA[Grande malha.  Usei o Shazam para descobrir Drinks Promise Better de Mirror People &amp; Da Chick . https://t.co/6OshZyqhpg]]></document><document><![CDATA[El PSOE publica su programa en versión de lectura fácil para las 100.000 personas con capacidades[...] https://t.co/R27ROD3P0D vía @PSOE]]></document><document><![CDATA[CURSO DE INICIACIÓN AL MINDFULNESS.  El curso de Iniciación al Mindfulness consta de 5 sesiones semanales de hora y… https://t.co/xrlZnVRWvH]]></document><document><![CDATA[@gbrandaoc11 Se oq faltar a um jogador for maioritariamente isso não é o maior dos problemas, pior era não ter qualidade]]></document><document><![CDATA[.@Santi_ABASCAL @vox_es: 24 escaños para ¡defender nuestros valores! Sigan por el camino correcto contra la ideolog… https://t.co/8r4gF2pLvS]]></document><document><![CDATA[FÚTBOL FEMENINO. Liga Lanzarote - Fuerteventura. CD.Lomo 0 - 11 UD.Lanzarote. Con este marcador y a falta de una Jo… https://t.co/TSopkMGqXq]]></document><document><![CDATA[Un pedazo de tierra puede ser todo un mundo... Un recuerdo solo… https://t.co/kKJ99mwBl3]]></document><document><![CDATA[Unidos conseguiremos recuperar los pantanos y el Río Tajo. Ahora más cerca que nunca. Sentencias favorables del TS… https://t.co/LCofBSHNhD]]></document><document><![CDATA[@WillyTolerdoo A los del PP no nos ha asustado ni ETA, así que unos resultados electorales no nos van a asustar.  A… https://t.co/UQo2LFlhmM]]></document><document><![CDATA[Y la libertad de quitarles las propiedades y dejar a mi bisabuela con dos hijas a su suerte. Obligadas a exiliarse… https://t.co/spdQsGWvxv]]></document><document><![CDATA[Nunca he tenido necesidad de poner la etiqueta “artística” para enseñar la polla. Lo hago porque quiero, sin más. E… https://t.co/DdDEtE8vpg]]></document><document><![CDATA[Y al final llegastes, y en ese justo momento tu último nazareno me cogió de la mano y me dio una estampa tuya. Sent… https://t.co/9HuH6JEJlC]]></document><document><![CDATA[@MissTrenzas @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/Jnss95NGo7]]></document><document><![CDATA[#Algarve #wine #regulations #news 🍇🍷 New regulations to protect Algarve wine. New regulations to protect and promot… https://t.co/7YlxxtWkB4]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana No, ese es el reparto por provincias. La culpa de eso la tienen las circunscripciones provinciales]]></document></documents></author>