<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mi mente está como Instagram en este momento.  Mejor conclusión no podía haber. Jbalvinteamo#Balvinchella]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/Yrvp6FCuP6]]></document><document><![CDATA[Ya estoy en librerialuces en la #feriadellibrodeMálaga. ¿Os venís?   #Málaga #poesía #bookstagram #libros en Málaga… https://t.co/IRt2ERnA6d]]></document><document><![CDATA[@mapeav75 @SaludsinBulos Fíjate q cosas....Y a mi q me duele en la mayoría de casos, sin tener lesión....así es mi… https://t.co/ak0HguRTg3]]></document><document><![CDATA[Pues nada ya esta la 5°T de The 100, habrá que volver a verla hasta que suben a algun lado en español la 6°. Vicio vicio!!!]]></document><document><![CDATA[¿Si sabes que no vas a llegar al poder por qué explicas qué harías en el Gobierno?   Los populismos identifican la… https://t.co/GnNaBgkS3Q]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/WHVnpEt9dl]]></document><document><![CDATA[Hoy 26 de abril, celebramos el #DiadelaVisibilidadLesbica https://t.co/FHL9OfqepW]]></document><document><![CDATA[Estou apaixonado por você e não sei se é por isso que me sinto mais feliz]]></document><document><![CDATA[¿Qué más se puede pedir? #AzúcarMoreno #Pantoja #LasGrecas #Superviviventes2019 #TierraDeNadie1 https://t.co/hdroWqclyl]]></document><document><![CDATA[Es justo lo contrario. Cada vez que una mujer va a la consulta de un médico éste se debería proteger de un falso te… https://t.co/LfIylyYIYm]]></document><document><![CDATA[Planazo del viernes #aquientellevariasaunaisladesierta @NetflixES https://t.co/cIAr28jEFg]]></document><document><![CDATA[Después de mi asombro la he dicho que tiene que estudiar y leer mucho mucho para poder saber muchas cosas. Luego se… https://t.co/CQGUU5NiGL]]></document><document><![CDATA[Madrid me pierde... #bellasinparar en Madrid, Spain https://t.co/E0dm6Iu9sX]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Cartagena, Murcia https://t.co/VwDIoVQTuX]]></document><document><![CDATA[@bucker125 @eugenionarbaiza No me importa que no me inviten al debate, eso nos beneficia. Abascal. Quiso decir que… https://t.co/XA1vulaOb5]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/elIznonNGO]]></document><document><![CDATA[@n0t_daisy Vou mesmo prima, doi-me os pés deve ser da posição que tive com os pés naquele tempo todo que tivemos a flr no anel verde]]></document><document><![CDATA[Mi amiga :salimos hoy? Yo: tía q estamos casi d exámenes ya Mi amiga : yo voy a salir Yo: vale me has convencido]]></document><document><![CDATA[¡Hoy es un día feliz! Por muchos motivos...❤️¡Qué pasada! Ayer estuve en la feriadellibrodealmeria2019 Firmé más de… https://t.co/yzjSTv9qf1]]></document><document><![CDATA[Y un día mis padres me vieron llorar  y se lo tuve que contar y mis padres fueron hablar el director y más o menos… https://t.co/zBlr49oIyg]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo Si toca poder VOX lo va a tener crudo, saldrá  la verdad]]></document><document><![CDATA[En este día de San Isidoro, muchas felicidades a toda la comunidad de la Facultad fe Filosofía de la @Univcordoba,… https://t.co/XRQEhszhqq]]></document><document><![CDATA[PORQUE RECORDAR SIEMPRE ES VOLVER A VIVIR @alexoficial NO NOS PERDERAS NUNCA SIEMPRE tendras mi eterno CARIÑO admir… https://t.co/KJsoID3Kjd]]></document><document><![CDATA[@maria_fragata @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @MuesliLeChat @CelineDurac @dizzychick01 @ShellTaylor3… https://t.co/8op7sacfQI]]></document><document><![CDATA[@fcpsocialmedia @agmialdea @Wanatop @AulaCMZaragoza @YariMisiego @JorgeMarquina95 @deividlopez_ @SofiamarlaSofia… https://t.co/3IQcYsaQea]]></document><document><![CDATA[Mañana volvemos al ruedo!!! 😏🐎. . . Copa de España de Dos Hermanas -Sevilla- 🤛🏼🤜🏼💪🏼 ❕ . . #bizkaiadurango… https://t.co/vDL3HmoWJy]]></document><document><![CDATA[Siemens Gamesa suministrará 96 de sus nuevas #turbinas a dos proyectos de #EstadosUnidos #Energíaeólica https://t.co/PhzoG3EZ6O]]></document><document><![CDATA[Domingos de #alairelibro. Anne Merkel propone, @manu_delorenzo dispone. Yo también recuerdo mi Gran Gatsby... Y qué… https://t.co/5fEMWUK1pf]]></document><document><![CDATA[@santiagocambero @FundacionAtenea @JuntaEx_Sanidad Felicidades! Un gran y precioso reto.]]></document><document><![CDATA[Admiro ai bue rapazes romanticos... encontrem o meu namorado e deem lhe umas dicas fdase]]></document><document><![CDATA[En el escrito, el magistrado incide en que "no tenía más remedio que confiar en el informe de los arquitectos" que… https://t.co/bA5r1ppbZx]]></document><document><![CDATA[La ciencia de los deseos que nos mantienen vivos y pueden matarnos https://t.co/MBGjUgmyqa]]></document><document><![CDATA[Según los mayas, la persona está compuesta de distintos materiales pero tiene un aliento que lo hace singular  thtt… https://t.co/hvK3yGmF42]]></document><document><![CDATA[@mruiz_gema Pablo_Iglesias siempre actuo asi..Acaso apoyto a @sanchezcastejon anteriormente..]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @AlejandroSanz Exigir honestidad y responsabilidad en su función 🙂]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @eslamananadeFJL Así lo  vemos una inmensa mayoría Nos ha dado un respiro de poder presumir libremente de ser Españoles]]></document><document><![CDATA[@iescolar Y q mas da si ellos lo apoyaron,como lo presionen ya veremos q pasa]]></document><document><![CDATA[@portet_bruguera @vadortitus Evidentment, no cal cap referèndum per si volem o no monarquia, si fem el que volem, q… https://t.co/Yqojgv0fyJ]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Sí lo hace por la mañana dicen que es pura política! Que difíciles somos. Siempre desconformismo.p… https://t.co/RLA7exyDyR]]></document><document><![CDATA[Los CATALANES  tienen que Votar a los que piden La INDEPENDENCIA  y el Resto a PODEMOS  para Desmontar la comedia d… https://t.co/ztigpSKEvd]]></document><document><![CDATA[Hoy leo con satisfacción que,por fin, se va a adecentar el llamado Callejón de las Brujas. Tras años de abandono es… https://t.co/CI3Bf7W5pL]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @adelegregory79 @Scripts_Angel @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/HWgPWX5YMx]]></document><document><![CDATA[Ávila, 25 de abril de 2019 Meu mundo mais que perfeito em Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/gbBoj4ia1n]]></document><document><![CDATA[@sandrorosell @AveFenix666999 A vosaltres per aguantar l'embranzida ferotge d'un estat ñ tant injust. 😍😘]]></document><document><![CDATA[Si hombre, ahora vas a irte tú por ahí cuando no quieres que nadie venga a nuestro país. AHORA TE QUEDAS Y MAMÁS FU… https://t.co/yML49mFcV4]]></document><document><![CDATA[@FedeBaldonado @violebaldonado Mi unico sueño es que ustedes sean felices, de la manera que quieran. Siempre les de… https://t.co/L0XKWWlrsU]]></document><document><![CDATA[@leer_78 Ay qué maravilla!!! Si es que son gente muy top!!! Ojo 300km en bici!! Sois unos máquinas!! Entonces compa… https://t.co/X2DXMXEiQF]]></document><document><![CDATA[La loca aca esperando el feriado, una tormenta. Y birra con amigos, música de fondo y esas charlas 👌🏻  Buenos aires te haces extrañar.]]></document><document><![CDATA[@KinaestheticsES Movimiento con sentido en la persona mayor con deterioro cognitivo; que es uno de los problemas má… https://t.co/kN3SnFoLPJ]]></document><document><![CDATA[Acabei de descobrir um programa à toa na sic radical about sex, tipo ellen mas com sexo ahahah Idk how to explain it]]></document><document><![CDATA[El tiempo dio un respiro. #cristodelaluz en Valladolid https://t.co/gl8gL0ODWz]]></document><document><![CDATA[Necesito trabajar. De lo que sea, pero siempre que sea a partir de las 14 h, que hasta el 8 de Junio tengo clase por la mañana.]]></document><document><![CDATA[Hoy que es la boda va a ser imposible ver el capítulo la señal se va todo el rato, os voy a tener que leer.. 😪 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Doy las 🙏💕 gracias al @Ayto_Aranjuez por invitarme a la presentación de #smarturims de la mano de @Avansis @CasinoAranjuez]]></document><document><![CDATA[Por favor, salid a votar el #28A solo por no tener que seguir viendo a Pablo #Casado diciendo tonterías a la hora d… https://t.co/YcIZusu8Dg]]></document><document><![CDATA[@carli_sc @J_Zaragoza_ Si, yo voy a cavar el patio plantas verduras y venderlas a las vecinas, jajaja, volver a la… https://t.co/gFfojZ1BcZ]]></document><document><![CDATA[@BenditaJusticia "Transición" le llamaron. Que esperabais? Poco nos pasa.]]></document><document><![CDATA[PRIMERO ENERGUMENO DE VOX , AL LOGOPEDA A QUE LE ENSEÑE A PRONUNCIAR Y SEGUNDO AL POZO SE IRÁ EL CON TODO EL EQUIPO… https://t.co/0JT50J8vwL]]></document><document><![CDATA[Gaudint de les tradicions de la nostra cultuta popular catalana!! Gràcies a tots els que m’heu regalat una rosa sig… https://t.co/jNE5ip45cn]]></document><document><![CDATA[@cubero_alberto En su memoria y respeto podíais pensar en la unión en estas elecciones]]></document><document><![CDATA[@RFEVB @voleibolmadrid @CvElche @VoleibolLogrono @CVHaris @cvemevelugo @CVCIUTADELLA 1]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Es que sol… https://t.co/MbaeOBzi1c]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo ya me queda claro que Cs es el BSantander Ferreras sigue con la publicidad PsoE Cs 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[En el día internacional de la bicicleta 🚲 TODOS podemos participar. https://t.co/tvrMk7s0I5]]></document><document><![CDATA[@SpainPimpinela @PimpinelaNet BELLEZÓN Lucía 😍 El vestido, una maravilla y la percha, más😉 GUAPÍSIMA]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas De verdad no perdamos más tiempo, te… https://t.co/hVuiaSblPh]]></document><document><![CDATA[@PabloBlazquezE @CDBadajoz No seré yo quien os critique pero un mensaje de tranquilidad a la parroquia  tampoco vendría mal.]]></document><document><![CDATA[@lylyclaro Eso es importante!! Ahí te va otro!! https://t.co/YoDAn3q0fy]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia No lo vi cariño. Gracias 😘 Buenos días. Felíz Domingo 💖💖 https://t.co/lJeyoQwyRo]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Sí lo hace por la mañana dicen que es pura política! Que difíciles somos. Siempre desconformismo.p… https://t.co/RLA7exyDyR]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... y no concibo “crecer” sin todos aquellos con los que elaboro a diario la receta… https://t.co/5bdO6tqbOj]]></document><document><![CDATA[Un año más acompáñanos a la procesión de Semana Santa de Huesca. Las buenas tradiciones no hay que perderlas nunca.… https://t.co/JPBFHQODTQ]]></document><document><![CDATA[Dejar sin palabras. Dejar mudo con un gol. Perder la voz celebrándolo. Dejarte.... vaya golazo.]]></document><document><![CDATA[Os esperamos en@el @forociudadesmad edición #Medellin en @plazamayormed con @ciudadS]]></document><document><![CDATA[Construyamos herramientas de análisis para alfabetizar desde las escuelas en el lenguaje audiovisual.]]></document><document><![CDATA[Señor Javier Imbroda: CAMPAÑA DE OBJECIÓN AL PROGRAMA DE REFUERZO EDUCATIVO ESTIVAL DE LA JUNTA DE ANDALUCÍA - ¡Fir… https://t.co/LwEPxME4qN]]></document><document><![CDATA[@sansebastian_j @vox_es Bueno, eso es lo que pasa en Venezuela, en Cuba, en China en Corea del Norte y antes en la… https://t.co/hFTFFrSSQ5]]></document><document><![CDATA[@rosabelmonte Me encantan sus artículos! La invito a  llamar al vino con casera "Vargas", que es cómo hacemos en Có… https://t.co/FPxQEw2Tia]]></document><document><![CDATA[he dormido 9 horas y media seguidas, q pa mi es un logro, los festivales me dejan reventa]]></document><document><![CDATA[Parece muy lógico, pero me dices hace un año como pienso ahora o simplemente saber estar en paz contigo misma, y la… https://t.co/3UHQCVSs9w]]></document><document><![CDATA[Si, por eso tenemos presos políticos , exiliados políticos y cantantes. Sois lo mismo pero mas cínicos.]]></document><document><![CDATA[Oraciones, fotos y un libro: la visita de la reina Letizia a las dominicas de Lerma https://t.co/WSYtV0LB28]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @pcpe_alacant @fotografo_cielo @eljueves… https://t.co/kQYiIZcrUy]]></document><document><![CDATA[#FridaysForFuture Enhorabuena @JuventudXClima y @MadresXelClima ! Esto crecerá y crecerá]]></document><document><![CDATA[@NieblayHumo @quitarrin2O @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Peor, no… https://t.co/eDev8WOWn3]]></document><document><![CDATA[Ir al gimnasio después de las vacaciones y otras formas de morir. Por cierto, como se nota que viene el veranito… https://t.co/UADZTbsfjt]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Una por una has acertado en todo, que gran análisis de lo que tenemos.]]></document><document><![CDATA[@ingaflakkari @orientationlit We've just received your registration! Thank you! So looking forward to welcoming you… https://t.co/EJyQSlhSfU]]></document><document><![CDATA[@RonPaul @kavn Mr. Assange is venerated by all good people. The world is still in shock with what happened🐱🌎]]></document><document><![CDATA[#PueblosConDignidad ignorando al fascismo. Recuerda #LaHistorialaEscribesTú votando #UnProgramaParaLaGente. Este… https://t.co/l6VUXvdbiG]]></document><document><![CDATA[Decime una palabra y te comparto una canción.  #CompartamosMusica #UnaPalabraPorUnaCancion #musica #palabra #arte https://t.co/w5lmPGlqET]]></document><document><![CDATA[Alguém me explica porque é que é a segunda vez que eu, estupidamente, decido vir pelo Freixo, do aeroporto? Pqp mas que idiota ..]]></document><document><![CDATA[Intervención de @mariamirandacu en el acto de la presentación de la lista de candidatura @PSCastelldefels… https://t.co/oDtjjwQNbn]]></document><document><![CDATA[@crisgapink @la_unzu @fran_saez @B_Salazar_Ruiz Yo también. He babeado y todo.]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver Joana no se va a tirar por esa gilipollez ni os ralléis #SKamEspaña]]></document><document><![CDATA[Empieza @analabort el taller de #MarketingDigital de #ConcursoEOICV de @eoi en @elmolilab... muchos más talleres pa… https://t.co/jhrZ6lZLAh]]></document><document><![CDATA[FELIZ DÍA DE EUROPA: #erasmusmoixent Os animamos a realizar actividades trabajando la dimensión europea. SEIS PROPU… https://t.co/cK7HpQLdZ1]]></document><document><![CDATA[Comidita estupenda con mis compis 🙌🏻 para repetir! Y este #risotto de verduras y pollo estaba... ñaaaam en Restaura… https://t.co/UCP5bVG7Gf]]></document><document><![CDATA[Sí, me estoy hartando de estudiar. Pero, ¿sabéis qué? Que cuando salga de la biblioteca voy a ir al Lidl a por nugg… https://t.co/N3h7czGWTZ]]></document></documents></author>