<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CherieCocoB @VeroFreire Yo siento ternura. Me dan ganas de acariciarlos así muy fuerte]]></document><document><![CDATA[Toda figura pública está expuesta a ser atacada, lo importante es demostrar lo contrario con hechos y no palabras… https://t.co/dad17jeHED]]></document><document><![CDATA[Los beneficios de trabajar la programación con niños es altamente positiva, iniciativas como las que lleva adelante… https://t.co/UfCLHWvLWr]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:28, noon 14:14, sunset 21:00 CEST (UTC+2), April 21. Day length: 13h 31m.]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única que cuando me llama un numero que no tengo en mis contactos , no lo coge y mira quien es por la foto de WhatsApp?]]></document><document><![CDATA[Un día por las calles de Madriddzzz 🇪🇸 Una ciudad que está muuuy viva, vibrante y despierta. Opera. Puerta del Sol.… https://t.co/c0ypxHLf3z]]></document><document><![CDATA[Un pasito más y siempre a tu lado. ¡ENHORABUENA! ❤❤ en Universidad de Almería https://t.co/1dzGmMnxDC]]></document><document><![CDATA[@Nefplease @nicolay38 @nacho_u Ay que yo tengo un hijo portero .... Las máscaras ahora son la leche]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm @TwitterEspana Toda la razón Alonso, y más pronto que tarde, también se lo deberían dar a usted, pues to… https://t.co/VAReGTE5Bd]]></document><document><![CDATA[Esta mujer es una bestia, como puede pensar que mejor era detenerlo en clase, que parte no entendió que Alan Garcia… https://t.co/QXljBOe2Ue]]></document><document><![CDATA[Creo recordar que si tenemos a Sánchez dónde está es porque el presidente del partido de Doña @EdurneUriarte no dim… https://t.co/VPrI9vCN55]]></document><document><![CDATA[@EAlmorza , nos los has dejado Finos #preparacionfisica #baloncesto No nos cansamos de valorar vuestro trabajo… https://t.co/0QuN1EXd9c]]></document><document><![CDATA[@lucilusmusic @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Atiende a nicolassssss]]></document><document><![CDATA[Fav e mando-te as perguntas   1- touro  2- Zé  3- insetos  4- até ver, sim 5- ng 6- sim 7- sou de deus 8- nunca 9-… https://t.co/4dXcOwuq5W]]></document><document><![CDATA[Quieres combatir la celulitis de una vez por todas? Luce un bikini perfecto este verano con nuestro pack: 📍Crema an… https://t.co/NE7fTPSRqf]]></document><document><![CDATA[En el Canal Historia hay un documental muy molón de los túneles Nazis. Yo lo veo para la #jornadadereflexion]]></document><document><![CDATA[@amaliamyeb @LeaksUberCabify @cabify_espana Moderno 🤔🤔 si que es moderno. Mira por @LeaksUberCabify 20 eurazos..... https://t.co/rT4Gw1EtqH]]></document><document><![CDATA[Que solo hiciste un chiste??? @DavidSuarez_V  perdona pero no un chiste no es meterte con la discapacidad de alguie… https://t.co/lKHntaarZx]]></document><document><![CDATA[Opino igual. Y por ello, los fanboys llevan insultándome desde anoche. Lo cual, dicho sea de paso, me impirta un co… https://t.co/c43XK6jgd4]]></document><document><![CDATA[@cordoba Gracias a @cordoba por reconocer, difundir y apoyar el patrimonio cultural de tod@s los cordobeses… https://t.co/lPwPlfECcw]]></document><document><![CDATA[Los momentos que suman. Lo que nos hace ricos. #SinFuste en Orce, Spain https://t.co/1RAhRAW4tH]]></document><document><![CDATA[PSC,PSOE= C's i PP, però són llops amb pell de xai.#Votallistesindependentistes]]></document><document><![CDATA[Queremos a @MiriamSaavdra en AR, EN YA ES MEDIO DÍA, EN SALVAME Y EN LOS DEBATES. HA SIDO UNA CONCURSANTE 10. LA AU… https://t.co/zkm9IAf6TZ]]></document><document><![CDATA[@InicialB Gracies per contribuir a fomentar la lectura dels nostres fills!]]></document><document><![CDATA[A powerful and super cool mural by huariu in Ferragudo, Faro, Portugal!! ❤️❤️❤️ #streetart #urbanwallsbrazil #art… https://t.co/peSwsYvzcT]]></document><document><![CDATA[@AromaCafes @Cafeteismo @CafesOquendo @VeroLgn Depende del momento,del día y del tiempo 😍 cada día lo tomo diferent… https://t.co/TZ3NNc3k3Y]]></document><document><![CDATA[Contextualización del riesgo de sufrir una reacción grave a una vacuna.   Puede producirse porque existen efectos a… https://t.co/PGcF5NPA9Z]]></document><document><![CDATA[@egparraga Si das recibes. Es difícil caminar por esa línea pero a mí me ha ido bien (y son 35 años dando clases ya)]]></document><document><![CDATA[I am happy to announce that you can now pre-order this book in which Dr. Lourdes Cerezo(@CerezoLourdes),Jose Ángel… https://t.co/rrbqrcLVHl]]></document><document><![CDATA[@Cuartosinred @navedelmisterio Imposible ir,, pero deseo q sea para vosotros y los milenarios q vayan una experiencia genial, 👏😍😍]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe donde puedo encontrar el cap. 9 de Erkenci Kuş? No lo encuentro por ningún lado, y donde lo encuentro nose ve. 😪😓]]></document><document><![CDATA[¡Nada! ¡Fuera! Si es por  #ElDebateenRTVE no me vale ninguno. Que pasen los cuatro siguientes #desolacion]]></document><document><![CDATA[En #Pontevedra estoy charlando con un nutrido grupo de profesionales sanitarios. Hablamos de su carrera profesional… https://t.co/dX6GV7piC9]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4Kmp8ieSsZ]]></document><document><![CDATA[@Tulisima1 @CitroenEspana Yo tengo una furgo citroen y un picaso exclusive pero este es la puta hostia de los citro… https://t.co/Z43KHCxILV]]></document><document><![CDATA[Esta noche he soñado que dejaba mi trabajo actual para irme a currar a Onda Cero Teruel y mi principal inquietud es… https://t.co/dRTHA5rjGD]]></document><document><![CDATA[Nada a medias te va a llenar 🖖🏽 en Carmona, Spain https://t.co/uD5KUbVH8h]]></document><document><![CDATA[@macumonic @luismerlo_actor Lo intento !! Buenos días Pepita cielo 😘😘🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[@MariaMerioma @Yo_freelance Jajajaja. Hoy he descubierto que también existe el .asp]]></document><document><![CDATA[@boye_g @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @sanchezcastejon 💪💪💪💜💜💜 el mejor @Pablo_Iglesias_  👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[🗯 Tenim el cor partit 💔 entre les bandes sonores de les nostres furgos de campanya per al #28A   🙏Ens judeu? Feu RT… https://t.co/qc4th03RdL]]></document><document><![CDATA[@anaarc13 @ElAbu__ Porque ahora la sentencia es firme, y una de las cosas a las que obliga a Mediaset dicha sentenc… https://t.co/3ui1V8WR0h]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019 en Canarias: Los socialistas arrasan en cinco de los seis ayuntamientos de Fuerteventura https://t.co/xzMkEXlHks]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo @jeanpire33 Remarquez il est dans son milieu Plenel avec des factieux, des violents , des anti-démocr… https://t.co/TfJWUHDpUr]]></document><document><![CDATA[Yo hace tiempo que cerré La Sexta y toda esa purria. Es fácil. Tú también puedes con la opción ‘desintonizar’. Vien… https://t.co/TIFqJcoenh]]></document><document><![CDATA[@Jose_OlivaSocas Adelanto? Si tenemos q seguir celebrando fiestas LGTBI para “ reivindicar” no estamos muy avanzado… https://t.co/LUFydyzv7w]]></document><document><![CDATA[La laguna. 85000 euros con estas vistas impresionante https://t.co/UNLym32Ije]]></document><document><![CDATA[Todo esto depende de ti, de tu voto #HazQuePase / ❤ https://t.co/iH2SRF9B9I]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno A  ver...que te han votado porque están hartos de la corrupción. No permitas que continúe  https://t.co/x2mrs2MZcY]]></document><document><![CDATA[Antoñito no te vayas a la Mili por favor!!! #Acacias https://t.co/XwTwMR58eQ]]></document><document><![CDATA[@marxamundial @caladona @xdonessalut No podem permetre el retrocés dels Drets]]></document><document><![CDATA[Flores que acarician como las olas del mar , como el dorso de una mano. Buenos dias . #BuenLunes]]></document><document><![CDATA[Camins vora el mar, bon dia #candilazo @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru  @Vakapiupiu… https://t.co/yFYBM7b8PC]]></document><document><![CDATA[Qué miedo esas personas que suben videos a las 6:30 am como queriendo decir “soy la verga, aguanto mucho”. Perversos.]]></document><document><![CDATA[es que en vacaciones he pecado ¿por qué? Una vez no pasa nada. Pero es un momento para estar relajado y ser consc… https://t.co/b7EP59xrBO]]></document><document><![CDATA[@iku79405125 @PabloMM Pues si no te da pena, perdona que te lo diga, es que no tienes corazón.]]></document><document><![CDATA[Me alegro mucho La EXTREMA DERECHA  No Puede estar blanqueada  por Una TV  que sólo engaña A todos los ESPAÑOLES  A… https://t.co/GOtvZrzW43]]></document><document><![CDATA[@Sonsolesm99 Pues que les den por saco. No saben lo que se pierden https://t.co/I4bdu5p2v4]]></document><document><![CDATA[Ayer hice la ruta de Don Quijote con @aanaafj por Barcelona porque filóloga se nace📖❤️ en Barcelona, Spain https://t.co/pnW2zxBldc]]></document><document><![CDATA[“           #Gastronomía  “Cuando cocinas debe de ser un acto de amor”, de entrega absoluta, de confianza ciega en… https://t.co/J838lPeXLF]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/0E06Bqn1xa]]></document><document><![CDATA[Anoche en las #Noticias de @canalsuralmeria 👇 #SiSePuede https://t.co/gAQTtTj3Nc]]></document><document><![CDATA[“Porque lo que representa es tan importante como lo que es: es una herramienta para el corazón.    💚Y cuando puedes… https://t.co/EMwXXxzq19]]></document><document><![CDATA[@alberto123d @GenteQueLucha Ya me pasé a saludarle...  https://t.co/ihzmT5BSWA]]></document><document><![CDATA[Lo único bueno de que la Semana Santa haya acabado es que empezamos a ver barbaridades como estas. ¡¡Gracias… https://t.co/RdlTPWKOUl]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo buen provecho y esta noche a disfrutar de nuestro barçaaa.munchos😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[Siempre voz de los trabajadores, coherente y fiel a ti misma! Gracias por una legislatura en la que nos hemos visto… https://t.co/iZBxhsFWBC]]></document><document><![CDATA[@OisoOiso1 NO TE PREOCUPES QUE NO ME LA VAN A DAR. # FELIZ SÁBADO # CANPAÑAELECTORAL Y CUIDADO CON LOS SOBRES. 😘😘]]></document><document><![CDATA[@grancocolio Nada de referendum. PROHIBICIÓN TOTAL de cualquier tipo de maltrato animal. La vida de un ser vivo no… https://t.co/1c5MPzYcn4]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @Absolutexe @eledhmel @CristinaSegui_ @cav_carmen @Miotroyo2parte #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/cyUjDoSp82]]></document><document><![CDATA[Please me, baby Turn around and just tease me, baby You know what I want and what I need, baby]]></document><document><![CDATA[La quiero tanto #BBMAsAchievement Dua Lipa @DUALIPA https://t.co/FSK0n2I56L]]></document><document><![CDATA[@Enrique_RamosV No sé cómo la llevan de colaboradora la verdad que hace ahí ella abandono supervivientes. No se mer… https://t.co/r6E9FXjdi2]]></document><document><![CDATA[aunnsigo rallada con que he soñao que estaba preñada no preñaisima vamos tenia una barriga y estaba en el hospital… https://t.co/wGjDKI3npb]]></document><document><![CDATA[Otra manía más: no puedo dormir sin pijama, ya se verano, invierno o estemos a 40ºC, yo en mi camita con mi pijama.]]></document><document><![CDATA[Bueno me voy a poner a cenar pa ver cuarto milenio tranquila,,, hasta luego y a los q no se queden hasta mañana 🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Ya nos dirás en breve lo que es robar. Aquí tienes u… https://t.co/IRDnmVhzil]]></document><document><![CDATA[No puedo quejarme de todo lo que tengo❤️ mi familia , ni novio, la familia de mi novio , un trabajo que me gusta ❤️… https://t.co/6cBWITCTAK]]></document><document><![CDATA[@rubenkaos Voy poquísimo y si voy es a primera o última hora 😭  Muchas gracias!! 💪🏼]]></document><document><![CDATA[🎥|| Sabela con Marta y Afri escuchando ensayar a Alba, Nat y Julia! 😱😱😱 #OTPamplona2018 https://t.co/1ZmjUbSSot]]></document><document><![CDATA[I’m selling 3(three) tickets for Bts - London 1June for the original price. I bought better tickets, that’s why i’m… https://t.co/SbaLsfMI24]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon ¡No es No!  No quiero sus libertades y sus políticas de la muerte. Aborto de inocentes que n… https://t.co/YGGMu40apS]]></document><document><![CDATA[Pobrecita, ojalá aparezca pronto su familia. 😭😭😭😭 https://t.co/B8rNEoJ59A]]></document><document><![CDATA[Bueno, es que en las otras eras no existía la especie humana aún, así que no era difícil coincidir con #Messi 😝… https://t.co/Hj46HRoHNa]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @BAENA6791 Buenos días cielo, felíz martes para ti también 😘💜🌼💜❤ https://t.co/18ZTRzddy4]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @marga_dp @Maitechu26 @MaiteMedinazaha @AbuelaCule @pilotaipunt @LOLA_CULE @Eternal_FCB… https://t.co/iIEBCbsVxa]]></document><document><![CDATA[@mdemartona @NUMANTI1 I tant... Però com la meva... Viuen per sempre en el nostre cor i cap. Estan amb nosaltres...… https://t.co/Bgq8HZ73sU]]></document><document><![CDATA[@JesusCalleja Espero disfrutes de Cordoba como lo has hecho por el resto del mundo, no es porque sea mi tierra , a… https://t.co/tywjOQiK9I]]></document><document><![CDATA[estar no telemóvel perde o interesse e a piada se não estivermos a falar com a pessoa que amamos]]></document><document><![CDATA[Buenosdias! @JuanmaRomero_ @europa_fm! Quiero una canción para felicitar a mi amiga MariCarmen de criptana por toda… https://t.co/WvqkkmVdD9]]></document><document><![CDATA[@anfrase Es de esas costumbres que los miles de andaluces que poblaron Cataluña se llevaron para allá... pero eso e… https://t.co/bJCnDmL2ep]]></document><document><![CDATA[@SorayaArnelas @choco_churros @ERRebeENE @ArtistaSuspiria @JoyEslava1 Toledo????]]></document><document><![CDATA[@CAT_y_otros @jaumeclotet @josepcosta @FT Gente o gentuza  Elecciones: El rostro de la Finlandia más ultra | Intern… https://t.co/t3WQo114zh]]></document><document><![CDATA[Cuando sea, “En una semana nos vemos en Latinoamérica...” 🥺🎉😱  Buenos días así también 😘 @AlbaRecheCol]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @kikaitunes @Marinador2k19_ Não quero saber mas eu tenho que voltar]]></document><document><![CDATA[K no hablen en nombre de todos los catalanes. Pork tan catalanes son s los k viven hoy en Cataluña como los k por r… https://t.co/XT8UIGygsR]]></document><document><![CDATA[@Elemte @hermanntertsch @Guerraeterna @TobiasBuckFT @mendezrafael @FinancialTimes @faznet @SZ @nytimes Un tal Herbe… https://t.co/6WwqXNpq51]]></document><document><![CDATA[Y en #semanasanta , en nuestra casa, además de #torrijas , disfrutamos de un buen #arrozconleche , acompañado de un… https://t.co/7W1TWMgydi]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @Armando_Marcos1 Si ,se le ha debido descolocar el chip que le ponen ,para mantener al robot en situación....algo le pasó]]></document><document><![CDATA[@jusapolcuenca @Serpico73302022 @ppcantabria @mjburuaga @pablocasado_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/6QxNLiCQiW]]></document></documents></author>