<author lang="es"><documents><document><![CDATA[vicini spagnoli che potrebbero sgradire il mio sparare il Platinum Collection dei Matia Bazar a tutto volume alle 14 (ora di pranzo locale)]]></document><document><![CDATA[Vou a braga a um campeonato,mas eu so curto as viagens pa puder esfumacar kk]]></document><document><![CDATA[mfj 2286 big stick mounted on the balcony, I did CE2SV on 15m band, it was a long time ago that my signals not cros… https://t.co/Lr1tzdJU8d]]></document><document><![CDATA[@chauman18 @Carmenbernalhe2 @elconfidencial @juanrallo Viva la demagogia!! Y si no hubiéramos regalado endesa igual… https://t.co/hbYEhXvIEv]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL De verdad es esto lo que querían?? No contarán con muchos de los que les han votado en  Anda… https://t.co/Hvch3ARRZ3]]></document><document><![CDATA[@SergioLanzas Sergio eres un toro! Ayer Virgen del Amparo,hoy Cautivo. Que os vaya genial!]]></document><document><![CDATA[Partidazo contigo hermano ! arturoignaki #championsleague #barcelona en Camp Nou https://t.co/gdG7jV0pwg]]></document><document><![CDATA[🗣 Muy ilusionado y agradecido por recibir el premio al mejor Proyecto de Investigación Enfermero de Salud Mental. 5… https://t.co/FAYOz1dcjO]]></document><document><![CDATA[Drinking a Rye IPA by LX @ Ribeira d'Ilhas Surf Restaurant &amp; Bar — https://t.co/9El8vfl4U0]]></document><document><![CDATA[¡ESPECTACULAR! San Esteban en la Cuesta del Bacalao 2019 https://t.co/zKA2Nt1mAS vía @YouTube @HdadSanEsteban]]></document><document><![CDATA[🥃🥤🍷 🎉 🎈 🍾 #hermanos brothers #friendship #friends #amistad #amigos #porsiempre #forever #pasion #passion #affinity… https://t.co/bQZZegG41K]]></document><document><![CDATA[Viernes santo. Listos para salir! #semanasanta #sagradaeucaristia #zaragoza #viernessanto #santoentierro en Iglesia… https://t.co/i4VPVXkO8b]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Torremolinos 😉📸 #andalucia #andaluz #Torremolinos #Málaga  #CarlosArthurPhotography  #carloarthurfotografo… https://t.co/yCD7OHzNDk]]></document><document><![CDATA[#escapefromprado #eljardindelasdelicias #elbosco #vuelodebrujas #goya #laadoraciondelosreyes #peterpaulrubens… https://t.co/fVK6V9Ff8l]]></document><document><![CDATA[@mcasanovaRCCV Yo no vi nada, total mi vida sigue igual gane quien gane. Para que se rían a mi cara prefiero disfru… https://t.co/J0ybdqwSEG]]></document><document><![CDATA[La adorable bisabuela comunista que filtró información nuclear a los soviéticos durante 40 años https://t.co/JYnwPxmYf4 vía @ABC_PlayCine]]></document><document><![CDATA[@Luciaguevara20 Gracias!!! Igual se los extraña ... y  no crea que va a salvarse de las baleadas , las dejo apuntad… https://t.co/OAJRETXQoV]]></document><document><![CDATA[si me dieran a mi mil millones de euros para restaurar una catedral se lo daba todo a la chica que esta leyendo est… https://t.co/V2Ce2neWfj]]></document><document><![CDATA[@eeipril Se follar pero no me ha dicho que no se puede hacer el pago de la app  Osea, que uso grindr+ para encontra… https://t.co/EvF2P8ir3W]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 @_SantosTrinidad Si, si di que si es la puta realidad Rodrigo]]></document><document><![CDATA[@Cousy14 @kiko_vaz_quez @Justyna_Adam @IrnMM @cruzar_elcharco @SalamancaPeral @jimartincorral @david_bonilla Los ps… https://t.co/EYkxTn5Z6A]]></document><document><![CDATA[Acostumbrado a El Bierzo, esto no son paisajes. 🤷🏽‍♂️ https://t.co/InqLynhhIT]]></document><document><![CDATA[Nunca habia tenido tanta prisa porque pasára un año... Recuerdos de Semana Santa... #ArgamasilladeCalatrava… https://t.co/IFeqBhBGDF]]></document><document><![CDATA[Anuncio del gobierno de @Madrid de que va a hacer muchas cosas, o propaganda electoral. Utilizar el dinero público… https://t.co/AXZtE3ONi6]]></document><document><![CDATA[6. la cruz de tus hijos que, creyendo en Ti y buscando vivir según Tu  palabra, se encuentran marginados y descarta… https://t.co/hHW8XFrsKB]]></document><document><![CDATA[@mvpalac @elconfidencial La que está liando Zapatero. ¡Viva el Rey! https://t.co/wuPqPVnhpj]]></document><document><![CDATA[@Alvarodr85 @sofia219501957 Que no era falta. Y le perdonaron la roja por el puñetazo. Gol que no debería haber subido al marcador]]></document><document><![CDATA[Resumen de un gran viaje a #candeleda #guadalupe #gredos en Lebrija https://t.co/h4zbGosYuc]]></document><document><![CDATA[Todo preparado de la mano de @sfg972 Aquí os esperamos!! #Moralzarzal #StolpersteineMadrid]]></document><document><![CDATA[Qué gesto tan inútil. A él, a ellos, la bandera de España les importa una mierda, de hecho les da asco.Prefieren la… https://t.co/X4AF83PInB]]></document><document><![CDATA[“Se acabó, parte del viaje es el final, es hora de vengar a los caídos, cueste lo que cueste” 😏💪🏻⭐️… https://t.co/NUgfCt66jd]]></document><document><![CDATA[@JuanfraEscudero Buf no me acuerdo pero ya hace bastante tiempo, por suerte el cine es una de mis aficiones favoritas #LaHoraMagica98]]></document><document><![CDATA[Viure, viure no és estar vius, viure és l'actitud d'omplir la vida, la vida, allò que passa quan nosaltres riem… https://t.co/37atdhBNau]]></document><document><![CDATA[intencionado que estamos sufriendo desde 2011: la primera es que ya no coincido al 90% con su mensaje,  una parte m… https://t.co/yKpHWU47NA]]></document><document><![CDATA[Jueves 25 de abril a las 19:30 en el Cuarto Real de Santo Domingo. Te esperamos en Granada, Spain https://t.co/lIqK4ydHzb]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar que hoy también eran las autonómicas en la Comunidad Valenciana. Pues mucha suerte a la gente d… https://t.co/ir1eCtu4Ff]]></document><document><![CDATA[@ForRevolucion @Emaf64 Lo de Felipe González no tiene nombre. TREMENDO SINVERGUENZA]]></document><document><![CDATA[En la foto twitter está Jesús de Nazaret. Un gran día para los Cristianos. Y cómo no para todo hombre y mujer de bu… https://t.co/jFPWtCvq3a]]></document><document><![CDATA[@GSergio12 En los 40 torturados por la izquierda y en 2019 votando con miedo al fascismo.... 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@rafagarcia__ A ver si estos juegan el antiguo Francisco Bono con el C.D. Alcalá... aunque al mamarracho, siempre l… https://t.co/Lp8YZ6pbT5]]></document><document><![CDATA[The most amazing fresh Italian food in #Barceloneta #SleepInTheKitchen #Barcelona #BCN219 @ Kitchen Barcelona https://t.co/QX7tLczKPa]]></document><document><![CDATA[Quien estafa a un estafador tiene mil años de perdón. https://t.co/P8ndiSteBk]]></document><document><![CDATA[Baya só de pensar que já perdi tanto tempo da minha com pessoas que não merecem , porra pontaria pá putas mimadas ,… https://t.co/7h90GG3wv1]]></document><document><![CDATA[Decepcionante episodio de la batalla de Winterfell broche a un decepcionante último tercio de la serie. Nada sorprendente, por otra parte.]]></document><document><![CDATA[Procesión de la Soledad en Frigiliana @AytoFrigiliana, Málaga. Conócela! #ViernesSanto https://t.co/4LolU9DoyH]]></document><document><![CDATA[Mañana estaré fuera de cacho en temas de fútbol, no tengo encargos y además cualquier cosa palidece ante lo que hab… https://t.co/L2977JFHzh]]></document><document><![CDATA[2019.04.17 Tampoco se queda atrás el amanecer flamigero en Alcobendas. en Alcobendas, Spain https://t.co/peWIdPM4QW]]></document><document><![CDATA[Sale un documental sobre la revista CREEM, un mensual de Detroit donde Lester Bangs y otros killers daba la respues… https://t.co/wTCYie1M1A]]></document><document><![CDATA[Não é de hoje que Emerson Palmieri aparece como boa opção pra Seleção. Se mantiver o nível, estará mais que no radar de Tite!]]></document><document><![CDATA[@AngelTrianero74 @RodrigIsabella @mergallego @NormaNormucha @MamenBond @AnadeLeonn @RaJa7263 @kris_Cb_21… https://t.co/8nICsBq5P0]]></document><document><![CDATA[Las familias piden que se use el protocolo de alergias alimentarias en los colegios https://t.co/3FiVsmd3R3 vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[@Jose_Miguel_78 @bwar75 @armandocasitas0 Me estas comparando con UPN solo por defender nuestra historia independien… https://t.co/Fr5z0xPJza]]></document><document><![CDATA[En polonialand han puesto un tifo en inglés. Yo 🤔: “mira que hoy no han mencionado nada en polaco”. Siguiente image… https://t.co/JkWcEsemmz]]></document><document><![CDATA[@SUSANNAPEME @paremiq @AntoniLegna @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/RZAHeTTuKq]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Los míos en parte si vinieron por mi condición. Y no digo más que es mi vida privada.]]></document><document><![CDATA[Zidane, mermado de efectivos | Athletic - El Correo https://t.co/4FywKSD8Uf]]></document><document><![CDATA[Habrá niños que habrán estudiado Primaria y ESO con una Ley educativa inconstitucional]]></document><document><![CDATA[@sergiomantecon @KROSSbikes @KrossRacingTeam @shimanoes @macariollorente @ShimanoMTB @RideShimano @NamedSport… https://t.co/mtRzOCVUvt]]></document><document><![CDATA[@chenrique199 @garotossafados0 @LUCAS__LUCASS @BoysdoLukeOn @XvideosGay_18 @_P_O_R_N_O_ @BOY 😀😋😋]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @giuseppegrezzi @SanGomezLopez @JRNadal @manolomata @monicaoltra @SantiCaballer… https://t.co/70yMUsP7ZK]]></document><document><![CDATA[@SBenitezMaria Ánimo Mari,la vida es así de injusta y no nos queda más remedio que tirar para adelante. Un beso grande]]></document><document><![CDATA[Me he puesto a jugar a stillness of the wind. Es el típico juego q no hubiera probado si no llega a ser por el artí… https://t.co/hQcyefPNM3]]></document><document><![CDATA[Paco Alcácer se viste de Messi con un golazo de falta para quitarse el sombrero QUE susto, pensaba que novia tres m… https://t.co/lN6OaLnVYq]]></document><document><![CDATA[Vaya siesta ha caido viendo Fernando Alonso en el Campeonato del mundo de resistencia...😴😴  #AlonsoDMAX]]></document><document><![CDATA[Los 2 primeros toros de Sevilla para El Juli y Manzanares se resumen en una palabra: Mantazos.]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/68XVguKHP5]]></document><document><![CDATA[Puente de Piedra Crianza 2015, @vinoscarinena #garnacha #tempranillo #cariñena #cabernetsauvignon #3paladares https://t.co/q4GUvcezom]]></document><document><![CDATA[🌅Puesta de sol🌅 . No se a vosotros pero vaya donde vaya, las puestas de sol es una de las cosas que siempre me enca… https://t.co/J0EGHXsZaS]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #PabloPresidente  #28A #populares #CarlisGarciaAlcalde #PorunaEsparregueraMajor https://t.co/vEEc14h87n]]></document><document><![CDATA[@Electroshock00 @rimullo @pablodevillota @JavieRubioF1 @elconfidencial Y quién dice coltán dice cualquier otro mine… https://t.co/rtUJKUvpsz]]></document><document><![CDATA[Seguimos la cobertura del mitin de @vox_es para @RTVEAndalucia. Así llegaba el presidente de la formación,… https://t.co/EhqnBUHSva]]></document><document><![CDATA[Asesinada una mujer en #Parla (#Madrid). Desde la Plataforma #Feminista de #Alicante nos convocan a una concentraci… https://t.co/ubb1W33f57]]></document><document><![CDATA[@IMunoz__ OIR AL HIJO DE PUTA, AL ASESINO ETARRA COBARDE OTEGI, HABLAR DE LIBERTAD Y DEMOCRACIA PACÍFICA, DA GANAS… https://t.co/39LkmE9f4o]]></document><document><![CDATA[Daniel Vardon Kennett, filho de uma lendária família de comerciantes marítimos, nasceu em 1781 na Ilha de Guernsey,… https://t.co/yqwhqwwliI]]></document><document><![CDATA[¡Pues yo ya he votado hoy! He votado por España. He votado para el desarrollo de la España social, con derechos par… https://t.co/nvEnYbhU0o]]></document><document><![CDATA['Sala Reservada' es un cortometraje de @_ana_madrid; "una pequeña crítica a la iglesia sobre lo que es el bien y el… https://t.co/gSoIjFqIgQ]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Te ha permitido @Albert_Rivera hablar??? Pensaba que solo eras atrezo....]]></document><document><![CDATA[.@ikercasillas: “Todo controlado por aquí, un susto grande pero con las fuerzas intactas. Muchísimas gracias a todo… https://t.co/y8WW7fH33m]]></document><document><![CDATA[Hoy que es el "Día del Libro" me gustaría recomendar uno al cuerpo técnico y jugadores del @SevillaFC . https://t.co/rIByjqqOgv]]></document><document><![CDATA[@PPSantaColoma @adefuenmayor @cayetanaAT @alejandroTGN @DaniSerranoPP @ipardo_romera @PPCatalunya @santirodriguez… https://t.co/rjic6h1BlS]]></document><document><![CDATA[Quería que @PepTeam pasara por todo lo que nos dio. Pero prefiero un @SpursOfficial o @AFCAjax en una posible final… https://t.co/AQolNXygdH]]></document><document><![CDATA[I was the only one wearing short trousers in Barcelona underground. I am still in holiday mood.]]></document><document><![CDATA[Cualquier otro equipo habría buscado un ataque rápido a la desesperada. Jokic rápidamente ha interiorizado la ausen… https://t.co/qbI3zs8Vg5]]></document><document><![CDATA[Camino de la plaza en Zahara de los Atunes... #DesdeElCochecuadrilla #Cayetano2019 #Zahara @cochecuadrilla https://t.co/YESHy0quQq]]></document><document><![CDATA[@evolving_eevee @lacajadezufomi A ver, no vas a jugar a jugar a no Mans sky a 120 fps, pero tampoco funcionan mal.… https://t.co/lL7DmcMiDG]]></document><document><![CDATA[primerviernesdemayo #jaca #fiestas #fiesta #escuadradeartesanas #abanderadaescuadraartesanos… https://t.co/5424DusSeN]]></document><document><![CDATA[@cxnrv @alex_riveiro Se supone que lo suelen aclarar cuando lo publican. @alex_riveiro avisa previamente cuando es… https://t.co/OQhmhMZ2wX]]></document><document><![CDATA[Interesantísimo y estupenda propuesta del @metro_mad. Gracias @LolaOrtizSanch2 por compartirlo | #FelizMartes]]></document><document><![CDATA[@Sigridmdrd Parece que en ese fuerte y aguerrido carácter también se da cabida a las risas.]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @SimancasRafael @populares @CiudadanosCs @vox_es https://t.co/YaVcoYj2Ta]]></document><document><![CDATA[#SSanta101tv @PabloSantiago_ diciéndole las cosas claras al HM de Mena, lo mismo que pensamos la mayoría de los cofrades]]></document><document><![CDATA[Que pasada de campo!😍que pasada de ciudad! Que pasada su gente!! Ecija es increible!]]></document><document><![CDATA[Perdían fuelle, EEUU hacía el ridículo de nuevo, ¿cómo solucionarlo? Alzamiento militar en Venezuela, de los muy sa… https://t.co/wOVP4KsIA5]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebatea7 Rufián repite el mantra del 80% inventado. Aún así, lo que los políticos tienen que hacer es convencer… https://t.co/SIa49HfAEL]]></document><document><![CDATA[Que gran invento la radio....Nunca morira...segizme si os gusta. https://t.co/hE7vl6fwkR]]></document><document><![CDATA[@eugenioluque79 @ChapuApaolaza @mmarquezclavero El ser humano es verdaderamente maravilloso]]></document><document><![CDATA[@Rocio37817109 @Hurrika71488197 @JOSEMANUELSOTO1 Siempre hemos pasado y lo sabes, jaaaaa. Pero para arreglar la mis… https://t.co/HpZWqJ1WFz]]></document><document><![CDATA[JUGONAS!!! Alevín Preferente @BFSB_Alicante @fbcv_es #fbcvdirecto @basketalicanti #bfsb #basket https://t.co/8Ou6Uk7UEc]]></document><document><![CDATA[Me tienen cansado de leer tanto #GaneOfThrones o #avengersendgame ¡Maldicion basta!]]></document><document><![CDATA[1. Comprar almanaque deportivo: hecho. 2. Conseguir uno de: un Delorean y un poco de plutonio/La gema del infinito… https://t.co/THvK4dqeXT]]></document></documents></author>