<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En @elconfidencial: Detenido un yihadista del ISIS que iba a inmolarse en la Semana Santa de Sevilla https://t.co/BLX1Rc2qmr]]></document><document><![CDATA[@MisterSalesman Olde me tender olde me sweet all my dreams came true 🏃🏃🏃👆😂😂❤️❤️]]></document><document><![CDATA[🤤🤤🍽🇵🇪 (@ Capón by Jhosef Arias - @caponrestaurant in Madrid) https://t.co/TxGWz8doKD]]></document><document><![CDATA[@ptruflo57 @Samu_CCF Apoyo todo lo que te ha explicado Pablo, Samu. Muy, muy quemados acabamos algunos con aquello,… https://t.co/LXWfwfaldh]]></document><document><![CDATA[📢Will #LUS guided treatment improve the prognosis of #HF outpatients? Discover it with @m_rivaslasarte &amp;… https://t.co/3TFbhRCq9j]]></document><document><![CDATA[@antonlosada ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏🙌🙌🙌🙌🙌🙌🙌👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/qpRFJtQ9ox]]></document><document><![CDATA[@adsuara @luismi_barral @EduardoPradanos @elazcanor @RobertoCarreras @Xavier_MF @antonello Conexiones en directo co… https://t.co/bAtnO29JCp]]></document><document><![CDATA[¿Qué ocurre con los inmigrantes irregulares cuando llegan a España? https://t.co/ckXUFcOFTF]]></document><document><![CDATA[Creo que Claudio Carudel es mi primer y uno de los únicos héroes deportivos que he tenido.]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @marinavibu609g @PattiBrookd @ana_amama @khanhakim_k @BrownieJohnston @graceva80762971 @marycastro54… https://t.co/4AKVTVSqa7]]></document><document><![CDATA[https://t.co/4rGX1cmvxR  Tal día como hoy, 21 de abril de 1926 nace en Londres la princesa que reinará sobre el Rei… https://t.co/dbflLuO07O]]></document><document><![CDATA[CAJA21700MONTECOIL#ONTECHRD#KALIV2#SOLOCOIL 0,09#SINPALABRAS#ENAMORADO#INCREÍBLE#UNNUEVOMUNDOSEHAENCONTRADO en Ivap… https://t.co/Jvt16pPbzf]]></document><document><![CDATA[@osoguoso Un subnormal que se dedica a acosar a chicas en el lol por jugar duo  Y sí, aunque debería acostumbrarme… https://t.co/omEsgH11EM]]></document><document><![CDATA[#spring #elbierzo #elbierzomola #pantanodebarcena #scrambler #yamahaxj6 #locutor #voiceover #happy #feliz… https://t.co/DKK7ekZibf]]></document><document><![CDATA[@AlfredoNoya @Marialovessea @DesignMuseum @Speedmaster72 @fjaranguren @ManuelRevilla57 @findelbloc @mblancola1… https://t.co/4unsOy7mba]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 esto no me lo pierdo,no en vano soy muy fan de @mmendizabal1 y de su trabajo]]></document><document><![CDATA[De cuando nos toque dentro de 30 años a nosotros pon en el carro delante de los bueyes.  Ha ganado él está mucho má… https://t.co/ZP4O0btMQQ]]></document><document><![CDATA[@FenacoreOficial opina que la autoproducción de energía impulsa la competitividad del regadío!! https://t.co/zKvkpEqsit]]></document><document><![CDATA[Instagram  #eldetalleconstructivo #aparejador  #aparejadora #aparejadores #arquitectotecnico  #construccion… https://t.co/2ZmUsRh0vB]]></document><document><![CDATA[Qué bueno estaba el conejo de mi amiga Conchi!!! 😋😋😋#conejoensalsa #alucine #food #casero #rico #spain en Sanlúcar… https://t.co/jfXDNoxllx]]></document><document><![CDATA[Esta @sanchezcastejon entre otras faltas de respeto, es la razón para q considere q no eres d fiar. No tienes palab… https://t.co/E1DMP14c5M]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver una cosa tal como están las cosas lo sensato sería que pedro Sánchez gobernarse solo con pactos puntuales con ciudadanos]]></document><document><![CDATA[Esto hay que decirlo más alto. Y dejar de sobrevalorar y aplaudir lo contrario]]></document><document><![CDATA[.@JesusFFuillerat !! Contigo en el equipo seguiremos trabajando para continuar transformando #ColmenarViejo… https://t.co/a1xGNN5Y9J]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte Gostava de fazer, e para além de ter algum medo da dor, falta me o principal, o desenho (ou uma ideia vá)]]></document><document><![CDATA[La gente me dice: “eres experto en hacer sentir mal a las personas con tus palabras” Yo en cambio digo: “si te duel… https://t.co/um6hlFhFwl]]></document><document><![CDATA[Con ganas de domingo @CDMadridejos_Of - @CD_Toledo #pacienciaymemoria #siestasluchandovasganando https://t.co/uIxPhGsuzC]]></document><document><![CDATA[@jpfpenedo @Valefojo @VaideCalcoes Opa vão tratar das mulheres que têm em casa]]></document><document><![CDATA[En @gabrielrufian hauria d'explicar perquè @Esquerra_ERC no li va donar suport a l'estratègia del president… https://t.co/WuwHMn4gD4]]></document><document><![CDATA[@bokerona9 @Kata_Espinosa @fegargar1 Esta muy bien. Ahora, conforme creciendo lo vas atando a la caña, siempre proc… https://t.co/DNVIyr5ePG]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @claudiperez @cosmejuan ¿La expresión "trifachito" es moderada?]]></document><document><![CDATA[Recién aterrizado en Madrid procedente de Buenos Aires en un Boeing 787 Dreamliner de @AirEuropa, el Julio Iglesias… https://t.co/w0oqmi0VLf]]></document><document><![CDATA[El “valor seguro” desaparece a velocidad de vértigo. @PSOEJAEN @PSOEdeJAEN @lacontradejaen @mercedes_gamez… https://t.co/GTTEU7I6PQ]]></document><document><![CDATA[Vox modifica su lista en #Antequera y sitúa a Ana María Martos como candidata a la alcaldía https://t.co/Gk04WM1Cb1 vía @AndaluciaCentro]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/1lqgCx75oE]]></document><document><![CDATA[ᴜɴ ᴍᴜɴᴅᴏ ɴᴀᴄᴇ ᴄᴜᴀɴᴅᴏ ᴅᴏs sᴇ ʙᴇsᴀɴ💕 🤵esteban261191 👰fefyuru __________________________ ¿Te casas en 2019?🤵👰💍 Tenemos… https://t.co/MLoPDPq0UI]]></document><document><![CDATA[Mis amigos y no nos sincronizamos  con los breakdowns como las niñas con la regla 🥵]]></document><document><![CDATA[Informe Mueller: “Este es el fin de mi presidencia. Estoy jodido” | Internacional | EL PAÍS https://t.co/mANhrWCfoN]]></document><document><![CDATA[@marianoosorio1 @manaoficial @pabloalboran Es única no hay otra igual impresionantemente Mágica]]></document><document><![CDATA[por qué spotify no deja reproducir artistas, discos o singles? no quiero escuchar música por playlists ahora @SpotifySpain @Spotify]]></document><document><![CDATA[Pues aquí es donde yo trabajo, pregunta a mis seguidores.. ¿qué opináis sobre el proyecto?]]></document><document><![CDATA[Yo flipo con la ignorancia de la gente con el uso de los hashtag 😂😂  Es más fácil pensar mal que interesarse por sa… https://t.co/xOm22uDonc]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal Enhorabuena Don Víctor. Confiamos en todos ustedes, esto sólo es es fin del principio. #AhoraVox]]></document><document><![CDATA[Madre mía, el fiestón que han montado Camela. Enhorabuena, @camelaoficial! #Camela25Aniversario https://t.co/iLxVZ5q4BU]]></document><document><![CDATA[tu mm queres atenção e fazes tudo para ter emocionada de merda deus não dorme fica esperta]]></document><document><![CDATA[Espero que la semana se pase rápido, porque jo veas que ganas tengo de ver como acaba esto]]></document><document><![CDATA[No sé qué más decirles... El asesino de adjetivos lo hizo de nuevo. La alquimia de la magia la inventó Messi. El 10… https://t.co/UsCsQE1leH]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi! #SantJordi2019 #DíadelLibro #Cervantes https://t.co/1BAQKhwJL4]]></document><document><![CDATA[@LORDACTON66 la única posibilidad es el electrónico, pero supongo que eso también se interviene]]></document><document><![CDATA[@Heritep @JPSalmeronL Yo en el fútbol con que no se dedicaran a fingir sistemáticamente las faltas ya me conformaba.]]></document><document><![CDATA[@Martinirosatto1 Ves así si que lo entiendo, muchas gracias, que dios se lo pague]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique No soy un defensor de la URSS. Pero no creo que… https://t.co/cm1qtQB27S]]></document><document><![CDATA[@inesitaterrible Y qué Ilustración habría existido sin la Escuela de Salamanca, mi marxista que no sabe que es marxista?]]></document><document><![CDATA[@mariapedraza_0 @JaviVoska @Sery2004 @isavelasco01 Dejando todo este tema atras suerte para el examen te va salir genial ❤️]]></document><document><![CDATA[Altitude: 1900 m #Inácio #filhote #amor #SerraDaEstrela #Portugal #Europa em Serra da Estrela https://t.co/IX9K5rSvHn]]></document><document><![CDATA[@aquavera7 @monicaoltra Las miles de personas que reciben la ayuda a la dependencia, agradecen su comentario.]]></document><document><![CDATA[@cunaocofrade Pues si fuera de la ciudad se nos conoce por eso el mérito es enteramente nuestro. Cuando lo cultural… https://t.co/NEFFMekEj7]]></document><document><![CDATA[#gotafria en #valencia @apunt_media en Carrea Malilla con Bulevar Sur. #temporal https://t.co/p4XPa61uB1]]></document><document><![CDATA[El tío con el menor índice de aciertos de fichajes de Europa y que la última noticia cierra que dio fue la de que C… https://t.co/mSXvXwNPMO]]></document><document><![CDATA[Misterio del Carmen Doloroso con “Alma De Dios” en Tetuán 2019 https://t.co/HawXU0as11 vía @YouTube   @AgrupacionVR subliminal]]></document><document><![CDATA[Desde Murcia, con amor 💕 Celebro el #FelizDiaDelTrabajador conversando con un currante de la divulgación 👉🏻 ¡Tengo… https://t.co/AjB6FNdDKz]]></document><document><![CDATA[@irenejunquera por irene junqueras así...creo recordar que tiene un perro...yo dos gatos y tambores.....]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca… https://t.co/IQzkywquCv]]></document><document><![CDATA[@EndesaClientes por favor no molesten mas. NO nos interesa nada. No nos llamen mas @Endesa @consumidores… https://t.co/lZrC805KnZ]]></document><document><![CDATA[@CarlosCarroBrav @jemahuja @joseluissariego @ladycrocs @LElJusticiero @papadecaro @CafeApata @CeltiusAbogados… https://t.co/VCcgHqh6lu]]></document><document><![CDATA[@RocioVallejoA Seria bastante interesante que pueden poner a la Inhabilitación (tanto absoluta y la especial) como… https://t.co/7xeAxfutUd]]></document><document><![CDATA[@lucilucia65 @fidotrillo @BeatrizTalegon @RafaRuizDj @Sodapop52158357 Es que ahí no hay fanatismo. Ahí hay una mues… https://t.co/X2AhE3HETU]]></document><document><![CDATA[@jaimerena58 A mí nunca me había pasado esto, siempre lo he tenido más o menos claro. Pero en estas elecciones esto… https://t.co/0nU75nr34i]]></document><document><![CDATA[Ya está bien de censura, también en las redes sociales, todos tenemos los mismos derechos, ante la ley, y no existe… https://t.co/MO0mr0P7rA]]></document><document><![CDATA[@LaikaLiberal @RubenSanchezTW Fíjate tú cómo estaré que ya ni me atrevo a pensar en que grupito estoy, porque diga… https://t.co/6TqpGRZZdG]]></document><document><![CDATA[Si el Madrid ganara los cuatro partidos que quedan de esta Liga y el Barça ninguno, al final del campeonato les sep… https://t.co/aY1okFqWWh]]></document><document><![CDATA[2ª Femenina Infantil Jornada 19ª Sabado 27/04/19 - 18:00 h Estilo de Futbol de Utrera AD -5 @RealBetisFem Balompié… https://t.co/T874ijnD6A]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Berdin.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio,, pero con todos los q somos no dará tiempo a ir todos no? A 🤔🤔 https://t.co/J7gBSPKJB2]]></document><document><![CDATA[◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ « E n  A l g u n a  P a r t e  D e l  M u n d o  H a y  A l g u i e n  E n t r e n a… https://t.co/MibK3g3SEr]]></document><document><![CDATA[Buena mañanita de bici #aikeilaeso #clubmatagrama #amijos #road #nohesufridonada #sinotengozapatillaspuesconlasnike… https://t.co/lLSLeUz20l]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ LUNES A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/XyzMZw1WXK]]></document><document><![CDATA[RECOMIENDO La Cajita Musical de Málaga cumple diez años y lo celebra con un espectáculo de música en directo - Mála… https://t.co/dmcR8YKLVY]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @elpais_espana No, ni así votarán por los marqueses de Galapagar]]></document><document><![CDATA[Preee pa rao pa la ma ta a an za #ELDEBATEenRTVE https://t.co/oWJ9vxSoQn]]></document><document><![CDATA[@javimadrid80 @Sara14043103 @capu_RMCF Jajjajjajajajjajajajjaja, que me parto, tio]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol @elchiringuitotv Que pasada! El noveno de la tabla ya tiene lateral para quedar décimo la temporada que viene.]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital No hace falta que vengan de afuera , para oponerse a la semana santa los tenemos aquí muchos de iz… https://t.co/7CubvgOu7X]]></document><document><![CDATA[@PatGrant7777 @marinavibu609g @DerekPa56710094 @Jilliemary @AintitMarvelous @graceva25067672 @Edward733… https://t.co/nr6O1IhQ20]]></document><document><![CDATA[Sun ☀️ In frame: siuddymartinez  Makeup: tatianaferrer_makeup  Assistant maxi_poch 📷 Photo @JC_Gallego… https://t.co/3x197qqa2s]]></document><document><![CDATA[Decisiones todas ellas a mí parecer poco afortunadas. Levantar el paso al cielo en una rampa con cera y mojada es u… https://t.co/46IheOwkhU]]></document><document><![CDATA[Si viene la derecha os quitarán el derecho a votar. Vota por tu coño. Mira como acabaron las del Cuento de la criad… https://t.co/1iZYBqRxzF]]></document><document><![CDATA[@Safrenor Creo que no es del todo mi estilo pero es bastante bonito *-* Me gusta  Aun así, dudaba cambiarmelo &gt;.&lt;]]></document><document><![CDATA[@jar_torres Torres que grande eres!! Pelos de punta!! Muchos y muy buenos momentos cantando ese himno. Besos y abrazo!!]]></document><document><![CDATA[@manu_1887 @movistar_es Deberías denunciarles por apropiación indebida o por hurto continuado. A lo mejor así espabilaban…]]></document><document><![CDATA[Tengo una habilidad especial para enfermar justo en el comienzo de las vacaciones. Espero mantener también mi treme… https://t.co/HkxpasGc55]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @sergiriosn pero si habeis contratado a un toooooooooooooooooooooonto nuevo]]></document><document><![CDATA[@renscrylo @luisrueda96 Entiendo que el quinto escaño se lo disputarían UP y VOX. Al elegirse 5 escaños por Vallado… https://t.co/7RcxvwUmDK]]></document><document><![CDATA[@vjimenezyuste @ComunidadMadrid @sanidadgob @redaccionmedica Deberían haber distribuido los centros por España, si… https://t.co/36PPdcijOC]]></document><document><![CDATA[Así me espera cada día... jajajaja #nuncadejesdereir #sumundosusreglas en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/KpAkfGuiOz]]></document><document><![CDATA[Dos intensos días de trabajo del #GabineteDelegaciónGobierno  de la #ComunitatValenciana en #Anna en Anna, Valencia… https://t.co/9R6JaSjjJe]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Otra frase de #ZPedro el Okupa: "El compromiso es que los autónomos coticen por los ingresos real… https://t.co/d7BpkctsMU]]></document><document><![CDATA[Sánchez arenga a la movilización progresista para que el auge de Vox no tumbe a su Gobierno https://t.co/2plCWZ5bEC vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@gamusino Yo grababa una serie de televisión con la cámara de mi padre. A lo que me dedico ahora es la prueba de haber fracasado en la vida.]]></document><document><![CDATA[#whatsappdown Line A fail Line B ok Balanceando carga de comunicaciones en 3,2,1... Bye bye @WhatsApp Hello @telegram_es]]></document></documents></author>