<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Investido por un delincuente desde una cárcel. No hay nada más que decir.]]></document><document><![CDATA[El Rey Lagarto, prefería comprar libros en vez de ropa #jimmorrison https://t.co/Oic1tkghfz]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Macarrones con salsa tomate y champiñones y tortilla acelgas de la ana parra]]></document><document><![CDATA[Estou a conseguir alcançar todos os meus objetivos, só espero daqui a 2 anos arranjar emprego na minha área]]></document><document><![CDATA[FELIZ DÍA INTERNACIONAL DEL BESO POTRILL@S Y @alexoficial saludos desde Mallorca https://t.co/uOAN8BnO3S]]></document><document><![CDATA[Chapó IGLESIAS chapó  Y el que no lo vea. Es por que no quiere. O por que Está  ciego]]></document><document><![CDATA[@herwartviete @masaria @rtve Yup, pero bastante menos desesperante que lo primero.   «The truth is out there» 🛸]]></document><document><![CDATA[Ara a @SERmallorca, contest les preguntes de @maitane_moreno a #HoyporHoyMallorca  🌹Balanç de la feina feta a… https://t.co/ppuxX1YDLn]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Claro ... porque a partir de esa hora na más que hay MUCHO PAJARRACO SUELTO!!!!! https://t.co/IN9xnsRN32]]></document><document><![CDATA[@usuariocastilla Algunos dirán que es un avance que se retransmita atletismo femenino!!! ...las mujeres al verlo po… https://t.co/39hhWCq6Y6]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Pués claro ..lo que no entiendo es que digas lo que dices.Esto que ha pasado en España con la fuga… https://t.co/NPQ2rResMx]]></document><document><![CDATA[@charli505 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @peixoto_cecilia @ElementosNSEO8 @graciagv2… https://t.co/GgtPCGO2MJ]]></document><document><![CDATA[Me da igual el sitio, no me importa el lugar siempre que seas tú quién me acompañe con esos ojos y esa risa infinit… https://t.co/wlhl9QQ4SD]]></document><document><![CDATA[Todos son risas hasta que llega la hora de ver el nuevo capítulo de Juego de Tronos. #ElecccionesGenerales28A… https://t.co/P6z3w2doL7]]></document><document><![CDATA[@Nietzsche1969 @tuitsconfusos Y tú con tus reivindicaciones arcoiris,Que esperas?]]></document><document><![CDATA[La Procesión del #DomingoResurrecciónELCHE  se celebra en el interior de la basílica de  @StaMariaElx  #elche… https://t.co/kmqdDCoGCb]]></document><document><![CDATA[Hasta los Illuminati me conocen. Porque soy #TsunaniWoman 🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊 y supero a #RainMen ✌️✌️✌️✌️✌️🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y ty no Irenes por que hablar en nombre de… https://t.co/okJ4fR4Y7a]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/xf4Q4MJP66]]></document><document><![CDATA[Pienso como tu, cuando les da x algo o x alguien es que se pasan, no se dan cuenta que nos cansamos? Creo que les f… https://t.co/vTa0XRWYtw]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺  #radioshow @johnlegend @bloodpop  @Anitta @JBALVIN @jotaquest… https://t.co/FwhKOHx7eO]]></document><document><![CDATA[Working in progress .. Metallica🎼💕 en Community of Madrid https://t.co/Vy1QnenU79]]></document><document><![CDATA[🌊 Seguirem treballant per unes inversions justes per a la costa d'Almenara, que temporal rere temporal sofreix un n… https://t.co/KfkrWodFZj]]></document><document><![CDATA[@FerranVGarcia @JaumeMayor @paco_roca @lanbrue @isa_barrajon @paudiazboils @CCOORobe @alvaropons @Pau_Taiotoshi… https://t.co/6mpt9X5pQi]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/qX527asimU]]></document><document><![CDATA[La lluvia no deja salir mucho pero los tesoros los tengo en casa.💙💙 https://t.co/7RQezWmMYa]]></document><document><![CDATA[@CrisMonBen Ahora que lo pienso, vaya resumen más bueno del erasmus en un momento jajajajajajajajaaja]]></document><document><![CDATA[Vale la pena... #santjordi 🌹🐉 en L'Ametlla del Vallès https://t.co/RyVbKuQMfy]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Mi voto lo tenéis a mí me sobra la campaña, aunque da gusto escucharos]]></document><document><![CDATA[No se como va esto, la gente lo esta poniendo y no seré yo quien se quede con la duda. https://t.co/5cdeoEyxFI]]></document><document><![CDATA[não nasci p conviver com pessoas e isso está cada dia mais claro. q difícil lidar com o ser humano]]></document><document><![CDATA[Españoles antifascistas saludan a las fuerzas libertadoras. Artículo de Víctor Arrogante @Caval100.… https://t.co/sU6RgDgjt5]]></document><document><![CDATA[3 VC secrets to raise funding for your startup @Codie_Sanchez https://t.co/5hkvRiiTer vía @Inc]]></document><document><![CDATA[@20m Pues creo que Pedro Sánchez va a debatir consigo mismo.... a lo mejor es lo que quería.... “yo mi me conmigo”, creo que es su lema 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Entrará la causa en la cartera del nuevo presidente del gobierno? https://t.co/Ayi58w4ovY]]></document><document><![CDATA[@enrique65350241 @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/FMrGrlZhRp]]></document><document><![CDATA[@rosavaldeonZam Leches, y mira que la imagen es de lo más moderna: el sueño de Paolo #Sorrentino]]></document><document><![CDATA[@MamaUkelele @keyduu @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Eso nadie lo ve!! Es lo normal mentes prehistóricas!!]]></document><document><![CDATA[@streamyng @KellyJWaffle @PIPEVELASQUEZ @mercadeosimple @pacodocus Muchas gracias 👏👏👏🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin Y en estas en las de mañana , elegimos si seguir teniendo derechos y libertades ,o perderlos Y el únic… https://t.co/fvHQpRAk93]]></document><document><![CDATA[@IamLagalga Me hubiera encantado ir a esta charla -no estaba en España- estaré al tanto por si se hace algo parecid… https://t.co/aVJfVZARP2]]></document><document><![CDATA[@moraoviejo1 @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @el_pais @elmundoes @EFEnoticias @europapress… https://t.co/fRDw3gjjai]]></document><document><![CDATA[Dice Greta y no se equivoca que "Quiero que entréis en pánico, porque la casa está en llamas. Son capaces de hacer … https://t.co/LBO8rU1Qah]]></document><document><![CDATA[@emo9ParisRP @hanyefu @shinylucille @BorisLeMeec Je vous jure que c’est vrai !!!]]></document><document><![CDATA[@tferrerm @Guillemmartnez @LP_LaPresse ADEMÁS DE FULLERO,IGNORANTE.PERO A QUÉ EXTRAÑARSE,ENTRE ELLOS ANDA EL JUEGO]]></document><document><![CDATA[@neviska @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/n5ELGnj9aU]]></document><document><![CDATA[@wilbpack @QuimTorraiPla Hay que quitarle hierro al asunto: también se queman cada año fallas con ninots que repres… https://t.co/3GdrD0hwzw]]></document><document><![CDATA[#peluquería #belleza #beauty #cabello  #Artego #color en Barraco, Castilla y León, Spain https://t.co/FV0mKn7FUU]]></document><document><![CDATA[Tots volem immortalitzar el moment. Ens trobem al barranc de la Coscollosa, frontera entre Catalunya i Aragó 📸.… https://t.co/tJGYTEsUWx]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @KRLS Enhorabona, bravo bravo bravo crac!!!! Moltes felicitats per la vostra fita !!!!!!!! #LlibertatPresosPoliticsiexiliats]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Son puro odio, odio a los catalanes, las mujeres, los gays, los immigrantes... el partido de la destrucció… https://t.co/H3Q1Eb3YEn]]></document><document><![CDATA[Me encanta esta frase chupi piruli, si vas a llorar que sea por reír demasiado, eso es lo que me suele pasar a mí m… https://t.co/Xj1jzPMrZJ]]></document><document><![CDATA[I'm at Aquàrium de Barcelona - @aquariumbcn in Barcelona https://t.co/Hq6TiXOfw8]]></document><document><![CDATA[@guillemclua Había leído “stripper “ y he pensado, que mezcla más rara de sueño]]></document><document><![CDATA[Días con un nuevos sentimientos en Community of Madrid https://t.co/MejJ3eptiw]]></document><document><![CDATA[〰️ Ni el pretérito es tan simple, ni el futuro es tan perfecto 〰️ 🏖⛵🌊🌞🐬 en El Puerto de Santa María - Cádiz https://t.co/j0SP1u8GXM]]></document><document><![CDATA[El victimismo es innato al populismo, ya que tiene que hacer recaer sobre el "no pueblo" (que representa todo lo ma… https://t.co/IqOEpzykWf]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8cNRT3OHkO]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Es que para verla que me guste y acabe en drama no la veo 😂😂]]></document><document><![CDATA[Elena, cuando veas esto, no te enfades. Quiéreme más. Tengo chuches y donut, todas para ti.]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Tú sabes dar también, lecciones de amor, amado Papa.... muchas gracias, por tu carta de bendición a la… https://t.co/gRyVjSpyhE]]></document><document><![CDATA[@madeleintlSUR Deja ya de manipular y busca un lugar seguro para ti. No dudes que los van a ir a buscar a TODOS. In… https://t.co/1o89GWBdH3]]></document><document><![CDATA[@casadellibro #CasadelLibroSantJordi   Cualquiera de Eslava Galán que es un genio y divulga la Historia como nadie.]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver #avengersendgame y solo quiero meterme en la cama a llorar un mes]]></document><document><![CDATA[Tenia entendido de mi que no me determinara  a hacer cosa contra Dios que fuese grave por ninguna cosa, y el tambie… https://t.co/DRollJWFTi]]></document><document><![CDATA[Este grupazo tiene que pasar rockeros del mundo uniros!!! VAMOS SCORPIONS!!!🎸🤘🏻🤘🏻#GamefThrones #StarWars #Chewbecca… https://t.co/WwQEGxHfH5]]></document><document><![CDATA[Yay! Por fin se abrió la primera flor de #martythepredator! 🎊 🎉 🎊 #plant #carnivorous #carnivorousplant… https://t.co/UtjOY6uK0r]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @jo_clancy @chantellespenc2 @dizzychick01 @adelegregory79… https://t.co/tbrMsV3hXx]]></document><document><![CDATA[Le quiere quitar el puesto a MR HANDSOME @qdiaz7 @lacarrebelieber @Noelola10]]></document><document><![CDATA[Alguien debería haberle dicho a @sanchezcastejon qué Eurostat ha bajado el déficit del 2,63% al 2,48%...]]></document><document><![CDATA[Me encanta pasear y observar el cielo, especialmente en primavera, las nubes, sus formas caprichosas, los colores r… https://t.co/cO8ceEVm08]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No se como la fiscalía no toma medida , estarán esperando que haya una chica muerta como en Italia.]]></document><document><![CDATA[@esosiquetetengo Me identifico con tus palabras. Y lo costosos que son los libros donde vivo😓]]></document><document><![CDATA[@DRZRZ @sanchezcastejon @PSOE Y lo vas a vencer seguro seguro sino,  venga con mucho muchisimo ánimo.  Venga saludi… https://t.co/TcCbPAqkWQ]]></document><document><![CDATA[Pre-celebraciones que en días como hoy me dan la vida. Gracias!! https://t.co/jRepDEJ255]]></document><document><![CDATA[El @populares abre debate #L6Napactar en su + pura línea manipuladora. Los impuestos se suben a los que más ganan y… https://t.co/NtiK0jxI9m]]></document><document><![CDATA[@queenofthepac46 @infoCBMurcia @MDLU35 @sadielrojas @UCAMMurcia ❤️❤️❤️❤️ It was amazing finally meeting you!! Cool picture btw! 😍]]></document><document><![CDATA[O meu pai é MARAVILHOSAMENTE aleatório, mas posso afirmar que nunca errou https://t.co/F1zjNHUjrX]]></document><document><![CDATA[Se isto é o paraíso, então já não preciso de outro lugar... ❤️ em Ilha do Vale Manso https://t.co/uyr1bkgef3]]></document><document><![CDATA[@animalsmaresme @al_meu_mon Ens hauríem d'acostumar a no deixar als gossos lligats a fora. Sé que no poden entrar a… https://t.co/6XmI6pmpR9]]></document><document><![CDATA[US VOLEM DONAR UN MILIÓ DE GRÀCIES, A TOTES/US LES PERSONES QUE HAN VOTAT Al PARTIT POPULAR.  GRÀCIES A CADASCUN DE… https://t.co/6p60noo1MI]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Yo no entro alapidar una madre no lo justificó quien no a tenido discusiones entre madre e hija qui… https://t.co/CCKpZGrK6Z]]></document><document><![CDATA[no entiendo la organización esta de mierda que lleva roi con las entradas sinceramente]]></document><document><![CDATA[Ni Prova positiva = al·lèrgia.      Ni Prova negativa = no al·lèrgia.     Risc d’infradiagnòstic i sobrediagnòstic. @scaic_cat]]></document><document><![CDATA[@emilio428665565 Jajajajaja,, yo ya ni me inmuto,,, me pongo aquí y hala]]></document><document><![CDATA[Música eres tú #carnefrotada @c_coneuterpe en Andalusia https://t.co/WLoU7LrdUw]]></document><document><![CDATA[Malgrat el vent @PSCBegues ha plantat la seva carpa a #Begues Perquè volem el millor pel nostre país i lluitarem pe… https://t.co/6wQs4IYBRs]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/ufH2ZUFCP0]]></document><document><![CDATA[Cambiemos la educación: La neurociencia da la razón a las pedagogías alternativas https://t.co/a5mQK0wey5]]></document><document><![CDATA[Follar está bien, pero emplear una tarde de sábado en recorrer calles de Madrid en una gymkana sobre la vida y muer… https://t.co/FM2XtkRwAM]]></document><document><![CDATA[no me quiero ir ! 😭 (@ Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona) https://t.co/YIiGhz1aI5]]></document><document><![CDATA[Todo un placer el compartir esta mañana mi experiencia con el futuro de nuestra sociedad, y el poder aportar ese gr… https://t.co/0t38MmedsO]]></document><document><![CDATA[En este #1deMayo recuerdo lo que hablé con @JorgeMoruno: «Tener un empleo te garantiza cada vez más incertidumbres… https://t.co/Jmh7Jgwyew]]></document><document><![CDATA[@PasionDSevilla @Hdad_Amor @hdadlaestrella @HdadHiniesta @Hdad_SanRoque @Hdad_Amargura @Jesus_Despojado… https://t.co/WGFOc9ufxi]]></document><document><![CDATA[A mi esto de estar despierta a esta hora por culpa de los nervios, no me lo paga nadie.]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente @Vicentallorisv1 No es más tonto porque no se entrena !!  Que se puede esperar de un campeón de esc… https://t.co/AcKnnDaGD6]]></document><document><![CDATA[Seguimos frotándonos los ojos tras el #IncendioNotreDame. El mundo entero sufre el terrible daño a un icono de la C… https://t.co/AEEaRgHNDF]]></document><document><![CDATA[El arte del peinado 💃🏾 Recogido de Trenzas 🔝🔝🔝Mángeles Quintana Fernández Peinados de Flamenca para la Feria de abr… https://t.co/FRQXiOAjO1]]></document><document><![CDATA[...I can't deny it...   🎶🎧 https://t.co/6iiUAROo4q 🎧🎶 https://t.co/QZCOyFPp4G]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @RI0S28 @susannagriso @vox_es Ella solita se está retratando!jajajajaaay que retrate también a todo… https://t.co/WQqLi3aEIw]]></document></documents></author>