<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No sabes que tanto quieres alguien, hasta que quieres irte y no puedes hacerlo.]]></document><document><![CDATA[Yo no quiero que te vayas, pero tampoco quiero retener tu llama... https://t.co/fwdpCFCuL4]]></document><document><![CDATA[🔴«Si no te paseas en bikini por la calle, ¿por qué lo haces en Instagram?» https://t.co/ytZBULJRF7 vía @ABC_Familia]]></document><document><![CDATA[@jordiPuignero Hola Español! No os habéis independizado, te lo recuerdo por la demencia senil precoz que tenéis. Po… https://t.co/Vsmcy8BCpi]]></document><document><![CDATA[Interesante evento😊 11 mayo #GranadaEsMarketing Gran oportunidad en #Granada para compartir, aprender y aportar sob… https://t.co/rBeyWP3F8b]]></document><document><![CDATA[@dykparatrop @AEMET_Murcia @AEMET_Esp @ElTiempoes @tiempobrasero ¿Alguien me puede informar por favor cómo está la… https://t.co/yPR3ysfgY9]]></document><document><![CDATA[@VivifeVir Lo que tira es el fusible de arranque  Jaaaaaa !! La nueva casa de la niña 💃No es su vecindario pero con… https://t.co/KgokRgrBsP]]></document><document><![CDATA[El propietario explica en su comunicado q compró el matadero en 2014, xindicaciones del entonces alcalde del PP, Be… https://t.co/Qt5vEAE3d5]]></document><document><![CDATA[Maria loves to take care of plants and play with flowers, and the little garden in grandpa’s house is perfect! How… https://t.co/MMumuLkTkX]]></document><document><![CDATA[@PilarBernado @rsforo Así es Pilar, creo que merece la pena juntarnos y abrir un debate @javierre_es]]></document><document><![CDATA[#EmpezamosLasDel2️⃣0️⃣2️⃣0️⃣ #DoctorFerranEstaDeModa👕 yolandacatala_ pieraboquera esther.catala.7 en Falla Doctor F… https://t.co/nwV1CCIGuC]]></document><document><![CDATA[En el video les tapan la cara a los ladrones,, está claro q eran compinches, "q se les vea el Careto"  carajo Deten… https://t.co/29fFpZ7pYt]]></document><document><![CDATA[@NBS399 @PartidoPACMA @carlosherreracr @hermanntertsch @AbeInfanzon @AntonioRNaranjo @Paquirri74 @Cayetano_Rivera 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@japtapias El de hoy sera el de los insultos Ayer hasta de eso se olvido Casado..😇]]></document><document><![CDATA[Profunda tristeza. Tu sonrisa y alegría inundaba cada espacio.  Se te echará de menos muchisimo]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar um vídeo em Wine Bar No Grau https://t.co/avulV0YRP5]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @PSOE @sanchezcastejon @ehbildu @Esquerra_ERC Por favor con PSOE NO NO NO]]></document><document><![CDATA[Esto nos hace ser conscientes de estos mensajes machistas y patriarcales, y de esta concepción de la maternidad, qu… https://t.co/Kgu1Si6LFW]]></document><document><![CDATA[Hola #marchena a estos de Venzuela los condenamos por atentado a la autoridad, porque revelión no es ,no??? Cosetes… https://t.co/cB89IYEflm]]></document><document><![CDATA[@evilg0ddess pra próxima n meto um tt aleatório q n é pra ser original 🤣]]></document><document><![CDATA[En lo mejor del 2018 de Spotify se me coló Javier Cárdenas cantando en inglés, porque me pasé una tarde entera escuchándolo por la risa.]]></document><document><![CDATA[@salvadorcardus Pues ya lo que faltaba a tiros pero de balas de verdad es vergonzoso]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg Les réactions ils les ont déjà écrites avant même que le Pr ait parlé !]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ @Hristi_1X2 Como Shiloh la de Angelina Jolie, Chastity la de Cher y algún otro. Si esto no es una m… https://t.co/4M1eaWvlHh]]></document><document><![CDATA[@AragornDeMordor Pues sí. Que no le vote ahora no significa q haya dejado de quererle. Es ❤ verdadero no pasajero.… https://t.co/78C3RFdpOs]]></document><document><![CDATA[@Mamaalaultima Participó haber si tengo suerte.@lorenasimon @elenaiglesiashelen]]></document><document><![CDATA[Y esto es un mensaje para @DavidLafuente que espero que me conteste.  Y perdón por mi voz aún no está recuperada de… https://t.co/igWCR6I1Qi]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @rtve @RTVEPaisVasco No fue una pelea, fue un asesinato de 7 contra 1! Espero que se pudran los 7 en la cá… https://t.co/pOLjW28WyQ]]></document><document><![CDATA[@entojo Ahahhha total  abria a revistinha da tv todo domingo pra saber o que ia acontecer na novela durante a semana]]></document><document><![CDATA[Paellas 2019 🥘🤩💛 @ Paellas Universitarias Valencia https://t.co/p4HQhTjP8V]]></document><document><![CDATA[☕ #FelizMartes, recuerda que mañana 1 de marzo es festivo y que el viernes aunque sea Día de la Cruz NO se cortan l… https://t.co/06OeNre5ch]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer un recordatorio de memoria para algunos. Os recuerdo que esto con Alfred también paso. Y todo era perfe… https://t.co/LWxCyar4Ej]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @JosAArias1 @DavidJUSPARTANO @MariaMonteroTFE @SaraHispania @JAGambero @DLPMadrid @GuerreroJusapol… https://t.co/ZzArfR0Nhj]]></document><document><![CDATA[3...2...1... Comenzamos temporada! en Granada, Spain https://t.co/KfEt9X44Bk]]></document><document><![CDATA[Esa es su respuesta para todo lo que le pregunto sobre Francia. Tal vez esa es la respuesta. https://t.co/J6gmGOGn2b]]></document><document><![CDATA[Nuevos recortes "como promete el PP a Bruselas" provocarían un"coste  económico y social muy elevado" abogando por… https://t.co/fINkFE6adn]]></document><document><![CDATA[@eclementen @mamaPetaZeta @sanchezcastejon Ah! Es que sólo faltaba que me llamaras hombre siendo mujer.]]></document><document><![CDATA[@vitelone La publi del lloc parla de turisme de família amb valors. Al loro: hem començat la discomòbil amb una can… https://t.co/SpKFuNsNmT]]></document><document><![CDATA[@nellymillan2727 Buenas tardes Nelly 🤗😘 día entretenido. Gracias querida amiga  😍🌷⚘🌻🌼🌻🍀🌷🌺🌺]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/PzOsrxrIio]]></document><document><![CDATA[Esa es la clave @davidreyesz, entender que la transparencia ya no es una virtud, es una necesidad! Gracias por reco… https://t.co/ndpAc6SstX]]></document><document><![CDATA[De Milán a Cerdanya... me encanta este paisaje❤️ #cerdenya #cerdeña #Catalunya #cataluña https://t.co/XxMGqcU4zP]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @toniky46 Que va mujer... Si Robinson no ha hecho ni media falta en rebote...]]></document><document><![CDATA[@AliciaGarcia_Av @PPopularAvila @fatimaempleo @populares @Sonsoles_Avila @CarlosGarcia_PP @PopularesCyL… https://t.co/mKaL8lgI71]]></document><document><![CDATA[@tfrvocals segundos depois aposto que levaste patada do mano que estava a fazer crowd surf]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 Tienes que verlo 2 veces más🤣🤣To estoy así💃💃💃Viendo con subtitulos estoy más que segura que Can si que h… https://t.co/Vl58lUncmj]]></document><document><![CDATA[@AnnaMar70241402 Bon día Anna,coge todos los cachitos que desees!!,van con todo el cariño cielo!!💖🌹🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[@holamigenteeee JAJJAAJAJ hay algunos memes que madre mia... JAJAJAJAAJJ Es que como para no reírnos]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/LDmNDuINsU]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo   Feliz miércoles para mis tres amigas. Besotes 😘😘😘 https://t.co/PjAk0NyvS8]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Una cruz, que lleva consigo un signo de acogida y abrazo, al pecador arrepentido...porque ese Amigo, s… https://t.co/raUuyfxz86]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @OlgaLosad @vanecorlao @vizacaino24 @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @liromantica1… https://t.co/XPO6Ac25Ok]]></document><document><![CDATA[Mirad, los listos de la manada. Esos que que tienen la lengua negra de lamer botas comunistas.   https://t.co/M8XJOD6mtS]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo mi libro firmado como debe de ser😍😍 https://t.co/nMxPZu6XLm]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @Elenetcc @EliasLM84 @manolomata @GVA112 @minervagra @SantiCaballer @rourevlc @AriesAbril11… https://t.co/aN4FJ5sBNh]]></document><document><![CDATA[Nanodivulgando y contando los friki-proyectos que desarrollamos. en CSIC https://t.co/u3mjw1GdNr]]></document><document><![CDATA[@Monti033 Papel de cocina ioo !! Quien diría q has vivido fuera de casa 4 añoss jajajajajja]]></document><document><![CDATA[#felizjuevessanto #berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Playa de los Alcazares https://t.co/9GoBicRn1u]]></document><document><![CDATA[TORRIJAS FIT😋  📜INGREDIENTES📜 (para 6-7 torrijitas)  PARA EL "PAN":  -1 huevo -8 claras -6 cucharadas de harina sab… https://t.co/hYFqfGykV0]]></document><document><![CDATA[Para mi NAZARETH ES LA GANADORA!!!!!! LO QUE HAN GANADO NO LES DA NI 500 €A CADA UNO... #GotTalentFinal]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/LDJPcpMcPx]]></document><document><![CDATA[@lurrosines M'he donat compte que els que votan partits ultres,  no diuen res, no s'atreveixen a comentar. Ells  sabràn ...]]></document><document><![CDATA[L'laccalde de CORIPE ademes es un ignorant,fa unes comparacons que no s'agafen per cap lloc]]></document><document><![CDATA[@MaxBlumenthal @thebling_vote @DenisRogatyuk Lenin Moreno is a traitor of the homeland and the world, in the light… https://t.co/T9zN6ydXKZ]]></document><document><![CDATA[Em vez de ter os meus pais a apoiar me tenho-os contra mim , espetacular]]></document><document><![CDATA[@adrianayujuju @MaketoLari Hay gente, mucha, que no es ni de izquierdas ni de derechas, y vota desde la indignación… https://t.co/tPKh9aLceD]]></document><document><![CDATA[Este grupazo tiene que pasar rockeros del mundo uniros!!! VAMOS SCORPIONS!!!🎸🤘🏻🤘🏻#GamefThrones #StarWars #Chewbecca… https://t.co/WwQEGxHfH5]]></document><document><![CDATA[@geishablue Que bonito!!!!! A nuestro ritmo 🐌podemos hacer grandes cosas!!!! Disfruta #ViviendoMomentos  #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[No ho oblidem: la constitució espanyola, l’Audiencia Nacional i la monarquia espanyola són institucions erigides i… https://t.co/yC8fLSJcaW]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT aprengui a parlar català primer i després potser escolto el que diu. Bueno no, no m’interessa. #DebatTV3]]></document><document><![CDATA[mira en serio Arya Stark es que eres lo puto mejor de mi vida tía cásate conmigo #AryaStark #VivePoniente #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@SitaCarapappel No sabes bien la de ciegos que hay,van con orejeras ,hoy alguien me ha contestado ,al decirle que i… https://t.co/qPJsDTgv5w]]></document><document><![CDATA[@fededevries @DomandoAlLobo @apetp_ Eres muy grande Fede!!! Gracias por aportar tanto!!! #FFPaciente @fededevries  #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @pineapple138 @marga_dp @MaiteMedinazaha @AbuelaCule @pilotaipunt… https://t.co/9Rkfhev5Bn]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños Nay!! Que sigas cumpliendo sueños mi niña hermosa 🎈🎁🎈🎉🎈🎊🎈🎂 @Nayadelgh_ATM https://t.co/KVmX3Anebq]]></document><document><![CDATA[@FSerranoCastro @vox_es @VOXSevilla El partido socialista de La Carolina (jaén) tienen un chiringuito montado de en… https://t.co/yKITUcoUbE]]></document><document><![CDATA[@JoaquimBoschGra SI,SEÑOR,CON NOTA POR ENCIMA DE NOTABLE.SALUD Y REPÚBLICA]]></document><document><![CDATA[No queráis ver mi cara cuando me intento maquillar. Y no os quiero contar aquellas bragas blancas que salieron roja… https://t.co/iWf6F0azK1]]></document><document><![CDATA[@nomedesporculo1 @alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Una gran cagazón... voy a ver la noche electoral en la Secta, como hice con Trump 😉]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @Cazafalacias1 @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa… https://t.co/WN7rei0c4V]]></document><document><![CDATA[É tão bom tantos clubes a desejar as melhoras a uma das peças fundamentais do futebol 🙏 Nestes momentos não existem… https://t.co/KPFdQzEEQF]]></document><document><![CDATA[Siempre con Unidas Podemos. Sois la fuerza de izquierda y por ello imprescindible para un buen gobierno #VotarUPvaleDoble]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @noeliaxal @lauragt94 JAJAJAJAJAJAJAAAJAAJA GUAPA GUAPA Y GUAPAAAAAA te amamos]]></document><document><![CDATA[@telemadrid ¿A dónde va la sangre que donamos? Aquí 👇🏻 https://t.co/10GDn4yCzk]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Ngimpi saling tsundere ama Sesshomaru modern yg pake coat dan three piece abu-abu yg keliatannya anget… https://t.co/Pbuta36iE3]]></document><document><![CDATA[Tem para dia 8 mas nao sei onde é, se fosse no Algarve ficava mais um dia lá e ia]]></document><document><![CDATA[Hoy tengo una pereza de salir de la cama.. tengo hambre.. traerme comida Ami cama]]></document><document><![CDATA[@ExtinctionR @theresa_may Yes but they invited TRUMP instead !! Fight please! Don’t give up]]></document><document><![CDATA[@SinPoder10 Hace 4 días muchos mierdas del micrófono lo ponían verde, ahora de lameculos, q se les va el chollo]]></document><document><![CDATA[Jueves santo #cristodemena #lalegion #malaga #costumbres #pasion #semanasanta #costadelsol #paraiso #impresionante… https://t.co/sKidGmKGYV]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Otra vez,, cielo, te digo buenas noches q descanses corazón 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@arouet52 Oui tout le monde a menti il n’y a que Mélenchon qui dit la vérité , vu qu’il était dans l’hôpital quand… https://t.co/LGI1kRhmFh]]></document><document><![CDATA[@NBS399 @PartidoPACMA @carlosherreracr @hermanntertsch @AbeInfanzon @AntonioRNaranjo @Paquirri74 @Cayetano_Rivera 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[SI UN GOBIERNO NO SE ATREVE HACER EN EL CONGRES9 PROPUESTAS DE IZDAS : NO DEBE HACERSE LLAMAR PARTIDO SOCIALISTA DE… https://t.co/CaGXJg9JDz]]></document><document><![CDATA[Vendo chalet individual en Santa Maria del Tiétar,  Ávila en 115.000 €. Gran #OPORTUNIDAD. Con piscina de 32 m2, pa… https://t.co/eJM3UU8mMJ]]></document><document><![CDATA[#TodoEsMentira76 P.Casado llega tmb. tarde a los mítines, perp es in tema menor. P.Sán hez en el Debate, fue Psdte.… https://t.co/cpfGz79eQ9]]></document><document><![CDATA[Buenos días! En Valencia hoy es festivo y aunque no llueve el cielo sigue gris y nublado. Este año no hemos visto e… https://t.co/30rmjBpHnz]]></document><document><![CDATA[Diogo, não te conheço mas só te quero dizer que as batalhas mais difíceis são dadas aos melhores guerreiros 👊🏻 Muit… https://t.co/up7nKZqQns]]></document><document><![CDATA[Paseando por Granada!!! en Paseo De Los Tristes, Granada https://t.co/SsLerUgCjo]]></document><document><![CDATA[Acho muito bem. A política dos repasses tem que ser revista para o próximo ano. Não é pelo facto de se comprar uma… https://t.co/nSJoBM3HZd]]></document></documents></author>