<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Termine mi tesis del master en masomenos un mes, o tres semanas, quiero aclarar que aún no la revisa mi tutora. Por… https://t.co/qUBtroJ9Yp]]></document><document><![CDATA[@Manel_Loureiro @alvarottrr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/olckCWI4ND]]></document><document><![CDATA[@lovenursingmery @PauMatalap @sergiobaster1 Quiero pensar que es errata. Aunque más me preocupa ser la única que la… https://t.co/ukWLgrgdlP]]></document><document><![CDATA[Porque es necesario el cambio y por emergencia nacional... ¡VAMOS CIUDADANOS!  ¡VAMOS ESPAÑA!  #VamosCiudadanos… https://t.co/Y3wkZgQGtL]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT No es No...No es No..No es No..No es No... No es No ..No es No..das mucha vergüenza 🤮🤮🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[Diooooos me encanta su flequillo y yo no me quise hacer que tonta fui 😂😂♥️♥️♥️♥️@lolaindigomusic 🤤🤤❤️❤️♥️♥️♥️❤️❤️❤️… https://t.co/fJx7ePYTZf]]></document><document><![CDATA[@Darthecuenta @Desert_Coke @MuyEmpanao @ariiguay @Raspatuit @TodoJingles @LaPijortera @AnoukHinault @NorthernNQueen… https://t.co/X2CIOpimT2]]></document><document><![CDATA[@minervagra @MedraoCarlos @MeteoBetera @SantiCaballer @MeteoCaudete @PNCalderona72 @carmencasasusg @Pauquechu… https://t.co/yGFPKS7bzs]]></document><document><![CDATA[@PepeSolla A subir impuestos y a morirse de hambre! Eso si... algunos vivieran mejor que otros.]]></document><document><![CDATA[Puta que pariu (@ Camp Nou - @fcbarcelona for Barcelona vs Levante in Barcelona) https://t.co/gPAIgEDxTG]]></document><document><![CDATA[@JucilCadiz @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DjYsX7SQtt]]></document><document><![CDATA[Compartiendo proyecto socialista de país.😊 Foto muy especial con Antonella(Italia)Me ha dicho  "No sabían con Salvi… https://t.co/gUnZLBcz4L]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @IgnasiCandela @AitanaMas @NatxoBellido @CompromisALC Esa es tu BANDERA ESQUIR… https://t.co/7MUWB205ls]]></document><document><![CDATA[SIREN 🧜🏻‍♀️ . . . #fotografia #portraitphotography #endlessfaces #photography #fashionphoto #madrid https://t.co/FfBhSqyl9F]]></document><document><![CDATA[@Bronik_1122 Que guapos y que felices necesita descansar Luis y con quien mejor?]]></document><document><![CDATA[@ZuritaMartinez5 @mmendizabal1 Como defensa de @mmendizabal1 digo que la unica periodista de esa cadena que me gust… https://t.co/LsbyCCFOz8]]></document><document><![CDATA[michael culhane.  otro tonto muy tonto se cree algo y no es nadie  ridículo https://t.co/m7gClOyGBs]]></document><document><![CDATA[@iescolar AHORA QUE YA NO TIENEN AL POLACO,ORIGEN DE TANTA BARBARIE,NECESITAN UN SUSTITUTO,AUNQUE ESTÉ PROVECTO]]></document><document><![CDATA[A ver Iglesias,no vendas la pieza antes de Cazorla y procura aclararte que creo que no sabes ya por donde tirar… https://t.co/xuZFNmyoL4]]></document><document><![CDATA[Normal, es el anticristo. Dominicas de Caleruega: «Condenamos y rechazamos las palabras y el pésimo ejemplo de Sor… https://t.co/vjEgFTKnKJ]]></document><document><![CDATA[Olha que é bem verdade, se encontraram a porta fechada, porquê que quando saem não fecham a porta.]]></document><document><![CDATA[El equipo de social media @CorreosAtiende en estos monentos 😅 #votoporcorreo ¡Ánimo! https://t.co/NGKZqJq9EY]]></document><document><![CDATA[Bray Wyatt asegura que está trabajando para que Harper aparezca en Firefly Fun House https://t.co/sOYsGkJ842]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Que pasada @pabloalboran. Normal que estés contentísimo y vuelvas, no es pa' menos. Buen día. 😘 🤗 💃 🎸 🌹 🎼 🎶 🎵]]></document><document><![CDATA[@contracultural Y que ha Sheput lo ponga a vender canchita pero con la bocota cerrada.]]></document><document><![CDATA[@Rgjmadrid @vpmadrid @FMadridVB Felicidades a las campeonas, sobre todo a mi ahijada!!! 😘]]></document><document><![CDATA[Vox reconoce en privado que la exclusión del debate de Atresmedia le beneficia | ONDACERO RADIO https://t.co/c185JIFfdi]]></document><document><![CDATA[@cesar04746733 @vox_es @sanchezdelreal @MBarraganL https://t.co/4QcchP2phd]]></document><document><![CDATA[Tu primer minuto marcará el interés de la audiencia y los siguientes 10 minutos marcarán su conexión contigo. 👌👌 No… https://t.co/I3sSyI6v12]]></document><document><![CDATA[@VivaLaVidaT5 @sofiasuescun Venga  SINVERGUENZAS   seguir  queriendo MACHACAR a la  MEJOR  Sofia.  ¡No teneis vergu… https://t.co/AW5XYku7N3]]></document><document><![CDATA[duvido que eles tenham feito vários finais ou gravado cenas p enganar o público, to mt indignada com a hbo de vdd]]></document><document><![CDATA[@manolomata No entiendo de leyes pero una prisión provisional o preventiva de este calibre me parece un sinsentido… https://t.co/2TXcLfxFd1]]></document><document><![CDATA[@PatriMS1 Y yo a vos, sos una hermosa persona, merecedora de todo lo bueno que nos pasó y mucho más por delante. Te quiero muchísimo amiga!!]]></document><document><![CDATA[Después de ver el #ElDebateDecisivo creo que no han podido elegir un mejor día para hacerlo. El #DiaDelLibro. Si en… https://t.co/07PwPJYZfG]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Uno de esos días en los que querría el don de la ubicuidad.]]></document><document><![CDATA[I just published the first episode of my new podcast! Listen to me talking about #drugs and #parties with Cristina… https://t.co/Dm9h3guSfG]]></document><document><![CDATA[Queroñidos twuiteros hoy me han mandado un mensaje unas amigas mías que viven en Venezuela 🇻🇪... Como bien sabemos… https://t.co/0cjQQINkHk]]></document><document><![CDATA[veréis la gracia de irse a dormir pronto y madrugar a partir de mañana, matádme ya que será menos doloroso]]></document><document><![CDATA[@inazio2011 Y a los que quieren convocar un referendo en Cataluña, los detienen. Esto dice mucho del nivel de democracia que tenemos.]]></document><document><![CDATA[Es un orgullo que mi padre, a sus 84 años, siga luchando por sus vecinos, dando guerra en política y que apoye en e… https://t.co/XuUD4EFWnh]]></document><document><![CDATA[@ILLUMIN81581736 @pigdemont_ @Antonio1ES Naciones Unidas es un antro corrupto donde el islam campea por sus respetos.]]></document><document><![CDATA[Bom dia Portugal 🇵🇹 hoje continuaremos nosso tour por Lisboa... o que vocês acham que eu devo visitar em Lisboa? De… https://t.co/F89W2sfuy7]]></document><document><![CDATA[#FakeNews Sobre lo que se está diciendo sobre el Senado: es mentira que el domingo se elijan 3 y el cuarto lo elija… https://t.co/gkMJibsSBe]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @Virginia_Rexach @luciarecalde02 @AnaMaria_pasch @_Itinerem @jagonzalezrh @gomez_saborido… https://t.co/qXiaDY1sGQ]]></document><document><![CDATA[@Miiaasss Não, mas já 2 episódios vieram parar cá fora por vias não legais]]></document><document><![CDATA[bueno pues entonces negro amarillo azul y morado qué nos quiere decir con eso]]></document><document><![CDATA[Agradezco a @monasterioR, y a todos los que lo habéis manifestado, la confianza depositada en mi para defender desd… https://t.co/n8LVKAtykl]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES 15 min esperando ya no te lo puedes llevar hay que hacer otro y tiró e… https://t.co/2mIJMZ9se1]]></document><document><![CDATA[El gran desconocido. ¿Cómo tengo que rellenar la papeleta salmón del Senado? ¿Puedo poner la X en partidos ditintos… https://t.co/yZGzesBtyP]]></document><document><![CDATA[@A1978Collin @Skippy9474 @salbei13 I only know that gif. Have to start watching their scenes when I’m back home 😍]]></document><document><![CDATA[@IssaBooks @UranoMx Te encantará ya lo verás. Yo estoy leyendo #laesposainocente]]></document><document><![CDATA[@tintowers @AccionCine @amaras_cine @Septimofriki @CineLocas @CineFX_Digital @Seriefi1a @jurassicEddie… https://t.co/3MwEtmYWwY]]></document><document><![CDATA[Si solo me llevé una chaqueta al viaje se dice y punto en Pena Palace - Sintra, Portugal https://t.co/CZE7OYPP8n]]></document><document><![CDATA[@Martina_mrtnk @PereLleixa Si el/la  del.meu col·legi era de.traca https://t.co/U4jfKiJFuR si era um travesti o una… https://t.co/affP0MzLId]]></document><document><![CDATA[Gracias,  por esas cosas que no se pueden contar..! Felices 20 mi princesa de barrio👑 en Miranda de Ebro, Spain https://t.co/Zmh4lJ8q8o]]></document><document><![CDATA[New Resolution on #Women_Peace_and_Security. Relevant: the abstention of China and Russia. They represent securitar… https://t.co/eLyeLXtawS]]></document><document><![CDATA[Qué bonito y emocionante el día de hoy con todas las personas compañeras de @CMunicipalista de @aranzadi2015… https://t.co/oJQ8dZ3uw9]]></document><document><![CDATA[@circuitodejerez el centro de acreditaciones está ubicado donde años pasados? Gracias]]></document><document><![CDATA[Peinados de Flamenca para la Feria de abril #sevilla ... Encarna Moreno #especialistasenrecogidos con 2 salones de… https://t.co/G7UWsExdyh]]></document><document><![CDATA[@biamendess28 Bi, caga nisso, amvas sabemos como a brincadeira vai acabar]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @Deloitte_ES @PwC_Spain @JupolNacional… https://t.co/QN9bR4dSr1]]></document><document><![CDATA[Tertulias literarias, Presentaciones de libros, talleres infantiles.... y con la participación especial de… https://t.co/GGc1WM1Uuz]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Donde lo metes hija,  cada día más guapa.y tu marido también.un saludo enorme]]></document><document><![CDATA[@FerranGim @soylacuqui37 Es la vida en un segundo como reaccionarias si fuera contigo o papá...... ? Hos freno lite… https://t.co/4VFZ8NHXIk]]></document><document><![CDATA[@realitiesaddict A mi me pasa igual... no me habia pasando nunca...a este extremo...es una maravillosa puta locura de serie !]]></document><document><![CDATA[Se veía muy bien. Es un episodio buenísimo. Música, realización, actores, desarrollo.. . Muy bueno.  https://t.co/lv2n6LtqV4]]></document><document><![CDATA[@javier50499735 @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/j1lF6RMlzt]]></document><document><![CDATA[@NavalesiKent I'm so sorry. Stupid intolerant people believe they can say or "think" anything, sadly. I for now lau… https://t.co/pTqkqJE3Qd]]></document><document><![CDATA[Ayudar a @nuriadgc con una cita sacerdotal o psiquiátrica mejoraría su salud mental en vez de otorgarle medallas]]></document><document><![CDATA[@memenstruacion @Juulsm Tiene ahí un poco de aire a Noah o es cosa mía?? 😍😍 https://t.co/TNwvL7ulvX]]></document><document><![CDATA[Podría decir tantas cosas sobre esto. Pero lo siento no puedo, no me salen las palabras https://t.co/cXcIp76FJy]]></document><document><![CDATA[#asignaturadereligión  evalúa el #conocimiento, no es catequesis. Actividad sobre la #SemanaSanta: estudio sobre el… https://t.co/cGQoHawBU5]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: broken clouds, 15°C 93% humidity, wind 1kmh, pressure 1015mb]]></document><document><![CDATA[@Conchi__mc Si, demasiado relleno! Se ha pasado con el ácido hialuronico o/y el botox]]></document><document><![CDATA[Tengo que terminar mi presentación de mañana y yo pensando en el jangueo de horita 😬]]></document><document><![CDATA[@FerreBenitez @bedmar_pere @eclementen Peor..Quienes son los otros dos..]]></document><document><![CDATA[@fguzon @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/2MAhBbMZop]]></document><document><![CDATA[La Flagelación #SSantaMurcia #SoyDelAmparo #SemanaSanta #SemanaSanta2019 https://t.co/EmiNNutCjW]]></document><document><![CDATA[@haba_tar Por eso dejaste de presentar noticias, cometias muchos LAPSUS]]></document><document><![CDATA[@elenay29 Totalmente de acuerdo. Pablo Casado el mejor, auténtico sentido  de Estado👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@sionpuy @Carrebau66Jose @pilotaipunt @joansoto8 @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/CrJet01a5H]]></document><document><![CDATA[Bolardos   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer  #travel… https://t.co/trwbpBvhtx]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @ALMANZO43460985 @_bdamian @sanchezcastejon @PSOE Eso tú anima !! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[Pedir dentro. Yo normalmente no me doy cuenta y pido siempre fuera. Todo aquello que deseo, que creo que me falta.… https://t.co/kqsfBJhn4J]]></document><document><![CDATA[@juanludrime @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/7x165cl8C2]]></document><document><![CDATA[1.- No existen en la web de transparencia ninguna convocatoria de junta de gobierno ni de mesa de contratación para… https://t.co/PZaIzHqhcO]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio UN ABRAZO,CARMEN,LO HABÉIS BORDADO Y ESO QUE CON EL VIENTO EN CONTRA ERA CASI IM… https://t.co/yQuV5mW7e6]]></document><document><![CDATA[@GabinLuz a gente fica adulto e começa ter uns gostos peculiares né, como ter potes Tupperware, panelas antiaderente, produtos Polishop...]]></document><document><![CDATA[Mas iremos achar o tom Um acorde com um lindo som E fazer com que fique bom Outra vez, o nosso cantar E a gente vai… https://t.co/go2REtrM9m]]></document><document><![CDATA[Hoy le toca a Nat en su ciudad, Pamplona, entregarlo todo junto a sus compañeras!  Aduéñate de ese escenario como b… https://t.co/t7fq7JGa1V]]></document><document><![CDATA[@kyrien_ @JuanColilla Su evolución es que lanza más rayos al final y grita más alto. Enhorabuena. No tuvo ningún ti… https://t.co/lChl5qOQpw]]></document><document><![CDATA[Si alguna vez os digo que no voy a la playa o algo, lo más seguro es que sea porque me da vergüenza]]></document><document><![CDATA[@Grosas_ bueno es que realmente me he arrancado el útero mientras escuchaba a kidd keo pero en fin]]></document><document><![CDATA[@mariaaruizzv @VictorLazo20 No pasa nada hay muuuuucho mundo que recorrer 👯‍♀️ https://t.co/AlvODChEzB]]></document><document><![CDATA[Avui Diada de #SantJordi una felicitació molt especial per @jcuixart @jordialapreso @jorditurull Per segon any no p… https://t.co/AJLu2Met33]]></document><document><![CDATA[Gracias a toda la gente que me ha acompañado esta noche. Ha sido emocionante. @juandiguerrero @blancarosaroca… https://t.co/ahxqZZBnfD]]></document><document><![CDATA[#PueblosConDignidad ignorando al fascismo. Recuerda #LaHistorialaEscribesTú votando #UnProgramaParaLaGente. Este… https://t.co/l6VUXvdbiG]]></document><document><![CDATA[Y en cuanto a Arya nada de lo que diga va a hacerle justicia, yo solo digo que cuando sea mayor quiero ser como ella, finito]]></document><document><![CDATA[Mejor no podía empezar @VinilavBismark su sesión en #RSD2019 en @Marcapasos_GR pinchando Omega¡¡ https://t.co/R6u3qq4hCM]]></document><document><![CDATA[@Agente03077434 @EBelisimo @periquitoWilly @populares Olvídalo es un fake]]></document></documents></author>