<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Juancarlosblanc Me sumo Blanco y añado otros dos: fórmulas para la creación de empleo digno y cómo garantizar el s… https://t.co/6Vhvj9EG1D]]></document><document><![CDATA[#votaporfavor #Vota28A #votacoño #28A @vota_por_favor https://t.co/vbBqw48qYp]]></document><document><![CDATA[La comida en @alamedarioja la regamos muy bien con macanwine         #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares… https://t.co/8haApZd03H]]></document><document><![CDATA[@tjpowell2008 @Aliciastarr001 Indeed deepest crazy a lot 👍👍👍 https://t.co/gei53DmBgY]]></document><document><![CDATA[Quieres una Murcia situada en el 🗺️ dónde no sea ninguneada e infravalorada por las franquicias en Madrid? Yo, si.… https://t.co/ZVuVJsjGYw]]></document><document><![CDATA[La superioridad del Liverpool en el medio campo es grande, aún así el Barcelona encuentra la forma de salir. Salah… https://t.co/tWHwXNKvyt]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer 100 km para votar.  Para tener el cielo limpio.  @mariapuntoes @radiocable @PatxiFreytez @juralde]]></document><document><![CDATA[@MrSteed @DMConstantino @ruitavares Aguardo por essa informação. Precisamos de boas Queijadas.]]></document><document><![CDATA[Twitter es: medios se inventan declaraciones de Klopp. La gente se calienta sin contrastar si es verdad o no. Hoy,… https://t.co/qUA2nEzXBn]]></document><document><![CDATA[Un San Marcos din llover, no lo has visto, ni lo has de ver: días antes, días después]]></document><document><![CDATA[@paolitah1 @DaveEspadas Y a veces se hace adrede. Aunque algunos no creerán que ha sido así .. #ErroresCMmn #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[Un minuto de silencio por todas las parejas que va a romper esta caída de WhatsApp, una hora sin contestar puede suponer un drama xd]]></document><document><![CDATA[Después de un buen entrenamiento toca un buen descanso 😴 Seguimos luchando para próximas carreras y las opos 💪🏼💪🏼… https://t.co/ikvsa7H4u7]]></document><document><![CDATA[Los “demócratas” han hecho presencia en #Zamora capital https://t.co/0P6Pso9KgJ vía @Zamora24horas]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Oye fascista, si tienes prueba de que Podemos, está subvencionado por Venezuela a la justicia y si no… https://t.co/n8to7oTB8e]]></document><document><![CDATA[Los votos dejan atrás los problemas económicos del PSOE https://t.co/FVMSpfR8Eg]]></document><document><![CDATA[Debemos ya pensar en el cambio que devolverá la Comunidad Valenciana los valores anticatalanistas y aparte de grand… https://t.co/fdoSEUn9aB]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/oYRC8fMgiV]]></document><document><![CDATA[¿Qué coño hacemos ahora? 😩🙊💢🙇 (Zapatero, 2010) #HazQuePaseYNoVuelva el alumno Doctor Okupa Cum Fraude @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Otro gran programa de @carnecrudaradio que esta vez he podido ver en vivo y en directo. Un lujo poder escuchar desd… https://t.co/cfa1Z9KnOT]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Pero muchas mujeres le han votado por ser muy guapo y no me lo inventó lo van diciendo por hay]]></document><document><![CDATA[Reyes Maroto vaticina un récord de turistas en España durante la Semana Santa @elobrerodigital  https://t.co/EP3XaTI4f1]]></document><document><![CDATA[@fer2365 42 años, abogado, en los turnos de oficio especiales de Violencia Doméstica y Extranjería, acertar en un r… https://t.co/THQTkGFB1p]]></document><document><![CDATA[Rt si llevas todo el domingo en modo ahorro para ver Juego de Tronos a las 3 de la mañana.]]></document><document><![CDATA[Esta si que es una noticia triste. Muere Peter Mayhew, el actor que interpretó a Chewbacca en Star Wars. Descanse e… https://t.co/3eHUIGqpiA]]></document><document><![CDATA[@Zarok_ @buenopararseahi Con 44 míseros puntos y -11 en el golaverage, y aún alguno salía el viernes, exjugador inc… https://t.co/xU1VdOIFaN]]></document><document><![CDATA[Mi cabeza sigue en molineros , mi cuerpo esparramao en el sofá https://t.co/FSOSCr4qTN]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico @spainprosnooker @davidalcaide10 @fsanchezruiz1 @sergiomguti Jajajajajajajaja jajajajaj.... Le tienes qu… https://t.co/NvdGvKiZtd]]></document><document><![CDATA[@Isabelsm3 @CSCofradiasMur @miriamguard @belenburruezo @TeoGarciaEgea @Ballesta_Murcia @MuseoSalzillo… https://t.co/qWPI1MD8wP]]></document><document><![CDATA[Cuando estás tantos años en el mismo sitio, aunque seas un animal de costumbres, como yo, tienes momentos de todo t… https://t.co/GtXpQsU2qw]]></document><document><![CDATA[Silvia Gil (Comandante de la Guardia Civil): "Las mujeres cada vez somos más bienvenidas en todos lados y tenemos m… https://t.co/FLVueLpfwx]]></document><document><![CDATA[Gran formación junto a grandísimos profesionales y compañeros #gastronomia #makro #makroelche #formacion en Alcalá… https://t.co/1IOue9Ahwf]]></document><document><![CDATA[@MundogayHd_ @ffffme1 @homensdobrasil @hot_connection2 @Otavio692x @xxx_men_pt @HAIRY_BigGuys @hot_cal… https://t.co/wDtccSDnlR]]></document><document><![CDATA[@victortorres102 Otro que no sabe la DIFERENCIA entre DOMINAR vs POSEER  Pero qué dominar ni dominar ...]]></document><document><![CDATA[@Rafa1081977 @MarinerPilot @Santi_ABASCAL he llamado fascista a alguien? la unica forma de contestar a lo que he di… https://t.co/MzGPEcLA28]]></document><document><![CDATA[@OdetteAS98 Cuando lo hace él todo es suerte de ternelo, así que por su bien mejor que no pille un catarro o cosas así jajaja]]></document><document><![CDATA[@nazionobrera @PodemosAragon Jodo ya te digo .........cómo vas a votar a @PodemosAragon @aragonpsoe etc etc etc....… https://t.co/u2qUbVMHjt]]></document><document><![CDATA[@jluisperezg @manuel_llamas En Andalucía ya lo daban con el carnet del PSOE o de algún sindicato "amigo"]]></document><document><![CDATA[Hoy, los que se pelean contra los que dicen que Messi no aparece en Champions hablan de fracaso de un jugador que h… https://t.co/XXbSdY2hT0]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza de restaurante. Nunca había comido tan mal como en este @FosterHollywood]]></document><document><![CDATA[LA ZONA FANTASMA. 28 de abril de 2019. 'Señores antiguos' https://t.co/r6OfNp65tC vía @jmariasblog]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/GU0M0Amxcb]]></document><document><![CDATA[@MiquelGimenezG1 @ignaciadepano Así de recién levantada y es un pibonazo ;-)]]></document><document><![CDATA[📽 El color, la buena música y el mejor baile en la  #FeriaDeAbril 💃💃de #ColmenarViejo en el parque Santiago Esteban… https://t.co/a6EXlUgWT9]]></document><document><![CDATA[🚴‍♂️🔆😁 Boa disposiçao no final do 1Dia do XVI Congresso Ibérico "A Bicicleta e a Cidade " com a Teresa Pacheco, da… https://t.co/RTZLJXktEi]]></document><document><![CDATA[Han hecho una referencia a Los Simpsons y me ha costado pillarla. Me doy asco]]></document><document><![CDATA[Si haces la prueba de reparto proporcional con todos aquellos que hayan tenido al menos un 1% en Total España, verá… https://t.co/IsSEHx1gqu]]></document><document><![CDATA[El Sepulcro, auténtica joya de la Semana Santa veleña. en Vélez-Málaga https://t.co/RwGUY3qrl6]]></document><document><![CDATA[@PolitiBatman @ultraderecho_77 @mluciaramirez Y Uribe será recordado cómo el nefasto personaje que nunca logró nada… https://t.co/9XGu9SfRh1]]></document><document><![CDATA[@LaBella_2017 @Pablo_Iglesias_ es lo que más temo teniendo en cuenta que Zapatero está defendiendo a Maduro]]></document><document><![CDATA[Pleasure moment: Listen the great Amy Winehouse 'Fuck me pumps' and smoking a relaxing joint. Need no more. https://t.co/iP3qonlA7z]]></document><document><![CDATA[@Andrew_Adonis So, fight on an anti-Brexit ticket, Adonis. Not that awfully cowardly non-committed Labour stance.]]></document><document><![CDATA[Hoy estuvo #planetacb en la rueda de prensa mañanera de @pablolaso con muy pocos medios presentes, nada que ver con… https://t.co/xD503bDFiy]]></document><document><![CDATA[#uekisart #passejadaambbarret #sombreros #hats #fiesta #domingo en Barcelona, Spain https://t.co/57r70vxoR7]]></document><document><![CDATA[Euforia y cachondeo en TV3 por los resultados electorales: "¡España está bastante roja y bastante rota!"… https://t.co/WmSFjyfNQe]]></document><document><![CDATA[@policia les voy a describir un intento de estafa que he sufrido estos días, para que puedan intentar evitar que al… https://t.co/crdUG7vRAR]]></document><document><![CDATA[Quartos de final da Champions League. PORTO x LIVERPOOL 💙🔵⚪💙 #somosporto #sempreporto #FCPorto #UCL em Estádio Do D… https://t.co/lh91CVwe9E]]></document><document><![CDATA[Tomando solo el titular de cada portada y sin haber leído ninguna de las entrevistas, me muestro: Con Rivera: moder… https://t.co/Vprz5DeqUu]]></document><document><![CDATA[Después dicen que somos racistas, cuando nos descuidemos esta gente,  se hace con el control de Europa.]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Esta peli está muy entretenida, pero menudo tostón y mala si que es esa de "Quien te llevarias a una isl… https://t.co/Hnu5HnDX1o]]></document><document><![CDATA[Q pena q todo el tiempo q Lara Méndez y el PSOE dedican a su obsesión compulsiva de torpedear a la Xunta no lo dedi… https://t.co/9DJtuqDWjs]]></document><document><![CDATA[@Dotado_Paulista @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @Hotgaymen4 @hot_connection2… https://t.co/3N6sJlAjWo]]></document><document><![CDATA[Que bien definen estos atributos a nuestra Empresa... todo eso y mucho mas es @paradores]]></document><document><![CDATA[@BufeteRosales A por España y a traer un trocito de España que son rocío y María , exteriores no hace nada cuando e… https://t.co/2Wkt4JoCTh]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta es, ¿Esto lo queremos para España? #ValorSeguro #Elecciones2019 #CorrectamentePolítica #VotaPP #28A   https://t.co/9gxJLgmjki]]></document><document><![CDATA[La revolución digital se llevará por delante el papel, quitándole la piel a tiras a estos lugares que nos abrazan.… https://t.co/zur8jdXYPo]]></document><document><![CDATA[@ConyasJordi @MartaParellada @SergiBox77gr @albertnerviorot @albertdmcat @loscarnaless @pedrosgs69 @vincasibaladres… https://t.co/UJkCQkcXqS]]></document><document><![CDATA[Não resisto a terminar o dito das gentes do Porto "estrelinha.que te guie caralhinho que te foda..."  Os senhores d… https://t.co/JTr9serHBI]]></document><document><![CDATA[@prsardinero os va a votar....p.m.espero te peces la hostia que nos habéis dado a los taxistas pero multiplicada po… https://t.co/z4gLKF7XP5]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @exprezoe1 @HumbleIndian @RasnawatiR @oooooooozero @marinavibu609g @TheMerryCrystal @1alert1… https://t.co/DzknxO4bHf]]></document><document><![CDATA[Que desgracia de clase política tenemos... Que legitimidad tienen para reivindicar derechos aquí en España, si solo… https://t.co/kMuKeI3BNh]]></document><document><![CDATA[@orange_es espero respuesta del privado k os mandé a ver si hay solución pronto]]></document><document><![CDATA[Acabo de decirle a alguien get well soon.... Gracias Ariana por enseñarme inglés 🇬🇧]]></document><document><![CDATA[Shopping. . . . #shop #madrid #spain #shopping #culture #old #closet #trip #interior #design #wood #classic… https://t.co/bnVC4xz7uP]]></document><document><![CDATA[En una noche cm la d ayer,hace 80 años,+ de 2600 personas zarparon a bordo el Stanbrook desde Alicante hacia Orán.H… https://t.co/oKPJVYrXZv]]></document><document><![CDATA[Jo crec que ja ho ha estat amb esportistes individuals i handbol o bàsquet. Però cal posar-hi voluntat periodística… https://t.co/66T1a79MmS]]></document><document><![CDATA[La amistad. #friendship #childhood #portaje #photography #blackandwhite en Portaje, Spain https://t.co/0E4yRFA3el]]></document><document><![CDATA[@Irenedharo vuelve a los entrenamientos tras su parada en boxeo y lo hace de cara a @ZegamaAizkorri contra la Leuce… https://t.co/9SzRByvWyc]]></document><document><![CDATA[@vientoblanko @MaccBaudelaire Ay que tu cuerpo va a pensar que quieres morir]]></document><document><![CDATA[Otro sitio molongo con rollazo 😁, que se come especialmente bien 🤤 y con buen hambiente. . Platos: . - Melón aliñad… https://t.co/v6NdCazCwG]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos desde la Juventud #LaHistoriaLaEscribesTú  🗓 Domingo 21 de abril 🕕 18:00 📍 Centro Cívico de la Alhón… https://t.co/mpOoVmgfSD]]></document><document><![CDATA[Las tres frases célebres de #ZPedro Doctor Fraude @sanchezcastejon : 1. Sr. @marianorajoy Usted es una persona inde… https://t.co/dtEWZf8fAR]]></document><document><![CDATA[Si dejáramos el pasado a un lado y nos centraramos en las desgracias del presente!! Creo que la cosa iría mucho mejor!!!]]></document><document><![CDATA[@Es radio,  @LuisdelPino ¡Bomba! Aparecen en Granada los primeros 200 votos robados a VOX el 28A… https://t.co/yWX38ML2um]]></document><document><![CDATA[@y_tu_mas_ Y una presentadora que dice que "un" es un pronombre... #JuegoDeJuegos]]></document><document><![CDATA[@luchotebar La inquietud de TODOS los españoles?? Venga coño!!! Lo que ocurra con los indepes encarcelados depende… https://t.co/LZ57wLOR3G]]></document><document><![CDATA[@fasesdelabolsa @rgconchita @Santi_ABASCAL @Albert_Rivera #Sánchez Pactará con #Rivera  Yo por mi amor a 🇪🇸 estoy c… https://t.co/AjUSUV2Vnu]]></document><document><![CDATA[Un desastre. Algo único e irrepetible se pierde. Qué dolor. 😢 #NotreDameCathedral #notredameonfire https://t.co/UHFwcLNU1D]]></document><document><![CDATA[No aguanto más , va siendo hora de soñar con los angelitos. !!! Buenas noches , Soletes !!! 😘]]></document><document><![CDATA[@Hdad_del_Carmen Me ha conquistado este año a pesar de la túnica del nazareno. Excesivamente barroca. Mucho oro para la q está cayendo.]]></document><document><![CDATA[Al parecer el comunismo es tan moderno que se inventò en un garaje de Silicon Valley]]></document><document><![CDATA[@EraseUnRuso La distancia ya no es problema, antes había TV sin podcast ahora es a la inversa. Los amantes del Base… https://t.co/S7UuqKxDl9]]></document><document><![CDATA[La nefasta ley de maltrato al hombre, o #VIOGEN, es un atentado contra los derechos humanos. Mira cómo 👇👇👇]]></document><document><![CDATA[Hace poco un atentado en una iglesia🤔 DEP a los fallecidos. Y digo, hazlo tu con ala o como la revista donde fueron… https://t.co/uOl2jY8FMA]]></document><document><![CDATA[Todo lo dejas pasar continuamente vas a seguir en Segunda División porque ya me contarás, qué sentido de equipo tie… https://t.co/qGma6LkGkI]]></document><document><![CDATA[Con estos pivots no vamos a ningun  lado, y mira que Lessort.. Pero esos balones que siempre pierde y Shermanidi co… https://t.co/S8yt0XS7jY]]></document><document><![CDATA[@mvdsister lei hasta la mitad de su respuesta a "No condena la represion?" Ahi tuve que dejar de leer. Muy fuerte todo!]]></document><document><![CDATA[@SantiCamach0 Perdón por la obviedad, pero supongo que la cuestión es la repercusión que tenga el usuario. No es lo… https://t.co/B8pK3J6CQd]]></document><document><![CDATA[La entrada de Thor en Wakanda de #InfinityWar es lo mejor que ha hecho Marvel, hasta que ves #EndGame]]></document><document><![CDATA[Este es el nivel. Hablando de un terrorista que ha asesinado a personas.  La verdad es que al final la democracia v… https://t.co/CmoklTBOaZ]]></document></documents></author>