<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mnphiss Que es la fecha límite pa echar matrícula luego está la de verano por si alguien de selectividad no le lle… https://t.co/DEWxmEw60n]]></document><document><![CDATA[@mora_gala @ghoficial @ZeppelinTV @mariajesusruizg @telecincoes @_ISABELPANTOJA Sí gracias al primero con quien est… https://t.co/rQ41NzysvQ]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado El descendimiento, de Roger van der Weiden. Una maravilla. #MiCuadroDelPrado #Prado200 https://t.co/8Ghu0xmyK8]]></document><document><![CDATA[La mateixa determinació en salvar vides a la mediterrània no estaria malament, hipòcrites! #openarms]]></document><document><![CDATA[Já perdi a conta à quantidade de trabalhos que tenho de entregar em maio. Tem tudo para correr mal.]]></document><document><![CDATA[Kabbalah: Lag Ba Omer y la cuenta del Omer https://t.co/dOdAhhaLGP vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Daí agora ter-se associado ao papa do fcp. Que assim continue pois se calhar nem o 4° lugar terá. Anda no mundo do… https://t.co/wOFlPFg4HQ]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV @7TVSevilla ¡Muchas gracias por acercarme a la ciudad más hermosa del mundo estos días! 😍 Estaré con v… https://t.co/QmuDoi8t8l]]></document><document><![CDATA[Visita con niños la fragata Victoria este fin de semana en el Puerto de Málaga https://t.co/0PfOJtI9VU vía @ladiversiva]]></document><document><![CDATA[Comecei a chorar inevitavelmente quando vi que um ser humano conseguiu ser tão frio ao ponto de furar os olhos a um cão]]></document><document><![CDATA[📺 @IdiazAyuso en @EspejoPublico sobre la marcha de Ángel Garrido a C’s: “Estos fichajes son para hacer daño directa… https://t.co/21fBERHNFa]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @abimaleficent @pablitodemivida Perdón por meterme, pero discrepo un poco con lo de “es que es publicidad”… https://t.co/iXidciZlgM]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Felíz Domingo Moni cariño !!😘😘⚘⚘⚘⚘ https://t.co/d9InZ8gQWz]]></document><document><![CDATA[@ussitano Yo no he dicho que biológicamente seamos iguales, pero lo de que no podemos competir es telita]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @DavidSuarez_V @vivinarcosis @carmentxu1974 @RosaVillacastin @kayaya19 @manolomata @cacauencorfa… https://t.co/y7licqEim8]]></document><document><![CDATA[La historia de 'La vida es bella' ocurrió en la Guerra Civil española https://t.co/ShaJIKayEW]]></document><document><![CDATA[A ver si aprendemos de estos...nuca es tarde si la dicha es tan ilustrativa como esta...ahora bien, los programas e… https://t.co/AvtRyTt0Nz]]></document><document><![CDATA[Buen sábado en familia .....un poco de todo....nada bien planificado pero lo pasamos muy bien!!!! en Torrejón de Ar… https://t.co/rj5PLkDNVk]]></document><document><![CDATA[@elputochele Y quién le ha dicho que yo soy católica? En qué sitio lo ha visto o leído? En qué texto ha visto intol… https://t.co/SS5PfpIAYz]]></document><document><![CDATA[Porque la #información es imprescindible para conseguir un mundo más justo, hoy reivindicamos la #LibertadDePrensa… https://t.co/0e1GCYqxKj]]></document><document><![CDATA[No sé porqué nunca he sido muy fan del #hummus convencional de garbanzos, pero este sin embargo me llama mucho la a… https://t.co/399eOV3apJ]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon ...como ya tenemos. Nuestro testamento vital. Usted miente y vuelve hacer políticas con la v… https://t.co/3yK3wxKmd2]]></document><document><![CDATA[Si a mí me enamorais solamente con la foto ya con este vídeo no os digo lo que os puedo llegar a querer ❤️❤️… https://t.co/PnC1XU0s8F]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jpqT8txjal]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko tú fuiste el primero que dijiste haber quién es capaz de preguntar a Pantoja lo de la carcel y… https://t.co/S6SBY77i9p]]></document><document><![CDATA[Best views... ever 💕#happiness #lacasadeloslios #holidays #caboroig #seagull en La Mirada https://t.co/g0lCDwNgPp]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/P84kded5Ny]]></document><document><![CDATA[@Hada91626819 @ClinicaDolorTGN Los profesionales que te rodean, se han portado de 10!! Pero tu valentía, decisión e… https://t.co/Ohc1PSwatJ]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @ladamadeleste @vox_es Si, las demás somos de mantequilla, eso es lo que va a ser tu partido. Pues… https://t.co/cChhsgx30b]]></document><document><![CDATA[De cada vez que me lembro que ontem falamos com o presidente da associação académica ao telefone, depois de lhe man… https://t.co/tB7aSJPosn]]></document><document><![CDATA[@rojasocialista Que Rivera pida disculpas..No todeo vale por un titular..]]></document><document><![CDATA[@TVGalicia @#tvgalicia y a mi que me decís con eso hay una autoridad que mire eso no]]></document><document><![CDATA[@Yo_Republico Claro a ellos no le tocó su etapa, y los muertos por él no pueden hablar]]></document><document><![CDATA[El ciego de Anabel saliendo ahora, se ha encontrado mil moratones 😂#sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[@Miguel_gm29 Eso si q es cierto y nunca sabes como puedes reaccionar en esos momentos]]></document><document><![CDATA[@FAMAabailarCero Esther ni ante las Camaras es capaz de felicitar y reconocer que otra pareja es mejor que ellos. T… https://t.co/N1NkaiPpIA]]></document><document><![CDATA[BIENVENIDO AL CLUB :SOY DE IZDAS Y ACABO DE CUMPLIR 74 ,MI FOTOGRAFIA DE PERFIL ES DE HACE 3 MESES , NO ME SIENTO V… https://t.co/Ua1BR84joa]]></document><document><![CDATA[No es su culpa, si hoy en día persiste el estigma hacia las personas con demencia, imaginaos cómo sería en los tiem… https://t.co/fIhFHDLkfQ]]></document><document><![CDATA[Siempre la Esperanza para la @EspDeTriana @BMLasCigarreras #LaMadrugáCanalSur]]></document><document><![CDATA[Hoy he pasado muchísimo miedo pero me voy a dormir tranquila sabiendo que todo está bajo control y feliz después de… https://t.co/3tD5mR9Q5L]]></document><document><![CDATA[Alargan Erkenci Kuş y Stiletto y con Sühan nos joden quitando tiempo y con el nuevo horario ya si que no puedo verla.]]></document><document><![CDATA[Y este es uno de los dulces más #tradicionales en #semanasanta las #alpisteras que están riquísimas 😋 Compartimos l… https://t.co/kme37KdOTI]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es Buaaa Bertrand, ya sabes, la izquierda se apodera de ideas, movimientos, sexos y debe ser que… https://t.co/tIaLBYhLol]]></document><document><![CDATA[BUEN INICIO DE SEMANA PARA TOD@S  aqui en Mallorca aun es festivo 😂😂😂#tic tac......quien casi cumple añitos???😂😂😂😂🐎… https://t.co/xtOhjcs2pd]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido:  1. Mesera de puestito de comida en la feria  2. Demostradora de Sam’s  3. Guía en el Mus… https://t.co/jrX8fM4Xjl]]></document><document><![CDATA[@titaneno @b036238cc59a4ea @Apez140 @INMAQ16 FELIZ DIA QUERIDA AMIGA AMBROSIA .😘💗💜🌹👍]]></document><document><![CDATA[@iris_costalago @Fdez_Jessica @darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum Cada oveja con su pareja. BOBA.]]></document><document><![CDATA[@azv566 @gortiz48 @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos Con este tuit comprendo ahora que seas incapaz de ver más allá]]></document><document><![CDATA[@pitumerchita @JSancibri @luzdegas123 @abeparatodas @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/ha8KEgrDEd]]></document><document><![CDATA[#comin #comincoworkers #ikeazaragoza Foto isabelgido 📷 En orden como la familia Trapp en Ikea,zaragoza https://t.co/7k8M3eOCjY]]></document><document><![CDATA[Empapada de sensaciones, sentimientos, compañerismo y buen rollo. (¡Qué afortunada me siento siendo partícipe de ta… https://t.co/MDJiPwtviW]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @boricua380 LAS CARMENES DE TUITER SOMOS SUPERVIVIENTES.😳😳😳😳😳😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😝😝]]></document><document><![CDATA[Eu chego em casa e so quero saber dos meus livrinhos, das minhas séries, dos textos que preciso entregar. Mesmo, sã… https://t.co/f0GhVG4lTq]]></document><document><![CDATA[@publico_es En #Málaga  el #PP lleva dándoles dinero público mucho tiempo. Este año sin ir más lejos casi todo el presupuesto para #Cultura]]></document><document><![CDATA[@PetruBejenariu @KRLS @jordialapreso @jorditurull @joseprull @JuntsXCat @raulromeva @junqueras @Esquerra_ERC @jami_matamala Ufffffff !! 🤐]]></document><document><![CDATA[A mi cuando me dicen.. y dile a algunas amigas tuyas...   MAN INVÍTALAS TÚ NO ME FUCKING JODAS!]]></document><document><![CDATA[@ellabiebsz Comprei um macacão cor de rosa nas ya nunca pensei que fosse tão forte kkk]]></document><document><![CDATA[Comienza una campaña tremendamente importante para Granada y su provincia, después del abandono a la que ha estado… https://t.co/C4PEdQ8cR0]]></document><document><![CDATA[Buenos días para tod@s y buen comienzo de semana de fiestas. A disfrutar. 💐🍀😘]]></document><document><![CDATA[Una paella estupenda amb una gran companyia: @Xisco en Rafel Fernandez @BCapdepera, i centenars de companys i compa… https://t.co/Afagp7Ocu0]]></document><document><![CDATA[Estas fotos se entienden mejor juntas. Te insultan te defiendes y te bloquean.pues no señores no soy una ciudadana… https://t.co/Y9Wlwg947I]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @CiudadanoVille @Juliaenlaonda Ahora solo seria estupendo para el país que pactará is con psoe]]></document><document><![CDATA[Esa es la realidad a la que no se quieren y de la que no les interesa hablar. #28A ya!!! @emiesquiviashot… https://t.co/v4HrKcg75j]]></document><document><![CDATA[Yo solo quiero tus besos..#díainternacionaldelbeso en La Carolina, Spain https://t.co/a9z4s5BDXg]]></document><document><![CDATA[@vueling Y permitís que los niños de 9-11 años hagan colas de horas para que vuelvan con #airlingus sin explicaciones a sus profesores]]></document><document><![CDATA[@S_Algaba El siguiente, amigos míos, me lo he cargado ya hace tiempo. Esto es para otras andanzas. 😉]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Sabes hacer algo más que amenazar y escupir odio? Ya verás qué risas cuando seáis 4a… https://t.co/xbsxDCDK9Z]]></document><document><![CDATA[@JuanAlberti5 @GoR_Dol_fO @PedrimaxPedro @dlacalle @Socialista60 @populares https://t.co/Bz3IMGWdVT]]></document><document><![CDATA[@sinchaleco @Carrete8888 @PSOE @sanchezcastejon @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/FzeG76YEe8]]></document><document><![CDATA[@Nochedlluvia @pepifaraona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pG0FJTmRWl]]></document><document><![CDATA[@DavidLafuente Gracias por dejarme el visto en instagram, otra vez... 😂  #DavidElDejaVistos]]></document><document><![CDATA[La diferencia entre ser un buen padre o pasar de tu hijo: 105.686 euros https://t.co/h5KYzkUz0m vía @20m]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros Incluso anteriormente había dos regiones con la denominación Castilla: Castilla la Vieja y Castilla l… https://t.co/6pEkG6Yydo]]></document><document><![CDATA[No entiendo a los jóvenes que no tuienen claro a quien van a votar mañana..]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/FFruw4MbSN]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @jusapolasturias #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/B0JrpdFTGt]]></document><document><![CDATA[Lo que hacen las elecciones!!! años de desastre con los MANTEROS por todas partes destrozando calles y comercios Fa… https://t.co/amPGmag9sj]]></document><document><![CDATA[@anadomingos @chateaufiesta Ora aí está uma excelente ideia! Há paredes cá em casa que bem precisam. 🙃]]></document><document><![CDATA[Parece que tenemos buenas noticias para la regulación del #PAN #integral 🥖 La nueva legislación endurece las normas… https://t.co/PQ38osoy9w]]></document><document><![CDATA[Yo sigo aqui,en Twitter,al pie del cañon,ahora empieza lo interesante.Animo y a seguir.]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Pues empecemos, si no hay clases sociales, empezar los políticos x cobrar como todo hijo de vecino ..… https://t.co/sE5SJcwhoG]]></document><document><![CDATA[#SVGala1 #Supervivientes2019  Usa el código trP2 y obtén un comodín en el quiz de @Supervivientes. https://t.co/l1GjsSBCoC #QUIZSV]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sres. se debe rechazar la violencia de nacionalistas, independentistas y de políticos que crispan-in… https://t.co/srpAKrF3H6]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QOYpdyGM2f]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/1Yif542W6g]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @DeluxeSabado Sistema representacional en escucha 1/4 y anteriores "en tiempos presentes" sólo bajo la… https://t.co/8Ufvd2fi6R]]></document><document><![CDATA[El voto útil es una mierda, van a votar a psoe para que no gane la derecha y se quedan con las ganas de votar a uni… https://t.co/zZzjm8rBdE]]></document><document><![CDATA[Cheguei a uma fase da minha relação em que já não perdemos tempo com dramas estúpidos, sabemos o que queremos, faze… https://t.co/jn6UjBVbt9]]></document><document><![CDATA[Esta noche toca juerga! Después de 2 meses ya tocaba.... https://t.co/waMl4p72jf]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @quimdomenech QUIENES SE CREEN K SON PARA ORDENAR AL MADRID  VDES A LO VUESTRO K YA OS LO ORGANIZAN BIEN PARA K GANEIS]]></document><document><![CDATA[Profunda tristeza. Tu sonrisa y alegría inundaba cada espacio.  Se te echará de menos muchisimo]]></document><document><![CDATA[@DORYRORO2 Gracias, yo quiero hacer el mes, porq el día 12 todo el mundo hace cosas, todos se acuerdan Pero… https://t.co/YIJuDg06mO]]></document><document><![CDATA[La caída del PP y la movilización ciudadana ha conseguido que la democracia continúe en este país, ahora no podemos… https://t.co/PSWe35wB4g]]></document><document><![CDATA[Jajaja Jajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Estoy riéndome con lágrimas señores!!!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @NriaOriol @NuriaOMahony @albertm_s_m @MargaXrepublica @Pilcuadrdo2 @gsi_k @hectorexafm… https://t.co/W5Vdtxr1nl]]></document><document><![CDATA[@junqueras La preso provisional amb aquest judici farsa q pot  ser declarat nul, pot allargarse fins que duri la barra q tenen al TS]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @dmtzdmr @CerennTasci @GoldYapim @startv AUNQUE LEJOS, SIEMPRE ESTARÁN CERCA]]></document><document><![CDATA[@paticalla @anitaas25 @esther_1198 @esperanzagracia @Matthewszsxxx #triplegoals]]></document><document><![CDATA[@info_dlp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/501yw0Wqd1]]></document><document><![CDATA[@ahoramairena @elvisoesasi @ArahalTN @olavidecarmona @DosHermanasTCH @actua_alcala]]></document></documents></author>