<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🎙️ @Dani_martin_11 en @Futsalsur ➡️ "Siempre es bonito volver al Quijote Arena, es como nuestra casa y nos sentimos… https://t.co/ZeRg7fENuH]]></document><document><![CDATA[@Antoni0_rosas Exacto!! Pero bueno todo el mundo habla sin saber con tal de desprestigiarla]]></document><document><![CDATA[Los del zumo de dinosaurio no ven alternativa. Los que utilizan ese zumo, tienen stocks y patentes que liquidar. Al… https://t.co/mk3Zzn6d2o]]></document><document><![CDATA[Jornada de #reflexion en uno de los templos del #esmorzaret  en la bodegalapascuala almorzaretvlc @carracano esmorz… https://t.co/Clg84ojB8r]]></document><document><![CDATA[4º Aniversario en #monsantbenet en San Fructuoso De Bagés, Cataluna, Spain https://t.co/vQmz8BgwIL]]></document><document><![CDATA[Arranca el II Workshop Internacional 'Diplomacia, mujeres y liderazgo'. @uc3m con la intervención de María Clara Gi… https://t.co/ToDvItSaqN]]></document><document><![CDATA[@raquelsepul @pablocasado_ Casado debe de ser el próximo PRESIDENTE por que es el mejor de todos los que se presentan.]]></document><document><![CDATA[@JM_Aroca En general estamos muy contentos. Aquí no se exije nada, tenemos lo que merecemos.]]></document><document><![CDATA[@Vikingo19RM @espuma_blanca Y así serán campeones de liga hasta que San Juan baje el dedo... pero creo que lo tenia de yeso ja ja]]></document><document><![CDATA[7:13, martes 30, lonja de pescadores de Vilanova i la Geltrú.  #miravng_mar #vilanovaturisme #catalunya_turisme… https://t.co/fygNFr7fSs]]></document><document><![CDATA[@RuiMSilva A não ser que precises de ajuda na tese, estou livre disso, os outros até podem ser uma realidade, quer… https://t.co/ho1qtP9soQ]]></document><document><![CDATA[@AlejanCaballero @InformeSemanal La causa de la libertad no tenía quien la defendiese;por eso fracasó, no la Repúbl… https://t.co/9i8Csc15lk]]></document><document><![CDATA[@santsfree @Aurantiacum @escofet_jaume @Dan__Vader @tulipeltercer @sarajones1988 @77populacho @OnionSabadell… https://t.co/t3QR1t3t2w]]></document><document><![CDATA[@anadomingos Pois, HJ aumentei a luminosidade e todo um novo mundo de clarividência caiu sobre mim]]></document><document><![CDATA[So taking out 100 Euros from an ATM in the Zoo in Madrid, they want to charge me 12000 Euros. What the fuck!!😂😂😂 https://t.co/VEV33OwAdr]]></document><document><![CDATA[🐉🏳️ “Be water, my friend” #BruceLee  #DragonFlag #core #abs #training en Córdoba, Spain https://t.co/yIR84RbMg4]]></document><document><![CDATA[Un libro es como un jardín que se lleva en el bolsillo. Buenos días y buena suerte. https://t.co/S6HlH35Cn1]]></document><document><![CDATA[AutoCheckIn en los #hospitales propios de @sanitas un proyecto que se ha implementado en tiempo récord y se lanzará… https://t.co/XUYH8yUNg4]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar de que mañana no hay clases. Esas noticias son las que necesito.]]></document><document><![CDATA[Latinoamérica a través de los mapas antiguos https://t.co/BpL1kl4vCm vía @geoinfinita]]></document><document><![CDATA[No, lo que más me ha gustado es esta bendita normalidad de que los pasos salgan a los sones de la Marcha Real. No s… https://t.co/gUf3KefNng]]></document><document><![CDATA[@JuanantonioSfc Pues no soy el único que piensa así por aquí , menos discutible es la cantidad de amarillas por pam… https://t.co/5cb9gYqcPR]]></document><document><![CDATA[Y estamos a domingo y solo he cogido la bici un día esta semana. A 6 días de la #huelvaextrema y sin poder entrenar… https://t.co/afmuHRG9EQ]]></document><document><![CDATA[@KakiHouse @Nachodelcorral Me alegro... ya sabes a parlar catalá!! Una abraçada]]></document><document><![CDATA[@ananaran No tengo ni idea, pero supongo que empezará en Qatar o en el filial del Barcelona.]]></document><document><![CDATA[@TITOVILLI @Cs_AlcazarSJuan @LosCortijosCs Alcázar no merece la pena, ya  saben que se la han cargado y tienen poco recorrido.]]></document><document><![CDATA[23 de Abril os Arqueólogos vão fazer greve.  O pessoal pensou que os camionistas era grave, agora é que vão ver...]]></document><document><![CDATA[@wbistuer Willy, solo te digo que si los brazos los tiene así... las piernas las tiene asalvajadas... ya se intuye… https://t.co/nBsMixZ7Ri]]></document><document><![CDATA[con las huelgas de metro podrían regalar desodorante pq mare meva la gente a las 9 y media de la mañana]]></document><document><![CDATA[New vile lows by Le Pen. In a surreal, conspiratorial speech, she claims the founding fathers of Europe were agents… https://t.co/Jv4wPaf8XN]]></document><document><![CDATA[https://t.co/DO0atRxXPr. #camiAlaRepublica @RaiLopezCalvet @Leticia7HN @garnotxujordis]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda ¡¡"Que comience por Podemos cuya ideología pasa por la de todos los Gobiernos Comunistas, hacerse con… https://t.co/9rUVatpGxK]]></document><document><![CDATA[Claro, jugando en una liga que es la equivalente a la tercera división española... así ya se puede.]]></document><document><![CDATA[Passiflora (Flor de la pasión) en Málaga, Spain https://t.co/t2Zfb8OMr7]]></document><document><![CDATA[@LuciaBuffet Salvo que esté usted de sarcasmo desde el principio y aquí esté yo sin entenderlo...]]></document><document><![CDATA[No, señora del PP, con Cataluña no hay que dialogar, hay que bombardear]]></document><document><![CDATA[@MaceoPlex, Âme, @taleofus join Solomun @SolomunMusic on Sundays in @pacha https://t.co/Q0Oi1y6etR #Ibiza #Spain… https://t.co/WndIq6UsX5]]></document><document><![CDATA[@ruiptsporting Podemos começar a usar o discurso referente ao Ronaldo. O Ronaldo que é o Ronaldo, o melhor do mundo… https://t.co/VvQjLc80UL]]></document><document><![CDATA[@chicageek Nunca se me olvidará que tuve que hacer DOS VECES la misma entrevista a la pobre @Okinfografia porque el… https://t.co/fEmfIEpDHM]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert Siendo racistas esos 2 millones y viviendo en tribus como viven, me parece que NO son muchos.]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of ME GUSTARÍA saber vuestra opinión de este hecho, y si sois tan amable añadir si votáis a izquierda… https://t.co/p9mX3JPbtL]]></document><document><![CDATA[@Cordobesainfliz @VelascoBegoa @ARRAUTXES @sisagusa @Rosemarie0548 @NataliaArana19 @fandelmejor684 @getaparo… https://t.co/6VT31jY6DQ]]></document><document><![CDATA[¿Pero que me estás contando? Pablo Iglesias: Podemos reclama la custodia compartida para las mascotas que no pide p… https://t.co/HcHpbz6BNf]]></document><document><![CDATA[De este debate saco la conclusión de que voy a votar a Kodos. https://t.co/7K7Mqgr5OP]]></document><document><![CDATA[Match Day!! FC Barcelona vs Real Sociedad @ Camp Nou https://t.co/6kJJltBlbs]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Qué chuliii,,, y el perrin es lindisimo🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@livedboing @mjdelrio @LI3PeO y por eso lo aclaras tu? si tengo la captura por algo sera, no? a parte de que ya lo… https://t.co/ceWitpUDub]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @simpathy82 Quedamos en lo dicho ... Si el trifachito saca manos de 175 , le escribire reconociendo ha… https://t.co/2iRrvmiZCL]]></document><document><![CDATA[Cruz Guía @ESPERANZAHDAD calle San Pablo @pasionencordoba @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR @PdC_ElBlog @CCrucis https://t.co/RW7IOBUFIL]]></document><document><![CDATA[Y que el reflejo eras tú que soy yo. Débil y a ratos. O a rotos. Desnudarse en poesía me sienta bien✍️📝 https://t.co/2hJUjVPFLa]]></document><document><![CDATA[Ejemplo 2:  Anciano de defiende a si mismo y a su familia, mujer incluida, condena:  Dos años y medio de cárcel par… https://t.co/MASFbkg3b8]]></document><document><![CDATA[#dreamOle2019 is coming to an end! @rockchick322004 taking in Spanish! Thanks ever so much! 👏🏽👏🏽 ¡Muchas gracias! https://t.co/gul5Dha5Bj]]></document><document><![CDATA[@dgo14 @bielafa @VecinosMP @GemaDuqueDuque @SusanaVB70 @MarciaRocabado @maortega70 @atoconprisas @RetoCarlosSoria… https://t.co/6DZg1T2hbn]]></document><document><![CDATA[@oxigenados Deseando ver fotos de esos tres años en el #Amazonas conviviendo con tantas #tribus. Seguro que existe… https://t.co/79hbYmnm5H]]></document><document><![CDATA[Vídeo 1/4 La Trappe Isid’or Special Edition 2019 (Limited) #latrappeisidorspecialedition2019 #latrappeisidor… https://t.co/CPXW0TkwW6]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje El churrero del proces, ademas de golpista es tonto de remate, por mucha comunion diaria. Es la ruina… https://t.co/UdZmeIGmMB]]></document><document><![CDATA[Estimado @ivanedlm pensáis hace algo para reformar la CNMV para que de verdad proteja al inversor español y no a lo… https://t.co/nbKA882KoF]]></document><document><![CDATA[Presentación en el centro penitenciario Madrid IV - Navalcarnero del informe “La adaptación de la normativa peniten… https://t.co/Xv9qbJsE5U]]></document><document><![CDATA[Paseo por Compostela. Jueves Santo. en Alameda Park https://t.co/XqfOFSQBKV]]></document><document><![CDATA[Hemos creado un mundo global, una ciudad intercomunicada, un         laberinto de solitarios. Te confieso que mucha… https://t.co/zwrIfao1TF]]></document><document><![CDATA[@crazydogui666 Si, así me sentí, cuando fue a visitarlo a nestor a la quinta de olivos luego de la elección quien s… https://t.co/NB4ksVd1ep]]></document><document><![CDATA[Já estou farto dos lesados do BES. Gente com mais olhos que barriga. Foda-se.]]></document><document><![CDATA[@pnique Tu que puedes hablar si eres Argentino y la madre patria te recibió como un hijo y tu ahora quieres herirla… https://t.co/xkpneonKPp]]></document><document><![CDATA[Lucas Alario estuvo “cerrado con el Betis”, confirma su agente https://t.co/4L2tTJfE8A #RealBetis]]></document><document><![CDATA[Es imposible ser tan imbécil, Soto. En serio, ¿qué tipo de drogas usas antes de coger el móvil y ponerte a escribir… https://t.co/w8yEZanR6u]]></document><document><![CDATA[Minuto 90, se añade 5 con el balon parado, se reanuda en el 91,43. Lo lógico es que termine en el 96,43]]></document><document><![CDATA[Quem diria que Mexer um jogador que foi trazido pelo @Sporting_CP para a Europa marcaria um golo decisivo pelo… https://t.co/UgcmSY5Wg2]]></document><document><![CDATA[🎶 Amaia (@amaiaromero), ganadora de OT2017, lanza por fin su nuevo single 'El Relámpago'. Este es el videoclip de… https://t.co/hLYlwK2DHR]]></document><document><![CDATA[Venga que arrancamos con la primavera #spring #primavera #claveles en Fuenlabrada-Loranca. https://t.co/qXIL06oqIz]]></document><document><![CDATA[@PattaMendez @MCBouffard O porque justo antes de la cúspide del placer empiezan a sonar las tuberias debido al aire… https://t.co/SWv0W8TWSk]]></document><document><![CDATA[@omixam @ieeeh @chipiapp En el caso de los patinetes “la marca” la tiene Lime, Movo está intentando conseguirla y U… https://t.co/TV7Ges4YiZ]]></document><document><![CDATA[- Mafra FOOT Novo encontro MafraFOOT no sábado dia 27 / 04 / 2019  14h45 Grupo Desportivo do Barril Campo do Texugo… https://t.co/QB8QM782wR]]></document><document><![CDATA[No recuerdo cuando fue la última vez que me levanté un día a la 13 de la tarde, pero hoy ha tocao xD]]></document><document><![CDATA[#manzanares #vampirito #2delatarde #sevilla #domingoderesurreccion #victorianodelrio https://t.co/vB9VO2zwhn]]></document><document><![CDATA[@KRLS Anda Vete a la Mierda no tienes ni Cojones a dar la Cara y pagar por tus Fechorias y engañar a los Catalanes,… https://t.co/xTsy7hqeDN]]></document><document><![CDATA[HAY MILAGROS.  En el patio de una casa en ruinas, un viejo árbol sigue dando frutos.]]></document><document><![CDATA[@Paul_Tenorio ¡Menos mal! Creía que se había vuelto nacionalista como quienes tienen la palabra España todo el día… https://t.co/kZw1Lx7lrW]]></document><document><![CDATA[El señor Roger Waters critica a Madonna por ir a cantar a Israel. Pero, habla sin complejos en el canal ruso… https://t.co/lohtUBTWck]]></document><document><![CDATA[El presidente de Murcia se come un mosquito y tiene más cerebro en la tripa que en la cabeza.]]></document><document><![CDATA[There is no better way to start the weekend than listening to this album! #eternalDolores]]></document><document><![CDATA[Buen estadio , mal equipo 😂😂   Hace 14 años que no pierde Madrid su copa Santiago Bernabéu y la última vez que la p… https://t.co/0WEJmsrOuH]]></document><document><![CDATA[@Mochizepam @SaltyMandres Fue improvisado pero la próxima quiero verte y me perreas]]></document><document><![CDATA[Reconocimiento del trabajo realizado en el impulso de la #FPDual en Andalucía @Alianzafpdual @FBertelsmann… https://t.co/EXHSNCP9fe]]></document><document><![CDATA[#DebateESP Televisión pública?? 🤔🤔. Quien controla y administra R... M.... M..... Todo muy público y transparente c… https://t.co/Aik3ZPeWLh]]></document><document><![CDATA[Pasen los años que pasen, hay tradiones que perduran. #cera #cirios #inocencia #sevilla #semanasanta #D750… https://t.co/vCOXknAFXS]]></document><document><![CDATA[@Aibabur @ftorodelidia Despues en los medios dicen " multitudinaria manifestacion"]]></document><document><![CDATA[@El_Cooperante Ojalá, y que estés tu al frente pa que te aplastar,  batracio.]]></document><document><![CDATA[@publico_es @rakeld12341234 La centralita de la #DerechitaCobarde ¿¿ Y el 8 para chaqueteros multiusos y paracaidis… https://t.co/nwiZ985Vkt]]></document><document><![CDATA[ALEGRAOS ESPAÑOLES! EL FELÓN OCUPA DE LA MONCLOA, PARA QUE NO SE DIGA, QUE CADA VEZ QUE HABLA SUBE EL PAN, HOY POR DECRETO LO HA BAJADO.]]></document><document><![CDATA[O sea que si te hubieran elegido para seguir en listas, entonces no te darias de baja? O sea que tus principios van… https://t.co/UzLtqmYTws]]></document><document><![CDATA[@i_am_roxanna @CSIngobernable @AlmeidaPP_ Museo 0 € a los vecinos de Madrid y que lo okupeis nos ha costado 1.500.0… https://t.co/W2U6rK4FKq]]></document><document><![CDATA[Ningún patriotero de charanga y pandereta, llama Iglesias a un asistente a su mitin hoy, en plena campaña crispada y llena de incidentes]]></document><document><![CDATA[@SrtaConcha O, dicho de otra manera, Juan Miguel es un güevón bien feo.]]></document><document><![CDATA[@olivo @SSumelzo @PSOE ¿Proponer también es totalitario? ¿Puedes explicar tu idea de Democracia?]]></document><document><![CDATA[@kroostractor @FanFH34Mariners Estos últimos años no ha sido así. Por regla general sólo se está reforzando a equip… https://t.co/zQiYHyZeGj]]></document><document><![CDATA[@Karl_Langas @puchovic @sosonmb @eva_borao Imagina q entre la 1a y 2a pregunta sacas un bocadillo de panceta, huevo… https://t.co/KRm1FxkDbl]]></document><document><![CDATA[@champunes @IEscursell @ariasvicente431 @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ Eso pensamos muchos. Lo com… https://t.co/KOzKriyY35]]></document><document><![CDATA[Piden es el cumplimiento del artículo 47 de la Constitución, el que garantiza el derecho a una vivienda digna e ins… https://t.co/VS5mjYO1nv]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/z0i5smyvBO]]></document><document><![CDATA[Y 8 de cada 10 madrileños vamos a votar a @ManuelaCarmena para que continúe siendo la alcaldesa de Madrid, porque M… https://t.co/N0BBH7xBQ3]]></document></documents></author>