<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jjaviervazquez Aunque no estemos de acuerdo contigo muchas veces la verdad es q tenía ganas de verte!!]]></document><document><![CDATA[@xpincheflacax @damechocomilk Gracias por ser LA ÚNICA QUE ME CUIDA AQUÍ 💙]]></document><document><![CDATA[Fan de este vendedor de #Wallapop y de su familia victoriana 😂 https://t.co/dmkqyl19Rr]]></document><document><![CDATA[I hope you can see the shape that I'm in While she's touching your skin She's right where I should, where I should be]]></document><document><![CDATA[Estoy ya chillándole al libro... "¡¡PERO QUE ATROPELLEN A ESE GATO YA, COÑO!!"  Imagino que esta debe ser la magia… https://t.co/J20mekeb7t]]></document><document><![CDATA[Carrera popular de #Navalacruz 2019 en Navalacruz, Spain https://t.co/tZe4klY5p0]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las MADRES ,sobre todo a la mía ,que aunque ya no está conmigo siempre estará  en mi corazón. F… https://t.co/GmHtwB86bh]]></document><document><![CDATA[Acte final de campanya a Badalona!!!!! @martarovira raulromeva junqueras en Plaça La Plana Badalona https://t.co/B77VVcjd2C]]></document><document><![CDATA[Declaraciones ayer desde #Ferraz :   “ El #PSOE ha ganado las elecciones y con ello ha ganado el futuro de España y… https://t.co/26ulvsl9UW]]></document><document><![CDATA[@JoseAlb45206729 @CastroEspinM Duermen como bebés, puedes estar seguro.]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para ser felíz... Porqué no????🌀❤💋 https://t.co/LJsb6LnyqD]]></document><document><![CDATA[@critiKangel A dormir y ningún spoiler q no puedo verlo hasta bien tarde mañana 😔😭]]></document><document><![CDATA[@JuanmaGallego96 1. No me considero facha.  2. ¿No se puede vivir en un barrio humilde y votar a la derecha? No lo… https://t.co/xCUPjpP2Bn]]></document><document><![CDATA[@CopeGalicia @vox_es @jusapolsantiago @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/psOHxHKxCC]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Además, los nietos de Paracuellos tuvieron 40 años de resarcimiento. No tuvieron justicia sino ven… https://t.co/eD00U0gu1z]]></document><document><![CDATA[@Campead82722507 @Hristi_1X2 Que se jodan. Son iguales o peores que los tíos.]]></document><document><![CDATA[Hoxe estivo no mercado de Tui; Ana Pastor e Alfonso Rueda, falando cos veciños sobre o noso proxecto, porque somos… https://t.co/lp4I0uHbqy]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/whnNVlQbrZ]]></document><document><![CDATA[1 año yaaaa!! Cómo pasa de rápido el tiempo!! Qué nos reímos   @UtreraSilvia 😉!!]]></document><document><![CDATA[En modo on #semanasantaSevilla2019 #sevillahoy @AgustinIsraelbg #art #artecontemporaneo #ssanta2019 #artwork… https://t.co/SdqKZEWGWR]]></document><document><![CDATA[A quién le importa salvar el mundo  si podemos hacer frases en condicional #edulingüe https://t.co/tILg3Xoeur]]></document><document><![CDATA[@mowomoCom Aquí oyente beta número 8264. ¡Felicidades por este gran proyecto! Me encanta, estoy deseando ir a ver Mowomo House 😍]]></document><document><![CDATA[Rua inteira com lugares vazios, não pagos, e onde é que aquele panasca pára o carro? Em segunda fila.👌]]></document><document><![CDATA[en serio isabel pantoja la mejor concursante???? JAJAJAJAJAJA en fin.  #SVGala2]]></document><document><![CDATA[O meu pai decidiu agr ir ao Colombo ver os Vingadores em IMAX há 00:30, tive tanto tempo à espera deste momento 🤗]]></document><document><![CDATA[Siempre bollera nunca imbollera, ese es mi lema. 🤷🏽‍♀️❤️ https://t.co/pFkGiO4XHO]]></document><document><![CDATA[@linasergas Estoy de acuerdo 😊.  De hecho, te invito a leer el programa formativo de una Enfermera Especialista vía… https://t.co/lbDqE6ZK0T]]></document><document><![CDATA[Porfavor @canalfiesta @dominguezja @ertrivi69 mañana se estrena el nuevo single de @DavidLafuente #QuieroOlvidarte… https://t.co/fgfZL38ayt]]></document><document><![CDATA[Cumplimos 6 meses, y por la distancia no pudimos pasarlo juntos... Pero, nunca me dejas de sorprender. Sos lo mejor… https://t.co/YsF4OQUeq5]]></document><document><![CDATA[@jusapolguadalaj @Francis35247769 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/traN2KcTfB]]></document><document><![CDATA[@PaulusHell Yo según lo vi denuncié el tuit, una cosa es humor y otra el mal gusto y de eso iba sobrado😔]]></document><document><![CDATA[Bueno, pero a @iunida ya no les echéis cuentas. Son menos que nada. Lo que venía siendo antiguamente el tonto del pueblo.]]></document><document><![CDATA[Estava a tentar evitar tomar alguma coisa mas estou mesmo cheia de dores de cabeça]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 @luismerlo_actor Buenos días M.Angeles cariño  Felíz Lunes 😘😘🙋‍♀️💕💕💕 https://t.co/IGHVPcMvPd]]></document><document><![CDATA[@Mryinyangfc @AnabelAlonso_of @cayetanaAT Esa cerda de @AnabelAlonso_of lo sabe de sobra]]></document><document><![CDATA[Feliz porque me he puesto un poco morena en el viaje. Ya no soy amarilla]]></document><document><![CDATA[@elektrablue2 @SinPoder10 @ldpsincomplejos Eso es cierto, son mucho peores.]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Conductores ilegales, coches con pegatina con velcro, captación de clientes ilegal....… https://t.co/B5mciSdkpw]]></document><document><![CDATA[Mira tú la hija de la Juani con quién se ha juntao...y seguro que está preñá la muy...  (No me digáis que no tien… https://t.co/kO4B7XXmV9]]></document><document><![CDATA[@The_ShipsCook Los políticos son empleados q nosotros los ciudadanos ponemos en cargos d elección popular,se deben… https://t.co/3DVKQAe3ik]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR Usted no tiene ni pajolera idea. Los judíos llevaban diciendo "el año q viene… https://t.co/nXx7gHg9B4]]></document><document><![CDATA[Nuestra primera fotografía juntas. Hoy celebro esta primera vez contigo. Gracias por el viaje hasta ahora.… https://t.co/UaduNLTnbT]]></document><document><![CDATA[#Silencio...#CristodelaMisericordia#SemanaSantaYepes2019 https://t.co/9YRFQa2mBt]]></document><document><![CDATA[Si no veis de verdad la importancia de votar después de ver todo esto (aunque ya con la de situaciones que vivimos… https://t.co/DKjlm1AoFY]]></document><document><![CDATA[Copio un tuit de Carme Junyent, demògrafa, que sap de què parla:  Els savis saben que la llengua es mor. Potser no… https://t.co/e4sDVS3u0L]]></document><document><![CDATA[@alfredgarcia @Soldatvid @theteamalfred alfred goes to hollywood hoy más que nunca]]></document><document><![CDATA[“Seguimos teniendo un número de parados intolerable” ahora Yolanda Valdeolivas, secretaria de Estado de Empleo en… https://t.co/jcWarWpnEu]]></document><document><![CDATA[#Titanic #Titanic107years #Titanic107 #107years #Titanic107años https://t.co/vIWQzkUzOV]]></document><document><![CDATA[Maravillosa entrevista a @PauMatalap de @HCcreators Aun no la has visto??!! Es ideal para esta hora de un sábado 😍 https://t.co/iqVfUEZ2aS]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial  quitar a KH de presentador. De lo contrario os quedaréis sin programa.]]></document><document><![CDATA[@KacheYT Para cuando toca meterte en un # de tu equipo de fútbol, baloncesto o ‘x’ persona y se meten e insultan al… https://t.co/ZvhywiT39R]]></document><document><![CDATA[Ahora sí que he entendido por qué la noche es oscura. En todos los sentidos. La verdad es que se ve poco.... pero f… https://t.co/Oa8xFVKft8]]></document><document><![CDATA[@Accenture @NachoCarnes protagoniza una interesante   Ponencia repleta de datos en #congresoaepp2019 en la que defi… https://t.co/Un4oMsqoea]]></document><document><![CDATA[Esta es la gente que se cree experta y AÚN NO HA ENTENDIDO NADA DE LA NARRATIVA. Besis. #GameofThrones #GoT]]></document><document><![CDATA[Último partido del #GranadaFemenino como local, a partir de las 15:30 en el #EstadioDeLaJuventud frente al… https://t.co/RZdiQ26QgE]]></document><document><![CDATA[Que poquito falta...😍  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt @BBMAs https://t.co/tMQWkuhuzm]]></document><document><![CDATA[Paz absoluta  #MatildaForEver en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid y El Palacio de Cristal https://t.co/9SFFbv6t1W]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien lo voy a pasar! Este viernes tengo el ENORME PLACER de participar en el 1er Maratón de Cuentos del Colegi… https://t.co/Uel4u4z9kn]]></document><document><![CDATA[@luigi_f3rra és muito inseguro mas fico feliz por estares a conseguir lutar contra isso!]]></document><document><![CDATA[@tiagoxmiranda @Bigchanno @didiana11 @iamanacat Pensava que já tínhamos ultrapassado essa fase ...]]></document><document><![CDATA[Segurament siga unpopular opinion però a mí el dia que més m'agrada de festes és el dia del Riberer #FPX2019]]></document><document><![CDATA[@MadafacaVerde @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/2v0fcnoHIp]]></document><document><![CDATA[Lo bonito es querer siempre a una madre, no solo un día al año. Lo bonito es tener detalles con ella independientem… https://t.co/ovZ9DvRufL]]></document><document><![CDATA[@Prinzessin_Mina @gcollantes_ DEJADME EN PAZ CON LOS PUTOS TOKIO HOTEL, POR FAVOR.]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 Y después nos llaman derechita cobarde y mentirosa. Esa gente no tiene corazón. Al PP lecciones ni una.]]></document><document><![CDATA[25 de abril sempre! Ilustração de Sérgio Condeço. #25deAbril https://t.co/jUsE4idJgZ]]></document><document><![CDATA[@CanYamanIspanya trabajando todo el día un rato de descanso y ver la novela me relajo y aparte es muy divertida]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/gFTeVZX3VW]]></document><document><![CDATA[Igual las quiero un poquiqueh 💜 @ Murcia, España https://t.co/DLz9Q57eXa]]></document><document><![CDATA[@FlorencioMtnez Lo siento, no tengo la capacidad de fijarme en sus rodillas.]]></document><document><![CDATA[@abc_es @abcespana Los adalides, de la paz!! Se puede ser más facistas, que estos catalanes Antis ??]]></document><document><![CDATA[Nuevo fuego en Ciudadanos: investigan por fraude a un diputado protegido por la cúpula https://t.co/PXtk3ehEgM]]></document><document><![CDATA[Esta haciendo mucho aire se va la señal y me va a joder el capítulo de Sühan. 😣 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@bunsopaco @NetflixES Has visto el mejor debate electoral de la Historia.]]></document><document><![CDATA[El traslado de efectivos de la @barcelona_GUB de ciertas zonas de la ciudad a otras por motivos electorales afecta… https://t.co/6cVSBVqZsP]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @wolfxstilinsk @xulhabacate @mamila_mat SAUDADES LABZINHAAAAAAAA]]></document><document><![CDATA[La que hay liada en los Juzgados de Princesa. Nos han desalojado por incendio (creemos). ¿Será un simulacro? Hay mucha policía]]></document><document><![CDATA[@lareirinha @RosaMar6254 Pues con el PESOE  Con respecto  a la MONARQUÍA  Todo seguirá  igual Nos seguirán  costand… https://t.co/muqhVB7JLV]]></document><document><![CDATA[@tiagosks a miúda falou que era tabu usar-se fato banho na praia...i guess se fores às de nudismo não é mt comum nao]]></document><document><![CDATA[MUY ORGULLOSA de tod@s nuestr@s clientas/es que dia a dia donan su pelo @donatupelo #Gracias #mostoles… https://t.co/TJVPKfcce8]]></document><document><![CDATA[Drax el Destructor marcando tendencia @Guardians @Marvel #BBMAs @DaveBautista https://t.co/6wCXaq5lhy]]></document><document><![CDATA[Hoy contemplamos la tumba de Cristo vacía y escuchamos las palabras del ángel: «¡No tengan miedo! ¡Ha resucitado!»… https://t.co/FOV3Wkc1rV]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buenos días.]]></document><document><![CDATA[@PedorAmaral antes de ser tua amiga, eu pensava isso  Agora eu sou um nojo pois sim sou amiga dessa cara]]></document><document><![CDATA[CARTA ABIERTA DE ARCO IRIS: GRACIAS A VOX DE UN GAY https://t.co/clNf6UI7ZJ vía @Motril Digital #LaCafeteraIndecisiON]]></document><document><![CDATA[Clausuramos la V Semana del #libro de #Daroca con @CristHigueras @BiblioDaroca https://t.co/JTYN9nxbBZ]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Qué bonito, Pilar. Por cierto, has pensado en ponerte más rubia? Creo que te favorecería mucho.]]></document><document><![CDATA[@cisco_952 @TORRENTJULIAAA Eso es escrito, hablado aun es peor ! Escribe S ,pero dicen Z.OZU!]]></document><document><![CDATA[@fermontyvila Esta me cogió muy niña, pero TEMAZO también !! (la ponía mi vecino, un poco más mayor q yo, del cual… https://t.co/bQtJWe9EWf]]></document><document><![CDATA[@manelsaa99 Pues daba a entender otra cosa o yo lo e entendido así !!  No pasa nada mejor así 😜]]></document><document><![CDATA[Transparencia y regeneración:  📣Los partidos políticos tendremos que hacer públicas nuestras cuentas. Valor Seguro… https://t.co/T4w9worrdq]]></document><document><![CDATA[@49georgina @amolist @Juanal_47 @rosamariabe1 @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/Ebmf953YpU]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/PmZ5DLPVGu]]></document><document><![CDATA[La escandalosa parcialidad de #debateAtresmedia a favor de Sánchez y contra Casado y Rivera deja muy alto el pabell… https://t.co/cl7Le6eJpP]]></document><document><![CDATA[@miguelaqenk @joseluisportela @Uber_ES Los conductores son los mismos. Típico!!! cambian de app pensando que será mejor 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Palma, El Buen Fin #MiercolesSantoSevilla https://t.co/K793Zdr9Dv]]></document><document><![CDATA[👋!!!. First #drawing in Santiago de Compostela, one of the places where Kate from frenchfusiontravel  is proposing… https://t.co/ss0QU1qLeA]]></document><document><![CDATA[@Redry13 Ojalá algunos que vivimos fuera de España tuvieramos esa suerte ya que se nos ha denegado nuestro derecho… https://t.co/OV7XbtlhL8]]></document><document><![CDATA[Hay días en los que el universo conspira y tu pelo, maquillaje y outfit colaboran y te sientes genial 🥰. Bolso :… https://t.co/oiPF4o1DAt]]></document><document><![CDATA[De outro lado, tenho amigos muito próximos que .. *puff* .. evaporaram.]]></document></documents></author>