<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BorjaAbadie Pues sí. Pero si cada vez se saben más estas cosas igual hay futuro]]></document><document><![CDATA[El juez admite a trámite la petición de libertad del asesino de Laura Luelmo  https://t.co/Snd0fBh4lG]]></document><document><![CDATA[@camba_pablo @dlacalle @lugaricano No generalices, me he referido exclusivamente a tu respuesta.]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Es lo mismo que opinan de la “justicia universal”, pero al revés cuando hay que juzgar los crímenes… https://t.co/VSH5hICeRk]]></document><document><![CDATA[Para analizar el extraordinario voto dual valenciano a las Cortes Generales - Corts Valencianes con Podemos, PSOE y… https://t.co/HPvjuQbgft]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Es que los escraches solo están permitidos a los progres.]]></document><document><![CDATA[@mpivila La única relación de USA es porque está allí el tribunal encargado del caso, pero las grandes editoras son… https://t.co/4IOBSZ0x99]]></document><document><![CDATA[@josef_ramirez @LazaroElena @borjateran @aurora_minguez @policia Tampoco es q tengan mucha idea de ortografía!!]]></document><document><![CDATA[@kunsitopapa El Atleti (CON Griezmann y Oblak) está obteniendo similares resultados a los del Real Madrid (SIN Cris… https://t.co/AVgOjG82vp]]></document><document><![CDATA[@madrid13nadamas @RMBaloncesto Ha sido una gozada! Tanto en defensa como en ataque!!! 78-63, directos casi a la Fin… https://t.co/KRSyjAx1E4]]></document><document><![CDATA[Estos son los candidatos que me acompañan en la lista electoral del @PPColmenarViejo, pero el equipo con el que cue… https://t.co/xA6Jquv4n7]]></document><document><![CDATA[PARA TODA A MALTA QUE ME PEDIU PULSEIRAS P HOJE, vou estar em Leiria a partir das 19h e pouco por isso é só darem o… https://t.co/987m1mKDUu]]></document><document><![CDATA[La manía del Alavés con salir a hostias con los entrenadores que han hecho temporadas históricas en su club. Primer… https://t.co/Pa03F5N60z]]></document><document><![CDATA[Votaram contra o casamento homossexual, adoção e co-adoção; defendem o partido de extrema-direita e homofóbico de E… https://t.co/TojkOoqV8s]]></document><document><![CDATA[Al senado no te equivoques las 3 X a @vox_es   la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE… https://t.co/6eu0rED9s5]]></document><document><![CDATA[@Unionista_Sedic @VilarrubiasB @Tsevanrabtan Y también es romanticismo.]]></document><document><![CDATA[Bon día @Adevinta... tornem de les vacances... on quedes #Cadí? Trobant a faltar #cavallsdelvent… https://t.co/4zZ84xA1j2]]></document><document><![CDATA[Parte de la magia de esta #Madrugá está ahí #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/aSFCcFjSNs]]></document><document><![CDATA[Hoy @ZapivideoPro nuestro realizador de @GMaravillosa_TV le ha explicado el planteamiento de la grabación a el equi… https://t.co/nkgZeRHlke]]></document><document><![CDATA[@Filosofia8888 @arturote8 ¡¡"Que le quiten lo pagado al asesor/ra de imagen"!!]]></document><document><![CDATA[Recomiendo Personalidades del mundo de la cultura piden el voto para la izquierda y “contra los odios de mentiras r… https://t.co/7e7B7LoYTF]]></document><document><![CDATA[Esto pasa  por un continuo desvío de dinero de la sanidad publica a lo privado. Comunicado demoledor,el párrafo 5 “… https://t.co/yixOqhBzLr]]></document><document><![CDATA[@got_sanchez @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa… https://t.co/4FABWNHv8K]]></document><document><![CDATA[Pig’s brains revived four hours post death. Where is you god now? Pig brains partially revived four hours after dea… https://t.co/sqrSKJyCTy]]></document><document><![CDATA[@MarisaVaron @Pablo_Iglesias_ URGENTE: Son casi las 8 y Rocio y María.. siguen fuera de su casa y de su… https://t.co/7IQETkhnil]]></document><document><![CDATA[@JavilitoHQ Creo haber escuchado que los puede aprobar el senado donde #Psoe tiene mayoría.]]></document><document><![CDATA[Hoy + teatro “ Burundanga” con parte de la familia García. Arriba los corazones! https://t.co/YVg6bSQ58p]]></document><document><![CDATA[Oye @Ronaldo cómo no me quitas la valla, gracias a la fanzone que has puesto voy a conseguir no verla. Esta melopea… https://t.co/LRkBkF4N9n]]></document><document><![CDATA[Por cierto @albertosisi, yo te llamo Alberto y soy de tu entorno laboral, pero si prefieres el apellido...]]></document><document><![CDATA[“Si gana Sánchez, España dejará de ser lo que ha sido en las cuatro últimas décadas”, dice Casado. ¿Alguien puede d… https://t.co/h2gqfdYdzx]]></document><document><![CDATA[De talento y buena vibra. Creando, contando.  . . .   #cine #cinema #photography #photo #cinematographer #producer … https://t.co/xpXSlhAPU5]]></document><document><![CDATA[Luego me surge la gran idea de pensar Twiiter irá? y te das cuenta de que a todo el mundo le pasa lo mismo y dices… https://t.co/d2v2oZzucO]]></document><document><![CDATA[@elCorreoWeb @JuanEspadasSVQ @Ayto_Sevilla Pues por favor inviértalo en limpieza!!!]]></document><document><![CDATA[@Bad_Spencer @PartidoPACMA Sesgar por ideología ? Umm los votos deben valer igual . Estoy harto que haya comunidade… https://t.co/G7f0D5dyiQ]]></document><document><![CDATA[30. ¡Rompe Ralph! (2012)  No, no la había visto, era parte de esa larga lista de pendientes. Muy entretenida y dive… https://t.co/co26FWHYkB]]></document><document><![CDATA[Hola buenas noches, hablo con el titular de la línea? #SVGala1 https://t.co/VzHOESRHJ9]]></document><document><![CDATA[@MasbordeTeresa @Policia_Almeria @aytoalm @RamonFPM Que me vas a contar, trabajo ahí jajaja pero es verdad que cada… https://t.co/DDbrSxN2ZT]]></document><document><![CDATA[@Biblioteca_US @InvestigaUS Creo que este tweet merece reconocimiento por el señor Brick @EvxMoulin]]></document><document><![CDATA[@Tbr1cks @josekook Aprende a insultar puto facha independentista, vete a votar a vox, rojo]]></document><document><![CDATA[Así fue la visita de @psuvaristobulo  a su camarada @NicolasMaduro y @ConCiliaFlores]]></document><document><![CDATA[PD La marcha, claro, Estrella Sublime... de las Aguas #SomosMuseo  https://t.co/c6Sv7diO7P]]></document><document><![CDATA[@eduardo741222 @MarceJara2018 @angel261178 @IvanCepedaCast El 80%, puedo saber de dónde saca esos datos? Algún info… https://t.co/6ogDqftIWi]]></document><document><![CDATA[@carmenalvarez05 @Duke2430 @miquelstrubell Espero,k los verdaderos PATRIOTAS esos k luchan por sus familias ,reacci… https://t.co/SlNv32WMiO]]></document><document><![CDATA[@MidnighInMadrid tienes razón, pero hay que reconocer que en el análisis crítico sobre el papel d la izqda d @missantropez hay mucha verdad]]></document><document><![CDATA[@Cristianca2233 @_Ansoc El problema es que nadie en su sano juicio se cree que BOCS vaya a llevar a cabo una políti… https://t.co/RGZoD2sCG7]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 @nastone27 @EPatriarcador @vox_es Es que ya esto es el colmo. Lo mejor va a ser ir a dormir ya por… https://t.co/qijpQZidkd]]></document><document><![CDATA[Por lo que pensamos, por lo que sentimos, por todos los momentos vividos y por vivir. en Torrecilla, La Rioja, Spain https://t.co/G3V0Zo8J2N]]></document><document><![CDATA[Río  #Fotografia #photography #rio #River #bokeh https://t.co/c7l5J0fGWq]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @Tongo7h O con un rencor como la catedral de Burgos porque lo único que ha ganado es la satisfacción d… https://t.co/PnZW7rdcta]]></document><document><![CDATA[Adidas Ultraboost en la feria del corredor de la  @RNRmadmaraton   Adidas Ultraboost at the fair of the runner of t… https://t.co/c5gVOkuPVW]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE A Pedrito le han   salido canas de repente, esta acojonado]]></document><document><![CDATA[@Fedesmarque @LuisRubiales ojalá te podrás en la carcel por Corrupto, cabron calvo de mierda]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Prediabetes #PARADIGM https://t.co/PzjhQdkQbH]]></document><document><![CDATA[Inmejorables Campeonatos de España de Pista. Me llevo unos recuerdos y experiencias inolvidables de 3 días increíbl… https://t.co/btDe1EiTFa]]></document><document><![CDATA[@aspas10 renovado hasta el 2023... y después contrato vitalicio y las llaves de Balaídos #CeltaGirona #afoutezaecorazon]]></document><document><![CDATA[@TLluita @MayoralRafa @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Que pringaos. Pero el colegas de Galapagar os va a arreglar algo?]]></document><document><![CDATA[@JaimeGoig @jitorreblanca Comparto parcialmente tu reflexión, pero la nación política no es el final de la historia… https://t.co/jE2J1CNrKw]]></document><document><![CDATA[@GonzaloFanjul @Africanoes1pais Olvidar Siria fue una verguenza, pero no por ello no vamos a dejar de alegrarnos de… https://t.co/Yky6u6AAh8]]></document><document><![CDATA[Un sueño no se hace realidad mágicamente:se necesita SUDAR, DETERMINACIÓN,Y TRABAJO DURO. Seguimooooos… https://t.co/D9eCTuCwEq]]></document><document><![CDATA[#nature #landscape #tree #grass #field #sky #sprinh #hayfield #rural #agriculture #outdoors #flora #season… https://t.co/JySdvZvYuB]]></document><document><![CDATA[⚫ Nos ha dejado una mujer valiente y emprendedora que entregó su vida al #Turismo apostando siempre, al frente del… https://t.co/3xMhH79Bx6]]></document><document><![CDATA[@luisfbf99 @davidmaeztu @CarrascosaCris_ A igualdad de hecho, igualdad de entradas previas, mismo estado de base et… https://t.co/0FqyrB6Tcn]]></document><document><![CDATA[@miguelromeroalh Poco has escuchado tú a Inés Arrimadas hablar sobre los catalanes si crees que la cortesía es lo s… https://t.co/pVL5Vt7g20]]></document><document><![CDATA[Neoclásico #albañilería #balaustre #balaustrada en Parc del Laberint d'Horta https://t.co/9ORT4olD4Y]]></document><document><![CDATA[Últimamente he hecho mucho el tonto , quizás sea mi error poner las expectativas muy altas en alguien que no moverí… https://t.co/TkP5s52G1P]]></document><document><![CDATA[Convocatoria interna / externa de CRE Jaén para cubrir vacante de TÉCNICO/A DE GESTIÓN LOCAL  EN LA ASAMBLEA COMARC… https://t.co/iFpRh4laeR]]></document><document><![CDATA[@mangulo2009 @rafarq Ajustes - Tiempo de uso. Abajo de esa primera pantalla te tendría que aparecer cada niño.]]></document><document><![CDATA[Ajustada victoria de @FCBbasket  en Zaragoza 91-86 con un entonado Heurtel 14 pts y 13 Ast y 24 de valoracion. #ACB]]></document><document><![CDATA[Half Marathon Magalluf 2019 Dorsal: 133 Posició: Desqualificat #entrenamentdequalitat #halfmarathonmagalluf #errors… https://t.co/2gDJuM1W4J]]></document><document><![CDATA[@Haddad_Fernando https://t.co/J5gql42KKF FT é mais um jornal do gulag soviético que torce contra.]]></document><document><![CDATA[Muere Neus Català a los 103 años, última superviviente catalana del Holocauso nazi @publico_es… https://t.co/mzK9Biw5EC]]></document><document><![CDATA[@xanmanel @Il___Cavaliere_ E o texto da moción  https://t.co/b9RjeqIovU]]></document><document><![CDATA[@victorjuste @MADRID @interiorgob @el_pais En tu sección electoral ganó el @PSOE 👇#28A https://t.co/kvp4LCksMJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @HoyPorHoy Eres un mentiroso patológico, y un peligro para los intereses de España. https://t.co/o4RxxwTa0L]]></document><document><![CDATA[@_EduardoPolo Si algo tienen las redes sociales buenos es la posibilidad de interaccionar y aprender de todos Eduardo. Un saludo]]></document><document><![CDATA[Ayer se hizo presente el mismísimo @JessFabric de entre las tinieblas 😈🤘🏻🇸🇪 Ahora casca cuantos días quedan para Na… https://t.co/VmGUGFH8Hn]]></document><document><![CDATA[La estructura coral y compartimentada en «La canción de los vivos y los muertos» de Jesmyn Ward, produce un “efecto… https://t.co/sNiuk7Zc0K]]></document><document><![CDATA[Es la iglesia, no el museo... en Museo Nacional del Prado https://t.co/XkhL9sZ4Xn]]></document><document><![CDATA[Esta mañana se publicará en el BOCM la candidatura del @PPColmenarViejo para las elecciones municipales. Quiero apr… https://t.co/3cH7CWcRsO]]></document><document><![CDATA[El @nortecastilla dice que llenamos un tercio del pabellón, a la foto me remito. A pesar de las inclemencias climat… https://t.co/wpNm6dTGh9]]></document><document><![CDATA[¿Qué haces el día de reflexión? En #Granada muchos están de media maratón; yo de clausura de curso de @cmalbayzin]]></document><document><![CDATA[@joselopez1982za @antoniotorreca @MartosClubDptv @VISCAYO Que hagan lo que quieran jose hijo mío.... No merece la p… https://t.co/jzdc2cp6uv]]></document><document><![CDATA[Lamentación por la muerte de Cristo. Giotto di Bondone. #Silencio #SábadoSanto https://t.co/VxnbDx3QaM]]></document><document><![CDATA[Soy un fracaso en Europa. Unos mesesitos acá y tengo baja la Vit. D 🌚 Me muero en un país nórdico alv]]></document><document><![CDATA[Con el tema del "ninot" del fugado, ejendro del 3%, cuando leo u oigo la expresión "gravíssim" me entra la risa inc… https://t.co/XgNojEddt2]]></document><document><![CDATA[El apoyo de los amigos es siempre fundamental.  #JuegosSalvajes #Novelanegra #Thriller https://t.co/9Dz6eumrO0]]></document><document><![CDATA[Gracias a las hermandades que te facilitan el trabajo siempre. Algunas como @HermandadPaz @HdadHiniesta… https://t.co/SDigBt6KhB]]></document><document><![CDATA[El 3D más allá de una presentación o una impresión. Imaginaos la cantidad de posibilidades que pueden CREAR nuestro… https://t.co/0lcah9xJPW]]></document><document><![CDATA[@InakoDiazGuerra Lo de De Gea podríamos compararlo con cada intervención de la ministra Montero metiéndose autogoles]]></document><document><![CDATA[@melhorduarte Ri-te, ri-te perdeste um campeonato na última jornada e já tinham feito faixas no Marques, muito pequeninos vocês 😂]]></document><document><![CDATA[@Ricferr1 @CamaraLisboa Bom dia @CamaraLisboa   https://t.co/IaESAwtYCQ]]></document><document><![CDATA[Real que ayer una persona que pensaba que era mi amigo nos puso verdes a mi y a mas gente solo por jugar al ff y de… https://t.co/T5FkDvhDwn]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Tío,  cualquier persona tiene depresión, y si tu ambiente te rechaza por l… https://t.co/faQrN3JV2i]]></document><document><![CDATA[@kenblanchard_28 Nos enganaram durante anos 😔 eu sempre vou falar que o SSP é uma fraude]]></document><document><![CDATA[Recordamos la figura de Carlos Canseco junto a @RotaryRassin hoy en la @UA_Universidad CC @Rotary @RotaryMexico… https://t.co/bOBVBzeWJF]]></document><document><![CDATA[¡Olé, olé y olé! Marta López Echeverría campeona de España Cadete @rfegolf @RFGA_Golf @DeporteAND https://t.co/HsE3xIqfyk]]></document><document><![CDATA[#fotoscomunion #daniela #thechemicalbrothers en Palacio de Congresos y Exposiciones (FIBES) https://t.co/Fghd8I0gmM]]></document><document><![CDATA[@LoloPerezRguez @Martin7Manu @JavierPF_93 Por supuesto.Nosotros siempre juntos,los demás a echar sus cabezaditas por los rincones.]]></document><document><![CDATA[@Ernst_Kappa @LeaksUberCabify @UberSpain @cabify_espana Ahí lo dejo,@pidetaxies le facilita la factura detallada po… https://t.co/TgAlXlxzkP]]></document></documents></author>