<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@rocio_marquez_ ya estoy contando los días  para volverme a emocionar con ese duende que tienes]]></document><document><![CDATA[Este gran partido @PSOE    está hoy de celebración de #140AñosPSOE de su fundación. Un compañero Juanjo Orts me env… https://t.co/6F6HiUzSPG]]></document><document><![CDATA['Before Sunset' (2004) by Richard Linklater #NotreDame #Paris #France #Script #FilmTwitter #LolaMovies https://t.co/MY2ZqPWJY0]]></document><document><![CDATA[@DIGODIEGOMAN @HoyPorHoy @PepaBueno Son cloacas y les pagan para hundir a @ahorapodemos no se han enterado de que y… https://t.co/DThsI5xjbO]]></document><document><![CDATA[@CARLESRIUS Madre del amor hermoso  !!! VOX  replega a tota la  subintel.ligència.]]></document><document><![CDATA[veréis la gracia de irse a dormir pronto y madrugar a partir de mañana, matádme ya que será menos doloroso]]></document><document><![CDATA[La rebaja fiscal del PP: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728 https://t.co/uWxlels2Gk]]></document><document><![CDATA[@ElOmayou @JosCarl41136087 @Santi_ABASCAL Integración la que tu digas, y dos huevos duros. Sí, sí.... https://t.co/w4h52vNVq5]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @cayetanaAT Lo peor es que una parte de la izquierda española también lo ve como el enemigo y aplaud… https://t.co/I9sseuMEeZ]]></document><document><![CDATA[Nuestro hilo como buenas cristianas @Mariaaromeroo00 @martalebronn @anabel_glvn @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[Planazo del viernes #aquientellevariasaunaisladesierta @NetflixES https://t.co/cIAr28jEFg]]></document><document><![CDATA[2019. Sembla mentida... Ens busquen 100% submises i entregades. Nova mostra de masclisme a @elcorteingles. https://t.co/7kpM8mwW4O]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire Un cuaderno, un bolígrafo, es lo primero que meto en la mochila, viajar es agrandar los ojos. A mi to… https://t.co/LmlWv5zfYJ]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza los penaltis que no le han pitado hoy al Getafe en Anoeta.]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral ha puesto en su sitio a  Atresmedia, desde el primer momento se estaba diciendo, Vox no tiene re… https://t.co/zooODBFVCI]]></document><document><![CDATA[@louve_garou No creo que esté completamente sola, de todas maneras a veces eso es necesario para ver y encontrar nu… https://t.co/xj90fc3fSr]]></document><document><![CDATA[@nov_21 Desde luego. Quiero verte, necesito verte 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 días y subo por tu Madrid 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Era bom q esta greve da gasolina dê resultado. Além de abrir os olhos a certas pessoas para o estado atual do nosso… https://t.co/UCaCtXRijl]]></document><document><![CDATA[@4estado Pero no hay problema @sextaNoticias ya lo ha maquillado bien para que no se vieran todos los que estaban,… https://t.co/HTlrRbrG9V]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,ya a jueves,buenos días,mis mejores deseos para hoy y siempre,que sea mágico vuestro día,ser felices… https://t.co/4zJd8rsE3d]]></document><document><![CDATA[Una vez me dijo que el conocernos iba a suponer algo importante (Ecl. 4:12)]]></document><document><![CDATA[@noticiasDcuenca @consumidores @2015Mariscal @pjgarciahidalgo @IUCuenca @PodemosCuenca La más sucia diría yo,sobre… https://t.co/h7ugIZqVtc]]></document><document><![CDATA[@98_diego23 No se puede ganar cuando tiene el @PSOE demasiado haberes, otra cuestión es que la ciudadanía tenga una memoria demasiado corta]]></document><document><![CDATA[@caminante654321 @nachogardiaz Los hay a punta pala... alguno muy conocido https://t.co/UOYESAbSaG]]></document><document><![CDATA[Xa sabedes como son de toxiño, pero moitas grazas por estar sempre e grazas por vir. (Non me esquezo dxs que non pu… https://t.co/qkFcr9OMGK]]></document><document><![CDATA[@rosataberner Por qué será que no me extraña estando tú por el medio 😍😉😍👏🏻]]></document><document><![CDATA[@pilar_prim Jajajaja buenos días ... saludos desde aquí...😂 https://t.co/h7hb9etT8H]]></document><document><![CDATA[Estuvo haciendo sol hasta las 8 y al rato mirad como se puso... Loco está el tiempo 😀 https://t.co/MzU6rfKCgO]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO     1- Companheirismo/ sinceridade 2- E 3- Provably 4- Não 5- D 6- Não 7- Não 8- C 9- ...   10- S… https://t.co/3YyTVvaFpb]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @Serpico73302022 @Emboleitor @jusapol @MGutierrezCs @Nacho_Abad @Jimenezlosantos @telemadrid… https://t.co/HRfC1FLVFW]]></document><document><![CDATA[@xgraset  @Mes_324     Propostas para a definição do exílio   https://t.co/h4m6CN8txJ]]></document><document><![CDATA[@conejo_floppy No hombre te lo tienes que poner media hora...que se joda y ahi ya xD]]></document><document><![CDATA[Aixequem la Copa amb tu LeoMessi! El més gran!!! https://t.co/ZV8Wr2mW8U]]></document><document><![CDATA[#Happy34Ferrer  . . Sobran las palabras 🎂🎂❤️😉  #Friends #FamiliaBulldogera #MisPasiones #Family #Lovely… https://t.co/IjxSGkqRiN]]></document><document><![CDATA[@ggmulet @lasprovincias Ni "zorra" idea me gusta mucho el campo pero me e criado en "asfalto"]]></document><document><![CDATA[Mi último día festivo hasta dentro de mil, lo desaprovecho teniendo resaca]]></document><document><![CDATA[😲 El PSOE desvaría y estudia que Zaragoza y Valencia sean capitales de España https://t.co/CrY59pqJp4 vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[@VictorCarracela @GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/2U0zE1nkPL]]></document><document><![CDATA[Torturado y asesinado un joven activista gay guatemalteco. Su cuerpo aparece cubierto de insultos homófobos grabado… https://t.co/2XdOB9209f]]></document><document><![CDATA[Que película se ha montado el tío ¿ahora está muerto no? Yo no me creo nada. 😂 #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Los colegios privados y concertados han duplicado sus ingresos en 13 años.  La Iglesia se lleva buena parte de este… https://t.co/LtG9v9GLzI]]></document><document><![CDATA[Datos que deben alegrarnos a todos los españoles 🙌🏻aun quedan 29 min...]]></document><document><![CDATA[@crisrojvegbio @puribm47 @CiudadanosCs Segun Juan Marin (Cs )Vox no es lo que parece..😆😆😆]]></document><document><![CDATA[¿Tienes una 💡 innovadora que puede generar un alto impacto social positivo pero necesitas apoyo para dar forma a tu… https://t.co/AP7SAtCyaV]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/F2T6pAzGXG]]></document><document><![CDATA[Equivocarse en quirófano está poco aceptado aunque en realidad el error dentro de él existe. Se hace en el sistema… https://t.co/gZlvTj8aG0]]></document><document><![CDATA[Y todos estos qué hacen?  @galapita @G_Pisarello @AdaColau @barcelona_cat @barcelona_GUB @mossos  Mirar para otro l… https://t.co/MG8Ffkx1Gj]]></document><document><![CDATA[@Nachoanon @nusagatero @DorCabrejas @kayaya19 @manolomata @Esperan63361851 @aaroncano_ @elisavalia @inma32952105… https://t.co/pVNimvbGeD]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Y llevaba lacito amarillo y la bandera independentista 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@danieonel @ClaraGrima Descripción gráfica de cómo fue. PD: Nunca más. https://t.co/dQdLFysiln]]></document><document><![CDATA[Muitas felicidades Caterina &amp; João. Deus bendiga a vossa união. #BodaenPorto en Quinta dos Pinheirais https://t.co/Wvm05HFZih]]></document><document><![CDATA[Interviene en el acto @miqueliceta @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix Acto presentación lista de candidatura… https://t.co/ukrowyGD76]]></document><document><![CDATA[El meu rècord i felicitacions,per a tots els PRESOS POLITICS, que avui,no poden celebrar el seu dia amb la seva fam… https://t.co/kc0mRP6v63]]></document><document><![CDATA[✔️Kéfir ✔️Pasas ✔️Nueces ✔️Plátano ✔️Chocolate 85% ✔️Canela ✔️Zumo de naranja natural  #desayunosaludable #cuidate https://t.co/8lRX87VzSM]]></document><document><![CDATA[Y en la sección mujeres, madres y profesionistas que admiro les presento a @NancyGiacinti y a su asistente: Matteo.… https://t.co/uLDDwizN0a]]></document><document><![CDATA[@amarenedue Algunas somos muy “lagartas” y nos encanta https://t.co/cvTpgpkm1y]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/dJldYFsxhz]]></document><document><![CDATA[@tonydanvrs não vou negar que eu esperava mais de algumas partes mas é lindo demais o filme]]></document><document><![CDATA[@Karitocm79 Lo mismo digo... Mosca con q esto termine en elecciones anticipadas]]></document><document><![CDATA[Quem me dera que a morte demorasse a chegar tanto quanto a espera para as consultas 😔]]></document><document><![CDATA[“Que cada uno vote en conciencia” @tasionite  @JovenesQActuan @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo @mgarzonactua… https://t.co/cUb8SYMXA1]]></document><document><![CDATA[SE VIENE ! SE VIENE ! SE VIENE NUEVO TEMAZO !!!  De @DavidLafuente !!! 🔥🔥🔥🔥🔥🔥 https://t.co/ypU5xPRtyB]]></document><document><![CDATA[Azulejo   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer  #travel… https://t.co/gbMf9ijgTg]]></document><document><![CDATA[@JL_SR2015 @ALFXXI2010 La de separatas y ETARRAS ese ha sido todo su programa y dura y dura y dura 🤮🤮🤮🤮 PPCs]]></document><document><![CDATA[@lusaro1 @iescolar En qué momento he insultado a mis familiares? Aprende a leer, anda.]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Esti... he pensando también en ti al escribirlo. O soy yo, o mucho de lo que escucho a mi alrededor tie… https://t.co/OLArro87QL]]></document><document><![CDATA[Un día bonito en Sigüenza. Un pueblo precioso de Guadalajara, como otros muchos de nuestro país. Foto sin filtro po… https://t.co/4EJ24eV3pV]]></document><document><![CDATA[@CarniceroMarta Es un lujazo tenerte en la @UIBuniversitat @agendaUIB la semana que viene! Gracias por aceptar nuestra invitación!]]></document><document><![CDATA[Pues aunque yo me tuve que ir a internet para ver cosas porque me quedé cegata...hubiese perdido muchísimo con más… https://t.co/Od635AEbvy]]></document><document><![CDATA[@moragadiaz yo espero hace años se haga la Resdencia D.Benito Villanueva y ahora empezamos otra vez con las charlar… https://t.co/W3XV3pFFya]]></document><document><![CDATA[Los GOLPISTAS  son los Tuyos, te explico. GOLPE  a nuestro DINERO  GOLPE del Ministerio del Interior. Por las CLOAC… https://t.co/FizYeTvVNf]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jL6mNSbF69]]></document><document><![CDATA[@AresCases És cosa de tenir l'ego molt gran. A més la Arrimadas li va concedir un protagonisme en el debat mai li agairà suficient]]></document><document><![CDATA[Menudo día el día de ayer... Un ratito de periodismo para no perder el músculo... Super divertido, cansado, loco...… https://t.co/8iTGOZDPio]]></document><document><![CDATA[O dia de hoje está a deixar-me KO, mas está a valer cada minuto. Não sei até que ponto não me arrependo de não ter ido para a esec]]></document><document><![CDATA[Otro día más sin saber dónde he aparcado el coche, en el parking de empleados 🤔]]></document><document><![CDATA[@Q78606059Carmen Madre mía de la que te lo pongas no te lo vas a creer. Seguro que vas hecha un figurín😉]]></document><document><![CDATA[O meu “fim de semana” vai começar quando a semana da maioria começa. É tão estranho, ai vida]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Me resulta imposible,  no aguanto algunos programas de es cadena]]></document><document><![CDATA[‼️Lo venimos observando desde hace años pero ahora es evidente.  ➡️Un informe de la #OCDE advierte sobre el declive… https://t.co/sA3Wl4psUc]]></document><document><![CDATA[#TicTacPactosAR Borja Semper se ha caracterizado siempre por ser muy directo con el PP y con los demâs. Creo es un… https://t.co/HiJzDp2yL8]]></document><document><![CDATA[@enriquedediegov Qué barbaridad. Culpar al valiente que elige la verdad por bandera y con coraje. Que bajuno... Ent… https://t.co/J7Dnuvblh9]]></document><document><![CDATA[@jaimingway pregunta meramente estética ¿te ha molestado más que Iglesias fuera sin corbata o el excesivo remangue… https://t.co/gWgXlEwkQ1]]></document><document><![CDATA[Gente necesito tips 🙄 ayuda como puedo hacer una batalla digna 🤔 #freestyle #ayuda #batalla #rap #hiphop]]></document><document><![CDATA[@juanjo_endo @MargaGim2015 @DraPicon @SEDiabetes @montxi72 @JorRuizSanchez Se avecina una fiesta 🥳]]></document><document><![CDATA[@Toni_gc17 Buenos días Antonio...👣🎶 siempre rápido...pero intentando aprovechar cada momento...😉 vamos 💪]]></document><document><![CDATA[Diooooos me encanta su flequillo y yo no me quise hacer que tonta fui 😂😂♥️♥️♥️♥️@lolaindigomusic 🤤🤤❤️❤️♥️♥️♥️❤️❤️❤️… https://t.co/fJx7ePYTZf]]></document><document><![CDATA[@Sebi_Berenger Sólo con cortar el grifo se solucionaba. https://t.co/J7UaOekGTW]]></document><document><![CDATA[Caminito de Sevilla con una sonrisa de oreja a oreja con #ELDISCO @AlejandroSanz ¡Qué felicidad!❤]]></document><document><![CDATA[@Girl0fMinYoongi @BTS_twt Voy a hacer como que no me duele, cantaré ‘Mi casa’ en mi casa literalmente mientras como helado y lloro]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/gj6N12WF4g]]></document><document><![CDATA[Sigue al sol, disfruta cada momento, respira el aire, decide tus objetivos y sueña con atención. 🌸✌ à La Berzosa https://t.co/LJf9o0ESLa]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Muy cierto, cuando es familia aún te cuesta verlo más!!! Muy triste pero real.]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez qué alegría más grande tu vuelta!!! Haces que nos enganchemos a estos realities!]]></document><document><![CDATA[@policia @Gustavo02105450 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/082RT6zcyg]]></document><document><![CDATA[Bueno con un 32% de batería, un sueño de muerte y un hambre incomprensible me voy a intentar dormir para que mañana… https://t.co/Vpjm9w2Q4p]]></document><document><![CDATA[En la CopyEsCool - "Escribir para triunfar" estamos contentos con vuestras inscripciones de abril. Pero no olvidéis… https://t.co/t7QUPKnBhB]]></document><document><![CDATA[@Luis_Endera Uff!qué duro y triste escucharle. Cuántos “Billy Elliot” no han seguido por sus padres 😢]]></document><document><![CDATA[@JavierSalasCABA Al paso que van algunas mujeres, nos van a tomar a todas por tontas de baba]]></document><document><![CDATA[@Marivi_GG @CerroSin @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/9glmn2gSCg]]></document></documents></author>