<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BlahPash Aaaaaghhhh acabas de hundirme! Yo estaba mentalizada a cenar 2 kiwis y un yogur y vas tú y sueltas la pal… https://t.co/PDnFvmToE0]]></document><document><![CDATA[@imation4430 @Activithink @juanjosantana @bichadecampo @PymesUnidasEs @huhuzgz @AlbertoAlcocer @MayLopezEs… https://t.co/3FPxGhbR8Y]]></document><document><![CDATA[#Blanes nit #SaPalomera #llunaplena #paisatges #onadesferotges #sonoresonades #vent en Blanes https://t.co/p3RiOL0cuC]]></document><document><![CDATA[“Y si yo no te hubiera conocido, te prometo que te hubiera inventado.”  Me llama - @JavierBeret]]></document><document><![CDATA[@ALUENDA @MeetAndBeers @septimooficio A todo se apunta y a todo va  Menuda crack👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Leadership Toastmasters Club. 4o Aniversário. Sessão especial! Toda a info no FB do Clube! #publicspeaking… https://t.co/eMloZv5Iqt]]></document><document><![CDATA[Los jóvenes piden una III República en Madrid: "monarquía para mí no es democracia"  https://t.co/d3pUyUPWTA  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[@Nacho_JISF @Cristin83590981 @PSOE #LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #VotarPSOE.]]></document><document><![CDATA[@wirsind1000 Él plantea hipótesis con clara anticoncepcion...y la difícultad de argumentar el rechazo cuando no hay… https://t.co/JdYSetrDFp]]></document><document><![CDATA[Rosa de #LaSagrera 😍 Coses que pasen quan plantes https://t.co/RhO1i3QngY]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @pnique No crees q tienes mania a Podemos, sera por ignorancia? Te aseguro q Podemos animalista ha d… https://t.co/kmvaJBesUZ]]></document><document><![CDATA[Hay árboles cuyas ramas dejan de crecer cuando están a punto de tocar a las de su vecino. Es un  fenómeno que se co… https://t.co/C5ocGrz136]]></document><document><![CDATA[El arte y la historia nunca se pierden, solo se transforma... Resilience]]></document><document><![CDATA[@JulioARuz Ya le está pasando como en gran hermano?ablando com la cámara?es penosaa!.no me gusta para nada.!ella lo… https://t.co/nXPPJLeqhY]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @ClaraPonsati @toni_comin A mi poco me importa (en realidad NADA ) que el Rey y muchos españoles se s… https://t.co/4vfT5Wuq5K]]></document><document><![CDATA[Se viene una proxima semana de infarto aquí y allá #MomentazoErkenciDivinity  #ErkenciKuş https://t.co/TcyS4umE46]]></document><document><![CDATA[Pues yo sigo creyendo que el PP debería haber puesto a Cayetana y no a Casado como candidato. Sacaría más votos por… https://t.co/ra9jEJ9hcu]]></document><document><![CDATA[@LigaIberdrola @RCDEFemeni @AtletiFemenino @AinhoaM14 @martamp40 #EllesAlTemple 💪⚽🔴⚪]]></document><document><![CDATA[@VoxTarrasa @Lordcrow11 @ABC_CValenciana #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/2mJPXjrq06]]></document><document><![CDATA[Ya hace tiempo que me atrae lo de #correr. Mucha 'culpa' la tiene @paulafdezochoa y su #VivirCorriendo. Enhorabuena… https://t.co/OUC7AWOuXc]]></document><document><![CDATA[Y como voy a darte mi mundo entero si ya no estoy entero para darte el mundo]]></document><document><![CDATA[@Analarrazgale Días moviditos. El 30 Presentación de Gente de orden en @ambitocultural en Zaragoza El 1 en #Tauste,… https://t.co/ortU2xKRVY]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/l4qWcg2PVD]]></document><document><![CDATA[Mientras Guaido está en campaña distrayendo a la gente poco pensante, el régimen atornilla cada vez más el comunism… https://t.co/VZJKeiPP4l]]></document><document><![CDATA[@Pediatra2punto0 Sí, puede que más enfado que tristeza.... especialmente cuando ves con impotencia los casos graves… https://t.co/jAUUwTSb0x]]></document><document><![CDATA[Este plato pienso repetirlo mil veces. ¡Buenísimo! • Noodles de arroz con bacon, gambas, zanahorias, champiñones y… https://t.co/XxLEdLpu9C]]></document><document><![CDATA[Estoy más nerviosa por las #EleccionesGenerales28A que en la cuenta atrás de #Eurovision. STOP VOTING NOW]]></document><document><![CDATA[Decime una palabra y te comparto una canción.  #CompartamosMusica #UnaPalabraPorUnaCancion #musica #palabra #arte https://t.co/w5lmPGlqET]]></document><document><![CDATA[Esto no es verdad ÁVILA es la Ciudad más abandonada de ESPAÑA  y Aquí por desgracia siempre votan al pp Desde Disco… https://t.co/gB2F2nCNYp]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[@Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @ehyumee @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[@crisborruell Hay amores que matan ilusiones   Tú sí que lo has expresado bien Cris. Beso grande https://t.co/saWySu0cwC]]></document><document><![CDATA[Ay no puede ser... creo que me explotó un ovario... no, creo que estoy embarazada.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Castillo De San Juan Aguillas https://t.co/riRy9X5iFy]]></document><document><![CDATA[Yo ni aunque me paguen me prestaría para un tema tan delicado como este... MAN NO ES UN SHOW DE TV ES EL FUCKING AV… https://t.co/ccwDYrSsax]]></document><document><![CDATA[@esterguterman @ElGabrielCabron @yaghotario foi indireta mesmo pra ele e pra @mamila_mat feiosos]]></document><document><![CDATA[Yo estoy notando que lo que yo quiero a pidemos.Son.los mejores y la envidia es muy mala.Yo fui una gran socialista… https://t.co/gbHqc3tTM8]]></document><document><![CDATA[@Accountable2019 @JoanTena60 @Pablo_Iglesias_ @cayetanaAT @gabrielrufian Programa de gobierno de todos los partidos… https://t.co/Mt8uMZfuEc]]></document><document><![CDATA[@CFSergioDalma @SDalmaoficial Uff.. es dificil escojer porque mitad de las canciones de la lista me ponen con piel… https://t.co/Ca2vShihdm]]></document><document><![CDATA[@AudreyPulvar @EricguimonneauR Vous avez raison de rappeler ces heures sombres de notre histoire mais c’est peine p… https://t.co/6ffN2yaJGJ]]></document><document><![CDATA[@duementalero Por ahora no lo he encontrado, creo que se va a llamar VOTO EN BLANCO 😔]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @susannagriso Cuando hagan resumen del Debate, no sólo muestren favorecer derecha (ej. Libro Tesis P… https://t.co/5WkgbTTFBz]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial @BelenEstebanM @ccifuentes Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja    ¡Dios menudo noticion¡,… https://t.co/TnfOKDS1ei]]></document><document><![CDATA[Helooowwww, pagi yang dingin ini, ku harus menyiapkan kerdus 30kg buat dianter ke rumah bos. Sekarang mikir bawanya begimana lololol]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 @cuac79 Coño ! ahora entiendo la cara de Damen cuando el reportero ........ https://t.co/GyGXeSZVZj]]></document><document><![CDATA[meu deus tenho q preparar meu psicológico pra entrada de mercurio em touro o bagulho vai ser punk]]></document><document><![CDATA[@Tomas982 Damos fe de que estabas malito. Tu cara en aquel MCDonals abarrotado era un poema.]]></document><document><![CDATA[@Avivir @loulancho @radiobarcelona Cada día como pan, 'con pan y vino se anda el camino' 🥖🍷]]></document><document><![CDATA[↖️ #goodnight #picoftheday #photooftheday #instagood #instagram #sunday en Madrid, Spain https://t.co/of7HG9ZUUm]]></document><document><![CDATA[@eduardo_recoba Esa gente mentalmente está enferma. Por eso nunca deben tener poder, son peligrosos.]]></document><document><![CDATA[@gabrielacladera Esperemos que no, no obstante de esta gentuza fascista puede esperarse cualquier cosa. Todas malas, claro.]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Está vez lo ganarían porque Escocia si quiere seguir en Europa. Ese orgullo anglosajón no es escocés]]></document><document><![CDATA[@ClaraGrima Antes de que me digáis "¿Pero qué haces, loca?"  Lo hice con una candidiasis que no me dejaba vivir, po… https://t.co/6ChWr2eUFd]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Fe en Plaza Belluga #Murcia #SSantaMurcia #SemanaSanta2019 #SabadoDePasion #CofRed #Cofradias https://t.co/fo3olguGoE]]></document><document><![CDATA[Ai @anaferreira254 assim tenho de dar rtt a tudo que tas a por ahah Sinto o mesmo]]></document><document><![CDATA[@javioru @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo @marcredondo… https://t.co/LP8uzxNT9v]]></document><document><![CDATA[Que todos encontremos hoy buenos caminos. Os deseo un gran fin de semana y estupendas lecturas. Buenos días, marine… https://t.co/qwcboRQohD]]></document><document><![CDATA[@EMTmadrid suponemos que las sanciones también serán para los responsables de las campañas políticas no? https://t.co/Y57HioKPHJ]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Hoy #LunesDePascua, finalizada la #SSantaCuenca19, quiero dar la enhorabuena y trasladar mi gratitud… https://t.co/ccfRSV6azi]]></document><document><![CDATA[Ahora mismo en #notredamedeparis. ¡Qué dolor! ¡Qué impotencia! ¡Qué rabia! 💔 https://t.co/z7hzTodfz1]]></document><document><![CDATA[Si la guardia del #LunesSanto ha sido así, no me quiero imaginar cómo será la de la #Madrugá!! 😂]]></document><document><![CDATA[Llegar a #León con un frío que pela y tomarse unas sopas de ajo en #Camarote. No tiene precio llegar así a mi tierr… https://t.co/3x4zJx6vDV]]></document><document><![CDATA[pai afasta de mim a vontade de me meter em treta com ameba descerebrada]]></document><document><![CDATA[@rafa_morata @IsaiasLafuente #VotaPSOE @sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres #28A]]></document><document><![CDATA[Hoy 30 de abril de 2019 celebramos que hace 6 años se declaró este día como el día de Alejando Sanz en Los Ángeles… https://t.co/vbW5gNmn3L]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @JuntsXCat @jordialapreso És vergonyós, com molt bé va dir la Laura, és un ostatge, Josep.… https://t.co/EwD7P08xYY]]></document><document><![CDATA[@soyunaostrarica @johnygrey Le puedes quitar si quieres la marca de agua en los ajustes de la cámara ☺☺]]></document><document><![CDATA[Por qué no puedo escuchar Gravity ni Waterfall de #ESC2013 en Spotify me muero de la tristeza]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @mjmonteroc Por favor Iñaki para un poco a Inés Arrimadas, es la más maleducada, no para de interrump… https://t.co/SvlrpXOBO3]]></document><document><![CDATA[@AngelaLorenzoA1 @SrGuasako Ya lo digo yooo para gustos los colores yo he visto lo k todo él mundoo..!!peroo tengo… https://t.co/yoHCb7Jiqy]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Hoy es un día importante en #España : todo el mundo a votar!! #vota28a #votaporfavor… https://t.co/WUsWWhCjkN]]></document><document><![CDATA[@elisabeni @AntonioMaestre A ver, no decimos que las resoluciones anteriores de juicios sentencias crean jurisprude… https://t.co/76E7JS7L0Q]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @rojasocialista Eso digo yo que rompan el pacto de Andalucía esto es para seguir engañando mintiendo y manipulando]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs https://t.co/EgiszMh6wp]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/ysbbHaGO7h]]></document><document><![CDATA[@ConchaLorente Uff por eso. Nos iban a despedir en el periodo de prueba 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @guitardpascale @dizzychick01 @maria_fragata… https://t.co/nDyrlYBpmj]]></document><document><![CDATA[En su pais hace esto y la lapidan. ¿No se da cuenta de que va a conseguir que la lapiden aquí también????]]></document><document><![CDATA[@Nuriasecas1 @sentidocomun155 Pues lo dicen muchos. Búscalo.  https://t.co/IndEXVmMDu]]></document><document><![CDATA[Me quieres hacer el amor eso quisieras tú pero yo no te dejo, nada más que quieres mimitos paquete, mordisquitos, q… https://t.co/nfzBkhhD0s]]></document><document><![CDATA[Siempre que vengo a trabajar en @LaCasaEncendida me encuentro con la #cultura que me gusta celebrar, hoy especialme… https://t.co/9ODxLc5vDp]]></document><document><![CDATA[Cantar, gritar, cantar gritando, reír, reír sin parar, mezclarse, conocer, viajar, cruzar ríos, subir montañas, nav… https://t.co/eL1nUCSaga]]></document><document><![CDATA[En 10 meses @sanchezcastejon ha envejecido una barbaridad #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Tooooma ya!!!! La Junta Electoral impide a Atresmedia el debate del día 23 por la presencia de Vox https://t.co/ojXoEU4JXf]]></document><document><![CDATA[Protegerse en situaciones de vulnerabilidad es la clave de la independencia. Formar ciudadan@s competentes ha sido… https://t.co/4FDfnrS2EZ]]></document><document><![CDATA[A partir de hoje eu prometo me esforçar pra postar as fotos assim que forem tiradas 🙋🏾‍♀️]]></document><document><![CDATA[Y mientras, las tasas de las universidades catalanas las más altas de España. Eso es defender a “la gente”.🤦‍♀️ https://t.co/Enerd7QcU5]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Feliz viernes Santo https://t.co/kwuZI2qudw hay que aprovechar el dia a tope.diviertete muncho😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Muy bonita la salida de María Santísima de la Trinidad ,Preciosa imagen trasmitida Gracias Amigos de 101tv!!!]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ @Suhise Hay que salir con piedras en los bolsillos 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[Empiezan las fiestas del Santísimo Cristo de la Salud. en Valdemoro https://t.co/Etww1DOudD]]></document><document><![CDATA[é muito engraçado conversar com a italiana pois ela fala em inglês e eu respondo em português e a gente super se entende]]></document><document><![CDATA[@potrimegan @amandarivero6 @RochaJuez @mia_mia_aim @luisacanchales @paquinadales @AFpotrilla @lasseven @gmmarga56… https://t.co/t6jGj6zEvL]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio La del medio cuando empezaba😂 https://t.co/54hPp9xz3c]]></document><document><![CDATA[Nem sei porque é que estou stressada com Bases, só preciso de tirar 4 por isso fds para isto caguei]]></document><document><![CDATA[Els millors del mon  Feliç Diada de Sant Jordi!! 🌹📚 en Barberà del Vallès https://t.co/CK9MvS9hJ7]]></document><document><![CDATA[En el coloquio del @teatrobarrio sobre eutanasia y muerte digna. “Ayer en el debate parecía que la ley ya estaba ap… https://t.co/8vXaw6IIS4]]></document><document><![CDATA[@JuanmaGallego96 1. No me considero facha.  2. ¿No se puede vivir en un barrio humilde y votar a la derecha? No lo… https://t.co/xCUPjpP2Bn]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/EO5deOEs03]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Mira que… https://t.co/4rdwTjjCEq]]></document></documents></author>