<author lang="es"><documents><document><![CDATA[A LA CAZA DEL TITULAR!! Cuál de las tres fue la semana pasada? 🏠🐜🙋🏽‍♂️📝🤵🏻🍕 Aquí te las dejo... Y muy pronto la solu… https://t.co/s7x4sTjmSv]]></document><document><![CDATA[Seguimos firmando ejemplares de “Tu mirada en mis ojos” en la Feria del Libro de #Valencia 📖✍🏻 Caseta 80 palabrasde… https://t.co/yy2tqRytIq]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Supongo que las suficientes para andar y mentir o respirar y mentir. Así que no creo que puedan andar y respirar a la vez.]]></document><document><![CDATA[@JoanaRSSousa @antena3rtp Adorei encontrá-lo no Plano B e poder falar com ele! Um dos meus radialiatas favoritos!]]></document><document><![CDATA[@semponspuig @ca_fi_ve @LaPous_ No podíem entrar a un govern que necesitava pactar tmb els vots del PSC. I ho saps...]]></document><document><![CDATA[@sandramayka @Rmartintoros @misskilauea @El__Yayo Ya ves Sandra que tendremos nosotros que aprender de esta gente]]></document><document><![CDATA[Gracias a l@s Amig@s del Grupo Escolar Catorce de Abril y a la Plataforma por organizar el acto. Gracias a las comp… https://t.co/xNlUlnc1pz]]></document><document><![CDATA[@OlgaAlie @MonicaBarcelona Olga, en castellà diuen:  Soñaba el ciego que veía y soñaba lo que quería]]></document><document><![CDATA[A pesar de la lluvia, comenzamos el día en @siliconspain con una sonrisa y un bonito detalle cortesía de @NetApp_es… https://t.co/5RuRQ5QQ9k]]></document><document><![CDATA[Netflix dando esporro pra galera parar de usar “chick flick”. Acho que ninguém conseguiu prever que o futuro seria assim...]]></document><document><![CDATA[@ifergar83 @AndresLinares87 @Sergio_N_M Dudo mucho que PP y Cs defiendan tus intereses. Que oye, que igual eres nob… https://t.co/qrcSLR9jTQ]]></document><document><![CDATA[Muy feliz domingo para todos los que no trabajéis y para los que trabajamos también. Hace un día maravilloso. https://t.co/EG2hCHaYpO]]></document><document><![CDATA[@JorgePz11 3, clarísimas. 2 neofranquistas y otra que está muy cómoda en su papel de veleta con dichas opciones.]]></document><document><![CDATA[@PepaGOliva @AntonioNuoDaz De la muerte de Manolete , no. Porque, fue " el vendedor de burras tuertas"]]></document><document><![CDATA[@AITOR_ESTEBAN  en el debate @24h_tve  "Ignorar el problema de Cataluña y Pais Vasco no solventara el problema" #DebateRTVE #tatarlak]]></document><document><![CDATA[@pguti86 Llámame loco. Neymar es un bluff. Como producto de marketing es un diez. Jugadores así en mi equipo no qui… https://t.co/2WIwy12NQf]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin @pabmfa Todos a votar que Unias Podemos puede ganar en MDrid]]></document><document><![CDATA[El alumnado de #Gh3eso creando las páginas Web en google site de sus empresas #flipped3eso en Lebrija https://t.co/2iTZNew8iQ]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Son los límites a los que llega el fanatismo😂]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles siguen saliendo noticias de equipos que quieren a nuestros jugadores, espero que se centren y que lo… https://t.co/c6hyax2602]]></document><document><![CDATA[@rafa_martinezsp @Alvaropime85 @ManuelRomero14 @salvamarbella Por que no es capaz de justificarla.]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer @vox_es @monasterioR Suerte y mucha fuerza. Hay que evitar que la basura izmierdosa destruya Madrid.]]></document><document><![CDATA[Quedan 7 días para el gran evento #donasangreAlmeria. 💉 Juntos volveremos a llenar el Rafael Florido de solidaridad… https://t.co/qjD4yO98qS]]></document><document><![CDATA[Gracias por la primera levantá de María Santísima de la Amargura, de Córdoba @rescatado_cord https://t.co/p9XkRQBVIl]]></document><document><![CDATA[10 minutos de encher o olho . Merecia o golo o @fcporto #ChampionsEleven]]></document><document><![CDATA[Wind 1,1 km/h NE. Barometer 1015,6 hPa, Rising slowly. Temperature 8,3 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 98%]]></document><document><![CDATA[@paparajote71 @enriqueayuso La línea del tranvía hasta La Arrixaca pasando por la Ciudad de la Justicia, ronda Sur… https://t.co/hPKTWrtLnL]]></document><document><![CDATA[@Espanaunida1 @Macarena_Olona @vox_es @vox_granada Sí ha sido lo que esperábamos. Hay que estar con los pies en la… https://t.co/RknqKqS9hf]]></document><document><![CDATA[Pero pensareis... ¿Cómo puede ser que siendo tan perjudicial no se hable más del ruido?!! Eso tiene fácil explicaci… https://t.co/eZQ4SHdXqy]]></document><document><![CDATA[@Adolfo_Dias_I Mas ele diz que foi em 2010. E não mostra a foto de alguém que se licenciou com 37, mostra a fotogra… https://t.co/GhsirtlKqa]]></document><document><![CDATA[Hace 20 años, tuve la suerte de vivir esto en vivo en el Camp Nou, con el tipo más grande de Mislata, mi amigo Vice… https://t.co/7865vjWDXW]]></document><document><![CDATA[@raquelvegar @AndresN4VY Y el Capitán América de Legends encima del altavoz.]]></document><document><![CDATA[@Carlos_RVCF @JoseAnselm @oscar_puente_ Otro caso significativo es el del Polideportivo Pisuerga. La pésima gestión… https://t.co/DKI1bnqPRY]]></document><document><![CDATA[🌸Oye, yo quiero un plot twist aberrante en #got tipo que el rey de la noche le dé un beso a alguien y se convierta en una bella princesa! 🌸]]></document><document><![CDATA[@mariado_masia @juanquiles @LSerratosa @icorvilud @juanma_esparcia A lo mejor tu problema con las dejadas es que hay que agacharse??? 🙈🙈🙈😜😜]]></document><document><![CDATA[Oreja a la banda de @MaestroTejera y al corazón de @rafitaserna #Maestranza19]]></document><document><![CDATA[Antes había gente quiere daba vergüenza decir que eran fascista,y hablaban de Franco un poco con la cabeza agachada… https://t.co/78u66WYmD8]]></document><document><![CDATA[A las tres de la tarde del 14 de Abril, una bandera tricolor ondeaba en lo alto del Palacio de Comunicaciones de Ma… https://t.co/EmW5o6QwMN]]></document><document><![CDATA[Buenas noches amigos y amigas, hoy les comparto otra foto con la talentosa Susan Rodríguez. Si te gusta mi trabajo,… https://t.co/Gk6P1DFPIs]]></document><document><![CDATA[Cada detalle cuenta https://t.co/F4UL2tBaXV #friends #love #luxury #followers #catering #marbella #puertobanus en M… https://t.co/M0x622cKp9]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas #1Mayo2019 La PRECARIEDAD LABORAL (1 de 4 contratos no dura más de 7 días) es una de las bases que s… https://t.co/AUAKdv2yPO]]></document><document><![CDATA[@manuperez2002 @Jorgemiau007 @sanchezcastejon Odio todavía más a Zapatero, con él empezó todo.]]></document><document><![CDATA[Cristo de las Penas (Hdad de la Estrella) caminando por San Jacinto (ida... https://t.co/ZlLFVp9zIY vía @YouTube… https://t.co/fsyPQycJJh]]></document><document><![CDATA[¡NUEVO RECORD PERSONAL! . SENTADILLA: . 1a serie de un 3x4x160kg. . Pues, como comentaba la semana pasada: mantenem… https://t.co/4TTsDYs0WK]]></document><document><![CDATA[@mejoreszasca @perezreverte @maria_rey Primero se equivoca al dar la noticia, disculpable y normal, pero luego no e… https://t.co/PLIouBDxia]]></document><document><![CDATA[@noteempanas @rosadiezglez Ya tomé la pastilla antigilipollas, pero no ha funcionado, me sigues pareciendo igual de descerebrado.]]></document><document><![CDATA[@BuhoX2 @barnacitizen @laiagallego9 @_ftdoblas 🤣🤣🤣🤣🤣 abrazo amigo, gracias por las risas]]></document><document><![CDATA[Unicaja pone a la venta la antigua sede de EspañaDuero - elEconomista https://t.co/n7EgnkXOdd https://t.co/n7EgnkXOdd]]></document><document><![CDATA[@La_SER Y a algunos nos gustaría que Casado estuviera en modo cohete!!! (O sea avión pero lejos, lejos)!!!]]></document><document><![CDATA[#TrumpDeal @psoe  Es una decisión muy  -  para la lucha contra la emergencia climática,d hecho es una bofetada en l… https://t.co/R6kDgdfCmd]]></document><document><![CDATA[¿Cómo de firmes, como lo de Bernat Soria? Panda de sinvergüenzas. Lo que va a salir a la luz... https://t.co/j2hY9EnRvt]]></document><document><![CDATA[Portada de la Majestad (1245) en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/g85duYlLH8]]></document><document><![CDATA[#saturday #relax #family #beach #chipiona . Me falta una persona,  pero en Las Canteras Bar-Chiringuito https://t.co/amQNNg5TUn]]></document><document><![CDATA[@eneko_fc @GoogleForEdu @dchicapardo @simplificamates @trujilloisabeld @OscarSecorun @LucioVelarde1 @balbinof… https://t.co/rgFDWfamoM]]></document><document><![CDATA[@CercaniasMadrid Cuando pasa el siguiente tren por 3 cantos dirección Chamartín?]]></document><document><![CDATA[Observando la práctica del @RayoVallecano y al primo @velazquezemi vamoooo que el Rayo es de la A... Con la hinchad… https://t.co/vut2jTH9Ew]]></document><document><![CDATA[Iglesias: “La mayoría social solo tiene un voto útil: Unidas Podemos” https://t.co/zxAOpSeRvz]]></document><document><![CDATA[A la locura colectiva le falta un tris, o no, porque ya está desbordada!]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @PatrickNegao1 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @klausshadow667 @QGDosBoys… https://t.co/hUkOhDSLyP]]></document><document><![CDATA[En las elecciones el mes que viene será otra cosa; irrumpirán más las derechas, sobre todo las nuevas]]></document><document><![CDATA[Grupo RENFE busca patrocinadores este es el primero .🎥 https://t.co/1ZZSqKDo2p]]></document><document><![CDATA[@SchrVon @JonanDeRente Estamos de acuerdo en que la percepción social de la ciencia es mala, pero creo que si de sa… https://t.co/BIzo2cZNFd]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Las cosas en 1978 no salieron bien.  Existieron muchos cruces de traición y transacción.  Más que de… https://t.co/wCjWYR1WTI]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT El 14% más de participación en Cataluña, hecho insólito quiere decir que se ha movilizado la gente cont… https://t.co/3TLaWW655F]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos pide la "dimisión inmediata" de Empar Marco como directora de À Punt. https://t.co/9IuPvCNwbp]]></document><document><![CDATA[@vcfdeprimera Bueno, es tu opinión. Lo mismo decían con las ligas del Valencia en los 2000...]]></document><document><![CDATA[El mejor #meme que verás hoy 😂  #OnceUponATimeInHollywood #QuentinTarantino #BlackHole https://t.co/aiouhkGRFj]]></document><document><![CDATA[@polmarmol Por mi como si se la lleva a China, tú y yo la vamos a ver por la TV igualmente]]></document><document><![CDATA[Gente por redes sociales diciendo semejantes barbaridades, y se quedan tan a gusto. https://t.co/ltVkXA2xjn]]></document><document><![CDATA[En el barrio Gótico pasé por dos tiendas para stoners, una de ropa de ética vegana (?) y un "museo erótico", todo e… https://t.co/yWdkei3sj7]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[@alf_jons A culpa é da legalização camarada .... serve de desculpa para tudo.]]></document><document><![CDATA[No me acordaba que el lunes es festivo en Valencia y me podré quedar a ver el segundo capitulo de #GameofThrones. Vaya subidón coño.]]></document><document><![CDATA[Inmenso esta noche el colombiano @jose_quintana24. https://t.co/wgrTnffj8J]]></document><document><![CDATA[Monasterio de Batalha, Portugal. en Batalha, Portugal https://t.co/V1qoHZR92l]]></document><document><![CDATA[Obras de arte disponibles ¿Quieres la tuya?  Realizadas por el artista internacional contemporáneo @Belin_one… https://t.co/welJO3Ofqd]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @martinalliue80 @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca… https://t.co/r3hjO9sSHb]]></document><document><![CDATA[Nueva victoria de las chicas del @CDSalesianosPto por 5 a 1 ante Malagon. A Seguir luchando por un sueño +3 https://t.co/HJGBoieYR4]]></document><document><![CDATA[Da comienzo la III Jornada Salud 2.0 #Gandia20 👏🏼👏🏼👏🏼 https://t.co/N2wJBI0rHp]]></document><document><![CDATA[@TirAlPeu @ourenase @usuku No voy a competir en lo de viejo... 😁😁. Mi padre trabajaba en un banco, el primero que t… https://t.co/y8OtJR8SyV]]></document><document><![CDATA[Sólo veo algo que Endgame ha hecho bastante mal, lo comentaré cuando pase una semana]]></document><document><![CDATA[@Mirkovotava2 Para mí los cuatros no valen ni para escuchar si llueve, el domingo me quedo en el bar.]]></document><document><![CDATA[Yo voy a ir a votar. ¿Y tú? #Elecciones #28A #EleccionesA3N #YoVoto #Vota #Democracia https://t.co/GysAGQVpxE]]></document><document><![CDATA[Seguir desmereciendo a messi que la caida sera mas grande #chiringuitomessi]]></document><document><![CDATA[Mañanas muy de Linares..  #madrugá2019 #mayordolor #sacoelmayordolor #ea #lamanonoterminahastaqueelpasoarría… https://t.co/fgNQDiB81v]]></document><document><![CDATA[El tiempo es lo unico que ko se recupera.. aprovechalo en Sitges https://t.co/1iI6VgVAsG]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EJ775bxZaq. ESCUCHEN BIÉN, BUENA GENTE DE IZQUERDAS! ÉSTA ES LA HISTORIA REAL QUE DEBE QUEDAR EN SU MEMORIA. ES LA REALIDAD.]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo ESTE FRACASADO ESCOLAR ES UN  ENFERMO MENTAL, CUANTO SUFREN PORQUE ETA YA NO EXISTE, ESTE CEPORRO FASCIS… https://t.co/XnqIPNjsvN]]></document><document><![CDATA[La animación de satélite en este momento es impresionante. Sólo el centro aguanta, ¡nos atacan por ambos flancos! https://t.co/DT16i0XN0B]]></document><document><![CDATA[Por fin! #bluesky #cieloazul #madrid #madridmola #madridjoven #madridmemata #madridmemola #ok_madrid #quetalmadrid… https://t.co/n5h4aTTxBz]]></document><document><![CDATA[YoTengo1Vasco2Castellanos3Andaluces2Murcianos LosOtros8TambiénSonDeVariosPuntosDelPARAISO YASaberMisAncestrosDeDónd… https://t.co/mIzBrqsFHE]]></document><document><![CDATA[@kurioso @ruSa_7 A la izquierda veo odio y resentimiento, a la derecha veo ilusion]]></document><document><![CDATA[¿A la espera de saber si las cofradías saldrán esta #madrugá? La buena gente de @RTVEAndalucia y @telediario_tve, d… https://t.co/Iny33GN6jM]]></document><document><![CDATA[Amazing Surreal Artworks by #IgorMorski en Valencia https://t.co/CnubFsdVVW]]></document><document><![CDATA[Typical houses and some stripes em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/f227stpaNj]]></document><document><![CDATA[Dio estoy viendo las tomas falsas de lo.que se avecina y me atragantao con un trozo de canonigo al reirme que muert… https://t.co/LvR14anPLk]]></document><document><![CDATA[@FGB73 @xabierfortes ¿Y los que no lo tenemos claro no somos españoles?]]></document><document><![CDATA[Was happy just to be nominated but truly proud to be elected “Best People Development Manager” 2019 by the Associat… https://t.co/vKRr8S8N6I]]></document><document><![CDATA[Estimada @rosadiezglez   Desde hace tiempo algunos periodistas que iban de objetivos se han quitado la careta. Ahor… https://t.co/2bbbA3Dae2]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid entra pipi con el coche de batería aparcado en doble fila fuera de a3media]]></document></documents></author>