<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@isacastello @inma32952105 En mi colegio había un apoderado y no hubo queja alguna. Aportó observador para el recuento.]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs @vox_es MENTIRA  MENTIRA  VOTEMOS A VOX  VOX  YA NO SABEN K DECIR NI HACER]]></document><document><![CDATA[Vai-me saber pela vida passar a serenata com uma das pessoas que mais amo nesta vida   @ruteemartins 💖]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @Makinavajo @CarrascoMarimar @interiorgob @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/MCtrRNPRPI]]></document><document><![CDATA[@CIUDADANOJUAN99 @RosaVillacastin @angelgarridog @Cs_Madrid @ignacioaguado @Albert_Rivera @populares @ciudadanos Va… https://t.co/CrsLP6d8ic]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia… https://t.co/MHb9m8epVx]]></document><document><![CDATA[Q se vea una rodilla o mas arriba no me parece indecoroso ,pero en algunos momentos y situaciones por respeto si.]]></document><document><![CDATA[Gracias por la entrevista @AfricaSW y @elEconomistaes  https://t.co/TniLoJwTL3]]></document><document><![CDATA[“              #Gastronomía  ... conocí el silencio en mi cocina, y en ese silencio consigo escuchar y entender el… https://t.co/eLZnIzsGs7]]></document><document><![CDATA[HOLA? 😍😍😍 @jonasbrothers quiero veros actuar ya #BBMAs https://t.co/uXjP4KCbeW]]></document><document><![CDATA[Uy qué a gusto! Una parada en #Uterga y sigo a #PuenteLaReina https://t.co/GzWghVrf65]]></document><document><![CDATA[Contestad el telefonillo 🤣🤣🤣  ¿Será para mí ?   #mimamálamejor #happyness #detallesqueenamoran #DíadelaMadre en Bot… https://t.co/IP5BrPwsqQ]]></document><document><![CDATA[¡¡Que pasada danié, que pasada!! Gracias por querer siempre ser mejor. Te superas, y con creces.  Que orgullosa est… https://t.co/2IdOlSx03l]]></document><document><![CDATA[@Dzexolfanbase @weareoneEXO #BBMAsTopSocial EXO @weareoneEXO https://t.co/Rdms5krPc5]]></document><document><![CDATA[@louve_garou @MeLlamanEikasia Que no te la de, yo no recomiendo a cualquiera 😊]]></document><document><![CDATA[@nopuedoconmivi3 @veganibalecter No se que significa? Más feo que un pecado? Puede ser? Me mondo jajajaja]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @PodemosAhora @eldiarioes Pues sería lo peor desde el franquismo q siempre ha estado aquí, yo si pudiera me iría]]></document><document><![CDATA[@khrafnsson @BeeSabineBerlin World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido uno de estos días, en los que piensas que pase lo que pase, (políticamente) El arte no debe ser censura… https://t.co/FkSepiVHDQ]]></document><document><![CDATA[@jesustaximadri @Mara89107823 Es que han dicho que iba a subir un 5% la luz 😂😂]]></document><document><![CDATA[La belleza de las cosas, existe en el espíritu que las contempla!! Namaste.🙏 https://t.co/5MngKT2HTi]]></document><document><![CDATA[Un año mas en Barcelona Bridal Fashion Week #vbbfw19  otro años de ilusión entre vestidos de novia con maccosmetics… https://t.co/VUslf791C0]]></document><document><![CDATA[@PorSalud__ @nmalenda Pues naveguemos unidas!!!! #SiempreAdelante  #HoyTambién]]></document><document><![CDATA[Que me da un parraque que llevo 20 minutos en shock... ¿Ahora qué hago @HBO_ES? #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Una excel.lent notícia, Sanitat i Educació els dos departaments que tenen que tindre una acció prioritaria 💛❤️]]></document><document><![CDATA[tem uma casa em LA que já deve ter sido usada pra umas dezenas de filmes e series pq só eu já vi ela em 90210, revenge e agora em the dirt]]></document><document><![CDATA[Por seguir celebrando tus metas juntos 👨‍👧 eres un ejemplo a seguir pequeño 🤴✨  Tee quiero muucho hermaniiito 🥰♥️ e… https://t.co/t16S0VBVCn]]></document><document><![CDATA[Cómo hacen para que no tener estrés y ganas de matarse a estas alturas de la vida? Tengo 22años y no me he podido g… https://t.co/kBfhFsPWAV]]></document><document><![CDATA[@barreramanolo @ActuaAndalucia @ActuaSevilla @reaccionayactua @mgarzonactua @GLlamazares @tasionite @Montse_IzAb… https://t.co/hVfWoy3iBs]]></document><document><![CDATA[Yo me enamoré de sus demonio, ella de mi oscuridad, éramos el infierno perfecto.   Gracias Benedetti por maravillas como esta.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @leopoldolopez Como no pongamos remedio pronto nos veremos igual. Las irregularidades ocurridas en es… https://t.co/E7j1olYBfx]]></document><document><![CDATA[@Pepelias17_ @RealBetisMiVida @EmilioSoto10 Que le puede estar pasando con el equipo????]]></document><document><![CDATA[Aprofito la Setmana Santa per fer taques 🎨  . . . #drawig #draw #art #Girona #Catalunya  #gironamenamora… https://t.co/iGnxO6EnNs]]></document><document><![CDATA[España es un pais donde no se pagan subsidios-renta de inclusion valenciana-13 millones de pobres y pagamos muchos… https://t.co/eDKCeVVS8l]]></document><document><![CDATA[Ana deberia darse un paseito por el barrio y ver quien atiende en el Dulcinea, quién barre las calles, quién pasea… https://t.co/RHgi9MBznM]]></document><document><![CDATA[@motosjerez NADA QUE ENVIDIAR AL BURLADERO!!! 😝😂 saludos desde Pelousse!!! Y dar gracias a mi novio por esta experi… https://t.co/DzISzwmxuo]]></document><document><![CDATA[@manurubiillo Que se va ha esperar  de  Telecirco  que casi toda la plantilla son MACHISTAS  DELINCUENTES y   LADRO… https://t.co/CYXByKbWgr]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e Es tan indecent que no es suportable, es revenja , es la.maldat es fàstic absolut… https://t.co/NVNSDmiAaq]]></document><document><![CDATA[Quejas también de la pasividad del Ayuntamiento de Alicante y de la empresa Aguas de Alicante que, desde hace más d… https://t.co/AoPwSrGO2V]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socialis… https://t.co/Z1YscQ1Ifw]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Vertele Si Rivera se droga no se lo a decir a ningun periodista çVaya falta grave de Susana Griso..☺️☺️]]></document><document><![CDATA[@manuel_llamas Un impresentable, siempre lo ha sido. Separatista y lleno de odio.]]></document><document><![CDATA[Desayuno con un grupo de cordobesas para escuchar de primera mano sus inquietudes y necesidades. https://t.co/OtxEeT3vXT]]></document><document><![CDATA[@a_publica @raquelmonton @RedElectricaREE Mejor dicho: Nucleares, no gracias !]]></document><document><![CDATA[Una foto de un costumbrismo andaluz exquisito, pudiera ser una pintura de García y Ramos en toda su perfección.]]></document><document><![CDATA[@Trinipm55 @hermanntertsch El pasado de todos no se puede eliminar de un plumazo ,lo peor que el PSOE haga lo que h… https://t.co/AByPVuayKQ]]></document><document><![CDATA[@lapidarioTV @riverakiko Peroo es k no hay más ciego que el k no quiere ver?no me puedo explicar cómo todo él mundo… https://t.co/5sEhidCQox]]></document><document><![CDATA[ok mas vocês já viram a quantidade de gajas q parecem a mia khalifa? wth]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta el moño De oír A las derechas hablar de CATALUÑA  y el país VASCO  Como si fuéramos  ovejas.  A las que… https://t.co/oK0VDpXdqo]]></document><document><![CDATA[agora que já fui útil ao meu país, portugal, vou terminar a sétima temporada de game of thrones pois pretendo assis… https://t.co/QX5Es9NeQ7]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xdZkbCAzX0]]></document><document><![CDATA[Primero la tauromaquia... después será delito comer carne... después tendrán los animales más derechos (y obvio que… https://t.co/IPOu2pSXN9]]></document><document><![CDATA[El año pasado, 2018, volví a experimentar mi bisexualidad ocasional porque no sé lo que tiene César Sampson que es… https://t.co/YWnYwKduZY]]></document><document><![CDATA[¿Una fina línea entre el cinismo y la honestidad?  https://t.co/7YpPPBzjiB]]></document><document><![CDATA[debería llevar 1 hora dormida, pero esto es emocionante, ya no porque sea casi todo rojo, es que no es azul, ni nar… https://t.co/0LmbWLgjV3]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig Yo espero una gran alegría. Vamos a hacer HISTORIA de este país.💪💪 https://t.co/JXt2IbwBNf]]></document><document><![CDATA[Cada día se va acercando ese día entre TODAS 💜💜, Compromiso #PorEllas con luchadoras cono @angela_becerra_ mi queri… https://t.co/y8rHx24NGD]]></document><document><![CDATA[@autsaidercomics @BlackieBooks Pues allá voy, porque para ser el “primero”, me ha encantado https://t.co/BsdnFFcJLH]]></document><document><![CDATA[En #TDAH Lo important és el símptoma, NO el trastorn. Perquè requerim una interpretació de la conducta. Oblidem la… https://t.co/UBDoPGC1Ry]]></document><document><![CDATA[Expecatacular sala en el #palaciodabolsa #oporto en Palácio da Bolsa https://t.co/99NuJoo7Yl]]></document><document><![CDATA[@zencoco10 Ce serait pas plutôt : de l’herbe , du vol , de l’escroquerie , l’avenir est peut-être compromis ?]]></document><document><![CDATA[‘La Unidad’, una serie de Movistar que estará de rodaje en distintos lugares de la Ciudad de Melilla durante tres s… https://t.co/EaGGz6OvzC]]></document><document><![CDATA[@angelinanvikova Exactamente, yo no espero mucho la verdad se veía venir]]></document><document><![CDATA[No se como se apaña el resto de España con una sola semana de vacaciones]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS !!! Felicitats amics culers !!  VISCA el BARÇAAAA !!!! https://t.co/L9NWDTsW3a]]></document><document><![CDATA[La delicadeza de @DavidFoenkinos  Música hecha palabras ❤️ tomando tiempo para los sentimientos, los impulsos y los… https://t.co/BFdTco8LwA]]></document><document><![CDATA[Cosas chulas para beber, como ese espumoso portugués de Filipa Pato. https://t.co/dL4JenrKnA]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kTON0oNqLJ]]></document><document><![CDATA[Diseñando una agenda:   ¿Espera, diciembre tiene 30 o 31?  Podéis pegarme, me lo merezco, lo sé.]]></document><document><![CDATA[@quimforn Cap sorpresa per part d'aquesta gent. No interessa saber la veritat]]></document><document><![CDATA[@Conchi_Alvarez_ @AlejandroHVOX @vox_es @PSOE Esta gente no se entera y como esto todo lo que lleva en el programa.… https://t.co/aSVANJghWS]]></document><document><![CDATA[@AdrianNormanDC ➼ Don't extradite #Assange! 🐱🌎  To the government of the UK #FreeAssange #NoExtradition   https://t.co/i9A4HFO3y2]]></document><document><![CDATA[#TierraDeNadie1 pueden dejar los colaboradores de hacerle la pelota a Isabel Pantoja?]]></document><document><![CDATA[Gracias dios por un nuevo amanecer. en Madrid, Spain https://t.co/aQM7dOXlL1]]></document><document><![CDATA[queria entender a necessidade dos pais de humilhar os filhos em situações assim... tipo de vdd se você nao gostou c… https://t.co/r7wsBHsTp1]]></document><document><![CDATA[No sé cómo tomármelo. O tenemos pinta de rojeras izquierdosos subversivos sin posibilidad de conversión a la verdad… https://t.co/15IF843XtY]]></document><document><![CDATA[Ayúdame a ordenar mi caos mental..la vida me pilla con la actitud despeinada.. https://t.co/1uy5awoAsK]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @lazyjindia  @joanjett  @brunaguerreiro  @syro… https://t.co/j69L2dMwIV]]></document><document><![CDATA[Ni las buenas noches, ni los buenos días. Se estan perdiendo las buenas costumbres.]]></document><document><![CDATA[“La mujer de verde, se ha vuelto a poner el traje. Para rescatarme. ¿Qué sucederá cuando las balas no reboten, y lo… https://t.co/i95Gx5Hkeh]]></document><document><![CDATA[Yo creía que @RocioRuizDom  ante todo era una activista de la justicia social y que pese al trifachito nos proteger… https://t.co/wC42IUdDgf]]></document><document><![CDATA[NO, no es lo mismo #Fibromialgia y/o #FatigaCrónica que  #SQM y #EHS No liéis al personal,por favor Mezclar esos té… https://t.co/i9A8FzoAd5]]></document><document><![CDATA[@InformacioCat Que cabrooooooooonnnnnsssssss quina enveja que em fan😶😶😶😶😶😶]]></document><document><![CDATA[@moraoviejo1 @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @el_pais @elmundoes @EFEnoticias @europapress… https://t.co/s4FZ2nhchE]]></document><document><![CDATA[Esta peña fuma COSAS MALAS. O muy buenas, no sé @_Queque_ @vidamoderna @davidbroncano @IgnatiusFarray]]></document><document><![CDATA[@Patriciasdksh JAJAJAJAJA el corte es el mismo pero ojalá se me ondulara así 😭]]></document><document><![CDATA[Cuando tienes que quitar las cosas de la mesa porque a la niña le hace gracia el ruido que hace el aire. 🐶❤😂 https://t.co/8J2I0diChR]]></document><document><![CDATA[Participa en el concurso de cortos “Aventura con Dinosaurios” y podrás ganar un premio de 1000€ y conseguir que tu… https://t.co/uy12QvMPAD]]></document><document><![CDATA[Ésta es tu noche, ésta es tu madrugá, la de la vuelta a los orígenes, a la niñez, la noche de mirar a La Plazuela.… https://t.co/x4WzQdMlMs]]></document><document><![CDATA[@Montalban64 Sigamos juntas #SiempreAdelante Porq apoyándonos, porq así es más fácil  Sigamos porq #HoyTambién nos… https://t.co/Iy9Pq2EvLp]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Dixit le mec qui n’assume pas d’avoir porté un GJ il n’y a pas 35 ans mais qqes semaines , qui se dit l’amie… https://t.co/uE6egposlw]]></document><document><![CDATA[@YajairadeH El honor de estar entre ellos y sus padres era todo mío... Papadios me los bendiga y guarde!!!]]></document><document><![CDATA[He perdido el tabaco pero he encontrado la tablet. ¿ME ESTÁS QUERIENDO DECIR ALGO, UNIVERSO?]]></document><document><![CDATA[Kill this love before it kills you too💔🗡 em Feira, Aveiro, Portugal https://t.co/R1t42kJpCA]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Tú sabes dar también, lecciones de amor, amado Papa.... muchas gracias, por tu carta de bendición a la… https://t.co/gRyVjSpyhE]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 Por supuesto, sobre todo cuando el contenido denuncia, supuestamente delitos contra mujeres y NO LO DEN… https://t.co/qV6yqiAUcA]]></document><document><![CDATA[Hoy he podido conocer un poquito mejor a @ChechuOle y poder hablar con él sobre sus andaduras por Perú y el futuro… https://t.co/oWcW0cP9vg]]></document><document><![CDATA[@mario_hart ENTIENDE QUE ES UN POLITICO , MUCHOS LO QUIEREN Y OTROS ,MUCHOS LO DETESTAN ......PERO SI FUE UN ACTO M… https://t.co/hs8BhPkLjA]]></document><document><![CDATA[@JAeltuba Llevo 21 años intentándolo y ahora que lo traigo cualquiera se lo quita jajajajajajaja son todos iguales dios]]></document><document><![CDATA[Otra manía más: no puedo dormir sin pijama, ya se verano, invierno o estemos a 40ºC, yo en mi camita con mi pijama.]]></document></documents></author>