<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La Cruz de Guía @LasPenas_  Una oración por París #NotreDame  #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/KkKhckKZo3]]></document><document><![CDATA[Foda-se, uma vergonha. Mais uma vez o Geraldes vai entrar aos 90. Mesmo que se ame muito o Sporting, ninguém no seu… https://t.co/Sn0D9UaFgb]]></document><document><![CDATA[Drinking a Letra E by @cervejaletra @ Letraria - Craft Beer Garden Porto — https://t.co/D773DK1WGA]]></document><document><![CDATA[@dimelke @BlueMica @okdiario @eduardoinda Ejército aplastando protestas obreras.]]></document><document><![CDATA[Antonio permitame que insista, esta vez no has estado acertado se ve que te has olvidado del malagueño que conocí h… https://t.co/3GoYQcUJ8D]]></document><document><![CDATA[Northern Lights in Kirkjufell, Iceland. Photo by @MiguelMorenatti https://t.co/ebsVetNYY2]]></document><document><![CDATA[‼️👉LA REALIDAD PUEDE CON LAS MENTIRAS DEL #CIS‼️  👉VUELCO ELECTORAL PARA EL #28A   👉Sale a la luz un estudio que el… https://t.co/8oaRrNJGqw]]></document><document><![CDATA[BEJA || Segundo turno para @Romero1Andres, que recibe con #Hidalgo a su #toro de @CanasVigouroux   #siempreRomero… https://t.co/VZ6MPaCpeC]]></document><document><![CDATA[@pocopan @ottoreuss @vox_es @ahorapodemos Hay una ligera diferencia entre el partido Nacional Socialista Alemán y V… https://t.co/YWYbIAseM6]]></document><document><![CDATA[@AntonioPozoFoto Aqui lo qué pasa que media plantilla va fuera,y diran los jugadores yo voy a partirme el pecho pues no si no voy a seguir]]></document><document><![CDATA[Fernando Valverde  (Razones para huir de una ciudad con frío). @valverdefernan https://t.co/wOEuubehFP]]></document><document><![CDATA[Ens veiem quan el destí torni a tenir ganes de juntar-nos. Mentrestant, cuida't molt i siguis feliç.]]></document><document><![CDATA[Reunido con @asaja_cuenca. Nos preocupa el #MundoRural. Vamos q luchar la próxima PAC y conseguiremos lo mejor para… https://t.co/YBKAbqqP5B]]></document><document><![CDATA[@viviEMdo No quiero joder la jornada playera, pero le queda poco, hacéos a la idea.😇  Lo de la lesión de Aspas lo c… https://t.co/VN6h9xY4cX]]></document><document><![CDATA[Con @sanchezcastejon por #LaEspañaQueQuieres y en definitiva #ElAlicanteQueQuieres #HazQuePase https://t.co/PRtkkpVEvM]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Que idilico , que bonito , que guay ... Me estoy emocionando amigo Conor ...]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Como la tuya es igual que mi gato mayor https://t.co/EqDGBdoNYp]]></document><document><![CDATA[@SaraoLucia Ah, dice usted que la izquierda lleva décadas defendiendo la desigualdad y la esclavitud? ¿Que los part… https://t.co/FF3oWshdN6]]></document><document><![CDATA[@FcoJavier__ @juanrallo y para los vividores como los de @ahorapodemos 😁]]></document><document><![CDATA[En directo en plena competición: A veces olvido lo duro que es hacer un maratón pero joder me dan la vida! Amo esto… https://t.co/q9Tjal2Oez]]></document><document><![CDATA[@de_washo @laSextaTV Yo tampoco lo comprendo deberían cambiar esa ley que hay]]></document><document><![CDATA[Junto a mi ganadora de esta noche Nazaret Natera #gottalentlive3,Lynch y Adrián y David son mis tres finalistas de… https://t.co/AgNuZtpPDU]]></document><document><![CDATA[@GiulianaGarfag3 Ya era boludo por ser gashina, pero después de escribir semejante idiotez, es lo que sigue...]]></document><document><![CDATA[@ganchetto Uf, se dice pronto. Vaya fenómeno Zeljko. El número de f4 que tiene ya cuántas son? 17?]]></document><document><![CDATA[@Kimmyxavi Não se preocupe e de-lhes desprezo pois: "quanto mais nos elevamos, menores parecemos aos olhos daqueles que não sabem voar".]]></document><document><![CDATA[Lo que daría por ver a @Santi_ABASCAL entrar en el plató del #ElDebateDecisivo así, a pelo, nos íbamos a divertir ✅… https://t.co/kWdEEGnk8p]]></document><document><![CDATA[.- .- .- Cena con amigos y risas , ganas de repetir #amigos #reunion #natural #sinfiltros #porquemedalagana #gay… https://t.co/re7CY6waar]]></document><document><![CDATA[@davidpantalla La Barosa en Barro (Pontevedra). Una cascada muy chula al lado de casa]]></document><document><![CDATA[@miktxel @beINSPORTSes Es que la jugada que los dos a dúo daban por sentado que había pintado penalty ha sido ya el no va más....]]></document><document><![CDATA[@cultrun entonces, ¿ qué crees que debería hacer Marchena ? @BrujulaOndaCero]]></document><document><![CDATA[Un pedido a los políticos Para cuándo la regularización del sector hostelería....]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @rodriguezbrea Roban dinero, roban móviles, nos privatizan  la sanidad, la educación la dejar por los… https://t.co/BBUcBf7Kr9]]></document><document><![CDATA[@_Deinos29 Venecia y Génova eran como Barcenas y Puyol d ahora JAJAJJAJA]]></document><document><![CDATA[Esto es #Venezuela... Unos Malandros entran en un museo... Y en vez de robarse las obras de arte, se roban unos AC!… https://t.co/ynhELzVwvb]]></document><document><![CDATA[Pues si ser recreativista y cofrade son virtudes para ser concejal apaga y vámonos!!!]]></document><document><![CDATA[En Sevilla ya huele a #FeriadeAbril 💃 Os mostramos como se ultiman los detalles en el Real y analizamos la encuesta… https://t.co/S08q6z09wM]]></document><document><![CDATA[@EmergenciasSev @Hdadestudiantes @DoloresdelCerro Cuando se tiene a la gente metida entre vallas como animalitos.....]]></document><document><![CDATA[Juntos pierna con pierna, formando uno solo #4años #juntos #together #bybus #urban #legs #colour #colourful #life… https://t.co/WDPM2p7zta]]></document><document><![CDATA[Estoy en directo en Twitch y youtube y Mixer   I'm live on Twitch and youtube and Mixer https://t.co/B6jxhjkQtr]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/Xj7GaU9HtO]]></document><document><![CDATA[@SonsolesTaula @paradores @AytoAlcalaH @JosValdearcos @alcaladehenares @MSandovalCOQUE @pilarhernndezco @labrujaviri 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Escudo de la cofradiamena en Parroquia de Santo Domingo de Guzman, málaga https://t.co/evWVGWc64C]]></document><document><![CDATA[Casado Rivera, hoy le an  crecido la nariz cómo a Pinocho ,más de un kilómetro.]]></document><document><![CDATA[@Srachinaski @_ju1_ @ToniAlsiGaixet No es un mensaje de la clase trabajadora ese mensaje]]></document><document><![CDATA[@SiqelEl @elnacionalcat De gracias res de res. Hay que pagarle la minuta. Este hombre trabaja por dinero (es lícito… https://t.co/xUlTG3JP1C]]></document><document><![CDATA[Mis felicitaciones a la selección autonómica de baloncesto participante en el #CampeonatodeEspañadeMinibasket femen… https://t.co/cobZnWGLzv]]></document><document><![CDATA[@JoanQueralt El nivel es, que un grupo de privilegiados Han partido un pueblo en dos y han mentido a una mitad. Ese… https://t.co/BHTTrrWyo8]]></document><document><![CDATA[La diferencia entre los raps de derechas e izquierdas es simple: mientras unos bromean con la bandera de España y d… https://t.co/iRcaddos5w]]></document><document><![CDATA[El United ganó 2-1 doblete de Pogba de penalti,el Atlético ganó 2-0 y de momento el Sevilla gana 1-0 al Betis]]></document><document><![CDATA[#FelizMartes  Lo que sabemos es una gota, lo que no sabemos es un océano. Isaac Newton https://t.co/fcNeDrFWLb]]></document><document><![CDATA[Instagram  #eldetalleconstructivo #aparejador  #aparejadora #aparejadores #arquitectotecnico  #construccion… https://t.co/PFZzGT5Z71]]></document><document><![CDATA[@focaiguaiterra @UnderstandingCa @BBCBreaking @cnnbrk @AlJazeera @guardian @BILD @nytimes @nypost @NewYorker… https://t.co/bBE3YPhv6V]]></document><document><![CDATA[El PP en veinticuatro horas:«Españoles si no os gusta esta cara...tengo otra». Por lo menos G.Marx hablaba de principios...]]></document><document><![CDATA[La arena viva se compacta mucho, la iba tirando bajo e iba compactado los lados #GotTalentLive3]]></document><document><![CDATA[@krawill @LauraBorras El que va dir als unionistes desprès de repetir les seves mentides de sempre i no deixar parl… https://t.co/2LiKQjNVo4]]></document><document><![CDATA[Los daños de #NotreDameDeParis llegan a nuestra Vírgen del Pilar. Hoy, #JuevesSanto, @xnovaes nos trae una historia… https://t.co/kN2GLtWWBF]]></document><document><![CDATA[⌚ 20' Ufff 'El Mudo' al palo en la mejor ocasión de los de @JoaquinCaparros 🔵 🔴 #GetafeSevillaFC #SevillaFC l 0-0 l]]></document><document><![CDATA[@rcj1997 @altercertiempo @JesuslaTorre Yo avisé de que eres el rey de las porras... https://t.co/Jd2lsFSrfR]]></document><document><![CDATA[@brdaluz Sanidad(mejor Salud) no es un Gasto(mentalidad del PP/Cs) sino Inversion. Igual en Educación. Burros!!]]></document><document><![CDATA[@patallueca @Isadearizaleta @ihriel6666 @AntonioMaestre Tengo entendido que "fumando" O puro, acaba matando  Así qu… https://t.co/cWdp6KSV1k]]></document><document><![CDATA[Cadena perpetua para los Turpin: los padres de la 'casa de los horrores' de California https://t.co/JxryuzaWFA]]></document><document><![CDATA[@ImPAHrable @GrupoVaughan @english_oclock @DavidDavid_12 @AprenderInglesI @Vaughan_Test @imXimenaH @mickylennard… https://t.co/B1LAINPp2p]]></document><document><![CDATA[@Diogo_Faria90 Pois o teu presidente ultimamente tem estado muito calado! Assim q nada, continuam roubando tranquilamente!]]></document><document><![CDATA[@efuagdiu @dsubias11 @master_petri @VaIIsDe @julia_otero rojo y homófobo. Nada nuevo.]]></document><document><![CDATA[#Repost chicotedios • • • • • • 😂😂😂 @albertochicote chicotedios #AlbertoChicote #Chicote #Chicotedios… https://t.co/es1pRqf1bN]]></document><document><![CDATA[Y así termina el finde de formación para la final de #famelabespaña2019! Una masterclass increíble de mano de… https://t.co/0LisYEkhSX]]></document><document><![CDATA[Los adelanto que Banega no seguira la próxima temporada se marcha seguramente al Arsenal]]></document><document><![CDATA[Este impresentable de @interiorgob????, y lo próximo que?, echenique de Hacienda???, madre de Dios  El ministro que… https://t.co/ZToc3i67cD]]></document><document><![CDATA[En vzla no hay gobierno entonces no es golpe de estado es recuperar la patria de los delincuentes que la tienen sec… https://t.co/6zk2FP69lZ]]></document><document><![CDATA[@Rmurillorosa Te creo. Yo estoy ya pensando a ver cuándo puedo volver porque necesito montarme de nuevo en esa mont… https://t.co/6r3kgBY6Vq]]></document><document><![CDATA[@elmundoes "No se ha ejecutado lo mi" eso es ideología y no lo de Podemos.]]></document><document><![CDATA[@silviaromera1 rt EN ADOPCION @MonicaB59885296 @mnavanog @Olganso1 @FinaBarna @starlux_26 @txelldhv… https://t.co/Wbk77lRYxh]]></document><document><![CDATA[@SUPERGOCHOo @UFTbOOEasaL4AjE @akomama_tm @marinavibu609g @OlgaPer65487606 @khanhakim_k @graceva61504736… https://t.co/MAGM1X1Bnn]]></document><document><![CDATA[@otrafelicidad Y cómo ha brillado el Valencia CF en su historia? Con qué tipo de juego y entrenador?]]></document><document><![CDATA[@caosabsolu @Silvi_ta @pabloharour El doberman del 96, creo. Un clásico, el germen de todo esto.]]></document><document><![CDATA[@javierares 2º Me gustaría que citaran e hicieran un poco de campaña de que los corredores que ganan un Mundial lo… https://t.co/wqIyy7ZRlw]]></document><document><![CDATA[Y el PEMP para cuando se va estrenar realmente? Ay Barranquilla 😢 @BarranquillaCPT @JJaramilloB]]></document><document><![CDATA[@didiersebastian Yo me vicié al 4 y al 5 sobre todo a este último. Cogí al Leganés y al Getafe de 2ªB y los metí en… https://t.co/D21CKPu4oH]]></document><document><![CDATA[El futuro de la caza y los toros en el "ruedo" electoral https://t.co/ORduiNOWu0]]></document><document><![CDATA[Así de bella es ella!!! 😂😍🙌 #OtraAventura #LestGoTravel 😏 #TemploDeSantaLuzia 📍#VianaDoCastelo 🇵🇹 #Portugal with ni… https://t.co/kWUVxGYXQV]]></document><document><![CDATA[@ActLenguas #Sevillahoy #IYIL2019  #RomaCuaron #Mixteco #Mexico #DF #Cleo #30Abr  🎬 Estreno en #Cine https://t.co/WPIfZLA2Bb]]></document><document><![CDATA[Bueno...pues 20 años después, vuelvo a votar. Nunca creí que el amado líder o usurpador de movimientos sociales, fu… https://t.co/ebjeQD87uA]]></document><document><![CDATA[@JosCarlosDuro1 @luismartzmartz @FranYoku @takatarabica @txaverius @zoologiamania @Jesus08514916 @pajaroloco1978… https://t.co/KvomGQPaju]]></document><document><![CDATA[Y la Segunda República se disolvió ¡Viva la Tercera!  #IIIRepúblicaAvanza  https://t.co/hzIgXkYYDX vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Avengersssss (@ Cinesa Xanadú 3D - @cinesatweets in Arroyomolinos, Madrid) https://t.co/UnqpRbEYOS]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje A éste se le está pegando ya lo del Junqueras, la vista la está teniendo igual]]></document><document><![CDATA[Campo de Criptana. Por España 🇪🇸🇪🇸🇪🇸 en Sierra De Los Molinos, Campo De Criptana https://t.co/ck6qA73Cnc]]></document><document><![CDATA[Y que sí, que os encanta la comida japonesa, el sushi, su pescadito crudo y sus sopas de cosas. Pues estate 15 días así tú chata. ❤️🇯🇵]]></document><document><![CDATA[Messi y 10 más. Lo que sería el Barça sin este hombre que va superar a Cristiano, con respeto a Balones de Oro.… https://t.co/ryx3ICkqbZ]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la República.  #RepublicaEspañola en PSC El Catllar https://t.co/XMT4fB1BEb]]></document><document><![CDATA[En estos momentos tan complicados aún estoy más orgulloso de pertenecer al @PPOrihuela. Gracias a nuestro equipo hu… https://t.co/A1DX4DFhRs]]></document><document><![CDATA[Mirad, soy el más feminista, así que no sé qué hacen la mujeres que no están vendiendo a sus niños.]]></document><document><![CDATA[La bajeza no fue que el socialista pegara a su mujer, es que el del PP lo diga en la tele. La progresía se supera c… https://t.co/GKBsEDrcOq]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Gracias a la Pantoja se está viendo al verdadero Carlos, al nivel de maldad, falsedad y teatrito pa… https://t.co/aRuEVHf8YR]]></document><document><![CDATA[Cuanta razón tienen estas palabras, cuando los partidos políticos en su organización interna usan el dedazo de mane… https://t.co/5qwsC76uq7]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco @DebatAlRojoVivo @laSextaTV Ya te vimos ayer utilizando los medios públicos como si fueran tuyos.]]></document><document><![CDATA[#CeltasCortos anuncia que estrenará videoclip de '20 de abril' https://t.co/iESSm01kbB]]></document><document><![CDATA[@CrisBeltran Jajajaa qué final!!!una llorera!!y el spin off es tan necesario!!!!]]></document><document><![CDATA[Por moitos lugares que haxa sempre haberá un que sexa o teu sitio. en Zas https://t.co/nDZlnE8pK0]]></document><document><![CDATA[@cesardeluis @PateJose @davidgonic @xaba_lerin @AlvaroVillar20 Ok, según esa premisa ni Muro Rojo ni cristo que lo… https://t.co/Pon8KcCBZU]]></document></documents></author>