<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Pepelutri Le tenía que haber dado, pero con la porra en la cabeza por idiota]]></document><document><![CDATA[Con lo fácil que sería decir: "Mañana, a las 10 de la mañana, se remitirá a todos el informe"...Qué esto no va de m… https://t.co/BRV1lEImvJ]]></document><document><![CDATA[@ihenriquezluna Orgullosisima de tener a mi lado una persona como tu, has dado un ejemplo increible, eres un politi… https://t.co/mCowVaY73M]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/5FrCj8hmPh]]></document><document><![CDATA[#santjordi#diadelamor#princesesidracs en Rambla de Catalunya https://t.co/mKfk3Jw1I3]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ivanedlm @antena3com #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/K8CdWmYRce]]></document><document><![CDATA[@MsMerymHill @fer2365 😂😂😂😂😂😂 Vivir de ilusiones no es  bueno , es mejor poner los pies en la tierra . Mira las reso… https://t.co/G1ulQ16Zfb]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield @bakiliciousss No puedo seguir leyendo!!! El twit ya no está disponible!! Pero vamos yo he recibido… https://t.co/WtN2C1y43d]]></document><document><![CDATA[☕️ (@ Restaurante D'Coysa in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/l35qFuAz5t]]></document><document><![CDATA[@20m Si N Maduro quiere cambiar de rumbo a su país habrá que darle la oportunidad Sin dilación y con medidas extrao… https://t.co/6CjK7jV324]]></document><document><![CDATA[Ayúdanos con esta petición de protección de nuestro #patrimonio más antiguo y sensible: Un plan para la protección… https://t.co/JMdNtQBtU0]]></document><document><![CDATA[Así fue la gala de presentación de El Certamen by Gerardx 😍😍. @gerardxmallorca https://t.co/zLFCHfrkTZ]]></document><document><![CDATA[Y luego nos preguntamos porque no vienen a España. Con difamaciones así de este diario facha que esperamos🤦🏻‍♀️… https://t.co/BExVPrfwZn]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en San Pedro de Alcántara https://t.co/6y9v88QyVO]]></document><document><![CDATA[Visitas 🔋 . #lashermanasdelunares #kayak #cabodegata #almeriatrending #picoftheday en La Fabriquilla https://t.co/q7OOSqhdqi]]></document><document><![CDATA[@Carmen06755533 Yo soy hombre y las hago firmar un papel.... nunca se sabe]]></document><document><![CDATA[@Delaportemusic @WARMupfestival @jenesaispop @Nike @elcorteingles @cafedelteatre Lo más]]></document><document><![CDATA[@vic_ga101 @AngusBBB No, lo voy a poner al lado de la diana con la jeta del Che, ahí va perfecto.]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPereiro @RNRmadmaraton Las carreritas de la redacción al estudio cuentan?🙄]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 Buenas noches, Rodrigo cielo. Gracias un besito para ti también  😘😘😘🙋‍♀️❤❤]]></document><document><![CDATA[Si pensaba en algun paso, le representaba en el Interior, aunque lo mas gustaba leer libros, que era toda mi reacreacion.]]></document><document><![CDATA[@Aitana28 Propagar la devoción al Sagrado Corazón a través de internet: así nace la web «Amar al Amor» - https://t.co/zT9IGyhw1e]]></document><document><![CDATA[TARJETA DE PRIMAVERA - SPRING CARD - CARTE DE PRINTEMPS #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat… https://t.co/dgnB08uH81]]></document><document><![CDATA[@Anft80 Ayer fue la pelea de Lomachenko. Y suelen ser los viernes las peleas de boxeo.]]></document><document><![CDATA[Me alegra que no haya trasvase de votos de la izquierda/abstencionismo a la derecha más allá de 4 por la caza y los… https://t.co/Q7VfP8BOjQ]]></document><document><![CDATA[Joder Lo de esta mujer ralla lo vergonzoso y penoso... Que insulto para los escritores que no pueden ni tan siquier… https://t.co/Ml7lv9eCD9]]></document><document><![CDATA[@desperatelyines Não foste trouxa de todo!! Foste genuína e tiveste atitude]]></document><document><![CDATA[I’m marrying an old man and now I’m not going on a vacation next year   ......]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/lh3ZIfxt0Y]]></document><document><![CDATA[Quiero un gatito pequeño que se me enganche en todos lados y acostarlo conmigo porque no pare de maullar]]></document><document><![CDATA[@JuanmaGallego96 1. No me considero facha.  2. ¿No se puede vivir en un barrio humilde y votar a la derecha? No lo… https://t.co/xCUPjpP2Bn]]></document><document><![CDATA[El mundo del toro y su gente... #somostaurinas  #vivalafiestanacional #cosodelamisericordia  #zaragoza  #aragon… https://t.co/7NGO4LyqDQ]]></document><document><![CDATA[Eu quando vou para as aulas práticas sem as preparar e aceno e finjo que estou a perceber a matéria https://t.co/ppcWyaJvLd]]></document><document><![CDATA[Quiero pensar que cada año que la Expiración no procesiona es porque el cielo se pone triste al recibir a uno de su… https://t.co/uklgMZefhY]]></document><document><![CDATA[El café es esa bebida que me da la vida. Como no me podía gustar hace unos años?]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @larazon_es @vox_es @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/tGHRG2irEB]]></document><document><![CDATA[@InsManoloHugue Amb aquesta activitat els estudiants de 1r Batx econòmic de l’@InsManoloHugue han après molt de ges… https://t.co/YAsuB6GtEw]]></document><document><![CDATA[@fonalleras @elperiodico @analba Gràcies company! Molt bona notícia per ella, per la secció d’Internacional i per tot @elperiodico !]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @el_pais @TCAvendano @elpais_tele Yo no le echaré de menos!! bye bye]]></document><document><![CDATA[Mejor no podía empezar @VinilavBismark su sesión en #RSD2019 en @Marcapasos_GR pinchando Omega¡¡ https://t.co/R6u3qq4hCM]]></document><document><![CDATA[Pamplona, es llegar del tren despues de 4 horas. Y saber que te van a buscar @Mariancatinga  &amp; @Prodbysunshine 🤤❤️]]></document><document><![CDATA[me he dado cuenta que cuando duermo y no me desmaquillo al día siguiente me levanto más cansada why]]></document><document><![CDATA[@NoSurre60873797 @AlbanoDante76 @gloriaA12393251 @NoSurrender60873797, Intoxica que fa fort! "¡Intoxicando que es gerundio!"]]></document><document><![CDATA[@piliriuss @lampollaturisme @meteocat @TomasMolinaB Oh! Tornarem a vindre per les festes del mercat d’Amposta ☺️ qu… https://t.co/DNOwdvaai4]]></document><document><![CDATA[Mentiras, mentiras y más mentiras. Si sigo viendo #ElDebateDecisivo es por ver a @Pablo_Iglesias_ decir sus propues… https://t.co/ci8QZvWvYI]]></document><document><![CDATA[No hi ha repressaliats #1O de 1a i de 2a. La repressió del #jutjat13 és en forma d fiança milionària q arruinarà pr… https://t.co/bdF6LnUFeB]]></document><document><![CDATA[@rfarinhaa @0_Teixeira_1 Não, mas duvido, mais depressa ia a Marina se o Carlos Manaça fosse de novo, ele hoje estava a dizer que ele ia]]></document><document><![CDATA[@alexandra_fibro @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos Impresionante verdad? En fin, sigamos #SiempreAdelante  😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[Estoy en casa de mi madre y ha venido mi sobrino y su varicela. Me acabo de atrincherar en el último cuarto https://t.co/9vfzG9eDFJ]]></document><document><![CDATA[No hay mayor orgullo que ser Abogada de la Merced... por ellos con Ella... https://t.co/FDUhCusbRa @Hdad_Pasion]]></document><document><![CDATA[@minisashas 😂😂😂😂, frasaza:"el despierte de las amigas interesadas en la pintura en tela" me copio, con tu permiso 😉💜]]></document><document><![CDATA[@caroldr13_ @1900Silvia Jajajajaja! A mí? Y a vosotros, no? No te digo. Este año se han puesto en una mesa que no había croquetas. 😒]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial No te preocupes que seguro te llega unos dias tarde ,como en otras tantas votaciones que han habido ya.]]></document><document><![CDATA[No hi haurà gàbies per tants ocells, no hi ha llei que pari la veritat del vent 🎗️@ercgramenet @joventgramenet #28A… https://t.co/ZSU3ZZMiWs]]></document><document><![CDATA[Es un acierto.tptal pues hay un dicho .te imaginas tu con tu cuerpo y yo con.mi experiencias. Felicidad total .un s… https://t.co/T8AJXuZUTY]]></document><document><![CDATA[@g_ledochowski Después del Godó, a cenar por la bonita Barcelona que seguro lo pasáis mejor]]></document><document><![CDATA[@manyez No todo es postureo y a veces las pequeñas acciones contagian y motivan el cambio]]></document><document><![CDATA[Queremos desear a nuestra Hermandad Hermana de Ntro. Padre Jesús del Silencio y Maria Santisima del Amor,… https://t.co/9kbfPR7L0x]]></document><document><![CDATA[Las palabras son, en mi no tan humilde opinión, nuestra más inagotable fuente de magia, capaces de infringir daño y… https://t.co/yFSoluldTA]]></document><document><![CDATA[@abc_es @abcespana Los adalides, de la paz!! Se puede ser más facistas, que estos catalanes Antis ??]]></document><document><![CDATA[@eilansmoon acabo de terminar una cosa, me acabo de meter en la cama y mi espalda me ha dado las gracias y todo]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi, udah bangun sejam yg lalu tp males bangun dari kasur. Lol ngapain ya hari ini, gosipnya metro mogok ampe hari Sabtu pulak...]]></document><document><![CDATA[I'm at Lisbon Humberto Delgado Airport in Lisboa https://t.co/qvOZp9D2Ay]]></document><document><![CDATA[@GuiriCT Cómo vas a hacer un pacto si eres Yisus? Jajajajajajaja cuando molabas más con el pelo cortito 😊]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @carlosgtome @JaMarGon2017 Es lo que le digo es cuestion de ideologia y del color que cada uno ve… https://t.co/ao5Q3THgzI]]></document><document><![CDATA[@FedCup_es @HuracanGeorgi Comentario muy desafortunado aunque hubiera ganado Garbiñe.]]></document><document><![CDATA[“Por fin, ya he llegado a casa. Ahora comeré un poquito de pienso, beberé un poco de agua, me oleré un poco mi prop… https://t.co/zlucVrsM5X]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon illo, es verdá joe. Este hombre desde que entró en el gobierno ha pegao un bajón del carah… https://t.co/3O77IZoDcV]]></document><document><![CDATA[Rosa de #LaSagrera 😍 Coses que pasen quan plantes https://t.co/RhO1i3QngY]]></document><document><![CDATA[¿Que es la felicidad?  - M O M E N T O S  Hoy en día lo llamamos experiencias. Y solo tú, eres el responsable de cr… https://t.co/urxmHv9VWX]]></document><document><![CDATA[Llevo sólo 3 días siendo madre, pero ya no quiero ser otra cosa. Este bomboncito me tiene locamente enamorada 💞 mi… https://t.co/db1IyNbUVJ]]></document><document><![CDATA[@CHUNGALILLA21 @PSOE @psoedeandalucia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/tmXkzo8hEq]]></document><document><![CDATA[@MargaritaOzaez Es el debate de fuerzas con mayor representación parlamentaria]]></document><document><![CDATA[Estamos de doble bolo: Los Deltonos y luego Maika Makovski. #deMontjuïcabadalona#cosasdemicurro @losdeltonos… https://t.co/Oln0UOxX7J]]></document><document><![CDATA[@jordigali9 Doncs jo, al de la meva ciutat, sempre hi he parlat català i no he tingut mai cap problema.]]></document><document><![CDATA[I love you Eugene but I’m ready for a new adventure @ Peñíscola https://t.co/gYfeCIVUob]]></document><document><![CDATA[Alerta en la Marina: gran despliegue de medios ante un incendio en Castell de Castells https://t.co/WkhPolYKZA]]></document><document><![CDATA[@EvaPerezLopez6 @azukikiyo Dona, si haguessis ironitzat amb el nom d'alguna insigne autora espanyola s'entendria, p… https://t.co/UG2UNBMMzM]]></document><document><![CDATA[Feliz Día del Libro a todos, queridos míos! Y muchas gracias a los que me leéis, por vuestro tiempo y atención. Esp… https://t.co/kF4cduiYuc]]></document><document><![CDATA[Quien se muere de sueño y tiene que estudiar pa el viernes? https://t.co/V5lFxaWZGH]]></document><document><![CDATA[@OteroVo @vero_C_1522 Yo también lo veo todo muy bien con los datos pero los devoro y necesito internet en casa 😂]]></document><document><![CDATA[@Pink_Alaska Me referia cariño a Pedro no al que esta comiendo los cagaos]]></document><document><![CDATA[@polispol Yo la disfruté igual. Simplemente pensaba: en una batalla en plena noche, perdida por el mundo, no hay fa… https://t.co/oeIPrBBCYH]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @pablocasado_ Cobarde...tira la piedra y esconder la mano. Sánchez es un mentiroso patologíco 😤😤😤]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @Front_Republica Però nos no hem oblidat esforç fet... Ràpidament recollir les 30.000 signatures per poder-se presentar 😓]]></document><document><![CDATA[Orar é buscar na abundância de Deus, um pouco daquilo que está faltando em nossa alma...  🙏🙌❤]]></document><document><![CDATA[Esta mañana en el Pabellón Serrerías de #MolinadeSegura presenciando la victoria de los juniors de @molinabasket en… https://t.co/3Ji8hOO3tU]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL El primero que olvida es EL PAPA. Bueno... NO OLVIDA, DINAMITA DESDE DENTRO https://t.co/DyNmhgxuud]]></document><document><![CDATA[toda a gente devia ter uma Jessica na vida, juro que aquela miúda vale ouro]]></document><document><![CDATA[Viernes volvimos a estar en aflamas_restaurant , está vez con amigos y con el menú Insider Week de @eltenedor . Com… https://t.co/gdEbh65u6P]]></document><document><![CDATA[@Marilo__Lopez__ Buenos días cielo,que preciosidad,muchas gracias!!💞😍😘😘]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera El rival el psoe, en el mejor de los casos vosotros vais a tener que pactar con vox, yo soy votante de ciudadanos]]></document><document><![CDATA[@emmylou880 @thescript @TheScript_Danny This is gorgeous hun !! Happy Thursday ♥️♥️]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Usted es un pobre diablo que pinta muy poquito para permitirse el lujo de ir con bravatas.]]></document><document><![CDATA[@rociorn Sobre todo y ante todo, es idiota. Y, !si solo fuera idiota..!]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/SeNArDI69I]]></document><document><![CDATA[VOY A DARME EL GUSTAZO DE NO SEGUIR DEBATES.CONZCO A TODOS LOS PARTICIPANTES POR SUS ACTOS,TENGO EL VOTO MUY CLARO.… https://t.co/eDUhQslDUY]]></document><document><![CDATA[Home (@ St Christopher's Inn Barcelona in Barcelona) https://t.co/mYsF5rtTJy]]></document><document><![CDATA[8-3 gooooooooool d en @joao9rodrigues @FCBhoquei #oklliga https://t.co/18ucA2ZViy]]></document><document><![CDATA[Para quien necesite recordarlo: “Tu tiempo es ahora” https://t.co/H3BYeRsjIY]]></document></documents></author>