<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@perezreverte La pena es que ese valor tan malgastado nos condenó a seguir bajo el yugo de reyes, caciques y sotana… https://t.co/HzFZt8s3fc]]></document><document><![CDATA[@garmendia_felix @Albert_Rivera Defiende la unidad,apoyando el separatismo, algo no me cuadra,y conste que no uso boina.]]></document><document><![CDATA[Vamos, que en todos lados cuecen habas. A mí, me llegan peticiones de amistad en Facebook de Unides Podem - como en… https://t.co/CbHRxHiwRu]]></document><document><![CDATA[A veces somos buenos con las personas equivocadas. en Cuevas del Almanzora, Spain https://t.co/Xzf8Mxnaos]]></document><document><![CDATA[Johnny Depp podría haber intentado que Amber Heard perdiera su papel en 'Aquaman' - eCartelera https://t.co/LI0BWGQigb]]></document><document><![CDATA[Taylor Swift ha seguido la línea de High Hopes. La tendencia en el pop lo está liderando Panic! At the Disco?! 🤩 po… https://t.co/IJlmUflRIA]]></document><document><![CDATA[Después del golf, clase de Cross Gym 1:30 hs (no tengo Cross Fit en mi Gym), Deadlift 150 kg, he regresado pa no ir… https://t.co/pNZ7oqxluG]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.09 km in 59m:37s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[A mi que s’hagui cremat la catedral de Notre-Dame me es ben igual. Una institució que ha pactat amb el crim organit… https://t.co/sJtjygTyHH]]></document><document><![CDATA[@Mr_floG @OskarMatute No os equivoqueis.. Ellos no acuden a estos numeritos, pero esa gente no se queda en casa, va… https://t.co/Vd0GIuPOoy]]></document><document><![CDATA[@nicotf No es por el ego de cada uno. Es puro egoísmo. Si no se hubiesen creado, no pagarían impuestos ni crearían… https://t.co/nXkUxaHfDG]]></document><document><![CDATA[@parksandrecnbc @evilhag Ben's reaction to the Throne would be my reaction if someone would give me an album by Duk… https://t.co/BaSnil5La2]]></document><document><![CDATA[Mobile Dive Bar Fallas Festival . . . #fallas #festival #mobile #dive #bar #valencia #spain #bnw #bnwphotography… https://t.co/pS6aUklfd0]]></document><document><![CDATA[@cardielmh Si le interesa avíseme y llega a mi casa. Se lo entrego el próximo EULAR? Un abrazo Dr!]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll Tienen q estar malas, no te lo comas q ya hago yo ese sacrificio por ti! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@miguelinhosII @AntNLeite62 O dono foi o sócrates e a sua pandilha. Mas! Quem anda a pagar são os Portugueses que t… https://t.co/EwRZ0xLM3T]]></document><document><![CDATA[@Juans21Navarro @zelenita12 @ColleFeminas Seguro Chus les ayudará a resolverlo... @zelenita12 😏]]></document><document><![CDATA[‼️👉 Las otras Marcas del jersey del MECÁNICO Pablo Iglesias:   👉 Lleva un jersey de la marca @198_es, conocida por… https://t.co/yVz9nBEXCM]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ El taxi no es transporte público. Es pagado por el usuario y no es económico. Si se… https://t.co/ucjkhShqim]]></document><document><![CDATA[20:30 empezamos @eltemplodelgol en @playradiovlc https://t.co/HBhThoXQ70]]></document><document><![CDATA[Debutando en radiointereconomia en el programa #madridistas junto a @joseluispizarro y todo el equipo  #periodismo… https://t.co/peZHzdyGBK]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo @alvariteus Fui una vez a Ferraz y fue cuando la dimisión de Sánchez porque no pude evitar ver la tang… https://t.co/hMuMRsmrRo]]></document><document><![CDATA[@ChifladoEl Totalmente válido, por supuesto. Aquí cada profesor decide las reglas en su aula, y sobre todo consider… https://t.co/I1ph7c5b8O]]></document><document><![CDATA[Una auditoría instada por @Cs_SanJavier obtiene una veintena de irregularidades cometidas por PP y PSOE. Esta es la… https://t.co/nSlo0hRyZY]]></document><document><![CDATA[Pobrecitos a los chicxs de @pepephone los tengo fritos. Suerte que siempre te atienden bien y te ayudan. Encantado… https://t.co/Ig1pSmUEyM]]></document><document><![CDATA[Reivindico a l@s jóvenes, pero también reivindico a los no tan jóvenes que siendo responsables con la sociedad trab… https://t.co/USivc9aQBt]]></document><document><![CDATA[El perdón...  #coachingrelacional #educaciónemocional #inteligenciaemocional https://t.co/mSY4N0l3WY]]></document><document><![CDATA[@elpais_gente @el_pais No lean las noticias del Pais son historietas que no sirven para nada!!]]></document><document><![CDATA[Vengadores: S'Acabó (Toma 2) (@ Yelmo Cines Baricentro 3D in Cerdanyola del Vallès, Barcelona) https://t.co/KR7OzIOEVx]]></document><document><![CDATA[mi top de canciones del nuevo album de starbomb. 1. This song sucks 2. The simple plot of kindom hearts 3. A boy an… https://t.co/upcHtHlLyq]]></document><document><![CDATA[@hedonitt01 @Sargantania1 @martinalliue80 @escofet_jaume @Christi36833350 @Avelimelis @Donpinpon2011… https://t.co/GF8OCUp8y7]]></document><document><![CDATA[Ajedrez gigante ... no nos han dejado terminar :( xD en La Adrada, Spain https://t.co/ZrTZ87bAXF]]></document><document><![CDATA[MUJERES MIGRANTES PARAGUAYAS: Mañana participaré en una Mesa Redonda celebrando el Año de la Mujeres Migrantes Para… https://t.co/1YacDTwMHA]]></document><document><![CDATA[Madre mía...vaya BANDA...”jugadores profesionales”🤔? DONDE @RealBetis DONDEEEE??]]></document><document><![CDATA[@cristinagmc_gmc Y porque la “v” está al lado de la “b”. Yo al final de un mail, y por culpa de que la “i” está al… https://t.co/YKZPilKtmf]]></document><document><![CDATA[@francediplo You will be rise powerful. i am sorry about this lost but also i trust on your capacity of resolve the… https://t.co/NT1kHCGDdm]]></document><document><![CDATA[Brutal, impresionante el capítulo  #juegodetronos8x03 de lo mejor que he visto en mi vida, Arya Stark es la puta am… https://t.co/ero6w4EHve]]></document><document><![CDATA[I'm at Escacena del Campo in Andalusia w/ @ildenewman https://t.co/QqQcebuaMG]]></document><document><![CDATA[Y en su momento hablando de otro estadio nuevo inviable fuera de Valladolid creo yo un calentamiento de Valladolid… https://t.co/oeW3RBGbfc]]></document><document><![CDATA[A por una nueva jornada. Paso a paso. Ilusión, ganas y mucha fuerza.  Buenos días a todos. Sonrisa instalada.… https://t.co/xEVgkNZPXn]]></document><document><![CDATA[Reflexão do dia... Boa noite a todos!!! #work #refletindo #instafrases #instagood #positividade #refletindo… https://t.co/X6qSt9VjmW]]></document><document><![CDATA[@RealBetis #OnceSeguro del #RealBetis vs #SevillaFC: Pau; Mandi,  Feddal,  Sidnei; Tello,  William,  Guardado,  Jun… https://t.co/p0Ib7k4es8]]></document><document><![CDATA[Cuánto más debe parecer presidenciable y buen gestor, más canas le pintan a Pedro Sánchez. #compol #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Dando una vuelta con tigo ya an pasado demasiadas cosas y aún así  yo te hice mamá ... Feliz Día Mamá 🧜🏻‍♀️💖🧞‍♂️… https://t.co/vEZUug3xcG]]></document><document><![CDATA[I just began a mountain biking workout using #Endomondo. Peptalk me now @ null]]></document><document><![CDATA[@mybluspain Me encanta #MYBLUE pero es la segunda vez que me pasa que al adquirir la caja con dos recambios solo me… https://t.co/CwwPcy58rY]]></document><document><![CDATA[@fmballesteros La culpa del éxito de VOX la tiene todo el mundo menos sus votantes, al parecer.]]></document><document><![CDATA[@abc_es Lo de @MonederoJC  y @agarzon  es amor a los dictadores genocidas. La libertad del pueblo se la suda . Por… https://t.co/9KpTUnH6cC]]></document><document><![CDATA[Testeando MainStage con Rhodes Affair + A. Piano . . #rhodesaffair #audiolounge #jesuslavilla #music #genre #song… https://t.co/lOBiPcXqow]]></document><document><![CDATA[📖 Leer nos hace libres. Os dejo la que será mi próxima lectura y os recuerdo que este viernes arranca una nueva y a… https://t.co/aAEszpoyiZ]]></document><document><![CDATA[Felicidades @_AMMMT @SEDESUQro @mpio_El_Marques @ClusterIndustri @melbubaluba]]></document><document><![CDATA[@rutedanii09 Medo n sei de quê. Se n tens coragem de cumprir a tua palavra n tenho culpa.]]></document><document><![CDATA[Cinco terremotos sacuden Galicia en las últimas horas https://t.co/BhG06nCvtB]]></document><document><![CDATA[A ver si hay suerte y le mandamos s la mierda. No se puede tener más cara]]></document><document><![CDATA[VOX ✅🇪🇸🇪🇸 también llena de ilusión, esperanza y dignidad en Tarragona, más de 500 personas asisten. Concentración e… https://t.co/Ec293NtuF8]]></document><document><![CDATA[El 'problema' de VOX es que es el único en que su líder se cree lo que dice y cuyas propuestas suenan auténticas a sus potenciales votantes.]]></document><document><![CDATA[Todo marcha OK para @TrailMenorcaCdC 🐎...  Llegaremos igual o mejor que cuando el Top10 en el UTMB ✌.  Objetivo Sub… https://t.co/BsJDkvKUtU]]></document><document><![CDATA[Quien cree Vdes. que ha ganado el debate a 4 de RTVE.RT por favor!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@pedrogoncalvesz @_P_O_R_N_O_ @oohcris @RonaldGutemberg @cafucubr @Skokka_BR @gpsdott @faeco_carioca @GaySP @JovensInocente1 😃😋]]></document><document><![CDATA[Galán y García Hernández, marcharon con sus soldados y un puñado de paisanos hacia Zaragoza, donde debían sumársele… https://t.co/5UzOIw8VyA]]></document><document><![CDATA[🚨 Bommmm diaaaaaa, vão trabalhar seus malandros e suas galdérias ‼ https://t.co/LXKSMRtLsH]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 Ves, todavía te falta mucho que aprender. https://t.co/ocN4ydBr8V]]></document><document><![CDATA[¿Spam agresivo y sin posibilidad de ser solucionado? ¿Algoritmos de Machine Learning que circunfieren cualquier fil… https://t.co/nktbWeHYPl]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo Son las mismas razones por las que van los fieles a una misa o los aficionados de fútbol a un partid… https://t.co/OOCPCpIdEd]]></document><document><![CDATA[Hoje foi dia de passar por cá... Amaro Antunes amaro.antunes #germanobiciartecafe #Alte #Algarve #cycling em German… https://t.co/lIjahXuI92]]></document><document><![CDATA[Ha llegado ese día del año en el que el peluquero te pela mal y me ha dejado un pelito del Jhonatan de Aida...]]></document><document><![CDATA[@Bitly @MarcosDeVega @carlosguadian Thanks for contacting. It seems that now is working properly. Many thank and regards]]></document><document><![CDATA[La manifestación en honor de Pablo Iglesias el 19 de abril de 1931 @fpabloiglesias @largocaballerof https://t.co/oRIhteRtnU]]></document><document><![CDATA[Si, la han descrito bien lo mismo que a sus amores. María Jesús Ruiz, la lozana andaluza, por Ramón de España https://t.co/njP7KvF0HE]]></document><document><![CDATA[@lucaseidelman Rambla. Hacemos toda la costa, subimos hasta Sagrada Familia, bajamos hasta Parque de la Ciudadela y… https://t.co/7mneXFfK2l]]></document><document><![CDATA[Terminamos "Ecos de Tiranía" del #resurgirdeldragon @Nosolorol https://t.co/Vspv3RrSte]]></document><document><![CDATA[@erreleny El Betis ahora mismo no sabe muy bien qué es lo quiere, pero con la plantilla que tenemos actualmente qui… https://t.co/ils4b6yQg5]]></document><document><![CDATA[Harto de oír mentar a #Venezuela nadie te cuenta lo que está pasando aquí al lado, en #Portugal quién gobierna, qué… https://t.co/AkDkUSb62b]]></document><document><![CDATA[Hay que reducir el Estado a la mínima expresión como organización sociopolítica. Hay que cercenar drásticamente el… https://t.co/fk0IK4jHMm]]></document><document><![CDATA[Pues he pasado del 1002 de ayer al 584. Lo que hace una buena carrera 🤣🤣🤣🤣🤣 https://t.co/IjzCHbHYXv]]></document><document><![CDATA[The Spanish Socialist Workers Party (PSOE) wins the elections by a large majority although there will have to be po… https://t.co/SlGBkNWsew]]></document><document><![CDATA[Gracias a @gecorweb y @Torremolinos_On por esta actuación junto al @IESPlayamar y por dar la oportunidad de tener u… https://t.co/StqZbH8P5v]]></document><document><![CDATA[#desayuno Arrancando el día cómo se merece. Tostadas de leyenda hechas por el gran tostatinta en Churreria Ronco To… https://t.co/qil9IkXbTk]]></document><document><![CDATA[Greñas = Pelotero forever #happiness en Moratalaz, Madrid, Spain https://t.co/8Bqt2QI3FV]]></document><document><![CDATA[Hay que ser más físicos, igualar al @albaberlin en eso. Su defensa está provocando demasiadas pérdidas (11) y menos… https://t.co/MhpcPALxQ1]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Museo Nacional Thyssen-Bornemisza https://t.co/wu5bVijhnt]]></document><document><![CDATA[@patrijun_ @YuncalR Yo lo veo así... es la rapidez de mis letras no interactúan con la lentitud de tus ojos...]]></document><document><![CDATA[#L6Nencampaña Dice Marhuenda: "No importa quien gane, lo importante es quien gobierna"...Ay que lejos queda aquello… https://t.co/aXWtzXaWcw]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ Y podremos decir, esto con Kissinger no pasaba XD https://t.co/QP4KTIYX3U]]></document><document><![CDATA[Hermano vera+cruz en Valencina de la Concepción, Spain https://t.co/4NMoNwRrnV]]></document><document><![CDATA[Metaanalisis encuentra beneficios en el uso de estarías en prevención secundaria en mayores de 7 años  https://t.co/zCrnHTFZm6]]></document><document><![CDATA[@SoyMotor @27villeneuve @ScuderiaFerrari Para luchar por que exactamente?? Pq 4 carreras,4 dobletes de mercedes y e… https://t.co/yHlPU9PrTi]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  Se reinventa a sí misma, con una primera parte jamás vista en este MCU y que consigue un delic… https://t.co/M9a8oeCzMg]]></document><document><![CDATA[@La_SER Tanto alboroto,en tantos medios,con tan pocas certezas,y enormes intereses,de verdad es tan grande el probl… https://t.co/g5UrzFLwAb]]></document><document><![CDATA[Sant Jordi 2019, "Lo demás son ciudades", segon llibre del Club Marina, un magnífic recull de 9 relats sobre ciutat… https://t.co/Bvuodqj7JV]]></document><document><![CDATA[@afonsojferreira @JoaoTDuarte @JohnGrandson @vademetroananas @maikewok @tabomraphael @anadomingos @anobrega85… https://t.co/ZLLuVX0sSC]]></document><document><![CDATA[Pues primeros resultados reales en poquitos minutos. A ver si se confirman los sondeos.]]></document><document><![CDATA[Hoy 23 de abril San Jorge, patrón de Aragón y día de la comunidad. Felicidades a todos los Jorges y también a todos… https://t.co/79Wop4XSks]]></document><document><![CDATA[@cryptokaos @UEFAcom @FCPorto @LFC @MasteringPT @NunoMusik @21nunogomes @CemEspinhas @mquintaocal @7grifling8… https://t.co/Duoc74f6XQ]]></document><document><![CDATA[@BarristanBravo Con tus palabras se ve tú educación y estudios. Respeto ninguno tienes. No sé lo que eres ni me int… https://t.co/RUWcUXGBmX]]></document><document><![CDATA[A las 19:30h de hoy #ViernesSanto, retransmisión en directo de salida del #SantoSepulcro desde el Palacio de Chaves… https://t.co/YGnyFQWNwT]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Cristóbal, buenos días, muchas gracias e igualmente!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@beatrizbecerrab @alcaldeledezma Bendiciones para usted! Buen camino y gracias!!!]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: 26 minutos y 31 segundos en Ibiza https://t.co/GtVfHnnemZ]]></document><document><![CDATA[Novela de mi exjefe @PonsetiRadio Editorial @sumadeletras ¿Hubo algún superviviente del Vuelo 19? ¿Qué sucedió con… https://t.co/m4rPYpiQ4q]]></document></documents></author>