<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Salida del Cristo de las Penas (Hdad de la Estrella) 2019 https://t.co/YTkhq0o8rI vía @YouTube @BpresentacionAP]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @EnriquedeVicent Siii]]></document><document><![CDATA[Subiendo de casa padres a la mía en bus en vez de en metro como de costumbre, a ver si disfruto de algún atasco nocturno madrileño.]]></document><document><![CDATA[@Enlagradaazul @cfhercules Mira que eres tiquismiquis la cerveza no caduca 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[lovelyarlet campeona de España de bailes acrobáticos con 6 añitos solo puedo dar gracias a todas las _dvp_dancers d… https://t.co/jpSZtJPDWh]]></document><document><![CDATA[A los que nos gusta el fútbol independientemente del equipo que seamos,estamos disfrutando de Messi. Es un martillo pilón]]></document><document><![CDATA[😍Recuerdo del cumpleaños de mi madre🎉🎉 #60cumpleaños #felizcumpleaños #happybirthday #teamomama #mamafeliz en Barce… https://t.co/dl9SaLTPB0]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @SnowWhiteRina @1alert1 @marycastro54 @khanhakim_k @ana_amama @RasnawatiR @sushilpershad @soniarivera858… https://t.co/orYKS5qsgZ]]></document><document><![CDATA[El golpe traidor de Casado contra el Gobierno de la República, en una semana, provocó más de 20.000 víctimas… https://t.co/QDkVujQ3ja]]></document><document><![CDATA[@ArchivoRTVE Vivían en Vallecas.. cuando murió Fofo.. fue llevado al cementerio de Vallecas Villa... y más tarde se… https://t.co/nydsOQO6hp]]></document><document><![CDATA[si me aburro pues una buena foto de jajiros, así mismo ✨🔮 en Logroño https://t.co/NTNnEWb9Qb]]></document><document><![CDATA[1 de Mayo día del trabajador!!!!!!!! Celebrándolo trabajando, no en un curro sino en dos.... #SaludParaTodos]]></document><document><![CDATA[De los creadores de "los inmigrantes vienen a quitarnos el trabajo" ... #VOX #VoxExtremaNecesidad https://t.co/hOWm7Hep2e]]></document><document><![CDATA[No la elección de Oblak es mucho más importante que la de Griezmann https://t.co/UOm35M9661]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Carmatpor @Aurantiacum @Dan__Vader @OnionSabadell @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta… https://t.co/Uz2Ngm96Gs]]></document><document><![CDATA[@CatusInsanus @RousseauCS ¡¡"ESPAÑA estaba llena hasta que tu llegaste"!!]]></document><document><![CDATA[Sale @viniciusjr . Por fin vuelve la alegría al Bernabéu. Vamos chaval!!! Y buen partido de @Brahim .]]></document><document><![CDATA[@alfredovela @vodafone_es @seron75 @TwitterEspana Por fin la Ser ha actuado con el retarder 👏👏  https://t.co/k5X3j8MVWH]]></document><document><![CDATA[@josesilvaf Varios casos de reelección republicana se han basado en intervenir, es un poco simplista despreciar el… https://t.co/GlyU5MNSNf]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos quién manda en España... ¡hasta el 28 de abril!✌🏽  https://t.co/n3qEF1iN7c  📢 Estas palabras de Santiago… https://t.co/qZLlbelOyL]]></document><document><![CDATA[@AidaGascon @Frank_Cuesta Es verdad Aida, casi todo el movimiento animalista estaba equivocado, salvo tú y otros po… https://t.co/NpQR9WisNL]]></document><document><![CDATA[Y, ¿por qué no?. #semanasanta #marbella #viernessanto #cristoyacente #photographerplus #shooting #whynot… https://t.co/6DyLtRtyHn]]></document><document><![CDATA[@jobimaojr @BoyzSpace @latin_sexxx @Otavio692x @BsbJoker @LUCAS__LUCASS @hiker2121 @VideoGayPorn1 @thegayvideos… https://t.co/vzHcTPHE5d]]></document><document><![CDATA[Un detallazo de @Caminolarru y @aguscoach acompañar al Alevin de @olimpicomadrid en su partido del sábado. Grandes!… https://t.co/qqaijs72I4]]></document><document><![CDATA[@Victor_Forner Qué coche es, por curiosidad? Me extraña mucho que los japoneses, con esa fama que tienen de coches… https://t.co/MS35GiF4oA]]></document><document><![CDATA[@josempuertas Zámpate un platico de zarangollo, unas pataticas asás con ajo y unas morcillicas. De postre, paparajo… https://t.co/7VpIOyNFtD]]></document><document><![CDATA[No quiero hablarte  Para no volver a lo de antes, no quiero hablarte pero me muero de ganas de verte.]]></document><document><![CDATA[Fica a dica. Não precisam de agradecer! 😜😁 em Braga, Portugal https://t.co/HvG0UArfZx]]></document><document><![CDATA[Suplentes en la @RealSociedad: M.A.Moyá; Andoni Gorosabel, Raúl Navas; Luca Sangalli; Sandro Ramírez, Jon Bautista… https://t.co/1kqen3Xywp]]></document><document><![CDATA[Quién viviese en Madrid para tener un balcón. #LaJuntaElectoralNoMeDeja]]></document><document><![CDATA[🚀 NUEVO TEMA: ¿Cómo pasar de profesional por cuenta ajena a ser trabajador libre? Consejos y claves.  Aquí 👉… https://t.co/os8NmkQOH8]]></document><document><![CDATA[Después de Endgame solo puedo decir que por fin tengo posibilidades de hacer un cosplay de Thor]]></document><document><![CDATA[@FebFershman @Demostenes_eu @dariodieguez @JotaInKoelle @_alice666 A Ander Gil lo defendió Carmen Calvo en el Congr… https://t.co/jtu98oiYbr]]></document><document><![CDATA[@DaniSUgart #BatallasCampañaESP EL NAZI este de Daniel dice que los verdugos son las victimas....  estos nazis nos… https://t.co/c006lQPDzM]]></document><document><![CDATA[El aceite que nadie quiere en España y que arrasa en Europa  https://t.co/8YMK8eihKx]]></document><document><![CDATA[#JuevESPsanto Cuando veo al Poder Ecuestre fusionado a la religión en"Novios en la muerte", huelo a chamusquina medieval.]]></document><document><![CDATA[Todavía no estoy en la Universidad y ya me ha seguido Ligoteos US y UPO 🤷]]></document><document><![CDATA[@Navarroantolin ...y ya desde becario se veía que tenías raza y alma de periodista y de columnista de los grandes. ¡Enhorabuena¡ 🤗]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 3.82 km in 31m:00s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Se pot establir un cert paralelisme en el cas grec pero en el valencià, ademés, hi ha una intencionalitat política… https://t.co/cQq9uVzmHW]]></document><document><![CDATA[Mataría con mis propias manos a la gente que se pone con el móvil en el puto cine y me deslumbra. Me sacan de la pe… https://t.co/S7rgKXRADs]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky ¡No puedo creerlo! Imprescindible movilizar a todas las vecinas y vecinos preocupados por la barbarie y… https://t.co/tB6bOGW7Hw]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @ElPilarZgz @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon @tastespain… https://t.co/cRMzbYcpt1]]></document><document><![CDATA[os podéis creer que me iba a duchar primero, lo había dicho, y acabe siendo el tercero?? y ayer igual 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Bcnisnotcat_ La" galardonada" en su estado natural.¡MIMOSA! https://t.co/K3ivoJ4PSA]]></document><document><![CDATA[Ultraderecha: ni voto oculto, ni voto obrero | @ctxt_es  @manutv https://t.co/jXBJdX0mon]]></document><document><![CDATA[Es oír a Casado del PP insultar a las personas llamándoles comunistas y batasunos, o decir al presidente del gobier… https://t.co/h82EtA9rnL]]></document><document><![CDATA[El puente en #Pozuelo será tranquilo, sobretodo por las mañanas, las tardes de mañana, día 1, y el jueves, día 2, p… https://t.co/9LxdhvtVdb]]></document><document><![CDATA[@FJesusRbb @Hdad_SanBenito Muchas gracias compadre, a disfrutar que es un día al año.😊]]></document><document><![CDATA[Como?? Yo?? 😲 #graffiti #igerssabadell #instagram #sominstagramers #weinstagram #streetphotography #todoclick… https://t.co/TFDlGPJ8iD]]></document><document><![CDATA[@Pepepilla Andrea @MenendezFaya alguien en Argentina quiere hacerte la competencia en ver quien hace mejores hilos...]]></document><document><![CDATA[#miapuesta @WilliamHillES   Hoffenheim - Hertha Berlín  2-4 goles, 2-7 tarjetas y 8-14 corners]]></document><document><![CDATA[Además de provocar, es bueno cultivar, sembrar belleza, hará próspera la cosecha de la educación y el respeto.… https://t.co/aOO8g2qauB]]></document><document><![CDATA[La Región de Murcia, tercera comunidad en la que más creció la tasa de pobreza entre 2008 y 2017 https://t.co/tK90qGrQ7V vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[@camilalg @renatotomaz @eletrosheep @filipefreirerj @moniqueppaes Depende, podem ser staff diferente. Se a loja que… https://t.co/iEAMd2hfcW]]></document><document><![CDATA[@Mambisa537 @Rutys359 No le presione, con esa pregunta tan llena de retórica. Para un Lazi la Carta Magna es como “Mi lucha” de Hitler]]></document><document><![CDATA[@winden @Sagall @AlejandroOneto @Puterful_es @pprimor Exacto! Y hemos creado otra que es repelente anti gilipollas 😂]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #ESTAPASANDO #28a #elecciones #elecciones2019  Esto se llama vergüenza y nada más (lo borraron sid… https://t.co/rxSxXG2BCW]]></document><document><![CDATA[@fergonjulio Un grande de Leganés trabajando para su pueblo. Me ilusiona poder compartir la candidatura contigo. ¡¡… https://t.co/XBOmBs67Rz]]></document><document><![CDATA[Cuando un actor secundario se convierte en protagonista, o cómo comerte unos puerros excelentes. Hoy en… https://t.co/hG3SHfUI8n]]></document><document><![CDATA[Sr. Queralt, la acusación popular (de eso nada, popular menos), están ahí, para tener relevancia y se les vea, en é… https://t.co/FJMLktHW6B]]></document><document><![CDATA[@RodrigoRivasPH Enhorabuena Rodrigo por esas firmas en Barcelona. La ciudad como siempre, aún sin #SantJordi espectacular.]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos Izquierda Unida que ha llevado a cabo una nueva prueba de la formación de la dirección de la zona de… https://t.co/zUNSjRUJpA]]></document><document><![CDATA[@JorBaeBel @manuel_llamas Van a reclutar un ejercito de chifladas misandricas]]></document><document><![CDATA[Inés, sabes que no llegaréis al Gobierno, Rivera con Valls es una mala combinación. Una mujer valiente como tú debe… https://t.co/fHEO7ei2wD]]></document><document><![CDATA[EL  PSOE  DE  PEFRO  SÁNCHEZ  Y  MIQUEL  ICETA  NO  ENGAÑAN  A  NADIE... #EspañaViva #PorEspaña #CandidatodPorEspaña https://t.co/NQnoqHMpOz]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSiz A mí lo de gordi me encanta jajaja me parece súper entrañable!]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos de @pepephone . Ayer el técnico acordó quedar conmigo o mínimo llamarme. Tras toda la tarde sin… https://t.co/GS4J7VIOfy]]></document><document><![CDATA[Yo: Dos cafés con leche, por favor. Camarera: La leche bien caliente? Yo: Templadi...  Templadita... La cara de… https://t.co/HomUjM181l]]></document><document><![CDATA[@alamedera Las avenidas sevillanas nos son demasiado anchas,si se pone doble vía más andén más carril bici más acer… https://t.co/24eJmsvBRy]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 @JMSM99 Mister Cádiz es José Manuel, yo llego a mister de mi barrio jé. PD:Josema te daba https://t.co/ibDoiYEZx2]]></document><document><![CDATA[De Gea es el único jugador del mundo que hace cada día más méritos para que juegue su compañero. Le falta ir al ent… https://t.co/Hsm1X4DD8w]]></document><document><![CDATA[@_Ansoc @Sophistidomme Va según el día, unos me cabrea C's, otros el PP, otros VOX y otros todos a la vez. No tengo… https://t.co/UQDTSqa5R4]]></document><document><![CDATA[@facua Otro intento de estafa. esta vez ONO y Vodafone a través de un supuesto despacho de cobradores llamado Corpo… https://t.co/2m7ew6D4Ws]]></document><document><![CDATA[@PipitasFC @Jorgelm7C Ojo!!! Que es un claro candidato a ser un pipita! 😁😁]]></document><document><![CDATA[@PasionDSevilla @Ayto_Sevilla @PasoAPasoSev @SevillaEsconde @CasaRicardoSev @SevillaniaAlDia @elnazarenosvq… https://t.co/cHoRoTD4BO]]></document><document><![CDATA[Que bien nos lo hemos pasado hoy!!!! oneillo_1981 Diita con la family en Arroyo de la Miel!!❤️❤️ en Benalmádena, Sp… https://t.co/9x8TXctIs1]]></document><document><![CDATA[@Amartinbeaumont Están haciendo méritos . Ojalá se equivoquen y sean condenados al obstracismo]]></document><document><![CDATA[@comun_sense Hoy es una MIERDA DE DÍA que se va a prolongar por al menos 4 años]]></document><document><![CDATA[¿Quien ha hecho el minuto final filosófico de Albert Rivera ? Necesito nombre del asesor.  #ELDEABATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Lo que agota tus pies no es el caminar es tu peso...😰😰 Quita las piedras adentro! Para encontrar  tu paz interior.… https://t.co/R8oN5NatPc]]></document><document><![CDATA[Entre los partidos políticos y La Vanguardia, Facebook va a hacer el agosto]]></document><document><![CDATA[.@FelipeMansillaN!! Contigo en el equipo seguiremos trabajando para continuar transformando #ColmenarViejo… https://t.co/mSTiIyz2x8]]></document><document><![CDATA[Si Rivera fue el mejor y Sánchez el peor, Casado se quedó en el limbo. El que no pareció tener ninguna esperanza fu… https://t.co/4iRT0UErDw]]></document><document><![CDATA[Una vez creí que nada iba a pasarme. Una vez pensé que nadie iba a matarme.  Lástima nacer y no salir con vida.]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @atresmediacom Muy fácil ...no ver nunca más nada de Atresmedia]]></document><document><![CDATA[¿Rivera tiene "patente de corso" para interrumpir? A ver si Pastor y Vallés se comportan como tal#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@ribatejano1904 @SLBenfica Mereceu porque cá devia ter matado o jogo, tal como na 1 mão da meia final da TP]]></document><document><![CDATA[@Shaguftahussein @mobilealterati1 @DGilmore275 @erklidanuta @Sho2da_pan @enyenyb @KaceyKells @vernsanders @BrassWeb… https://t.co/m3zMZbO4np]]></document><document><![CDATA[“Ardientemente he deseado comer esta Pascua con vosotros” #DomingoDeRamos #SemanaSanta2019 #Málaga en Iglesia de Sa… https://t.co/ZuFpvA0YoY]]></document><document><![CDATA[@karma_glory @yosoynaranjito_ Últimamente el ser maricón te da un plus de supremacía intelectual, parece ser, vamos, por lo que se prodigan]]></document><document><![CDATA[@Borja_Sanchez46 @Ruth_46 @TuitAndRoll Ya bueno, joder. Pero tranquilo eh.]]></document><document><![CDATA[Es el mejor jugador de todos los tiempod. Cada año que pasa se supera a sí mismo, es aún mejor que la temporada ant… https://t.co/opBAc60AGj]]></document><document><![CDATA[@BerbelJbn @pucela262 @iescolar Como sabe todo el mundo, el diésel solo lo usan los que ganan más de 130.000 euros al año.]]></document><document><![CDATA[porque no nos poneis lo que decian los asesores ???me gustaría saber lo que hablaban !!!]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales28A Solo se ha escuchado a uno ¿ quien ha hecho el ridiculo desde el balcón o queria pasar desa… https://t.co/jtyTJjcSWG]]></document><document><![CDATA[@diarioas El que diga que no, yo creo que está entre dos cosas, o no ha visto fútbol en su puta vida, o es tonto.]]></document><document><![CDATA[Andres Suárez - Ahí va la niña en Malpartida de Plasencia, Spain https://t.co/3npiu0Lt2l]]></document><document><![CDATA[La 6ª es más un PANFLETO COMUNISTA que un medio de comunicación, su LICENCIA no cubre esta posibilidad, la están co… https://t.co/ROwaYjk5eW]]></document><document><![CDATA[@javier_bruque @FFvader Porque va camino de convertirse en un veinteañero gótico de lo más morboso. Más allá de eso: 🤷🏼‍♂️]]></document></documents></author>