<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@UMCmossos @mossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cKJ61aEoHX]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @Crepus Buenos días querido Raphael.  Menuda versión que has hecho !! Para bailar sin parar !! En l… https://t.co/JL9ccTBBTw]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @vitoria201059 @Carmen_2Estevez @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676… https://t.co/HxBgrdfbPd]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 Y eso que es Roja... Si llega a ser Caperucita azul para qué os cuento!!!]]></document><document><![CDATA[Los pasos de #JuevesSanto en #Madrid ya están listos para procesionar y más bonitos que nunca 🤗 #JesúsElPobre… https://t.co/AJOlT7x40o]]></document><document><![CDATA[@luisoliveros13 Si participa en cualquier elección, querría decir que sus crímenes quedarían impunes, los de él y l… https://t.co/4IPEpqiGCd]]></document><document><![CDATA[@Pilar41033117 @IDOIA091099 El aire, la lluvia y la humedad son la tónica, en Valencia no habíamos tenido este año nada igual]]></document><document><![CDATA[Samuel le ha dado alguna sugerencia a Julia para jugar con su #slime 👨‍🔬👩‍🔬😀. Segunda mañana de #campus #ciencia… https://t.co/rdbxEGKov8]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros @PROYECTOHUQUI… https://t.co/Q3enCxY47i]]></document><document><![CDATA[😲 El PSOE desvaría y estudia que Zaragoza y Valencia sean capitales de España https://t.co/CrY59pqJp4 vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Inma Alcolea Griñán: AUDITORÍA A DIVISIÓN DE ASUNTOS INTERNOS DE MOZOS DE ESCUADRA - ¡Firma la petición!… https://t.co/I7hhWoxwtW]]></document><document><![CDATA[Increíble, no tengo palabras. Un juzgado ordena el ingreso en el hospital de una mujer embarazada de 42 semanas par… https://t.co/yU5J07wQVN]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob Si quieres un chat en vez de Twitter. Ya sabes lo que tienes que hacer. P… https://t.co/fOBAL4hc0y]]></document><document><![CDATA[@ocram @angeluvaldes @Cuarto_Poder Parece que éste no piensa inmolarse por el Panzón... en su mente: "tas huevón..."]]></document><document><![CDATA[Si fa presto a dire merenda (o vogliamo chiamarlo aperitivo per i grandi??) con le SFOGLIATINE MIGNON:  15 minuti d… https://t.co/i6GbYL9D8E]]></document><document><![CDATA[A l'#Eixample, al costat de la  #SagradaFamilia          ⬇️dissabte 4 i diumenge 5  Mercat tradicional català amb p… https://t.co/o8WXFPEgit]]></document><document><![CDATA[@CostasPatricia Preciosa foto, precioso lugar. Buenos y reflexivos días Patricia]]></document><document><![CDATA[Pues eso.....#somosdecolores💛💙💜💚❤️ #otromundoesposible🌎 #dormirfeliz #elecciones2019 en Málaga, Spain https://t.co/lFfu2rhpws]]></document><document><![CDATA[@paralaia @lavozdegalicia Lo siento, se confunde de persona. Yo no trabajo en La Voz de Galicia]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 @DianaHerbello @M_infinitoo Mi madre decía que no hay mayor desprecio que no hacer aprecio.]]></document><document><![CDATA[Por favor ¡¡¡ salgamos a votar tod@s¡¡¡¡que nadie deje su voto en blanco.]]></document><document><![CDATA[@FabraiCoats @FabraiCoats gràcies per la informació. I sobretot, felicitats a les autores! És el nostre nou racó pr… https://t.co/ODAW6hUkPf]]></document><document><![CDATA[@eperez_sp @no_facha @MrZettta @pablocasado_ ¿Que la izquierda trae que? Y dicen que otros están ciegos, pues usted… https://t.co/iimlYiAPJG]]></document><document><![CDATA[You will never make history in your comfort zone. ☄️⚽️🍀🤞🏼 #FutFemSCP #AnaCapeta7 https://t.co/qPGvVvyM10]]></document><document><![CDATA[¡Madre mía qué hilo! Me he emocionado con algunos...en fin...  "Ay de ti si yo pudiera conquistar tu corazón con un… https://t.co/8kSyQVgopJ]]></document><document><![CDATA[Carmen borrego mentirosa Llo te vi porque estaba cerca d ti no estabas en tu casitaaaaaaa no vuelvas más por la tel… https://t.co/Z86SiE6iQv]]></document><document><![CDATA[Muere el expresidente de Perú Alan García tras dispararse a sí mismo al ser detenido https://t.co/DJhBnciOqv vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[As (boas) madrastas são aquelas pessoas que os miúdos às vezes sentem culpa de gostar para não ofender as mães. É d… https://t.co/PB7pkp4M0g]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WHrdwQbZWi]]></document><document><![CDATA[@polette_UHP1936 @PaolaLoCascio @CesarSierraN Pol que te ha pasado corasón https://t.co/mDdJLTuedu]]></document><document><![CDATA[🍫 #CHOCOCOCO Una forma deliciosa de hacer nuestros bombones y #chocolatinas controlando la cantidad de cacao puro y… https://t.co/KIWTNBuUC5]]></document><document><![CDATA[@neustomas ZASCA per Cs i PP Sempre parlen per fer mal sense sapiguer el que diuen.]]></document><document><![CDATA[A falta q eu tô sentindo do Brasil e dos meus amigos é absurda, tem dias q da vontade de pegar um avião na mesma hora e voltar..]]></document><document><![CDATA[Gin Chin 🍸 @ Grande Real Santa Eulalia Resort &amp; Hotel Spa https://t.co/bw3v0WEFci]]></document><document><![CDATA[Lo que esta pasando en correos en estas votaciones no se ha oido nunca. Tendrá que ver la incompetencia del nuevo d… https://t.co/R0GyRHYR0P]]></document><document><![CDATA[“Nadie debería apostar por sacrificar la calidad, ni tampoco por apoyarse en los seguidores de otros sin preocupars… https://t.co/ZEEwmsCiax]]></document><document><![CDATA[Ricardo Pereira... está no seu dia de sonho...! Matrimónio... vestido por Isabel Ribeiro Atelier... desejos de um d… https://t.co/V7EKouOqtP]]></document><document><![CDATA[@tiobati @AHS_cuco @MeetAndBeers @JavierQuero_ @ALUENDA @davidsantosb @rietveltt Por fin algo qué puedo comer  Yo catadora con Bati!!]]></document><document><![CDATA[@AgusBC3 @GuilleDivito @AACSuelo @aapresid @FertilizarAC @IPNIcs @RedRemedia @IvankaPb Desde luego! Habrá que seguirles la pista 🔍]]></document><document><![CDATA[Lo que más me gusta de esta semana es no cocinar y comer comida de mi madre.]]></document><document><![CDATA[Privilegio #primavera🌸 #coladillaleon #rural #leonesp @ Coladilla, Castilla y León, Spain https://t.co/GQe2eeup1v]]></document><document><![CDATA[@albertopl15 De regalo de cumpleaños un Gobierno de izquierdas. #SeQuedan 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[meu corpo me diz pra dormir mas minha consciência manda fazer os trabalhos e não esquecer do almoço de amanhã]]></document><document><![CDATA[Siempre ENORME Kike Maestu De las asambleas estudiantiles a labrarse un perfil político a base de levantar piedras,… https://t.co/3rIiqMPUge]]></document><document><![CDATA[@sophie84747280 @vox_es Sophie , ya esta denunciado , no podemos abandonar ahora , si ha habido fraude , que si ha… https://t.co/nvsxeEYM1o]]></document><document><![CDATA[Talvez pq tenha nascido em São Luís uma cidade com grande influência portuguesa, que eu seja encantada pelas fachad… https://t.co/BU49L420Gb]]></document><document><![CDATA[@marmotitax Yo solo los sello en los lugares donde duermo, pero puedes sellarlo en cada pueblo que pases, en todos… https://t.co/6CxP0BcRTV]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/7xYB597jLV]]></document><document><![CDATA[Anochecer en #oporto mientras van iluminando los edificios en Cidade Do Porto Portugal https://t.co/MQBuKnulqa]]></document><document><![CDATA[@ancerverus @gabrielrufian Qué comentario tan imbécil. Gente como tú son un cancer verdadero, efectivamente. Pon tu… https://t.co/QR93gFMJ5H]]></document><document><![CDATA[#Recomendado Para este domingo electoral, viene muy bien esta entrevista de @ctxt_es a Boaventura De Sousa Santos:… https://t.co/MBTbdomjzk]]></document><document><![CDATA[Mañana es el Trail Tren Burra 🚂 de #Zaratán, protagonista de mi relato corto, ganador del concurso 📝📚🏃🏼‍♀️🏃🏽‍♂️ Os… https://t.co/BHancKCezp]]></document><document><![CDATA[Virgo decides tu vida, es tuya y la diriges a tu forma y a tu manera, eres coherente contigo mismo, gracias por hac… https://t.co/cFbQTIegNI]]></document><document><![CDATA[El Gobierno ya tiene el listado de los bienes Inmatriculados por la jerarquía católica. Está negociando con los obi… https://t.co/8fjO6juJsL]]></document><document><![CDATA[De outro lado, tenho amigos muito próximos que .. *puff* .. evaporaram.]]></document><document><![CDATA[@joansoto8 @pilotaipunt @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/WJ538Aag0G]]></document><document><![CDATA[A veces es necesario aceptar, respirar hondo... https://t.co/qlevboXxwQ]]></document><document><![CDATA[e ai percebo que realmente essas series de muita ficção não me agradam em praticamente nada pq af eu odeio que é td… https://t.co/z1Ek2CDoa4]]></document><document><![CDATA[Como que eso no es un tartazo eso fue un tortazo en toda regla de verdad quien da una hostia de esa calaña fue hace… https://t.co/52nNUBtrxc]]></document><document><![CDATA[Güliz siempre igual, pareces familiar de Polen siempre con lo mismo. Bocazas #SoyAlbatros]]></document><document><![CDATA[En la @Escolajoso me han hecho una entrevista! Mil gracias, sois un amor!]]></document><document><![CDATA[@RafaelCasadoVOX @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/lE1F3uWY0t]]></document><document><![CDATA[No se le ve ya a Rivera un poco rojilla la cara?. Algo le pasa#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[C: No dices nada  S: No me quedan palabras  #ErkenciKuş Detiene el barco y abre el libro Y.......]]></document><document><![CDATA[@Josesaludos2 Ya te digo. Si es gratis !!! Espera que subo https://t.co/VvObZBm8uA]]></document><document><![CDATA[@Saritabb06 @ElChicoOreo https://t.co/HSUZopaVpD metete en este tweet y si no te deja verlo, en el Twitter de esta chica.]]></document><document><![CDATA[@cruzsolvie @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb @lubrio… https://t.co/L9KIfPp70P]]></document><document><![CDATA[esta foto habla por si sola xd t'estimo molt 👽🖤 https://t.co/8rj0UQtm4K]]></document><document><![CDATA[@CarmenP_cps JAJAJA y no sólo con la familia 😂, nos mofamos con todo el mundo o no loquilla (solo nosotras entendemos)😬🥵]]></document><document><![CDATA[Casado cambia de estrategia y llama “ultraderecha” a Vox. Vuelta a empezar el viaje al centro. No paran de viajar,… https://t.co/s36imdYHuK]]></document><document><![CDATA[Odio a la juventud, es demasiado impetuosa, llena de vida, de alegría sin motivo y de energía inagotable. Andan arr… https://t.co/n8sID6Mrf7]]></document><document><![CDATA[@tiagotvv O Feirense não ganha desde a tal segunda jornada :P  Não se entende porque até têm boa equipa.]]></document><document><![CDATA[Si quieres formarte para poder trabajar como Socorrista, ¡ésta es tu oportunidad!  Desde la @CamaraLinares ofrece c… https://t.co/KTlLruGjdz]]></document><document><![CDATA[Esta mulher mete me nojo até para bater à minha mãe leva os filhos atrás]]></document><document><![CDATA[Andrey Onana, un portero “Made in La Masía”, titular en un Ajax que quiere, y me atrevo a decir que merece, estar e… https://t.co/0BkgwQcme7]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en Canaletas para recibir esta noche a un Barça campeón de Liga. Preparada una camiseta especial que… https://t.co/cKJHdTNv8S]]></document><document><![CDATA[Expulsar al enano que está de broma .el árbitro que expulse al enano se le termina su carrera ya a hecho méritos pa… https://t.co/TuL2gn1aLH]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @startv @dmtzdmr @canyaman1989 @cagribayrak1980 @GoldYapim @FARKTRGT @AhsenTuzun Con este adelanto,… https://t.co/jIy0ILkxaz]]></document><document><![CDATA[@jordigali9 Doncs jo, al de la meva ciutat, sempre hi he parlat català i no he tingut mai cap problema.]]></document><document><![CDATA[@buscandolaif @LS2713 @Adrilastra @PSOE los estudios al final son casi lo de menos, la calidad humana de las person… https://t.co/gBnuNeUCXO]]></document><document><![CDATA[#SüddeutscheZeitungMagazin is the most-bought newspaper in German kiosks. A benchmark for journalistic quality in t… https://t.co/VGQAatgTPV]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra A ver que me falta la mitad de la temporada 7 pero Pdr Snchz se ha hecho un Sansa Stark eh]]></document><document><![CDATA[Espléndida mañana con los compañeros de @Cs_Sarria, disfrutando del barrio y de los vecinos que se han acercado a c… https://t.co/Rs1uoPLIQS]]></document><document><![CDATA[Cuanto tonto se dejo engañan por ese canta mañanas q nos va ha hundir a impuestos,acabaremos como en Venezuela muer… https://t.co/rN252G71dF]]></document><document><![CDATA[Sunset lover 🌞 en Santa Olalla, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/VYxOGEOnt9]]></document><document><![CDATA[@alexroca91 ¡Muchísimas felicidades! Os deseo lo mejor en esta nueva aventura 😉 hacéis una pareja fetén!!! 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Exacto amigos, hay que verlo todo para entenderlo. Si no de que va a ser un Universo, ¿eh, eh?]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ A la España de 1939 ni vinieron, ni hacía falta, chachas para limpiar, ni tatas cuida niños, ni immigra… https://t.co/bI853Qpjoa]]></document><document><![CDATA[El día a día en un #colegio -Cuando hay pasta con bacon/salchichas, rebozados, etc. "Déjales que repitan a gusto" n… https://t.co/pSPCy5IYYI]]></document><document><![CDATA[Kabbalah: Lag Ba Omer y la cuenta del Omer https://t.co/dOdAhhaLGP vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@monicacorrales Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja]]></document><document><![CDATA[Cuatro veces ha ido a preguntar mi padre, viendo que mi madre llega hoy en ambulancia. “ así es el proyecto” le han… https://t.co/ezemhEUiCT]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ El próximo #28A los españoles volveremos a confiar en @populares https://t.co/0nOddZ8wuH]]></document><document><![CDATA[@DiosHorus696 Fijo y sino ya se lo dan los de la comunidad que corresponda y un sueldo para que arranquen que no ti… https://t.co/KH0dFTCDlI]]></document><document><![CDATA[🔴S'ha vist com només gràcies a @compromis els nostres pobles han tingut veu al Congrés. Som una força política honr… https://t.co/v2khigImnB]]></document><document><![CDATA[@el_pais No menciones a Carmena con tu sucia boca. Un mojón que os vais a comer! Ale, a mam... a Parla!]]></document><document><![CDATA[@LuRicone Ohhhhh. Qué barbaridad, Lu. Bieeeeeennnnn👏👏👏👏 https://t.co/VpFSqG1fDh]]></document><document><![CDATA[@overexposed91 @sokoski @Sylik84 @ThescriptXFan @sendbacktherain @oanastancuxo @tyreepattonxo @Katie89_x… https://t.co/0gEMpya54Y]]></document><document><![CDATA[A, que a partir del lunes es a las 19:55 menudo cochondeo oye. 😑 #PasiónPorSühan]]></document><document><![CDATA[@Arqueracabreada @metro_madrid Es verdad se ve el color de la línea jajajaja pero vamos que últimamente pasa en la… https://t.co/GzihEes3Z2]]></document></documents></author>