<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En @elconfidencial: Todos ganan algo menos Casado https://t.co/ida0Vpcnwp]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Si se confirma la encuesta de GAD3 puede y debe haber un gobierno monocolor. No es necesario que Unid… https://t.co/VHZ2Gr7Kxo]]></document><document><![CDATA[@la_farfallablu Voy por la segunda habitación con póster de tu cara😂😂😂😂😂😂😂😭😭😭😭😭😭😭😭😭😜]]></document><document><![CDATA[@stefanshome @dc2zo Homezone O2 - https://t.co/EJrblJT7fF  Vodafone launches Vodafone-live cast  Rather quietly, Vo… https://t.co/JvY9JOL4cR]]></document><document><![CDATA[@Barbijaputa @SoniaVivasRive3 @El_Plural A mí no me parece mal siempre que haya becas suficientes para quienes con… https://t.co/xWr85YGZES]]></document><document><![CDATA[POR ESO ESPERABA CON LA CARITA EMPAPADA A QUE LLEGARÁS CON ROSAS, CON MIL ROSAS PARA MI. https://t.co/3QvlHnMGgu]]></document><document><![CDATA[Poder participar en un shooting, reírme junto a mi amiga Alicia Ureba y Leire Chicote, poder ver la calidad de la m… https://t.co/dvL1lu8SI5]]></document><document><![CDATA[El PP se abre a tener a Vox en el Gobierno  https://t.co/hEX7CPvw7E vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@erlirocas @beatrizbecerrab El problema de Sánchez es que sin Podemos no podrá formar Gobierno ni siquiera con los… https://t.co/JB7jC5zxz2]]></document><document><![CDATA[Me subo al tren del PP. Ya no soy maricón soy bisexual, mis amigas maricas son extremadamente maricones, y mis amig… https://t.co/9a7pXtEruG]]></document><document><![CDATA[@TimothyDSnyder Facts. Data. Logic Arguments. Evidence. I know @realdonaldtrump fans do not like them. At this stag… https://t.co/3GJREUEDmJ]]></document><document><![CDATA[@unaovejadolly Creo que soy la persona más feliz del planeta ahora mismo.]]></document><document><![CDATA[Sorpresa: He disfrutado #Endgame cosa loca. Entretenidísimas tres horas de pirotecnia cinematográfica y anarquía na… https://t.co/sE5HXDeQZf]]></document><document><![CDATA[Sesionaza de roller. Yo soy el del avituallamiento https://t.co/wybgEZJBLy]]></document><document><![CDATA[Delegación de vocales de Comunidad de Madrid  Que gran equipo!!!! Gracias a todas y todos #IXAsambleaGeneralCruzRoja https://t.co/dSOkR1SxzD]]></document><document><![CDATA[#hoteles  #hotels  #Lifestyle #luxury #resort #resorts #spain #beach #travel #travelphotgraphy #photography… https://t.co/1aVzBYS77i]]></document><document><![CDATA[@currusquita @eduardo_maestre @abcdesevilla LPMWLRMP Fdo. Juan Contribuyente.]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Jajaja... a sus ordenes Sra Botin, vamos a dejar a un lado lo de socialista y obrero, y asi no tenem… https://t.co/GmSD8N8gCz]]></document><document><![CDATA[@_Ansoc y claro eso lo va a hacer PSOE o PP que han pasado de todo durante 39 años o bien C's que se pelea por un a… https://t.co/ue6N90Cgw7]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO es que encima es muy fácil mencionar, sin preguntar, sino lo habías pillado lo dices y no pasa nada, y la i… https://t.co/M9nnrqBdYw]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Logico, es el unico que está Puesto En Todo !!*** https://t.co/rXdP4g6zCe]]></document><document><![CDATA[Final en el #nouestadi de #Tarragona  #Nàstic 0-0 @RealSporting  Un punto para cada uno.  Realmente para los objeti… https://t.co/U6y1kJQPC4]]></document><document><![CDATA[La supuesta izquierda de este pais es peorvq marcelino con.las consignas de vestuario. Ahora toca "Amancio" y todos… https://t.co/E3BxTSARYd]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Gracias Iván, sabemos de países que lo tienen bastante más fácil para votar en el extranjero.]]></document><document><![CDATA[La que acaba de Sacar Neto es otra acción de centre lateral que los centrales del valencia siguen defendiendo en zo… https://t.co/fSQ3JYcUAy]]></document><document><![CDATA[Em 2019, no pódio para o melhor jogador do ano vão ser: Cristiano Ronaldo, Lionel Messi e Virgil Van Dijk. E pela B… https://t.co/12FTPpNAwL]]></document><document><![CDATA[Curva... 116/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/4idsdniTNY]]></document><document><![CDATA[18 de Julio: Relato de un golpe de Estado   #TrabajoYRepública  https://t.co/I12Smg7saE vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@guillekinte Si no te digo que no. A Banega se le perdonó la tarjeta al igual que a guardado con el Mudo Vázquez. P… https://t.co/1t2ig1ey5V]]></document><document><![CDATA[@voluptama @loucurahumana @7grifling8 @FranciscoMarkes @CremeAcido @pfbraganca @Diogo_Faria90 @dragao_a @pedroml… https://t.co/XZeSfSXGT9]]></document><document><![CDATA[@sololidiaiker tú presentación me ha encantado,es grande ser grande sin pisotear a otros]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Entonces lo de «Estado social y democrático de derecho», la progr… https://t.co/PrlGxHFxrV]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales28A #28A #EleccionesRTVE #pp #ppc #cayetanaalvarezdetoledo #Generales2019 #psoe #Podemos https://t.co/9DqCkfTrfL]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @BabyGo2014 @Rianti34496759 @DansoyGomez @gerrinnesmac @ChristiWalling @pkamla1 @TheMerryCrystal… https://t.co/Ge90aOEidC]]></document><document><![CDATA[@EF_MARIPOSA @AttractionEV @JoseGRosa @antoniocarlosmi @juliodemalaga @juanjompiano Teniendo el equipazo al lado qu… https://t.co/MQHk4cVHL7]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 @chocosaalgarvia Avaliação dos professores??? Estás a brincar, não estás?]]></document><document><![CDATA[@SusodeToro1 @tonialba Por mi, sinceramente, QUE LES JODAN!!! Y sé que no tendrán repercusiones del Supremo, por lo… https://t.co/2iOKeX0kTY]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Electores de León y todos en general: Si esto lo observan en los Colegios Electorales: DENUN… https://t.co/fh3MwFOfHs]]></document><document><![CDATA[@juanmaromerodm En general y salvo honrosas excepciones los futbolistas andan justitos de azotea]]></document><document><![CDATA[Tarde de cine 🎥🍿tarde de #VengadoresEndgame #Marvel #AvengersEndgame https://t.co/7L9kRLYQPi]]></document><document><![CDATA[E ainda existem pessoas que reclamam de fazerem passadeiras com a bandeira gay... JÁ VIRAM ESTE AMOR? O AMOR DELAS… https://t.co/sec6TfAQTp]]></document><document><![CDATA[El cambio climático podría afectar a la fertilidad humana https://t.co/jmQI6jjEPV vía @muyinteresante]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/guwk860L1l]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina @lrmegustaleer Va a ser difícil que la atrapen, hace unos cierres contables muy aseados.]]></document><document><![CDATA[Ya empieza Pablo Iglesias, hablando de la Constitución. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@MikelErentxun @amaraloficial @EF_MARIPOSA @_danielmartin_ @davidotero @BonJovi @AlejandroSanz @TheCorrsMUsic  hayá… https://t.co/hk0DkoPEiU]]></document><document><![CDATA[Yo iba a hablar de la matraca con Benzema y me ha salido Bale de por medio como el niño que siempre dicen que apare… https://t.co/sBpozHqb6z]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil tengo una consulta. Si en una autovía circulas por las izquierdas y mantienes la distancia de segurid… https://t.co/lM2KWQdexe]]></document><document><![CDATA[@ivanaferrucci1 Olvidé darte la enhorabuena x tu regreso al micrófono. No nos asustes más eh?😉]]></document><document><![CDATA[La Catedral de Arucas viene a ser lo mismo que la ciudad de Las Palmas.]]></document><document><![CDATA[@Monthy_A @el_pais Hay que introducir mecanismos para evitar los desequilibrios entre las CCAA, pero el sistema es… https://t.co/sbJ30MppjL]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @CiudadanosCs @Albert_Rivera @PalomaEsteban Muy de acuerdo.]]></document><document><![CDATA[@MeiraGuillen @MoisesPombo @tervozpropia @obloque @elconfidencial Oxalá!]]></document><document><![CDATA[@LoloPerezRguez @LoloPerez63 @Martin7Manu Seguro? https://t.co/T3fwSDRlOT]]></document><document><![CDATA[140 años de socialismo en España  Fuimos, somos y seremos las siglas de la concordia para construir una España abierta al mundo]]></document><document><![CDATA[🚗🚗🚗🚗🚗 Ya está aquí 👈 ‼️13.900€‼️(Consultar condiciones en @gilfebreromotor /941152929) 🔜🔜🔜 🆕 Mini One 1.2 gasolina… https://t.co/cb0Q8tkFgm]]></document><document><![CDATA[Lo de la @Hdad_Amargura es otra cosa. Y ya si la ves salir con su marcha... Lo que te puede llegar a transmitir... #100amarguras]]></document><document><![CDATA[Tradición de @Jomalaso por el Día del Libro ¡¡¡Chulada máxima!!! ¡¡¡Gracias!!! 🌹😘😘😘 https://t.co/ZHwPu3rEHd]]></document><document><![CDATA[@Phantomas1408 @76elvergonzalez @petrogustavo En ese sentido las personas están obligadas a estudiar lo que el merc… https://t.co/EoIEh7QVWY]]></document><document><![CDATA[CURSO DE REGULACIÓN EMOCIONAL CON MINDFULNESS.  Aprende a comprender y regular tus emociones a través de la autoges… https://t.co/hluq07Xc1U]]></document><document><![CDATA[@ESTRELLA20113 @MartnPereira9 @cacoaguilar Claro que sí, llevan los chavistas en el poder desde el 99, pero la culp… https://t.co/e4M5RLs4XI]]></document><document><![CDATA[Noche y día en Valdepeñas!! Morcillejas y porras de Valdepeñas!!  #Valdepeñas #CiudadReal #LaMancha… https://t.co/vmOgImbyvl]]></document><document><![CDATA[🍓🍒🍌 🍆🍑🍆  "I can be anything   I'll be your everything"  🌷🌹🌻 🐞🐛🦋 en Valencia https://t.co/cB0dSvbzfF]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy, #25DeAbril pero de 1974, la #RevoluciónDeLosClaveles ✊🌹 puso fin a la dictadura fascista de Anton… https://t.co/YIvfRSP9xq]]></document><document><![CDATA[Tenemos la mejor plantilla de primera , esto lo dijo Caparros hace unos meses. Nuestro actual entrenador y quien… https://t.co/mzuzeuSPUg]]></document><document><![CDATA[@CristianLanzaro @elchiringuitotv Pero que bobada estás diciendo?  Entre los que celebraron el mundial había seguidores del Barça.]]></document><document><![CDATA[Sabes la úlima de Pablete?? Esta: "el Rey es el jefe de estado que TODOS hemos VOTADO" Ya te digo https://t.co/4JSjbmEZFl]]></document><document><![CDATA[Ay @marca para lo que nos hemos quedado... Dando cabida en la portada a basura nazi... Creáis independentistas x mi… https://t.co/1tpWCDDMSP]]></document><document><![CDATA[España se acostó monárquica y se levantó republicana. El rey reconoció la victoria republicana y se exilió. El 14… https://t.co/7coOsCIX7V]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para ir al Camp Nou esta tarde, siempre que voy sufro, pero hoy vengo optimista... el tiempo es desa… https://t.co/Sazv8C2dUA]]></document><document><![CDATA[Cuando el entrevistador es entrevistado #semanasantamostoles #sabadosanto #semanasantainclusivamostoles… https://t.co/BI6K1fy663]]></document><document><![CDATA[Representante, penosa, de la casta burguesa catalana, supremacista y xenófoba, carlismo y fascismo en su actitud, m… https://t.co/fjYEoEcOKL]]></document><document><![CDATA[Otros tiempos, otro Cáceres.           #caceres #foto #fotografia #joseantoniomuñoz📷 #patrimoniohistorico… https://t.co/0tpXO8DP9q]]></document><document><![CDATA[@juangimeno1969 @0d5909f1f9a4455 No se puede contar y menos por escrito, es muy bestia.]]></document><document><![CDATA[2 mins follow me! Reply as many times as you can on   before so I can notice you for merch . ✳️]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid Pues aún voy dentro pero no veo el número. L5, dirección Alameda de Osuna. Acabamos de salir de Diego de León.]]></document><document><![CDATA[@Con__27 @annacristi66 Mucho más, tú ahora le dices a alguien que tal personaje de tal serie o película muere, y te mata a ti.]]></document><document><![CDATA[@Silvia18169 Si yo creo q esta en  todos  igual,, bueno esperemos q no dure,, 😀🥰]]></document><document><![CDATA[Llama Virgen de Nueva Esperanza de la @hnuevaesperanza llegando a la casa hermandad de la hdad_de_zamarrilla en la… https://t.co/akii4gPy5a]]></document><document><![CDATA[🐾 R E S E R V O I R  D O G S 🐾  📸 by antoniogalealba / @antonio_galeote  #granada #losbermejales #embalse… https://t.co/5IT0yI1K8D]]></document><document><![CDATA[Lo único "bueno" que saco de que VOX vaya a conseguir tantos votos el domingo (seamos claros, va a suceder) es que… https://t.co/tZHIpYcJCE]]></document><document><![CDATA[@Rho90 Se han tirado todo el reportaje en GolTV llamándolo e"El Pep". Son ridículos.]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @gabrielrufian He leido algunos de vuestros twits, españolitos de bien, y mentos conscientemente..S… https://t.co/1ysmMA7ZEO]]></document><document><![CDATA[@mariagalana @anamoreno1212 @ramonluque7 @sanchezcastejon q es un panolis y voy a hacer una mocion de censura hacia su persona]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Es que básicamente no tiene sentido mezclar un homenaje a las victimas del Holocausto nazi con el tema e… https://t.co/JMxPKtgpEc]]></document><document><![CDATA[Se cree el ladrón que todos son de su condición https://t.co/32SVay0OoI]]></document><document><![CDATA[@Brisa52128192 @Otto_Mas @IdiazAyuso Y la iconografía animal de Atenea, a ver si así se le pega algo de sabiduría.]]></document><document><![CDATA[@Agus_Martinez58 A una persona que no sabe donde está Ceuta no se le puede hacer caso, dice bobada tras bobada, y l… https://t.co/eprAUBByZu]]></document><document><![CDATA[@Anna96Casad @AlejandroZ_ @maragalindo92 @elena_g_e @IreneNowicka  @utena30 @Fercanro95 hayáis tenido una feliz sem… https://t.co/bOd86SmreA]]></document><document><![CDATA[@juanjoseteran @RoyCampos @josephstreya Le tiro un flotador para que llegue a la orilla y salga solo]]></document><document><![CDATA[@Janigoico @NoColorLights @cristinaAZANZA2 @anaiegea @mj_neri @AnaDuroam Con rostro de fatiga! 😂🤣😂]]></document><document><![CDATA[@GinevraBcal4 @mablanco60 @David_Senabre_ @fernandulac @Nicaren_ @generoenaccion @MarcelPagnolet @cris_alvmon… https://t.co/ISYEWLLDPS]]></document><document><![CDATA[@cuerdodeatar El payaso fantasmal sabe dónde vives. Me he acojonado hasta yo!! 😱😱]]></document><document><![CDATA[@adsuara @puntamalabata @DanielJOllero @elmundoes Lo único que sabemos es que la radiación ionizante (desintegració… https://t.co/4lLoUShnFX]]></document><document><![CDATA[Despues del posible fraude de los twits falsos del PP en Barcelona, ahora, RTVE que solo quiere que debata una vez… https://t.co/clVWv7Dp8w]]></document><document><![CDATA[@Bitorikova Yo tengo la triste opinión que a los días de gloria de HBO le quedan justo dos semanas y media.]]></document><document><![CDATA[@LorenaLeyre169 @de_andale Ese folio es lo más limpio que ha tocado su cuerpo en los últimos 15 años.]]></document><document><![CDATA[Extinguir, liquidar, fusionar, reducir. En todo caso, optimizar dice @eliasbendodo sobre los entes del sector púb… https://t.co/kd1ZqqPLbE]]></document><document><![CDATA[@ElOjodeScherzer Creía que después de Albiol no habría alguien peor. El PP se lo tiene que mirar con sus candidatos.]]></document><document><![CDATA[Anticipo del verano. @MNievesSanchez1 @InmaVidal6 https://t.co/NTb9nR1ffU]]></document></documents></author>