<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Karlitos_Go @mrina__3 Creo q lo q viste feo fue tu cara en espejo, querido https://t.co/Ua9zNb99oT]]></document><document><![CDATA[@elpanfletope Que detengan a esas dos personas y las encierren con una clase de sexualidad y que salgan hasta q aprendan. Jejejee]]></document><document><![CDATA[🎙Amy🎙  Insustituible. Mi homenaje a una de las voces más importantes que han pasado por este mundo. Sensibilidad en… https://t.co/BMSjzLQH8i]]></document><document><![CDATA[Los días soleados de primavera, me ponen así 🌻🐿💛 https://t.co/Qm1Oo3kTI5]]></document><document><![CDATA[Javier Ruiz ficha por la Cadena SER como nuevo director de la sección de economía https://t.co/1e7jdfrsFF]]></document><document><![CDATA[@MOMOESP2011 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/IL2T9dh3Sw]]></document><document><![CDATA[Vale os cuento. Me importa la opinión de la gente, sobretodo de amistades o de gente que ha sido algo en mi vida. P… https://t.co/DonJGkAaXc]]></document><document><![CDATA[Ahí le has dao!!! @TeoGarciaEgea @alejandroTGN @jollovel @istasa19591 @emiesquiviashot #ValorSeguro https://t.co/UhMSO5venE]]></document><document><![CDATA[@AlboranTeam @pabloalboran #9AñosDeSofáblanco a cumplir sueños y hacernos viajar por Saturno y el universo entero a… https://t.co/mC02SlVKX3]]></document><document><![CDATA[@Sloth45850988 @elpetitcatala Luchar con la nevera llena. Así cualquiera... 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#enjoylife #pinklake #mountains #parks #sea  #views #albasalina #villasforsale #lookingfornewbuild 📌#LosMontesinos https://t.co/jkc8cY3xIz]]></document><document><![CDATA[Me quiero ver algo mientras ceno pero nunca doy con una serie o película que me den ganas de ver]]></document><document><![CDATA[Gracias, Nuevo Colombino, por animar cuando no nos dejan tener voz. Gracias, afición, por apoyar al equipo cuando m… https://t.co/4TptFSTLL7]]></document><document><![CDATA[Así que como bien he dicho al principio... No fue un choque cualquiera, me cambió la vida por completo, ¡y no sabéi… https://t.co/y2ngaCdXFv]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Blanco es de los k tienen la conciencia. Más negra k las brasas del infierno .por ladrón racista y lo… https://t.co/LJ7LtrKC4b]]></document><document><![CDATA[@PinillaAdrian @CiudadanosCs @lugaricano @europarl Muchas gracias Adrián y yo de tenerte a ti de compañero siempre… https://t.co/MvTqcp21tu]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Gracias , igualmente ,feliz finde y sobre todo tú descansa que te esp… https://t.co/mRp4vnVYHN]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 Sí el president legítim l'hagi votat o no. És el MHP q vam escollir a més per investir al gener!]]></document><document><![CDATA[Bem, vi o vídeo de ontem do @wuantt , simplesmente, fartei me de rir quando estava com o cota Nuno Moura 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Estas muy avispada..jijijiji #HazQuePase #28A #sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@Raggammm Hay qe pasar de estas tonterias...Hoy por Hoy para mí, él está en otro escalón !]]></document><document><![CDATA[Odiaran el #carrilbicivalencia @giuseppegrezzi pero el odio verdadero son los que aparcan en doble fila]]></document><document><![CDATA[La Policía Nacional ha detenido al presunto autor del robo con fuerza en dos concesionarios de vehículos y en una v… https://t.co/x5YaZUZg3D]]></document><document><![CDATA[Queda solo una semana para decidir quien va ha gobernar nuestro país, debemos pensarnos mucho si queremos que Pedro… https://t.co/XBShiurZ4m]]></document><document><![CDATA[@_SrtaElikia Ya ya, lo decía porque el caminito es una pasada. A mí me lo pareció]]></document><document><![CDATA[GRANADA ALWAYS @martalebronn @anabel_glvn @Mariaaromeroo00 @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[@LAGRIMASFELICES @MISSBLANDINGS @casble Qué penita. 😊 https://t.co/SYnK7V2lvZ]]></document><document><![CDATA[@Nega_Maiz @Budenhauer Seguimos dormidos y han aprovechado ,ahora hay que despertar]]></document><document><![CDATA[@freshbabe_ na entrada pro estádio ainda antes da cerimónia e dps na praia]]></document><document><![CDATA[@raquelfc121 , foste a melhor amizade que a catequese me trouxe, obrigada por tudo, és uma amiga p vida. gosto imen… https://t.co/4Ce9aAoJ0W]]></document><document><![CDATA[😔😔😔 Un incendio afecta a la catedral de Notre Dame  https://t.co/7qzmktbRd8]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Que mas querrias que llegarle a la suela del zapato al Presidente Puigemont!!! Pedazo de inútil con patas]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @isiteno54 De 2008 a 2011 todo lo hasta entonces sociata se hizo convergente. Que pasó para semejante vuelvo?]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Viendo la mierda de perfil que gastas, ya te digo yo que tú ni pagando consigues que te hagan nada. Pedazo de mierda]]></document><document><![CDATA[Catalunya migdia (cap de setmana) - Catalunya Ràdio  https://t.co/mxbBYAgqnN]]></document><document><![CDATA[Mireu quina cucada! En tinc 6 en total i no me'ls puc quedar. Si hi ha algú interessat MD! https://t.co/7xj9k9GJaz]]></document><document><![CDATA[@pilareyre En realidad Sant jordi nunca  mató al dragón, todo fue un paripé porque me consta que está vivo y colean… https://t.co/NqItqxW06U]]></document><document><![CDATA[@literaltranslat @FranCortescdp @bego_mariana Nos comentan que en Altea (Alicante) está sucediendo lo mismo ....el… https://t.co/5BkeWBNTNG]]></document><document><![CDATA[Pues en mi tele 4K OLED LA OPERACIÓN DE MAITE PARECE MÁS ARRUGADA Q ANTES @DeluxeSabado]]></document><document><![CDATA[¡¡Holi guapi!! ¿Te tengo que recordar que fueron muchos andaluces los que levantaron tu mierda de patria?]]></document><document><![CDATA[L’ Ernesto Valverde, ja campió d lliga 18-19, q no es vol perdre el @FCBfemeni -Bayern Munich de classificació… https://t.co/4CpBJYD381]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Andalucía jamás será republicana. Nunca lo verás. La fiesta de los Judas es parte de nuestra cultura, no… https://t.co/NMnukAV66z]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #voice #vocals #music #musician #workout #training… https://t.co/QyDjRVUSOZ]]></document><document><![CDATA[@literaltranslat @FranCortescdp @bego_mariana Nos comentan que en Altea (Alicante) está sucediendo lo mismo ....el… https://t.co/5BkeWBNTNG]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/29qCFp9JWq]]></document><document><![CDATA[Por favor ¡¡¡ salgamos a votar tod@s¡¡¡¡que nadie deje su voto en blanco.]]></document><document><![CDATA[Cual será el elegido??? Rocio Tovar Alarcon Enna Navarro German Nogueira  Gracias a la firma Ángel y Demonio de Alm… https://t.co/Df7nIXGRM6]]></document><document><![CDATA[¡Ayer hubo duende! Gracias @pradogvelazquez por acompañarme en esta aventura de #PatriciaSigueAquí con tanta genero… https://t.co/A4izUDn8JX]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes  Además viajo mucho, mi tío me llama willyfox  :)]]></document><document><![CDATA[@davidvanduin @KendraRumbaugh @tcoenye @LauraFerGarBact @aambroa17 #inesbleriot]]></document><document><![CDATA[Buenos días, aquí la reflexión del ministro principal de Gibraltar con la que me ha hecho abrir los ojos… https://t.co/aAd8mzMxyi]]></document><document><![CDATA[Triunfo para os bicampeões nacionais de andebol #diadesporting #andebolscp 😀👏💚 em Pavilhão João Rocha https://t.co/xphI7WAb62]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @BaaresCaro @liromantica1… https://t.co/35JFXkSB3s]]></document><document><![CDATA[He salido a por el pan, se me ha cerrado la puerta. Me he quedado en la calle, sin llaves, ni móvil, ni ☔... El pan… https://t.co/BjOLWQTYXW]]></document><document><![CDATA[Yo voy a ganar porque participar es el premio de consolación de los gilipollas .]]></document><document><![CDATA[@MariaRN_uwu Eso o no le interesan mucho mis ojos precisamente JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Lo que sufre un portero solo lo sabe un portero. @acampos13 https://t.co/O3FlFcpt9U]]></document><document><![CDATA[Comencem acte final de campanya a #Lleida amb més il.lusió encara. La força de la gent al carrer, la seva rebuda i… https://t.co/tbZAOkSnui]]></document><document><![CDATA[@CAC_Fnac_ESP buenos días! Puede mi padre comprar con su tarjeta de socio mi entrada para un festival?]]></document><document><![CDATA[@marelghin1 @xana_2011 No, no... Ni pagando lo seguiria 🤣🤣🤣Lo que tengo claro es que la bomba es por él....hay que… https://t.co/hKdCx8bd57]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Qué, vamos a votar? Perfecto! Pero ya os voy informando de que en #Vigo, el 28, 29 y 30 de Junio tendr… https://t.co/pTaExp8Gig]]></document><document><![CDATA[Pobres dones ,la Cayetana i la Arrimadas,fins i tot ellrs sen donen vergonya de reconeixer que son la DRETA]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Ahí está resuelta tu duda:  https://t.co/4E7B3J8zI4]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf Yo no puedo mentir. No hay reciprocidad... que se jodan las mezquitas.]]></document><document><![CDATA[@ghoficial No hables y juzgues así... No hables mal del vecino,que lo tuyo viene de camino!!]]></document><document><![CDATA[@MaqueijanDJ Como abstemia estoy a favor del nombre "escombrera" https://t.co/BIcmC9suP3]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Tenemos mismo horario , pues. A esperar la reseña y comenzar las vacaciones, que nos llegan hasta el 29...😁]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @DelPozo_Yuste Es horrible !! Yo me refería en general se que hay muchos países del tercer mundo qu… https://t.co/RK9wItj9hl]]></document><document><![CDATA[No hay mejor #JornadaDeReflexion que estar de verbena con @novcarminha https://t.co/vxv6ZQp0rK]]></document><document><![CDATA[@_s0yningun0_ @MarketGardenRnR @MartuxaPiruxa @gmm223 No te riega bien? Mira ya me he dado cuenta, de que te falta un hervor.]]></document><document><![CDATA[Había una vez una chica que creía  en los sueños... https://t.co/PjhFj7bRCn]]></document><document><![CDATA[Hola una cosa alguien se cree lo de Arya de repente ahí con todo el apetito sexual es que ???????????? Me parece muy forzado. #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS Quizá por eso yo no acabo de sentirme “escritora”, aunque lo de “autora” tampoco lo tengo claro... Malo...]]></document><document><![CDATA[@ElTiempoNavarra Qué ganas que llueva. Hoy creo que nos viene un día de casi verano. Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[Al carrer gaudint de @rac1 en directe i ara a cercar els.meus dos llibres, de moment ja tinc les 🌷🌷 https://t.co/IZWhmKi9UD]]></document><document><![CDATA[Hay cosas q duelen... Pero se preveen... Y que puto gustazo da escucharlas y liberarte por fin]]></document><document><![CDATA[Llega el momento que mas esperábamos: las primeras preguntas de @PlenaAragon son sobre empleo y asistencia personal… https://t.co/BdsEAoizme]]></document><document><![CDATA[Compromiso, coraje y corazón... si fuerais más los debates de hoy serían otros Gracias 🙏]]></document><document><![CDATA[Me cago en los Haters de... Que me da el berrinche #STARWARS https://t.co/jFyaRUVU1u]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Siempre es necesario indormarse sobre sí dicen la cerdad o no los candidatos. P.Casado está result… https://t.co/7LGVDwANkz]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @somosMatarranya @BeceiteVisit @heraldoes @igersteruel Seee🙌😅🤣]]></document><document><![CDATA[14.000 GRACIAS #elsuareg #estetica #terapiaalternativa #belleza #bienestar #salud #aniversario #feliz #amomitrabajo… https://t.co/lmICAcBGC0]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/3dEDKG3t5N]]></document><document><![CDATA[Fernando Fernandez Román y Espla hablando alto y claro de Roca Rey en @toros ... Sevilla se lo pierde. Con que lo v… https://t.co/wzYo6d0fc8]]></document><document><![CDATA[Termino por no aburriros.😎 Pero no quiero terminar el Tweet sin decir #DeleteUber #DeleteCabify y da una vuelta por… https://t.co/upCx8x8LcD]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Porque no le exigen el cinturón a Víctor esta prohibido viajar así]]></document><document><![CDATA[@fjberman @skynarc1997 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/siAS00gxKu]]></document><document><![CDATA[@adobe at #OFFF19 with #dimensions @marugodas and @lapepabcn https://t.co/T0puzUWVHc]]></document><document><![CDATA[@antoniomontalb3 @Hardcorcon @luciambomio Parece ser una clínica dental , la jefa 🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Quando a saudade bate o coração da gente ...🎶  Meu almoço de domingo de Páscoa resolvi fazer assim ❤️  #raizes… https://t.co/5u7TE3gwhj]]></document><document><![CDATA[https://t.co/zmVHSmeLK1 falleció el ex presidente Alan García Porque se disparó en la cabeza .]]></document><document><![CDATA[Gràcies a l’ @UFECcat per compartir estratègies. Des de @JuntsXCat disposats a ajudar a l’ hora de recuperar el pre… https://t.co/TmMZNx5ddX]]></document><document><![CDATA[@ierrejon La ley es igual para todos ! Rincón a rincón, puerta a puerta y plaza a plaza ☘️]]></document><document><![CDATA[Un días más el dispositivo sanitario de la @SpartanRaceEsp está operativo, para velar por vuestra seguridad 💪🏼👏🏼  ¡… https://t.co/DwXY15VDL2]]></document><document><![CDATA[@Angelpaezs Agárrate castañeda?. Mejor agarren a Castañeda que este se fuga.]]></document><document><![CDATA[@Jorge_Asiain @populares Ya no lo hacías. Comparto tu crítica, pero no me cuentes cuentos. Eso es hacer trampa ¿no crees?]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/o5VAvCU3Zx]]></document><document><![CDATA[Los efectos especiales de la serie de embrujadas de antes eso sí que eran efectos ...ains los 90]]></document><document><![CDATA[Cómo es el negocio redondo d @AviorAirlines hacen un chequeo d media hora saca su personal del aeropuerto para que… https://t.co/ovkQLbUDfI]]></document><document><![CDATA[Yo siempre lo digo ¿dónde están los democristianos y la derecha europea sensata y sosegada? La verdad me gustaría h… https://t.co/umeMFYsDy9]]></document></documents></author>