<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JuanmiHernando @kike_mateu Además que se nota que el pobre no es muy listo...]]></document><document><![CDATA[El @Ayto_Sevilla comenta ahora en un tuit que “no hay licencia de derribo” pero a las 17:37 horas ya no existe la f… https://t.co/UqvQ2PiaRv]]></document><document><![CDATA[Aznar esta nervioso no porque se vaya a romper España que a él le importa un bledo sino porque si gobierna PODEMOS atacara a los F. Buitre]]></document><document><![CDATA[@globovision Cuando este señor no esté, creo que no le va a importar a nadie.]]></document><document><![CDATA[Las palmas han vuelto a inundar las calles de Almería para acompañar a la @BorriquitaAlm, que este año incorpora nu… https://t.co/vzy9PdfT7I]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @JuanfeSanzPerez @LaLigaDeRafa No os cansáis? Que porqueria de periodismo. Un saludo]]></document><document><![CDATA[@mangdia @pepephone Que tono? No he insultado a nadie que yo sepa. Y Que te cierren como resultado una incidencia d… https://t.co/dwOrosvuY5]]></document><document><![CDATA[@_alarq @marquesdriparia @Manuj_Hidalgo En pizza, por ejp. Que sigue fastidiandome, porque me impide comer esas piz… https://t.co/mA1FHdvdLW]]></document><document><![CDATA[2019 #sotodecantalobos #landscapephotography #landscape 📷 #leicaiiif #leica #iiif #rangefinder 🎞 #ilford #hp5plus… https://t.co/wHu8fZH1qD]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a todo el equipo de #Bakalá y a los técnicos de @MovistarPlus que han sufrido para salvar el programa d… https://t.co/z0kyduzHLq]]></document><document><![CDATA[Será cosa de sus ucronías, pero es una manera de que la gente piense lo contrario de lo que sucedió. Si no me equiv… https://t.co/JaBYmHTY8p]]></document><document><![CDATA[@raspi_24 @MyGaitero Están aún probándolo en iTunes.. por ahora está en Spreaker. Espero que esté hoy o mañana. Gracias!]]></document><document><![CDATA[25 de mayo, Benito Villamarín, Sevilla. 20 años después, allí estaremos de nuevo @valenciacf. Hacedlo por nosotros y todos los que iremos.]]></document><document><![CDATA[@Hadesundergr @maxpradera @Wikipedia Yo he visto esto: https://t.co/SciP098ALp]]></document><document><![CDATA[@JoseMCarmona_ @hdadstagenoveva @FJTorrescom @PasiondeLinares Enhorabuena, Mayor. Espléndida ayer la Cofradía. Y un… https://t.co/OQqqqUD0u4]]></document><document><![CDATA[Para conseguir la Libertad Financiera, tendrás que crear ingresos pasivos💰💰  ‼️Domina para siempre las reglas del é… https://t.co/Gjw1BqjZCf]]></document><document><![CDATA[Tengo una asignatura que me la han dado en lo que llevo de cuatri 3 personas.  Estas vacaciones se me vino la idea… https://t.co/rp485EpVQd]]></document><document><![CDATA[Joder, yo sin poder "botarlo", con lo que me gusta, es injusto....sniffff]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar ¿Los qué saltan la valla, tienen la ubicación del casoplón de Iglesias?]]></document><document><![CDATA[Mahí, Jonathan, Carlos y Mónica nnominados. ¿Quién quieres que se salve? #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Descarada propaganda electoral y gratuita a favor de Ribera el de los "picores", con la argucia del tranfuga del PP… https://t.co/opHNBV3191]]></document><document><![CDATA[Guaidó los de la flauta embargada se muerden las uñas y el Orangután sigue a sus anchas ,mientras el pueblo Venezol… https://t.co/fOQEHFkb4n]]></document><document><![CDATA[Impresionante la desfachatez de la candidata de @PopularesCyL . Sin ellos no existe nada. Ni pueblos, ni agricultur… https://t.co/tiVOwlQPt7]]></document><document><![CDATA[@Josesanz10 Claro que si Jose. Un placer. Muchas gracias y otro abrazo para tí.]]></document><document><![CDATA[Progreso social, tensiones y una guerra inevitable: así es la II República en los libros de texto @publico_es… https://t.co/knvE7wJBqh]]></document><document><![CDATA[@anibalgarrote No tiene discurso, y en ésta campaña se le ha visto el plumero queriendo subirse a todos los carros,… https://t.co/057RpF7dcW]]></document><document><![CDATA[@er_yea De hecho, ¡cuánto buen babuchazo a tiempo se echa en falta hoy en día! Buen día, primo.. 😉👍]]></document><document><![CDATA[Ayer vi #endgame y me pareció bastante buena, aunque debo reconocer que #infinitywar es la que más me ha gustado.]]></document><document><![CDATA[Muy buena la ponencia de @JavierSirvent Todo el conocimiento está en la red #CADD19 #MarketingDigital https://t.co/FQqlzaGMwu]]></document><document><![CDATA[@RafaelNadal @PepeArteche No se lo que significa pero seguro que ofende a alguien.]]></document><document><![CDATA[Petardo de Cuvillo y de canal toros con la señal. Y eso que es aquí en Sevilla que me imagino que llegara antes que a ningún sitio. No?]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil Vamos a ver corazón yo quiero hacer la experiencia contigo ya que llenamos maleteros y hala a disf… https://t.co/8v7FJbQdLR]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/CuJ8m0cnQh]]></document><document><![CDATA[Más de 77.500 personas no tuvieron acceso a cuidados paliativos en 2017 https://t.co/1J5K6R5Nvg]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio Soy de los de la Radio de toda la vida, ún no me he actualizado en ese punto.]]></document><document><![CDATA[#madrid #vempragft #developers #walking #cityviews @ Chamartín, Madrid, Spain https://t.co/dz3Ivk0M54]]></document><document><![CDATA[Lo más importante a lo que nos enfrentamos la próxima legislatura no son el paro, ni los impuestos, ni que España “… https://t.co/NM1V0FEr4u]]></document><document><![CDATA[Una empresa española desarrolla una plataforma basada en blockchain para garantizar el voto seguro • ESMARTCITY https://t.co/FQ26rC9MXd]]></document><document><![CDATA[@iescolar La cuestión es que es a la gente le empiece a resultar tan preocupante un gobierno del PSOE con Cs como c… https://t.co/hBJ0DdurQK]]></document><document><![CDATA[BORRÀS, Laura.  MHC.  Es una maniobra para pisar más y desacreditar la candidatura de MHP PUIGDEMONT.  NO hay nada… https://t.co/dRev2DXh9X]]></document><document><![CDATA[https://t.co/nCjLSpowfK  👏🏻📝 Ya sabes @jmperpinya1 que la izquierda presume de una autoridad moral que no tiene y q… https://t.co/nD1Wc8Jsea]]></document><document><![CDATA[Es que si cumplen lo prometido esos carnets pdf, de pasar prueba policial, los canjearan y si hay dudas les harán e… https://t.co/CxBsCUKfP9]]></document><document><![CDATA[@BellucciGinebra Y si seguirás haciendo shows me gustaría ver alguno si no puedo con todos]]></document><document><![CDATA[Tal y como hizo @pedrojareno con @minube llegó el momento de diferenciar mi cuenta personal de la profesional, para… https://t.co/CUgceQ0Fjk]]></document><document><![CDATA[Porque creemos que la auténtica Estrella de la Agencia eres tú.   Porque eres el que lo trabaja.  Porque eres el qu… https://t.co/8TcgAaCSF8]]></document><document><![CDATA[@Strategist_62 El problema es que no estamos seguros de que el PSC sea constitucionalista. Pregunten a Iceta...]]></document><document><![CDATA[What makes people be so hateful of EU citizens that it requires a “crackdown” to rid them of their rights?]]></document><document><![CDATA[@cristinavarro @Paco_Glez_ @JesusCintora Todo eso que dice es mentira, igual que el feminismo que defiende.]]></document><document><![CDATA[@CarmenLo35 @Patrysa10 @PuedoFol @LidiMarGon @AzaharaTIC @leonidasarjona @AlbertoPTFP @cepmarbellacoin @CristinaSez2 @cepantequera 😂]]></document><document><![CDATA[@adrighernan @postureo_runner 🤣🤣 Pensaba correr el de Madrid vestido de Pirulí pero ya sí que no me sacan de la Casa de Campo]]></document><document><![CDATA[Barney (Silvester Stallone) y Rambo son los que tenían que ir a Venezuela con sus blockbuster a liberar al pueblo,… https://t.co/YZqYH4jLZd]]></document><document><![CDATA[Con la venia. Yo como camionero heteromensual, constitucionalista y aspirante a ciudadano del rumbo...]]></document><document><![CDATA[CURSO DE INICIACIÓN AL MINDFULNESS.  El curso de Iniciación al Mindfulness consta de 5 sesiones semanales de hora y… https://t.co/mqRkj6zoFw]]></document><document><![CDATA[Nuestros patrimonios culturales y naturales: la riqueza de ayer, de hoy y del futuro. A recuperarlos y cuidarlos.  https://t.co/vT5zZ7Ij28]]></document><document><![CDATA[@Lunalovesthesun @vaninka @Esme_Alon @AidaGascon @ahorapodemos Aunque no nos guste escucharlo, hay temas que no pue… https://t.co/z3txQlJXb1]]></document><document><![CDATA[#genarín Bendito Canalla / exposición en el @museodeleon -- más que necesaria o recomendable; inspiradora :) aquí l… https://t.co/2Mn5ne42PI]]></document><document><![CDATA[Qué difícil pones no hacer la bromita Albert...qué difícil... https://t.co/bvXFH0NiGR]]></document><document><![CDATA[Con Javier Berenguer, presidente de Riegos de Levante, en el Parque Natural el Hondo. Conociendo la problemática de… https://t.co/jj1ORvxnIJ]]></document><document><![CDATA[Buenos dias seguidores y tuiteros.Feliz miercoles con lluvias y frio en el sur de España. https://t.co/OOVtYM1GBa]]></document><document><![CDATA[Debo decir que la gente que aplaude en el cine me molesta, quizá solo me pasa a mi, pero incluso con… https://t.co/vvrjPkJes7]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @graceva61504736 @AAvallones @akomama_tm @stradagangelica @juwadikimiyaho2 @Jilliemary @marinavibu609g… https://t.co/2NtsF4276W]]></document><document><![CDATA[Esos que se creen que los cristianos no sufrimos persecución ahí está el horrendo atentado de s. Lanka donde ha habido muertos]]></document><document><![CDATA[Me harté y me metí a un McDonald's para pedir el McFish. Sí, soy un pésimo turista.]]></document><document><![CDATA[Siguen ambiguos con mensajes que no distingue entre partidos mientras saben que Podemos sí apoya en toda línea sus… https://t.co/Y8i0PpomYa]]></document><document><![CDATA[@brunog464 Já podes sair do secundário irmão!! Espero que no próximo ano essa viagem já esteja programada!]]></document><document><![CDATA[Sois unos héroes los que vais al cine mañana con las salas llenas y con, probablemente, gente hablando. No sé cómo podéis.]]></document><document><![CDATA[Germán Carrascosa y La Alegría del Barrio a la presentació del seu nou treball “Caballito EP” @ Heliogàbal https://t.co/LwBWPt4QUk]]></document><document><![CDATA[Para @RaulGonzalez no hay sueños imposibles. Bajó de las tres horas en la Maratón de Madrid. Qué grande eres leyend… https://t.co/Cvy51999js]]></document><document><![CDATA[Conociendo la parte antigua de Barcelona (@ Barrio Gótico in Barcelona w/ @martha_bgodoy) https://t.co/kRBNyWPigu]]></document><document><![CDATA[Eso es Señores otra victoria mas💪🏻💪🏻👏🏻👏🏻 solo un partido más solo uno más 🏀 #VamosEquipo #TodoAlblanco… https://t.co/rPbFcgwXrJ]]></document><document><![CDATA[Determinants for success in #climbing: A systematic review https://t.co/Uy8hedU00P]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/ypBRhq4eOF]]></document><document><![CDATA[@RSAcogida Esto hay que pararlo ya!  😖 No podemos tolerar que se estén vulnerando los derechos de nuestras vecinas… https://t.co/YBDlJge2EL]]></document><document><![CDATA[@LauraVerdejo En Aragón siempre sale lo que sale en el conjunto de España, así que no salimos de dudas 😂 de todas f… https://t.co/iKkviWqOZB]]></document><document><![CDATA[@apuente Reconocimiento implícito de la pifia del Régimen ayer,  corregida por alguien que no quería repetir la fot… https://t.co/1Oh9eBtGis]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora Mediadora de la Salvación de la hdadmediadora saludando al Nazareno del Paso y a María Santísima de… https://t.co/KfPNqI3OoN]]></document><document><![CDATA[Estamos a 5 de Mayo del 2019 y hace 30°C lo cual, NO es normal que haga éste calor y mañana Lunes, más calor aún.… https://t.co/NYvC9DFoho]]></document><document><![CDATA[💒 + 🌹+🍊+ ☂️ = 🎪 del 🌞  ¿La rebanada de chope que meteré en el sobre aguantará bien hasta la hora del escrutinio?  P… https://t.co/4nZM4lfeCv]]></document><document><![CDATA[@copeavila @Avila1131 Gracias por compartir mi publicación todo un placer la entrevista de hoy.]]></document><document><![CDATA[@cazurreandoenOK @enriqueroyo1 @CDBadajoz @UDMelilla https://t.co/AOuDEbAfve]]></document><document><![CDATA[@campsls64 @SusodeToro1 Claro, lo que usted diga. Ustedes como son superiores tienen esa clarividencia para ver la situación.]]></document><document><![CDATA[@Javicrossman Por supuesto que prefiero lo que propone Setién a ver 11 tíos colgados del larguero. Pero debería ser… https://t.co/8n6ZTNh1ur]]></document><document><![CDATA[ASÍ FUE, ES Y SERÁ... en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/aZ1BSbkiCr]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/4etkCn4sjQ]]></document><document><![CDATA[Y reconocer al electorado de derechas qué se han equivocado?  Qué son más importantes sus intereses personales cómo… https://t.co/bUgCQbk9nL]]></document><document><![CDATA[El payaso de riverita le va a decir alguien que es un malheducado#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @PatGrant7777 @ana_amama @graceva80762971 @marycastro54 @RasnawatiR @sushilpershad @soniarivera858… https://t.co/yQ6I3VDR1c]]></document><document><![CDATA[Ni Sant ni Jordi però un aire de... Imatge de @sanzmanel per a nou projecte lecturaviva_quei15 #postureo en el tron… https://t.co/3fwr9QcMzj]]></document><document><![CDATA[Así actuó el hombre que confesó haber matado a su compañero de piso en #Torremolinos @DiarioSUR https://t.co/xSd2RVuRKx]]></document><document><![CDATA[@VCertera @Ivancolomer Suelo ver DMAX que se aprende mucho, ahora bien, usted sabe que en Grecia, Italia, Portugal,… https://t.co/d6qSjzzk7M]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Y luego irá a la fábrica con el casco, al campo con el 🚜 y al desierto de Almería vestido de vaquero]]></document><document><![CDATA[Otro templo del cómic en Valencia aunque vengo menos. Trae mucho original USA y mola. Gotham Cómics https://t.co/tW41Je2Ilw]]></document><document><![CDATA[@TCuatrohojas @DreamAlcala @AHTurismo @AlcalaHoy1 @AytoAlcalaH @lalunadealcala @CulturaCMadrid @TurismoMadrid Muchí… https://t.co/gOeVObHwc1]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito @davidlopezrey @AlDiaTRECE @mairodrigz @jesusTeniente @carlos_benito… https://t.co/vkK2cc1Thp]]></document><document><![CDATA[@ramon_calvo @manuel_llamas Para cínicos, los liberales amorrados a la teta pública. Lo de la casa de Iglesias lo v… https://t.co/FbYLErSrkK]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Aurantiacum @OnionSabadell @micosapiens @tulipeltercer @Carmatpor @56Lucas5 @xandistic @inma_ben… https://t.co/hRa22O4YaV]]></document><document><![CDATA[@Absolutexe Pues a Vox os ha ido de cine, teniendo en cuenta que ibais a ganar las elecciones.  Y, sí, lo del PP es… https://t.co/dZHZGUm2eU]]></document><document><![CDATA[La vida se compone de pequeños momentos... Da gracias por tener un día más y se agradecido con los tuyos... #cena… https://t.co/kYpILtA9A6]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Tenéis unos cojones de bandera, son 2 comunidades que saben lo que quieran en Cataluña el pp y vox en l… https://t.co/kIebrr4lmH]]></document><document><![CDATA[Cuéntame un cuento que me duerma en ese tiempo sin tiempo de la infancia que hace ya tanto tiempo perdí.]]></document></documents></author>