<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@miqueldelpozo No siempre. Hay que marcar al traidor. https://t.co/dXy3WADlgV]]></document><document><![CDATA[Yo creo que nadie es consciente de lo que nos jugamos el Domingo, ni siquiera los que van a votar, lo que van a vot… https://t.co/Wgldl2TRx9]]></document><document><![CDATA[@Lorespontevedra Pois sendo a máis poboada...tardaches vinte anos, e porque hai eleccións...]]></document><document><![CDATA[Todo lo que sea que Setién siga siendo esta noche entrenador del Betis será tomarle el pelo a los béticos. Sí, a lo… https://t.co/mSXGeNycXX]]></document><document><![CDATA[Está claro que cuando las cosas se hacen mal tienen sus consecuencias, ya más para abajo no hay, en fin, cada uno tiene lo que se merece.]]></document><document><![CDATA[Quiero el Xiaomi Mi Mix 3 que sortea HTCMania #XiaomiMaquinista @htcmania]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Llorando... la pérdida es irreparable ... los que sentimos le arte sabemos que estamos perdiendo. Ho… https://t.co/uD5LxXGENj]]></document><document><![CDATA[@DavidCfd @lopez_vallet @arqueoleg Permitir la investidyra de torra era non volver a elecciones que nos hubieran de… https://t.co/QIWLKq7aW9]]></document><document><![CDATA[Emtiendo y asumo que el primer capítulo de temporada es de introducción, pero a qué poquito sabe cuando solo quedan 5 más #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Dentre todos os morangos amassados que foram recolhidos  e que serão utilizados para fazer compota, no meio de todo… https://t.co/NxAL4cxjXm]]></document><document><![CDATA[@KikeXtra Si tiene que ver con un nude espero que siga circulando por ahí.]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 6º Hoy estoy viendo otra vez abanicos. Pero  me parecía que el de cabeza, si da de la derecha se va… https://t.co/D7j46K6FGU]]></document><document><![CDATA[queeeee vergüenza que siga siendo Setien entrenador del Real Betis Balompié que vergüenza de directiva dimisino yaaaa #haroveteyaaaa]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando @La_SER, como cada mañana porque, como era de esperar, no van a gobernar unos partidos que atentan… https://t.co/kGhPh0RYg1]]></document><document><![CDATA[👆🏽First RMU!! Me dieron ganas de llorar 😭😭. . #crossfit #ringmuscleup #kiping #gymnastics #invictusgymnastics… https://t.co/T4XOf2MmRk]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio El Palmar https://t.co/Bk5533VJIm]]></document><document><![CDATA[@JEnriqueOrtega Hay formas y formas de salirse, son doce horas y si es por ejemplo por una necesidad fisiológica y… https://t.co/okKngtoL7n]]></document><document><![CDATA[LAS INTENCIONES DEL COMUNISTA PABLO M. IGLESIAS, DE ENTRAR EN EL GOBIERNO, ES HACER LO MISMO QUE LOS DOS ADESINOS Q… https://t.co/MUQf6TqyU8]]></document><document><![CDATA[@VanGarBar @NiltonNavarro @TreceBits @purivicente @cr5cr5 @cinacio06 @evacolladoduran @elenaarnaiz @GemmaJG… https://t.co/UZevAR9l9O]]></document><document><![CDATA[El zumo de naranja tiene numerosos beneficios para tu salud vía @Consalud_es https://t.co/KMD8VwztxK]]></document><document><![CDATA[@AlvaroNua La Semana Santa la cierra @ResurreccionSev .... (Pasión, muerte y Resurrección de Jesucristo). La… https://t.co/rjVIxw9Wmc]]></document><document><![CDATA[@sofiarocha Então! Mais uma humilhação no Futebol!? Os lagartos receberam umas prendas do Jamorense SAD, 8-0. Uma VERGONHA. Comentários pf!]]></document><document><![CDATA[La alegría de los aficionados del @realvalladolid  tras el empate ante el @Alaves  hoy les devolvió a la realidad a… https://t.co/x5A30lKhL7]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Para esto M abuela tenía un dicho, " haces la cuenta de la lechera".]]></document><document><![CDATA[Mi comunión ... 1989 ó 1990 ... telita ... xD en Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/x7FQXuCPPW]]></document><document><![CDATA[@FrediLeis Hola, sabes si menores acompañados pueden asistir esta noche en Yuncos?  Gracias. Abrazo]]></document><document><![CDATA[#EnfoquesTR #FalstaffTR con Daniele Rustioni (Director musical) Laurent Pelly (Director de Escena) Andres Ibañez (M… https://t.co/q9Q8DpOYSn]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Community of Madrid https://t.co/pu3vcknqzO]]></document><document><![CDATA[El pozo ese del que habla ya sabemos lo que es, por desgracia, y se llama CUNETA.  Una clara imagen de la España de… https://t.co/hocdjka3g0]]></document><document><![CDATA[Tu solo te rascas cuando te pica a ti.  Cuando dijo lo de disolver @vox_es callaste cual puta... Hay que ver como c… https://t.co/TN4meHl1DP]]></document><document><![CDATA[Que valiente eres Irene, que alguien no te ha saludado joder tía gracias por salvar españa...]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ tiene la credibilidad de un billete de 15, ahora abraza la Constitución para inventarse excusas pa… https://t.co/awKYieVvFo]]></document><document><![CDATA[Torna la #ciència als bars de València!!! 🤓🔬🔭🍻 #PintOfScience #ScienceVLC2019 @LasNavesINN https://t.co/6Cb8UTiofm https://t.co/A36X8lg12I]]></document><document><![CDATA[@Spainger_Things @lira_de_mileto @vox_es @Santi_ABASCAL ¡¡"No existe "la pequeña ESPAÑA y "la OTRA..." existe: ESPAÑA"!!]]></document><document><![CDATA[@fannyblama No tiene nada para el futuro, solo puede hablar del pasado y que cree que va con sus intereses....]]></document><document><![CDATA[Não, não estou no espelo d’água da Redenção... esse é o lago do Parque del Retiro em Madri em Parque del Retiro https://t.co/bDPf4tnuOo]]></document><document><![CDATA[#BCNOpenBS @NicoJarry ya entrena en el Real Club de tenis de Barcelona, después de su gran triunfo de ayer frente a… https://t.co/nCTgf91978]]></document><document><![CDATA[@AyusoAnna Desde CARACAS, una versión, poco difundida, de lo sucedido este fin de semana. https://t.co/s7eZ5hp37X]]></document><document><![CDATA[Pero de ahí a culparnos de la ausencia de ciencia en el debate hay un trecho. Si no se ha hablado más del tema no h… https://t.co/eZBgbBmCHA]]></document><document><![CDATA[@NoticiasCaracol Esa hembra no sabe como mantenerse en la fama... Hace unos años era de maluma ahora quiere llamar la atención con chismes 😏]]></document><document><![CDATA[os acordáis cuando llorabais por vuestros ex's y vuestros amigos os decían "ya llegará algo mejor"  pues nada, ya llegué]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.42 km in 1h:00m:55s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Menos mal que no me he comido nada conscientemente he ido dando rt a todo spoiler sin mirar https://t.co/EIAVWdgS0F]]></document><document><![CDATA[No, @Arandiselo no. Somos pocos, pero estamos muy solos. Y vdes tienen mucha responsabilidad @BrujulaOndaCero]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC  Toc Toc. ¿queda alguien con dignidad en la planta noble? Gracias]]></document><document><![CDATA[@CNNEE 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂… https://t.co/BW9EGrrlzl]]></document><document><![CDATA[La gran mentira de la Robolucion Castrista que mantiene el Status Quo en base a la esclavitud de un Pueblo mismo co… https://t.co/l2kGxs0xKG]]></document><document><![CDATA[A lo mejor el que tenías dudas eras tú... @JavierMaroto 😜 https://t.co/yvqKfsW0KZ]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Donpinpon2011 @Aurantiacum @DonJuanTenori1 @Dan__Vader @GloriaFontLopez @77populacho… https://t.co/zXu1kdPN6G]]></document><document><![CDATA[🔜✈️ País Vasco 💼⚽️ @rgfootball_web @curromontoya https://t.co/5c49cdGlLX]]></document><document><![CDATA[@alex_riveiro De acuerdo contigo en casi todas. Interstellar la joya, la obra maestra. Gravity...nada de nada. Supo… https://t.co/8Mlq5n97ab]]></document><document><![CDATA[“If I like a moment, for me, personally, I don't like to have the distraction of the camera. I just want to stay in… https://t.co/LZvxWB7l4A]]></document><document><![CDATA[@MartaSorli_ @VicentMarza Sorlí, com se t'ocurreix deixar la música en mans de @Senyored ? #MarzanetaPower 🤘]]></document><document><![CDATA[Ayer, alumnado y profesorado del @IesBlasInfante dentro del Programa Aldea, realizaron una jornada de concienciació… https://t.co/7gyRVbgLzz]]></document><document><![CDATA[Mi estabilidad del día le he nombrado Lisboa, porque olvidé como se llama. Aunque la pregunta más importante es...… https://t.co/RTuwFZkkoZ]]></document><document><![CDATA[Domingo de Resurrección. Procesión del Encuentro en Móstoles #semanasantamostoles #domingoderesurreccion… https://t.co/kgYTNzm81M]]></document><document><![CDATA[@NunoElfuser @pequenolidergor Foi o que assisti ontem à noite. Porque já sabia que a viagem, o autocarro, as curvas… https://t.co/o310XiMbAK]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ha estado bien en el #MinutoDeOro aunque ha metido mucha morcilla sentimentaloide. #DebateRTVE #TeQuieroVerde]]></document><document><![CDATA[🔴@Pablo_Iglesias_ responde a @Santi_ABASCAL en casa de @susannagriso: “Me tomaría un café con cualquiera”. Os recue… https://t.co/2J4ChlqItQ]]></document><document><![CDATA[@pedrofguarda @ulissesneto @4dois3um Sim, das plataformas de referência]]></document><document><![CDATA[@TrizRincor Venga ya. Deja de fribolizar y de esparcir un arcoíris irreal, cuando sabes perfectamente que el voto t… https://t.co/TUQv3rPiPv]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @luisabeledo @dieguez_miguel @ProIndubio Vale también con aeropuertos? El de Ibiza puede estar dispon… https://t.co/aX3Hi7aJqg]]></document><document><![CDATA[La UE obligará a equipar los coches con un limitador de velocidad desde 2022  https://t.co/WvIDsTBImv]]></document><document><![CDATA[@Zexioning @DaniRemigio Por supuesto en España pero.. Se presentan unos que se llaman Unidas Podemos y hay mucho an… https://t.co/Im7RbNBmxt]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @malagahoy_es Valor seguro sobretodo en su economía, llámese Gurtel y demás, ánimo valientes s...]]></document><document><![CDATA[@carlosredondo @jpizquierdo_cs Muchas gracias. Yo creo en una nueva política desde los ciudadanos normales. Ser pol… https://t.co/5w0yhs2l8K]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial Es tan falso como su Doctorado, tan limpio y sin nada ninguna gota de sudor después de correr 10 Kms 😉🤨😡]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoPolemica VAR anula la esencia del Fufbol d verdad ese d fallos y aciertos este fútbol es otra cosa]]></document><document><![CDATA[Madrid se llena de banderas tricolor y la República se cuela en la campaña electoral - https://t.co/Gevme5R2e8]]></document><document><![CDATA[Vamos camiseta,camiseta elcejass__ #gottalentlive4,#quechulo. en Calle Calvario Rute https://t.co/YFD1tWnG3t]]></document><document><![CDATA[@fgomezhs Es q según de qué ciudad hablemos. No todas son iguales y en Albacete por ejemplo hay anchas aceras para… https://t.co/uiJVQm06hC]]></document><document><![CDATA[Aún tengo la esperanza de que Savic se vaya a tomar por culo la temporada que viene.]]></document><document><![CDATA[Pues si con esto de investigar casoplones tenemos al mierda este de @Santi_ABASCAL entretenido, pues ni tan mal oye https://t.co/zVs1J2r2i0]]></document><document><![CDATA[Uno de mis rincones favoritos del lugar y que SIEMPRE visito.   #instalagunas19 con los compis de @Javiceci_ e… https://t.co/SkFGNtd7Nc]]></document><document><![CDATA[@Davidlopun Yo se por qué lo digo y por quiénes lo digo. Para muestra un botón: https://t.co/9u2kzsXois]]></document><document><![CDATA[Estou a lutar bue até chegar a escola para assuar - ainda estou em Roma-areeiro]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @escofet_jaume @Juanma_Saez @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez… https://t.co/7NS2PrhEip]]></document><document><![CDATA[@labonitabicho La humanidad triunfará sobre los inhumanos,es mi veredicto de futuro,espero no ser un soñador imbeci… https://t.co/h6gktdhJjQ]]></document><document><![CDATA[Las clases alta y media alta, tradicionalmente monárquicas, permanecieron impasibles ante la caída de la monarquía,… https://t.co/G7iWKTLoFt]]></document><document><![CDATA[@Podem_ hola. Via el mail de contacte de la vostra web us hem enviat un missatge per una entrevista per conèixer le… https://t.co/uo9q6lyaWD]]></document><document><![CDATA[Me gusto más el 3er capítulo de #GameOfThornes que la última película de los vengadores, lo siento!!!]]></document><document><![CDATA[Es compatible pensar que VOX están flipados con la reconquista y a la vez pensar que es deleznable relacionarlos co… https://t.co/qir0OeVeB1]]></document><document><![CDATA[En la inauguración de la nueva tienda nonina_zahara que abre @pazpadilla1 y @annafpadilla en Zahara de los Atunes.… https://t.co/RlAOW3qfIB]]></document><document><![CDATA[Hoy toca venir a la Alcazaba. #almeria en Conjunto Monumental de la Alcazaba de Almería https://t.co/11RbBKBWrO]]></document><document><![CDATA[@diarioas Que no me avergüence como aficionado. Que juegue con coraje y ganas, que haga disfrutar y que sea honesto… https://t.co/83n5WlMWmZ]]></document><document><![CDATA[3ra ronda de QT! Como la vez pasada se quejaron de la foto que parecia estar mal, ahora subo una siempre ragio nunc… https://t.co/Zq9AqgYho4]]></document><document><![CDATA[@JULOMAD Es que el sistema español se hizo para dar estabilidad y por eso se premia al mayoritario en cada territor… https://t.co/csbBxfe9U7]]></document><document><![CDATA[Realizar un doctorado muchas veces implica movilidad fuera de donde has realizado tu grado/máster. A veces, a ciuda… https://t.co/K7gkqV96w7]]></document><document><![CDATA[@remedios_villa @Diiego_MCMXCI Esta es la de mi iPhone https://t.co/UxiYfSFeS6]]></document><document><![CDATA[EL SINVERGÜENZA, EL ENFERMO MENTAL CHULO DE PUTAS, PEDRO GUAPO SANCHEZ EL BREVE, NO PUEDE AUTORIZAR UN REGERENDUM. LO DICE LA CONSTITUCIÓN!!]]></document><document><![CDATA[@cristinajolonch @Pacomoraleschef @LVcomer Felicidades a los dos. Y gracias por tanto. Tanta cocina… https://t.co/XPkWgWdtE8]]></document><document><![CDATA[Si alguno de aquí no tiene mucho interés en ducharse durante unos dias y le es indiferente el olor a mierda de un f… https://t.co/xhLDPT1zNE]]></document><document><![CDATA[@vladharkonen Estou bloqueado p'lo porko faria, não vejo nada, mas vem de lá um pivete a enxofre...😋]]></document><document><![CDATA[¡Yo solo os digo que ayer se empezó a fraguar Modo Avion 2! Y @miriamgp44 lo sabe jajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@canalsur No es el coro de Puertollano, es el coro de la Real Cofradía  @matrizVcabeza de Andújar #RomeríaVirgendelaCabeza2019]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Una decepción??? Pero qué falsos!!! España entera disfrutó vuendo a Rivera pegándole guantaz… https://t.co/qbNqlJKOir]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin @DavidSuarez_V Los que os alegrais de desgracias ajenas, haceoslo mirar, porque sois miseria.]]></document><document><![CDATA[Luis de Rosario. Mono satisfecho. #SanAntolín #Murcia https://t.co/1i1WXcn0rG]]></document><document><![CDATA[@jose_manuelsn @adricastro95 ¿Quién habla de comprar niños? ¿Te has leído la propuesta? Leetela y luego ya debates 😉]]></document><document><![CDATA[Aznar vuelve a presentarse el 28A: se vuelca con Casado tras alentar a Vox y Ciudadanos en el mandato de Rajoy… https://t.co/At0Q5gPASK]]></document></documents></author>