<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@elperiodico @LaEtxebarria En la medicina : prevención, prevención y prevención y luchar contra el dolor 😊]]></document><document><![CDATA[@Isladelaliberta ¿Por qué tendría que mentir? ¿Quizá es que el ladrón se cree que todos son de su misma condición?]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal es  #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[Me encanta que los que pedís memoria histórica y libertad seáis los mismos que os vais a increpar a Albert Rivera c… https://t.co/dFIKhmDnHm]]></document><document><![CDATA[asimismo, quería comentar la importancia de hablar del tema y ser consciente que este malestar repercute en el resto de tu vida.]]></document><document><![CDATA[@Yomismo313 @maiasefue @TAi_WHITE Yo te recomiendo que votes para que la élite que acusas en tu bio, no permanezca más en el poder.  😜]]></document><document><![CDATA[¿Me voy a pasar toda la noche viendo Eternal sunshine of the spotless mind hasta que me quede dormida de tanto llorar? Pista: sí.]]></document><document><![CDATA[@juancar_AF @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Perfectamente. Una bajada de azúcar, pocas horas de de… https://t.co/zsJEyIjuOI]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @AbuelaCule @Maitechu26 @LOLA_CULE @MaiteMedinazaha @marga_dp @Eternal_FCB @Anaruizjurado10… https://t.co/zbycfJgAlI]]></document><document><![CDATA[ESTOS DOS GOLPISTAS Y TERRORISTAS LOS MANEJA EEUU Y LOS QUE QUIEREN SACAR TAJADA CON EL PETROLEO Y LOS MINERALES PR… https://t.co/lXRWbW0dru]]></document><document><![CDATA[@peixoto_cecilia @GonzalParres @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja, igual,👍😄😏]]></document><document><![CDATA[📣El PSOE 'oculta' a Calvo, Ábalos y Lastra para potenciar la campaña presidencial https://t.co/aZovNepJqH vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[Elegimos filtros según quien está enfrente. Mostramos nuestra mejor cara a gente que no interesamos. Y nos quedamos… https://t.co/5sArUDrkY2]]></document><document><![CDATA[@MonsieurSansFoy En @populares @pablocasado_ 📣apostamos por una inmigración legal, ordenada y vinculada al empleo,… https://t.co/tR7FL2DKVi]]></document><document><![CDATA[Es juzgarte sin saber, y sentir escalofríos, en el alma y en la piel, si te dijera lo que no se ve. Es quererte sin… https://t.co/6ccOjgf60U]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Pero si son mas machistas que los hombres.. #sancheacastejon #28A]]></document><document><![CDATA[@iescolar Esto es es la España profunda, que come banderas, que envidia del país vasco, Catalá, ahí no está vox. Envidia!]]></document><document><![CDATA[@1df76868fe1d428 Maite , se debe administrar muy bien...pq dicen q no sale del bingo 😉😉]]></document><document><![CDATA[#992AsesinadasyNiUnaPropuesta  Que se escuche la voluntad de l@s menores de cualquier edad por especialistas con pe… https://t.co/GdVxZkY1BU]]></document><document><![CDATA[Luis Rojas Marcos: “Hay que decir más ‘cuéntame’, ‘perdona’ y ‘te quiero” https://t.co/6rJ109uV9k vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@Acevedismos @Frikidoctor ¡visto! (En diferido, pero visto) Genial, como de costumbre 😄. Te tengo una Frikiméride:… https://t.co/JJCGsBt0R3]]></document><document><![CDATA[March 2019. 35mm ▪️ f2 ▪️ 1/4000 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/x5lHM7ucOW]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ la tortura, el maltrato y el asesinato no es cuestión de gustos, es de una sociedad enferma. Donde se… https://t.co/0BTWtwGLnX]]></document><document><![CDATA[——- dave zulueta as hype 🍀 (que es lo que más le gusta) https://t.co/bM6fa5pu04]]></document><document><![CDATA[Una iniciativa social ayuda a acabar con los microviejismos  https://t.co/GtgXZ046FD vía @uestudio_es]]></document><document><![CDATA[Desempolvando mis recuerdos. Ahora, más que nunca, los necesito frescos. #Salamancademisamores #montellana… https://t.co/CJpGZN4KIy]]></document><document><![CDATA[Hola, soy Wilco!!!🐶❤  Busco una familia 👨‍👩‍👧‍👦que me quiera mucho, que me de tanto amor como yo les voy a dar, soy… https://t.co/Dj40ONJiAE]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Y el marcharse a otros países para tener ínfimos costes laborales y ausencia total de regulación laboral?]]></document><document><![CDATA[De Ciudadanos. Lo que no me gusta es que antes del domingo duda que va a pactar con el PP. Rivera piensatelo pero q… https://t.co/NcouiI8Anf]]></document><document><![CDATA[Presentando mi póster y dando a conocer el movimiento #diy #artificialpancreas #openaps #nightscout #androidaps… https://t.co/lf7qjavcPI]]></document><document><![CDATA[Voy a confesar una cosa entre mañana y hoy todo el día montado a caballo el domingo me podrán amputar de cintura pa… https://t.co/pOEPO07qcY]]></document><document><![CDATA[A lo mejor me equivoco. A lo mejor todo lo que ocurre entre tú y yo no es lo que yo querría. A lo mejor, para saber… https://t.co/zJpPSdmoK6]]></document><document><![CDATA[@familiatorres El otro vi en televisión que han comprado tierras a una altitud de 1200 m, porque el cambio climátic… https://t.co/NpCAc79udI]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/25dv37g3aW]]></document><document><![CDATA[@LuisVMoreno @unaiwind Más, no. Igual, sí.  Esa es nuestra lucha y parece que el matiz les cueeeeesssta tantoooo!!!]]></document><document><![CDATA[@BiblioLoyolaAnd @LoyolaCultura @LoyolaAnd #FelizDiaDelLibro Ahí va la meta-Mafalda ¡Paren el mundo que me quiero b… https://t.co/InV1uN5dyJ]]></document><document><![CDATA[Nadie como yo sabe a lo q me enfrento...Cada día📅, Cada minuto⏳ de mi vida Me enfrento al #DolorCrónico a la… https://t.co/wZL5CBnvVo]]></document><document><![CDATA[@Diogo_Miguel14 Eu dizia “moss” à frente do pessoal daí e de repente parecia que virava extraterrestre ou assim]]></document><document><![CDATA[Deves estar a pensar que estás a falar com a tua irmã ou com a tua mãe. Tbém só dizes isso porque te escondes atrás… https://t.co/DXSbPM2BTM]]></document><document><![CDATA[@cabeza_turco @Lordcrow11 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wz79qA6DMD]]></document><document><![CDATA[#planesenfamilia #planetario #domingosenfamilia #tequierogordita en Parque de Enrique Tierno Galván https://t.co/wLi8C8ykva]]></document><document><![CDATA[Y no encuentro el que se hizo en el 2006 en la plaza de toros de Palma de Mallirca que salgo en una foto sentada en… https://t.co/hHKHPqSeUh]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Hola, feliz tarde.]]></document><document><![CDATA[@NihilSineRege @Chirel64 @SanzVM @torquemadaley @Pontifex_es Es lo que yo tengo entendido. Bien que sabe poner morr… https://t.co/drqldENLhi]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @Adif_es @Renfe @Inforenfe @ComunidadTren @masquetrenes @MundoTrenes @SoloTrenes… https://t.co/TYe5U3VapT]]></document><document><![CDATA[Cuando me he quedado dormida en el bus y me he despertado de golpe xDDD]]></document><document><![CDATA[Throwback to this amazing trip! Good moments, amazing memories! ✨🏳️‍🌈 .. #theywillblowyourmind #linkinbio #blogger… https://t.co/yQKzwCvHlr]]></document><document><![CDATA[@conscientciat @BeatrizTalegon No crec q demani disculpes. Crec q s'anticipa al taranna q té twiter ara d crispació… https://t.co/dQmelm94ck]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Vox por muchos escaños que saque es como Podemos, inútil. Nada de lo que quieren que hacer se puede ha… https://t.co/8w5spYSr0o]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde llegaba enfadado y triste a casa. Se había bajado de la moto. Me dijo que la culpa era mía.  Así que le… https://t.co/HT9IlMwqE6]]></document><document><![CDATA[Listo! Cuando llegue a casa, bloqueo!😊😊💃💃💃  #colourwork lilalu72 #echoesofheatherandstone #stolenstitches… https://t.co/1VHs777zp7]]></document><document><![CDATA[Durant aquesta legislatura des del @goib hem apostat fort x @UIBuniversitat +33% de dotació.  El pressupost… https://t.co/DcUaEWGSND]]></document><document><![CDATA[Un año más, esperando la decisión del jurado para proceder a la entrega de los #PremiosEmpresaDelAño todo un clásic… https://t.co/9Tl9cyQGVw]]></document><document><![CDATA[Me temo que escarbón activado, no exento de riesgos y sin ningún fundamento científico]]></document><document><![CDATA[“ El #PSOE ha ganado las elecciones y con ello ha ganado el futuro de España y ha perdido el pasado “  Preparaos.… https://t.co/FqC7LX5gZA]]></document><document><![CDATA[@LOLA_CULE @MaiteMedinazaha @marga_dp @Maitechu26 @AbuelaCule @Eternal_FCB @pineapple138 @Anaruizjurado10… https://t.co/QEIl3xMcRn]]></document><document><![CDATA[@Malagaconacento @Adalid883 @maryjogj @gaz_malaga @Remealsurdelsur @ZappaplayZappa @Kata_Espinosa @PresumodeMalaga… https://t.co/uSQsjjOomc]]></document><document><![CDATA[Gol Gol gol gol Benzema Real Madrid 3 Atlectic 0 https://t.co/oLOUaYiwFi]]></document><document><![CDATA[@jccortesm @ivanedlm @VOX_Cuenca @IvanVelez72 @LAURAGALAN81 @polomarisol @Santi_ABASCAL @voxnoticias_es Psoe La Car… https://t.co/XegMIKIm53]]></document><document><![CDATA[@InformativosTM Vente a #Tetuan a ver cuántos balcones te prestan.... Cero patatero]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para ser felíz... Porqué no????🌀❤💋 https://t.co/LJsb6LnyqD]]></document><document><![CDATA[Continua bufant el vent a les @terresebretur #hortadesantjoan. @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu @nestor_meteo… https://t.co/aZB2r6wRjc]]></document><document><![CDATA[Vaya mierda de políticos Obsesionados con  puisdemont  Que como político les da Cien mil  vueltas ( enfermos)]]></document><document><![CDATA[Why I'm always looking at life through a window ° ° #madrid #historycal #fridaypost #bw #bwphoto #windowlight… https://t.co/uihpiCQLP4]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon .Beatriz, teniendo en cuenta que lo que dices del toro puede ser cierto, creo que nadie debiera ent… https://t.co/DJrNrhRrNX]]></document><document><![CDATA[Nosotras, también hemos sentido la llamada🤭🤣...Bye bye 🙋🏻‍♀️✈️🧳 mariaasensii ❤️ #manoamano👭 #sevilla💃🏻… https://t.co/sLKBE0cwhZ]]></document><document><![CDATA[Consejo General de Estudiantes en @UNED con @rmairal @al_min72 Jesús de Andrés @yolandagle @mirandamayte… https://t.co/WuzUitU4ky]]></document><document><![CDATA[Que pena @¡ que para humanos  hambrientos estos millonarios  ni se inmutan para explotarlos   tampoco ¡pero para un… https://t.co/sFu2rb9ZgN]]></document><document><![CDATA[VOTÉ Y VOTARÉ POR EL PARYIDO QUE MEJOR HABLA Y QUE CUMPLIRÁ SUS PROPUESTAS SI ES QUE LO DEJAN QUE ESO SOLO DEPENDE… https://t.co/QLk0Jk2U4C]]></document><document><![CDATA[@ortega_nevado Que bonito,es verdad  que me gusta ayudar siempre que puedo,gracias amigo Pedro,pero tu eres igual d… https://t.co/7i57ePba9w]]></document><document><![CDATA[@ifYes_elseNo @Hourglass_J En mi provincia es más conveniente votar a up por los escaños q se juegan. Aún así, es o… https://t.co/ErUTnaVwRZ]]></document><document><![CDATA[@Lalclorena Yo tambien.....Mucho..... ¿ Estados diferentes ? #ErkenciKuş 🤪]]></document><document><![CDATA[&gt; La plataforma asegura que estas acciones se realizan para visibilizar la complicada situación que viven los ciudadanos de la zona.]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Eso es edulcurar demasiado lo que por ahí andan gritando de mitin en mitin. Por favor un p… https://t.co/PLEMBIlveo]]></document><document><![CDATA[Exacto amigos, hay que verlo todo para entenderlo. Si no de que va a ser un Universo, ¿eh, eh?]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA es para que #AMiManera de @Chenoa sea número 1 en @CuentaAtrasCMM]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid Disculpe la espera. Adivina el año 1975 /  1989  /  2000  / 2019 https://t.co/qDm0tJqz3G]]></document><document><![CDATA[@Papel_EM @ousmanumar Bueno, buen provecho, cada cual con su suerte. A mí me tocó un papá comunista en Cuba, y pasa… https://t.co/ZbMUfP8xeR]]></document><document><![CDATA[@kyma3_kima @carlesenric Que no, mujer; no generalices si no quieres ofender. El acto supremo de una democracia que… https://t.co/2BXZokwCDT]]></document><document><![CDATA[@hourria_col @MPPERSONAL2 @territoris "...cal sortir de l’emergencialisme i planificar les actuacions a llarg termi… https://t.co/Y2wVcm00YR]]></document><document><![CDATA[Fastic ,fastic ,fastic sento , Ahir la Cayetana ens va portar al primo de ZUMOSOL a insultarnos ,son ben be L'Espan… https://t.co/bsGpjJpV1m]]></document><document><![CDATA[The machine! 👌🙌🚴‍♀️@pasamontesluis cuando las sacamos a pasear! @MMRBikes @nestawheels https://t.co/YwprrIDYv6]]></document><document><![CDATA[La Corona de Espinas de Jesús y la Túnica de San Luis se salvaron de las llamas en Notre Dame https://t.co/V5QbzoPWge]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO A esa tarjeta le falta un PARA ESPAÑOLES ENFERMOS DE BIEN o algo así.]]></document><document><![CDATA[Alberto Núñez Feijoo: «No hay razones objetivas para que un gallego vote a Ciudadanos o Vox»… https://t.co/pdnGe60RIk]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial @QuimTorraiPla Girauta l'escrit, descriu la realitat del q estem veient, sino mira't tu mateix....]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de la Cruz! Este año, La Archicofradía del Santísimo Rosario - Granada ha recibido el 3° Premio del Conc… https://t.co/wXxAOTrniK]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraThisIsAmerica El nuevo número 1 de Vox en Benidorm estuvo en las listas del partido neonazi Democracia N… https://t.co/lfwDQjw3vf]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @DelPozo_Yuste @anto_pancho @csalamero @jlpouy @AnaRufes @yotauro61 @elmerengonbcn @sonsoles_ph… https://t.co/2UwKS4AgEF]]></document><document><![CDATA[La Procesión del #DomingoResurrecciónELCHE  se celebra en el interior de la basílica de  @StaMariaElx  #elche… https://t.co/kmqdDCoGCb]]></document><document><![CDATA[@domsfolkloric @sandrafellous_ Ces malheureux s’ils n’étaient pas aller défiler dans des manifs qui dégénèrent en v… https://t.co/EnaAp5m08M]]></document><document><![CDATA[TODAVÍA NO LO HE VISTO, PERO SEGURAMENTE ESTAS SEAN MIS REACCIONES. #GoT]]></document><document><![CDATA[@MariLuzHernan13 ¿Victimizar? ¿¿Hola?? Y de gratuitad nada, que en mi caso soy titulada de nivel I. Lo que no se de… https://t.co/sQ3LFN8Clj]]></document><document><![CDATA[@celestemartins3 Há muita gente com saudades destes tempos, pelos vistos...]]></document><document><![CDATA[Comprei marcadores novos e agora preciso de um estojo maior porque não tenho onde os pôr :/]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter Son los mejores]]></document><document><![CDATA[Hoy es la #NochedelosLibros y en el Museo Arqueológico Nacional lo celebran con una conferencia sobre el egipto de… https://t.co/bNwa8reRYO]]></document><document><![CDATA[#DiaDelLibro #DiaInternacionalDelLibro #DiaMundialDelLibro https://t.co/NKmLUGWAeu]]></document><document><![CDATA[@Critica__ @vic_lop_rub @1Nani74 @ShipperDel14 Y tú que sabes si soy pandillera?😂😂😂😂 desde luego más educación tengo. Aleee]]></document><document><![CDATA[@pedraza_erika @rebkp @nereidage TRES cucharitas en un vaso de agua, tenemos que saturar el agua de bicarbonato de sodio!]]></document></documents></author>