<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mañana colaboro cantando en la @criticona2019 a la hora de la comida con la familia @getafenbici Te unes a fomentar… https://t.co/Ah0bHy9MNW]]></document><document><![CDATA[@dsantos @_kape Pues como delantero me parece mejor que Benzema, recuerdo a principios de temporada que metio 2 o 3… https://t.co/SjVBnNVjYV]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza @DarthVaderATM Totalmente de acuerdo, con el profesor José Barea de dobermann económico ayudando al rigor.]]></document><document><![CDATA[MUESTRO UN SUBIDÓN DE PRENDAS QUE PONGO EN LIZA, PARTICIPA EN OKINAWA EN CADA UNA DE TUS COMPRAS  https://t.co/FKOmDwpiIB]]></document><document><![CDATA[Imposible comprar billetes por la app para #Extremadura y con las máquinas de vendding “fuera de servicio”. ¿Vais a… https://t.co/Tfjq2M8MLf]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram @Albert_Rivera @QuimTorraiPla @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon ¿ qué propuestas dan los golpistas?]]></document><document><![CDATA[@laquemasmola @AEMET_CValencia Pues lleva mucho tiempo lloviendo y con tormenta. A ver cuándo publiquen los datos a… https://t.co/7U0NFJ8uLu]]></document><document><![CDATA[@EmbVZLA_enEsp @24h_tve @FranPerezIU @iunida @CancilleriaVE @ensanro Y este payaso quien es?]]></document><document><![CDATA[Los jefes del Ibex ganan 79 veces más que sus empleados https://t.co/MwgBwMuYoL via @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Garavitos: buen balcón donde asomarse ;-)  #TrailSinPrisas en Galifa, Murcia, Spain https://t.co/MTaJ0oVy4K]]></document><document><![CDATA[Hoy votación y recuento de residentes en el extranjero. Todavía quedan votos por tener en cuenta… https://t.co/AOoO5VwUTr]]></document><document><![CDATA[@raafa_goonzalez Tal cual, intenté razonar, pero prefiero que dejen de venir.]]></document><document><![CDATA[Reto: Hasta donde has llegado? Lo más al norte: Mónaco  Lo más al Sur: Gran Canaria Lo más al este: Ucrania Lo más… https://t.co/ASI2C4j70r]]></document><document><![CDATA[Tampoco me voy a quejar, que hoy me han pagado literalmente por estar sentado y ver Juego de Tronos.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares El PP siempre hace trampas con las estadísticas. El paro en mayo 2018 era de 3.252.130 per… https://t.co/DcRAXkW8BI]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  El Museo nacional de Camboya se localiza en Phnom Penh, en el país asiático de Camboy… https://t.co/ee8zDcAeJ3]]></document><document><![CDATA[El mosso más independentista frena en seco tras un aviso de Marchena  https://t.co/8gLapEMkMk]]></document><document><![CDATA[@joao61vieira Yha, queres falar do campeonato regional?! Vocês lutam para ganhar as sobras. Nem sempre ganhar é o m… https://t.co/8iiKwgXQrf]]></document><document><![CDATA[Si tuviéramos que creer a ese joven  Antonio Maestre,asiduo de la Sexta, ahora los beneficiarios de la S.S. estaría… https://t.co/HObQJ9KuYw]]></document><document><![CDATA[@mariamoyamartin @lorena_vazquez @ArusityslaSexta Malas Influencias con Maria Moya y Lorena Vazquez https://t.co/XYG4uz54Op vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Es que no es un periódico, es un panfleto de la extrema izquierda.]]></document><document><![CDATA[Con el Maestro Hidalgo!! #ViejasGlorias #VengaDeFrente  #DeMacarenasManeras https://t.co/R1T0HQDC1h]]></document><document><![CDATA[@begonavillacis @ihenriquezluna Vox tiene las mismas convicciones que PP y C's pero un poquito más. https://t.co/lhzriFVJdg]]></document><document><![CDATA[Hui a #sueca esteu tots i totes convidades. 🎥👁️💭   Per un món intercultural, inclusiu i antifeixita. No al racisme… https://t.co/FE1QUF8uvl]]></document><document><![CDATA[Realmente me siento tan orgulloso de mi país, esto sí me parece motivo para sacar la bandera 😍🥰]]></document><document><![CDATA[@kristindelmastr @AnotherMSWarrio @TheWorldvsMS @Merchistonhouse @TrippingTreacle @MS_Stumbling @ChTourmente… https://t.co/a14U2SzL21]]></document><document><![CDATA[#Repost dancemoves0 • • • • • • Tag your friends❤️ Follow us for more: dancemoves0 #dance #hiphopdance #dancers… https://t.co/isqSAxUCZ7]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Los que han involucionado el mundo fue la la ultraizquierda ... Mire RUSIA O CHINA ... SE PASARON AL L… https://t.co/gLObJskBi9]]></document><document><![CDATA[Torra y los hechos de Coripe: "Asco extremo, intolerable, lo denunciaremos". Tirar dardos a la foto del rey es libe… https://t.co/jF0DoKNrKN]]></document><document><![CDATA[¿Sabes que el próximo sábado, 4 de mayo, #Granada celebra su Noche en Blanco? Aquí tienes la agenda de actividades… https://t.co/WWr5V0tRUV]]></document><document><![CDATA[Desgraciadamente es así y del tema conozco algo. Por eso nació POR MI PUEBLO VÉLEZ-MALAGA. El quiera más de lo mism… https://t.co/GA3lO7tyit]]></document><document><![CDATA[#Ascenso #waterpolofemenino Mucha suerte a las ilicitanas que quieren culminar su excelente su campaña dando el sal… https://t.co/DRd0WYiuJ7]]></document><document><![CDATA[Mucha prisa se dan en descartar intencionalidad en el incendio #NotreDame https://t.co/cI6rEWDebu]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr como bien dice Charo el llamador de papel sirve para abanicarse porque para informar poco 🤗 por ejem… https://t.co/HfT7LSlprM]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC sois un club de pacotilla. Después de lo de hoy seguiréis callado. No tenéis huevos de protestar sobre los arbitrajes]]></document><document><![CDATA[@AuroGnzlz Ooouufff Thor 3 es una mierda como una casa de grande, aún no me creo lo que le han echo a Thor y Hulk.… https://t.co/ZdmXvjfP91]]></document><document><![CDATA[@fjmaroto Se la han llevado por eso de recuerdo Sino hubiese aparecido rota]]></document><document><![CDATA[Hoy solo de visita. Para el despacho en la última planta con vistas aún hay que esperar un poco. en Cuatro Torres B… https://t.co/d47qtzbayo]]></document><document><![CDATA[@TheWineKiwi @manolocateca @valdespinojerez @GrupoEstevez @VinosJerez @GyMbyPepelu @xonsy @LocalguideSVQ… https://t.co/65iSJAdkTJ]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @InesArrimadas @BalEdmundo @maitepagaza @CiutadansCs Sr. @JoanTarda cómo puede haber tanto odio??????]]></document><document><![CDATA[Con el debate de ayer y el de hoy ya sabemos a quienes no hay que votar, a ninguno de esos cuatro.]]></document><document><![CDATA[¿Villalar o Sant Jordi?  No hay flamenco que nos vaya a hundir, a luchar como Bravo, Padilla y Maldonado.]]></document><document><![CDATA[@JoseSarmento8 @brunobidarra Típico. O BUFAS mandou-os ir outra vez ao sacrifício prestar vassalagem à macacada, fa… https://t.co/OERniCrpvT]]></document><document><![CDATA[@Tayyaba__94 @beautifulpic777 @MrWaqasAkram Keep on sooner you will get all the wolf's surround you lol 😂😂❤️😂 https://t.co/t4JyFVqpFp]]></document><document><![CDATA[@ColegioApostol Ninguén se debería esquecer de que este colexio foi un campo de concentración  de longa duración en… https://t.co/Lsmqcp2P9W]]></document><document><![CDATA[@vox_es Joder,  Ayer estuve yo en Sevilla, hoy esto en Valencia. Solo se me ocurre una cosa: A POR ELLOS 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@PimentonRMU @RafaChumbi Se la ha planteado Gregorio y ha dicho también que nadie le habla bien de él.]]></document><document><![CDATA[@NoSoyLaGente Se le ve un poco cabroncete. Pero sólo un poco, ehhhhhhh....]]></document><document><![CDATA[😎 J O Y 😎 📸 by antoniogalealba / @antonio_galeote  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza #pride #gayman #gay… https://t.co/ghDpibcdmm]]></document><document><![CDATA[¡CORTEN! 🎬 . Ya hemos terminado la grabación de los diálogos en latín de los fragmentos de las películas IT, STAR W… https://t.co/80Ev4OMxPx]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #DomingodeRamos. La Esperanza es la virtud cardinal en la que nos aferrarnos, y Cristo con su Gran… https://t.co/i9rNEMDxw9]]></document><document><![CDATA[@Eurosport_ES tengo una duda de snooker. Con 46-46 en el primer frame de la última sesión de hoy (iban 14-10 para T… https://t.co/aKC4lWbDzO]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro @guilhermesousa Caro pres. @jairbolsonaro continue twittando, fazendo as lives e se pronunciando em… https://t.co/ndUOwg5ciI]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Miedo me da por ahora solo Militao y no lo conoce nadie.]]></document><document><![CDATA[¿Te interesa la Ingeniería y el Paisaje? Visita mi blog https://t.co/qSoTzAh7ej y suscríbete y/o colabora con nosot… https://t.co/S1NILCIioK]]></document><document><![CDATA[A todos esos q alaban al PSOE Y PODEMOS les digo q si tienen hijos , sean concientes del peligro en auge q tiene la… https://t.co/03R4PMo988]]></document><document><![CDATA[@Sayo_cab75 Cuándo @ahorapodemos pregunte, mi voto será NO a la investidura si no estamos en el Gobierno. Se acabaron las tonterías.]]></document><document><![CDATA[@SenycatalaN @xriusenoticies No implica voto ni derechos de nada, la oclocracia es sólo agitación callejera y eso va por todos.]]></document><document><![CDATA[Cristian, si quieres me llamas que no estaré y ya saldremos... #FirstDates885]]></document><document><![CDATA[@PedroLuisPrinc5 Es, a buen seguro, lo que más me ha sorprendido en toda mi vida. Catarata bestial de emoción.]]></document><document><![CDATA[@pnique Para pagar todo eso hace falta una forma de funcionar que ni Podemos ni Sánchez parecen entender. Si no cre… https://t.co/GLfDRVHSoS]]></document><document><![CDATA[También la presidieron dos andaluces: Emilio Castelar y Nicolás Salmerón. Menudo cretino.]]></document><document><![CDATA[La JW.Watchtower dice que los #tawerian@s son un pueblo feliz. Sin embargo su nivel de angustia y depresión es alar… https://t.co/PqeIAqH5n5]]></document><document><![CDATA[📈Planifica tus inversiones desde tan solo 1️⃣0️⃣0⃣€/mes con nuestros Fondos de Inversión excelentemente gestionados… https://t.co/3p72VxVdz6]]></document><document><![CDATA[@sekillo83 @FJRealMadridCF @rondebarrica @El_Luru @nauta72 @TuitAndRoll En qué quedamos entonces ¿es bueno o no gan… https://t.co/DyZxNf6PzL]]></document><document><![CDATA[El PRÓXIMO DOMINGO  28 de ABRIL  Hay Qué VOTAR al P.S.O.E. NO DESPERDICI ÉIS los VOTOS, VOTAR SEGURO. El PRÓXIMO DO… https://t.co/sGe98O8eiI]]></document><document><![CDATA[@samuelmarsden Un tipo sencillo e integrado en nuestro país que además habla muy bien español.Ojalá Bale tomara eje… https://t.co/aUDN9l59nM]]></document><document><![CDATA[@Pitu_Caleya Que falta de bofetones correctivos tenias esos niñatos. Cuanto daño ha hecho a la educacion algunas decisiones del Supremo]]></document><document><![CDATA[@JuditGH9 @MiguelFrigenti El 12+1 es la que más le gustó a mi paisana @toniacabezas1 que ganó su @Pepeflores1306]]></document><document><![CDATA[Cover: #Zombie #TheCranberries Performed by @Rodrigomusica #Gatsby #Talavera en Talavera de la Reina https://t.co/vnhuY6PnAk]]></document><document><![CDATA[Si aún no te has inscrito, ¡todavía estás a tiempo!  Nos vemos el viernes en la I Jornada “Mujer y Criminología” de… https://t.co/p4mI9FaQRm]]></document><document><![CDATA[@Actimell @minipunk @unmirador Pues ojo, que prohibieron aparcar en todo el mercado a partir de las tres de la tarde 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Vahooos Y yo que llevo tiempo queriendo ir por primera vez a París...Sí llego a ir, estoy dentro de la catedral y… https://t.co/NVmHC52rE4]]></document><document><![CDATA[@jeanpe72 @Pasion_Violeta @realvalladolid Totalmente de acuerdo son muchos años aguantando las Carlos Suárez bajand… https://t.co/kOlWMNPpUp]]></document><document><![CDATA[¿Encontrará el coach Nurse la cura para parar a Embid?¿No son acaso los Raptors una gran plantilla,  mal gestionada?]]></document><document><![CDATA[Sobran los comentarios, cantar es como torear, cuando hay entrega y verdad se puede perdonar la falta de compás, pe… https://t.co/VKvm47PgbE]]></document><document><![CDATA[Isabel San Sebastián y Pedro J. La peor tertulia posible. Si no mienten, se envenenan]]></document><document><![CDATA[¿Crees que no puedes ayudar a otras personas?   Comparte recursos, encuentros, foros, guías que ayuden a #pacientes… https://t.co/rJtC5S7QHD]]></document><document><![CDATA[@VirginLinares @Pablo_Iglesias_ @myteks Muy grande Virginia. La #UCM dónde estudiamos muchos siempre fué un caldo d… https://t.co/TcljIsnddm]]></document><document><![CDATA[Habéis escuchado a Iñaki Cano lo de la zona del podio del prepucio??? xDDDDD se les a colado su micro, me descojono JAJAJA]]></document><document><![CDATA[@Frikidoctor A Fantasma, después de la batalla, tras haber sido casi mutilado por las heridas. Emocionalmente se lo… https://t.co/bNjpJOZJNX]]></document><document><![CDATA[@nacheteok @Sherry1793 @ersevillano_ Hombre, yo a quien respondía era a @ersevillano_ y no es llorando precisamente… https://t.co/Vocn1a82K8]]></document><document><![CDATA[@Aegi86 Tienes más razón que un Santo! Y creo q conforme se vaya acercando el Jueves Santo veremos cosas más indign… https://t.co/oUvPWZ8vgM]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Un juez de Madrid investigará si VOX estafó en 2015 con boletos de la lotería de Navidad. Fuente https://t.co/e2UH63Olfo]]></document><document><![CDATA[@isidorocamino Estoy contigo en que Mandi ha crecido mucho, pero cuando un jugador tiene un día sumamente desacerta… https://t.co/9Kf7Jyv8Jf]]></document><document><![CDATA[@pepegerez @Brysonzanguango @Mercutio_M @gerardmaker @PDeclan ¡Gracias!]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie @Sarvar13118765 Con el transtornado de este presidente no me estraña va dejar el Real Madrid hecho… https://t.co/R7lnepTiJD]]></document><document><![CDATA[T- camarada que conheci a pouco tempo mas já considero muito, saudades de ti e dos role na tua baia mano, qualquer coisa só chamar]]></document><document><![CDATA[@davidovu2 Tienen muchas posibilidades y con Harry ganan mucho. Rose estuvo horrible y Trippier esta temporada ésta… https://t.co/V7eOdwXY4J]]></document><document><![CDATA[Creo que la subvención que van entregar a Vox para el pago de la campaña, no debe ser aceptada o debe ser entregada… https://t.co/SEBmfcEC9j]]></document><document><![CDATA[Patriarca. Así se llama el toro enmaromado que correrá por las calles de Benavente (Zamora) el próximo 19 de Junio.… https://t.co/Cqdiu4RY69]]></document><document><![CDATA[@jesuscux @Juliaenlaonda @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Tendrá mucha opinión la señora. Caray con la observadora]]></document><document><![CDATA[@jitornadijo @OriPuertas @Ronaldo @rfef @LuisRubiales Igual ya se ha cansado del juguete, aunque es difícil de ente… https://t.co/7mAf0nZe6q]]></document><document><![CDATA[@AlBrTjS Anoche para las migas iba con la Sakharina. Y para los desfiles voy con los Cruzados de la Vera Cruz]]></document><document><![CDATA[@nazare109 @tvi Por mais nojento que o gajo seja e por muito que nós achemos uma aberração um tipo destes ter direi… https://t.co/IeHwYNLlIt]]></document><document><![CDATA[@juanpr97 Brother aquí me encuentro carteles del partido comunista que defienden a Maduro. Es una perdición.]]></document><document><![CDATA[. Vendo abono para los 3 dias del madcool festival tipo Early Bird Ticket. Incluye descuento en la entrada a la fie… https://t.co/Dwe7vEJtRM]]></document><document><![CDATA[Después de ver la manipulación indecente de Pedro Sánchez con @rtve me pregunto ¿dónde están las camisas negras? Es… https://t.co/5AMOOgEiu2]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando la gente de Twitter se pone de acuerdo y van todos a una.  @NOROBESPIERRE @Kitiaraetfuerta https://t.co/hAYqWcbMzD]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está la #ciencia en los debates electorales? @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera,… https://t.co/lSyOxl8D8Z]]></document></documents></author>