<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ole la feria la gente no se pierde una que gusta el cachondeo y la semana que viene a caritas a comer el trabajo pa… https://t.co/WoBg8Rndkf]]></document><document><![CDATA[Noche de despedida porque nos vamos a otras bibliotecas... pero volveremos 😘 y con más fuerza @joseph.siankope… https://t.co/OR3DGAGfCn]]></document><document><![CDATA[¡VAMOS! CIUDADANOS CIUDADANOS TORRENT visita el mercao y habla con los Ciudadanos en Torrente, Valenciana, Spain https://t.co/L0JWMvotmt]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @cayetanaAT Si no fuera tan triste nos podríamos tronchar de risa]]></document><document><![CDATA[¿Que necesitan de las entidades financieras los clientes de banca corporativa?  https://t.co/saYO1zTDBa]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @DiosaMinervaSev Yo puedo decir, que jamás había recibido tantos insultos como los que me llegan de gen… https://t.co/5JzEtJhSc6]]></document><document><![CDATA[@macu50 @MADRID Toda la razón, me dedico al turismo y muchos extranjeros me comentan  sorprendidos lo sucio que est… https://t.co/iTicvm1plu]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic hace unos meses viví el estreno de Mujer Bruja en Granada, tú tierra ☺️ mañana viviré el estreno de Akelarre en la mía ✨]]></document><document><![CDATA[@baila1956 @gabrielrufian 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮👍👍👍👍👍👍👍por Gabriel Rufian. Esto 🤮 es para @baila 1956]]></document><document><![CDATA[Gente muy atrasada y vaga¡¡ eso quiere lod franquista  ¡CATETOS IGNORANTES  ¡¡]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Normal. Porque quiere que votes @PartidoPACMA https://t.co/dAKWa5vbom]]></document><document><![CDATA[@BassaMontse @gabrielrufian @perearagones @rogertorrent @Elisendalamany @NUET @mirellacges @ernestmaragall LLUITARE… https://t.co/Gtxf6g1NGQ]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Maadre mía si hubiera acabado bien pues bueno pero telita.. 😪]]></document><document><![CDATA[Como no salga Podemos estamos bien jodidos porque nos van a dar por todos lados.]]></document><document><![CDATA[@briancito09 Es todo cuestión de relajarse y el cerebro se pone a las pulsaciones del corazón]]></document><document><![CDATA[Sensaciones de que me haya sonado el despertador a las 8 de la mañana: unexpected Sensaciones al estar ready pa dar… https://t.co/33GMjf43rA]]></document><document><![CDATA[@MixiPatry vendo 2 entradas para el concierto de Miriam en la Coruña, no puedo asistir, fila 7. Interesados x aquí.retwittear xfa]]></document><document><![CDATA[Pobre Sánchez, ¿no os dais cuenta que desde el Falcon se ve todo más pequeñito y es difícil contar? 🤦🏼‍♀️… https://t.co/MYKdTe67pY]]></document><document><![CDATA[Algun@s se graduan a los 23 y consiguen trabajo a los 25. Algun@s se graduan a los 25 y ya tienen trabajo.  Algun@s… https://t.co/9wBQKMkIxC]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/vPLn0IyB0S]]></document><document><![CDATA[@JFMolina Desde ahora estás el primero de mi lista. Si LO MALO ocurre, dejaré pistas en cofres. Sabrás dónde encont… https://t.co/AteGhCJ9ga]]></document><document><![CDATA[El @psoecolono cuenta con una candidatura renovada, llena de ilusión y ganas por transformar la vida de sus vecinos… https://t.co/sB4Qv4VDEm]]></document><document><![CDATA[Si a mí me enamorais solamente con la foto ya con este vídeo no os digo lo que os puedo llegar a querer ❤️❤️… https://t.co/PnC1XU0s8F]]></document><document><![CDATA[Hoy nos jugamos el futuro de España 🇪🇸, nuestro bienestar, hoy es un día muy decisivo, ojalá y al final consigamos… https://t.co/tRNQcednvU]]></document><document><![CDATA[@piliriuss @lampollaturisme @meteocat @TomasMolinaB Oh! Tornarem a vindre per les festes del mercat d’Amposta ☺️ qu… https://t.co/DNOwdvaai4]]></document><document><![CDATA[Los jóvenes piden una III República en Madrid: "monarquía para mí no es democracia"  https://t.co/d3pUyUPWTA  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[POR ESTE LIBRO, PROHIBIDO EN CUBA, CONOCÍ A ELI COHEN.  PAZ A SUS RESTOS... AL FIN.  https://t.co/uvnMRZkZDM]]></document><document><![CDATA[“Los que iban delante y detrás gritaban: ¡Hosanna al hijo de David! Bendito el que viene en nombre del Señor. ¡Hosa… https://t.co/KdQ8LzTdwJ]]></document><document><![CDATA[Sei que amanhã estarás do meu lado, para que tudo corra bem, tal como tu gostavas ❤️]]></document><document><![CDATA[Feliz 116 años al club de mi vida, por defender este escudo muchos años más 🏧😍🔝@Atleti https://t.co/aRkpNMKPHM]]></document><document><![CDATA[@mercepratriera @jmcastellsma @jordigalves No fas més que dir el que jo dic. Que són diferents.  No he dit que en B… https://t.co/dCbwPa1bAW]]></document><document><![CDATA[Soy una especie en extinción. De ésas que necesita salir de la zona de confort.]]></document><document><![CDATA[Por favor, los dramas de uno en uno eh! Mis microinfartos los patrocina HBO]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez @HerreraenCOPE Entre Herrera y tu no hay diferencia..Quien nos lo iba a decir..😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Isto parte a cabeça ao comum dos mortais. Como é possível 1 clube c a mania q é gde ter atitudes de submundo e em v… https://t.co/uMPgrJbFnJ]]></document><document><![CDATA[El pesimista se queja del viento, el optimista espera que cambie, pero el realista acomoda las velas en Paraje Na… https://t.co/cbzxaMRcsj]]></document><document><![CDATA[#markKnoplfer pure essence #direstraights can’t beat this guy! Absolutely awesome @ WiZink Center https://t.co/kXBPZvQzIG]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/3ww3Wx3iFT]]></document><document><![CDATA[La IAAF no está preparada para gestionar con igualdad la superioridad genética. Si hay un saltador que destaca en a… https://t.co/QPvxVMJeEO]]></document><document><![CDATA[@sa6ater @murcianico79 Me encanta la historia! Gracias por tomarte la molestia 🤗]]></document><document><![CDATA[@realitiesaddict A mi me pasa igual... no me habia pasando nunca...a este extremo...es una maravillosa puta locura de serie !]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @Jllibertat1 Pura ignorancia y puta Maldad gratuita. Los tres de COLÓN  es lo Que están  sembrando. Y los tontos. Lo secundan]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @BaaresCaro @vanecorlao @belen_ah @MBTotorika… https://t.co/iSfEZPM1Tw]]></document><document><![CDATA[Estou coladíssima no documentário da Madeleine mas preciso de dar uma pausa ao meu cérebro porque realmente aumenta… https://t.co/l6Vrjy6CCV]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @MetroVigo Gracias ti Rey por conquistar el corazón de miles de ellos eres Increíble te entregas siem… https://t.co/FN86HC1cDx]]></document><document><![CDATA[I'm at Mundua Taberna in Valencia, Comunidad Valenciana https://t.co/XUdIdsc2VF]]></document><document><![CDATA[Playing with my friend 😉#caboroig #lacasadeloslios #happiness #whatreallymatters #holydays #dogs #dogsandkids… https://t.co/4pf5T7PaIz]]></document><document><![CDATA[#platano 🍌 energía de carrera asegurada 😜 El plátano no engorda, no tiene mucho azúcar, no es malo. Es fruta es san… https://t.co/zfkNPYYY8l]]></document><document><![CDATA[Pela primeira vez na vida consegui meter me em cima de uns patins e andar sem cair , estou tão orgulhosa de mim 😂]]></document><document><![CDATA[El embarazo, un foco para la investigación de la Esclerosis Múltiple  https://t.co/XPznHwD15l]]></document><document><![CDATA[@auroranacarino Biennnn. Que bueno haberte descubierto ,que suerte tienen en Burgos!!!]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Las ideas que PIglesias defiende con respecto a Catalunya, referéndum (imposible de aplicar en estos mo… https://t.co/bGZ0Y5XFHA]]></document><document><![CDATA[Hoy decidimos la #España que queremos, de todas y todos depende quien gobernará nuestro presente y futuro. Os animo… https://t.co/dj5eMUEZdL]]></document><document><![CDATA[El tono de cuentacuentos infantil de Sánchez me pone muy nerviosa. #cuéntameuncuentoyverásquécontento]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Ignorant?mentider?manipulador?? ...aaailll quina pena tenir aquest nivell de aspirants a governar!!]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @LaExaltacion En umbrete diluvia con truenos y relámpagos]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @BaaresCaro @vizacaino24 @liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @BelenFGonzalez @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/YlmwlKZrMS]]></document><document><![CDATA[Vamos que empieza ya #LoQueTeRondaré con @ZesarM https://t.co/kiFGrPblhv]]></document><document><![CDATA[Quédate con esa amiga con la que las meriendas se hagan eternas y te cuentes la vida. Quédate con quién te cuide y… https://t.co/KoB2iQrRMw]]></document><document><![CDATA[Feliç dia de la Mare!!   #janathunderstorm #mariastardust #mothersday #diadelamare #maternity #maternitat #mygirls… https://t.co/bWel6xLB8g]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @sanchezcastejon Estan acatando ordenes franquistas..Eso es Vox..]]></document><document><![CDATA[🔴 El vídeo de Podemos en la Plaza Mayor se autorizó cuatro días después de proyectarlo https://t.co/yChMWleiVC vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[Como no va a "arropar" a este personajillo si son de la misma calaña 🐛🐍: Juan José Cortés dice que Pedro Sánchez "s… https://t.co/IdAgNx6c5E]]></document><document><![CDATA[A mí, en este caso concreto, también me parece que está bastante pillado por los pelos. (Lo que no quiere decir que… https://t.co/RMYgfjo9Sd]]></document><document><![CDATA[@adrian201714 @patricialopezl De un marrano tan repugnante como el no esperes mas]]></document><document><![CDATA[@malejandracruza @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP… https://t.co/kZAIRjNXHO]]></document><document><![CDATA[#ElecccionesGenerales28A Vamosssss votos para CAMILO SESTO la mejor voz de este país. Tiene que ganar el Mundial Va… https://t.co/IeeqCHVlXG]]></document><document><![CDATA[@SusanaHornos @acvallejo @DYebra @elviraminguezpe @anarayoruano @mejorcitadlmio Ojalá! Gracias! 💜]]></document><document><![CDATA[#SSsnta7TV Buenas tardes amigos , gracias por acercarnos la Semana Santa de Sevilla a nuestros hogares , me haria i… https://t.co/fHNEFqIkxs]]></document><document><![CDATA[Nos cuenta @gotoalberto que generar historias alrededor de los productos #storytelling es algo que también permite… https://t.co/LdVNTG9Y2e]]></document><document><![CDATA[La tarde de paseo, veterinaria y teatro! #sdSjögren Me lo guiso y me lo como. Llegaré? https://t.co/A3zFqWZKgl]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya Com diuen a Balears, la ma bufan, com diuen a València a fer la mà, i aquí bon vent i barca nova.]]></document><document><![CDATA[“But my hair looks too good to go in the ocean and I didn’t bring swimmers..” .. next minute ... ... ...… https://t.co/flfF74rxIC]]></document><document><![CDATA[Fiesta del Floorball en Las Rozas!!! Hemos recibido la visita de @javiaceytuno  @ALUENDA y @RozasBadminton . Gracia… https://t.co/G69KJCKUPT]]></document><document><![CDATA[Pobre Sánchez, ¿no os dais cuenta que desde el Falcon se ve todo más pequeñito y es difícil contar? 🤦🏼‍♀️… https://t.co/MYKdTe67pY]]></document><document><![CDATA[@ForsakegaX @Enerio_Dima @DerlizGaona @AnjelaConJota A ver chiquis, os explico el ridículo que estáis haciendo. Sab… https://t.co/75Ty5XpLyT]]></document><document><![CDATA[Eu em certa parte também concordo que a roda deve ser feita no meio campo por respeito a todos os adeptos e princip… https://t.co/y7fTCjM3Oa]]></document><document><![CDATA[És TÃO gira mas sinto que me achas alta criançinha depois daquela noite xd]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Cs_Barbastro @CiudadanosCs @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Ppvh2xgLgf]]></document><document><![CDATA[Vamos de nuevo al patíbulo. Hoy se cumplen años de la venta del país por capriles, antes Carmona y así sucesivament… https://t.co/KVRWPPmycE]]></document><document><![CDATA[@ItsZapa @juanrallo Básicamente para poder cumplir con los objetivos de la ley educativa y para que los estudiantes… https://t.co/EJJBCAOwb6]]></document><document><![CDATA[@NovaCiFi @Toliol Tengo el corazón divido entre muchos libros de Nova ¿el portal de los obeliscos de Jeimisin o bra… https://t.co/lJB8cL4e4g]]></document><document><![CDATA[La vida laboral en mi trabajo deja mucho que desear, ni fichando se hacen las cosas bien #vidalaboral #currando… https://t.co/oNBvpR5maC]]></document><document><![CDATA[#elmarcoderivera por fin salió!!! #estabatardando  #ElDebateDecisivo https://t.co/C8YUeYdkTY]]></document><document><![CDATA[@VictorGonz54 Pues que te le imputen a ti: la polla digo, si es que la tienes  👻 MALPARIDO: ENGENDRO DEL AVERNO: qu… https://t.co/hrKzcHICgN]]></document><document><![CDATA[Tenemos la suerte de vivir en el paraíso #AndalucíaEsLoMás #SemanaSanta2019 https://t.co/YrOUydYSPk]]></document><document><![CDATA[@EULOGIO_CARMONA @alfredoken75 @antirratacloaca @josegea1965 @pilotaipunt @AnaPontiel12345 @AbuelaCule @moral_pilar… https://t.co/5kqdgsg9Vc]]></document><document><![CDATA[@FlavisCapillis Actualizo para decir que mis vecinos han vuelto a encender la de mi casa 😒😒😒😒]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/wgSkjWpFNN]]></document><document><![CDATA[La felicidad  se respira  a los pies  del mar   #FelizLunes🌹#FelizSemana #Galicia ♡ https://t.co/q0GjUEOjqG]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoSola94 No, no lo sé, ¿muchos? Sé de gente que ha acabado en el PSOE/PP con quien, con matices, podría compa… https://t.co/QGSIAyUDpQ]]></document><document><![CDATA[@DrSergiohorte @Miguel_An_Roman @vicentepazo @DrRamonNavarro @ciberchenet @laguaridaVCF @humorche Bueno, bueno, bueno....]]></document><document><![CDATA[Lo que me estoy riendo con los memes del "¿Lo oyen? Es el silencio..." no está escrito. Para mí el claro perdedor d… https://t.co/t8wy5uQg1q]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial No te preocupes que seguro te llega unos dias tarde ,como en otras tantas votaciones que han habido ya.]]></document><document><![CDATA[El que jo vull és cantar-te fins que arribi l'alba en Sineu, Mallorca https://t.co/hxFHVdQFI4]]></document><document><![CDATA[Narbona favorable a un Pacto de Estado contra el cambio climático https://t.co/5CHkKsc07K]]></document><document><![CDATA[@TEDx_UCLMToledo Me encantó, me entusiasmó, me sorprendió. Recomiendo escucharlo!!]]></document><document><![CDATA[Matizamos. Errejón e Iglesias no hacen nunca el ridículo porque son todavía más listos e intelectuales de lo que el… https://t.co/sm0fTE9hEE]]></document><document><![CDATA[Hoy toca decidir sobre el futuro de este país, por eso quiero hacer un último llamamiento para que acudamos a votar… https://t.co/PC0JJvcsH6]]></document><document><![CDATA[🙌🏼🙌🏼🙌🏼 🎶Alegría y paz, hermanos, que el Señor ha Resucitado🎶 😃😃😃 #FelizPascua #DomingodeResurreccion #BuenosDías https://t.co/gLeiNTbOyc]]></document></documents></author>