<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#DespuésSeráTarde Es una ilusión esperar que el despotismo esté del lado de las buenas causas.”  "La amenaza de la… https://t.co/cXAQG6pqTV]]></document><document><![CDATA[Este 28 de Abril #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #VotaPSOE https://t.co/zguPuF2lR4]]></document><document><![CDATA[No le hace falta filtros! #ronda #serraniaderonda #sinfiltros #nofilter #laterrazadelpaco #flores #flowers #ciudad… https://t.co/YpAF3Vskiz]]></document><document><![CDATA[@mariaemece Dale duro y de aquí a un año nos vamos de gira sin salir de Valencia jaja Un beso.]]></document><document><![CDATA[Ahora se enteran los malaguistas que el malagueño universal @antoniobanderas es merengon..............]]></document><document><![CDATA[@EstadaoPolitica Perdeu uma oportunidade, isso é o que faz uns país alienados ensinam que o 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 come g… https://t.co/5N0BN6XXC6]]></document><document><![CDATA[@JaimeCruz_8 Entonces pa qué te ríes diciendo que te gusta ver a los palurdos llorar por un tweet en el que me quej… https://t.co/GHyG1whd7j]]></document><document><![CDATA[Hay varias y variadas salidas profesionales para las lenguas orientales. Hay trabajo, pero hay que rascar y esforza… https://t.co/IArReVx3JB]]></document><document><![CDATA[@nrbubu99 @dieguito_331 @VioletaSmilee Esas pintadas representan a una ínfima parte de los que estamos en contra de… https://t.co/rpA1pWH1As]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía actualiza plazos para el Puerto Seco de Antequera https://t.co/o5nv8TTOBp vía @AndaluciaCentro]]></document><document><![CDATA[@anamarsu @cojamalovi @merceast @yolusapa @pisano_marta @MartaVillamilD @rcofinof @soysolisu @belengato… https://t.co/DVCmei4XFZ]]></document><document><![CDATA[Cuando jugamos en casa y acaba el partido me encanta escuchar a mis chavales diciendo a los otros niños: GRACIAS PO… https://t.co/sGa2YJwLGW]]></document><document><![CDATA[@Paiadidaisada Con mi emoji favorito de Android 4.4 y 5.0 https://t.co/KUSKqRN86L]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @rosadiezglez Ya llegaran los lloros con las subidas de impuestos]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo El humor criollo no tiene precio. Sólo así se explica su supervivencia.]]></document><document><![CDATA[Reconstrucción de Notre Dame: las grandes fortunas blanquean su imagen con donaciones astronómicas   https://t.co/Y21OVQHbOh]]></document><document><![CDATA[@JotDounSpain @AnaAngiolina @ArtanisD Jajajaja  Es un asunto peliagudo.]]></document><document><![CDATA[Esta mañana defendiendo el camino portugués como símbolo de nuestra cultura recorriendo un tramo con @PPdeVigo… https://t.co/8Z30DAB9ma]]></document><document><![CDATA[@galanandroses y @poker_red juntos? Si se confirma enhorabuena a los 2 por el "matrimonio". Que os favorezcan todos… https://t.co/dRHRmndubm]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum… https://t.co/JTbj43Fbd5]]></document><document><![CDATA[@Aballano Buen punto, aunque en general eso lo ves durante toda la campaña, o digo más, durante todo el año. Imho l… https://t.co/I9dQmJV1j5]]></document><document><![CDATA[@Aixinetas Dice el lanza huesos,que para que suban las pensiones,hay que crear riqueza,le parece poco la riqueza de… https://t.co/1ng49hnIeF]]></document><document><![CDATA[Cuando señalan al Presidente Interino de Venezuela se refieren a Duque? 🤔]]></document><document><![CDATA[El destino es caprichoso.. primero mauricio los echa de la champions y este mediodía le va a quitar la premier.. va… https://t.co/RS0eua2rum]]></document><document><![CDATA[Y mientras tanto en facebook:  https://t.co/7K9JhkJigW  #reflexiones #historia #disertando https://t.co/TnkKDD3xUZ]]></document><document><![CDATA[@juanituuuu8 @MotivacionesF Jajajajajajjajajajajajaj eso q es para que te mencione yo??? Que tío más sinvergüenza c… https://t.co/wZ0kQlEiGn]]></document><document><![CDATA[@unpapasfritas @pepephone Llevo 11 días sin internet y aun no tengo noticias suyas. Les damos igual los clientes]]></document><document><![CDATA[@elderivas418 @Isadearizaleta @ihriel6666 @AntonioMaestre Pues. . . En lo vistoso si es, sin embargo, pude ser mortal.]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @NutriRebel @angelux114 @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan Veo que necesitas traducción dle tuit. Ha… https://t.co/0yjMiXXbQ3]]></document><document><![CDATA[Buenos días Soria! en Nuevo Estadio Los Pajaritos https://t.co/7jVqdkjfCU]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 @eloysuarezl Es realmente una muy pero que muy mala persona indepentemente de la ideología que profese… https://t.co/TlZbeTwEK9]]></document><document><![CDATA[Melilla Vice: la ciudad más corrupta de España    https://t.co/bacR0rU636]]></document><document><![CDATA[A VER SI VAMOS CENTRANDO LAS COSAS : 👉🏿👉🏿 La Semana Santa es el evento más rentable de Málaga https://t.co/e43H1gMTy4 vía @opiniondemalaga]]></document><document><![CDATA[Retuiteadlo si podéis para que llegue a más gente así por curiosidad y por favor VOTAD SOLO EXTREMEÑOS]]></document><document><![CDATA[Não entendi  Mas vai pó caralho filho da puta salsicha de merda tu e aquela equipa de arbitragem de merda]]></document><document><![CDATA[@iescolar El órgano jurisdiccional competente ha dictaminado y hay que acatarlo. En cualquier caso, de acuerdo totalmente.]]></document><document><![CDATA[@Napiasgigantes @gabrielrufian Si els fills de putes volareu, taparieu el ☀.]]></document><document><![CDATA[@MisterFru @angel7gtgATM @Murciano_Oscuro @nytimeses Es curioso porque se cargaron al cabeza de lista de Albacete por negar el holocausto.]]></document><document><![CDATA[@DonMitxel_VI Ofende al estiércol,que es lo mejor para abonar la huerta,a ese monigote del que habla llámelo basura]]></document><document><![CDATA[Me moría por decir esto:  #NowWatching and ABOUT FUCKING TIME: Avengers: Endgame https://t.co/KUS0XZieHF]]></document><document><![CDATA[“Now, say my name!” By @manueljiniesta . Después de ver la película de #shazam tengo que decir que me he re-enamora… https://t.co/108WhSIYVW]]></document><document><![CDATA[Recuperando espacios para la ciudadanía.”Las Catalinas”:un espacio multiuso para centro de cultura joven, espacio d… https://t.co/QQImCcbYXw]]></document><document><![CDATA[#DebatTV3 bona nit, hi ha un término Míguez hi ha dos blocs 155 o  diàleg que sería]]></document><document><![CDATA[@planetGayHD @homensdobrasil @hot_connection2 @Otavio692x @xxx_men_pt @HAIRY_BigGuys @hot_cal @joto_ddiamantes 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[Habrá recibido Biel Company ya a estas horas la preceptiva carta de Gabriel Cañellas?]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizLunes en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/I0JN2qLW9B]]></document><document><![CDATA[Lo peor del fútbol es que haya papis que no muestren educación ni sean capaces de transmitir humildad a sus hijos.]]></document><document><![CDATA[@cbalsalobre @LSuarez_Arrones Ya no tengo más q escuchar (ni q leer) de esta gente...]]></document><document><![CDATA[Los turistas de Semana Santa llenan las ciudades de interior https://t.co/5WAZBRCnlp]]></document><document><![CDATA[En el pit lane. #Zaragoza #zgz #igerszgz #semanasanta #procesiones en Iglesia de Nuestra Senora del Carmen https://t.co/gHbXa98kBE]]></document><document><![CDATA[@AhsanDeliri @trishankkarthik Don’t they? Or you mean that doing what I said is not free speech, but something enti… https://t.co/aeOBm9j91e]]></document><document><![CDATA[Controlando en los colegios electorales de #Torremolinos . Hoy es el día crucial por #EspañaViva #VOX #PorEspaña mu… https://t.co/Amfwc2mN4p]]></document><document><![CDATA[IronMan 21 abril 2019 @irteamsf  @karting_sevilla en Karting Sevilla https://t.co/3uy9AUtcm1]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Que sepa usted que en su forma de decir las cosas y por su comportamiento, es una persona que trasmi… https://t.co/oIhfXetQX9]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez defendiendo la eficiencia de la Sanidad Pública cuando a su vez el PSOE se dedica a atacar continuame… https://t.co/Sb4e2gd0tk]]></document><document><![CDATA[@relatandohisto1 Te imaginas el título de alguna de las tres.... 🤔 "El rey se la saca y te clava la estaca" 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Pretende lucirse otra vez? Qué iluso este Rivera! Lo que tiene que hacer es pedir perdón por la cantidad de mentira… https://t.co/UZ2sTjg3rS]]></document><document><![CDATA[Me encanta que algun@s piensen que la opinión de cuatro personas de su entorno es representativa y extrapolable al resto del mundo.]]></document><document><![CDATA[Noticia sobre vida laboral de candidatos al #26M | “El candidato a la alcaldía de Vitoria por #Podemos fue n°3 de… https://t.co/jQtuWRwvgh]]></document><document><![CDATA[@STR8Talker_1906 Tb tenho a mania de levar casaco verde e temos brancos e verdes para os jogos 😉]]></document><document><![CDATA[@VEJA Xiiiiiii, pezinho pra vir para o maior do planeta Real Madrid SERA BIENVENIDO CHAVAL. Solo dejar de chulerias y ya está]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/686ubcZIGp]]></document><document><![CDATA[Hola, hoy me desperté feliz porque ya me trastee y el dueño de la habitación me vende los moñitos re bien llevados… https://t.co/vcXFpJiQk6]]></document><document><![CDATA[@mpivila ¿Le han partido los morros con el tocho "Curso de lingüística general"?]]></document><document><![CDATA[Larga se hizo la espera y que rápido ha pasado todo!! #DeMacarenasManeras https://t.co/aghp6R3WCr]]></document><document><![CDATA[📸 ENJ🎡Y #felizviernes #viernessantodiferente #enjoy #smile #comounniño #happy #happylife #life #lifestyle… https://t.co/9MRVlibTHS]]></document><document><![CDATA[Espero que el lunes las aficiónes de @Cadiz_CF y @MalagaCF den un ejemplo de deportividad.]]></document><document><![CDATA[@Undercover_Camo @cep_cepolicia @pelayobarro Y no extrañe que le premien con un puesto de trabajo en la administración local o autonómica.]]></document><document><![CDATA[@CopernicusEU @UEmadrid @UE_au_Maroc @Astro_Imane @MatarNissan @AEMET_Esp @AEMET_Andalucia @mitecogob @esa_es… https://t.co/Ag2XVA4Enj]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  La increíble y bella vegetación de Phnom Penh, Camboya, con sus árboles, sus palmeras… https://t.co/SXgLKqrjHS]]></document><document><![CDATA[lidiiarauet 🔥🔥🔥🍑🍑🍑😝😝💃💃💃😍😍😘😘❤️❤️🤩🤩🎵🎶🔊🔊🔊  ELLOS @cekyviciny 🤪🤪🤪🎼🎼🎼 en Calatayud https://t.co/X0G2BjlFTo]]></document><document><![CDATA[@dxbcons68 Me hace mucha gracia que hable con el sesgo separatista del "Espanya ens roba". ¿Qué cree, que no hay ni… https://t.co/wMK54fNzKO]]></document><document><![CDATA[@josepramis @EloyVasques @BeverlyGili Crecerá a lo ancho, porque mentalmente lo dudo.]]></document><document><![CDATA[Aléjate de quienes tratan de empequeñecer tus Ambiciones. La gente pequeña siempre hace eso, pero la gente realment… https://t.co/6UnQ6rQkYv]]></document><document><![CDATA[El 57% de los españoles pagarían más impuestos para combatir la pobreza infantil - @SaveChildrenEs hoy en @el_pais]]></document><document><![CDATA[6 setmanas sense fumar: mala llet, insomni, mono, insomni, irratabilitat, nits en blanc, gana a totas horas, insomn… https://t.co/OJtoFYmhBq]]></document><document><![CDATA[The whole neighbourhood of Nørrebro is one of these areas. Meanwhile, the state of Denmark allows the burning of Qu… https://t.co/Rggj4JhmU1]]></document><document><![CDATA[@Tommoriarty16 @Channel4News I lived in Scotland during the 2014 indyref and was heavily pro-remaining in the UK (r… https://t.co/PpoIeglC8E]]></document><document><![CDATA[✅ 11 y 12 de Mayo en Madrid ✅ Docentes: JM Pincho y @psicourgencias ✅ Precio: 180 Euros @psicoprincesa81… https://t.co/6KnCVpLTAr]]></document><document><![CDATA[#VivePoniente Sansa (para variar) no entiende la magnitud de la amenaza.]]></document><document><![CDATA[@propio_criterio @CaMa1610 Todo fué muy prematuro para Casado, esto se veía venir..el PP estaba herido de muerte y… https://t.co/EeJHXj92qi]]></document><document><![CDATA[Sinceramente si hoy está sobre el verde del campo de Nervión un jugador con 100x100 de efectividad rompe con todas… https://t.co/tWAfsgXLZl]]></document><document><![CDATA[No son capaces de ponerse de acuerdo ni para esto. ¡Qué país! #ElecccionesGenerales28A #Vergüenza # https://t.co/LPle9MOSLt]]></document><document><![CDATA[@NoCrisisNo @MolonLabe480aC @ldpsincomplejos @heliogeo2 @libertaddigital No... Yo creía en el mismo error. Hoy se e… https://t.co/0lvLrTP4gc]]></document><document><![CDATA[@bizzentte @Lobovcf @cheffonda Haceros a la idea, ahora mismo el pacto PSOE-CD'S es una opción muy fuerte. Se ha pa… https://t.co/NSwn4rSodf]]></document><document><![CDATA[@lamacope @realvalladolid @GetafeCF Lo del Valladolid es otro ESCÁNDALO Y UN ROBO y si también cobardía, llama que… https://t.co/o4ebGc45Kt]]></document><document><![CDATA[@abc_es El caos q se vive en España es espectacular. Nunca se había dado que lo peor pareciera lo mejor. Estamos an… https://t.co/y9sY6EEsP2]]></document><document><![CDATA[En el Paraiso de Sanctipetri  #chiclanadelafrontera @AndreaLazzariES la_barrosa en Sancti Petri, Andalucia, Spain https://t.co/6A2i1Vzqr9]]></document><document><![CDATA[@microbusera Lo tienes subido por las nubes k no jjjjjj 💯💯👉🏾👉🏾🦅🦅👀👀🌹🌹⚘⚘💋💋😎😎]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria del Sevilla no tuiteas ni haces videos no? Jajajaja te meas de la risa o no? 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@maria_rguezz @paugrant No como los obreritos de derechas, esos sí que saben!]]></document><document><![CDATA[Las solicitudes de ese voto por correo interno extranjero o voto en consulado podrían realizarse con certificado di… https://t.co/1uo0AXmauV]]></document><document><![CDATA[Laboral y todo ponerlo como el salario mínimo te pueden traer 900 €y más por qué los mercados necesitan que suba má… https://t.co/SekmhCPbyJ]]></document><document><![CDATA[@jesusTeniente @davidlopezrey @monicalopez_tve @mbarreiro_tve @abarniol_tve @tiempobrasero   Nubes  de Evolucion y… https://t.co/rkfJWqJ9fU]]></document><document><![CDATA[El Kg de tomate en España, Mercadona. Macri Cat. https://t.co/R42d1cWgER]]></document><document><![CDATA[@JorkinIparra @protestona1 @Hasta_los_COCOS ¿Sabes algo de los socialistas?]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran No es una parte de Francia lo que se va es una parte de todos nosotros lo que se a ido tengo el coraz… https://t.co/3njYC7QhZ7]]></document><document><![CDATA[@imfmartin Lo puse el domingo de ramos, después de pasar San Roque, la gente se va y así estaba el Duque(estación d… https://t.co/29kwCZhnxY]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @ramonlobo Que pena que los periodista mayores y los jóvenes manipule is a los ciudadanos haciéndoles… https://t.co/21bDllqB6o]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @ginissaquah @RodHard6 @AussieManGay @NWsport7 @purelygayporn @jockboy1113 @ElgorRahmikik @noahr84… https://t.co/bxDjHYZCCT]]></document></documents></author>