<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@kikelintorrejon @rfef @AntonioGPlata @lucianohf_6 @Orive_Fred @LuisRubiales Pues será lo único positivo,en materia… https://t.co/uBrVVQKly2]]></document><document><![CDATA[@AlfredBurgos Ehhh, esto,  ya la he visto, es en la que mire Superraton no?]]></document><document><![CDATA[El nuevo jubilado 'se hace de oro': cobra 400 euros más que el trabajador común  https://t.co/8xRwGtKp92]]></document><document><![CDATA[@madogdidit No, hemos tenido desde el jueves santo al viernes pasado un tiempo de mierda. Horroroso. Pero aquí desd… https://t.co/Nyxo4FWbVi]]></document><document><![CDATA[Repetition of Prediabetes Enhances the Risk of Developing Diabetes  https://t.co/qRozPd4S7P]]></document><document><![CDATA[Probando nueva configuración 🔝🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️#fortnite #FortniteCreative #FortniteClips #creativo https://t.co/QVKd6232P1]]></document><document><![CDATA[Si usted es uno de los indecisos de los que hablan las encuestas, no es mi caso, le sugiero  que vaya ésta tarde al… https://t.co/QILaRCFqzi]]></document><document><![CDATA[Nikola Jokic... Uno de los jugadores más infravalorados en #TiempoDePlayoffs]]></document><document><![CDATA[@MyrianMurano Mira qué tranquilizador... En nada lo mismo las fimosis las harán los charcuteros... Qué barbaridad..]]></document><document><![CDATA[Y después de la montana...ahora unos días en el Caribe #benidorm #vacacionesenfamilia #relaxmodoon… https://t.co/Sr3DXmq7D5]]></document><document><![CDATA[@agustiiniita241 @Sin_Monarquia @AnabelAlonso_of @TuTitaBuena https://t.co/aAo1KZlgRg]]></document><document><![CDATA[@11_Sofia_11 @percebesygrelos @_M_O_S_A JAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJAJA ESTA NOCHE LE DAMOS?]]></document><document><![CDATA[AQUÍ TENEMOS UN EJEMPLO DE LA HONRADEZ, TRANSPARENCIA, GESTIÓN Y DEFENSA DE LOS INTERESES DE ESPAÑA. ESTO LO VOLVER… https://t.co/nCTzYpl7W6]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Sin lugar a duda eres un ser vil,  amargado, resentido y lleno de odio. Cuánto descanso dejas con tu silencio...]]></document><document><![CDATA[Desde @Crleganes os deseamos a todos los madrileños un feliz #2deMayo, día de la @ComunidadMadrid. https://t.co/CqPstT03DY]]></document><document><![CDATA[La Derecha siempre pierde los debates porque carece de altura intelectual y elocuencia ("presidente, presidente")]]></document><document><![CDATA[@NihnoA @Juanfgc @petrogustavo Si quiere sembrar coca y sacar petróleo de los aguacates puede intentarlo, pero dudo… https://t.co/FeJK0XVvmG]]></document><document><![CDATA[@AlexGomesFerre6 É um menino à beira do Firmino  E Firmino foi o melhor jogador na primeira mão, a meu ver]]></document><document><![CDATA[Ayer, en el descanso del Lille-PSG, Al-Khelaifi esperó al árbitro en el túnel de vestuarios para increparle por la… https://t.co/ZNGAv7itKq]]></document><document><![CDATA[Otra mujer asesinada por la #ViolenciaMachista #MachismoMata  😰 Hoy en #Parla (#Madrid). ¿Hasta cuándo? 😡… https://t.co/4zIw0txAzL]]></document><document><![CDATA[Por todo lo que nos das, gracias música @amlaunion  📷 andrecontrerasphoto en Montilla, Spain https://t.co/95VJmfRtlE]]></document><document><![CDATA[@defcentral podría formar el trio de perlas: Vinicius, Rodrygo y Odegaard; tres realidades ya muy jóvenes]]></document><document><![CDATA[Los subnormales estos de twiitter y sobretodo fuera de twiitter nose han enterado todavía que yo hago con mi vida l… https://t.co/Oj1UmkZ7OA]]></document><document><![CDATA[@PSantanaLopes Por vezes,mesmo a escolherem bem a quem perguntam, não conseguem controlar as respostas - a incompet… https://t.co/moyrIoNVr7]]></document><document><![CDATA[A malta da internet tem muita dificuldade em manter para si o que quer que seja.]]></document><document><![CDATA[👍 dejenme decirle que para mi el actual Presidente de gobierno de #España es un Mediocre, Oportunista, y Aliado con… https://t.co/pZiuf76MCn]]></document><document><![CDATA[Sou eu o único que nestes dias tenho vontade de apanhar overdose de sumo de laranja natural?]]></document><document><![CDATA[@Issneey @MurciaPolicia @Ballesta_Murcia Hombre pues si estoy en una terraza comiendo me gusta escuchar a la person… https://t.co/NYxJ7JRMfd]]></document><document><![CDATA[Me podéis explicar por qué ha vuelto el invierno?  Esto es de locos! No cojo una gripe porque estoy vacunado, porqu… https://t.co/UbveJ1SIhc]]></document><document><![CDATA[Um craque.   Os desaproveitados do PSG emigram para Espanha com sucesso.]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Primera llegada del @CDLeganes pero queda anulada la jugada. @CDLeganes 0-0 @USCFbase. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@Ruso___ @ivanmcf1904 @javifontalba @AntonioMaestre @sanchezcastejon Aplaude, aplaude... Que para gritar y lamentarse, ya habrá tiempo.]]></document><document><![CDATA[@populares @sanchezcastejon #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis qu… https://t.co/l0e1H6o2zJ]]></document><document><![CDATA[POR CIERTO, ESOS TRES COLORES SON LOS DE LA BANDERA REPUBLICANA. NO DIGO MÁS.]]></document><document><![CDATA[@istanjelenaokay @claudethewriter @fortnitez_godz @SamD77777 @Russo_Brothers @RobertDowneyJr Spoilers arent just th… https://t.co/7Q6vdVuyjs]]></document><document><![CDATA[Pese a estar algo manida ya esa frase, me sirve para decir que del mismo modo su sucesora no fue capaz de superarla. #Endgame]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/aXe3dREW7B]]></document><document><![CDATA[@AnaNGon97 @cinematictalk @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez @Kenny_DiazPR Chalamet es un actor inflado por Film Twit… https://t.co/HPWRMXIvvw]]></document><document><![CDATA[Ayer @santigonzalez10 @ignaciadepano  aunque bien Amón seguirá perdonándonos la vida cada día]]></document><document><![CDATA[Yo creo que en el carnaval le damos protagonismo a mucho tonto/a y en twitter ya ni te cuento]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico @spainprosnooker @sergiomguti 😞😞 Esto es largo. Vaya llego, me enchufo y.... Me queda Wilo https://t.co/ZOjh8NaDB2]]></document><document><![CDATA[Pásate a Tuenti y llévate 10€!!! Con el #PlanColegas 10 € muy ricos para hablar y navegar si te vienes a @TuentiES… https://t.co/4NZrjMCiwP]]></document><document><![CDATA[Vamos a intentarlo una vez más!!!!  Feliz miércoles 🌍  8 horitas y a por el puentaco!💪💪  #motivacion #frases… https://t.co/WtRHF1NQTW]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Por milesima vez , hay que votar; UNIDOSPODEMOS , Sin Miedo. El miedo lo meten los OTROS!!*** https://t.co/6uYBmtqs0E]]></document><document><![CDATA[@TercioHispanico @vox_es España lo tiene muy crudo y sólo queda esperar acontecimientos. Pero bastante crudo.  Está… https://t.co/hSlbeLGggh]]></document><document><![CDATA[@rtve éste es el concepto de servicio público que tienen ustedes. Dónde están ahora los sindicatos demócratas. Care… https://t.co/GZVeX8wLDo]]></document><document><![CDATA[Hoy toca formar parte del proceso electoral como primer vocal. Va a ser una jornada apasionante y muy larga #EleccionesGenerales28Abril]]></document><document><![CDATA[@villaragro @PilarGAlmansa @laverdadeslave1 @pnique @mejoreszasca Lo borró]]></document><document><![CDATA[Alfredo Sanz Corma, Presidente del Consejo General de la Arquitectura Técnica de España • CASADOMO https://t.co/L249o0ZyuE vía @CASADOMO_COM]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @Desayunos_tve Si tan deseosos estáis de confrontar con @vox por qué no os citáis en un cara a cara.… https://t.co/YT5B8xK5Jl]]></document><document><![CDATA[@kikinhaaaa2 @biaasilvaaa02 @comiatetd o peso é uma força exercida para baixo 🤔]]></document><document><![CDATA[@hidabe @sergiogomez @jlbofh 😆 no conocía esa teoría, me la quedo 👨🏼‍💻+ 🎸]]></document><document><![CDATA[El corazón del dragón entregado por mi princesa, ya no necesita de un caballero para vencerlo , solo de quien esté… https://t.co/MR5JlZtO0D]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc @InesArrimadas @CiutadansCs Vaya, otra que no debió conocer a su madre]]></document><document><![CDATA[#FuerzaIker Mucho animo y una pronta recuperación para el mejor portero de la Selección y del Madrid.]]></document><document><![CDATA[@mcarmenponce En estos tiempos de vendedores de humo y charlatanes universitarios, se echa de menos gente auténtica como él 😉]]></document><document><![CDATA[Dando una vuelta al #Karim de Almendra de estos Imperios Almorávides y Almohades.  Que nueva versión haremos para l… https://t.co/WEB5rscwFk]]></document><document><![CDATA[@marca ¿Raul?, si cuando le echo Luis de la Selección fue cuando empezamos a ganar, ¿que os parece Iniesta o Xavi o… https://t.co/5hLpZThY3M]]></document><document><![CDATA[@gisb_sus @mablanco60 @maytepadron @mujeresjuezas @EnLuchaMujeres @fmprogresistas @Icleron @lolaoltra… https://t.co/plMg8bnSzq]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Leer te hace libre o esclavo de las palabras. Te abre la jaula a la libertad o te encierra en la p… https://t.co/SrGxFoRawD]]></document><document><![CDATA[@contrete también lo comentó, creo que el escaño si lo logran es en Oviedo porque conozco mucha gente que va a votar a VOX]]></document><document><![CDATA[El @PSOE propone reformar la Constitución para garantizar los poderes autonómicos | España | EL PAÍS https://t.co/cFUHHEO115]]></document><document><![CDATA[#felizjueves Cuanto más lo pienso, más me doy cuenta de que no hay nada más artístico que amar a los demás. Vincent… https://t.co/IcucpFTwT7]]></document><document><![CDATA[Torna la #ciència als bars de València!!! 🤓🔬🔭🍻 #PintOfScience #ScienceVLC2019 @LasNavesINN  https://t.co/6Cb8UTiofm]]></document><document><![CDATA[El escribano con un poco más de detalle. No fue fácil fotografiarlo. Su canto era así: https://t.co/YDHFw8QwjK https://t.co/AGmj6ZgaBl]]></document><document><![CDATA[Y quien no se emociona con esto. Menudo futuro musical... El  #talento de Carmen Martínez ya empieza a despertar.… https://t.co/v2XSUD4rVz]]></document><document><![CDATA[@luckyuvemax13 @SBMariah Esos pies!! No bajes las puntas y un poco de baile con ella (la moto) te ayudará un poco a… https://t.co/oX46MNstsL]]></document><document><![CDATA[De qué cloaca ha salido @pedroj_ramirez?? Si no lo llaman en ningún canal de televisión. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Eres un cerdo hijo de puta, embustero, asqueroso, perro malo. Lo vas a pagar muy caro hijo de puta. Tú sigue...]]></document><document><![CDATA[Kay Francis estuvo divinamente encantadora. Una voz seductora, con un aura terrenal pero distante y accesible. Muy bella!]]></document><document><![CDATA[#ponferrada #ponferradamola #elbierzo #elbierzomola #spring #leonesp #locutor #voiceover en Ponferrada https://t.co/IPOe0heTnT]]></document><document><![CDATA[@StarTrance1 @jemahuja @vox_es 🚨Por favor🚨#RT toda España y el que tenga corazón El que quiera a sus padres,que esc… https://t.co/8H9t5pSgBs]]></document><document><![CDATA[@ball_andalusia No me lo digas dos veces que lo dejo todo por el Virreinato de Nueva Granada]]></document><document><![CDATA[Yo creo que esta cuenta es fake y es @MiguelIrastorza el que la lleva. Aunque tampoco me soprendería que fuese Dani… https://t.co/Tle5nc1zJw]]></document><document><![CDATA[Que mejor nana para dormirse que con La Trinidad. Dulces sueños para esa niña ☺️]]></document><document><![CDATA[@holalbert @IntegracioRonda Dices para ciudadan@s, de el centro de Granollers y amigos, o también los barrios o los… https://t.co/inn3N3GNiW]]></document><document><![CDATA[@PhiloDigital Ya denuncié hace tiempo que los profesores no deben ser estrellas rutilantes, manipuladores de mentes… https://t.co/AciYCkqzJ5]]></document><document><![CDATA[@fcantero @_infoLibre En Madrid le llamaron el catalán de mierda ,y aún no a dicho nada .]]></document><document><![CDATA[En Carrion de Calatrava, disfrutando de la fiesta nacional y del arte de la tauromaquia de la mano de dos grandes t… https://t.co/d6szpqnZbA]]></document><document><![CDATA[No sé puede volver atrás y cambiar el principio, pero se puede empezar dónde estés y cambiar el final.]]></document><document><![CDATA[Alondra de la Parra. La imparable atracción de las batutas latinas https://t.co/FSQ6PYWFXX]]></document><document><![CDATA[Que bien se siente cuando tienes a esa persona que se preocupa por ti y que muestra interés en lo que le dices incluso aunque no le importe💚]]></document><document><![CDATA[@USAenEspanol @SecPompeo Burro e'mierda. Para Guantanamo!!!! https://t.co/UKtW6ISRfu]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Me juego un duro  de 5 ptsa ha que los hijos  de P. Iglesias, no van ha ir a ese colegio.]]></document><document><![CDATA[¡Que agobio!, me tengo que ir a trabajar y no le quiero quitar el pecho. Una pregunta frecuente en consulta contest… https://t.co/cqm3W5lUW4]]></document><document><![CDATA[Yo de Cádiz, desde los 16 años, tengo en el corazón aquello de “La nación española es la reunión de los españoles d… https://t.co/POAgaBC5OX]]></document><document><![CDATA[Dejad de dar RT a cosas de Juego de Tronos hijos de puta vuestros muertos]]></document><document><![CDATA[Corredoiras   #fotosdeourense #fotos_de_ourense #ourenseenfotos #ourense_en_fotos #outsideisfree #outdoors #nature… https://t.co/YfxvfPSXVQ]]></document><document><![CDATA[A esta hora justo en dos meses estaré celebrando que he terminado el sufrimiento]]></document><document><![CDATA[@SamuelNavajas 😂😂😂😂😂 ¿en anfetaminas? 😂😂😂😂😂 @EliasSairon @IAmMadridejos @minuendo @JesusLapalace @InmaG7 brutal!!! Roto deeeeel toooooo 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Si es que lo que hay que hacer es volver al tráfico de camiones por la calle Mayor.Y recuperar las calderas de carb… https://t.co/xHILfGlqlr]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @RicardoJRecio @CiudadanosCs Pues disculpe Vd en ese caso, pero al leer este texto es lo que había… https://t.co/WC5khPewg6]]></document><document><![CDATA[Nas fotos do instagram pareço não estar com frio, mas na realidade tô tremendo 🥶]]></document><document><![CDATA[El Betis sólo perdió un partido de diez sin William Carvalho de titular. Javi García sólo lo suplió en medio campo… https://t.co/VRIHPq68Le]]></document><document><![CDATA[Núvols, tranquil·litat i silenci... 👬 en Font-Romeu https://t.co/rcxUIj7qf1]]></document><document><![CDATA[La psicología detrás de que IKEA te venda comida barata en su restaurante https://t.co/fILJLiVXPl]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Zapatero en  Consejo de Ministros de 20 de mayo de 2010 acordó recortar el sueldo de funcionarios y de… https://t.co/llcELGWYNv]]></document><document><![CDATA[Felicidades a los que hoy celebran su onomástica y/o aniversario/cumpleaños]]></document><document><![CDATA[@spurs_sparrow @guardian It’s the media attention, not direct disruption, that has an effect. Sucks, but it is what it is.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a mis amigos de @BasquetManresa, menuda temporada tan brutal 💪💪]]></document></documents></author>