<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny Gosh I miss this so much 😩😩😩 aren’t these guys the best 😍😍]]></document><document><![CDATA[Yo voy a intentar desfilar en la pasarela de Milán https://t.co/JVqeKIhuxG]]></document><document><![CDATA[Disfruta la oportunidad de tener un "Compañero de viaje", ya sea un amigo de fatigas o una pareja que te comprenda.… https://t.co/FhU0CVoonJ]]></document><document><![CDATA[#DíaDeLaMadre #FelizDiadeLaMadre  Por estar siempre ahí... Por haberme dado estudios y educación ... Por haberme ay… https://t.co/8rbLsBmCav]]></document><document><![CDATA[CUELGA PUERTAS DECORADA – DECORATED DOOR HANGER – CINTRE DECORÉ #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades… https://t.co/32rJyogoXx]]></document><document><![CDATA[dicen que si te pones la ropa del revés sin querer da buena suerte pero, las bragas también cuentan?]]></document><document><![CDATA[TOU DE FOLGA!! o que é esta felicidade que me invade? 🤸 📸: lauraspcouto  @casadocais em CasaDoCais https://t.co/yrXVFOnZCV]]></document><document><![CDATA[@yarisa65 @el_pais Eso se llama "marcar el territorio". Éstas no "reniegan de sus orígenes" #TaslimaNasreen #AyaanHirsiAli #WarisDirie]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje 👏👏 Muy bien! No podemos permitir que eso le suceda a España, los ciudadanos no nos merecemos esa desgracia y vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@cristinam0ntes Por eso quiero una, para darle un morreo a una alpaca macho]]></document><document><![CDATA[@DavidLipiani @maverdu72 Pisada, calzado, exceso de asfalto!!! Ven a de.e😁]]></document><document><![CDATA[Niña estate quieta que el señor nos va a sacar una foto. https://t.co/ITMi4FGYkK]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Jolin! Doncs mira que s’han esforçat a enfonsar a ERC a les xarxes, no sé què els hi ha pogut sortir malament?🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[En dos días me voy de vacaciones a Almeria, 6 Días. Seguro que me arrepiento de estar tantos días allí jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 Q foto más chula!!! Y q cierta, me la guardo Si quieres me puedes mandar por DM lo q quieras, iré guardan… https://t.co/iIbZPaeKEH]]></document><document><![CDATA[Hablando de tiburones: AlfonsoMateo-Sagasta y @Karlossimon08 con @nosmariola en el fabuloso castillo de #Peñíscola.… https://t.co/TLmVlUurlU]]></document><document><![CDATA[@agfpacheco Escena mítica y maravillosa   Magníficos #JohnWayne y #MaureenOHara en el mejor cine de #JohnFord… https://t.co/0ghbNhPFhI]]></document><document><![CDATA[🔴 WhatsApp cierra la cuenta de Podemos para enviar mensajes masivos a simpatizantes https://t.co/cP924XQa8Y]]></document><document><![CDATA[@analoman1 @alvaromartinbcs Es un pobre espermatozoide traumatizado. No seas tan duro... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@CriadoEnterado Que conste que yo ya he visto el capítulo y aún así flipo con el poco respeto de la gente...]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Pregúntale a tu madre, que tal le sentaría que la comparasen con una plaza de garaje.]]></document><document><![CDATA[“... de quién estás enamorada, del hombre o del genio”. “Balas sobre Broadway”, 1994. Woody Allen.]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/ENSqRSS06j]]></document><document><![CDATA[Pero no vayamos a caer en el simplismo de creer que los dirigentes políticos que sacan beneficio del antidiálogo, s… https://t.co/LGEWmU9vEF]]></document><document><![CDATA[Cuatro puntos de renta tras ganar el Extremadura  https://t.co/xgDdpoFmdZ]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Mi marío y tú... que dos peazo ziezos mare mía 😂😂.  Me parece a mi que tu mujé y yo tenemos el cielo ganao 😂 ...]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @SantiagLlorente @PSOE #FelizLunes desde Bar La Perdiz y la Biblioteca Pública Antonio  Mingote co… https://t.co/utkAK6h18k]]></document><document><![CDATA[@nopuedoconmivi3 @veganibalecter No se que significa? Más feo que un pecado? Puede ser? Me mondo jajajaja]]></document><document><![CDATA[Un generador de colores accesibles.   https://t.co/bOjUNt2dMa cc/ @mcarmen_dealba @PUXL_framework]]></document><document><![CDATA[estás embarazada  1- la última foto que guardaste es el padre. 2- tu tercer meme es tu reacción. 3- la foto #20 de… https://t.co/4KDvb1RUFW]]></document><document><![CDATA[Grabación de concierto en directo de wichydemaya. . ¿SABES qué con un buen móvil y una buena edición de video, pued… https://t.co/EXrXjcJzIX]]></document><document><![CDATA[@MutuaFM Más de 34.000 trabajadores vinculados a esas 58 memorias y más de 750 documentos leídos!!]]></document><document><![CDATA[namoral gente eu não aguento esta criança toda vez que ele aparece na timeline eu dou um grito de tão fofinhooooooo]]></document><document><![CDATA[Kapuscinski, la guerra y el periodismo, según @ramonlobo. https://t.co/f1uFfgIBXQ]]></document><document><![CDATA[Están muertos. Muertísimos. Pero van a mantenerse agonizantes hasta el último suspiro.   #Tragicómico]]></document><document><![CDATA[@GruMAV @ARGES_Salud @UAM_Madrid @fjimenezdiaz Encantados de poder colaborar una vez más con vosotros!]]></document><document><![CDATA[@rociosasca Ufff no sabes cómo te agradezco estas palabras.... Un abrazo enorme]]></document><document><![CDATA[No soy de Podemos pero anoche me sentí orgullosa de Pablo Iglesias, se gano mi respeto. Gracias]]></document><document><![CDATA[@La_SER @pepablanes Felicidades, @pepablanes!! Qué gran noticia 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@20320Vero J’espère qu’il va trouver une vraie famille où il sera chouchouté !!]]></document><document><![CDATA[Temporada de #comuniones. Empezamos en #agullent #valencianoduerme @valencianoduerm en Comunidad Valenciana, Spain https://t.co/f2D59Arnbd]]></document><document><![CDATA[@pachalou23 @Josecastelld Eso sólo lo hace Vasile y AR . No dan trabajo a los profesionales...se lo dan a los bagos… https://t.co/x0D575ZGbG]]></document><document><![CDATA[@LuisMerloCF @luismerlo_actor Con la edad sabes quien si, quien no y quien siempre 💖🌹]]></document><document><![CDATA[Votemos por la democracia y la libertad. Ni un paso atrás en los derechos conquistados #28A #Elecciones28A #Vota… https://t.co/0ySraBjekm]]></document><document><![CDATA[@Vahooos Yo estuve allí en 2015 y salí presurosa porque notaba que algo iba a pasar..§]]></document><document><![CDATA[@ristomejide La edad dorada de la basura simplemente, periodismo le queda grande]]></document><document><![CDATA[Anabel Medina y Georgina Gracía Pérez Primera rueda de prensa de la Selección Española MAPFRE en Bélgica… https://t.co/j2ks1gJzQ8]]></document><document><![CDATA[Y hasta el coño me tienes es muy de cumplir cuarenta! Así esta la vida!🙄]]></document><document><![CDATA[@CurroJimnez8 @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Hablo de la que tenía con su anterior pareja. Y si tú estatus cambia… https://t.co/YCdpFuK8od]]></document><document><![CDATA[@VaryIngweion ¿Te vale? 🤔 (mira arriba del todo, antes del título, tarda en cargar)  https://t.co/03Yh3QU0pQ]]></document><document><![CDATA[Habrá que irse ocupando del fin de semana 🤩🤩🤩🤩  https://t.co/OZkOdMIjsm]]></document><document><![CDATA[Espacios Plurales: El amigo americano, enseñando sus poderes https://t.co/cSaMRxtRrh]]></document><document><![CDATA[Marketing de afiliados, el boca a boca digital por resultados #ccse2019 M.A. (Mucho Amor)]]></document><document><![CDATA[#juevessensual y comienzan a llegar los regalitos adelantados por mi #cumple  Os gustan mis #tacones nuevos??… https://t.co/lWcMfFrvEz]]></document><document><![CDATA[El hockey y el deporte femenino ganando terreno 💪 Gracias @iberdrola por visibilizarnos #mujerydeporte… https://t.co/dcQqcM1eZD]]></document><document><![CDATA[@Q_E_D___ Le recuerdo a ese listo que Up  todavía no ha gobernado ,no le han dejado ,han hecho todo lo posible para… https://t.co/cqTCcGSZEh]]></document><document><![CDATA[Construyeron algo increíble para ti, para mi 💞 en Segovia, Spain https://t.co/qWpQfe51bR]]></document><document><![CDATA[El sexo es un juego de acción que se puede hacer con el ratón sobre la pelota JAJAJAAJAJAJAJANAJAJAJAKJJA]]></document><document><![CDATA[Así son algunas de nuestras carreteras gallegas.  Esta para bajar a #Belesar #GaliciaMola #Galicia #RioMiño… https://t.co/YgXcFlCd5Q]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL Estamos ya preparadísimos para empezar #TourResinphónico, no obstante seguro qu… https://t.co/1mRQIkkPg9]]></document><document><![CDATA[Há pessoas e pessoas, pessoas e pessoas. E, depois, há a Margarida Aranha ... XD]]></document><document><![CDATA[En el desayuno informativo de Nueva Economía Fórum. @pablocasado_ presenta a @IdiazAyuso #CentradosEnTuFuturo https://t.co/cQbbPZ5S2b]]></document><document><![CDATA[Ojalá todos tuviéramos una muerte tan dulce como la suya. Este año, más especial que nunca, ahora sí puedo decir qu… https://t.co/nNno7yTDQo]]></document><document><![CDATA[Podeis disfrutar de montesquius_ natureloversmontesquius en la_conserva como #vinodelmes #vinoescultura #ilovewine🍷… https://t.co/UUa0m6dKVr]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Tienes razón,  el es un toxo. Pero el toxo también tiene razón, tu eres una fascista. Todos contentos  ?...]]></document><document><![CDATA[@geishablue @miranda_trauma Disfruta!!!! Centraté en sentir, en vivir cada segundo y llenalos de #ViviendoMomentos… https://t.co/h76WD1D3S9]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/O1fDLXAana]]></document><document><![CDATA[Quina pell tann fina tenen alguns,que si comparesim el que ha dit  o hagin interpretat alguns,amb el que diuen tots… https://t.co/pIExxXoEOq]]></document><document><![CDATA[A punto de comenzar el último partido del #GranadaFemenino en casa.  👉🏻 Aquí tenemos las alineaciones del Granada y… https://t.co/USgvJ9tpO0]]></document><document><![CDATA[🇨🇴Algo mejor, más tierno, menos sobre sus alas españolas, italianas, nariz de cadáver @Mrsavivit bien colocada que… https://t.co/wRaZej3Vr6]]></document><document><![CDATA[#Seguim per sempre!!!! tattoolapaix Gracies💖💖 en Santa Coloma de Farnés https://t.co/m6kr8lYEBS]]></document><document><![CDATA[@carrouselturf @Torreduero AHORA SI !!  🙉👍🐎 ✌️❤️  🤜🤛  🤸‍♂️🤸‍♀️🤸‍♂️🤸‍♂️🥇🏆]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @sandrorosell @FreeRosell Pilar ,es deu poder demanar indemnizació, oi ?]]></document><document><![CDATA[Nuestros niños del Carmen, hasta que no entre el señor no nos vamos a casa. Cosas así me enamoran 😍]]></document><document><![CDATA[A new and amazing step in bariatric surgery career 👏👏👏👏 https://t.co/RreiZt0wG6]]></document><document><![CDATA[Lista de candidatas y candidatos al completo @PSCastelldefels @mariamirandacu #garantiadeprogreso @socialistes_cat… https://t.co/uBuEghkiaK]]></document><document><![CDATA[CardiB 21 nominaciones, las más nominada de los @BBMAs madre del amor hermoso, al menos hoy no viene vestida de ostra #BBMAs]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @pirlosantos @populares @sanchezcastejon Precisamente por el hecho de actúar con madurez ha sido u… https://t.co/ehLyP6HCDq]]></document><document><![CDATA[On ADHD in Africa. 7th World Congress on ADHD. #adhd @StellenboschUni @StellenboschUSB @USBAlumni @SU_Alumni https://t.co/8bB1aUHQwl]]></document><document><![CDATA[Según él no tengo sentimientos, pero lo que no sabe es que actuo muy bien pq por dentro muerome! 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Que precioso poema recitado por Nuestro gran comentarista Coco que bien lo haces amigo mío me he emocionado… https://t.co/bBSvmvJjuf]]></document><document><![CDATA[You deserve to be the person you were meant to be //🎆 em Convento São Francisco https://t.co/ASVg2Yp2vx]]></document><document><![CDATA[@VOX_RivasVaciaM @vox_es @madrid_vox @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[@SBGa65 @julia_otero Acaso no es lo que digo!! Lo que hacen y dicen estás últimas que se llaman feministas es tener… https://t.co/CCWO2HeN23]]></document><document><![CDATA[Desde que puedo ver quien visita mi cuenta, te das cuenta de cuánta gente frustrada , envidiosa y que te quiere imi… https://t.co/XXNsmpSYI9]]></document><document><![CDATA[@BGuix @Martinez1Justin @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pásate por @YGestaria,  no somos muchas, pe… https://t.co/9NmkAJktog]]></document><document><![CDATA[El Camp Nou está lleno con 96.708 asistente ¡Que alegría se respira en el estadio!]]></document><document><![CDATA[Pueden escuchar los dos primeros episodios mientras preparamos el tercero #podcast #notecreasunapalabra… https://t.co/69ZuL5o3Xc]]></document><document><![CDATA[@elEconomistaes Parece que los debates sí tienen atención...aunque no sé si lo que trasladan es lo que se espera 🤔]]></document><document><![CDATA[@7Sofista @Supervivientes Vergüenza dará ella cómo en Gh. Jaja  Que no hacía más que llorar jaja ja .]]></document><document><![CDATA[@relatorman @Silenio @harryelsocio Cuando se pone a ello, es la profesión más mercenaria que existe.]]></document><document><![CDATA[@BarcalaCoello @Angel_Ico9 @La1_tve @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/24tfkqjDz6]]></document><document><![CDATA[@reptes_nous @DOLORSREI @montsegolSiSi @Pepsina_Mataro @dnicatala @eudaldcastells1 @senyeraestelada… https://t.co/d2idrA0lMR]]></document><document><![CDATA[Maravilla de concierto. Única. Irrepetible. Inigualable @Marabarros7 @ElPayPay https://t.co/XBoifDm61C]]></document><document><![CDATA[@NoHiTocoRoures @gallifantes Me alegro muchísimo de todo corazón, espero que podáis seguir disfrutando de él]]></document><document><![CDATA[Intereses económicos o venganzas personales, además de la ideología machista y misógina, lo de la obsesión de #Vox… https://t.co/YKkOtKmjMF]]></document><document><![CDATA[É aí q começa o complexo e delicado trabalho interior de controlarmos o que sentimos, o q os outros nos fazem senti… https://t.co/pLqQZ2FxFl]]></document><document><![CDATA[“Que cada uno vote en conciencia” @tasionite  @JovenesQActuan @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo @mgarzonactua… https://t.co/cUb8SYMXA1]]></document><document><![CDATA[@yonocobrona @miguelsms72 @thecentenator No sé si Franco me hubiera gustado si fuera española de cuna, pero habiend… https://t.co/QknUNPjX98]]></document><document><![CDATA[Siempre me sorprende las composiciones  tan bonitas que hacéis.  Sois unas artistas y hacéis que Agoney brille más]]></document></documents></author>