<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PattiBrookd @graceva80762971 @marinavibu609g @1alert1 @PatGrant7777 @akomama_tm @Premaleela1 @AAvallones… https://t.co/shrWPsxXeu]]></document><document><![CDATA[La entrada triunfal de @As_TomasRoncero contra @cristobalsoria por el no alirón del Barça: su cara lo dice todo… https://t.co/SSLpEBZohf]]></document><document><![CDATA[@SyedLinda @thump2020 Bun more than a bunny lol 😂👆😂 https://t.co/McGOyPtbEF]]></document><document><![CDATA[@metaljamin25 @solsonaje @PatriDuarte @McMimar @sento1972 @_fusser @puchovic @SilviaGBerlanga @Carl_Martinez… https://t.co/W2ZFYG1Kxv]]></document><document><![CDATA[O atual campeão da Liga Espanhola contra o gigante da Liga Inglesa. Um grande jogo numa eliminatória equilibrada na… https://t.co/Ofq2YzUNyX]]></document><document><![CDATA[Bofetada de realidad de la NASA a los negacionistas del cambio climático https://t.co/37YUFZNKUY]]></document><document><![CDATA[@jdelaiglesia Gracias a ti Julio y al resto de los organizadores por hacerme sentir como en casa 🙌🏻 (También gracia… https://t.co/sfscojON5O]]></document><document><![CDATA[@samantavillar Wow, que buenos, me flipa el saxo tenor y esos vientos maridados con la música electrónica. Me recue… https://t.co/v7MzamPCIU]]></document><document><![CDATA[LA ASOCIACIÓN DE MUJERES " LAS MARGARITAS DE ARCOS " PREPARADAS PARA LAS CRUCES DE MAYO ARCOS 2019 https://t.co/JXsM4XkRlx]]></document><document><![CDATA[@PZaragocistaCat @RealZaragoza Allí estaremos, seréis bien recibidos amigos para pasar una buena jornada de convive… https://t.co/xMVg0Brvek]]></document><document><![CDATA[Los @populares quejándose de la Ley d'Hont. Cuando perjudicaba a IU, Podemos, UPyD y otros partidos que se presenta… https://t.co/UdXMs8ZfYi]]></document><document><![CDATA[O que é uma pena pq eu preciso mesmo de ajuda para perceber o que se passou]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos imagínate... que los resultados de las urnas dicen que podemos obligarle.. no pierdas la ilusión... y… https://t.co/PUtBmOGiUj]]></document><document><![CDATA[Sede nacional de @CiudadanosCs después de la batalla del 28-A https://t.co/j5wGwurxT3]]></document><document><![CDATA[@MundoRgc1980 @ramonsernaros @Thomas_Chappel @martazambudio27 @Tittanius @Sascuillas @lovenjaire @martikarreras… https://t.co/HEmyF8hSGz]]></document><document><![CDATA[Periodistas de El Mundo 'desnudan' a David Jiménez: "Nos enviaba a cubrir los eventos que organizaba su mujer"… https://t.co/fOcBVMIsuT]]></document><document><![CDATA[@LaQueSeVaALiah @stetudny @manuel_llamas Coño, que delicados sois. Cuando vuestro líder gritaba que tal y cual cobr… https://t.co/agaaQ3NLVQ]]></document><document><![CDATA[Hoy @EstefaniaJoaq cita a la gente corriente en su columna dominical de @el_pais: #CómoSomos Es un lujo que alguien… https://t.co/rHRlo0sTfn]]></document><document><![CDATA[El ánimo en la Sexta se está derrumbado. Vamos Ferreras manda !animos¡ a tu "amiguete" Maduro!!  Periodismo????    😎]]></document><document><![CDATA[Que gran final de 100 programas de @eseprograma_tve con @VirginiaDiazR3 diciendo que el último himno del indie pop… https://t.co/6GlWw5v3t7]]></document><document><![CDATA[@MalagaREC @edifeicios @CurroTroya @gongoraa @darrabali @pituskaya @museo_aduana @Lobo_Reflexivo Pues ya nos podemo… https://t.co/aKkgGYv16B]]></document><document><![CDATA[@carlosizqtorres , consejero de Medio Ambiente de Madrid: "En Andalucía un gobierno de tres partidos ha sido posibl… https://t.co/9rsGKRgOcY]]></document><document><![CDATA[¿Cómo se pronuncia Korhonen? Muy fácil "tesón": Mikko gana el #VolvoChinaOpen con frialdad y seguridad.… https://t.co/tOz365sZxj]]></document><document><![CDATA[@Pepe_Fdez @MarwanH55418469 Menos mal que ha cambiado lo de sucesiones.]]></document><document><![CDATA[Independientemente del temporadón y playoff asegurado, recordemos que aún se puede acabar 3° a falta de 3 jornadas… https://t.co/HgLeyQi1OQ]]></document><document><![CDATA[pues me seguías y yo no te seguía no sé por qué jajajaj no sé, pareces maja ♥️]]></document><document><![CDATA[Tal cual. Mientras el PR no resuelva esos problemas identitarios que lo acercan a la derecha ultra no podrá ser una… https://t.co/fhMnH2C6Pu]]></document><document><![CDATA[@panass94 @rbetismania @ese_fran_2 @tatibetis @jberrocal @partidazocope @deportescope @GemmitaSantos @RealBetis A d… https://t.co/DGuOLZY5Vp]]></document><document><![CDATA[Enseñamos la realidad en la realidad: Curso de verano “Metodologías innovadoras para una nueva escuela (en el cente… https://t.co/8OI0qPTGWE]]></document><document><![CDATA[@J_JMota Maduro já mostrou que não tem pudor em tirar vidas e mandar atirar para matar.]]></document><document><![CDATA[Salir de Soria a las 10 con 14 grados y sin lluvia. Llegar a Benidorm a las 15:30 a 12 grados y jarreando 😪]]></document><document><![CDATA[@FANS_EXTUD @kikemarquez_10 Totalmente cierto.... Un Crack dentro y fuera del campo !!!;]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @IsabelIsamoren @JG_Cantero @ElTiempo_tve @jcfortea @JuanjoVillena @AEMET_CValencia… https://t.co/Q8GF5NjAi6]]></document><document><![CDATA[@manucorporat Since when? Everything still works the same, but everything got better.  Default gopath, better perfo… https://t.co/uhwGfSym8Q]]></document><document><![CDATA[@PAZLLORIA Bueno, mira hace un par de días con la "admisión a trámite" la que se lió]]></document><document><![CDATA[@madrestresadas Eso si, soy de fiar y también me fío de todo diossss...]]></document><document><![CDATA[@PepeKollins @JorgeCalabres @melchorcope @AranchaMOBILE https://t.co/YjxXNRdLLv]]></document><document><![CDATA[Apoderados de Colegio Bello Horizonte #marbella. #MasPPMasEspana https://t.co/QIQ6tPXi7c]]></document><document><![CDATA[@hard_feeIings Si el personaje tiene la piel negra, te la pintas, si tiene pelo largo, te pones peluca, si lleva fa… https://t.co/7VSMSRFqYd]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Yo quiero no uno, varios debates. Porque hay ansiedad por conocer, por contra… https://t.co/QO3OfRdEiS]]></document><document><![CDATA[@toptnc @parbolo @DamasoLuis Pero en esto, lo siento, tengo claro que el 90% de la culpa es de los indepes, y eso j… https://t.co/kBCZpaojli]]></document><document><![CDATA[De lectura obligada para los pijo progres de este país y dedicado a esas legiones de ofendiditos y ofendiditas que… https://t.co/8vH9i8ndbJ]]></document><document><![CDATA[@Noel_PI @parbolo @DamasoLuis Un poco lo de Israel y Egipto, que fue justo cuando los laboristas fueron expulsados… https://t.co/yZy304RN08]]></document><document><![CDATA[Lo mismo rectifico y veo un poco del debate de hoy, pero sólo si me garantizan que no pararán a primera sangre.]]></document><document><![CDATA[.@pablocasado_ ayer éramos extrema derecha, hoy tras avisarte @FSerranoCastro que con insultos no hay presupuestos… https://t.co/YOwyHYJA3m]]></document><document><![CDATA[@GalgoCallejero Para la derecha española, los catalanes sólo molestáis con vuestra manía de no votarles. #LaCafeteraElRebate]]></document><document><![CDATA[🌞Hoy ha finalizado 🔚 el Clinic de Semana Santa del 🔴⚪️ #realmurciacfsad. Queremos agradecer a todos los participant… https://t.co/c6hKTPl1xu]]></document><document><![CDATA[@lazaroelmundo ¿Cambia la "rosa" Mateo al dia 22, o persiste en el 23 tambien?]]></document><document><![CDATA[@hedonitt01 @santsfree @Massafina4 @Christi36833350 @77populacho @OnionSabadell @escofet_jaume @Aurantiacum… https://t.co/5lPJyXgCpZ]]></document><document><![CDATA[Chispea tímidamente en Mairena del Aljarafe @elllamadorcsr #SSantaSevilla2019 #TDSCofrade #SSanta7TV]]></document><document><![CDATA[@alessanaguilar @gaceladeretiro Siempre he sido putufista 😀 https://t.co/T60R0yLdXK]]></document><document><![CDATA[@JFV92 @goitorre @blue2012spirit @bvillalvilla @jjperezmonzon @javierjmf @miguelsotomayor @veredes @AnaRufes… https://t.co/xNpACztXtS]]></document><document><![CDATA[Sólo queda un mes!!  Enfermeras oncológicas,  os esperamos!!  #inscripciones abiertas con un programa de lujo!  Cie… https://t.co/yDMLArpemQ]]></document><document><![CDATA[@veteranodelada @AD_Alcorcon @ADAlcorconFSF Mil gracias Ricardo,  viene por parte de otro alfarero y del mejor emba… https://t.co/N3MVlhaDSD]]></document><document><![CDATA[#Obito #Uchiha desenmascarado. •••••••••••••••••••••• #obitouchiha #uchihaobito #naruto #narutoshippuden #tobi… https://t.co/wqG47lYFLO]]></document><document><![CDATA[@kikevaldes27 @Gustavo65352274 @joseluisportela @cabify_espana @Uber_ES Es que los profesionales... Cobramoss más barato y lo queréis todo]]></document><document><![CDATA[En @tikusgastrobar hacen cosas interesantes como estas en la Cala de Mijas y a un precio más que razonable… https://t.co/XbTyfA0EKk]]></document><document><![CDATA[Fala o que nin por asomo chegou ao poder coa axuda de independentistas. Mae miña, non pode ser máis pailán… https://t.co/IxpVetHORj]]></document><document><![CDATA[Siempre abiertos, #goodmorning #morning #day #daytime #sunrise #morn #awake #wakeup #wake #wakingup #ready #sleepy… https://t.co/lvmRPh5snj]]></document><document><![CDATA[Para no volver al blanco y negro, hora con orgullo #LGTBI #HazQuePase #PSOE #YoconPedro https://t.co/es17hFJHuu]]></document><document><![CDATA[@kristenbjorn @fiestahombres @HansBerlinxxx @ViktorRomXXX @theQueerPig @QueerMeNow 😀😋😋]]></document><document><![CDATA[@olhaodylan Kkkkkkk depois fala que não tive tempo de aprender quando era mais novo ne 😂😂💔]]></document><document><![CDATA[Numa mesma foto estão Walker, Kompany e quem vos escreve. Basta procurar 😊 https://t.co/YromOAeTNP]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @new_gaywanking @always_a_texan @hiker2121 @menformen_ @xxx_men_pt @djrstorm @NWsport7 @senior_nobody2… https://t.co/GSmjkafCXW]]></document><document><![CDATA[@dammkring @Gatus_Malus Jajajajaj! No se de donde sacaste mis convicciones o tendencias políticas.]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Estamos recorriendo toda la provincia de Alicante y la Vega Baja en particular explicando que el domi… https://t.co/8BJ0aXtSTk]]></document><document><![CDATA[@ajg_robles @xenna_xulaca @elllamadorcsr Hola. Estuve en la salida y lo vi. Un saludo 👋🏻]]></document><document><![CDATA[Me cuestiono la estupidez humana cada día, como puede alguien con esa bandera llevar la camiseta del Che con ese or… https://t.co/HYrFDTqRrQ]]></document><document><![CDATA['Hoy, a votar'. 12 de abril de 1931 https://t.co/nLErufPACO vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@antonio_escar Ya te digo! Con ese rigor de aplicación el Huesca tendría de 4 a 6 puntos más que dibujarían otro pa… https://t.co/zjJNHwig4X]]></document><document><![CDATA[@SeFutbol Muchísima alegría e ilusión. Inolvidable recuerdo. De tan grandísimos jugadores.]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es Supongo que la pregunta la hacéis en serio: revisad entonces todos mis DM desde noviembre, gracias.]]></document><document><![CDATA[Veamos el futuro próximo de la conducción autónoma comercial... i#TeslaAutonomyDay #live https://t.co/NjreoPBeux]]></document><document><![CDATA[ESTRENO EN BARCELONA El director croata Ivor Martinic (autor de la obra “Mi hijo sólo camina un poco más lento”), y… https://t.co/VuBrIw72kv]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/zL7MqABfMv]]></document><document><![CDATA[Ambienta con en la salida de la Maratón de Madrid #EdpRNRMadrid https://t.co/capOOxEDxg]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox en Pontevedra: «¿Un muro en Marruecos? Claro, todas las casas tienen puerta» https://t.co/f3ajJCN0um]]></document><document><![CDATA[Yo respeto cualquier ideología, por respeto a las ideas y creencias de los demás, pero no me gusta pero nada de nad… https://t.co/yUiDHffmNh]]></document><document><![CDATA[@ChMarin14 @PIaciies JAJAJAJAJAJAJA gracias a @iiCDCS por tanto descojone]]></document><document><![CDATA[@macsporto @Parabucetamole @Diogo_Faria90 Compreendo. Há 40 anos atrás qq mija na escada vos ganhava. O único facto… https://t.co/Os93Eq2kcD]]></document><document><![CDATA[Ayer #ELDEBATEenRTVE no se pudieron dicer más mentiras, aquí una selección de ellas, por cierto sr Rivera, cuando t… https://t.co/qlnaKZzeOi]]></document><document><![CDATA[El traga. Una barra de más de 10 metros. Pero no sirven en barra. Seguid así!!. Hasta luegor lucarrr!!! VIVA la nue… https://t.co/eN4RGlY7JB]]></document><document><![CDATA[Pues vamos allá con el día de la normalidad, aunque muy normal no es que yo me levante un domingo a las siete para… https://t.co/OI3AAmOCNg]]></document><document><![CDATA[Incomprensible que ésto suceda en el siglo XXI... los gobiernos deben ser inflexibles con las campañas de vacunació… https://t.co/cntQnws0IP]]></document><document><![CDATA[Querido Francisco: Soy Octavio,el hijo de Socorro y Enrique los de El Castillo de Omaña. Me ha hablado Mary Beltrán… https://t.co/6vF31pgV2j]]></document><document><![CDATA[@PabloMontero77 @joaquinarte @Jorge9Molina Aaaaaajajaja, has visto pare? Ahora las culpas al pobre de Quique. Dónde está el manque pierda?]]></document><document><![CDATA[7:51, Desde la Daurada vemos, un grupo de Surfistas intentando coger una ola que los lleve el máximo tiempo posible… https://t.co/WXfe7MnsB8]]></document><document><![CDATA[La oposición mejor explicada que he encontrado por aquí a lo del suicidio legal.]]></document><document><![CDATA[@fabioiarussi @barrachj Un amplificador grundig de los años 80s . Alimenta a los Yamaha. Sirve de peana. Calidad 10]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @Pdemocratacat @LauraBorras Després del 27 O (2017) és més clar que mai: "la independència és el project… https://t.co/aJX9LegE7Q]]></document><document><![CDATA[@joseleiva37 Todas las hermandades que realicen procesión en Semana Santa debe llegar cuanto menos a la catedral au… https://t.co/zL82DFvFJL]]></document><document><![CDATA[@agarzon Primera vez que creo que Alberto Garzón ha patinado en Twitter. Me la sopla la semana santa. Pero sin duda… https://t.co/Q0lgPCPnqn]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Puente De Vallecas, Madrid, Spain https://t.co/K0u5fcGs0H]]></document><document><![CDATA[@josek_net @efrenalvarezf @wetacaES @Ecommerce_es Espero que te guste crack! Un fenómeno Efrén, proyectazo la verdad. 👌]]></document><document><![CDATA[El voto como ritual mágico, art. @victorbermudezt vía https://t.co/YVhb4MZvC3 Sostiene que "el rito del voto sirv… https://t.co/FBNz2Gix6K]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de @ChemaMadoz  en #imprescindibles alucinando con su creatividad]]></document><document><![CDATA[Mediterráneo🌊#arenalesdelsol #spain #picoftheday #algarapictures #canon #love en Los Arenales del Sol - Turismo Ali… https://t.co/d7qMad8nko]]></document><document><![CDATA[@FMFefemo @cad59225436c491 @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_… https://t.co/HzIYXg2OmB]]></document><document><![CDATA[El único del #Depor es él. Todo lo que no sea él da "noxo" #MalditaEquidistancia]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @NutriRebel @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan Aviso, el cáncer está lejos de ser mi tema, y odio ha… https://t.co/ZRNmprcQDe]]></document></documents></author>