<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@OracionHuertoDH @BandadeAlcala Muchísimas gracias hermanos!!! Dentro de muy poco nos veremos! Un fuerte abrazo.]]></document><document><![CDATA[Viernes volvimos a estar en aflamas_restaurant , está vez con amigos y con el menú Insider Week de @eltenedor . Com… https://t.co/gdEbh65u6P]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon está tenso y desencajado...me parece que mañana se va a poner malito, con una gastroenteritis, por… https://t.co/IxoOrHEYOc]]></document><document><![CDATA[@JoseBarros18 @EDUARDO_BITTAR Y q ha hecho estar en campaña electoral... Le pregunto UD va votar con la dictadura en el poder?]]></document><document><![CDATA[@onosokuma @sanchezcastejon Aver, que está fuera de la constitución hacer ina una moción de censura a un corrupto?… https://t.co/m2Pyikgvuc]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Qué bueno tranquila ya irás quitando ya poco a poco 🥰]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @ximopuig Son como todo socialista , nunca cumplen lo prometido , Valencia peor que nunca .]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Que se vaya pero toda la tarde. Se ofende porque Belén dá su opinión? Pues no le ha dicho a Anabel… https://t.co/4nikBiUzVi]]></document><document><![CDATA[#lisboa#portugal en Igreja da Sé Catedral De Lisboa https://t.co/h1h1B3et2q]]></document><document><![CDATA[@alvaritomfs @eldesmarque_rbb @GabrielGalan81 Porque no sentarlo en la grada como se hacen con los jugadores????]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @collazo_ruben @Miangel01MARGA @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cIYHacMWBy]]></document><document><![CDATA[@joelsanru @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Ostras, 3 bicis.. Qué vergüenza. @AdaColau l'Ajuntament de Barcelona haur… https://t.co/6lJC4Rbi3N]]></document><document><![CDATA[@marxamundial @caladona @xdonessalut No podem permetre el retrocés dels Drets]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza A veces y con un poco de coherencia por un pais , concretamente España se pueden traicionar la ide… https://t.co/fhEdxGVTlT]]></document><document><![CDATA[@AlbertoAviador4 @SNavarroCarrasc Que se ponga bien pronto. Dale un beso de mi parte.]]></document><document><![CDATA[El infaltable de @holasoyalbi   De Alba y Nat hoy en la premiere de #VengadoresEndGame al mejor estilo de Fran 😉]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Oye pues genial ! Muchas gracias por… https://t.co/xg39JTHI21]]></document><document><![CDATA[@Julii1985 @ianasagasti @Santi_ABASCAL Lo creo como si lo hubiera visto personalmente. Para eso se hizo la Transici… https://t.co/RKdbeX5fG1]]></document><document><![CDATA[@MeadfromHell só tenho uma coisa para te dizer:  obrigada.  E assim me vou embora]]></document><document><![CDATA[@JulieAn59637930 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Thank you Julie ♥️♥️]]></document><document><![CDATA[@jennlawfc @MadDogMLG1976 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/JDeIkTr8Sf]]></document><document><![CDATA[Máquina puesta,, mola un montón,, ya han bebido los 3 gatos falta la perrica 😃 https://t.co/4f1tfQvKGx]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Donde tú estés, allí estaré yo, amado Papa... no físicamente, pero sí, con la mente y el espíritu, qui… https://t.co/h26InpC7a8]]></document><document><![CDATA[Ese Cristo de chorrillos debería demolerse. Soprende que la iglesia no haga nada sobre esto.]]></document><document><![CDATA[A los patriotas les ánimo a que se abstengan. Verdad que estaría muy bien? Claro que eso solo se le exige al PSOE a… https://t.co/gCGxErPYJa]]></document><document><![CDATA[Pues a mí nadie me a dado la mano... porque a ella si...no entiendo..🤔🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@JesusFamilex @Abogacia_es @comunicacioicab Me lo apunto!!! Y así nos conocemos en persona gracias @JesusFamilex]]></document><document><![CDATA[Toda una campeona en el deporte y en la vida. Felicidades!  @alessanaguilar]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz sábado corazón bonito,disculpa amiga que siempre contestó tarde,un besazo guapa!!💐💞🤗😍😘😘💞 https://t.co/9Vzp9aV5aU]]></document><document><![CDATA[Aviso : spoiler No es tan dificil..... y luego comentas lo que te salga del coño !]]></document><document><![CDATA[Vaciada y desconectada: la España que sigue sin internet de alta velocidad https://t.co/M0gH32VnQZ vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[já sabem a origem do incêndio de notre dame? to assistindo o jornal local aqui mas não falaram nada ainda]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 La mayoria de politicos de Vox estan imputados en algo..]]></document><document><![CDATA[@StefanaPac @mcraquel8 @ce_fdeza De verdad q es para... como puedo seguir hablando con gente como vosotras 🙄🙄🙄 https://t.co/v1sb1zeODv]]></document><document><![CDATA[@DENNYSBL Se acabó xq el plan era sacar a Leopoldo... Cuanto vale el show? Unos cuantos venezolanos asesinados, dañ… https://t.co/VL4jEHr4If]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 @cayetanosanch @LauraSn1106 Noooo..no son presos políticos a ver si te enteras ,son políticos pres… https://t.co/XE3g0BmnLn]]></document><document><![CDATA[Pior notícia que poderia receber ainda estava com esperanças foda se !!!!!]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/ysbbHaGO7h]]></document><document><![CDATA[@kyorsky @pure_dark_girl #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9ZVH7i1t2S]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco Dos días después de las elecciones conocemos que nos tocará pagar 26.000 millones más en impuesto… https://t.co/fUqXmpdr0B]]></document><document><![CDATA[No nos  cabe duda de que si  controlan la comunidad  y el Ayuntamiento el metro seguirá yendo igual de mal o peor.… https://t.co/25dTA19lbV]]></document><document><![CDATA[Qualquer pessoa que te motiva a ser melhor , é alguém que vale a pena ter por perto.]]></document><document><![CDATA[Lista de candidatas y candidatos al completo @PSCastelldefels @mariamirandacu #garantiadeprogreso @socialistes_cat… https://t.co/uBuEghkiaK]]></document><document><![CDATA[Parlant d’equitat territorial: una imatge aproximada de l’atenció de l’especialista en Al·lergologia a Catalunya. R… https://t.co/6VNaPy1nek]]></document><document><![CDATA[@Sutcliffe_1 Con los primeros que va a hablar son precisamente con los del ibex vaya futuro se nos presenta]]></document><document><![CDATA[“Pasarse de listo” titular q pretende captar la atención haciendo daño a la imagen de las #altascapacidades  Esto n… https://t.co/8f4Y7NkcME]]></document><document><![CDATA[Pessoalll!!! Por favor, ajudem uma criança a concretizar um sonho. Nunca pedi nada e ajudo sempre!!  !!!!Ajudem-me!… https://t.co/gN0WEzfmKE]]></document><document><![CDATA[Mi Príncipe de la Paz 🐓💙⚓️  #SSantaSevilla19   📸 @SValencia_Foto https://t.co/a3EbvpMvkz]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @manelsaa99 @PSOE Lo que se votó ni más ni menos , mal que te sepa !!]]></document><document><![CDATA[Claro que si cuando más joven sea uno más se puede manipular, a estos lo manipular les va bien, porque les gusta el… https://t.co/QM86ByXfD7]]></document><document><![CDATA[Hora de la siesta #homesweethome #berlinmycat #barcelona @ Gràcia https://t.co/VFnI0eSdAG]]></document><document><![CDATA[@jrvs_vico @WARMupfestival Joder que bonito!!! Muchas gracias 😊No ha sido fácil pero lo logramos!!]]></document><document><![CDATA[@FernanzIsabel1 Fernando e Isabel, tanto monta, monta tanto, tanto ella como el!  😜]]></document><document><![CDATA[Día del Trabajador 2019: ¿Qué se celebra el 1 de mayo? https://t.co/uhveXBWfsZ]]></document><document><![CDATA[Ha dicho que les ha escuchado cuando le han vuelto a gritar “Con Rivera no”. Bien Pedro, has escuchado al pueblo, r… https://t.co/faUN3MdYug]]></document><document><![CDATA[@G2tarquitectos Una e a morada de su tierra Asturias, aunque Española de pro y todo de España me gusta,🥰]]></document><document><![CDATA[Hoy vi un documental de la cocaína, como la hacen, como se siente la gente que la consume, lo que llegan a hacer pa… https://t.co/okm8eypAUm]]></document><document><![CDATA[Si quieres formarte para poder trabajar como Socorrista, ¡ésta es tu oportunidad!  Desde la @CamaraLinares ofrece c… https://t.co/KTlLruGjdz]]></document><document><![CDATA[Esta tarde ha sido nuestra primera reunión con nuestra gran candidata a la Alcaldía de #Valencia @mjosecatala 💙… https://t.co/RVwk0FWjqB]]></document><document><![CDATA[Quería comentar una cosa libre de spoilers sobre Avengers Endgame. Aunque os hayáis comido algún spoiler de que pas… https://t.co/HOapM32XeQ]]></document><document><![CDATA[#28A Todos a votar PSOE. No nos confiemos. #HazQuePase #LaEspañaQueQueremos https://t.co/oJgsC1HVze]]></document><document><![CDATA[La #ConferènciaPolíticaFSM guia el programa amb el que els @SocialistesdMca ens presentam a les eleccions #26M al… https://t.co/r9Kmhugcdc]]></document><document><![CDATA[Ella es más que la perrita de mi casa, porque ella es la reina de la casa.  Feliz cumpleaños para mi Linda y Bella… https://t.co/KiwqZ68Hjr]]></document><document><![CDATA[Volverán las oscuras golondrinas… https://t.co/IcJ4GZAZ4V vía @mirrocafort]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla De camino denuncie esto también. Así será coherente por un día. https://t.co/e7MI7abZAa]]></document><document><![CDATA[Ir a misa y sentir una paz increíble, llegar a casa y sentir unas ganas de 🤙 increíble. :)]]></document><document><![CDATA[@JesusUsero @carolmola Leer que está por encima de Ezio me da mucha esperanza para cuando me ponga con el.]]></document><document><![CDATA[É quando caímos no fundo, que descobrimos os verdadeiros que estão lá para nos apoiar....]]></document><document><![CDATA[He encontrado una grabación genial de «I'm Not The Only One - ACOUSTIC S. SMITH» en #Smule: https://t.co/xMitj7U9Dn]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr @KRLS @Front_Republica Aquesta es la grandesa del MHP @KRLS ... x aixo i molt mes es mereix ara vot en massa 26M]]></document><document><![CDATA[@manolomata @XimoClemente Un altre friki de #StarWars  P.D El gat de ma filla Laia (  per Leia) es diu Obi 😂😂😂😂😂👏 https://t.co/mKvuA83Ulm]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma rapariga mega carinhosa, faço tudo por vocês, qnd gosto eu gosto muito mesmo, estou sempre do vosso lado… https://t.co/R6YNAK5MZO]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss En casa, pero estos disfrutando de Madrid 😄 https://t.co/ukoi1RwN5G]]></document><document><![CDATA[Que imbécil @carlosplus fuera de juego claro y está diciendo que hay duda..que asco de tío de verdad..😞😞😞]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @ahorapodemos @CiudadanosCs @JupolNacional… https://t.co/fzqZGtPqJI]]></document><document><![CDATA[Os estoy leyendo y todo absolutamente de todo me ha pasado ! Feliz cuando por fin se fue !! #LaReglaYYo]]></document><document><![CDATA[Gerencia del Hospital Universitario La Paz y Consejero de Sanidad de la CAM: SU VIDA ESTA EN JUEGO - ¡Firma la peti… https://t.co/ykgdhC0emb]]></document><document><![CDATA[@Cs_Aragon segunda fuerza en #Aragón, donde SI hay sorpasso al #PP https://t.co/VkyYfdsr7j]]></document><document><![CDATA[@pepu_alcalde @el_pais_madrid @PSOE @SER_Madrid #PepuAlcalde  #ElMadridQueQuieres]]></document><document><![CDATA[Sigo practicando! Fantástica profe @BarbaraJurado 😊 #VisualThinking https://t.co/U3IxOx37L3]]></document><document><![CDATA[Cuando escribes una entrada en tu blog de traducción y nadie se digna en leerlo o en comentarte qué le ha parecido.… https://t.co/816HJA1kgw]]></document><document><![CDATA[Dia 22, 11h, workshop grátis, no Centro de Inovação da Mouraria... Eu avisei... Quem se junta a nós? https://t.co/TsrUh16Bwu]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/B8Hh3PLszr]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/0E06Bqn1xa]]></document><document><![CDATA[El PSOE denuncia ante la Fiscalía la foto de las hijas de Sánchez que relaciona con la campaña del PP sobre el Falc… https://t.co/OXdwFfafzf]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/aobcV3MQR5]]></document><document><![CDATA[@jaarreaza @antonioguterres @NicolasMaduro Venezuela es vanguardia en la construcción del mundo multipolar y multic… https://t.co/D8rnGjJvyq]]></document><document><![CDATA[@JGM2613 Ya queda menos para que vuelva y tengas que aguantarme mucho más! Ahí no dirás lo mismo! Jijiji 😋😘]]></document><document><![CDATA[@Yopispico @SufridoresMetro @metro_madrid Garrido se va a ciudadanos. No os olvidéis]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Yo creo que con los años nos vamos rodeando de las personas que más nos aportan]]></document><document><![CDATA[El prototipo de #robot de Rafael y Pedro. Ahora nos queda añadirle un #motor 🤔👩‍🔬👨‍🔬 en Pequeños Alquimistas https://t.co/lQWRFsRQtL]]></document><document><![CDATA[Finde de despedida de soltera en Granada. @CeliacasC os recomiendo la Taberna Tofe. Desde el momento en que he pedi… https://t.co/I0W9eSfv6v]]></document><document><![CDATA[@swedenstan @swedenstan 4 epos not working 😬 Did you and your crew write a report and notify the captain?]]></document><document><![CDATA[@stipey76 @DarocaRoig @AccionCine @JesusUsero @MiguelJuanPayan @Juancaccion 😂😂😂😂 y no lo soy !! No sé porqué salió… https://t.co/4EcopfOzLq]]></document><document><![CDATA[“We build too many walls and not enough bridges” Isaac Newton #bridge #puente #thursday #throwbackthursday… https://t.co/uc30nlaZIO]]></document><document><![CDATA[@JosepLCardo Esta semana se podría haber hecho un juego de beber con todas las mierdas que he leído sobre el episod… https://t.co/IYJ7E9KeYb]]></document><document><![CDATA[#regalo de #cumpleaños #viaje #romántico a #lanzarote. Me muero Gracias. Te adoro @nachogallegom  wishandfly_uk en… https://t.co/WbHF1UpeWP]]></document><document><![CDATA[Ouvir as minhas lindas a cantar e a dançar isto 😍😍😍 @anapmssilva @anarfvalente]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglez14 @Veraccolacci Buena pinta también.]]></document><document><![CDATA[@Nieto_luuu @carmenlopezz_ se dice stop, pero el juego se llama escatergoris]]></document></documents></author>