<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jaestevan Totalmente de acuerdo. Fue una idea loca... Se puede, si, pero para ver que arranca y fiera 🤣]]></document><document><![CDATA[@asousa8 @RealSporting @creativeccenter Profesional como la copa de un pino, siempre en mi equipo.  #unodenoi]]></document><document><![CDATA[“Los museos son lugares donde el tiempo se transforma en espacio”. Orhan Pamuk]]></document><document><![CDATA[Voten, por favor... Voten al partido que consideren ustedes más afín a su ideología, voten en blanco, pero voten. N… https://t.co/gELSn5V65M]]></document><document><![CDATA[@QuiqueVal Si de verdad. Así da gusto que la izquierda tan progre de ver el futuro siempre mirando su culo y que no… https://t.co/Yu5VWHLKEh]]></document><document><![CDATA[No falla, en cuanto toman un poquito de notoriedad a nivel nacional por cualquier burrada que hayan dicho son inves… https://t.co/vGXCgUEqy5]]></document><document><![CDATA[Sin duda, El Jardín de las Delicias, de El Bosco. Puedes pasarte horas admirándolo y siempre encontrarás detalles y… https://t.co/psAgM6RGi4]]></document><document><![CDATA[(+) en resumen entre las obras en la Alameda y Plaza de la Marina, la polvareda que se monta con hace aire, que hay… https://t.co/eR7lNhyJGZ]]></document><document><![CDATA[A favor del futuro, a favor de Errenteria - https://t.co/nBCpsSfOBT @naiz_info]]></document><document><![CDATA[La Asamblea de la RFEF  aprueba por mayoría el nuevo formato de competición de Fútbol Femenino.]]></document><document><![CDATA[@YuncalR En la casa del libro en el top hay un tipo que no es escritor.]]></document><document><![CDATA[@Belategui Estos podemitas comunistas no saben hacer sin estar todos en manada? O juntos, para que no se enfaden.]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert Lo justo y necesario parq que siga funcionando tan mal como hasta ahora]]></document><document><![CDATA[Hoy en la CEM @cemmalaga con @acepma hablando del Plan Estratégico de la ITSS y la búsqueda de los “falsos autónomo… https://t.co/LCWIDMBHIU]]></document><document><![CDATA[Por goleada... A quién vas a votar en las elecciones generales del 28A? https://t.co/gah6sgjytv vía @20m]]></document><document><![CDATA[@alvi102 En Diciembre mejo guarri 😜😜 todavia tenemos posibilidades de quedar novenos 😝😝😝]]></document><document><![CDATA[Este semana ElMarcador, el blog en el que desde hace años cuento historias olímpicas y del deporte ha superado las… https://t.co/a5pZVGSbdU]]></document><document><![CDATA[Dicen que las victorias sufridas son las que mas se sienten no? Pues asi fue ayer, partidazo el de todo el equipo p… https://t.co/iDaUCUY112]]></document><document><![CDATA[@moz_an Ese es un trabajo pendiente de la NFL, pero Kansas hace bien bajo mi punto de vista 🤙]]></document><document><![CDATA[@Sgomezcam @IkerCasillas Que digo yo Sergio ¿no tenías una imagén con tú equipo? Jajajaja]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que opina Inés Arrimadas del dinosaurio 'catalán' de TV3 https://t.co/f447mGNwQ6]]></document><document><![CDATA[Pues nada, que se ha quedado una noche muy de Wanda.  Con otra obra de arte de D10S me despido...  Bona nit 😉]]></document><document><![CDATA[Cada día el ser humano se supera. Si más de uno se diera cuenta que no suma (se daría cuenta que un niño de 4 años… https://t.co/eOYLdEIASF]]></document><document><![CDATA[@vox_es  #TodoAlVerde #TodoaVOX #PorESPAÑA #JornadaDeReflexion #100MedidasVOX #AhoraVOX #currantedeVox… https://t.co/bmb3NraXUD]]></document><document><![CDATA[Valencia capital. Bar. Coca cola traída de Dinamarca. ¿De verdad traerla de allí sale más barato que comprarla a lo… https://t.co/8wVFDDSAbP]]></document><document><![CDATA[#juegodetronos ,con tres #capítulos se hubiese liquidado la #serie, defraudado con los dos primeros de la 8ª temporada]]></document><document><![CDATA[Cuarto clasificado en los 102k #juegosdelacomarca . 12 horitas de disfrute y sufrimiento y bajando casi dos horas l… https://t.co/TeEmJrSu2n]]></document><document><![CDATA[@AjuntamGelida @Bibliogelida SALUDOS CORDIALES DESDE MARTORELL OS INVITAMOS A VISITAR MARTOTREN MARTORELL. https://t.co/FYwpEEUL6t]]></document><document><![CDATA[Confirmamos que los diplomáticos muy monos pero con muy poca cabeza: el concepto “dejen salir antes de entrar” les cuesta.]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 Jajahajaja FACHA A MUCHA HONRA. Total,te llaman Facha por ser español. Y antes que gustarme carrill… https://t.co/kbBPI3AxQP]]></document><document><![CDATA[@MariaLuNa432 ¿Está mejor tu padre?. Luna se te echa mucho de menos. Como si te conociera de toda la vida. Votos por la recuperación.]]></document><document><![CDATA[@AnaOtto13 @XoseCastro @Sky_es ¿Se podría traducir "spoiler" por "destripe"? Soy consciente de que en este caso el… https://t.co/cfNMahuhfQ]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles enhorabuena a José Enrique por recuperase del tumor que sufría, espero que no reaparezca en el futuro]]></document><document><![CDATA[Habla Curro Romero y se te queda como un regusto por dentro, creo que poco a poco y después de los disgustos de tod… https://t.co/b8ffc32bVx]]></document><document><![CDATA[@hopevalladolid @veronicafumanal Precisamente una actitud sectaria y antidemocrática es proponer echar a una tertul… https://t.co/3sVMDQNnDI]]></document><document><![CDATA[ANA MARTÍNEZ N1 DE UNIDOS PODEMOS AL SENADO @isaserras @ElenaSevillano_ @EmilioFresno @MiguelARevoluci… https://t.co/AN61djq965]]></document><document><![CDATA[@Premaleela1 @PattiBrookd @z44DDgwHxWUYiFr @Zdena43933770 @5dAKygJFJNLbhO0 @DerekPa56710094 @xaaNrdZvSp8Iyaa… https://t.co/Z7fpidhRYb]]></document><document><![CDATA[@JuanGLamela @Hetfieldselic Hombre mentir mentir no miente mucho https://t.co/Ke5qCUDlKr]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @lascigarreras, su profesionalidad y esfuerzo merecen mi admiración]]></document><document><![CDATA[Recomiendo El primer debate, una misa de réquiem con cuatro letanías - Málaga Actualidad https://t.co/ywOiIV7VUu]]></document><document><![CDATA[@cansinarubia ¡¡Yo: FELICIDADAD...DINERO...FAMA...¿yo las vi primero heeeeé?!!]]></document><document><![CDATA[@Biblioteca_UNED Calculo sencillo de la desviación de la luz por el Sol, y de la precesión del perihelio de Mercuri… https://t.co/L1lbKvriwY]]></document><document><![CDATA[@esmeralda_grao @mercedesferrer Enhorabuena!!!!!... me alegro mucho de que lo disfrutaras tanto...😘👌]]></document><document><![CDATA[@munny_b Yo creo que un día de estos la caga y se la merienda un lindo gatito de 230 kilos jajajaj]]></document><document><![CDATA[La vida es como el Tetris, tus aciertos desaparecen mientras que tus errores se acumulan #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@_Nabarra Duvida da luz dos astros, De que o sol tenha luz, Duvida até da verdade, Mas confia na piada no Navarra.]]></document><document><![CDATA[Porque hay harto que agradecer .... hoy nos vinimos a #Fatima #portugal🇵🇹 en Santuário de Fátima https://t.co/gz7RQeDQVb]]></document><document><![CDATA[Estaba seguro que todo twiter era de derechas, hasta que me he dado cuenta que los tolerantes de izquierdas me tien… https://t.co/CcQVM4JVDC]]></document><document><![CDATA[Hay que seguir animando a este equipo hasta el final! #MushoBetis todavía es posible conseguir esos ansiados puesto… https://t.co/0lvyuowGK1]]></document><document><![CDATA[Por mucho que te "moleste" o incomode un periodista o un cámara, JAMÁS puedes agredir de este modo tan violento e i… https://t.co/DLNUD8RBqH]]></document><document><![CDATA[@JoseIgnacioWert Nunca dudes de Boyero en eso. Tengo un puñado de anécdotas similares y siempre tiene razón él]]></document><document><![CDATA[@hezmick Mi tierra Cataluña es también un lugar de acogida. Estamos esperando que los que se quieren marchar, se vayan a Marte o  a la 💩]]></document><document><![CDATA[@Victorin216 Y tu te lo estás perdiendo😂😂 todavía veremos mas goles seguro⚽️⚽️⚽️]]></document><document><![CDATA[@erlik @goslum Rentería "propiedad privada" "coto vedado". Pues vale, muy bien😓]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Pues nada,  todo lo que no sea quereros será calificado de transfobia.]]></document><document><![CDATA[Segundo warmupfestival completado... volveremos!!  #WARMUP2019 #Murcia #Festival #warmup  #instamusic #livemusic… https://t.co/ddMGx8vYDw]]></document><document><![CDATA[El Consejo de Ministros de 20 de mayo de 2010 acordó recortar el sueldo de funcionarios y demás empleados de la Adm… https://t.co/89k4mpXgmm]]></document><document><![CDATA[El @PSOE consigue la mayoría absoluta del Senado e impide la capacidad de veto de la derecha https://t.co/dwfPfs4m4c vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[EFBP-C.D. San Roque 0-0  Imágenes del partido 🇪🇸🇪🇸⚽️⚽️🥅🥅 Piensa en verde 💚💚 Nova en pugna por el balón… https://t.co/z38ACrlXQy]]></document><document><![CDATA[@JCBonilla13 @bczalgiris @FBBasketbol @EuroLeague @DeportesCopeMLG @unicajaCB No he podido verlo. Pero seguramente un deporte distinto.]]></document><document><![CDATA[@alferma1 Muy buena propuesta. Es un impuesto que penaliza bienes que ya han tributado previamente.]]></document><document><![CDATA[Arbitrooooooo... La Hora!!! #LocuraPorelAlba  @masquealba 😬 https://t.co/8TlGfeeAqy]]></document><document><![CDATA[De visita cultural al MARQ. Buena exposición “Irán: cuna de las civilizaciones”. #MARQIran https://t.co/GKuImZ1yLr]]></document><document><![CDATA[@adsuara @davidmaeztu @borja_iriarte @ottoreuss @elconfidencial Coincido con Borja... no veo esta posibilidad en casos civiles]]></document><document><![CDATA[Drinking a San Miguel Cerve City Hong Kong by @mahousanmiguel @ Matahambre — https://t.co/UKDWxoliB6]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizViernes en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/rzUVpT4nde]]></document><document><![CDATA[El fiscal de Tarragona contradice la acusación del 'procés' y obliga a cerrar una causa contra mossos… https://t.co/cf6pgHbL19]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoTorio @luciammoinelo Yo no le agradecería nada a ese partido  #PsoeDejaMorirPrisiones y ese señor lo sabe.… https://t.co/841AKtdSoi]]></document><document><![CDATA[@killthecool Piensa que todavía tienen que ir a desembarco del Rey a reclamar el trono de hierro.]]></document><document><![CDATA[@ElleTedesko @jesusgonztor Ignorancia, inconsciencia, irracional,  y un in tan largo hasta llegar al idiotez absoluto.]]></document><document><![CDATA[@IU_Manilva presenta su lista para las elecciones municipales con nuevas caras: https://t.co/9cFpEvk8wn #Manilva @Manilvaprensa]]></document><document><![CDATA[El domingo pensaré en aquella noche americana en la que me acosté espantado, no por el fascismo sino por el triunfo… https://t.co/RyLOJOYyUR]]></document><document><![CDATA[Para que o mal trunfe, só se necesita que as boas persoas non fagan nada.  (Edmund Burke)]]></document><document><![CDATA[@MrInsustancial @gordocontrapo JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA escupiendo el vermú por las fosas nasales]]></document><document><![CDATA[@LavaletteAstrid @rohit_sha @pratoshnivedita @pkamla1 @PrachiMalik @gerrinnesmac @Dianne__LadyD @jill_magnussen… https://t.co/Q4dJZGMosy]]></document><document><![CDATA[Días como los de hoy multiplican por mil la parte del proceso en la que nos encontramos. Las piedras en el camino s… https://t.co/nYj4xbXVAy]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ @AbelArana @MediaMarkt_es Solicita una hoja de reclamaciones. No sé encuentra en una situación económica solvente @MediaMarkt_es]]></document><document><![CDATA[+180 MIL MILLONES DE U$S (la medición gringa es billones igual a mil millones) Una locura. Cada empleo genera otros… https://t.co/Qw8bKlfCfY]]></document><document><![CDATA[Pues Invernalia ya está dale que dale y no ha aparecido aún Pastor con el micro, ni Ferreras con el pactómetro.  #JuegodeTronos]]></document><document><![CDATA[A punt per començar!! Així està Plaça Catalunya a Barcelona @Els40_ 🔥 https://t.co/gxXQzEVn94]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol @IkerCasillas Hipócrita, vete a la mierda, después de destrozarlo y provocar su salida injusta del Madrid por la puerta de atrás.]]></document><document><![CDATA[Comienza la restauración en Valencia del retablo del Centenar de la Ploma https://t.co/L8mKKcop69]]></document><document><![CDATA[WATCH NOW: SpaceX to Launch Falcon Heavy Rocket #Nasa https://t.co/XdQaMU5w5A]]></document><document><![CDATA[@MaihenH @gilbercaro Q se libere solo, así tendrá oportunidad de protagonizar algo en la vida. Su mayor deseo pues,… https://t.co/fdIX0WAEDY]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @DerekPa56710094 @ThShaher @LivePDBarton @akomama_tm @marinavibu609g @PatGrant7777 @SimplesmenteSyl… https://t.co/Sb0BhnqAa0]]></document><document><![CDATA[Gran participación en estas Elecciones en Getafe.  ¡Vamos Ciudadanos!🧡🇪🇦 @CiudadanosCs #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Gracias a tod@s por esta magnífica Master Class...y quién sabe...To be continued?? #warriorsacademyspain #warriors… https://t.co/8MohKZ4C8F]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos cuelga el cartel de 'aforo completo' en su mitin de Sevilla junto al puente de Triana #28A @Servimedia https://t.co/R7ULB227aN]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ Vaya, pues no sabía que era homosexual. ¿La condición sexual del señor #lluisllach es importante p… https://t.co/408oiiIKpk]]></document><document><![CDATA[Hoy toca empezar otra #feriadeabril  más , ya perdí la cuenta la verdad , con mi familia de @KAELIAGRUPO ... Mis he… https://t.co/XYcf6yYBMZ]]></document><document><![CDATA[Salir de casa a las 08:30 y llegar ahora, pues ha sido un buen bando,no?  Pd: estoy muerto]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian M A R T A    R O S I Q U E    N E C E S I T A   M E D I C A C I Ó N U R G E N T E.]]></document><document><![CDATA[@cordobadeporte Un niño chico al mando de un club de fútbol. Cualqiera con suerte tiene dinero]]></document><document><![CDATA[@eduardomanchon - Seguridad. Véase el centro de Barcelona. - Pensiones. Esta si, las pensiones se cumplen.  Conclus… https://t.co/agZ53WSfX9]]></document><document><![CDATA[Y ojo que en Valencia hay dos,seguimos para bingo "Los pacientes alicantinos de leucemia tendrán que ir a València… https://t.co/ETqEXr4DOz]]></document><document><![CDATA[@Sheenron80 Un incendio accidental, al parecer. En los andamios del proceso de restauración.]]></document><document><![CDATA[@soyjnoficial a ver, si hay ricos es porque tienen mucho dinero. (mucho muchisimo) y no todos pueden ser ricos porq… https://t.co/vpAIhsDoFy]]></document><document><![CDATA[@YoSoyTuMa Creo que no lo has entendido. Es una película que simboliza un cambio generacional, un relevo, el fin de… https://t.co/AqbBdES1ST]]></document><document><![CDATA[@FranGarciaArtis @DiarioDAlmeria @MuseoArteAlm @felipe_canadas @ElenaMPasc @IndiaMartinez @aytoalm @MercVictoria… https://t.co/cf84k4SwdP]]></document><document><![CDATA[@nachomontero73 @sanchezcastejon @quicochirino En este caso había cola de invitados para pagar los 15 euros... Menú del día sencillito 😜]]></document></documents></author>