<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@machotesur Bueno, lo de guapa… no veas la que me liaron el otro día en el flequillo. Un centímetro menos y me conv… https://t.co/VsfJOySfKb]]></document><document><![CDATA[Ayer estuvimos con nuestra querida hermandad @borriquitadh haciendo una ofrenda floral a Nuestros Sagrados Titulare… https://t.co/lCt7xbL2WR]]></document><document><![CDATA[@MariaCasado_TVE buenas tardes. Por qué no ofreces la Academia para el debate? Saludos.]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños a un crack valenciano @WalyHander hey que tengas el mejor dia, y año a tope con todos tus proyectos ❤️✊🏻]]></document><document><![CDATA[@Miguelcanetfeme JAJAJA ¡¡¡NO LO PUEDO NI VER A MÍ PADER Y A MÍ NUNCA NOS GUSTÓ  LO Q PASÓ ES QUE ME ESTABA ACORDAN… https://t.co/hpNUHzC2zC]]></document><document><![CDATA[Mireu quina cucada! En tinc 6 en total i no me'ls puc quedar. Si hi ha algú interessat MD! https://t.co/7xj9k9GJaz]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! 🚀  Hoy hablan de nosotras en @arabalears de la mano de @EnricCulat.   Contamos el nacimiento de las… https://t.co/rFbXgyyeEG]]></document><document><![CDATA[Me da vértigo el punto muerto y la marcha atrás.   https://t.co/H0l3wtrnQz]]></document><document><![CDATA[Ciertamente la ESCORIA sigue en La Sexta, lo que le resta absolutamente toda credibilidad a Atresmedia.… https://t.co/utDm2NTSGr]]></document><document><![CDATA[🙌🏾 @sebhidrod  @IAC_Astrofisica  @davidjrh de @intelequia explican que hay en el Lab #GlobalAzure, El objetivo: apr… https://t.co/31w66u6VsN]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco lo haría si me lo traen a casa para q molestarme. Anda q es tonta la TIA.]]></document><document><![CDATA[@Conbiopreval Una buena comunicación es el complemento perfecto a vuestra increíble capacidad para mejorar nuestro… https://t.co/dQQi4cqoRL]]></document><document><![CDATA[Mirad lo que hacían los franceses mientras ardía su catedral https://t.co/cebpCcNmqG]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: ¿Miedo al lobo de Andalucía? https://t.co/9YidT6G8zZ]]></document><document><![CDATA[@pedro_delrosal Las canas a base de ir a votar,  te terminan dando talante democrático a la hora de aceptar los res… https://t.co/6uRXocC7rN]]></document><document><![CDATA[¿Aun no me habéis votado? Os dejo un enlace directo para que lo hagáis.   Solo teneis que introducir vuestro correo… https://t.co/wAvl0SUYuT]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/rYNC4bbgvJ]]></document><document><![CDATA[@nexus741 @mcjene @KRLS @Foreign_Cat Este tentáculo del independentismo en l'Ile de France o muy desinformado o muy interesado.]]></document><document><![CDATA[Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/1O1R843UZQ]]></document><document><![CDATA[Vai-me saber pela vida passar a serenata com uma das pessoas que mais amo nesta vida   @ruteemartins 💖]]></document><document><![CDATA[@laconstante1 @frikileria Me tomaría unas cervezas con @Rlamperez y Sansa Stark, para hablar de la vida, Invernalia… https://t.co/hoWIsYmUq5]]></document><document><![CDATA[@lo_deu No facis aquestes profecíes! 🙀. Lo Déu que et va parir. Més val que Satanàs se'ls endugui a l'infern]]></document><document><![CDATA[Una concejal podemita se ríe del atentado yihadista contra la Semana Santa de Sevilla https://t.co/VtJs48GflZ vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[Contad siempre con nosotros  No es la primera vez (ni será la última) que @ICOMVALLADOLID @AyuntamientoVLL y… https://t.co/PXyUdne23Z]]></document><document><![CDATA[@conchaminguela1 @PSOE @Hora_Digital @LaHoraFeminista https://t.co/H4O4kjh0Wd]]></document><document><![CDATA[Esta tarde pegaba el Sol en Sevilla cuando se iban las nubes, había que ir como Juan Valdez (mañana os cuento mis i… https://t.co/lzS092JBby]]></document><document><![CDATA[Máquina puesta,, mola un montón,, ya han bebido los 3 gatos falta la perrica 😃 https://t.co/4f1tfQvKGx]]></document><document><![CDATA[realmente es el pintauñas de patri que sabe fatal algún dia se lo devolveré]]></document><document><![CDATA[@elle_es He comprado un par con diferentes motivos por 5,99 euros en Zara 😊]]></document><document><![CDATA[Quem me dera que a morte demorasse a chegar tanto quanto a espera para as consultas 😔]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Aquí otra caso ahora de PP de graves irregularidades para ñaa elecciones del 28A!]]></document><document><![CDATA[Ya estámos en #SemanaSanta ¿tienes planes de viajar? La #aerofobia es más común entre los viajeros de lo que imagin… https://t.co/BM4Kb009jJ]]></document><document><![CDATA[@boye_g Los troles de Casado y las trolas de los arrimados....no hay duda de lo bien que combinan ambos. Son corrup… https://t.co/LboLofZnMj]]></document><document><![CDATA[Mare de Déu dels Dolors #ProcessódelSilenci  #Mataró #DijousSant #JuevesSanto  #Procesiones  Foto @pepi_holaquetal https://t.co/w55tfBWdBs]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:31, noon 14:14, sunset 20:58 CEST (UTC+2), April 19. Day length: 13h 26m.]]></document><document><![CDATA[No me he metido en el tren aún y ya me desespero porque sean las 5 la tarde pare]]></document><document><![CDATA[@manolo_baron @EstudiantesATQ @villenapareja @juanalvarezatq @RafaParadas @perik34 @Agrup_Antequera ¡Dios te bendiga!]]></document><document><![CDATA[@MirurgiaR @japortalmiranda @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya Son terroristas islámi… https://t.co/HyA3idfkka]]></document><document><![CDATA[@ela_mc Tan inasequible son los 86€ que los 600K para quien no tiene. Pero al margen de esta discusión sin casi sus… https://t.co/WRYrbPdqe9]]></document><document><![CDATA[@MariaOutomuro nunca te conté de la charla "Ser o no ser monógamo" xD Estuvo tremendamente interesante: sobre si de… https://t.co/jjLuxYgBaU]]></document><document><![CDATA[@JoaquimBoschGra @MPMorilloRocha @DebatAlRojoVivo Un peligro Cayetana y sus confuciones..]]></document><document><![CDATA[Bonito de verdad... #monasteriodelosjeronimos en Mosteiro Dos Jerónimos, Lisboa https://t.co/nVSKxFX94d]]></document><document><![CDATA[En el #DiaDeLaTierra volver a ver el programa de @EscalaHumanaTVE verde que te quiero verde, donde nos enseñar como… https://t.co/eR1EKwaCoi]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Felicidades enhorabuena por tu nombramiento como diputado.]]></document><document><![CDATA[Dicho y hecho. 👍 El nuevo gobierno de la @AndaluciaJunta cumple! Gracias Presidente @JuanMa_Moreno https://t.co/nzcNs6YWi5]]></document><document><![CDATA[@SGSJAPi Yo de lo poquito que le conozco y que me cuentan es una gran persona. Independientemente de sus ideas polí… https://t.co/MNN3f3juDh]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber JAJAJAJAJANAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJA NO PUEDO😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Pero estos delincuentes  Por k están por la calle ? Estos jueces son incompetentes  y machista no pr… https://t.co/jqva9o0qdD]]></document><document><![CDATA[@24h_tve Vaya... ahora ya acepto? Que tipo más voluble, ojalá no salga electo porque un día se levanta cruzado y ... ni imaginar]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de las Bandas de Música y Bandas de CCTT que ponen Banda Sonora a nuestras procesiones. Buen trabajo!… https://t.co/pBngRfbOkj]]></document><document><![CDATA[@jugraro @gasparandreu @PSOE Si y pactar con Cs la bajada de impuestos subir la edad de jubilación!!, gobierno fuer… https://t.co/qtFaYAbrQD]]></document><document><![CDATA[@LumesGalicia @ahorapodemos A mi si no me incluyen, yo no me voy a enfadar. 😊]]></document><document><![CDATA[@Elba_Celo Existen unos pastilleris geniales,  de mañana, tarde, noche.... de día, semanales, mensuales..... lastim… https://t.co/0ELMo1fcIJ]]></document><document><![CDATA[Mil gracias a @Oceano939 @Abrepalabra por vuestra entrevista sobre mi novela  #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[@JucilCordoba @Congreso_Es @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/Kql3dDjdDs]]></document><document><![CDATA[Yo votaré así. Papeletas blanca y naranja (Congreso y Senado) ,ambas, para @vox_es. El #28A haremos historia.  Por… https://t.co/tOCGDkakPU]]></document><document><![CDATA[Es emocionante conocer la opinión de los lectores (sobretodo cuando es buena 😅) Muchas gracias!!]]></document><document><![CDATA[La lasaña era así cuando la pedí en AliExpress.  PERO... https://t.co/yHhV1QzD7m]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos participado en el #JobDay de @SOIBinfo en @MeliaCalvia! Nuestro compañero @Darcalfer ha dado unas magnífi… https://t.co/xF613qzY2A]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt TE QUIERO JIMIN #SpainWantsBTS #SpainLovesBTS #BTS @BTS_twt 🇪🇸🇪🇸🇪🇸💜💜💜🇪🇸🇪🇸 https://t.co/3RcOO7pw7T]]></document><document><![CDATA[“Saeta que voladora cruza arrojada al azar, y que no sabe dónde temblando se clavará;  hoja que del árbol seca arre… https://t.co/FjaR04RRqj]]></document><document><![CDATA[Teatro Cervantes en Almería. Un buen día para ver @NTMEP 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏Para @maltorres y @FacuDiazT https://t.co/FveQEijc7Y]]></document><document><![CDATA[Me he hecho tinder x las risas y d verdad que recomendao. No estáis bien]]></document><document><![CDATA[Hoy comienzo visitando la planta de Clavo Food Factory en #CaldasdeReis  Las empresas que quieren invertir y crear… https://t.co/GUlGz2cID1]]></document><document><![CDATA[@RuteRadio Same também... Nunca vou poder ser a navegante de Júpiter que sempre quis]]></document><document><![CDATA[@Cristinamulero Allí estaré! Estas oportunidades hay que aprovecharlas! Enhorabuena por el evento y gracias en nomb… https://t.co/7rxLOzqUF4]]></document><document><![CDATA[@P_Duque @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/zbEvDDC7Ik]]></document><document><![CDATA[⚡ @andreasantiagodz y su banda,  han quedado semifinalistas en el concurso de bandas de #SonidosMans con su canción… https://t.co/0C9Aempbk3]]></document><document><![CDATA[@mrtorsor Por eso no lo voy a retwitear porque hacerlo es hacer lo mismo que denunciamos]]></document><document><![CDATA[Avui #1deMaig ens manifestem reivindicant +drets +igualtat +cohesiô, perquè priner són les persones. #ituperquè… https://t.co/gb6nM8ZGIN]]></document><document><![CDATA[És taaaaaan maco!!  És el nino de casa, com evitar estimar-lo?  #AdoptaNoCompris  #WeAreFamily #BritishShortHair https://t.co/HMKRtBDugI]]></document><document><![CDATA[@FernandoArambur nos ha contado que no puede escapar de la poesía. Es un placer leerle siempre y  escucharle en dir… https://t.co/X5YrB7UYK8]]></document><document><![CDATA[@isaserras Y SERÍA BUENO RECORDAR  A MUCHOS QUE  EL EQUILIBRIO  AYUDA A MENGUAR DESEQUILIBRIOS PRESUPUESTARIOS Y AL… https://t.co/Jo1r0cPDt4]]></document><document><![CDATA[Mi Tweet anterior es erróneo. El mejor momento de la noche ha sido cuando hemos bajado los plomillos y hemos dejado… https://t.co/OAKsxpDh4a]]></document><document><![CDATA[Nos creemos clase media: desayunamos muffins de 4€, tenemos dos coches, trabajamos vestidos de traje, a veces tomam… https://t.co/VP72iGwYIi]]></document><document><![CDATA[@Pablotuiteando Pues quizá sea un problema de los que gobiernan Madrid, pregúntale al @populares por qué hace eso?… https://t.co/rgkj0auoZi]]></document><document><![CDATA[@jmanu1970 Yo lo decía por el personaje en sí, no por ser candidato de Vox.]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/ACzXceJtJP]]></document><document><![CDATA[👉Cuando Ángel Garrido señalaba las «incongruencias» de Ciudadanos en la Asamblea de Madrid https://t.co/MsoQzGr7Th vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[@jucama1984 @EdiRieraTomas @carpediemspanje @guardiacivil @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/W27IBmzxwe]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/3efnpLohNx]]></document><document><![CDATA[@Juliaenlaonda @juliolleonart Hace pocos días me he puesto la última dosis de la vacuna del tétanos Soy partidaria de la prevención 💉]]></document><document><![CDATA[Io e il concetto della "Mona de Pascua": mi avessero detto di far mangiare a mia figlia una ciambella industriale,… https://t.co/9PG38r9SUc]]></document><document><![CDATA[@jjvaarq Pero y lo bien que ha venido para ponerle las pilas a la izquierda??? Viva Vox https://t.co/KgmydddvzO]]></document><document><![CDATA[@ecuainm JUDAS Lenin Moreno o DIABO bateu á porta, é o DIABO JUDAS Lenin Moreno traidor da pátria e do MUNDO 😂😂😂😂JU… https://t.co/Tfaf4Fl7Ia]]></document><document><![CDATA[📣 ¡¡¡NOS MUDAMOS!!! 🏢💻🔝   Tenemos el placer de comunicaros que, debido al crecimiento del despacho, hemos decidido… https://t.co/nnlSVJvzPd]]></document><document><![CDATA[Creo que cuando una amiga caga en frente tuyo con la puerta abierta te das cuenta que es tu mejor amiga]]></document><document><![CDATA[@elatocinao @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/h9gi7HWAjE]]></document><document><![CDATA[Yo soy muy pro-PACMA pero las cosas como son, quizás decir que el toro bravo es un animal manso que si no lo molest… https://t.co/REGqcwlvmq]]></document><document><![CDATA[@eeipril Se follar pero bueno no me he dado el visto mas que te digo que no me lo pasas nada ni te cuento que no me he despertado]]></document><document><![CDATA[Laura Font. Hospital Virgen de Valme nos habla de sexualidad y #EsclerosisMúltiple. @mj_neri @ADEMMADRID… https://t.co/NTaoY61e9J]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.51 km in 1h:00m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@SitaCarapappel No sabes bien la de ciegos que hay,van con orejeras ,hoy alguien me ha contestado ,al decirle que i… https://t.co/qPJsDTgv5w]]></document><document><![CDATA[@margonzalvez @martinfd78 @rosa_tomas @joaqmorera Mal de muchos, epidemia 😔]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 Si, era la unica opción q me quedaba, no me terminan de gustar, pero el resto menos, y  a uno he hecho… https://t.co/jmmdwSDEEP]]></document><document><![CDATA[Qué tristeza ver cómo #NotreDame arde así, que impotencia, no tengo palabras #NOTREDAMEARDE pérdida irreparable https://t.co/FydcPBAJ0X]]></document><document><![CDATA[@EOVeoBares Me encanta que le otorgues al bacalao una categoría diferente de la de pescado.]]></document><document><![CDATA[Nuevo post con vestido de estampado floral de @SHEIN_official  Con el código 2baulderaquel10 obtendréis un 10% de d… https://t.co/WeuZNojhfQ]]></document><document><![CDATA[@YlosBeatles Ponlos a trabajar, a cumplir un horario, a respetar a su jefe y a trabajar en equipo. Ya verás como se… https://t.co/iGoSy6Y1yW]]></document><document><![CDATA[Si te parece bien que los niños de 0 a 3 años de familias pobres subvencionen la bajada de impuestos de quienes tie… https://t.co/25N1pqYvTJ]]></document></documents></author>