<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jmanzorro Queridos Guan y @LaMargaridecadi. Lo mío son buenas intenciones. Además, la última vez que ligué kike ji… https://t.co/pl1pCGqPM4]]></document><document><![CDATA[Que crueldad, increíble que haya gente así tratando a nuestros mayores. Y cuanto tiempo llevarán haciendo lo mismo… https://t.co/CVo8l7EEFu]]></document><document><![CDATA[Está claro que votar al psoe es no querer ni a España ni a los Españoles.   Destruye empleo, menosprecia a los que… https://t.co/aYezVPiuKR]]></document><document><![CDATA[@7592Alvaro Eh, un respeto a los que nos sentimos guapos sin que nos lo digan nuestras madres 😤]]></document><document><![CDATA[Joder no me puedo creer que no haya pitado penalti... lo pita el VAR y el árbitro por arte de magia no lo da]]></document><document><![CDATA[Capilla de San Bartolomé. Cantillana (Sevilla). Nuestra Señora Virgen del  Consuelo. Ésta Iglesia està considerada… https://t.co/q3OKqX7voL]]></document><document><![CDATA[@Sutcliffe_1 #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺ… https://t.co/Zhd97eZ3RY]]></document><document><![CDATA[A las orillas del Ladoga en la Feria del Libro de Málaga. en Málaga, Spain https://t.co/dEbYQ2gGlu]]></document><document><![CDATA[Tímido vuelo de un bebé gaviota.  💘🐥 . . . . . . . . . #naturelovers  #oceanlovers  #gaviotas  #playa en Santa Pola https://t.co/qDhBswGmJY]]></document><document><![CDATA[@Julioalbornos Muy bonita esa zona, nosotros solemos ir en verano a Campoamor y a veces voy a correr por allí 😊]]></document><document><![CDATA[@leonelfpinto E depois... três dias a ler um documento que afinal não esta redigido e a tomar uma posição é demasia… https://t.co/qUAXPj8H03]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea Cualquier excusa es buena para no dar la cara y explicarnos la solucion a este batacazo.… https://t.co/2CPQXWiMad]]></document><document><![CDATA[29.03.2019  SalaCostello (costelloclubmad) @mangroovesmusic, presentando su trabajo. . . . . . . . . . . . . . . .… https://t.co/9bSVO9BmIm]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Lunes!  Cuanto más conozco a la gente, más quiero a mi perro. @PacoDBenito https://t.co/pHwnMc37bd]]></document><document><![CDATA[La Iglesia española ha recibido más de dos mil millones de euros del Estado para restaurar sus catedrales… https://t.co/psRtrTTzAf]]></document><document><![CDATA[@mmagritte @kamaradanikolai @Juanfra_87 @jemufer @PacoAcosta1 @LolaGonzalezG @Lola_Haro @VMengual @alvarohernandec… https://t.co/DffS3pj2Ht]]></document><document><![CDATA[Los que se quedaron fueron los resentidos, los que querían ser gerentes sin tener méritos.]]></document><document><![CDATA[@joseluissariego @CarrascoAntonia @eledhmel @CristinaSegui_ @MJLetrada @AsocGenMad @ExpertoIgualdad @joanplanas… https://t.co/eQLkDjjoOm]]></document><document><![CDATA[Instagram me odia y ya van 5 historias que veo de gente comiendo Carls Jr, lo extraño demasiado 😢]]></document><document><![CDATA[The Go-Devils en concierto. El Grancafe Leon 15 de abril de 2019 a las 22:00 horas https://t.co/3yQaXMwcUC… https://t.co/9i0nSZoIpU]]></document><document><![CDATA[@Raider_Dave13 @AB84 Living rent free? Basically a homeless like most Raiduhs fans #CommitmentToExcrement]]></document><document><![CDATA[#elecciones2019 🗳Más importante que decidir nuestro voto es importante saber cómo incorporar la #politica en nuestr… https://t.co/l7SHslg7bF]]></document><document><![CDATA[Como siempre ha sido un placer compartir contigo y todos los mostoleños esta efeméride festiva. Móstoles cuenta con… https://t.co/0eZmH4qO00]]></document><document><![CDATA[@torreslopeza @poquettino_ @BarberaBertrand @martaflich Muy bueno 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@soyelrks @cabify_espana Es q no veis lo q no estáis pagando sin sentirlo: menos pensiones, menos sanidad, menos ed… https://t.co/C5bQKE9Hvq]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon la universidad preparaba personas hoy prepara burros con títulos de un semestre]]></document><document><![CDATA[@Adz77 If I called you stupid or something you’d just block me or ignore me, because that’s the smart thing to do,… https://t.co/uUCT6xEhwL]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Que carallo saberàs ti ? Feijoo emprega e apoia bastante máis o voso idioma ca o noso.]]></document><document><![CDATA[@moralsrmarta @SevillaFaB @FAB_Andaluza Marta, creo q las acusaciones de adulterar por parte de una federación o un… https://t.co/1NZRN4JmJo]]></document><document><![CDATA[Una de dobladores con @pepablanes en @HoyPorHoy de @La_SER https://t.co/svZYtABAL9]]></document><document><![CDATA[Éxito de participación en el I Cross de la Cadena 100 Pozoblanco celebrado en la Ciudad Deportiva del Recinto Feria… https://t.co/2PBre6Uohc]]></document><document><![CDATA[Sexta cata de torrijas de panaderia/confitería, en este caso de El Riojano en la calle Mayor, donde también he comp… https://t.co/fOk4T25KKY]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Parque de Rodriguez Sahagún https://t.co/QK9kJWrr6w]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/YutJn86vY2]]></document><document><![CDATA[@VuelvaLaURSS Eso si, Palmira al menos tuvo cobertura pero de Damasco (creo recordar que también la arrasaron) y Bagdad ni dos palabras]]></document><document><![CDATA[@MovistarPlus ¿Podremos ver el último toro de ayer de Roca Rey en Sevilla? Gracias]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.26 km in 47m:43s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Luigiort5 @PPopularAvila @pablocasado_ El esfuerzo, la ilusión y el trabajo legitiman siempre a quien los ejerce.… https://t.co/WXYgTUxPst]]></document><document><![CDATA[@reguerasilva1 @SalaverriMarina Confío en que @pablocasado_ sepa rectificar: Por España y por el PP.]]></document><document><![CDATA[Paseo de viernes Santo. Central Hidráulica del Tambre 1 en Noia https://t.co/RCUalIP393]]></document><document><![CDATA[@davidmaeztu @R_Gamez @CarrascosaCris_ Si es en Canarias también se haría el esfuerzo... yo ya solo voy a anticongresos]]></document><document><![CDATA[Clara at Art Studio Carcavelos - #art - #abstract - #painting - #original - https://t.co/6D6QcOs6Mg em Carcavelos https://t.co/tCUZ770wbx]]></document><document><![CDATA[Por su sangre y sacrificio recibí su perdón sin necesidad de hacer ningún ritual. Gracias Señor por ese acto de amo… https://t.co/ijNSrwShyr]]></document><document><![CDATA[No hay nada más que verle la foto al pobre si esq no da pa más... menuda yema le daba carajo]]></document><document><![CDATA[@osuna_haz @Guilleverde17 @run__cmc @GameOfThrones @Arashi_EG Totalmente de acuerdo macho... Tanto acojone con el N… https://t.co/MBrJmN5Vg1]]></document><document><![CDATA[Hay que evitar brechas digitales y fomentar el talento. La formación digital será la ventaja competitiva.]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol de Manu Molina, gol del @SalamancaCFUDS. @SalamancaCFUDS 1-2 @CDANavalcarnero. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[In illo tempore, los que mandaban, entre que volvían a pelearse y no, tenían que mantenerse preparaos. Repito: todo… https://t.co/Of4qqY8WWK]]></document><document><![CDATA[@dansanphoto Es verdad que la campaña está siendo pobre de ideas y ruidosa en el tono, pero no hay alternativa mejo… https://t.co/3xAwmKms3J]]></document><document><![CDATA[Alguien que me haga un resumen en dos líneas de Juego de Tronos, por favor. Y así me ahorro pagar Netflix 👑  @TinyRockandRoll]]></document><document><![CDATA[Desastre...prevención 0. Responsables, por favor, den un paso al frente. #Patrimonio #Cultura #Devastación]]></document><document><![CDATA[@blueeyedbuddha @tmorrissyswan @Rogermartismo @valenciacf @Arsenal @metpoliceuk Estoy de acuerdo q esos animales de… https://t.co/KGq2ivP5CU]]></document><document><![CDATA[Todo son risas hasta que transforman tu dulce favorito en un dulce gigante https://t.co/2M5eGNmPac]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria estaba a punto de ver jugar a Messi en el Camp Nou, pero comienza desde el banquillo para cantar el… https://t.co/TSGWqtYaud]]></document><document><![CDATA[Por cierto, la verdad es que el impuesto se eliminó para la mayoría de la población andaluza durante la anterior le… https://t.co/2UmMpOhLsJ]]></document><document><![CDATA[@_M_O_S_A @IndiyaNoa @_danaeeee @malena_cano @lauriiii_99 @11_Sofia_11 Me voy a los Pokémon, ellos me quieeent]]></document><document><![CDATA[@cao_topo @cesardeluis Coleguitas como dices tu tengo en todas partes, tambien entre gente que es o ha sido de Inda… https://t.co/KOiiyuy8zz]]></document><document><![CDATA[@Todotormentoso Creo que Psoe sacará entre 110 y 130, pero tu escenario no suena descabellado.]]></document><document><![CDATA[Obviamente, claro está, Unidas Podemos ha salvado los muebles pero no es un resultado para celebrar del todo. Toca… https://t.co/190JW1b6rz]]></document><document><![CDATA[Grándola vila Morena Terra da fraternidade O povo é quem mais ordena Dentro de ti, ó cidade Dentro de ti, ó cidade… https://t.co/whof4os0xi]]></document><document><![CDATA[El Camino de Santiago como terapia de reinserción para reclusos https://t.co/qaALylKjlo vía @elpais_espana https://t.co/Z1Jiyt851X]]></document><document><![CDATA[@L71948798 No lo entiendo...por esa regla me puede tocar la lotería sin comprar el décimo.]]></document><document><![CDATA[¿Para cuando la próxima? . . 📸:@marcositu6 👌 en Cazaux-Debat, Midi-Pyrenees, France https://t.co/ChA7PsuzQ8]]></document><document><![CDATA[@amloce Sí. Está en El Prado. Es indescriptible la sensación de plantarse enfrente y contemplar esas obras extraordinarias]]></document><document><![CDATA[@eldruida10 @hermo43 @PatiPatiBcn @ramoncotarelo Hombre, tiene poca capacidad y eso que no es catalán como yo que e… https://t.co/0MHZ8COotA]]></document><document><![CDATA[Hoy en El Show de María Jesús y su acordeón hemos tenido una visita muy especial, el Gran JOSELITO.... en El rincon… https://t.co/8B7Z3AjR2o]]></document><document><![CDATA[@cronicaglobal @carisimolider @meritxell_batet @socialistes_cat Lo ha dicho ella. El resto si tenemos que deje que… https://t.co/rTVgUdWehD]]></document><document><![CDATA[El problema es vuestro troleo constante y los insultos a los votantes del PP. Yo os tengo silenciados a todos o blo… https://t.co/77ilsxGnW9]]></document><document><![CDATA[Seguramente este "ser" presumirá de cristiana. Afortunadamente la grandisima mayoría de los cristianos no somos así.]]></document><document><![CDATA[#MicEnGol. Vergonzoso que se permita este tipo de resultados entre el Betis y EFS... Alguien debería pensar en los niños]]></document><document><![CDATA[@DiariDeSabadell Pensé que habíais tocado fondo pero me doy cuenta de que no, que siempre tenéis una planta más. Es… https://t.co/EIn67UbB0J]]></document><document><![CDATA[Yo compraría un coche eléctrico de no ser porque... Tienen una autonomía de mierda, y si te dejan ir a la compra y… https://t.co/8oQMI8LDNr]]></document><document><![CDATA[Visita esta tarde a la empresa @coconetmentesc1 en Cáceres aprovechando el inicio de la Semana Santa. Un centro que… https://t.co/1S0rvckCg0]]></document><document><![CDATA[@margesimpson007 ¡Muera la libertad y vivan las caenas!  https://t.co/zykvX0BYfb]]></document><document><![CDATA[Malestar en @CiudadanosCs por el gran número de independientes en la lista europea  https://t.co/DrSlNx0xuo]]></document><document><![CDATA[Mi pitufo!! 🚙 #car #coche #carro #instagay #funny #videooftheday #day #instagram #live #mydays en Community of Madr… https://t.co/b1iQUpAR9u]]></document><document><![CDATA[@CGRepresa Viviendo casi 6 años en Cataluña me hicieron sentir como en casa tanto compañeros de estudios, de trabaj… https://t.co/dfIxip69pD]]></document><document><![CDATA[@precarrio Querido Alberto: muchas gracias!! Mi tranquilidad es que, si no lo quieren así  los electores, seguiré h… https://t.co/rg2f3zw54b]]></document><document><![CDATA[@Calitazo Antes de criticar, informate. El Inter de Milán tiene más copas de Europa que la Juventus. De nada.]]></document><document><![CDATA[España tiene suficientes pruebas sobre el mandanto del pp, con mas de 400 corruptos, defender al pp es defender a q… https://t.co/lRlhk6gORS]]></document><document><![CDATA[What we need is little, what we want is a lot #selfie #buenosdias #morning #instaboy #sundayfunday #gayspain… https://t.co/c1Th0Qppn7]]></document><document><![CDATA[@macamua Jajajaja 😁 no veas María una plaga increíble, para mí don encantadoras 🐞]]></document><document><![CDATA[Más pura que tú, sólo Dios. #cofradíasmlg. #montecalvario. #viernessanto. en Santuario De La Victoria https://t.co/7bnxSL9QUa]]></document><document><![CDATA[A partir de ahora Iglesias se va a dedicar a moderar debates , con esa cara de esparrago triguero y ese tipillo aga… https://t.co/RWxHgLYuTD]]></document><document><![CDATA[Terrível o terceiro cartão amarelo do MH! Mas vamos acreditar no seu substituto!! Grupo temos! Fé temos!]]></document><document><![CDATA[@J8BigGeorge @RealMarcosCF si viene Luca Jovic no es mala opción,estuvo a tiro piatek y se lo llevó el Milán por 4… https://t.co/iyduR05cTF]]></document><document><![CDATA[Aguantant el ritme, cercant la part positiva i acabant un entrenament de qualitat. #halfmarathonmagalluf… https://t.co/GdzXnTFMNQ]]></document><document><![CDATA[@NatiFxk I don’t care ir it hurts.  I want to hace control.  I want a perfect body, I want a perfect soul.]]></document><document><![CDATA[@JFelixMachuca Pero como decía Manolo Santiago, capataz insigne, de la muerte, que no venga de repente, sino muy de… https://t.co/NBCDqWdcuR]]></document><document><![CDATA[La DGT comienza a utilizar sus drones en Semana Santa https://t.co/249dKjPzYw vía @europa_fm]]></document><document><![CDATA[@EncarnaRivero @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ @ALevySoler @pablocasado_ @MalvarezNadia @anacamins @palomaadrados @ppmadrid… https://t.co/BsnD5IgqB5]]></document><document><![CDATA[Kawhi Leonard con el modo playoff activado, triple para empatar y suspensión dificilísima que adelanta a Toronto de… https://t.co/8FzFQ77VRE]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Cautivo, a su paso por calle Cisneros y por Plaza de la Constitución en el #LunesSanto de la… https://t.co/6VhH3yzJbg]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE @carlosherreracr Un abrazo muy fuerte para tí y para todo tu equipo... también para @ExpositoCOPE !!! DEP Paloma!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@HdadBaratillo Espectacular entrada del palio en Campana. El aplauso más sonoro y continuado hasta la fecha.… https://t.co/YIuOEbKvmf]]></document><document><![CDATA[@garbellar @CVRadio94_5 Curran bien (te lo digo por propia experiencia)]]></document><document><![CDATA[En conferencia de prensa 😅 en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/5osqyRj1ni]]></document><document><![CDATA[@marmarci Por eso voy a ponerme el despertador y verla mañana lo más temprano posible 😂]]></document><document><![CDATA[Chuleton a la barbacoa,tal cual  Catering De Violeta by TANGO Restaurante #food #love #bbq #followers #catering… https://t.co/Bx2N3MOCtP]]></document><document><![CDATA[@laXanaVerde @AirLawyers @SamuSan25 @fray_fanatic Una vez más totalmente de acuerdo contigo]]></document></documents></author>