<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@gandhiloquent @Marysopranos Totalment d'acord és desestressant ho recomano]]></document><document><![CDATA[Cuando cambian las asignaturas de la universidad de destino de Erasmus + tu coordinadora no contesta correos = fant… https://t.co/RAmwtDlMi3]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/67uKqMLrpx]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena para Maria Torres con su bronce en kárate en Rabat y a Damián Quintero por su plata. Talento malagueño… https://t.co/f6T8fwgnGj]]></document><document><![CDATA[@camindelpecao @luisete @FiveGuys_ES Y que no se parezca al de Madrid 😣]]></document><document><![CDATA[wallsssssss vs zaskomaster batallas como estas siempre dan gusto, del fuego que generan 🔥  . .  @urbanroosters… https://t.co/auQ2kaWfS1]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro We all need to be on the same page before we try to present this complex idea to the boss. 2- I fi… https://t.co/pBjP5l7W0I]]></document><document><![CDATA[La noche oscura, el terror, la música, el silencio, la bravura, los Stark, Winterfell. Apasionante historia llegand… https://t.co/JgKJIVDYrU]]></document><document><![CDATA[Una hdad resguardándose en la Catedral, otra acortando el recorrido, y otras dos recién puestas en la calle. Qué de… https://t.co/jpVSfKaALr]]></document><document><![CDATA[If you are going to throw in the towel, let it be on the beach of Ibiza ❤💎👙👙💎💎 @sarasampaiooficialsv… https://t.co/7yF3ug8jbd]]></document><document><![CDATA[NINGUÉM: Pessoa: q saco essas pessoas q ficam se metendo na minha vida NINGUÉM: Pessoa: não sou obrigada a dar sati… https://t.co/YKSdz8Ve9Y]]></document><document><![CDATA[@DesireeJones_ Seguro que l@s hay dando clase mucho más inept@s que el! Que injusto!]]></document><document><![CDATA[@MiguelCt15 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/t26uzLJCxk]]></document><document><![CDATA[Noche estrellada 💫🌌 #nocturnephotography #stars #sky #shoot #night #shadow #lights #fotografianocturna #cielo… https://t.co/iTwKhtersB]]></document><document><![CDATA[@JB24057073 @MarietaG5 @anuskandal @populares Yo no sé a quien vota usted, yo desde luego no voto a ningún ladrón.]]></document><document><![CDATA[Menos mal que Silá ahora empieza mas tarde y que ganas de que acabe Sühan para perder de vista a divinity.… https://t.co/6jpjNFI3q3]]></document><document><![CDATA[Nos jugamos mucho todas y todos 👉y lo sabéis.  Por eso el domingo #28A #VotaPSOE  #HazQuePase  #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂😂😂que guarros son😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Miedo m da leer la gente q dice q no dar la mano es d mala educacion, miedo xq esta gente tendrán hijos y les reñir… https://t.co/zh7gI19Mdf]]></document><document><![CDATA[La siesta de mañana va a dar miedo verla @la_unzu @mahn https://t.co/3AhuJKujxJ]]></document><document><![CDATA[@JFerLo16 Siempre hay tiempo para no dar todo a la vez 😉 el litro ese me lo bebí el dia q no apareciste... El tuyo y el mio vaya 😒]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @plazacasals Qué mala suerte para ellos y que buena para los culés]]></document><document><![CDATA[Seguro que ha cambiado la foto. Pro no voy a poner de quién la ha puesto 😂😂]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal Tenemos que intentar cada día ser buena gente, saber decir no a la maldad 😊]]></document><document><![CDATA[@cathyk69 @DeadMoneyTeam @BFMTV La REM( à laquelle je ne suis pas adhérente ) n’a jamais insulté ni les GJ , ni les… https://t.co/J8e1KF8W8i]]></document><document><![CDATA[Tengo silencios enterrados tan profundamente... https://t.co/ALAYNQRyOI]]></document><document><![CDATA[Verdad es que duraba tan poco esto de unión, que no de si era Avemaría, mas quedaba con unos efectos tan grandes, q… https://t.co/VikquFBmJP]]></document><document><![CDATA[@LasHermanastras @AlteaMorgan @elsa_garcia_ @TamaraMarin04 @BeaLopezCantos @Kisanjimono @davidleelibros]]></document><document><![CDATA[@Solan_de_Cabras @Esther_Gonzalz ha llegado el momento de ponerte las zapas por una buena causa! No hay mejor motiv… https://t.co/OTC6o09ScL]]></document><document><![CDATA[Maneiras productivas de pasar unja semana santa https://t.co/n4RkBrVPra]]></document><document><![CDATA[de uns meses pra cá tenho me achado tao mais bonita sem maquiagem, cês não tem noção da grandeza disso]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil intercepta tres alijos de hachís en la provincia https://t.co/35mWmz5hT6 vía @diariocadiz]]></document><document><![CDATA[Una vez alguien muy importante para mí me dijo: “Para hacer que las cosas sucedan primero hay que soñarlas” y desde… https://t.co/Zqj2H4gi7D]]></document><document><![CDATA[Feliz día de #CastillayLeon y feliz día del #libro Hoy nos damos un lujito. Poesía para alimentar el alma lgm_com e… https://t.co/jdFmj3pXrJ]]></document><document><![CDATA[@AlexeiLlarena @francisferrisol @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/KmctGAZagc]]></document><document><![CDATA[El pueblo ha hablado claro que se puede cuando nos movilizamos se puede gracias a todos y a todas por votar claro q… https://t.co/vRV1atgAYh]]></document><document><![CDATA[@luxurynes se abrires a cena das pernas podes usar como mesa pra comer, save those coins]]></document><document><![CDATA[Un nuevo contrato social para España. ##VotaActúa #Vota28A #LaIzquierdaQueTÚEsperas @ActuaArmilla @reaccionayactua… https://t.co/RF98qBGNoP]]></document><document><![CDATA[@KRLS @JuntsXCat Bon dia PRESIDENT!!! TOTHOM a VOTAR.  Han de tornar a casa SI o SI els PRESOS i EXILIATS. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes OTRA "PROFESIONAL"¿PERO QUE LES DAN EN EL DESAYUNO.O NACEN YA CON LA LENGUA BÍFIDA?]]></document><document><![CDATA[@worldofabsurds @libre_mercado @libertaddigital Si te gusta Cuba , eres tu el dictador , a mi no me conoces para ll… https://t.co/Gjhv6llMqA]]></document><document><![CDATA[Tengo en mente un proyecto de rehabilitación de viviendas para ser arrendadas y necesito financiación o bien un soc… https://t.co/lt5FewEKHA]]></document><document><![CDATA[@jcuixart , amb una mica de retard, per molts anys! Gràcies per la teva gran dignitat i les teves ensenyances!… https://t.co/GZjwoTQRxr]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar Pelas, mentiras, insultos y prepotencia = desastre!! Que se puede esperar del gobierno de coalición… https://t.co/JgAFWw9KVL]]></document><document><![CDATA[Lamentamos anunciar la cancelación de los festejos programados debido a la alerta meteorológica por precipitaciones… https://t.co/W4BW726EfN]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @vox_es @CiudadanosCs #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/9uYPwV0wg9]]></document><document><![CDATA[No permitas que nada,ni nadie te frene Metas claras y paso firme 💪💪💪 https://t.co/wmYASIQXBT]]></document><document><![CDATA[@Luisach55 @Almagro_OEA2015 @jguaido Ya saliste a la calle tú? Ohhh solo animas!]]></document><document><![CDATA[Lleva toda la razón, es un miserable, indeseable, mentiroso, incosciente, traidor a su nación, a todos los españole… https://t.co/ZgAd9bYjiF]]></document><document><![CDATA[@thatcher2022 @ThillAgnes Ce n’est pas le fait d’être contre la PMA et la GPA qui me dérange c’est le fait de prend… https://t.co/7Iu5PBeMgx]]></document><document><![CDATA[@4estado Pero no hay problema @sextaNoticias ya lo ha maquillado bien para que no se vieran todos los que estaban,… https://t.co/HTlrRbrG9V]]></document><document><![CDATA[@evagbar @Uber_ES Lo mejor que puedes hacer, es una retirada a tiempo. Suerte!!! Que no sea un dto para tu próximo… https://t.co/5wgL4eNTz5]]></document><document><![CDATA[@RAEinforma cuando un mismo adjetivo se refiere a varios sustantivos de distinto género, el adjetivo siempre debe s… https://t.co/DdTZKfKx24]]></document><document><![CDATA[@roncudotwo @laSextaTV Que Dios nos coja confesados. #VOXSaleAGanar https://t.co/frdIonimiC]]></document><document><![CDATA[De verdad que me encanta leer “felicidades Lola” jajajajja mi gente sabe♥️♥️♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[La justicia social y la equidad de género! @ActuaSevilla OPINIÓN | El futuro de las mujeres, por Baltasar Garzón, j… https://t.co/9rUee0AsZE]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 Ellos se lo merecen todo, cuidan de nosotros día a día y se juegan la vida, nuestro mejor agradeci… https://t.co/gyRqwzAPHW]]></document><document><![CDATA[@TheSpiritof83 @SweetLu10 @sextaNoticias @_anapastor_ @vox_es @ivanedlm https://t.co/amqxO4rEwQ]]></document><document><![CDATA[Desayuno con un grupo de cordobesas para escuchar de primera mano sus inquietudes y necesidades. https://t.co/OtxEeT3vXT]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @Cavaro6 @PSOE @populares @guardiacivil @policia @jusapol @AFAPOL_ @neviska @Jandrolion… https://t.co/146qE5SSB4]]></document><document><![CDATA[@RapadoOpi La marea de corazones azules son la audiencia la que a echo ganadora porque se lo a ganado a pulso ole MJ]]></document><document><![CDATA[.@imbrodamelilla  ya a través del .@DrPerezBernal y su equipo de conferenciantes, muchos centros  han recibido esta… https://t.co/VUNkX5Ns17]]></document><document><![CDATA[El simple hecho de no dormir no es lo que me machaca, lo que odio con todo mi ser es quedarme a solas con mi mente… https://t.co/78DSj5rtca]]></document><document><![CDATA[@JorgeLahoudH @populares @ppdecanarias @popularesgc Que nadie se quede sin votar ,nuestra democracia está en peligro]]></document><document><![CDATA[Trabajando en los últimos retoques de mi web renovada ❤ en Granada, Spain https://t.co/PlnB9s0A8d]]></document><document><![CDATA[El Partido Popular es el valor seguro para conseguir tu futuro. #VotaPP https://t.co/Aay8AR3iME]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado parece que ya les va estorbando. Y SSS acaricia su gato https://t.co/Jcbm74PsoU vía @Confidencial Digital]]></document><document><![CDATA[mano encontrar fotos do décimo ano...tava feia mas a vida era chill q saudades]]></document><document><![CDATA[@patrimarly @Cazatalentos Hacia eso van ,destruyendo cerebros en masa ,en proceso la nueva esclavitud..y van rápido eh!! A toda leche!!]]></document><document><![CDATA[@marelghin1 @xana_2011 No, no... Ni pagando lo seguiria 🤣🤣🤣Lo que tengo claro es que la bomba es por él....hay que… https://t.co/hKdCx8bd57]]></document><document><![CDATA[Algú més li passa? No puc accedir  ni a Publico, El Nacional, etc sabeu per què? Alguna cosa no funcióna, serà per sempre.]]></document><document><![CDATA[complexo de inferioridade nunca fez tanto sentido  saudades das minhas conversas de horas com o pedro]]></document><document><![CDATA[@abc_es Tranquilo Guaido, que la crisis la vamos a tener en España durante cuatro años]]></document><document><![CDATA[Ocaso, crepúsculo, decadencia, declive... Lo que pudo haber sido y no fue... Ni será..., porque la izquierda querem… https://t.co/ekTOhliqRl]]></document><document><![CDATA[Qué no esque se ha equivocado y se sido Alós reyes que nunca es tarde que poco servidor con granada]]></document><document><![CDATA[👋 #drawing in Santiago de Compostela. #watercolor first then lines in a funny and wonky way, just for fun.… https://t.co/msKERTGn58]]></document><document><![CDATA[Eres escoria,  lo tuyo no es abolicionismo es putofobia y sociopatía,  sin palabras...]]></document><document><![CDATA[@Grabielrufian  como te lo has montaooo chaval  a vivir  y a cobrar chaval]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos asi es no duermas para descansar duerme para soñar porque los sueños estan hechos para hacerlos… https://t.co/4Iu9p1OcT3]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/tLpsCsmhBh]]></document><document><![CDATA[Es un gran honor representar a Málaga en el #ParlamentoEuropeo, y estar entre este gran equipo de personas que luch… https://t.co/TyuDaAAkTb]]></document><document><![CDATA[La Junta de Extremadura cumple con sus obligaciones con los proveedores en el mes de marzo pasado, registrando 21 d… https://t.co/TOQgg94FPi]]></document><document><![CDATA[@abc_es Las vacunas permiten a nuestros hijos hacer frente a enfermedades que pueden provocar la muerte y evitar co… https://t.co/UK7jJVXlER]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @lyuva26 Esperanza Aguirre esta completamente desaparecida..]]></document><document><![CDATA[@camba_pablo Con estos insultos los Únicos que os sentís. Ofendidos sois los FASCISTAS  Yo soy ESPAÑOLA  y no me si… https://t.co/3WlABPSziJ]]></document><document><![CDATA[Persona: no busco nada serio Yo: está ocultando sus sentimientos que van avanzando Persona: me gustas de verdad, ta… https://t.co/PJZtHvp1ld]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@elle_es He comprado un par con diferentes motivos por 5,99 euros en Zara 😊]]></document><document><![CDATA[A lo mejor me equivoco. A lo mejor todo lo que ocurre entre tú y yo no es lo que yo querría. A lo mejor, para saber… https://t.co/zJpPSdmoK6]]></document><document><![CDATA[@HimuraBattou28 @fei_rock Me parece fundamental lo que dices de que no cae en el juego de Oprah. Supuesto y documen… https://t.co/MjAzGuc4xo]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja Estaria bé que fes el mateix discurs al Palau de la Moncloa.]]></document><document><![CDATA[@Alfon_Arranz @navedelmisterio Mi amigo el poeta cordobés  Mariano Roldán y su hijo han muerto en el incendio de su… https://t.co/NtzqdbUrmR]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @MiriamSaavdra @OrianaGMarzoli ZASSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS!!!!! 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ValenGtz182 @dremtion Ajwkudkqjwkauekaj me muero y ahora dime qué pasa con mi apellido😔🤘🏻]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @Emma1492is @Cleopatroll @rakeld12341234 @carolacaracola5 @Cat72222 @Lailoken__ @666olga @29liberta… https://t.co/NAxSo0cbct]]></document><document><![CDATA[Mientras Sánchez sigue instalado en su monólogo.  Sale en avanzadilla  Ábalos!!!! Error garrafal! La huida! Sánchez… https://t.co/90AMo3iyXF]]></document><document><![CDATA[Hi ha tanta feina per fer... És valora l'esclavatge i el silenci de les mares.  L'heu cagat i molt. @elcorteingles]]></document><document><![CDATA[@lyuva26 @ALMANZO43460985 @_bdamian @JosePepehz @937908Mcm @PugaGmail @3Boanerges @sipea12 @Julia1976c @LILLOTERESA… https://t.co/6KhnMfNRy9]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ 5- si, ya te lo he expli… https://t.co/FD6e6ifqke]]></document><document><![CDATA[La semana más bonita del año! ✝️❣️ en Seville, Spain https://t.co/1zVbtH5jPW]]></document></documents></author>