<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Poco a poco la nieve de la sierra de Madrid, irá desapareciendo, aunque lo normal es que se vea alguna “sábana” has… https://t.co/G0sIRG77nB]]></document><document><![CDATA[Literacias Visuais e Mediáticas, desde o vídeo participativo até estratégias de visualização do orçamento de esta… https://t.co/bnVkqjlQJA]]></document><document><![CDATA[Momentos inolvidables! Tina de piedra seca. Nuestra por unos instantes. #SINFILTROSdeMARIO en El Pont De Vilumara,… https://t.co/VmBNsTL4xQ]]></document><document><![CDATA[Muchísima suerte a los 3 equipos zamoranos que hoy disputan #FinalFour @lapsportpremium en @ThePlayersVa   🎾… https://t.co/neVnVBlfPy]]></document><document><![CDATA[Pelo menos o treino de hoje serviu para me ajudar a decidir o meu futuro.]]></document><document><![CDATA[Com isto tudo esqueci me que amanhã tinha Lisa e tinha q acordar às 6 da manhã]]></document><document><![CDATA[#DEBATEATRESMEDIA @Albert_Rivera Notable alto Encuesta 50.000  personas  RESULTADO https://t.co/jgdGqDkFnh  Encuest… https://t.co/eNxGbnSWF5]]></document><document><![CDATA[@publico_es @BocanegraRaul Con la iglesia hemos topao. Ya estan los forofos de pasear madera afilandose las uñas.]]></document><document><![CDATA[#VOX prohibirá las clínicas de depilación y perseguirá a los metrosexuales. #Política https://t.co/uJxUhxbSDy]]></document><document><![CDATA[@selecaoportugal @BernardoCSilva O melhor jogador português da atualidade, mais nada!!!]]></document><document><![CDATA[Sánchez da marcha atrás y participará en los dos debates: el lunes en RTVE y el martes... https://t.co/C29hBVD5WU vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@xano1357 Nem é a cena de ver até ao fim, é o ficar até ao último jogador sair. Fiquei satisfeito hoje. Tinha que p… https://t.co/zKMsAb907u]]></document><document><![CDATA[Some of the work produce this weekend during this year edition of portugalrugbyyouthfestival , thanks to all the te… https://t.co/vh9yvKMlKK]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👁️👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[El último tren para nuestro @AtlTomelloso.  Todos al Paco Gálvez 💛💚 Mañana a las 12:00h.  https://t.co/LMv8LB2DFK]]></document><document><![CDATA[@Gol Cortan en directo a @Angela_Sosa_10 para anunciar el partido de la tarde. Menudos periodistas]]></document><document><![CDATA[@AlessandraCicc6 @heavenlypapa @ValerioLivia @CaterinaRomeo0 @CaterinaCategio @lagatta4739 @GuernseyJuliet… https://t.co/DtCnNCKOnd]]></document><document><![CDATA[@_A_Zero @LUZLERIDA Hay que modernizarnos. Ahora entiendo, de eso hablaba cuando decia "una España de futuro"]]></document><document><![CDATA[Uffff  @manolomata tu apuesta con @monicaoltra y su televisión, aquí no hay "pizarrita" para explicarlo.]]></document><document><![CDATA[@ristomejide Ojalá fuera tan simple: Te recuerdo que los medios de comunicación manipuladores que se han comprado l… https://t.co/uXP8IAzqlU]]></document><document><![CDATA[Barragem do Beliche. . . . . . #iamspecialized #tarmacdisc #specializedtarmac #tarmacsl6disc… https://t.co/RPekFLMchr]]></document><document><![CDATA[#FacebookDevuelveLaFanPageACorrea @MashiRafael @marcelaguinaga @GabrielaEsPais @PaolaPabonC @RcLosrios… https://t.co/ACoSdyLC9S]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 @fer2365 A él le gusta el legado de Chávez y MADURO,  escrito por Iglesias y compañía...]]></document><document><![CDATA[3/12y sumando. Se acerca el proyecto y el equipo de 3/4 personas. @jfrcaro. Si no tienes completo tu equipo me apun… https://t.co/mMyKI3hdVw]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP Wow, me ha quedado horrible, ya repetiré https://t.co/RTs5JMBOA2]]></document><document><![CDATA[@CableHogue5 La distancia es más corta, pero aún así influye el dinero, solo faltaría. Y no es excusa para no hacer… https://t.co/EBMGsMdgZJ]]></document><document><![CDATA[- Si pudiéramos mirar en el corazón del otro y entender los desafíos a los que cada uno se enfrenta a diario, creo… https://t.co/leFgZGXAu5]]></document><document><![CDATA[Las VIII Jornadas Astronómicas volverán a reunir en Almería a expertos internacionales en cosmología y ciencia. 🔭💫✨ https://t.co/Si4ebtpbMt]]></document><document><![CDATA[Francia y toda Europa con ella en esto. Un símbolo de nuestra cultura y civilización cristiana occidental ardía hoy… https://t.co/H67U1gBKV1]]></document><document><![CDATA[Que le pasa al presentador del tiempo de @laSextaTV ?? 😂😂😂😂😂😂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ https://t.co/SoUnlCanNE]]></document><document><![CDATA[@LucianoCler @AlexShady13 @AdriMercaderNBA Como fan de LeBron que eres, si está ha sido una gran temporada para el,… https://t.co/hLvziKZJua]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @sanchezcastejon tú lo has dicho la  Gran Esperanza para los Españoles es que pase  en Españ… https://t.co/HCpnAGjNxU]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @juniorafterdark @CowboyJ77 @wiptopping @hiker2121 @PeteSafarikid @TomasKontos @TomHHCity @moyado188… https://t.co/k4kdASBkYz]]></document><document><![CDATA[No es que el resto de candidatos sean malos, es que @isabelbonig es extraordinaria. Fantástica !!!  #DebatValenciaRTVE]]></document><document><![CDATA[@Irene_GJurado87 @kaoki16 Vas por mal camino. Yo no vendo mi vida privada. Si vas a utilizar ese tipo de argumentos… https://t.co/XGlxNSPD4p]]></document><document><![CDATA[Autonomía? Formación? (añadiría de calidad, motivadora y en horario de trabajo) y consenso político?!!! Estamos muy… https://t.co/trUajmlHzA]]></document><document><![CDATA[@vanvasten @srmatamala Hoy es el día en el que te la meten doblada los medios. 3 días de asco absoluto]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito  Despedimos a Abril, viendo a Helechosa desde lo alto https://t.co/c6HrftePSE]]></document><document><![CDATA[#madridatnight un paseo que no lo hacía desde hace tiempo... en Gran Vía (Madrid Metro) https://t.co/HRYmcaLFfB]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ si VOX  es la ultraderecha, que hacen ustedes compartiendo gobierno en Junta Andalucia?. Usted es hip… https://t.co/U2lp9QtDbM]]></document><document><![CDATA[El negocio de la felicidad, el fraude del siglo XXI https://t.co/pqhjmClRsx vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[@MiguelitoPitti Si no la has visto, busca "Too big to fail." Muy realista y clava a los personajes reales.]]></document><document><![CDATA[@VcfEncuestas @valenciacf Creo q seria lo mas logico, y ademas no seria yo el unico q lo compraría. Te lo aseguro.… https://t.co/XOk9AeNFLO]]></document><document><![CDATA[@Math_punheteiro @Otavio692x @Agitando_tudo @Rolasdanet @QGDosBoys @_P_O_R_N_O_ @deolhonasuamala @CiaDaPutaria… https://t.co/OE0RFYxfrI]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Al turista alemán, al cernícalo homicida no tendrían que haberle liberado,  sino dejado en prisión provi… https://t.co/xOVeKAkKIs]]></document><document><![CDATA[I'm at Reial Club de Tennis Barcelona in Barcelona https://t.co/D7iUtU38H6]]></document><document><![CDATA[@Rickybonilla @carlesEluengo @javi14garcia @jscterrassa @jsccatalunya @Jorditienda4 @eloigm96 @FranCampos1995 Ese e… https://t.co/vu3ujlswzV]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo un poco de Historia!! 😎😎 Las Navas de Tolosa!! 1212 a las puertas de Despeñaperros!! #NavasdeTolosa… https://t.co/xeS3tJlk9X]]></document><document><![CDATA[@YayosCartagena @JovenPensionist @pensionazo_no @yayoflautas @CsarGallardolv1 Se dice muchas veces pero no se hace.… https://t.co/E0RquzwczV]]></document><document><![CDATA[@AMELIAsportLAW Can’t wait to read the paper. But before we need read the whole CAS Award. It seems they know this… https://t.co/rM8i1tEMte]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchan, es el silencio? ¡No! Es tal el ruido que te oigo a ti, imbécil, idolatra y más… El silencio es carencia de ruido.]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos vislumbra la remontada tras los debates y se reivindica como el "voto útil" para detener a la derech… https://t.co/iIutozb4fa]]></document><document><![CDATA[Hoy ha quedado demostrado, una vez más, de manera muy evidente que con VAR el Madrid no habría ganado ni una de las… https://t.co/rQR6wild6I]]></document><document><![CDATA[La barandilla era muy pequeña y costaba mantener el equilibrio... Adivina lo que sucedió después de esta foto 🤣🙈… https://t.co/l94ah1A0Hh]]></document><document><![CDATA[@carlosotermin @marcgarrigasait @_Punhal_ Vaya tela... 🤦🏻‍♂️ Hay gente que se va un finde a Londres y vuelve experto en economía de UK]]></document><document><![CDATA[@respinosak1 @dodafoto @Conil_Turismo @AgrapidiL @Adellanotte @katarzyna965 Gracias Ricardo! Estoy contento!]]></document><document><![CDATA[Heroicos los que intoxican contra @pablocasado_ y @TeoGarciaEgea. Pudieron hablar en un congreso. Algunos lo hicier… https://t.co/4FHTjw3dlI]]></document><document><![CDATA[¿Quieres recordar con nosotros cómo fue la tarde de #Perera ayer en #Sevilla? Aquí tienes 👇🏾 la crónica 📝 y las fot… https://t.co/cZM9AybSQm]]></document><document><![CDATA[Desde @centrocentro se puede ver hasta un #Madrid de cuento.  #MiradorMadrid #DiaDeLaComunidadDeMadrid   📷 #MRevilla https://t.co/4TA07Hywjg]]></document><document><![CDATA[Compañeros del PSOE, el mandato de las urnas ha sido contundente: un gobierno de coalición de izquierda con todas s… https://t.co/XeiXGx7d6M]]></document><document><![CDATA[Bombarralense 3-0 Marinhense B Ricardinho Pedro Fonseca João Silvério https://t.co/WOi7mzzIQ1]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon El FraCasado seguirá con los recortes, y el hambre volverá otra vez.]]></document><document><![CDATA[Ejercitando el derecho al voto #elecciones2019 en Salesianos San Antonio Abad https://t.co/wHFgt0YMVW]]></document><document><![CDATA[Míralos que contentos, que mañana no trabajan #happy #1demayo2019 en Elche https://t.co/pywe5aY66h]]></document><document><![CDATA[Así anda San Gonzalo por su barrio. SSanta 2019 https://t.co/zVsy8UT5oE vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@lbox327 @grooverben Never mind politics are a bunch of liears for sure 👍😂 https://t.co/fgKO6JQ0Av]]></document><document><![CDATA[#seguirsumando #prohibidoparar #lentoperoseguro💪 #prohibidorendirse en Alcázar de San Juan https://t.co/weoTqhb7ur]]></document><document><![CDATA[Sacad el cuello chavales!  #friends #dinner #burnout #aguaparapatos #sacadelcuello #noduty #sa #li #imaginaria… https://t.co/pHPKBOqU9M]]></document><document><![CDATA[Como cada vez que se cae WhatsApp, aquí estoy con mi cubo de palomitas para ver las reacciones. https://t.co/NrBs7HBfiK]]></document><document><![CDATA[Ya me contáis luego, paso de debates ya demasiado tenemos con  todos los programas que abundan en la televisión #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Soy más de mirarte por si me sonríes que de sonreir por si acaso me estás mirando.]]></document><document><![CDATA[En Bouzas están en juego el Rápido frente a las Palmas Atco. Nos va el resultado aunque tengo dudas de cuál es el m… https://t.co/oZ2WZeX2FY]]></document><document><![CDATA[@81TakTsukada18 @BumNaked @luiscastro1478 @Drake16gf @Marlon_72431 @ThomasMarco8 @MattiasUrban @PuroPlacer5… https://t.co/8Ay2njRCZw]]></document><document><![CDATA[@EduardoSaldania Ojalá un debate sobre la postura sobre la vida fuera de la tierra]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a lo barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo d… https://t.co/1MlypgSCdi]]></document><document><![CDATA[@RAEinforma @francyflak Hoy lo he usado en una conversación de WhatsApp con amigos y les ha hecho gracia, pero se m… https://t.co/TrzRJVwNKE]]></document><document><![CDATA[Tou com a puta de uma barriga e a pesar 69kg. Tá aqui uma operação verão do caralho...]]></document><document><![CDATA[@elenalorenzo @cartalinaykpz @RaulMPardo @IgualdadLGBT @Grindr @LGTBIcat @FELGTB Pues si es suplantación de identid… https://t.co/xeV24fGict]]></document><document><![CDATA[Saboreando el pasado concierto con filarmoniadesevilla #concierto #directordeorquesta #momentos #picoftheday en Sev… https://t.co/YY51QAqMjf]]></document><document><![CDATA[#colores #primavera #AireLibre #naturaleza #RaticoDeporteSagrado #salud #deporte #running #correr en Parque Del Viv… https://t.co/mmofV7YdTM]]></document><document><![CDATA[@Esquitx17 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/IgkbUALtJL]]></document><document><![CDATA[Ayer en el mitin central del @socialistes_cat tuve la oportunidad de conocer al gran @deharojavier61 , candidato so… https://t.co/XymyvwjiXg]]></document><document><![CDATA[@ElSastrin @socyl_ @FundVillalarCyL Soy fan de los que se sienten leoneses en Valladolid! Son la resistencia]]></document><document><![CDATA[@Hdad_Macarena El que debe de salir de la #Basílica para siempre son los restos del #militar #golpista Queipo de Ll… https://t.co/PsqTTkbrKd]]></document><document><![CDATA[José Antonio Aguado estrena Dones i silenci escrita i dirigida https://t.co/cGdvedJQvY]]></document><document><![CDATA[@NataliaPastor No escarmentamos como país. Nos encanta que nos engañen, que nos esquilmen mientras no gobierne la d… https://t.co/OiJ2pQFgzL]]></document><document><![CDATA[@emmaysh Como ya me has dibujado tantas veces que me sabe mal pedirte lo... Pero que tal si dibujas a un Sharkling… https://t.co/hjb9yk8Cxu]]></document><document><![CDATA[Cuando se unen la mejor plaza y la mejor cerveza del mundo. https://t.co/JZVdky7ZNx]]></document><document><![CDATA[Nuestras recompensa semanal+ #day2425 #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA https://t.co/pXG0Ur95vt]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 1º. Buenas tardes. Señor Chozas acaba de decir que hay rampas de más del cien por ciento.  ¡Que burr… https://t.co/PFTEZd9mLm]]></document><document><![CDATA[EPOJÉ • • • • • #choreographer #hiphopdancer #professionaldancer #maledancer #srmelantuche #epoje #artist en Madrid… https://t.co/ixfqQQkC5N]]></document><document><![CDATA[#Repost almudifontanile • • • • • • Lugares mágicos 💫🙌 #meencantas 😍 #basilicadelpilar #rioebro #anochecer #reflejo… https://t.co/Fklbj5OFYY]]></document><document><![CDATA[¡Feliz #2deMayo!  ¡Feliz Día de la Comunidad de Madrid a todos los madrileños! #DiaDeLaComunidadDeMadrid… https://t.co/avdeuJGFKg]]></document><document><![CDATA[@pepeonet Hombre Pepe, solo si te apoyan para hacerte Ministra ¿Verdad? Digamoslo todo !]]></document><document><![CDATA[Gracias @FaroPontevedra por vuestro reportaje y por el apoyo al waterpolo de Pontevedra durante toda la temporada.… https://t.co/zrh92YMrYF]]></document><document><![CDATA[Una persona que el apellido es cabeza de vaca, no marica, yo me lo mando a quitar]]></document><document><![CDATA[@itsallaboutdann Las de nivel mundial existen, aunque sean urnas telemáticas. Esa elección se llama Eurovisión, no sé si te suena 💜]]></document><document><![CDATA[Como pase más tiempo tumbado en la cama me clavan a una cruz y me sacan el martes santo]]></document><document><![CDATA[@JosefinaBueno1 @iescolar Lo sé , claro que lo sé... lo mismo que yo!!!]]></document><document><![CDATA[50 puntos, 10 triples y la mitad desde su casa, canasta para ganar y al carrer]]></document></documents></author>