<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@salvameoficial estas venden esta la mierda q hagan ,y luego no quieren q se hablen  de ellas, q asco dan las dos]]></document><document><![CDATA[@abc_es Una solución política para un problema de subsistencia nacional Sin prisa pero sin pausa 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[Mas, assim, meu ponto é: além de OFENSIVA pro próprio exército que ele tanto diz amar, bem como FALSA, essa afirmaç… https://t.co/BzKog6Qs7H]]></document><document><![CDATA[@gortiz48 @azv566 @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos Pero vamos a ver ¿En serio que te voy a tener… https://t.co/XAoLucvHwn]]></document><document><![CDATA[@GdeOckham Porque creo que de verdad va a luchar por una España unida,que va a tener el valor de acabar con puestos… https://t.co/TANwMx8zup]]></document><document><![CDATA[Não basta ter o cc já com uma foto péssima ainda tenho de ter a carta com a mesma foto fds 🙄]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs Para SU INFORMACIÓ… https://t.co/A07hiuo8vV]]></document><document><![CDATA[wonderlust ✈️✈️✈️🌴 en Aeropuerto de Madrid-Barajas - MAD https://t.co/7GD2P6Aibu]]></document><document><![CDATA[No se que hace @fucknmadness aquí cuando esta belleza la espera en el baño https://t.co/Wl76v7twzz]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Defendiendo a Vox eres en lo económico ultraliberal, en lo social ultraconservador y en lo… https://t.co/y1iYJbO28b]]></document><document><![CDATA[Dia espectacular en #Alicante donde empezamos un nuevo proyecto #acustica #sectornautico #cosasnuevas #ingeniería… https://t.co/3ovnGwJvBH]]></document><document><![CDATA[@onda_sevilla @barreramanolo  vamos hacer nuestro lanzamiento y presentación?]]></document><document><![CDATA[Estas fotos se entienden mejor juntas. Te insultan te defiendes y te bloquean.pues no señores no soy una ciudadana… https://t.co/Y9Wlwg947I]]></document><document><![CDATA[¿También os pasa que cuando termináis de ver High School Musical no paráis de bailar?]]></document><document><![CDATA[@divinity_es @canyaman1989 @AdolfoRH @mtmad Abogacía en EEUU. Todo el mundo sabe eso]]></document><document><![CDATA[HAY ESTA MI PRESIDENTE Y MI VOTO, CON ILUSIÓN Y CONFIANZA https://t.co/ToPB79jjB4]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Kamikaze_1979 Muy importante el cartelito de "Presoak". Que no falte de na.]]></document><document><![CDATA[Buenos días!! Me declaro fan de la sopa, sobre todo de la sopa de cebolla. Es más mi cuerpo en determinadas ocasion… https://t.co/z46oTzjCw5]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Menos mal que nos entendemos por que estoy igual https://t.co/nrPFA1DtoU]]></document><document><![CDATA[És TÃO gira mas sinto que me achas alta criançinha depois daquela noite xd]]></document><document><![CDATA[@nigirimeshi_00 idk but here, I made this for you with @mtuan93 in it @GOT7Official #GOT7 https://t.co/RszeX0jE2o]]></document><document><![CDATA[@cauteixonera @p_solsona_b Quina animalada. Espero que la Verge ja ho hagi denunciat a Satanàs]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Que me estas contando Lusi....madre mía que poco te conoces hija.....cero de pasarlo mal, ehhh !]]></document><document><![CDATA[Si, lo sé, yo también pienso así, pero si no votamos el #28A lo mismo no se podrá pagar el recibo de la luz ni con… https://t.co/ozIFzsje3J]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale Esa tía siempre defiende a los corruptos, qué les debe, qué les guarda, qué beneficios obtendrá por debajo de mesa?.]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes Y para hacer todas esas cosas que se pueden hacer con un portátil, pero más porque es mejor 😌]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Te he explicado ya que solo es una tradición, en Cataluña han quemado a la figura del Re… https://t.co/i3cSvYdTDm]]></document><document><![CDATA[@esperedondo Tampoco entendiste tan mal: si hay algo que les gusta a los populistas es dar por culo.]]></document><document><![CDATA[“Niña del sur Inimitable tú, has de tener algo con Belcebú. Incomparable tú, niña del sur, has llegado a ser mi tes… https://t.co/lsA2qfeW4n]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @CallahanDrone @TaxiTonyMadrid Con quién me habrá casado ahora 🙄 https://t.co/VwrIdpVQ0I]]></document><document><![CDATA[La Rioja necesita el cambio que le haga sentirse orgullosa de su pasado y ilusionada ante su futuro. Ese cambio se… https://t.co/ec4nBZlQVe]]></document><document><![CDATA[@bvbrumbeck @EstEsquivias No he entrado en el fondo de la cuestión. Simplemente, le he explicado a la persona que p… https://t.co/ZcGMyRwYGi]]></document><document><![CDATA[Brienne de Tarth me parece una maravilla de personaje y está demasiado infravalorada #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[Hay pasos que No se dan con Cualquiera...👣🔜  #aPasosAgigantados #momentoPies #noTedetengas #haciaDelante https://t.co/XsvoupqnqZ]]></document><document><![CDATA[Nuestros niños del Carmen, hasta que no entre el señor no nos vamos a casa. Cosas así me enamoran 😍]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera te ha faltado la estampita de la Virgen en el atril pa darte suerte en el debate]]></document><document><![CDATA[¡¡¡MARAVILLA!!!  Como cada año la #Petalada a la #EsperanzaDeTriana en la calle Pureza. ¡¡¡VIVA TRIANA!!!… https://t.co/15b8JX93NJ]]></document><document><![CDATA[Muchisimas felicidades @GuillemOjeda ❤❤ Tu sonrisa el motivo de la mia 🤞🤞 https://t.co/7XZaElw1Fa]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 Y no tirar piedras al de al lado, cuando de cristal, es tu tejado. Demasiado joven, para ponerse en lug… https://t.co/hlCWluhjn1]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús  #Marchena  #grupojovenjesusmarchena #tradiciones  #SSantaMarchena19 https://t.co/MWIChpqnQm]]></document><document><![CDATA[El rey Felipe llevando un bocata de shoppen a los presos catalanes ? dios mio nos queda tanto por ver 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @ppandaluz @populares Perdone eso no significa que ya no se esté trabajando en una ley. Y por otro… https://t.co/LcadAiLzlj]]></document><document><![CDATA[Sánchez solo sabe leer, no tiene claro ni sus propios datos si le quitan los apuntes se hunde  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Y yo que pensaba que la política latinoamericana era la que iba por mal camino...]]></document><document><![CDATA[#BoyWithLuv https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db https://t.co/pexB6LY3Db]]></document><document><![CDATA[Preciosas puestas de sol. Amo venir a este lugar a conferencias  #health20bcn #pasionporlasalud… https://t.co/uRTJtMvijL]]></document><document><![CDATA[No todo el mundo tuene la suerte de tener una madre tan maravillosa y hermosa. Se parece a la mía. Me too! Lo compa… https://t.co/5pqHKvQoJ2]]></document><document><![CDATA[@Monti033 Papel de cocina ioo !! Quien diría q has vivido fuera de casa 4 añoss jajajajajja]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre La foto no se corresponde con el titular, ¿personajes de la cultura y las letras?]]></document><document><![CDATA[#natural no es sinónimo de #inocuo ni de #sano ¿Por qué entonces cuando leemos Natural en un envase tendemos a coge… https://t.co/FV4kzJ77LA]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/UvOc9SlQSJ]]></document><document><![CDATA[Estupendo proyecto para dar visibilidad al talento del personal sanitario. #quienmejorqueellos]]></document><document><![CDATA[@tcabarrus @jeanpire33 Ils étaient traumatisés quand ils cassaient le portail d’entrée , quand ils détérioraient  l… https://t.co/QwET0O9tOt]]></document><document><![CDATA[@Raquel_So_Ro @vbaosv @JulioBasulto_DN @Nopanaden @NoInvisibles @2PediatrasNCasa @joancmarch @juan_revenga… https://t.co/lmLqTfMtQe]]></document><document><![CDATA[Hoy, 2 de mayo, trigésimo aniversario de Disintegration de The Cure.  A "ser malos" and let's hit opening time down… https://t.co/zAxgbu54rr]]></document><document><![CDATA[Metro de madrid, esta semana. Perlas que oigo: 'votaré lo que diga mi hermano, aún está indeciso'. 'Votaré a Rivera… https://t.co/GVustxoukN]]></document><document><![CDATA[Aquí la gente hablando de ganar o perder cómo si se tratase de un partido de fútbol Real Madrid - Barcelona, con la… https://t.co/0OOk68cwKy]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Pablo_Zuloaga @pedro_casares @PSOE @PSOECantabria Un no parar ! 🌹]]></document><document><![CDATA[Madre mía... San Benito en Campana, la que está liando 🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️ #SSanta7TV]]></document><document><![CDATA[Brutalissim el concert de @lapegatina ens hem quedat amb ganes de seguir saltant tota la nit! https://t.co/tp1eol84LZ]]></document><document><![CDATA[No sufras Elisa que todavía nos quedan otras elecciones y algún hp, encontrará motivos para insultarte. Un saludo]]></document><document><![CDATA[¿Conoces los secretos de belleza de nuestros políticos? Te lo contamos todo en @cuatro https://t.co/vSuFQaWQuK https://t.co/WTsQhHjA9n]]></document><document><![CDATA[Obviamente las redes sociales van ha hablar de esto y la gente va a subir fotos de notre dame etc. Cada uno expresa… https://t.co/Ib999WNGW4]]></document><document><![CDATA[@GusPineiro @Afapol_Aviles @jusapol @PSOE @guardiacivil @policia @laopinioncoruna @idealgallego @ExpositoCOPE… https://t.co/079Zqrh8iW]]></document><document><![CDATA[Amor también es saber soltar cuando ya no quieren estar contigo. Amor propio lo llaman. 🌄💙 #paraiso #Malaga en Muel… https://t.co/JwbRf1LcI2]]></document><document><![CDATA[@antmiddleton I Nearly didn’t go in this today as it’s pretty damn chilly, but I heard you in my ear shouting at me… https://t.co/SwArj1V05d]]></document><document><![CDATA[Mola esta encuesta. Se nota que está enfocada a que gane un pacto de derechas y la opción PSOE+PODEMOS+INDEPEN llev… https://t.co/H6B32HbwIw]]></document><document><![CDATA[Hoy jueves 25... Entrada y 1 copa GRATIS a chicas!! https://t.co/x3X55bCu4G]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EMFM8JLBNb Es esencial la respuesta FEMINISTA ante los incesantes ASESINATOS MACHISTAS  ¡24 MUJERES AS… https://t.co/l4euX66SaT]]></document><document><![CDATA[@FlavisCapillis Actualizo para decir que mis vecinos han vuelto a encender la de mi casa 😒😒😒😒]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo. Qué el día de hoy sea mejor que el de ayer. Feliz jueves, amigas https://t.co/1IDsI2wmnB]]></document><document><![CDATA[En el autismo existen mayores conexiones neuronales, paradójica me esto no suele ser positivo @MasTwitts… https://t.co/ZQpILY4SpL]]></document><document><![CDATA[Este acha-se o melhor desde a invenção da pastilha elástica. Cabeça zero tem jeitinho mas tudo o que prometeu esgot… https://t.co/ibC1r68Rn1]]></document><document><![CDATA[#setubal #portugal #climatechange #fridaysforfuture #climateactionnow @ Setúbal District https://t.co/odZDjdPxRM]]></document><document><![CDATA[@elmundoes La entrevista ha sido en castellano. Manipuladores, eso es lo que sois... Vergüenza de periodismo vendid… https://t.co/F8GZZySfoR]]></document><document><![CDATA[@ojedathies Mejórate Cris!!!!!! Seguro que las guardias venideras serán divertidas y disfrutas muchísimo. Pero ante… https://t.co/ACBZBhCMF5]]></document><document><![CDATA[Retiro carismático con la Escuela de Evangelización Virgen del Pilar. Eucaristía presidida por nuestro anterior Con… https://t.co/9fFiyAhuSR]]></document><document><![CDATA[@TioEspana @lliure_1714xhiv Eso será España, Catalunya, por suerte, es muy diferente.]]></document><document><![CDATA[Quita ese mierda y corructo escudo de ese producto de mi tierra me informaré si puedes utilizar una propiedad para… https://t.co/ClLGEOuyfY]]></document><document><![CDATA[Recorriendo la Mezquita de #cordoba 👌 ❤   #andalucia #trip #ES #Spain #maravilla #happy #felicidad en Mezquita-Cate… https://t.co/390Jav3miO]]></document><document><![CDATA[@SCveri4 @txerralari @LianaEHE @protestona1 @agendanimalista @PartidoPACMA @LuisVMoreno @veganoyo @eze_pz @avat_ma… https://t.co/Fm4V1q0SLO]]></document><document><![CDATA[@SarittaaZai Sara no t pegue el magnum en la frente pq hacia calor, donde a visto tuuuuuu q d tapen el tatuaje pa q… https://t.co/A6SKgTyLts]]></document><document><![CDATA[@anagreciano @JailhouseRockEP Yo me he pillado el AbrigoVox. No digo masná. Me lo pienso poner el domingo https://t.co/9eV5nKvCON]]></document><document><![CDATA[Emocionada y llena de esperanza. He ejercido mi derecho por mí, las mujeres, el planeta que nos acoge, los animales… https://t.co/41rcIJAcP8]]></document><document><![CDATA[Juan Aguilera,es el candidato del 🌹🌹a la alcaldía de #Carcabuey. Sencillez, humildad lo caracterizan. Acompañado de… https://t.co/v32QliTZmp]]></document><document><![CDATA[Quiero pedir perdón a todos a los que os escribo por WhatsApp yendo borracha: https://t.co/IGOZ4O2pqq]]></document><document><![CDATA[@michel_fonte1 En eso tienes razón entre otras cosas porque defectos tenemos todos los hombres también]]></document><document><![CDATA[@laurazzalez Somos malos,dejémoslo hacer.Ella mejor que nadie sabe lo que tiene que hacer]]></document><document><![CDATA[En total, según los cálculos realizados por @publico_es, el PP obtendría 7.888.394,87 €, lo q supondría una pérdida… https://t.co/zSw9ijrUMQ]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños a un crack valenciano @WalyHander hey que tengas el mejor dia, y año a tope con todos tus proyectos ❤️✊🏻]]></document><document><![CDATA[@aleixrenye Totalment d'acord. Qui té interès s'esforça i té traductor Google, ben fàcil]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Del dicho al hecho.....Tambien hay un trecho🤣🤣🤣 P. D guardo tuit de esta conversación 🤣]]></document><document><![CDATA[. Los programas de @unwto en innovación e inversiones en este fragmento de entrevista para @business #latam… https://t.co/ur1LidIL6C]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA Lo que fue vergonzoso es que @elcorteingles que antes permitía la entrada de perros en sus establecim… https://t.co/r7Z8JEEiIS]]></document><document><![CDATA[El #26M  a por el cambio progresista en #Europa. Hay que seguir votando...               La victoria de Sánchez ins… https://t.co/D7M2woOtBo]]></document><document><![CDATA[relax (@ Baños de Elvira (Hostal Arteaga) in Granada, Andalucía) https://t.co/miwLvlXxm4]]></document><document><![CDATA[Estas brincadeiras dão sempre mau resultado mas enfim 😂😂 em São Facundo, Santarem, Portugal https://t.co/9fh6kax8hd]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/smwO53Hb7e]]></document><document><![CDATA[Ostras , se nota que eres de la Sexta. Cuanto té pagan por los  twitts de hoy.]]></document><document><![CDATA[@solounahormiga @OisoOiso1 BUENOS DÍAS SISU FELIZ DOMINGO PRECIOSA https://t.co/iIeI1scJeD]]></document></documents></author>