<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Llego tarde, pero mi unpopular opinion es que el universo de “Final Fantasy XV” es una puta maravilla, a pesar de l… https://t.co/n2ZMtb50m8]]></document><document><![CDATA[Tem que fazer uma vigilia na cidade do Galo de 12hrs pra ver se melhora a situ lá pqp]]></document><document><![CDATA[@DaniRevis @museoevolucion Es buena idea llevarla al museo. Es muy importante poder documentar lo mejor posible el… https://t.co/RJkH6WDWIa]]></document><document><![CDATA[@teleprograma_tv tu te enamoraste de los medios audiovisuales y nosotros nos enamoramos de ti 😍😍😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Cristiano Ronaldo: “Los españoles me trataron bien. Quería darles unos puestos de trabajo, al margen de mis problem… https://t.co/s2CJ2qjPhl]]></document><document><![CDATA[@martine08634792 @RoserPV Quemar banderas españolas, retratos del Rey, etc Eso que es? En Coripe se ha quemado a Bu… https://t.co/KmZ2FYlDyj]]></document><document><![CDATA[“La derecha no está proponiendo menos impuestos para la clase media trabajadora, los está proponiendo para los de siempre” #ElDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Siempre hay que seguir hacia adelante #pensamientopositivo #sueñosymetas @vallopsicologos en Seville, Spain https://t.co/ULVAwD60i9]]></document><document><![CDATA[@THR @YuliyaInopinaPR I'll give her 6 starts tomorrow or after tomorrow lol 🌟🌟🌟🌟🌟🌟]]></document><document><![CDATA[Premios Innovación Carrefour 2019: Solan de cabras Defence https://t.co/qryOTwi5M8 via @YouTube]]></document><document><![CDATA[Gracias a los 1.778 almanseños que me habéis votado en mi candidatura al Senado y a los 28.459 que me habéis votado… https://t.co/ctBo7denrI]]></document><document><![CDATA[Comenzamos....Máster Class Grappling 🤼 #warriorsacademyspain #warriors #warriorsacademy #spain #elche #saturday… https://t.co/TQWiIW4oha]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @DansoyGomez @pratoshnivedita @SathieGounden @pkamla1 @loveGoldenHeart @DonnaFins @gerrinnesmac… https://t.co/nSNnizgtox]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSolerG @ChonRoldanP De D. Plagio Sánchez Castejón puedes esperar éso y todo lo demás]]></document><document><![CDATA[Todo tancat (at @DiagonalMar in Barcelona w/ @yuyine) https://t.co/ohQGtF9glh]]></document><document><![CDATA[@1_pedrodeltoro @ARRAUTXES @VelascoBegoa @sisagusa @Rosemarie0548 @NataliaArana19 @fandelmejor684 @getaparo… https://t.co/j5QxvTgj9w]]></document><document><![CDATA[De últimas no paro de buscar a mis amigos en los libros. Aquí fijo que me encuentro a uno de los mejores pensadores… https://t.co/FKLpb5hQ3G]]></document><document><![CDATA[#PrimaveraLH #primaveralhfamilia #ccbobila #Lhospitalet #DISTRICTES4I5 en L'Hospitalet de Llobregat https://t.co/uYbuR1OYAZ]]></document><document><![CDATA[La primera vez que juego y he ganado 2,54€ en Q12 Trivia xD https://t.co/t1W91NwFSV]]></document><document><![CDATA[@NCantabrica @jusapollugo @jusapoleuskadi @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa @sanchezcastejon… https://t.co/gISFt8DEpr]]></document><document><![CDATA[El Consell sube el sueldo a los maestros que dan clase en institutos y a las educadoras de Infantil https://t.co/ch9OgTShO2]]></document><document><![CDATA[@VoicingFootball @SerieAJim @OverTheBarFB very interesting. I'd never have imagined there were Albanian footballers in the 1940s Serie A...]]></document><document><![CDATA[Buenos dias seguidores y tuiteros desde el sur de España. Feliz domingo dia de la madre. Temperatura 15*/31*.… https://t.co/W2OEotxnRC]]></document><document><![CDATA[Aperitivo O’Clock. (@ La Capilla Marbella) https://t.co/1EEae2SsT0 https://t.co/6cBVYuA7iz]]></document><document><![CDATA[Un descubrimiento muy interesante kama_lino en Kama Lino https://t.co/E40pcoMwZx]]></document><document><![CDATA[Hoy cumple 67 años George -The Iceman- Gervin. Nadie puede igualar su "finger roll".  https://t.co/d0E5XODMYA]]></document><document><![CDATA[Avengers: Endgame.  Só tenho uma palavra: Sensacional! #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Jugué a La Porra para poder ganar 100.000€  Huesca 2-0 Eibar Valladolid 0-2 Girona Alavés 0-2 Barcelona Atlético 1-… https://t.co/hHGdBWkBfx]]></document><document><![CDATA[El día de la República, mi día... ese día en el que algunos, volvemos a reclamar nuestro derecho a decidir sobre qu… https://t.co/6cszSbcGx7]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es Fliparrrrrrrrrrrrttttttttttgyyuijhgdd CV bkl ku gd rf v]]></document><document><![CDATA[No ha podido ser. No hemos convencido al PSOE para q los políticos no seamos unos privilegiados ante la Justicia. L… https://t.co/v2k3hYuDMJ]]></document><document><![CDATA[Imagino que el señor que no tiene Falcón, dirá que no a ese dinero en Pura coherencia. Cuando lo activaba el… https://t.co/YFrpD29WPA]]></document><document><![CDATA[cuando te quedas sin ideas a la hora de sacar un tema:  (el remix de una versión de una canción) https://t.co/Te5toAjlSn]]></document><document><![CDATA[@rapelando @cayetanaAT @populares Por obligacion. No presumas de lo que te obligan.]]></document><document><![CDATA[@VictorJavierD10 @CinezinCZN No has entendido lo que he dicho. Creo que no he expresado mi opinión sobre las pelícu… https://t.co/yiZmR2h2By]]></document><document><![CDATA[@jbo Que pena. A maduro le deseo la misma suerte  que a ceacescu y su señora.]]></document><document><![CDATA[Qué guapa la Storm League. En la anterior quedé Plata 3, y he salido 4-6 https://t.co/6bit2Ed3cl]]></document><document><![CDATA[@PabloSotoca @Lima17673303 Alguien les ha educado en el uso de redes sociales? Las mias son todas publicas y cada u… https://t.co/KF2i8nhAWV]]></document><document><![CDATA[@EstherManogil @Maria_Beatle @vmm7773 Si eso se lo compra otro político ..corrupto...joder...menudo aval tiene que… https://t.co/D7MMoqfmL9]]></document><document><![CDATA[@blocolesa @qme63 I el ministre PPSOE dient que l'actual govern no havia fet cap promesa amb la qüestió de la data. Quina barra.]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @chiky666 @ivanedlm Sigue así Macarena, conozco los pasados...presentes y veo el futuro. No mires a… https://t.co/zbxycb4uss]]></document><document><![CDATA[@88Masada Jajajaja. En liga y hablabas de Malmoe. Has metido la pata amigo, no pasa nada, cualquier intento de arre… https://t.co/jreqm6yuN6]]></document><document><![CDATA['The Pacheco's Circuit' #PedroPacheco #MotosJerez https://t.co/y7AFtt7I1F vía @diariodejerez]]></document><document><![CDATA[Descanse em paz e que a força esteja com você! Sempre!  -2019 https://t.co/7JQGpw08lD]]></document><document><![CDATA[@Alvarojugon Es siempre así las elecciones son mierda ni los programas traen ya propuestas solo quejas de los rivales.]]></document><document><![CDATA[Ayer me fui a la cama temprano. Alguien sabe si Casado salió al balcón o algo? #Genova]]></document><document><![CDATA[@YesStronger Claro! Todos merecemos...às vezes a garrafa serve de escape...abstração...alienação de um mundo que pa… https://t.co/CDmentuGtt]]></document><document><![CDATA[@quiquepeinado a ti, dependiendo que partido suba los impuestos, te parece bien o no. En mi casa os llamamos MAMPORREROS!!!]]></document><document><![CDATA[@iescolar Me la imagino defendiendo las señas de identidad de España sobre el año 1975 después de tantos años de di… https://t.co/KoLwPtgHSW]]></document><document><![CDATA[@CazonPalangana Diles también que la mejor hora es de 5:00 a 10:00 de la mañana, no vaya a ser que vayan cuando no hay nadie....]]></document><document><![CDATA[@irxneireneirene Buenas, qué tal? me interesa el abono... precio? Gracias.]]></document><document><![CDATA[4ª prebenjamin Grupo 4 Viernes 03/05/19 - 20:00 h 26ª jornada y última A D San José -1- @RealBetis  Balompie-4  Mau… https://t.co/vl0Yuf1dcD]]></document><document><![CDATA[Yay! (@ Cinesa La Gavia 3D - @cinesatweets for Avengers: Endgame in Madrid) https://t.co/onHT5FTHYJ]]></document><document><![CDATA[@Luuu1O @IsmaBMendez Bueno, quien más quien menos, comparte cositas de Ok Diario 😉😂]]></document><document><![CDATA[@silbura Con una diferencia, a una mujer que dice que toma la píldora y no la toma no se le condena, esa conducta es atípica penalmente.]]></document><document><![CDATA[Están temblando, no me quiero hacer ilusiones pero está noche puede ser apoteósica. A partir de las 20h a escuchar… https://t.co/4uOc7GtqNX]]></document><document><![CDATA[@joselitodes No me viene un titular, pero sí he pensado que si usan los megáfonos como usan las armas...]]></document><document><![CDATA[@AinhoaV76 @el_pais Estamos viviendo una época en la que se humaniza a los animales y se deshumaniza a las personas… https://t.co/Sza4CU28XA]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume… https://t.co/ZkgHdf65tH]]></document><document><![CDATA[11 inicial para o jogo com o Marítimo https://t.co/VqMAoQ7hyg via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[El técnico del Pozoalbense Femenino @ManuelFP_futbol ante el último partido de liga como local de las vallesanas el… https://t.co/3dOjBLpqYd]]></document><document><![CDATA[Union de las galaxias NGC 7318A &amp; 7318B (NASA _ESA) https://t.co/drXxiWUk8O]]></document><document><![CDATA[Le he dicho SI a @luisbarcala .Gracias Luis.Ahora Alicante necesita la union y el compromiso de todos. Aqui esta el… https://t.co/Xen15HWona]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z AT JACKS SMOKEHOUSE PUERTO BANUS SATURDAY NIGHT FEVER SESSIONS  FROM 8pm EXPECT A SUNDRENCHED SELECTION… https://t.co/TRr62IDFlf]]></document><document><![CDATA[#picoftheday #sunrise #nofilter #antequera #lovemyjob #frescofilm #vivirrodando #film #me #you #missyou #netflix… https://t.co/YpGP8Yn8il]]></document><document><![CDATA[Para mi si me parece que tiene calidad Llorente pero Ceballos ese quien es.]]></document><document><![CDATA[Gracias Lydia, gracias por ese vestido. #PrePartyES19 https://t.co/CiJZLhaw4t]]></document><document><![CDATA[Como ya sé que le gustan mucho la foto de hoy se la dedico a @NurburgringMAN #FelizLunes @TiriQueTiri @jyogui82… https://t.co/zJREY8a9zM]]></document><document><![CDATA[Superior Hypogastric plexus block #endometriosis #pelvicpain #interventionaltreatment https://t.co/cO4u58VDF3]]></document><document><![CDATA[@JoseMMonforte Mmmmm creo que @OneCuriousNurse por tu tierra tb pasaba eso no? Si y funciona mejor? #cotilleo contarnos!]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @eldiariocv Ya sabemos quién es el niño Antonio del debate.]]></document><document><![CDATA[@pilarmarcosd @cayetanaAT Su candidatura fue ¡un disparate! Había candidatos sólidos como la exministra Dolors o el… https://t.co/Dy2RnQmwuD]]></document><document><![CDATA[-21 days to European Elections The Schengen Convention enters into force in 1995: free movement for all Europeans!… https://t.co/XD7aaymbrf]]></document><document><![CDATA[@asueldodemoscu @ladypalo @mjdelrio En Soria hay buenos campos de reeducación y una gran tradición torrecnense.]]></document><document><![CDATA[Nubes y claros, nubes y claros, nubes y claros, nubes y claros  Joder con este tiempo]]></document><document><![CDATA[Eu gosto de mamar, dos peitos da cabritiña... en Teo, Galicia, Spain https://t.co/mLjkt78RPj]]></document><document><![CDATA[@m_marchante Pues yo he tenido mucha suerte, ayer en la T2 de Madrid nada y ahora mismo en Sevilla despego para Val… https://t.co/fOww6nS2Gl]]></document><document><![CDATA[@entrenadorfs @TempsAfegit_ @fsmontcada A darlo todo míster!! A pelearlo hasta el final!!! Ánimo y fuerza!!! 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Que ricas están las 🍓🍓🍓🍓🍓🍓🍓🍓🍓🍓 que acabo de comprar para mañana, sigo reflexionando]]></document><document><![CDATA[Si en el patio del colegio te llamaban “pinfloi” automáticamente te dabas por jodido y no mirabas atrás...para todo… https://t.co/cu4Z0O2g8M]]></document><document><![CDATA[@Alfrecoyote @martinez2807 @DementePerdido Al menos es un análisis basado en baloncesto, no echar la culpa a un hob… https://t.co/qQcsule5Dr]]></document><document><![CDATA[No puedo decir nada más que lo que han dicho mis compañeros  Nuestro más sentido pésame]]></document><document><![CDATA[@BvenerosVene @AugustoCubilla1 @ScalabroniE @SoyMotor Totalmente de acuerdo]]></document><document><![CDATA[👏Termino el día dando la enhorabuena a mis compañeros @Arranz_D, @AlmudenaC18, @jesusprado y al resto por acompañar… https://t.co/LthEuGz5gP]]></document><document><![CDATA[Las elecciones más abiertas de la democracia disparan el miedo en los partidos https://t.co/IkZrLiFlth vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Daniela Rendón, la mujer de Franco Armani, aclarando el “rumor” sobre la partida del #1  No sólo eso, sino que como… https://t.co/NWlccqBvVb]]></document><document><![CDATA[@EcosemfyC @semfyc @aruizserra @RafaAlonso61 @mlopezrebollal Listos #EcosemFYC19 https://t.co/fay3ZlEkYv]]></document><document><![CDATA[O meme do cidadão de bem que acha que é Rambo e consegue matar vários bandidos com uma arminha só. Para de jogar GT… https://t.co/2F3xRFnl5S]]></document><document><![CDATA[Esta cruz es la que abre la marcha de la Procesión. Lo habitual es que este elemento esté realizado en madera y ten… https://t.co/DrX18ibHE0]]></document><document><![CDATA[El #diálogo es bueno y positivo, con quién quiere y sabe dialogar de verdad y sobre algo lícito y posible... Si no,… https://t.co/ygmeQDHidN]]></document><document><![CDATA[#FelizDiaDeLaMadre 💞🧡 👉 Por esto y por nuestra unión y amistad podemos decir que @CsValencia_C es #UnaFamilia 🌹 🍊 Y… https://t.co/KcJeJbdHgO]]></document><document><![CDATA[@deepblackday @billieeilish Me flipa la chavalas esta.... La próximos vez estaremos más atentos 😉]]></document><document><![CDATA[1 de mayo - Primero las personas / May Day - People first   #españa #spain #madrid #1demayo #mayday #puertadelsol… https://t.co/kLtGqaq7u8]]></document><document><![CDATA[Siempre, un gobierno de fuertes convicciones y cero mariquitas en los cajones MINISTERIALES, con pérdida de lubrica… https://t.co/j1sIjXHn2c]]></document><document><![CDATA[Revilla cree que Sánchez estará "callado" hasta después de las autonómicas  https://t.co/vsHlNDB1LV]]></document><document><![CDATA[@ElCasas Sabes que no. Así que te jodes, facha. Tú mismo te acabas de definir así. Ah , y yo tengo pelotas. Escribo… https://t.co/oKn5ep2Ncm]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE… https://t.co/rNw25REHvd]]></document><document><![CDATA[@educasado ¿Ha salido ya el colegio de Matalascabras del Duero donde han tenido que sacar la urna a la calle? ¿Y el… https://t.co/eY2e1rLQMM]]></document><document><![CDATA[@SoyLadyJane @DinhaViajera @adrianratam @GydTravelers @puntosglobales @ViajarSiempre Lo vas a disfrutar. Yo me voy… https://t.co/3Yt1SBQAM6]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/wrnLGZqBHN]]></document></documents></author>