<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#tosko 🖖👽! #drawing #sketch #graphics #dailysketch #vector #illustration #digitalart #doodle #work #art #design… https://t.co/y0GnuGFxzT]]></document><document><![CDATA[@ablascoron @NWSL para mi es un tema de como son los estadounidenses que un poco se creen el centro del mundo. El d… https://t.co/kPFtpYee0e]]></document><document><![CDATA[Promedio (medio) de encuestas #28A @el_pais  • PSOE 29.4% de votos  • PP 20.6%  • Cs 15,1%  • UP 13.6%  • Vox 10.9%… https://t.co/zJR35TBM7f]]></document><document><![CDATA[Aquí un crack. Seguro que le interesa a alguien.  Longás: «Me venía abajo cuando jugaba mal. Sufría mucho»;via=peri… https://t.co/th1yLxk1oi]]></document><document><![CDATA[@MaxBesora @miqueldepalol @Lluis_Calvo @AdaCastells @Palazon_Oscar @casasorra @AnnaMonrealPrat @BorjaBagunya… https://t.co/fh87AjoJob]]></document><document><![CDATA[#JUGONES Puede que el Cholo esté celebrando que quedando segundo la temporada que viene jugaría la supercopa, aunqu… https://t.co/ETCvgEJuKl]]></document><document><![CDATA[Pedras e corais na praia de Miramar em Miramar, Portugal https://t.co/A4fh9I5aGR]]></document><document><![CDATA[@villapoldavid @EspanyaModerna @SextaNocheTV @jordievole Pero, ¿qué le ha hecho el color violeta? ¿Y usted se sient… https://t.co/0U6bmlMwxs]]></document><document><![CDATA[Que sería de nuestra vida sin ellas. en Barcelona, Spain https://t.co/5dWzHn2gcX]]></document><document><![CDATA[@ElMelocotonRock A ver que pasa ahora. Esto no ha hecho más que empezar.]]></document><document><![CDATA[@carlosperezED Pues yo he escuchado que su actitud es de pasar del tema y no seguir aquí!!]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/Na94UY6ocD]]></document><document><![CDATA[@gonzagadelage @ADMJuvenilJerez Espero poderte ver en el fútbol profesional.]]></document><document><![CDATA[@Cesar_Rey_ofici @blasradio Fener 3️⃣ Zalgiris 0️⃣ CSKA 3️⃣ Baskonia 1️⃣ Real Madrid 3️⃣ Panathinaikos 1️⃣ Efes 2️⃣ Barcelona 3️⃣]]></document><document><![CDATA[@PrincessV0X @FadaEstel Si miramos tu ADN, comprobamos que tu tienes el mismo que Abdul !!!]]></document><document><![CDATA[Respecto al partido, muy mal Escudero y horrible Carriço. Navas flojo flojo. En resumen, la defensa muy mal y por e… https://t.co/IL9WMVdbfh]]></document><document><![CDATA[@Heliopolitany @eliulopez75 @futbolretroes @Futbol__Vintage @futbolcarroza @piercherubino @SitioMisCromos En la 97/… https://t.co/OlFyGINxCL]]></document><document><![CDATA[@dTomForrester @AnaMari32869400 @laSextaTV @sextaNoticias ...te falto binario.  Recuerda que no existe la dualidad… https://t.co/Omjs7RFcaf]]></document><document><![CDATA[Grande toni. Jugador de categoría más que superior. Miedo daba jugar en contra por la.cantidad de caños que podías… https://t.co/zwopFNsn71]]></document><document><![CDATA[@atorrem Y el lunes nos enfrentamos.... Toca sufrir compañero.... Gaditanos abrazos !!!!!]]></document><document><![CDATA[@Pepe_Fdez Estos días lo he escuchado bastante en las desconexiones provinciales de Huelva de Canal Sur Radio y dab… https://t.co/QWLhQfj4sc]]></document><document><![CDATA[Lo hemos estado cocinando a fuego lento, con mucha ilusión y pensando en vosotros, y en breve ya podréis degustarlo… https://t.co/8cKZ72401G]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial que geripoyes dices Kiko como os de por uno vais a por el vosotros no tendríais que opinar de los s… https://t.co/mNOVVB6vJU]]></document><document><![CDATA[@vmorenote @davidmuntion @PartidoRiojano @rubenantonanzas Lo haré exactamente cuando me dé la gana :))))]]></document><document><![CDATA[@Gemmajhb @estapassanttv3 @InesArrimadas Está claro que está chica está llena de odio y bilis. Miente con una sonri… https://t.co/Wqj0bMVLw3]]></document><document><![CDATA[Para todo aquel picajoso que te petardee en Twitter, con la herramienta https://t.co/g36YzXwndl podrás contestarle… https://t.co/cgJVIEJC5w]]></document><document><![CDATA[A horas de su regreso en #Madrid, hablamos con @delpotrojuan en entrevista con @Clarin_deportes: 👉 “Ojalá sea el pu… https://t.co/U71bk5gwqL]]></document><document><![CDATA[@iellakuria Son talluditos y tulliditos mentales🤣 https://t.co/oYtMxuCjTw]]></document><document><![CDATA[@biologymeetsart A un amigo, pero lección aprendida. Ni una vez que me haya gustado. Y LA PEÑA NO SE SABÍA CANCIONES DE LOS 2000.]]></document><document><![CDATA[#diasdelluvia #semanasanta #encerradosencasa pues buscamos soluciones ricas en Mislata https://t.co/t67ZYVrHmJ]]></document><document><![CDATA[@BeatriceHarrods @VickyHanami Ha ganado la derecha en el país vasco, pero bueno 😂]]></document><document><![CDATA[Listo por hoy. 22km tenía flojera pero busque excusas para salir. La primera el cumpleaños de mi amigo Jose Manuel… https://t.co/NmAuZPO1qY]]></document><document><![CDATA[Baku, a cidade onde realizou o Festival da Eurovisão em 2012, que vai realizar a final da Liga Europa este ano, est… https://t.co/foJNc5dXj6]]></document><document><![CDATA[los dos agujeros x la cara q se me han quedado y encima sin pendiente xdddddd]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos una nueva medalla de finisher...esta vez en una exigente @RNRmadmaraton (y ya van 5 en este 2019). Con u… https://t.co/SPpzJLQFYA]]></document><document><![CDATA[Se cumplió el sábado perfecto. @FundLucentum es #LebORO @cfhercules es #PlayOff]]></document><document><![CDATA[El #miedo a la #Libertad  Ve a la #escuela, #Estudia 📖 , consigue un #empleo, #trabaja, paga 💰#impuestos, #casate,… https://t.co/kCkpYuIs6R]]></document><document><![CDATA[@InformeSemanal muy bueno el reportaje #yotambienvoto. Darle un ojo... desconocemos muchas realidades, que tenemos al lado... enhorabuena]]></document><document><![CDATA[@Toni_BTN @jg_dominguez ¿Injusto? Para mi es injusto que los funcionarios puedan descolgarse del estado mediante mu… https://t.co/8B1bergkHS]]></document><document><![CDATA[Espai del Far de Sant Cristofol de Vilanova i la Geltrú hoy domingo 5 de mayo a las… https://t.co/Y9p0tIn22i]]></document><document><![CDATA[@giuseppegrezzi Quan tindran avisos acústics, per a les pròximes parades, les línies #NovaXarxa #LaXarxadelFutur… https://t.co/iJ0OSpbpqL]]></document><document><![CDATA[Gloria bendita con la Virgen del Dulce Nombre de @DNBellavista #SsantaSevilla19 https://t.co/XZnwEMKB8G]]></document><document><![CDATA[@LuisamarGG Éso es igual que todo, si no cuidas fe tu patrimonio, nadie lo hará por ti.]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Cómo la película,Antonio Azores,que vienen los socialistas,dais pena,manipulando hasta correos.]]></document><document><![CDATA[Dicen que España es un país atrasado pero luego en la India la gente se graba Tik Tok no simulando que llora (que y… https://t.co/da7dlxaJDy]]></document><document><![CDATA[@Iberia buenos días! Recibí ayer un mail indicando que en previsión de colas en los controles por huelga estuviésem… https://t.co/gSXo8tvUBC]]></document><document><![CDATA[🦹‍♂️ Lecciones de Marketing desde el Universo Marvel - vía @PuroMarketing  👉 https://t.co/y3vNSWIKx0 👈]]></document><document><![CDATA[Cambio de Guardia de ellos Caballeros Legionarios a su protector, el Santísimo Cristo de Ánimas de Ciego en la noch… https://t.co/ZPsOhpzldV]]></document><document><![CDATA[@ortiz23futsal @sportsfilesteve Mucha Suerte C A P I T Á N !!!! A por la 6ª, pasito a pasito con confianza.]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @oooooooozero @graceva80762971 @RasnawatiR @DerekPa56710094 @AintitMarvelous @BrownieJohnston… https://t.co/y8jZHhj5xY]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.95 km in 1h:00m:01s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Francia alerta sobre el uso del ibuprofeno en algunas infecciones | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/Mh5AcN0WjR]]></document><document><![CDATA[@NovAlboranChile @pabloalboran #30SueñosPabloAlborán cantar con Joan Manel Serrat Paraules D' Amor para el fue un sueño echo realidad]]></document><document><![CDATA[Estoy nervioso de cojones. No es que le tenga miedo a la ultraderecha, es que le tengo miedo a la gente que vota desde el odio.]]></document><document><![CDATA[@Plujafina1 @lolalp3 @Crack19291 Oh ah!...un poeta del siglo pasado que habla de la españa de Galdós y los tópicos… https://t.co/J6R3IGttVM]]></document><document><![CDATA[3ª Alevin Grupo 1 28ª Jornada Jueves 25/04/19 - 17:00 h A D Dani Triana Ar - Rabad - Real Betis Balompié Arbitro: A… https://t.co/kxF9QMzw6Y]]></document><document><![CDATA[En @el confidencial: "María Jesús, tras ganar: "Gracias por esta alegría tan inmensa․ Le dedico este maletín a mi m… https://t.co/PvZQRJiQc0]]></document><document><![CDATA[@Enaanaa1 @zeta_soy @mariinamhur @NereaMilla1 @encarnimilla11 @jxvig https://t.co/3nWdI5dkFe]]></document><document><![CDATA[@alfreyes14 @FrayJosepho Castaños era un fascista del carajo de la vela y los franceses solo querían impartir cursos de igualdad de género.]]></document><document><![CDATA[@BMRibeiro Há que maquilha-lo p'ra poderes vender a tua folha de couve aos Lagartos!]]></document><document><![CDATA[@AMAndreu Nada, nada. Iba en coche. Todo controlado. Si por mí fuera, hubiera salido una hora más tarde. Pero bueno.]]></document><document><![CDATA[@ricard0miranda @okdiario ..., personas y partidos que intervienen para perjudicar a un único partido, además los v… https://t.co/qqKXq09pHy]]></document><document><![CDATA[#JoeBiden, ex vicepresidente de EEUU, alguien con amistades muy peligrosas, acaba de decir que los obreros de Ohio… https://t.co/CU9hiuxD3c]]></document><document><![CDATA[La Evaluación de Impacto en Salud en Andalucía, un modelo a seguir para la Organización Mundial de la Salud #OMS:… https://t.co/I8ctZDdLZV]]></document><document><![CDATA[Para el PP el problema es que la gente o se ha ido a la extrema derecha o al centro y no se les ocurre otra cosa qu… https://t.co/7Ur4wfbOfK]]></document><document><![CDATA[@ElDiarioAragon Por cosas como ésta muchos ya no consideramos al PSOE un partido de izquierda. Son igual que PP, si… https://t.co/cXx03ntZeb]]></document><document><![CDATA[Desayunado :) #FelizLunes 😎 (at @Starbucks_es in Barcelona) https://t.co/cbVP9WeKAx]]></document><document><![CDATA[Sea-blings 😍 #siblings #brother #sister #mediterraneo #mediterranean #sea #amazing #travel #castellon #vinaros… https://t.co/emEGvfg1Ra]]></document><document><![CDATA[I ❤️ #Granada ! Familia y esta ciudad. Se puede pedir algo más? #Vacaciones #Andalucia en Biblioteca de Andalucia https://t.co/5ZSGU0c1GS]]></document><document><![CDATA[@iescolar Rajoy cometió un grave error. Evitar la intervención de Europa en nuestras cuentas. Hoy también hubiésemo… https://t.co/pylfss1qMz]]></document><document><![CDATA[Me pone enfermo la gente que utiliza los aseos para discapacitados con la excusa de que "están más limpios"... Debe… https://t.co/XxPpBoeFbI]]></document><document><![CDATA[@MarilChann @Maiteloureiro_ @libertaddigital No te extrañe que la Telebasura diga que se lo han hecho ellos mismos… https://t.co/NVsh0DMWu7]]></document><document><![CDATA[Convento de Cristo - Tomar - Portugal.  #conventodecristo #conventodecristotomar #conventodecristoemtomar… https://t.co/OOjGrxdTYo]]></document><document><![CDATA[Lamentable la actitud de @cayetanaAT @PPCatalunya carente de argumentos, salvo ataques personales a @mjmonteroc #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn… https://t.co/s4lbi9nSWI]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras @vox_es @Vox_es Actual pero con respeto a lo que significa #EspañaViva y a los que lucharon y defendi… https://t.co/FXvGzQHj8p]]></document><document><![CDATA[@peterpanpum @vayanata @PSOE O todos los asesinos en la cárcel o todos libres ,se da la casualidad k los k mataron… https://t.co/yFDZt4EuL5]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 20:00 os esperamos en la Casa de la Cultura de #Villablino  Con @JoseMiguel_Glez y @EsterMunoz85]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Sí, pero en CAT seguiras poco. Salgas o no elegida, no volverás a nuestra tierra hasta la pròxima misió… https://t.co/r09AGm0VOn]]></document><document><![CDATA[@JVMariBoso @PPEivissa @ppsantantoni @PPCiutatEivissa @PPConsell @PPSantJoan @ppstaeularia @PPSantJosep… https://t.co/JOJrthzFL3]]></document><document><![CDATA[@Blanc_Y_Negre @jujogo19 Battlecat tío! y eso que era un tigre cagón pero se transformaba en el más feroz jajaja. Eso si eran dibujos joder.]]></document><document><![CDATA[@_KanouteD10S El raulito con todo su golpe de sombrerito tiene muy metido más de cuarto y mitad]]></document><document><![CDATA[Inteligencia florae #lacultura #tecnology #tecnologia #finde #weekend #ailandme #dateunvoltio #madrid… https://t.co/dgL3LOaqz6]]></document><document><![CDATA[@MyrianMurano Mire, de verdad, entre los tierraplanistas, los antivacunas, las que quieren dar a luz en casa sin ay… https://t.co/yKILmoCs5a]]></document><document><![CDATA[@Crisdbd Te la cuento o directamente puedes ver mi tablón y sacar conclusiones? Una obra maestra. 🤩]]></document><document><![CDATA[Ah otra cosa. Por qué no todo el mundo le pone el nombre de la procesion o el santo en las histories de Instagram?… https://t.co/K5TL1fjEp3]]></document><document><![CDATA[Ajuntament de Barcelona: Salvem els Jardins Marcos Redondo de Barcelona - ¡Firma la petición! https://t.co/0JhhTy0lg9 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[JUEVES, 26 de Abril de 2019. VOX ✅🇪🇸🇪🇸  ÚNICA ACUSACIÓN  POPULAR  EN  EL  JUICIO.  VOX ✅🇪🇸🇪🇸  se convierte en la vo… https://t.co/k9A7oLLRRP]]></document><document><![CDATA[@robertohuertasm @rustlang @actix_rs Tb lo he probado. Hemos estado probando varios servidores y clientes webs a ve… https://t.co/RrEWZMuhjn]]></document><document><![CDATA[Y mañana, por fin, un día histórico e inolvidable. De risas y muchos sentimientos bonitos. MÁLAGA agotó las entrada… https://t.co/DQigT4NFSe]]></document><document><![CDATA[Miedo me da preguntar a cuanto está el de "clase media" https://t.co/QjrDkbRdlv]]></document><document><![CDATA[#Portugal #retirement #destinations 🇵🇹🧓🌞 Forbes elege Portugal como um dos melhores destinos para gozar a reforma.… https://t.co/Asg42lWoPI]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial claro, concreto, directo ... @CiudadanosCs https://t.co/wBxNko0CmR]]></document><document><![CDATA[@KindaFunnyKevin You mentioned on a previous #KFScreencast about the Samsung Onyx LED cinema screens with Dolby Atm… https://t.co/Lxcdn5S2Ui]]></document><document><![CDATA[@jalfonsorey Buena estación de penitencia Amigo, espero pidas por mi familia y amigos, un abrazo apretao!! #VengaDeFrente]]></document><document><![CDATA[8.35pm en Madrid - Se canta a viva voz el "Gloria al Bravo Pueblo" mientras se oculta el Sol para finalizar el acto]]></document><document><![CDATA[@3job22 @perdi26 @24h_tve @cayetanaAT @populares No viene a  cuento eso. De todos modos, como si no sale ninguno de la cárcel nunca más.]]></document><document><![CDATA[Que nervios tengo y solamente es lunes así hasta el domingo para ver ganar a mi @CDBadajoz en el Estadio Nuevo Vive… https://t.co/PaoisJgdWY]]></document><document><![CDATA[El sábado voy a respetar la jornada de reflexión. La única manera de echar a Sanchez y los independentistas del gob… https://t.co/RIlGbRc6ET]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ El debate/no debate se está cargando en pocos días toda la campaña de Pedro Sánchez. Increíble cómo se… https://t.co/XuYnorVJOO]]></document></documents></author>