<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@zaidacastillo51 @ambitocultural @elcorteingles @EstelaAlcay Mil gracias!!]]></document><document><![CDATA[Felicidades Silvia! ❤️ @silvia_requena  Ya son 25 y parece que fue ayer cuando empezaste la guardería 😊 Te has conv… https://t.co/qS63cV4Bbe]]></document><document><![CDATA[Paz echándole en cara a Anabel que no tiene retranca y ahora ella se ofende y se larga!!!!!! Pues vaya #saltavivientes]]></document><document><![CDATA[¡Qué mejor día para dedicarle a la lectura que hoy, #DíaDelLibro! Si aún no tenéis ninguna de mis novelas, hoy es u… https://t.co/BA4iGr5uhz]]></document><document><![CDATA[Confirmamos que no sé plancharle el pelo a Jesús porque tiene un pelo de mierda]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @agarzon Las pensiones tendrían que ir en función también de los bienes patrimoniales, guste o no guste pero es justicia 👨👩👴👵]]></document><document><![CDATA[@Teto1316 @Aldabaran2 @vox_es Claro que si,, y sería lo mejor que nos pasaría a los españoles VOTAR VOX]]></document><document><![CDATA[Mañana es Sant Jordi y @Pablo_Iglesias_ lo sabe jiji #ELDEBATEenRTVE https://t.co/1B11xEbkPb]]></document><document><![CDATA[@paraweynews @UN  @antonioguterres  @UNHumanRights @BellaMagnani @foxfire2112 #FreeAssange #NoExtradition  https://t.co/p8vqnKkgvt]]></document><document><![CDATA[Ofertas, precios muy asequibles en la Feria Agroganadera de Pozoblanco.Tupperware para siempre ¿Deseas  cooperar pa… https://t.co/JEbQVE3pF5]]></document><document><![CDATA[Llaman "extrema derecha" a lo más natural del mundo. Vale! Todo lo que ellos quieran, menos lo que son ellos. ❤💛❤ 💚… https://t.co/YH9cEoq61r]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede cambiar el sitio en el tren? Por dios, tengo un tío delante que más que sacarse los mocos está hac… https://t.co/QaxjcFGyMR]]></document><document><![CDATA[El artículo: miel y almendras. "Habrá cientos de miles de votos que no se sabe si servirán para formar un Gobierno… https://t.co/AmTdWitdTW]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión... en Casa de Campo (Madrid) https://t.co/o9XEX8zQMt]]></document><document><![CDATA[@boye_g No, no lo van a investigar, y esta gentuza sacará 30 diputados!! 🙄 Penoso nivel de políticos y de sociedad manipulable y dormida!]]></document><document><![CDATA[Todavía con la resaca de @vbbfw ,  quiero más  ,este vestido de @lorenzocaprile  de su colección 2019 , me tiene en… https://t.co/fIKdGZpaoA]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/IsylkTUtEr]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @CFCONFIDENTES @alejandrablackk 🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🐎🤩🐎]]></document><document><![CDATA[Comprei calças p trabalho , mas não tem bolso , resumindo mais umas p ficar lá em casa guardadas pq vou voltar p antiga 😂😂]]></document><document><![CDATA[@javioru @miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/yaAFBqJYNs]]></document><document><![CDATA[Vício absoluto. O Ramin Djawadi sempre se supera, há anos é meu artista mais ouvido no Spotify. Ninguém combate.… https://t.co/IXjnYhCsy6]]></document><document><![CDATA[chubby bunny just like me 💞🐰🐰 em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/M0emGLijXw]]></document><document><![CDATA[@27Lucille @venezolanoenpie @SergioNovelli Tranquila dale un rato más y seguro cambia el estatus]]></document><document><![CDATA[Kina San Clemente, da unas ganas de comerrrrrr! Tnks @JulioBasulto_DN  Hace 40 años, 📺para niños q no tenían apetit… https://t.co/bHYnpI797F]]></document><document><![CDATA[@alex_aelos @jesusfdezprieto Debo decir que el candeal ha caído entero y era de @Panem_madrid... 🤔]]></document><document><![CDATA[Me he propuesto tener para el día 1 de mayo el marco teórico del TFG pero todos sabemos que eso es: mentira]]></document><document><![CDATA[@Mariafcbf @DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/kOQVI3cRnn]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/Hfxd4OOIXj]]></document><document><![CDATA[Los neolacis hablando de lo suyo en un campo de concentración nazi. Es de lo peor que he visto en años. Nacionalism… https://t.co/jVQVqViy2c]]></document><document><![CDATA[Con respeto y los impresentables y sinvergüenzas,  como la Sra @rosadiezglez , uy no, que no tiene ninguno...]]></document><document><![CDATA[@iescolar Pues a mi me parece una falta de respeto al presidente electo y a todos los votantes]]></document><document><![CDATA[@hazteoir @derechoavivir @Santi_ABASCAL @Albert_Rivera @pablocasado_ Enhorabuena!! #VotarenConciencia]]></document><document><![CDATA[Chula harogante prepotente ella tan segura está que ella está por encima del bien y del mal que asco da]]></document><document><![CDATA[@AnaRufes Yaaaa , a mi los aviones me encantan ves ahí no tengo miedo !! 🤔]]></document><document><![CDATA[Vale después de mil años escuchando Papaoutai de Stromae, hoy 5 de mayo de 2019 me doy cuenta que es como si dijera… https://t.co/0zNsR51WpS]]></document><document><![CDATA[Practicando #VisualThinking con @_danielmartin_ https://t.co/lVM29cqVVR]]></document><document><![CDATA[Por el momento los intolerantes solo vienen de un lado. Con el que van ustedes de la mano, por cierto.]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea Éste tipo, se cree que las gentes son idiotas y,que van a seguir votando al partido más c… https://t.co/Ans78Xc0Uo]]></document><document><![CDATA[@BillyElliot_es Gracias x esta tarde difícil d olvidar! #musical https://t.co/ir6SeqxLuV]]></document><document><![CDATA[@populares @cayetanaAT @MasDeUno No rectifica, le teme a la crítica, y a las encuestas!! La soberbia, ha tenido que envainarsela!!]]></document><document><![CDATA[Es increíble cómo se puede querer tanto a alguien😍 cada día más y más enamorada de tí. Eres el hombre de mi vida… https://t.co/ICP8rIgTQ3]]></document><document><![CDATA[Hay mucha gente en las calles que saben que es importante que estemos en las instituciones y llevamos 4 años en ell… https://t.co/lmoQe3QFza]]></document><document><![CDATA[Você se lembra quando começou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro!  🥰#MeuAniversárioDoTwitter https://t.co/tlOTPzU0w5]]></document><document><![CDATA[@7Sofista @Supervivientes Vergüenza dará ella cómo en Gh. Jaja  Que no hacía más que llorar jaja ja .]]></document><document><![CDATA[Estou farta de esperar para fazer a outra tattoo. Já tenho esta há mais de um mês e era suposto ter feito logo as duas de seguida]]></document><document><![CDATA[@Nocillos @Luislopezsanz5 @nachonavarrogil @llamadadetribu @paterjm @navedelmisterio @carmenporter_ @ElUniversoM… https://t.co/xmZQF6vsbb]]></document><document><![CDATA[Me he puesto a escuchar la canción de Amaia x lo K se comenta x tuiter y es una mierda]]></document><document><![CDATA[Sólo esto es para un primer renderizado de un primer vídeo de #Eurovisión2018 (serán tres vídeos). Varias capas con… https://t.co/lJWQlBGHPg]]></document><document><![CDATA[Y mientras, las tasas de las universidades catalanas las más altas de España. Eso es defender a “la gente”.🤦‍♀️ https://t.co/Enerd7QcU5]]></document><document><![CDATA[New look más rubia de cara al verano. Qué os parecen las fotos que me ha hecho @soloquimicafilm ??????? en Antón Ma… https://t.co/jzS5k0s2ld]]></document><document><![CDATA[La vecina de abajo siempre va de brazos cruzados...y voy abriendo yo las puertas y la muy vaga ni los descruza...ho… https://t.co/kiCcPZeyfs]]></document><document><![CDATA[Me voy a quitar twitter porque o eso o me harto de escribir cosas feas.]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos asi es no duermas para descansar duerme para soñar porque los sueños estan hechos para hacerlos… https://t.co/4Iu9p1OcT3]]></document><document><![CDATA[No todas tenemos las mismas inquietudes ni las mismas aspiraciones !! https://t.co/ZQVz2lhYxN]]></document><document><![CDATA[@jl_roche @BorisLeMeec @EmmanuelMacron Pas du tout !!! On s’est mal compris 👍👍]]></document><document><![CDATA[Es increíble cómo se puede querer tanto a alguien😍 cada día más y más enamorada de tí. Eres el hombre de mi vida… https://t.co/ICP8rIgTQ3]]></document><document><![CDATA[@dianaameloo7 Eu choro muito mais que tu, e por motivos bem aleatórios A mais fofa sou eu, e isto não são conclusões tiradas por mim]]></document><document><![CDATA[@TransfugaVital Yo tb pero como estamos de estreno la prefiero en este Guapi 💓]]></document><document><![CDATA[@DamianPetcoff @pac2710 @CDBadajoz Ahi va otra.......che que bueno que viniste!¡!¡!¡]]></document><document><![CDATA[@Astoraka Pues si Antonio ! Pero tengo la sensación que hoy delante va a ver movimiento ,, 😉]]></document><document><![CDATA[@nutrinazi Lo he dicho para tirarme el farol, en realidad yo soy de MICHO 1 https://t.co/57YryDpuqJ]]></document><document><![CDATA[@Isabelssouza @cfdezmunin @CESGA_ @ICTGoGirls @malmirk Felicidades 👉 @cfdezmunin 🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[A cena é .... nunca pensei  @bruna_bmco ainda por cima já não é o primeiro]]></document><document><![CDATA[@rac1 #foradelloc pq akesta paia m'ha de dir xenòfoga cada 2x3 #vesacagaralavia]]></document><document><![CDATA[El machismo es el enemigo del hombre,no el feminismo. @sanchezcastejon a @pablocasado_ Cuando una mujer no dice Si,… https://t.co/rx0cvNo6Mv]]></document><document><![CDATA[Tardecita de frikeo #bar #friends #bang #ganesinsaberlo #friday en Seville, Spain https://t.co/f1qmOGCh6L]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Es un día muy triste pero lo hemos intentado y lo seguiremos haciendo, el PP resurgirá como el ave Fé… https://t.co/bp3lm4DI8U]]></document><document><![CDATA[.@elmonarac1 li podeu dir a la Batet que la imatge internacional d’Espanya és que els i les espanyoles residents a… https://t.co/evUVjh9SZn]]></document><document><![CDATA[SALE EL SOL EN SEVILLA ☀️☀️☀️☀️☀️ Estamos hoy en @EncarnaYahoo trabajando hasta 14,00  #peluqueriasevilla… https://t.co/58d3AXssxn]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/uwFmswun7H]]></document><document><![CDATA[@pablogardur Oleeeeee!! Maravilla 😍😍😍 que Ella le dé su nombre a tu gente 😘😘]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica Eso nunca lo sabremos Enrique. Yo creo con bondad que se inventaron,… https://t.co/A023xex3wS]]></document><document><![CDATA[@CamilaMX @ArenaCdMexico @4_latidos @sinbandera En españa por favooorr!!!!!]]></document><document><![CDATA[A Sánchez, siempre le ha ido bien cdo se ha rebelado ante los poderes fácticos d todo tipo. En la noche dl domingo,… https://t.co/TtRiShstQR]]></document><document><![CDATA[Quedan dos días para cambiar nuestro destino, y está en tu mano. Da una oportunidad al cambio #Vota28A a… https://t.co/vyWbnEz1TJ]]></document><document><![CDATA[@josestormchaser @AEMET_Ext @davidlopezrey @mairodrigz @carlos_benito @ondacerosurextr @TiempoCom @tiempobrasero… https://t.co/gM96xUkluM]]></document><document><![CDATA[@HugoBarros_23 Oh, obrigadaaaaaa Apoio moral às minhas amigas e martini com seven up para mim, AHAHA]]></document><document><![CDATA[Cros popular por parejas en @lazkaoko_udala 1 Ambulancia de SVB cubriendo el evento en las fiestas de San Prudencio… https://t.co/Tqqqis1JgZ]]></document><document><![CDATA[@JMFAMAS1 @traduccioautom @Esquerra_ERC @Front_Republica Torrent i cia li van tremolar les cames. I cap a casa... J… https://t.co/ZUQ1nz17dO]]></document><document><![CDATA[You're the best boyfriend in the world. ❤️ Lysm baby boo  @lxtxxxs https://t.co/rJn5D7Lq0U]]></document><document><![CDATA[@GeneralDavila Que así sea por Siempre, Felicidades mi Gral.; es un gran honor.]]></document><document><![CDATA[@JaimePrimeroR Sólo puedes votar a quien defiende lo público, vota podemos!]]></document><document><![CDATA[literalmente o macho fodido e frustado que quer colocar a culpa de toda sua miserável vida nos outros, quando a cul… https://t.co/AhmnN56LtQ]]></document><document><![CDATA[Estuvo haciendo sol hasta las 8 y al rato mirad como se puso... Loco está el tiempo 😀 https://t.co/MzU6rfKCgO]]></document><document><![CDATA[Flores de Azahar como palmas de manos. En un limonero "enmacetado".  Si el olor traspasase imágenes...… https://t.co/FjbuScm4Ho]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti No te confundas, lo tengo con quien respeta. Con quien no, NO es NO.]]></document><document><![CDATA[En momentos de esos que no sabes que hacer... Yo hago pan 🤣🤣🤣 Haciendo pruebas del nuevo pan en Granada, Spain https://t.co/C2QQ1DjRl3]]></document><document><![CDATA[Guanyar reclama que el proyecto del corredor litoral de Alicante se integre en el PGOU https://t.co/nvgANHE48v]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @apuente Y son estos los que señalaron y destrozaron la vida a unos profesores anónimos que sólo hacían… https://t.co/hr7F1pUhfZ]]></document><document><![CDATA[Cicles formatius collegi_episcopal #formacio #inserciolaboral en Lleida https://t.co/twbBCc865L]]></document><document><![CDATA[...está va por ellos...por todo el amor que nos dan....💖 https://t.co/GCS6Kxwtky]]></document><document><![CDATA[Mark Ruffalo es la persona más adorable del planeta necesito que sea mi amigo]]></document><document><![CDATA[¡QUE HORROR! ¡ESTA MINTIENDO! El Día de la Comunidad de Madrid, lo que se  conmemora es el levantamiento del 2 de m… https://t.co/dDgEG0VHjf]]></document><document><![CDATA[Feijóo pide a Casado que deje de extremar a la derecha al PP https://t.co/wCRLLiIHvz]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/PE29ZUdFhW]]></document><document><![CDATA[@Michel_Libre @beillesse Peut être qu’elle a réellement tenter de se suicider ? A force de bafouer la loi et de rac… https://t.co/Ow8095qSH2]]></document><document><![CDATA[Lo que unió la Semana Santa y la comida que no lo separe nadie. 1 año después seguimos "en el mismo sitio y a la mi… https://t.co/XTBMxzVwxl]]></document><document><![CDATA[@la_queseavecina @Pablochape Vi el 1er capítulo y me quedé dormida. Esperemos que mejore que desde la penúltima tem… https://t.co/SmPHp7LpVQ]]></document><document><![CDATA[@Carlos71908200 @anemadariaga La paz Padilla tenía k tener en el platoo..para k ella se miré a cada instante lo fei… https://t.co/1ITNby1Ixc]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Buenas noches Diego corazón,, gracias por otra gran noche de viernes milenario 😴😴😘]]></document></documents></author>