<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@carolinadubert2 15 horas, eu sei que não é assim tanto mas acho melhor ser no verão por ser mais organizado]]></document><document><![CDATA[1 de maig: dia de lluita contra el capitalisme mundial. https://t.co/MMhb7yBGMu]]></document><document><![CDATA[@AmeliaValcarcel Eso... lo de la fiambrera.... los hombres no saben que es.... ja, ja, ja! Buenisimo]]></document><document><![CDATA[@gorkanunez @ArturoCasadoAld @cbalsalobre @tamyta2001 @Vdot_Spain Ya no entiendo que alguien de 14 años pueda pensa… https://t.co/JDxzFYcAj5]]></document><document><![CDATA[Podeis disfrutar de montesquius_ natureloversmontesquius en la_conserva como #vinodelmes #vinoescultura #ilovewine🍷… https://t.co/UUa0m6dKVr]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser" https://t.co/wJDwnAUhhF vía @eldiariocv]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @Tabarnesirrita1 @rsarille4 Y refachas... 😂😂😂😂😂 https://t.co/BhQqvEcn7u]]></document><document><![CDATA[tengo que hacer una LLAMADA super IMPORTANTE y me da terror hablar por teléfono]]></document><document><![CDATA[DON LORENZO, PONGASE UNO A UNO LOS PARTIDOS DEL @RealBetis BALOMPIÉ Y DESPUÉS, CADA RUEDA DE PRENSA DEL SEÑOR Q MAN… https://t.co/qOaPVQ1cyc]]></document><document><![CDATA[@ToniMusic2 @carmenporter_ @Mubala81 @JaviPerezCampos @navedelmisterio @nachonavarrogil Bien,, saludos a los Aragoneses]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Vamos que ni me recojo ni ayuno😅😉salud!!!...😂😂😂 https://t.co/f8BSCLlC9q]]></document><document><![CDATA[Mis fotos del @FCBbasket 82- @AnadoluEfesSK 72 📷🏀 https://t.co/TFh5PJlS0v #FCBBasket #BarçaLassa #Euroliga https://t.co/ZesnhoLHnC]]></document><document><![CDATA[El Señor Despojado de sus vestiduras ya está en la calle. Una pena que no podáis oler el incienso.  #Pasiónypiedra… https://t.co/SbMdkwRTrp]]></document><document><![CDATA[@Besonovi Es triste.. Pero me encanta ver que disfrutáis muchos besos @besonovi @tylerjblackburn @CWRoswellNM esper… https://t.co/QvQCFx0CFh]]></document><document><![CDATA[@oscargamazo @pablocasado_ @abc_es Ese,  q se presenta como presidente,  no debería tener potestad ni para debatir,… https://t.co/6tdklJoqi5]]></document><document><![CDATA[DEUS obrigada por me acordar hoje , obrigada por dormir comigo e me manter de pé todos os meus dias. Amém!]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 Buenos días Galeguiño..☕😘 y lo dicho...al mal tiempo...buena cara...😉🎶💪]]></document><document><![CDATA[La mejor familia del mundo 👨‍👩‍👧‍👦❤️ en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/2CU04HLT1i]]></document><document><![CDATA[He visto reuniones de mi Comunidad de vecinos con más gente que Rivera..  Oís eso??Es el Silencio! #EleccionesL6… https://t.co/t6bCH9s4uT]]></document><document><![CDATA[Keep doing what you do best, babe That's loving only yourself, babe 'Cause I've been sleeping okay]]></document><document><![CDATA[The beauty is inside you, don’t let them bring you down. It’s your life let the love inside, you got to live it rig… https://t.co/NYVZl7ntyg]]></document><document><![CDATA[@39eeb8f390c34b6 @gguida_ Olha olha menos, amigos para vcs não existe porra]]></document><document><![CDATA[@corinnefmaurice Agree!😉 Even i think that would great to have a group in escmid @ESCMID @jesusrbano]]></document><document><![CDATA[@RosaCM1 Yaaa, pero hija esto es así, empieza en los carnavales y sigue hasta el rocio y mucho mas. https://t.co/NDS7fd3Dhn]]></document><document><![CDATA[@IsaCastellana22 Un poquito, nos jugamos mucho hoy. #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@NEUDC_RNE la app de RNE va a saltos, soy yo sola? Me voy a tener que pasar al Campuzano,,😅 que se oye de corrido]]></document><document><![CDATA[“No importa cuántas cimas alcances si no hay placer en la escalada...” Y así de guapa luce siempre Triana!!Feliz vi… https://t.co/HFLbSz9spP]]></document><document><![CDATA[Unbelievable -- our governments are dumping millions of tonnes of plastic waste on developing countries instead of… https://t.co/d4kzY0kECn]]></document><document><![CDATA[En esta movida Carlos Lozano tiene Razón y Chelo es una cobarde por que piensa lo mismo y no tiene cojones de decir… https://t.co/9sXwiPWhf7]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Siempre estás cerca😉 Recárgate a tope, que necesitamos tus saludos . Feliz domingo, guapa. 😘😘]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 El microondas tampoco xfa,, q sino tengo que calentar el café en cazo como antiguamente 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@potrimegan @amandarivero6 @RochaJuez @mia_mia_aim @luisacanchales @paquinadales @AFpotrilla @lasseven @gmmarga56… https://t.co/t6jGj6zEvL]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión paseando por la historia con @aambros !!! Te lo perdiste @APampliega , te quedaste sin souveni… https://t.co/fWPesi01Lr]]></document><document><![CDATA[@ActuaBalear @bernsteinandru1 @SantiLopezVela1 @ChicaRamon1 @Shirley99917392 @EPBaleares @dbthechippy… https://t.co/ViSkJLo022]]></document><document><![CDATA[Voto #Algo tan bonito Como es este tema de @CarlosTorresMsc para el #N1CanalFiesta15 @N1CanalFiesta en @canalfiesta… https://t.co/lG4aYxesL7]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,ya a jueves,buenos días,mis mejores deseos para hoy y siempre,que sea mágico vuestro día,ser felices… https://t.co/4zJd8rsE3d]]></document><document><![CDATA[@CercaniasVLC Cuando se dan este tipo de situaciones de manera puntual es justificable pero lo que ha pasado hoy se… https://t.co/8saWswHu50]]></document><document><![CDATA[@OTEurovisivo Cap dels dos ja que cap d’aquestes persones em representen !!!!]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto en Jerez y salió el Cristo de la Expiración y el Descendimiento @JerezCofradeTV @HermandadCristo https://t.co/4gJMT5KWds]]></document><document><![CDATA[@Juanjo_TMp Desilusión, soledad y traición. Yo quiero el comodín de la llamada.]]></document><document><![CDATA[Q más puede pasarme? Acaban de enviarme las fotos de mi ex, al q saqué de la mierda, con una q está antes de dejarl… https://t.co/rAwMA8bcMM]]></document><document><![CDATA[@abc_es Ya pero lo de irse alli a vivir nada,verdad. No hay nada como vivir en un país capitalista para vivir drl c… https://t.co/wrod4Vc8f2]]></document><document><![CDATA[A pesar de todo... no me gusta esa tristeza que Expresa en su mirada 😣😦😔]]></document><document><![CDATA[@jaimerfz @Pilarmfm Ay qué arte más grande! Viva la gente con clase encendiendo el alumbrao, a disfrutar tela!]]></document><document><![CDATA[@diariomallorca Desde luego, que ni Pedro Sánchez, ni el comunista chavista, de Pablo Iglesias, vais a tener ocasión de vetarles. Inveciles!]]></document><document><![CDATA[@Curriplaya @aleamuedo15 esto me enlaza a q Alejandro amuedo me hizo spoiler con la muerte de glenn de twd así q to… https://t.co/ndgft19mip]]></document><document><![CDATA[Por si no lo sabes, muchas veces soy la persona más pasota que puede llegar a existir]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas i  @cayetanaAT teniu alguna proposta? Cansa molt escoltar sempre el mateix!!! #DebatTV3]]></document><document><![CDATA[Ahora sí, @albert_rivera Recuérdale a @pablocasado_ donde estaba cuándo se aprobó la subida del IVA #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Que estén dando clases de sevillana debajo de mi casa y yo no haya podido ir al sábado de pescaito, me molesta]]></document><document><![CDATA[Muchos se fueron.del PP a VOX segun @cayetanaAT ella tambien se fué por que a vuelto .Nos preguntamos ?antes no era… https://t.co/N5FP1GIQl5]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ Antes de comience @Supervivientes lo digo @violetamngr03 es mi ganadora 💜 #Superviviventes2019]]></document><document><![CDATA[Conexión Panamá con @universidadcjc  hoy con la vicepresidenta @IsabelStMalo #AlmagroUCJC #DiálogoconSaintMalo https://t.co/yQ7Dgo1iXq]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias marinetan3 por esta mona tan bonita. #labebedepucca #bollito en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/JpM3K6zm9e]]></document><document><![CDATA[@mileniolive Fue un momento histórico,, quedará para la posteridad 👏👏👏,,, /sobre todo los martillazos al cajón /. El 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El jefe de campaña de V🤮SS en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser" https://t.co/J6lFczB4X2 vía @eldiariocv]]></document><document><![CDATA[Paseito pa’ llá, carrera pa’ cá  #MiercolesSanto https://t.co/MnP0qo4t6Z]]></document><document><![CDATA[Juego de tronos 👑 ya sabia yo que al menos era una princesa jajajajajajjaj en Primark https://t.co/krNDcN6CPF]]></document><document><![CDATA[@NoeliaBrox España, cuando prohibió que @KRLS fuera investido presidente. 😊]]></document><document><![CDATA[Tal dia com avui aquests 4 es casaven per separat, of course! Moltíssimes felicitats als 4 en Can Geis https://t.co/uzc37k8yXI]]></document><document><![CDATA[@jjyborra Gracias, bonico. Me he venido el finde a la playa pero a ver si mañana a la vuelta consigo hacerle una.]]></document><document><![CDATA[@lorena226 @sdiazcortes Termino con el que estoy y este será el siguiente.  Gracias por la información]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Eu sei que é ... 19 dias para os teus 19 anos em 2019 só não é no dia 19]]></document><document><![CDATA[Acho q sou a única q fico olhando tudo que postei,pra ficar rindo dnv...... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AgentCipollino @joseantich @elnacionalcat No hi ha cap informe del Consell. Informa-t'en millor.]]></document><document><![CDATA[@angrywithlife @kimcas09 Pues que suerte!!! Cuídalas que ya tienes más que yo 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En #Extremadura el #mediomabiente no cuenta 😡. Somos una región donde crece la desertización pero a nadie le import… https://t.co/wYFaI66KdB]]></document><document><![CDATA[@DENNYSBL Se acabó xq el plan era sacar a Leopoldo... Cuanto vale el show? Unos cuantos venezolanos asesinados, dañ… https://t.co/VL4jEHr4If]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ Que verbo más grácil,mi https://t.co/RivUfjxcjX rindo a sus pies https://t.co/0V1m9wZ3HJ]]></document><document><![CDATA[@ErnestoEkaizer Gracias por recordarle al "señor " Guerra a contar. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Cayetano, creo que la mejor manera es que la invites a la Dehesa y que se… https://t.co/zK08cz1gzP]]></document><document><![CDATA[Toma ya!!!  🤣  👏👏👏👏 con 2 narices 🤭🤭🤭🤭 éste será el mejor gif de la semana]]></document><document><![CDATA[Grans campiones @unigirona de #FinalLigaDIA que fan història per segona vegada davant d'un gran @CBAvenida Increïbl… https://t.co/NHV0vPdjgS]]></document><document><![CDATA[@WheelClau La catedral está en reparación este año, la misa no se hará ahí. Se puede conocer y recorrer pero sólo a… https://t.co/OK6SEKx8Ac]]></document><document><![CDATA[Día 2 del reto #7booksIlove vía @alvgarcdt. 7 días, 7 portadas de libros importantes para mí, sin dar explicaciones… https://t.co/c3NNpAduML]]></document><document><![CDATA[@FundScherzo @Cultura_MDRD @AwesomeMadrid @madridesnoticia @sorteosconcurso @EUVMADRID @erizartecultura @culturavivamad @indeworld @rodpoti]]></document><document><![CDATA[@carmenpsoe ¿Ha gobernado él solo?, vaya yo creía que en el gobierno había dos partidos políticos y un tercero desde fuera apoyando]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Una excel.lent notícia, Sanitat i Educació els dos departaments que tenen que tindre una acció prioritaria 💛❤️]]></document><document><![CDATA[José Mota - Nochevieja 07 - Manolo Escobar, Mi carro - https://t.co/U0IADCY26p https://t.co/uXgztQR6RM vía @rtve]]></document><document><![CDATA[Happy Easter 🐰💃🏼 . . . #easter #pascoa #ootd em Porto Salvo, Lisboa, Portugal https://t.co/XxCK68aetY]]></document><document><![CDATA[@surreider @BeverlyGili Procura no ir de chulo cuando te escondes detrás de un avatar #consejos]]></document><document><![CDATA[A melhor parte de não ter aulas à tarde por causa do enterro é mesmo abancar na cama e ver roswell]]></document><document><![CDATA[asimismo, quería comentar la importancia de hablar del tema y ser consciente que este malestar repercute en el resto de tu vida.]]></document><document><![CDATA[Y después de unas horas, solo puedo decir que aún lo estoy flipando #NotToday #GOT #AvengersEndGame #TonyStark… https://t.co/l6E3hl0JZA]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Se ha entendido el mensaje de Vox cuando dijo que quería "eliminar" las autonomías, pero se… https://t.co/vsaKQvuGtK]]></document><document><![CDATA[Señalar que Pablo Iglesias ha sido el mejor debatiendo en forma y fondo es evidente, pero remarcar que lo tenía fác… https://t.co/MoblSONhw9]]></document><document><![CDATA[Cadascú ho veu, interpreta o argumenta com li sembla millor. El vot és un dret i, per tant, l'exercim com volem!]]></document><document><![CDATA[@ZesarM @nab_gon Qué rico está 😋 te diré que me  comí una tarrina y me lleve medio litro para casa 😄]]></document><document><![CDATA[Dia muy triste para todos los que amamos el arte. Arde Notre Dame, patrimonio de la humanidad 💔]]></document><document><![CDATA[Mi nueva adquisición! Con muchas ganas de leerlo! #sakura #matildeasensi @MatildeAsensi https://t.co/1SZGh7bOaw]]></document><document><![CDATA[intimidade no nivel de corrigir o amigo na corrente pq vc lembra melhor da vida sexual dele do que ele mesmo]]></document><document><![CDATA[Era tudo tão mais fácil na licenciatura. Fazia tudo o que me apetecia e ainda tinha tempo para ver séries. Devia te… https://t.co/CRkH8rjfz7]]></document><document><![CDATA[@CachitoDeVida @JavierdeCaceres Pues me encantaría si pudiera. Muchas gracias cielo 😘😄🌹]]></document><document><![CDATA[Friends will be friends 👫❤️ #shabbatshalom #friday #spring #djanapaula #behappy #friendshipneverends #turnup… https://t.co/lNPPHR3kYb]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame de Paris: las ventanas de las rosetas intactas, el órgano salvado por las llamas https://t.co/jeH54lGmAs]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Claro la estrategia de de dividir el voto de izquierdas no funciona]]></document><document><![CDATA[Junta-te á ana gomes. Dois oportunistas e por sinal dois políticos. Estaríamos lixados se votassem em ti. Em breve… https://t.co/7W9dJw3XfA]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/HKC1P4Veyk]]></document><document><![CDATA[@nath_trad Los he desparasitado una vez solo (llevan 10 meses en casa). Pues no te sé decir, pero parece un eccema mas que una ronchita.]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @jlgomezp @agmp79 @fjrascon @conectantes ... yo creo que sí, todo se puede 😉]]></document></documents></author>