<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@juampesanchez98 Contra quien a jugado?? Y xk no han paralizado la liga??]]></document><document><![CDATA[Estamos a torcer um pouco pela equipa portuguesa. Aposto que se o equipamento tivesse outra cor, não era um pouco.]]></document><document><![CDATA[@airliquidegroup adquiere la #startup DiaLibre para incrementar el apoyo a los #pacientes con #diabetes]]></document><document><![CDATA[El Bayern marca en el 75 y contra 10 seguiría siendo líder de la #Bundesliga]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Menudo pajarraco el tal Ángel Garrido. Lo podía haber hecho hace un mes y hubiera quedado cómo un señ… https://t.co/gFMQWnZ4fv]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza Pero Eugenio, esa es la piedra angular del socialismo, robar, robar, robar. Que puede repartir com… https://t.co/6biOVCFbD5]]></document><document><![CDATA[@el_trinkel 3:41 (neto) pero mejor que no abras la boca porque te ganó un piloto de la Nascar.😋]]></document><document><![CDATA[Hoy comienzan los "play-off" de la liga @LPremaat #waterpolo. Martes 20,15h @wpterrassa -@CN_Sabadell 20,45h… https://t.co/qmbPseFuCG]]></document><document><![CDATA[@JovenEuropeo De lo que es capaz por conseguir votos para que le mantengan en el puesto y seguir pagando entre todo… https://t.co/l7E5qvqcUd]]></document><document><![CDATA[La indústria del porno mainstream justifica l’augment de la violència en les escenes per la demanda, però de verita… https://t.co/tRTmfjcDBd]]></document><document><![CDATA[En la repetición de @Gol ha quedado claro el penalti sobre @javiontiveros39 #MálagaMallorca]]></document><document><![CDATA[@Barqueross Es que no tiene sentido poner una circunscripción única en un Estado autonómico, y menos sin fijar clar… https://t.co/rUWRrg68vO]]></document><document><![CDATA[Hay que ser ingenuo o malintencionado para sostener que con 1 de cada 200 contribuyentes y una de cada 100 empresas… https://t.co/9dVJiAwZw2]]></document><document><![CDATA[@JuanManceraMont Ya, Juan. Estoy pensando apuntarme a alguna marcha cicloturista, de aquí a unos meses, que me dies… https://t.co/JZ1UqU1HLs]]></document><document><![CDATA[El ridículo que está haciendo Rosa María Mateo con el debate de RTVE es absolutamente escandaloso!!]]></document><document><![CDATA[@Isabelip59 @jesusmg2192 Parece ser que vuelve el peor Kimi. En Ferrari lo tenían un poco controlado, aunque ya en… https://t.co/0WYp884RWE]]></document><document><![CDATA[Que barbaridad la marcha Sentenciado en Campana y andando por derecho los hombres de Sanguino. 👏🏼👏🏼 #SSanta7TV]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente No es consciente de nada, pero su futuro está en nuestras manos.]]></document><document><![CDATA[Ya empieza a tomar forma @LaSegundaBes de la temporada que viene con nuevos equipos https://t.co/vZOGHjJ4kM]]></document><document><![CDATA[Eso mismo dijo Kodak: preferiría vender 10000000 negativos de película....]]></document><document><![CDATA[Resumiendo • 3.354.200 personas paradas  • Tasa 14.7%  • Población ocupada 19.471.100 • El empleo disminuye en 54.0… https://t.co/UlI49khEqr]]></document><document><![CDATA[Si se pudiera votar por internet, los resultados serían radicalmente distintos. A los gobernantes no les interesa,… https://t.co/MYYKCBgXwm]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial ...muchos de esos habitantes rurales necesitan para poder hacer grandes desplazamientos, incluso al pueblo de al lado).]]></document><document><![CDATA[@brucknerite @rosenrod gracias a la providencia causistica, estaba equivocado y ¡¡Las vidrieras se han salvado!!]]></document><document><![CDATA[Muy preocupado con lo que está sucediendo en Venezuela. Como siempre, la sangre ka pone el pueblo mientras los de a… https://t.co/Znjgtbaprf]]></document><document><![CDATA[Por favor que no llueva más en mi memoria que estoy derrapando en recuerdos.]]></document><document><![CDATA[“Se diría que los candidatos conocen mejor el programa ajeno que el propio.” según el análisis de la campaña de… https://t.co/rSfnT2dhdo]]></document><document><![CDATA[U.S. attorney general to release redacted #Mueller report on Thursday - https://t.co/x87ONwA8Mi]]></document><document><![CDATA[@M_BrokenLeg @PauDaferga62 @luna42968947 @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/GhYB2Gu8Mn]]></document><document><![CDATA[J. Qué bueno es encontrar el sentido en lo que acontece cada día en nuestra humilde vida. Es una fuente de equilibr… https://t.co/71GeMBKSmZ]]></document><document><![CDATA[@AhoraRo @LaMalagaModerna Los que, si pudieran, no dejarían hablar a otros.]]></document><document><![CDATA[Enfila ando (@ Vueling Check-in in El Prat de Llobregat, Catalonia w/ @martha_bgodoy) https://t.co/SRJJnaf7DT]]></document><document><![CDATA[Acaban de llamarme para hacerme una encuesta sobre las elecciones. Es la primera vez. Ya no podré decir que no esto… https://t.co/GdX6ilb025]]></document><document><![CDATA[En estos momentos en @90minutiRMTV datitos de #SaldoArbitral de @MaketoLari y @juanpfrutos Enhorabuena chicos. Esto… https://t.co/ELwdVdptzi]]></document><document><![CDATA[@PaharitoAsul ¿Acaso no son patriotas de su tierra los catalanes o vascos?, cada uno tira hacia lo suyo y debe mant… https://t.co/2NbMNC3hAf]]></document><document><![CDATA[@MajesticCoates Estes irão ser os próximos “ratos” ... com os sócios a falar mal dos seus jogadores todos os dias,… https://t.co/YIR9OMbVTE]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @vox_es Estará vacunado de la rabia? https://t.co/XZgkr0QsbD]]></document><document><![CDATA[Nuestro primer viaje con la filial, gracias a la invitación de @Chori1708 a su último partido en el rayo vallecano… https://t.co/sHudYomMGA]]></document><document><![CDATA[Molí Nou... 118/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/3WCdTUtpsE]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Community of Madrid https://t.co/tWTS1iASRt]]></document><document><![CDATA[Normal picha cuando se esta a gusto hasta un plato de lenteja con chorizo sabe bien😋😋😋😋😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias. Feliz tarde de viernes especialmente a @amagrosa y a todos los que lean este tweet.]]></document><document><![CDATA[Tiene razón. Si nos ponemos técnicos, me parece mas preciso el concepto golpista posmoderno de @gascondaniel.]]></document><document><![CDATA[Create your own sunshine. . . . ☀️  . . . #sun #sunshine #lisbon #lisboa #portugal @ Lisboa https://t.co/dkSIvNZGrS]]></document><document><![CDATA[Acabo de soñar que Billie Eilish se convertía en mi mejor amiga y ha sido un sueño puto genial. Que maja es la chic… https://t.co/MPLzp8s6cG]]></document><document><![CDATA[PARECE MENTIRA Q ESPAÑA TENIA MAS QUE AMORTIZADA Y OLVIDADA LA GUERRA CIVIL , Y QUE HAYAN TENIDO WUE VENIR ESTOS DO… https://t.co/H9OjRGoyxf]]></document><document><![CDATA[Después me dicen que por qué no voto a uno de los partidos grandes o mayoritarios... #DebateAtresmedia… https://t.co/n1YjmndoSQ]]></document><document><![CDATA[La luna se asoma a ver al Señor. en Convento santa Angela De La cruz se https://t.co/2dySrKIQsf]]></document><document><![CDATA[@YeOldeNemesis @xcast @InesBarriocanal El Jacuzzi al Pasado de esta generación (wait...)]]></document><document><![CDATA[Portada de la Guía de Barrios en la revista  timeoutmadrid de mayo de 2019. #timeout #guiadebarrios #timeoutmadrid… https://t.co/3QukNk7Hp0]]></document><document><![CDATA[¿Delito de explotación reproductiva? Me da mucha rabia ver casi medio centenar de RT sobre algo que miente, y encim… https://t.co/o7IY5MDC9c]]></document><document><![CDATA[Sinfonia Praga la vaíg escoltar a l'@EspaiTer  i ara a @catalunyamusica,sempre em recordarà a una gran ciutat!!!]]></document><document><![CDATA[A mi no me hace gracia que un filoetarra le quite el escaño a nadie, ni siquiera a uno del PP. ¿A ti si?]]></document><document><![CDATA[Que sí, que todo muy bonito. Lo que queráis. Pero no se olvide que hay 2.6 millones de votos hacia la extrema derec… https://t.co/3uf5ua9nMc]]></document><document><![CDATA[Conciertazo del Trío Santa Cruz. . . #zarzuela #ópera #copla #cuple #piano #tango #bolero #voz #proyectoyourvoice… https://t.co/FmvQ7OUsh7]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Sí, el camino que a Sánchez, (y a los moderados)le convenía que jineteara.Puso al descubierto quien es Inés Arrimadas.]]></document><document><![CDATA[En el último pleno del @AytoLogrono no vamos a olvidarnos de las peticiones vecinales ni del deporte y menos del de… https://t.co/KOUTRdTxto]]></document><document><![CDATA[No te pierdas a @BarreiroJmanuel en el debate electoral de @Radio_Voz  Hoy miércoles a las 12:00 h https://t.co/pR4YhWXINY]]></document><document><![CDATA[Canciller venezolano responde a Duque que en Colombia nace y opera el ELN https://t.co/Zh3BcACsIL]]></document><document><![CDATA[No fiaros de las encuestas, un amigo mío ha llamado entre la 1 y las 5 de la madrugada a 1000 personas para pregunt… https://t.co/zozW7qQ4lv]]></document><document><![CDATA[@albertfc11 Sí, repito, no digo que el Barça se dejara empatar (de hecho con 1-0 mete a Messi). Pero el XI de ese d… https://t.co/FzZzete112]]></document><document><![CDATA[@InfoSevillismo Tu as mirado bien las estadísticas. Que después viene el Elías de turno y re las echa abajo.]]></document><document><![CDATA[@MadStormrage @Vondalv @AishaBlackHO Joder tanto ha jugado para estar quemado ?]]></document><document><![CDATA[Más que un debate ha sido un teatro para ver quien se echa más mierda encima del otro. El único decente ha sido Pablo Iglesias. Increible...]]></document><document><![CDATA[Y DIJO ANÁS... @HdaDulceNombre @lascigarreras 🤤🤤🤤🤤 ¡¡QUÉ PRECIOSIDAD!! 😍😍 https://t.co/LseSovi8o5]]></document><document><![CDATA[@davidgonic @CAOsasuna Esta sensación no la había tenido nunca. Ser líderes y con todas las de la ley.]]></document><document><![CDATA[@JoseLuisLpezPi1 @sninobecerra Sucederá como con Zapatero. Gobernará con PSOE un populista que a los 6 años tendrá… https://t.co/nPsOGPkqMZ]]></document><document><![CDATA[@Titanicarlos Fenomenal la verdad. Tu sabes cansado, pero en general muy bien. Ya pasó todo.]]></document><document><![CDATA[Desde niño viniendo a este estadio, desde Raul y Mijatovic https://t.co/Hwhp7qc7Jt]]></document><document><![CDATA[@RafelGallego1 No, però després de llegir l’article me posa bastant fer-ho]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/Ofa0vnY0uz]]></document><document><![CDATA[Se me está haciendo más larga la adolescencia de Naruto de lo que se le debió hacer a mi madre la mía. ¡600 episodi… https://t.co/JrDEbtf5Bm]]></document><document><![CDATA[@EndoscopiaGreg1 @lamv50 @MariaVegaCata Sin duda recibiréis una gran formación de la mano de unos profesionales de… https://t.co/DH62KtkOVy]]></document><document><![CDATA[6 días para mirar al futuro que quiere el @PSOE o para que volvamos al pasado, yo lo tengo claro, quiero mirar al f… https://t.co/5zq72WqYKR]]></document><document><![CDATA[El Sol “Ayer con un orden absoluto y un entusiasmo frenético, quedo instaurada la República Española.”]]></document><document><![CDATA[Nos jugamos mucho en la UE. No basta con la unidad económica. Falta la Europa social y eso sólo se puede aportar co… https://t.co/34Ks9q3Gbp]]></document><document><![CDATA[#POrraNBAdicta GSW-LAC 4-1 HOU-UTA 4-2 POR-OKC 3-4 DEN-SAS 4-2  MIL-DET 4-0 BOS-IND 4-3 PHI-BKN 4-1 TOR-ORL 4-1]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso O VOX o Cs o Podemos Vamos que gobernara quienes digan los madrileños con su voto.  Yo deseo que sea… https://t.co/zTuQ4ATaSd]]></document><document><![CDATA[El próximo Miércoles estaremos de nuevo así ...  mi set de 5:00 a 7:00 #viñarock #afterviñedos #villarobledo… https://t.co/Xbo1hzueeH]]></document><document><![CDATA[Se há uma novidade, ela está no teor da justificativa. Espero, desde já, que sirva de aviso (o último, espero) para… https://t.co/r2k7ILJtm3]]></document><document><![CDATA[“No lo intentes. Hazlo o no lo hagas, pero no lo intentes”.   - Yoda -   #StarWarsDay https://t.co/N6cILneyVa]]></document><document><![CDATA[@ivanwuichi Eso pensaba del Sevilla también... Habrá que ver aunque sigo pensando que ganando dos está salvado el culo]]></document><document><![CDATA[@PrimeraHoraEXT Hola. El PP pierde más de lo que ganan juntos Ciudadanos y VOX. La suma de los tres es 118. El Pp tenía 137.]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @KRLS Pero que puedanvotar nadie cerrar todos los colejios al menos en Cataluña✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️]]></document><document><![CDATA[Japanese emperor: #Akihito begins historic abdication https://t.co/4vhUjB65Zm]]></document><document><![CDATA[Felicidades a tres grandes que van al Senado. Rafa Esteban. Riansares y Julio. Los tres Senadores por mi amada tierra Guadalajara.]]></document><document><![CDATA[@Sora_Willy Esa encuesta me confunde, no sé que votar porque lo que pienso está en dos opciones 🤔]]></document><document><![CDATA[Un 10 para el servicio de atención al cliente de @DevirIberia , tenía unas losetas de contrato mal impresas en el M… https://t.co/jdZpR3xefk]]></document><document><![CDATA[Ser campeón debe ser la hostia pero salvarse del descenso es la polla,véase el Real Valladolid y Pucela ahora.]]></document><document><![CDATA[He estado en Paris y siempre dejé el entrar a Nôtre Dàme para otra ocasión. Me arrepentí en su momento. Ahora ... N… https://t.co/J89mSMkCdX]]></document><document><![CDATA[Solo una decisión para mí más que discutible del árbitro, ha evitado que la @RealSociedad se haya llevado algo cont… https://t.co/gUOjCRkrNV]]></document><document><![CDATA[Beyoncé needs to consult Taylor Swift about music composition and songwriting.]]></document><document><![CDATA[Realizada durante mi paseo matutino de hoy. Playa de la Caleta y al fondo, la Terminal de Cruceros https://t.co/DJL4eFOTpF]]></document><document><![CDATA[@Selene01234 @Geraldcasas7 Mientras no había follón, estaban los @mossos  Sobre las 14:30 he oído a un policía deci… https://t.co/dbXQNfxWZs]]></document><document><![CDATA[Se o design não der em nada já tenho alternativa para trabalho. Valeu Tiago! 🤙🏻 #SportingTV https://t.co/IV2m0CMntc]]></document><document><![CDATA[In ictu óculi...  #estudiantes #martessanto #buenamuerte #semanasanta2019 #sevilla #fotografíacofrade #fotografía… https://t.co/vCLmr9n7BQ]]></document><document><![CDATA[Dirigir es saber comunicarse. El cometido de un dirigente no es hacer, sino saber comunicar lo que hay que hacer...… https://t.co/KUSS64cysS]]></document><document><![CDATA[Pedazo jugador jajajajajja bestial mantiene vivo el partido, 9 arriba al descanso Golden, llego a ir de 14 a falta de un min.]]></document><document><![CDATA[@Delgado_Jose1 @ViaderCarlos Aquí lo tenéis... Una realidad que debemos solucionar y no todo va de salarios. Cada u… https://t.co/5vE4vLz1xd]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos la segunda parte de "los  cuatro fantàsticos"! Como les vean los de Netflix hacen una serie.]]></document></documents></author>