<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Necesito un día de no hacer nada. Y domingo iré a votar y luego no me levanto de la cama]]></document><document><![CDATA[¿Y cómo podríamos mejorar este lunes de mierda? - ¡Con placas en la garganta! Olé]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas tan corriendo del instituto que te dejas los exámenes que prometiste corregir para mañana. Pero que n… https://t.co/noE2Kjgt1V]]></document><document><![CDATA[PP y Cs dan medio millón a las cofradías andaluzas mientras racanean los fondos de la Memoria Histórica… https://t.co/jBoyk8e2go]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Me alegro que la Iglesia Católica vaya desechando pecados de su vocabulario, nada como la libertad Los a… https://t.co/MvhqzYXP6M]]></document><document><![CDATA[El amor de una madre es el amor más puro, más sincero, más grande....¡que nunca me falte! 😍 https://t.co/mnj1nSyM9F]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.que tengas un feliz martes y esta noche a por el Manchester.munchos😘😘😘guapisimaaa]]></document><document><![CDATA[Cómo buen chavista cambiando el castellano e inventando palabrerío nuevo]]></document><document><![CDATA[«Una tortura en toda regla, una tarea interminable. (...) Tántalo intentaba morder una manzana que se alejaba cada… https://t.co/mxZ2Atng0o]]></document><document><![CDATA[@lupoiber A todas horas, por todas partes andaluces imitando el acento vasco, claro que si...]]></document><document><![CDATA[@RecuerdosPeru @fujitrolls @LuzSalgado_R Bien sentada en el sillón tremenda caradura.]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Ciutat Esportiva para el Media Day del FCB Juvenil A, antes de desplazarse a Nyon para disputar la Final Fo… https://t.co/Osrvlj9wTV]]></document><document><![CDATA[@joseignaciojr Ni la atención primaria muchos de los médicos de familia seríamos lo mismo. Gracias Paco]]></document><document><![CDATA[Comida de despedida con la mejor compañía. Muchas gracias Carmen. Anfitriona inmejorable. Con @lenitiu y… https://t.co/6GWeznmLP5]]></document><document><![CDATA[Hemos respetado la Semana Santa como dijimos.... Ya están puesto todos los carteles... VOTA A pablocasadoblanco… https://t.co/sjWwVcquOK]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/FRen8ocJTO]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo nunca me he ido ni lo hare de mis verdaderos y sinceros amig@s😘😘]]></document><document><![CDATA[até é normal que o cérebro de uma pessoa cansada não consiga funcionar direito pra trabalhos pensantes mas eu não a… https://t.co/TTR6TMAUzz]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/cZktyUCGjh]]></document><document><![CDATA[Salamanca, España - Nov 2018 en Salamanca Ciudad de Cultura https://t.co/NApyXKhVvd]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ Y tu infravaloras a la gente por estudiar, cuando no debería de ser asi. Para poder ejercer hay que sacarse… https://t.co/15DoLv46MH]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @Mierdamerengues Di que si mi https://t.co/D7y7IANRao un amor de persona y un gran amigo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@PostureigLleida @lukanora @velasc_alberto @magielapelos @AplecCaragol @paerialleida @editorialfonoll https://t.co/UOr1sKcDcB]]></document><document><![CDATA[Lo de las vallas lo observé ayer de casualidad y me pareció una monstruosidad, es como crear un búnker y darle a en… https://t.co/lSpE9LhQ0e]]></document><document><![CDATA[En total, según los cálculos realizados por @publico_es, el PP obtendría 7.888.394,87 €, lo q supondría una pérdida… https://t.co/zSw9ijrUMQ]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero Que bien pero que bien lo has explicado !!]]></document><document><![CDATA[Seguimos frotándonos los ojos tras el #IncendioNotreDame. El mundo entero sufre el terrible daño a un icono de la C… https://t.co/AEEaRgHNDF]]></document><document><![CDATA[Muy buena la intervención de Revilla en Mas vale tarde "He felicitado a Sánchez y todavia estoy esperando que me fe… https://t.co/95f6OnuIZ2]]></document><document><![CDATA[Cerramos campaña en Guillena, llenos de ilusión. #LaEspañaQueQuieres está más cerca que nunca.  Gracias,… https://t.co/7WhKRp26Su]]></document><document><![CDATA[@MariaEugeniaGay @maralarco @theresejamaa  y @MariaTeixidor os estamos esperando ya  en Valladolid @icavalladolid… https://t.co/38iuQTWBs5]]></document><document><![CDATA[Cuando @fatimagarthia está sin móvil, visualiza el capítulo 3 y tira de gmail para expresarme su emoción😏🙌🏽 https://t.co/vajCR4xNf6]]></document><document><![CDATA[@ERIKEO5555 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FByON8vH58]]></document><document><![CDATA[@PokaroFace @Karmenziya @Beto_loera55 @charlyposho @Univ_espect Ya cuando entran en lo de la "homofobia" y la "tran… https://t.co/pHnNgrn7m6]]></document><document><![CDATA[namoral gente eu não aguento esta criança toda vez que ele aparece na timeline eu dou um grito de tão fofinhooooooo]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs PODEMIS NO ES DEMOCRACIA ES COMUNISMO PURO Y DURO  SOLO PIENSA EN COMPRARSE  OTRO CASOPLON]]></document><document><![CDATA[#catalogo7 #catalogodecosmeticos #cosmeticanatural #cosmeticaleonoraguilar #influencers #insta #instagramers #feliz… https://t.co/ogf4sAaSwm]]></document><document><![CDATA[mi primera fotito pis de esta mañana ha sido pa mi novia @Paulip13 ke románticas somos]]></document><document><![CDATA[@LuisPerlesSanch @JaviSantamarta @jaimeberenguer @ldpsincomplejos @bieitorubido @caleroje @AventurHistoria… https://t.co/Kwkoa6pCyF]]></document><document><![CDATA[💛💛💛es tan Bonita!!!!! Que a mi pequeña se la enseñé  ayer .... para que podamos ir al cine al volver de Paris y tra… https://t.co/n2x2ERrxFN]]></document><document><![CDATA[Los peques del colegio @consolacionv ya tienen claro su regalo para el día de la madre 😊😊 Si tú aún no lo tienes cl… https://t.co/K39lN0pvmC]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada @vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith Seguimos cabalgando!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Rosemarie0548 @okdiario @paquipaula22 Brilla por su ausencia , se le nota que no la tiene , y ya es tarde .]]></document><document><![CDATA[@Lzalama @yagomagg @FindusFindus1 @bertrandmyd @Madeinspain77 @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith Lo dijo un musulmán muy… https://t.co/Ll2pRC8bTa]]></document><document><![CDATA[Un fort aplaudiment a tots els indepe que han votat a @Esquerra_ERC. 'Neu preparant la performance per aquest 11S,… https://t.co/z0cm31y3ty]]></document><document><![CDATA[@saraperez_2404 Nosotras cuando estamos mucho tiempo sin ir al gym Jajajja]]></document><document><![CDATA[@koticksam @jakal_12 Gracias. Por cierto, ¡Enhorabuena por la Eurocup! Justamente merecida.]]></document><document><![CDATA[@ristomejide @todoesmentiratv Además de gilopollas , sois indecentes y tú inaguantable.]]></document><document><![CDATA[@Hamzasvo @LeaksUberCabify @cabify_espana Es la atención al cliente tan buena que tienen. Es terrible que tengas qu… https://t.co/pmBY3CZ8hh]]></document><document><![CDATA[Algunos de los paisajes que rodean el #CaminoDeSantiago aunque no hay cámara que registre la magia del lugar ❤… https://t.co/icYkeqfyKG]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPMarin Éste realmente bueno. Tengo también el ramisco, a ver qué tal. Te contaré el domingo 😉]]></document><document><![CDATA[Contra el olvido: artista alemán muestra fotos de sobrevivientes del Holocausto https://t.co/fjY5F4bytJ]]></document><document><![CDATA[Aquest és el mapa amb el qual el New York Times va informar sobre la declaració de la II República… https://t.co/qQ4NmLmocw]]></document><document><![CDATA[@CristoReySpain #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/0zCKGqCXnq]]></document><document><![CDATA[Dónde carallo estaba yo que no he escuchado esta maravilla hasta hoy @andressuareztwi 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 @Romerofficial qué g… https://t.co/jeoFMqejlr]]></document><document><![CDATA[@PlateaMagazine @ocnesp Perdón, pero al leer la reseña veo que pone "el próximo 30 de marzo..." Será 30 de abril? 😬😊]]></document><document><![CDATA[@JC_VollDamm @LlibertatHasel @BeatrizTalegon @PabloHasel Pues aprendelo!!! CATETO]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp @ezeyan Edu es el gentleman coruñés. https://t.co/G5v0Z3pdfP]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea TE EXPLICAS DIVINAMENTE CARIÑO Y YO TE ENTIENDO Y TE LEO GRACIAS A TUS MAYUSCULAS ,MUCHAS VECES NO… https://t.co/YYidCgbdvF]]></document><document><![CDATA[@RebeldiaUsera @distritodeusera Yo si voy sola a zonas que puede haber peligro llevo protección y en tu caso les hu… https://t.co/NJvqrmQACo]]></document><document><![CDATA[Esperando a la visita guiada por el #palaciodabolsaporto #palaciodabolsa último día en #oporto #holidays #sunnyday… https://t.co/qe3eGcUTQD]]></document><document><![CDATA[Avui estem de gala. Es presenta #mHealthClinic l’observatori de la salut mòbil del @hospitalclinic El presenta la s… https://t.co/tb7POh7js5]]></document><document><![CDATA[Mientras siga FERRERAS  Contando  patrañas y la GENTE  Siga viendo estas cadenas. Pues si nos Toman por idiotas]]></document><document><![CDATA[Estamos en el acto público de nuestra presentación de candidatura, con las compañeras llegadas de @CMunicipalista d… https://t.co/URykcjFC7K]]></document><document><![CDATA[la gente sube fotos poser y yo subo foto viendo las fotos poser #NewProfilePic https://t.co/YteDjnJLLt]]></document><document><![CDATA[@GabrielCuarter1 @fecorchez @LeaksUberCabify @cabify_espana Sin foto no sabrá de lo que hablas https://t.co/z6f8mMSxPi]]></document><document><![CDATA[@VoxPontevedra @LMDINAMITA #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/4UzeLFko0a]]></document><document><![CDATA[Vício absoluto. O Ramin Djawadi sempre se supera, há anos é meu artista mais ouvido no Spotify. Ninguém combate.… https://t.co/IXjnYhCsy6]]></document><document><![CDATA[Agora ninguém questiona as toupeiras da liga,? Deixem-se de papéis cínicos.  Adeptos do FC Porto revelam os árbitro… https://t.co/GVl7wsa8QZ]]></document><document><![CDATA[@ainhoald @SevillaCivica @LosRemediosSvq Debería multarse también, pero la acumulación de la primera foto es del vi… https://t.co/y2SCULkuqM]]></document><document><![CDATA[Pasándonos el juego 😈😏💃🏼 en Alfaro, La Rioja, Spain https://t.co/ReaumJAuHG]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO     1- confiança 2- f 3- já namoro 4- no 5- a 6- nnc, smp ouvi dizer p n fazer aos outros aquilo… https://t.co/IjoxwYvC2a]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/NWtpkaRFdh]]></document><document><![CDATA[@juliemadsen001 @el_pais @TwitterEspana Los fachas no podemos reportar.]]></document><document><![CDATA[BUENOS DIAS FAMILIA : ESTE VIDEO ESTÁ MANIPULADO , YO NO PUEDO CREER Q DON JULIO IGLESIAS DIGA SEMEJANTE BARBARIDAD… https://t.co/1hIANC3gGB]]></document><document><![CDATA[Lo único q quieren los familiares es q se haga justicia y metan a todo el régimen preso sin amnistía, y el pueblo l… https://t.co/UyDfmtVqYy]]></document><document><![CDATA[Hablemos de las personas loro: han oído un discurso, no lo entienden pero lo repiten. Estas personas derivan en vot… https://t.co/JrWgCRj34N]]></document><document><![CDATA[Yo ni aunque me paguen me prestaría para un tema tan delicado como este... MAN NO ES UN SHOW DE TV ES EL FUCKING AV… https://t.co/ccwDYrSsax]]></document><document><![CDATA[Mis amores! 😍😍 Es tiempo de amar, de comprender, de enseñar, de insistir y no rendirse. Nada es fácil pero todo se… https://t.co/bIBvwimpcK]]></document><document><![CDATA[#BuenasPracticas #ODS17 #alianzas #IbercideRSC @IbercajaSocial @CulturaRSC @Lacasaytu @Arainnova_ @mmalfaro31… https://t.co/k7FzEzMNoK]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Me alegro de tu recuperacion.Bienvenido! https://t.co/vG5Rx63HWo]]></document><document><![CDATA[@rocidor @cofradiasmalaga Calle Martínez igual. Las sillas partidas mal colocadas ....qué decepción!!!]]></document><document><![CDATA[El próximo día 17 de Mayo (Viernes) a las 21:00h, realizaremos la igualá para salida procesional de nuestra amantis… https://t.co/9Q4GKIBY9B]]></document><document><![CDATA[Y más que habrá.  #LaHistoriaLaEscribesTú  #UnidasPodemos28A  #UnProgramaParaLaGente]]></document><document><![CDATA[@isanatura Esto es Una tontería y la gente se aburre yo no voy a hace lo que ellos quieren connetate todo atraves de los videos de TWUITER.]]></document><document><![CDATA[Gente, eu tô me tremendo toda de tanta emoção!!!!! eu acho q vou chorar... Só posso dizer q esse homem é incrível e… https://t.co/UpO0i8PjPm]]></document><document><![CDATA[Es Carnatge, #Palma, una Àrea Natural d'Especial Interès, actualment està repleta de residus. https://t.co/c4ifuvyveo]]></document><document><![CDATA[Gran iniciativa solidaria de la comunidad escolar del @IESJulioPalacio #Sanse. Maratón de donación de sangre en col… https://t.co/BCXos6AE8j]]></document><document><![CDATA[No es broma eh! Pero yo quiero probar eso que beban o fumen lo de C's.. joe! Que optimismo más extraño.. y sus vota… https://t.co/sOVZsASu5J]]></document><document><![CDATA[@vodafoneyu vais a denunciar a @DavidSuarez_V por utilizar vuestra plataforma por denigrar,insultar, vejar, maltrat… https://t.co/t3e9d2AhWV]]></document><document><![CDATA[Que pena que el Ayuntamiento de San Adrián solo saber trae  nos todo lo que otros pueblos no quiere https://t.co/uELKtaZTXW]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla Hay un dicho q me repetia mucho mi madre q no es más limpio el q mas limpia sino el q menos ensucian… https://t.co/YAMoy6jU1W]]></document><document><![CDATA[Me ha dado un ataque de risa 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 con Loli en el pirata olvidado #svgala2 que JAMACUCO chungo 🤣😅😁😅🤣😅🤣😅🤣]]></document><document><![CDATA[Hoy es el #DíaInternacionalDeLosSimpson y este es el plan para celebrarlo con @rvillegasg22: https://t.co/tiCvGnh9Gh]]></document><document><![CDATA[Creo que no me he reído más en todas las ediciones de supervivientes que con Loli en estos dos minutos. #SvGala2]]></document><document><![CDATA[Si al observar, lo haces con algún condicionamiento, lo q observa no se ajusta a la realidad, por tanto tampoco,  l… https://t.co/nwnfHmIx65]]></document><document><![CDATA[@RicardoMoran Yo igual durmiendo pero sin chuckis pero mi hermano de mierda (@Joxcar73 ) me spoleo el final por whatapp. Me vengaré]]></document><document><![CDATA[@JFerLo16 Si me invitas a un litro y a 🍫 lo dejamos ahí 😉 jajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@antonioj_campos La duda era esa, que una persona que no soporta ni los masajes ¿como va a compartir esa idea?]]></document><document><![CDATA[Cuánto fanatismo a los políticos que llevaron a Venezuela a la miseria y destrucción, cuanta irresponsabilidad de s… https://t.co/3WBkBrkRB5]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Hay que ser positivos y volverlas del derecho , sin más !!]]></document></documents></author>