<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Felicidades Maestro por ese premio en EEUU merecidisimo y por ñl var el nombre de Alhaurín de la Torre por dónde qu… https://t.co/UKH8brBnRT]]></document><document><![CDATA[@masadebocata Genial lo apuntaré en mi lista de cosas que me importan una puta mierda de gente que me importa una puta mierda]]></document><document><![CDATA[Open House, DDH Pale Ale with tasting notes of Stone fruit, citrus and hints of coconut, by @basquelandbrew &amp;… https://t.co/T2aZj7eRF5]]></document><document><![CDATA[@AlejandraMR95 @AEMET_Sevilla @pasionensevilla En #Olivares ahora mismo.  #SSanta7TV  A las 9 de la noche salen el… https://t.co/gp4nUtqjf4]]></document><document><![CDATA[@MasDeUno @carlos__alsina Si tienes un restaurante nada mejor que unas elecciones y una festividad que dignifique a… https://t.co/c68eS5q4PZ]]></document><document><![CDATA[@PauloJorgeViei6 Não há contradição, é convite ao munícipe para pisar a bandeira LGBT :P]]></document><document><![CDATA[@pabloypueblo @manelmarquez @kaosenlarednet @CristinaSegui_ @profesorlupa2 Payaso ve a vivir a España@para que veas… https://t.co/BOIIQnB4T9]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Notre Dame de Paris(y de todo lo humano)pertenece a una Iglesia que en un Concilio disolvió a los Pa… https://t.co/gwTO8gkfXV]]></document><document><![CDATA[Como recuerda Sánchez al ZP del 2008: - negar la crisis - despilfarro de dinero público - paro - rendido a los sepa… https://t.co/u3eSeFmJ9O]]></document><document><![CDATA[Thanks to canterwalk_nutricion_equina for feeding our horses and keep them in the top condition for the competition… https://t.co/0xYcjL2OUo]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL VOX la está cagando con esa gente y la mierda del PP lo sabrá aprovechar en su momento. Las cloacas… https://t.co/dAOAqij5co]]></document><document><![CDATA[Pues yo llevo tres meses esperando por una operacion y ni el telefono cogen...me parece de traca y me estan surgien… https://t.co/sr1FrXb9R8]]></document><document><![CDATA[Cachondeo y muchos 'memes' con el cartel electoral de Pedro Sánchez https://t.co/eILKJIzM1o]]></document><document><![CDATA[@COPE @HerreraenCOPE ¿Y se sabe qué le dijo a su compañero de cadena Poli Trincón o con éste no se atreve? https://t.co/3lEAi6GIGk]]></document><document><![CDATA[@NYvirtual @AranchaMOBILE Qué joven, oyes. Mis primeros discos fueron Thriller, de Michael Jackson y True Blue de Madonna. 🤦🏻‍♂️😁]]></document><document><![CDATA[Nos hemos perdido las dos orejas que ha cortado Roca Rey!! #QuéBarbariá]]></document><document><![CDATA[feliz por que salia a la 1 de la mañana y al final salgo a las 4 de la tarde lo que me dan un dia me lo quitan otro PROUD]]></document><document><![CDATA[mood cuando leo que Laje y Márquez son liberales #ELDEBATEenRTVE https://t.co/efH9qRXuj6]]></document><document><![CDATA[Más o menos ¿en qué año dejaron de tener impacto las acciones de Greenpeace?]]></document><document><![CDATA[Que sigan los éxitos. Campeones  Copa infantil 🏆 🏊‍♂️@GSDcdeportivo @PeterGSS @fmn_oficial https://t.co/kJf28ZrynI]]></document><document><![CDATA[muy buenos @VivaSuecia el sábado pero en mi modesta opinion las  guitarras se comieron la voz y no se aprecia bien… https://t.co/2nDE2G5ss0]]></document><document><![CDATA[@ChiquiPalomares A mí lo que me hace mucha gracia es que muchos de los que usan la palabra son el mejor exponente d… https://t.co/BihhasyPvl]]></document><document><![CDATA[@OnlyNomaly @jacamp98 Por favor no pongan ese video esos criminales que hacen eso malditos ojalá dios los castigue con lo peor]]></document><document><![CDATA[¿"LE PREOCUPAN"? ¡¡LAS PENSIONES a la griega!! ¡¡LOS VENEZOLANOS!! ¡¡LOS ESPAÑOLES!!  ¿Afirmativo? Usted no necesit… https://t.co/lOzOkjWaDa]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.38 km in 31m:09s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@vox_es Gracias a vosotros majos, tenéis 4 años de vacaciones. Os lo habéis ganado 💚]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @kuroi_majin @heroldbarton @chitaagui8125 @graceva80762971 @NUAZ1LGlhfit3Gp @DerekPa56710094… https://t.co/WSKX0s7YaF]]></document><document><![CDATA[@jordi_twit @Pistonebcn @elsmatins @InesArrimadas Però com tens tanta paciencia?]]></document><document><![CDATA[@abceconomia Ya no les cuadraban las cuentas y después de ganar aumentaran el deficit publico,pues a rebajar el cre… https://t.co/dPKvkaGDEc]]></document><document><![CDATA[Gracias por volver a darme la oportunidad de pertenecer a tu candidatura.. Xavier García Albiol... Gran equipo y mu… https://t.co/wU98tQs3Ui]]></document><document><![CDATA[Reconócelo pueblo. Porque es otro que duplicará por sus derechos humanos; derechos que negó a todos los demás]]></document><document><![CDATA[@sboric @carlabmg_ @Potbelly @SUBWAY @pcuellarb @diego_espinoza Jajaja traeré la franquicia de Potbelly. Ramen ya hay muchos]]></document><document><![CDATA[Siempre digo que debemos tener Paciencia y Fé, todo llega y ayer llegó. Pero el corazón comenzó a latir con alegría… https://t.co/v4YOXcsRYP]]></document><document><![CDATA[@pabloaceborm @clubdepguijuelo Vaya dos Pablo! Para mi de lo mejor de este equipo. Hoy ha sido un espectáculo. Lo t… https://t.co/Iy8VZgXFu0]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ en la cofradía de los Estudiantes? Tú eres un genio macho. Di que a tu ritmo de estudios, habréis hec… https://t.co/qXwHYiW7RK]]></document><document><![CDATA[TEAF: Trastorno del espectro alcohólico fetal: si vas a tener un hijo, no bebas alcohol | Mamás y Papás | EL PAÍS https://t.co/ZYWlc1rFji]]></document><document><![CDATA[@fomentogob aprueba el expediente de información pública para trazar los accesos a la A-7 en #Marbella : https://t.co/ayedQaN28D]]></document><document><![CDATA[Buenos días,y feliz Semana a Todos!! Nos van llegando algunas Fotos del Festival del Sábado  en Zamora.… https://t.co/l65vjMjwOi]]></document><document><![CDATA[@exame Alguém tem dúvidas depois que esta mulher e seu marido fez de corrupção no país??? Pois quem viver verá]]></document><document><![CDATA[#elecciones2019 🤔#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/P2cOxLV1N1]]></document><document><![CDATA[Rincón andaluz #geranios #flores #flowers #azulejos #tiles #colors #andalucia #ok_andalucia #malaga #benajarafe… https://t.co/77evT5KPfe]]></document><document><![CDATA[El pasado 1 de mayo, disfrutando la mañana por la estepa zaragozana. Un paseo que organicé para SAMPUZ y en el que… https://t.co/oxOwRyFtyK]]></document><document><![CDATA[Fantástica, emotiva e cercana, moi cercana, a canción electoral do @obloque. A historia marca o momento. A Nosa ter… https://t.co/uQr9wcfUnJ]]></document><document><![CDATA[Strait of Gibraltar Colours  2 buenos buceos en el estrecho, como los que hicimos con buceoceuta hace un día, bas… https://t.co/zllWFwlNcp]]></document><document><![CDATA[@jlandresm @yoyo308 Pues lo que llevan haciendo desde que tenemos constancia 💤]]></document><document><![CDATA[Cuando el que lo explica es un técnico (y en este caso profesional de reconocido prestigio), es manifiesto el contr… https://t.co/8WAQQTQcrj]]></document><document><![CDATA[El servicio de Atención al Cliente de @Correos es pésimmo. Incompetentes, y cuelgan el teléfono. No hay unificación… https://t.co/uReis6cHFp]]></document><document><![CDATA[@Tumultuario Referéndum previo en toda España sobre la constitucionalidad de una consulta de un territorio a solici… https://t.co/0H459Hk6yS]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro Esses são os que eram tratados pelos PTralhas como inimigos do povo]]></document><document><![CDATA[Pero no contábamos con Romcaglia. Ahora entiendo que fuera reserva en el celta, que odisea de partido...]]></document><document><![CDATA[A ver, si pongo atención a Tana y Maria José, no puedo twitear #firstdates886]]></document><document><![CDATA[@PPCatalunya @populares Señor Sánchez ya llego tu cuarto de  hora adiós que te valla bien que te coja un tren y te… https://t.co/LRokovJx8E]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora 3 meses de prueba al elegido, si no cumple a la puta mierda. Eso es lo que tenemos que votar.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @SalamancaCFUDS @UnionistasCF @borja_velasco8 Un placer saludar y hablar con Borja el sábado en el… https://t.co/TPbBlEsXuB]]></document><document><![CDATA[Bom dia gente boa e assim... Vamos a levantar as peidinhas da cama e carregar as baterias. 6:50AM Running day #home https://t.co/2g3Zlh4fXY]]></document><document><![CDATA[¿Cuánta fauna comparten  las sabanas de África austral y la lata de cerveza de anoche?]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral sanciona a la número uno del PP al Congreso por La Rioja por regalar abonos municipales a cuatro… https://t.co/kMOya799iV]]></document><document><![CDATA[@vogella @Lupo_Dharkael Your welcome.. In configuration &gt; interface &gt; you have to activate the text tool button]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/JLgOnnzOEJ]]></document><document><![CDATA[Javier Ventura, de @esa_es rotundo en #MAC_2019 "La #innovacion es el vector clave para el futuro del sector… https://t.co/KZG8qNfK6Z]]></document><document><![CDATA[The Army Wants #AI to Read Soldiers’ Minds | @DefTechPat https://t.co/8HMZiV0xgR v @DefenseOne]]></document><document><![CDATA[#NunoDias e toda esta equipa a entrar na história do Sporting Clube de Portugal. Eternos campeões! Obrigado! 💚🏆🌟 https://t.co/6tRP35MbOs]]></document><document><![CDATA[Lets go!!! #cycling #love 🤟🤟🤟 en Rubí, Cataluna, Spain https://t.co/I8GsZMmOHA]]></document><document><![CDATA[@Mercadona Comienza la semana santa disfrutala... Menos si eres empleado de Mercadona que tienes que venir a trabajar y joderte :)]]></document><document><![CDATA[Mañana de domingo en la Glorieta de Quevedo con @psoechamberi, más cerca de que la #LaEspañaQueQuieres llegue el… https://t.co/ZERvigAutX]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días Madrid de nuevo carajo! en Puerta de Alcalá https://t.co/tldLbiejho]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaterBlanco @santsfree @sarajones1988 @micosapiens @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader… https://t.co/DpKtx32QYA]]></document><document><![CDATA[El Benito Villamarin cantando "Setien vete ya" y hace poco culés iluminados pedían su fichaje por el Barça.]]></document><document><![CDATA[¡Anda! Trenes que siguen anunciando parada en Gran Vía después de un año cerrada… @metro_madrid sois un poco chapuzas ¿no?]]></document><document><![CDATA[“La literatura y su brevedad en el tiempo, el tiempo consciente de la abreviada pausa que ofrece cada página y cada… https://t.co/0Tt3ANKwl6]]></document><document><![CDATA[O Benfica são as pessoas.  Não há outro clube assim.   Não tirem o clube ao povo.]]></document><document><![CDATA[Os presento la imagen de la *Campaña electoral del Presidente Monago * El lema: *NOS UNE EXTREMADURA*… https://t.co/yEMF6hpry0]]></document><document><![CDATA[El servilismo de unos políticos incompetentes y sometidos por el miedo a perder el cárguillo y las prebendas económ… https://t.co/nFbp5D7yIc]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Jrgen27307674 @Aurantiacum @PeioBasque @santsfree @ElPaco17170917 @OnionSabadell @rafgibraltar1… https://t.co/loXmAICIbs]]></document><document><![CDATA[😁 (@ Aeropuerto Adolfo Suárez Madrid-Barajas - @aena in Madrid) https://t.co/z143zPD1Vo]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 Eu sei mas eu sou daqueles que até me posso esquecer do pretendido corte nas pensões porque muito ant… https://t.co/3fVTXRiyzD]]></document><document><![CDATA[@SAMUR_PC @policiademadrid @BomberosMad @AMovilidadMad @policia @guardiacivil Gracias a vosotros por estar ahí siem… https://t.co/Waz8NLtSPb]]></document><document><![CDATA[Escucho musica de Semana Santa y veo a Viggo Mortensen haciendo de Español, a cámara lenta. No, no, de Capitán Alatriste no, de español.]]></document><document><![CDATA[Y esta vez es la primera en que la aparición de la extrema derecha hace que mi respeto quede aparcado por el miedo… https://t.co/PKF2fpYfLC]]></document><document><![CDATA[@CDeportivaES Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸… https://t.co/m4UnxcCiox]]></document><document><![CDATA[@tabomraphael @anadomingos @JoaoTDuarte Hahah, é o raphael, pq tb traz pão de queijo]]></document><document><![CDATA[Lo del @_metrodesevilla es de auténtico chiste. Entre unos y otros no dan para una línea y pretenden hacer 2 mas... jajajaja.]]></document><document><![CDATA[Tiembla, Pantoja, que empieza #DeSedayHierro YA en @la2_tve. https://t.co/q97QFvZCwu]]></document><document><![CDATA[#EstáPasando Mientras suena una versión del "Purple Rain" del símbolo... #NoEstáMal en Ladeleo https://t.co/kuHg4GShvW]]></document><document><![CDATA[@ReVoLuPaZ @murcianico79 @RosaRodaNews Exacto . La pérdida de tanto cargo electo les lleva al desastre económico y lo saben.]]></document><document><![CDATA[Entre lo d que no parava de dir tengo una hipótesis i lo del rabo io flipo en los dibuixos estos JAJAJJAJA]]></document><document><![CDATA[@EnricJuliana Tome en cuenta que en los pueblos árabes se ha teologizado la política y no admiten divorcio entre el… https://t.co/x5KhJ19GtZ]]></document><document><![CDATA[Me hace mucha gracia este tipo de tweets. Es mejor Bildu, según el Supremo, entorno de ETA, que la derecha del país… https://t.co/leSpdMYbb3]]></document><document><![CDATA[@JaviPARRADO75 @JoaquinCaparros ¡Hasta para eso tiene menos sangre que una galleta!]]></document><document><![CDATA[Yo lo que no quiero perderme hoy es el homenaje a estos campeones... Sobre qué hora será, @RealZaragoza? "Hoy juega… https://t.co/7vMfEfPt3R]]></document><document><![CDATA[@m2matthijs @Erik_Jones_SAIS @anandMenon1 @rdanielkelemen 51 vs 49 😂 https://t.co/5HLMvfYGwT]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @SextaNocheTV @kikollan @kanciller @LluisOrriols Lo de jornada reflexión ya pasó a la historia, vaya nivel de comunicación.]]></document><document><![CDATA[@ticodbz @sanchezdelreal @Santi_ABASCAL Para mí no es que lo negara, sino que fue más cauto y, en lugar de decir qu… https://t.co/6nQSVeEAjU]]></document><document><![CDATA[Madrid tamos Chao agradecido con el Compa @haroldospina_23 y su Sra Esposa @vanz3011 y a los demás en general próxi… https://t.co/hkhhCAyRtP]]></document><document><![CDATA[Culmen del #LunesSanto.  #SomosMuseo @Hdad_Museo https://t.co/FTWNprIVgs]]></document><document><![CDATA[Se nos queda pequeño el aforo. Habra que ir buscando pabellones o plazas de toros... #estomarcha 🤩 #PorÁvila]]></document><document><![CDATA[Echenique,es una tragedia que haya políticos que incumplan la constitución,y que otros en silla de ruedas lo defien… https://t.co/yqrIYItuoG]]></document><document><![CDATA[Macron quiere acabar con la ENA, factoría de las élites francesas https://t.co/4uFhVPA4AY vía @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[@luckyuvemax13 @_PMSV @gsh_charly @Dvuelta @DGTes @abc_motor Siempre y de tod@s se aprende  y hay de quién no lo ha… https://t.co/ap7RNvONPq]]></document><document><![CDATA[🔴 En el penúltimo día para votar por correo sigue habiendo largas colas en las oficinas. 📻 @MadridDirectoOM de… https://t.co/oseiQlJRwU]]></document></documents></author>