<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¿En propia puerta? ¿Pero qué más puede pasar @realvalladolid ? #AtletiRealValladolid]]></document><document><![CDATA[👋 steps from this #drawing in Santiago de Compostela. #watercolor first then lines in a funny and wonky way, just f… https://t.co/GONphOuUcm]]></document><document><![CDATA[#NotreDame #2013 #NoFilter Tu seras toujours la plus jolie de toutes. https://t.co/cml6Iu6xO9]]></document><document><![CDATA[Karmele Marchante: “Las ‘manadas’ son hombres jóvenes educados en la pornografía” https://t.co/vjnbOkhoJ2]]></document><document><![CDATA[Preciosa entrevista y testimonios realizados en la Casa de Acogida de Asociación Zaqueo https://t.co/FBcyV8eBSC]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @franferri_ @enricmorera @AitanaMas @IgnasiCandela @MartaSorli_ @VicentMarza… https://t.co/OvhcqTZpnK]]></document><document><![CDATA[Nota mental: subir algún día a este tren de la línea de Inokashira para ver este impresionante paisaje de los cerez… https://t.co/eWKcneRk63]]></document><document><![CDATA[Porque los pueblos de nuestra provincia se están quedando vacíos y @Cs_Guadalajara les va a dar la oportunidad que… https://t.co/wXGeIaqiOQ]]></document><document><![CDATA[the North remembers 🐺 @ Carcelén, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/VwidUPeEuO]]></document><document><![CDATA[@DrodriguezVen @leopoldolopez Joder.....y eres tu la que cuestiona lo que lee alguien. Uds. Lo aplican....hello???]]></document><document><![CDATA[A mi también me da coraje pero no voy a decir a nadie qué coño hacer en sus redes sociales la vd xd como si quieren… https://t.co/hRbwsafLd0]]></document><document><![CDATA[Padres del mundo cuyos hijos tengan profesor/es particulares: DESCARGAOS BIZUM 😩🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@_patricia_rueda Ahora queda luchar con esfuerzo y sobretodo ganas. Enhorabuena!!!! Y para delante!!!!]]></document><document><![CDATA[@vox_es Los políticos nos han expoliado durante 49 años. Ahora ya no les creemos. VOTA A VOX]]></document><document><![CDATA[@marisc94 Creo que nada me ha dado más asco y coraje en mi vida. No entiendo para qué y por qué existe gente así en el mundo la verdad]]></document><document><![CDATA[@MLP_officiel @LCI Et bien moi Marine Le Pen j’aime la France et j’aime E.Macron et ne dites pas les Français mais… https://t.co/xcK2hkOph1]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las madres, en especial a la mía, una gran mujer que es mi ejemplo cada día, que se crece ante… https://t.co/JbJ1nZgUFm]]></document><document><![CDATA[La señora es https://t.co/aUPt0s9Igc tienes una abuela asi de seca ¿qué necesidad hay de llevarla a televisión? #yaesmediodia214]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic @dmtzdmr @canyaman1989 Qué raro se me hace ver la casa de Kemal.  Jajaja]]></document><document><![CDATA[Let’s all just stand up for @MarinaDiamandis album. That was THE release we needed.]]></document><document><![CDATA[Yo creía que @RocioRuizDom  ante todo era una activista de la justicia social y que pese al trifachito nos proteger… https://t.co/wC42IUdDgf]]></document><document><![CDATA[Podemos pide a Tajani que investigue el espionaje a Pablo Iglesias en el Parlamento Europeo. https://t.co/XU1cnizQCa]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @Yolanda80850782 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pXgLWKqTQm]]></document><document><![CDATA[A por el #VR de #nintendolabo en Valverde Del Camino, Andalucia, Spain https://t.co/UIopWaJhXE]]></document><document><![CDATA[Exclusión social, abandono, inseguridad... La Fundación Real Madrid les muestra otro camino. Esta noche, nueva cita… https://t.co/8nGpvgF9Eu]]></document><document><![CDATA[@SaYaGar @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 @PonceVaCB Con mucho esfuerzo y trabajo día tras día 🏀!!! Mil gracias 💪]]></document><document><![CDATA[@Dacepi1 @vox_es @populares @CiudadanosCs @Santi_ABASCAL @pablocasado_ @Albert_Rivera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/5XAd1yq85x]]></document><document><![CDATA[@cuac79 Con una muerte rapida y sin mucho duelo, nos vale 🤣🤣🤣La bruja que viva unos cuantos capitulos para ver al e… https://t.co/RkFKfxKKXc]]></document><document><![CDATA[En mi vida he estado ni en un parque de bolas ni tampoco me he subido a un castillo hinchable.… https://t.co/zJODZNEHFj]]></document><document><![CDATA[@S_Musical_LaPaz @CulturaSantJoan @sant_joan @costablancaorg @CostaBlancaNow @RamblaSantJoan Gracias! Espectacular!]]></document><document><![CDATA[Galiza ESTÁ nos conflitos sindicais que se multiplicam, nun feminismo con gran poder mobilizador, nas iniciativas a… https://t.co/M6lDilZsDg]]></document><document><![CDATA[Eu to achando muito blá blá blá o povo reclamando do fato de ela CHORAR. O mesmo quando a Arya transou.   Gente, mu… https://t.co/YOhE3Vcfx9]]></document><document><![CDATA[REPOST @CHUYSLIM @alexoficial AGUASCALIENTES 2019 https://t.co/WV0tQJ6zvx]]></document><document><![CDATA[Me tiene que venir el 13 la regla y ya me duelen tela los ovarios, solo espero que no se me adelante al mucho y me deje el martes libre🤞🏼]]></document><document><![CDATA[...y por eso, a partir de ahora, las sorpresas las daré yo ❤️ #JerezanaenJerez #SORPRESA #family https://t.co/9geC3cH8Ef]]></document><document><![CDATA[Fav e envio 13 questões "difíceis" por dm  1. Nao 2. Nao 3. Penso que nao 4. Nak 5. Nao, mas tenho um fora do tt❤ 6… https://t.co/FeQCJAoHjb]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 en guerra y trabajar juntos he ir juntos bajo una misma bandera.]]></document><document><![CDATA[Tramposo y manipulador sistema de @vodafone_es para seguir cobrando un servicio que hace ocho meses que no tengo. Cinco llamadas para nada.]]></document><document><![CDATA[@EMTmadrid Número de parada 352, calle Eugenia de Montijo con avenida de Nuestra Señora de Fátima, parada de bus 34… https://t.co/t17U2JQ5Ll]]></document><document><![CDATA[Se me revuelve todo ante cada caso de violencia machista. Es insoportable. No admito medias tintas en los discursos… https://t.co/suPe4cP7Vo]]></document><document><![CDATA[Quiero dar las gracias a la pubertad, porque aunque ahora se me da peor salir en las fotos, sé que me ha hecho un gran favor.]]></document><document><![CDATA[Mixed media page in the new Dina Wakley journal. #dinawakleymedia #journaling #mixedmedia #art #arty #artmarks… https://t.co/uiDaDAhqD0]]></document><document><![CDATA[@ainhoald @SevillaCivica @LosRemediosSvq Debería multarse también, pero la acumulación de la primera foto es del vi… https://t.co/y2SCULkuqM]]></document><document><![CDATA[@pijetas @viscosa1974 Feliz tarde guapoo.ya preparandome para el partido.FORÇA BARÇAA😘😘😘cules]]></document><document><![CDATA[@DaveEspadas Está bastante completo, la verdad #ErroresCMmn #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[L'ermita de L'aldea reflexada a la posta d'avui a les @terresebretur @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu… https://t.co/5AtzwyitP9]]></document><document><![CDATA[FELIZ INICIO DE SEMANA @alexoficial Dios te BENDIGA  con un feliz sueño y mejor despertar q la semana q se inicia t… https://t.co/1WpOMNf9kd]]></document><document><![CDATA[Creo que podría escribir un libro con todas las cosas que me han pasado en paellas]]></document><document><![CDATA[@LariojaVox @monasterioR Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina… https://t.co/0vxcxAX1fH]]></document><document><![CDATA[@inakicopy @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/xyQj3OfNuW]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/74JP96FxLJ]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @navedelmisterio Pufff,, no se yo,, me lo tendría que pensar de verdad porq.... 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[“Si nos queda una vida es para aprovecharla”  • • • • • #photography #naturephotography #vsco #nature #sun #beach… https://t.co/RCoSu2Ff9H]]></document><document><![CDATA[@celebritiesA3 @finalakioskera Qué pesados que sois que nunca han roto son discretos y lo han querido confirmar aho… https://t.co/0Rwr8YYcx8]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Subida de impuestos del psoe a emprendedores y empresarios siempre conlleva a pérdida de empleo y subida… https://t.co/WTokB5VxcR]]></document><document><![CDATA[@BelenistasconBe @baldomera11 @sandovalizate @BelenEstebanM Lo siento anuka11pero era mi forma de poner un hecho en… https://t.co/FkKQTeKbyy]]></document><document><![CDATA[Hola una cosa alguien se cree lo de Arya de repente ahí con todo el apetito sexual es que ???????????? Me parece muy forzado. #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[Duele y duele mucho....#notredame #fuego🔥 #perdidaparalahumanidad,laculturaylahistoria #tristeza😢… https://t.co/5bqVC4jaDk]]></document><document><![CDATA[Para la recuperación de las cotizaciones de la Seguridad Social de los cuidadores familiares  @actua_cam !… https://t.co/MU4Gv70UPF]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @elnacionalcat Esto es delito de odio! Que hubiese pasado si fuera sido a Arrimadas  o Casado??]]></document><document><![CDATA[@fk_wokee foste a rainha daquilo tudo pamela foda-se https://t.co/UkMyEiG3DS]]></document><document><![CDATA[@DanyTalavera @StephSlc92 @Mnica32959412 @iamhugodiaz https://t.co/QzUe2tY98z]]></document><document><![CDATA[@carmenpilar10 Échale la culpa a la EMT pero dale también las gracias que así te tomas tu café 🙄💕]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QeTKDDfAta]]></document><document><![CDATA[@requirelx Meetup happening at @VWDS_SDCLX office 🙌🏼 @SkyUK and @EE_Portugal speakers in the house 😊 welcome guys!]]></document><document><![CDATA[Nuestro voto es para que #AMiManera de @Chenoa sea #1 en la lista #efmtop40             @ExitosFM]]></document><document><![CDATA[@MonjaHammond @avalos_morer Suena muy guay, pero el patrimonio cultural es importante para mantener nuestra identid… https://t.co/leJctfFVCh]]></document><document><![CDATA[@RafaelNadal @PompiersParis @notredameparis Gracias Rafa por tu apoyo !! 💖💖]]></document><document><![CDATA[@Jose29480418 @AlexVillazan Maravillosa interpretación de todos y cada uno de los actores y actrices.. en especial… https://t.co/mgyarByKiV]]></document><document><![CDATA[@nat_cat33 Me ha pasado, pero eso queda mu lejos y ya no es imporyante 😉😘]]></document><document><![CDATA[✨💪🏼PODER💪🏼✨ ¿Crees que el poder está fuera o está en ti? ¿Crees que las soluciones a los problemas actuales o a las… https://t.co/RqDWm5nEuT]]></document><document><![CDATA[@AntonioLopAnd @openarms_fund Viva la finura de tu vocabulario, verguenza me das entre otras cosas]]></document><document><![CDATA[@SkoneBigFish @SkoneBigFish esperare lo q haga falta. Hasta que salga ❤️]]></document><document><![CDATA[@Pensador2244 Gracias. Ya es muy difícil superar esto . No tengo fuerzas. Pero gracias. Al final me he dado cuenta… https://t.co/ZwXH17blGC]]></document><document><![CDATA[@JaviMZapata @LeaksUberCabify @Uber_ES Utiliza transporte sin sorpresa. Si utilizas #taxi vas viendo en todo moment… https://t.co/oPNHbD1COh]]></document><document><![CDATA[@SantaSuki ¿En serio no la habías visto? 😳 ¡Es como de 1° de vivir en el mundo!]]></document><document><![CDATA[#Procesión del Perdón!!! #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #semanasantaleonesa #otroañomas #familia #bonitosmomentos… https://t.co/sIFnfrvyg7]]></document><document><![CDATA[@antoniomchef3 @hacerdecomertve @danigarcia_ca @tve_tve el mio es demasiado simple,xo me encants!!!pan de pipas, mo… https://t.co/aYCEq7SE4h]]></document><document><![CDATA[@Marta_Bonet Jajajaja... Hace un rato que he pensado los mismo 😂😂 Saldrán en otro recuento😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Otra temporada que llega a su fin. Pero no una temporada más, sino una temporada especial. 💫 Solo puedo agradecer y… https://t.co/OWEdjZMq20]]></document><document><![CDATA[La mentira de Albert Rivera en el debate de RTVE: Rosa María Mateo no fue elegida a dedo por Pedro Sánchez https://t.co/2jFBxyNqzr]]></document><document><![CDATA[Mi madre quiere que me pruebe la ropa de nazareno solo para decirme: “Si, te queda un poco corta, no puede ser, tu… https://t.co/n2iGCKx6tY]]></document><document><![CDATA[Habla Elena Hernando sobre José Lázaro Galdiano del Museo @Museo_Lazaro . https://t.co/n1gSgHwBBs]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 Y yo también, que gane el TRIFACHITO https://t.co/w93gfkN0j7]]></document><document><![CDATA[Sesión ❌2 en #Alicante. Máxima🔝 #contribucion  ➕ con su #asistencia a tres decididos #valientes💪, seis maravillosos… https://t.co/0V6dNIe0uC]]></document><document><![CDATA[@MnicaRebullCome @Ric_one1 @Front_Republica @AlbanoDante76 @Poble_Lliure @albert_orta @Republicana20… https://t.co/npp76XOEvg]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja que guapos,👍☺😘]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @vitoria201059 @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/b3paYT4n3y]]></document><document><![CDATA[Cuando tu casa se inunda... en Alcudia de Carlet https://t.co/mlYUzF2eJq]]></document><document><![CDATA[@_ondine_ Я тоже :( недавно только видела новости, что Ли будет в очередной девятичасовой новеле вместе с Маэве))]]></document><document><![CDATA[@geishablue @Ginginha1 @MBenaite @VCancat @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos 🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂 Soy feliz,… https://t.co/YrbwLIQtM9]]></document><document><![CDATA[@librepensadorJG Cosas de la Transición. En 1978 empezó con la colcha de retales, y todo lo que se ha hecho ha sido… https://t.co/7syeFRQi71]]></document><document><![CDATA[@CHPardinyes @FedCatHandbol @esports_lleida @casaldonalleida @paerialleida @LleidaTV @FemeniEsport @aralleida… https://t.co/zPdlLveaaI]]></document><document><![CDATA[Estou muito a querer matar alguém, isto de estar dois dias quase dentro dum autocarro não é para mim!]]></document><document><![CDATA[Grabación de concierto en directo de wichydemaya. . ¿SABES qué con un buen móvil y una buena edición de video, pued… https://t.co/EXrXjcJzIX]]></document><document><![CDATA[Un paso más cerca del @RNRmadmaraton, recoger el dorsal es como un bálsamo en la gran semana de nervios, al tenerlo… https://t.co/mtFFrLKtgm]]></document><document><![CDATA[@PokaroFace @Karmenziya @Beto_loera55 @charlyposho @Univ_espect Ya cuando entran en lo de la "homofobia" y la "tran… https://t.co/pHnNgrn7m6]]></document><document><![CDATA[Bem é que a PJ tem os originais. Portanto o vigarista do porto não perderia mentir. Diz que são alguns? São todos.… https://t.co/PFk3IwebzQ]]></document><document><![CDATA[@patimar55 @tiobati @paco_ez @alibbra @angelalvarez @CulturaLasRozas Los chavales que yo conozco no y de hecho les… https://t.co/wyJsa0lTYu]]></document><document><![CDATA[@COrtguez @nicolay38 En el cuaderno de al lado hay un dibujo de una moto,algo que declarar]]></document></documents></author>