<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No hay objetivo que se me resista 4 días 40 km de #runner y en este maravilloso enclave #Cádiz  -10+10 https://t.co/k3wTnR0ewH]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti  Muy contenta porque Trump ya está aquí, y es para ganar👍👍]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que parece** una foto de anuncio d ropa,**, no? Lo veis igual o es amor d abuela?]]></document><document><![CDATA[Subir el pico Toukbal (4167m) se queda en bragas con una guardia de 24h... #muerta #salientedeguardia #urgencias]]></document><document><![CDATA[@peru21noticias LA SEMILLA DE FUJIMORIS, GARCIAS Y DEMAS DEBEN MORIR ACA. NO.LE DEMOS EL GUSTO QUE RSTA MAFIA REBRO… https://t.co/utAwVWp6QI]]></document><document><![CDATA[@AiMariaa @Orlik_Cat Això quedara com una mona de pasqua tipus sagrada familia..... estaran recollides totes les pa… https://t.co/CFaHjQwQBP]]></document><document><![CDATA[No me canso de llamarlos ASESINOS. Es lo que son, en todas las formas que un humano pueda imaginar.]]></document><document><![CDATA[@SDHuesca @LaLiga Mucho ánimo y esperamos pronto en este división que es la vuestra]]></document><document><![CDATA[Cierto el intento de #censura del #ElDebateDecisivo ante las #EleccionesGenerales2019  y hoy lo viviremos con inter… https://t.co/04UbOTDfFQ]]></document><document><![CDATA[Nuevo servicio de masajes #masajesrelajantes #masaje #relax  #bienestar en Dimension Peluqueros https://t.co/vnpdRUNaQ8]]></document><document><![CDATA[@Thonycerda @Hernanzsofia @perejoanpons @PSOE @cosmebonet @tomeutugores @psoellucmajor @lucescal @jlhuescar… https://t.co/YdNzQCqRNg]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @pgpnzalo1 @XuanVaina @CerezOmli @PSOE Oleeeee esos hombres sociatas que lo reconocen 👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@alejandroTGN @cayetanaAT Tremendo. Esto es de todo menos democrático. 😱]]></document><document><![CDATA[@RobertoCarlo14 @jguaido Ojalá aceptará, pero no creo q lo haga o más bien  q lo dejen]]></document><document><![CDATA[¡Ánimo compañero!!!💪🍀🍀🤓✌️🇪🇸 #todoesfuerzorienesurecompensa  #FelizFinde]]></document><document><![CDATA[@XavierDomenechs Lo cierto es que coartar la libertad de los que quieren hablar no está bien,pero tener que tragar… https://t.co/eUWdeu8JZ5]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Para cagada esta, qué vergüenza. Patético.  https://t.co/L2iIh0vbf6]]></document><document><![CDATA[@LuisSeneD 🤔 lo podemos aceptar! Pero la gente sosa, malas caras, sin gracia... q malamente!!!]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MediterraneoDGT @policia @MariscalZabala @vox_es @canasporespana @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/pr3ZdKw6sO]]></document><document><![CDATA[@okdiario En quién no hay que confiar es en tí.  Tenemos políticos que nos han expoliado durante 40 años. Ahora que… https://t.co/2tRKfarQil]]></document><document><![CDATA[Basta de obstáculos para las víctimas de violencia sexual #NoMásPiedras https://t.co/amY3dHia4U vía @amnistiaespana]]></document><document><![CDATA[Nunca consigo adormecer nos dias em que tenho que acordar às 8 para as aulas. Top Rita]]></document><document><![CDATA[En Sevilla se espera a las Esperanzas ya llueve, truene o ventee... #TDSCofrade #SSantaSevilla19 https://t.co/KI1znayX3f]]></document><document><![CDATA[@SusanaHornos @acvallejo @DYebra @elviraminguezpe @anarayoruano @mejorcitadlmio Ojalá! Gracias! 💜]]></document><document><![CDATA[en serio isabel pantoja la mejor concursante???? JAJAJAJAJAJA en fin.  #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Allá vamos! Por fin, qué ganas! Gracias mi amor! 🥰 #westsidestory #westsidestoryelmusical #musicales #broadway… https://t.co/F8qno9czWb]]></document><document><![CDATA[se puede pedir más al día de hoy? estrenan la última temporada de GoT y es domingo de ramos 🤗]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 No hace falta tener mucha imaginación... Tal como escribe...]]></document><document><![CDATA[Jose Luis Ábalos @abalosmeco "Sacaremos adelante un país moderno, con más derechos, más igualdad y más justicia soc… https://t.co/eBTgJQK99x]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 @_ManuSanchez_ No pasa nada Jose Manuel, siempre es bueno recordar estas cosas antes de ir a votar… https://t.co/5tqDwSfaiG]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP gratificante, se han roto las expectativas de la extrema derecha y han desparecido los insultos… https://t.co/S33OOkMfDl]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @alhucema66 @Portabales_Hijo @MariaMonteroTFE… https://t.co/dUdMWWXCcX]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 Es una gran idea, si algún día te animas a escribir o grabar algo, sabes q puedes hacerlo en la web de… https://t.co/x0uaaCC9cI]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Eso lo teníamos hasta el 15 M, lo que parecía unas justas manifestaciones, Iglesias termino combertirl… https://t.co/Mbyrgee774]]></document><document><![CDATA[Me parece mentira, que pena más grande. #notredame https://t.co/IrsB1ihhAM]]></document><document><![CDATA[@mmcuesta Meche qué terrible. La delincuencia está en niveles impresionantes. Espero que esté bien, saludos ❤️]]></document><document><![CDATA[No nos estamos jugando el presente, sino el futuro. Porque la ultraderecha ya está aquí. Y esta vez, por nuestras h… https://t.co/YF5eERQrRa]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @jusapolsantiago @elcorreogallego @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @sanchezcastejon… https://t.co/djwvWoaLEU]]></document><document><![CDATA[Que bien está jugando el @FCBarcelona para que luego digan que no jagabak bien desde el 2009]]></document><document><![CDATA[Justo ese no es el camino... Tú sales, defiendes y apoyas la libertad xq eres venezolano, pedíamos bolas y militare… https://t.co/EVGGqOcqsX]]></document><document><![CDATA[@NewsMartaEs En mi casa todxs somos así de intensxs ‼️‼️‼️‼️ https://t.co/2EtyU4EDuI]]></document><document><![CDATA[Els #Dalton visiten @reding22 per tastar el nostre #bocata Benvinguts @eduardboada ohijosa david_bea_castano jaumea… https://t.co/ih9qeNuuFC]]></document><document><![CDATA[@frcanales @anatorres8 Soy maestra con jornada continua y hago más horas ahora que con jornada partida. No salgo a las 14.]]></document><document><![CDATA[Estoy de insultos de indultos, pero gilipollas han juzgado ya a los que están en la cárcel?tela con él mal actor pe… https://t.co/MBPJXfIZJi]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Más de 800 comensales que favorecieron a inflar la suma total para entregar a la @aecc_es Una noche cargada de sorp… https://t.co/fieY7YGS2y]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo decirle al pp que no hable del pasado y de lo que han hecho sus compañeros y expongan propuestas… https://t.co/GW8sFFOvfW]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista #GeorgeMichael  El video y l… https://t.co/gRZt3M9NuK]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  ⚽ 0-0  🕰 55' Segundo cambio en nuestro @valenciacf   ⬅️ Coquelin ➡️ @rubensobrino1… https://t.co/tVB1qEqzrN]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat https://t.co/oOBOfoI3TS]]></document><document><![CDATA[@dancer_b0b Niatnya sih kayak sebulan gtu, tpi ga tau deh tergantung kerjaan juga hahahhaa. Mohon doaaa!!!]]></document><document><![CDATA[Qué ganas de estar contigo y de ver Netflix y de ver pelis, no se me quitan cada vez tengo más,Tú sabes que yo soy… https://t.co/bggWdyfrtW]]></document><document><![CDATA[TORTA CAPRESE AL CIOCCOLATO BIANCO E LIMONE: voglio iniziare questa settimana con un raggio di sole immaginario, po… https://t.co/IJLO7uD4kL]]></document><document><![CDATA[Y luego nos preguntamos porque no vienen a España. Con difamaciones así de este diario facha que esperamos🤦🏻‍♀️… https://t.co/BExVPrfwZn]]></document><document><![CDATA[Empezamos la semana hablando de #emprendimiento #emprendedores #businessangel en canalmalagartv en Canal Málaga Rtv https://t.co/LHf4BOINCj]]></document><document><![CDATA[Lo bueno de haber tenido examen hoy es que mañana tiene el examen la otra mitad de la clase y yo de 10:30 a 15 no t… https://t.co/p5pfSXqMIJ]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos se consolida como segunda fuerza en ZARAGOZA!  #VAMOSCIUDADANOS https://t.co/BQQDPZ9lYO]]></document><document><![CDATA[O pai nas explicações. / Father explains. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/vlvvGu8Gqg]]></document><document><![CDATA[Así amanece la sede de los compañeros del PSOE Tetuán. Por favor, que pueda más la ilusión que el odio y el miedo e… https://t.co/o0VFx24qkJ]]></document><document><![CDATA[Mañana os venís a las 12.00 en la @fundarcanoe te apuntas? #planazo de #domingo #DomingoDeRamos2019 amando a los… https://t.co/OJqjuujMSH]]></document><document><![CDATA[Salvaje! Wild! Óleo sobre lienzo  #arte #oleos #oilpainting #oilcanvas #tweetart #abstractart #abstractpainting… https://t.co/DWWkFD2M3d]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Tremendo me parece que horror  hala historia a tomar por c..........]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @Ariakas_ @s0yningun0 Y de ultraderecha, cuando hay gente de izquierdas, también 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Es solo estupidez,  pagada por cierto por los ciudadanos, o es también clasismo rancio?]]></document><document><![CDATA[Acho que me vou deitar com a minha mãe Idk, não quero dormir sozinha. Dizer isto não é nada meu]]></document><document><![CDATA[@rovigar59 @galdrich7482 @LaRepublicaCat Sííí. MHP LEGÍTIM https://t.co/DbS7jEKb3i]]></document><document><![CDATA[@ReturnsZooro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eln5U0MprI]]></document><document><![CDATA[Eu baixo me para apanhar qlqr coisa e fico c dores no joelho imaginem se tentasse fazer isto]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever Conseguir el que?]]></document><document><![CDATA[@alfredgarcia @Soldatvid @theteamalfred alfred goes to hollywood hoy más que nunca]]></document><document><![CDATA[@Trinipm55 @hermanntertsch El pasado de todos no se puede eliminar de un plumazo ,lo peor que el PSOE haga lo que h… https://t.co/AByPVuayKQ]]></document><document><![CDATA[@Olg4_Rt @aurora_araujo Yo estoy segura de mi trabajo, sé qué hago bien y qué puntos debo trabajar. Y creo que quie… https://t.co/AlbIdD3qB4]]></document><document><![CDATA[#foro_elnorte toma la palabra Juan V. Herrera PTE. De Castilla y León. https://t.co/tmk5akIOcX]]></document><document><![CDATA[@abc_es Si la juventud actual no es madura con 18 años, como lo va a ser con 16.]]></document><document><![CDATA[Comida #sana preparada en 7minutos. Para beber siempre la mejor opción, #agua 💦 https://t.co/ebxiApHm99]]></document><document><![CDATA[Pasear y disfrutar.  #Gredos,  siempre #Gredos  . #castilla_leon_natura #gredosnorte #musgo #pinares #cylesvida… https://t.co/ijnNZ2ug36]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Estos son de esos días que te levantas, desayunas y duermes tres horas más 🙃. Quiero más días a la se… https://t.co/n1anwbGhKq]]></document><document><![CDATA[@nmalenda Al fin de se debería ver el mar,  es precioso aún en día grises #SiempreAdelante no lo olvides #pacientesquecuentan]]></document><document><![CDATA[5. però n’hi ha una que em va impressionar molt: L’energia, la vehemència i la convicció d’una dona de 94 anys disp… https://t.co/IjWLT1qCZf]]></document><document><![CDATA[@scaic_cat : “Finalment fem una crida a la Conselleria a treballar plegats en la millora de l’atenció al·lergològic… https://t.co/ofX4Q8azn5]]></document><document><![CDATA[Primera salida de #bike de Roc con el remolque #croozer ! 45km y toda una experiencia para él! Espero que le guste… https://t.co/QEDTF7yug6]]></document><document><![CDATA[📢📢April’s @eugs_org #SpecialInterestGroup corner is dedicated to the #Imaging #SIG. You can find more ℹ️ about thei… https://t.co/BDu2rt8MqH]]></document><document><![CDATA[Twitter continúa verificando cuentas… aunque no admite solicitudes desde 2017.  #twitter #RRSS #Socialmedia… https://t.co/AlW8faK8DM]]></document><document><![CDATA[Eu e a minha prima perdemos a merda do comando da televisão e temos o som demasiado alto...... se alguém chega a ca… https://t.co/ba4xSl3ZW3]]></document><document><![CDATA[Si estás en #Santander la semana del 13 de mayo, no te pierdas La semana de la Migraña del @HUnivValdecilla con la… https://t.co/dNaVD519Tz]]></document><document><![CDATA[@A_Aduriz20 @realvalladolid Me ha pasado también, y a una niña también, así que de Bulo te aseguro que nada....]]></document><document><![CDATA[Osea ir a ver salir la madrugá y no poder verla por el simple hecho de que haya 800 flash y móviles grabando, la ve… https://t.co/5gyzANDZ7d]]></document><document><![CDATA[@srpeposaurio En español te digo que tú eres completamente imbecil, nd in English, ur such a silly person that I wo… https://t.co/bCgXBtKjG5]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @pater112 La educación que le falta a esa señora es la que te dan en casa no en la escuela.]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 @MalagaCF Creo que lo fácil es buscar un culpable , pero raramente lo hay realmente sino que un cúm… https://t.co/t0KuOYPYpC]]></document><document><![CDATA[El caso del profesor Oya, como el mío propio, buscan el alejamiento de los menores mediante persecución, coacción y… https://t.co/PBVUESVhrA]]></document><document><![CDATA[. (PARTE DEL TEXTO, continuo en los comentarios, tenía que sacar todo esto fuera.) . Esta no es mi mejor foto, pero… https://t.co/VyIGPWM2Fz]]></document><document><![CDATA[@SkoneBigFish @SkoneBigFish esperare lo q haga falta. Hasta que salga ❤️]]></document><document><![CDATA[@VLAuteur @Kuntzelmann2 Mélenchon se fout vraiment de votre gueule mon cher Eric Brunet !! Et vous en êtes encore à… https://t.co/WLRk45qqsW]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ No se podrá acercar nadie,a la PANTOJA.xq a todos les dirán palmeros,no me parece justo.]]></document><document><![CDATA[@VTorroglosa @CervantesFAQs Ya estamos con el clasismo  Eso demuestra que Este país, Sigue siendo paleto Hasta  la médula]]></document><document><![CDATA[Pues a denunciar también a los ayuntamientos que permiten esta barbaridad ILEGAL. Que salgan en los periódicos, a v… https://t.co/B273rbUUuk]]></document><document><![CDATA[{+1 -3} Hoy día de doble "celebracion". Hoy hace 3 años de tu partida y 28 años que cumplo. Desde hace 3 años éste… https://t.co/MkLe1BxlhW]]></document><document><![CDATA[Atacaaaaa estoy¡¡¡¡¡¡Me duele hasta la cabeza. 5 minutos,me voy a tomar un espidifen.#ElPrincipiodelFin]]></document><document><![CDATA[Se siente una reina en lo alto la cama❤️✨ @skinnyflakk https://t.co/k84yv2iFEx]]></document></documents></author>