<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Burlesconi Está a lançar a campanha p'ra substituir o BUFAS pois segundo consta esta nova aquisição de consorte es… https://t.co/8XtERpie5M]]></document><document><![CDATA[¡Que manía con repetir que si hoy pierde el Atletico de Madird!  @Atleti  a GANAR Y GANAR Y GANAR, , no lo hagas campeon hoy.]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer Pena de cárcel por matar un animal, y libertad para el que mata a una persona.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon, tu amiga @ManuelaCarmena se va y tú detrás https://t.co/OZ4oX87kIx]]></document><document><![CDATA[El @CEMediterrani se clasifica para las semis de la liga @LPremaat #waterpolo al vencer en el tercer partido al… https://t.co/fsdKE9kbmo]]></document><document><![CDATA[@SomosMJD @soniaortiga Y mejor aún que hablar de asistencia social, concepto retrógrado que animaría a no reivindic… https://t.co/MYfM3aBEPg]]></document><document><![CDATA[@abelozdz CDLM no puedo comprar esa vergaa, pero tú si @Claudio606 #YégateMenol]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los compañeros y voluntarios de @CsAlmeria_Prov por su esfuerzo en esta campaña #28AbrilVotaCs que… https://t.co/zwOBMznpLY]]></document><document><![CDATA[E ver o Pikachu também. E posso ir até ao cinema do El Corte Inglês, que ainda devem ser os melhores em Lisboa]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del #tenis en el #mutuamadridopen con los mejores del #mundo   Enjoying tennis at #mutuamadridopen with… https://t.co/I2zuJs1KEq]]></document><document><![CDATA[@ansago1234 Ya en la pasada legislatura, @SanchezCastejon nombró a @TeresaRibera, quién avaló el pelotazo del falli… https://t.co/jG5rJeTf7a]]></document><document><![CDATA[Milky Way over the coast of #Japan. Photos by @fuuujiiiinuuu https://t.co/XZMyDc2WDf]]></document><document><![CDATA[Batet @PSOE : "Imponer sólo la Constitución a quienes lo rechazan no es la solución" El instrumento jurídico que no… https://t.co/lbcyI2qF8z]]></document><document><![CDATA[Debajo del puente, en el río, hay un mundo de gente... en Pont de les Peixateries https://t.co/gfUMlTIODl]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 @afreirmonas Mujer,  si no quieres que la encuesta no salga de tu borreguil círculo, no la hagas.… https://t.co/RJh3FOleFG]]></document><document><![CDATA[@missloquesurja Muchas gracias, Miss! Espero q tengas un lunes muy fructífero a la vez q tranquilo. Yo tb tengo sue… https://t.co/y2ZGMjqu33]]></document><document><![CDATA[Vocês não têm idéia da agonia que é almoçar com uma mistura de Darth Vader e Esqueleto na mesa ao lado. E ainda era falastrão o histrião !]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS El problema de moltes persones es la lectura, qualsevol tipus de lectura!!!]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @pablocasado_ @Santi_ABASCAL A ti quien te monto el chiringuito? Maduro?]]></document><document><![CDATA[Como todas las mañanas , me he puesto la alarma temprano para ir a correr , y como todas las mañanas me he quedado… https://t.co/iUsWAMbPTn]]></document><document><![CDATA[¡Una más, una menos! 🦶🏼😊💪🏽😏👋🏽🦶🏼 gracias al Dr. Monteagudo, la Dra. Martinez de Albornoz y a todo el equipo. Impresi… https://t.co/b2EX9B1gMF]]></document><document><![CDATA[Han pasado 4 años desde las últimas elecciones al rectorado y volvería a votar lo mismo. No esperaba nada de nadie… https://t.co/nH2genAFbU]]></document><document><![CDATA[@fisicaUS Respecto a los agujeros negros, no creo que sean una singularidad se trata de un astro 1ue gira en una or… https://t.co/PoaJZUj4Dd]]></document><document><![CDATA[¡La segunda #rutadebarrio ya tiene fecha! Viernes, 18 de abril. Desayuno a las 11 en Melina y salida oficial a las… https://t.co/J5OuZkVsCQ]]></document><document><![CDATA[Feliz de que mi GRANADA sea el fondo para las votaciones de España de este año en @Eurovision   Gran acierto… https://t.co/3m9j4HZLXe]]></document><document><![CDATA[@mepasoluego Es una frikada de vídeo pero es gracioso. Si Mozart hubiese sido coetáneo de los ACDC habría creado canciones como esta.]]></document><document><![CDATA[Creo que se ha cerrado una etapa muy importante en mi vida y estoy living]]></document><document><![CDATA[Muy buen análisis comparativo entre el sistema actual y la circunscripción única]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/tiLmEUEGlx]]></document><document><![CDATA[@geri_1509 @Hele9Na @joanguirado @danieltorrelles @InesArrimadas Qué cambio hay? O es que la quemadura no quema ??]]></document><document><![CDATA[@LuifeMartinez9 @Despertao @MundoBurbu @PSOE @ahorapodemos es la cuarta pata que le falta al #Trifachito]]></document><document><![CDATA[Fernando Llorente de estar en todas las quinielas para salir en el mercado de invierno, a dar el pase a su equipo a… https://t.co/dZtONgKZHD]]></document><document><![CDATA[Y menos. Al final del embarazo los bebés se van colocando de cabeza, y solo el 3% permanece finalmente de nalgas. L… https://t.co/9XLX0dMb2b]]></document><document><![CDATA[@jramonfernandez Y otro millón de neonatos murieron por el uso indiscriminado de polvos de talco en el culo.🚑]]></document><document><![CDATA[Antoni Barberá i Blas y la situación laboral mallorquina en 1926 @_Endavant https://t.co/bv1KY42nDM]]></document><document><![CDATA[Deja hablar a @LordIgor @JosePA_16 😊😊😂😂😊😊 !!! Espero que no sea el último desplazamiento de la temporada, pero por… https://t.co/wnl2zoaTuP]]></document><document><![CDATA[Las nueve mejores universidades de España son públicas y las peores, privadas https://t.co/p2vDU7tqOz vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[2011: Llevo mis propuestas a los representantes del pueblo. 03/2015: Salgo escarmentado porque piensan más en mejor… https://t.co/IonEdLZCK1]]></document><document><![CDATA[Las manifestaciones de 1 de Mayo, piden que se forme un gobierno de izdas https://t.co/FoEZkaaGJq]]></document><document><![CDATA[Ahora toca convinciones profundas grandeza moral coraje político Por la libertad solidaridad e igualdad toca PSOE]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @menformen_ @xxx_men_pt @new_gaywanking @dilf2050 @innocent_popcor @thegayvibe @StantonGreame… https://t.co/hlzRZPZg8L]]></document><document><![CDATA[Como é que sois a melhor 'geração' se vós não vos lembrais do Ricardo a defender sem luvas no euro 2004]]></document><document><![CDATA[@BorjaSalafranca @anluquintana @pablobusca @fatgutsan @JLPerezOlmo @Julian_Sanchezp Para mí todos los eslabones son… https://t.co/XJWGuFE0Q3]]></document><document><![CDATA[@GringoStrat No me digas que estás conmigo en la cruzada contra la cebolla?]]></document><document><![CDATA[Hoy empezamos pronto la jornada. Primero tren a  Sans  rumbo a #googleIO19]]></document><document><![CDATA[Y aquí algunos transfieren desde y hacia sus cuentas, creyendo que están fuera del radar sigh]]></document><document><![CDATA[@gomez_maxi9 @RCCelta Gracias por tu esfuerzo, gracias por hacer que hoy estemos más cerca de seguir en primera.… https://t.co/yPETwiyHTU]]></document><document><![CDATA[Este vídeo es una prueba más de que estos bichitos no.salen sino por la fuerza.]]></document><document><![CDATA[@luismargol1 @Jokin4318 El hecho de terminar una ya es para mí una heroicidad.]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @okdiario @ivanedlm @vox_granada @Santi_ABASCAL Mejor facha que rojo😂😂😂😂😂 Ademas te llaman facha po… https://t.co/HGvM7qSSSA]]></document><document><![CDATA[@potorret Joder cambio de deriva en 15 días.¿Ha habido tirón de orejas?]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Felicidades a Rufián,!!!!!   4 años más de sueldo y de cochinillo, en Madrid.  Ya está buscando ático en la Castellana!!]]></document><document><![CDATA[@ATrujilloGil @el_pais_madrid @el_pais Los colocones, se sabe, llevan a percepciones que la mayoría de las veces so… https://t.co/1XdHzuykS6]]></document><document><![CDATA[Los coches y motos de los agentes de Movilidad de Carmena circulan sin la pegatina de la DGT https://t.co/g3vn7FGhNy]]></document><document><![CDATA[El ruego de Almudena Grandes para que (por favor) vayas a votar que pone la piel de gallina https://t.co/nfv5SXUqB7]]></document><document><![CDATA[Podemos e Izquierda Unida Madrid cierran un acuerdo para concurrir conjuntamente a las elecciones autonómicas… https://t.co/nMASnVAZOd]]></document><document><![CDATA[@xarxatic En mi opinión, la neurología describe cómo aprendemos pero no explica. Si de ahí algunos quieren sacar un… https://t.co/yAV5iMjbDR]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @populares Cuando eliminen su PrePotencia,volveran a ser lo que fueron.Cuando entiendan que hay que ha… https://t.co/Ce1QO5uGg0]]></document><document><![CDATA[@Beerusfuck @selenophiliacs @Nevangoth a ver, ver la veo, si, pero es que no debería ser tan pequeña, parece que se… https://t.co/i2Oe0nSI44]]></document><document><![CDATA[@QuicoSalles @Oscar_Rubert @junqueras @AdaColau Aixo fa riure aquesta gent canvia d'opinió cada vegada que va a ori… https://t.co/9HO3zANIWn]]></document><document><![CDATA[@DeeJaY_DarE @Esquerra_ERC Si, ya lo sé estaba de presidente de mesa. Pero esto o desobediencia pacífica y a la República Catalana.]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon 😱!Horror! ¡Pesadilla!   Cada día piensas menos lo que vas a decir. Has de contar al menos hasta 5😁]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Promete con q dinero?  Q bonito con el dinero de los de más, asco me da]]></document><document><![CDATA[@ortono14 No era ninguna "amenacilla", solo que me interesaba que un reparte carnets me explicara lo que es ser del Barça.]]></document><document><![CDATA[Control extraño en el área , remate a bocajarro de Kevin y chuta fuerte pero se va fuera.]]></document><document><![CDATA[#fermoselle #zamora #castillaleon en Fermoselle, Castilla y León, Spain https://t.co/jJV6BgUrQo]]></document><document><![CDATA[Los de Podemos toman medidas pragmáticas sobre las antiguas teorías comunistas y socialistas. Y el PP se estructura… https://t.co/OBmHBWpab6]]></document><document><![CDATA[@Cordobacfsad 45' | ¡Uy! ¡Un equipo sin entrenador y con medio equipo sin correr!  #CaminoDeLaB #LeónFueraDeElArcángel]]></document><document><![CDATA[@jose_sanchezgil @Santi_CyA @Icomagencia Había que decir 3 cosas en cada parte del cuadro DAFO, 3 Debilidades 3 For… https://t.co/8MdxlFuXEZ]]></document><document><![CDATA[Palacio de Santa Cruz Valladolid. Primera Obra arquitectónica del renacimiento en España. Colegio universitario. Se… https://t.co/zpC7PD0fcB]]></document><document><![CDATA[#Alucinante "Secuenciados los genomas de 13 hombres enterrados en el Líbano" El misterio de los cruzados vascos ent… https://t.co/aeEyg7fcVQ]]></document><document><![CDATA[@Viki_Ortiz @aytoalm @MacarenaAlmeria @PasionAlmeria @PrendimientoAlm @Caridad_Almeria Vicki te ha faltado nombrar a la mía 😜 @HdadEncuentro]]></document><document><![CDATA[@SelenneMoon @ciberespiral @emiliooria @Angie_granada1 @Merycontilde @isaac_aranda28 @melucarmona @rcagranada ¡Valo… https://t.co/eso0kfuxjz]]></document><document><![CDATA[Depois do flagelo que foi a catedral de notre dame ter ardido, eis que nos deparamos com outro nas redes sociais, e… https://t.co/SX1hfUGExp]]></document><document><![CDATA[Créditos usureros: por 1.000€ pagas 2.247€. Se han encontrado créditos usureros, con intereses de hasta el 151%; qu… https://t.co/WauUa7zjqV]]></document><document><![CDATA[Leopoldo López estuvo siempre como neutro, mirando asimilando todo, luego de estar encerrado tanto tiempo, le habla… https://t.co/b4rCi6DqM9]]></document><document><![CDATA[El Gobierno aprueba que los artistas puedan cobrar la jubilación y los derechos de autor  https://t.co/0yAgMRVk4e]]></document><document><![CDATA[La película se titula:  "EL TONTO DE LAS TRES DERECHAS"     FIN   😂😂😂😂😂👇👇👇👇👇]]></document><document><![CDATA[@diegodelacruz Esta del PACMA seguro que creía que estaba dando de de comer al conejo del granjero.]]></document><document><![CDATA[Ahora el pierde-gana televisivo, al final todos ganan, ninguno pierde. Salvo nosotros nuestro tiempo.]]></document><document><![CDATA[@yodeciabuarns llevo toda la tarde y lo que va de noche con la canción de Lazy Town en la cabeza. Gracias, tkm.]]></document><document><![CDATA[@DonJuanTenori1 @Donpinpon2011 @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill… https://t.co/RXdR9JGohT]]></document><document><![CDATA[cosmopolitan_elche celebra el día de la madre con clases en la plaza barcelona en Elche https://t.co/MCuwDqxoTD]]></document><document><![CDATA[Da vergüenza leer algunas publicaciones de gente querida contra amigos tuyos, el tema está pasando ya de castaño a… https://t.co/nfGg0R0M5d]]></document><document><![CDATA[@uruguayo_uda @U_D_Almeria @Cordobacfsad Si, para quedar quintos, si ganaban se ponian cuartos, en fin, cada uno ti… https://t.co/4VIlDueN7j]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Más que miente el presidente y ninguno lo criticáis  que os pasa estáis acobardados]]></document><document><![CDATA[“...si Zidane, tu padre, hace eso, es porque cree que es lo mejor, hombre, ¿o te crees que pone a Keylor y a Lucas… https://t.co/o0XcHMBXQ3]]></document><document><![CDATA[Domingo con nuestros vecinos y vecinas, en el mercadillo y en  el trofeo Memorial Pablo Barbadillo de Baloncesto or… https://t.co/KTJsRKi0OQ]]></document><document><![CDATA[@SuzanneLepage1 You too my dear friend Suzanne happy one ❤️🐰 https://t.co/9tzfaiNvRn]]></document><document><![CDATA[VIÑA ROCK 2019 Increíble semana con esta gente que ha hecho de un festival una experiencia increíble para repetir m… https://t.co/brNqNup6u7]]></document><document><![CDATA[Beautiful #Barcelona #Poblenou at #Night @ Poblenou https://t.co/RtZZLjNVdd]]></document><document><![CDATA[@MothershipSG Hi! This isn’t true. Not only it doesn’t get to a fraction of this, but it can’t perform a smooth tra… https://t.co/5pyjxbDEpY]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja yo de nocilla a edstas horas puff,, no]]></document><document><![CDATA[@SirValeron @marca @juanma_rguez Solo por estas contestaciones, no escribiría yo semejantes gilipolleces...]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/FMGeurEpUx]]></document><document><![CDATA[@danimartinezweb pero tú compras por el programa o pagas? #disfrutarTrabajando]]></document><document><![CDATA[Pero os sorprende que en Bélgica haya tambores? Yo me lo venia venir perfectamente eh]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ZfpHV7JVB4 El 5 de mayo de   1813: nació Søren Kierkegaard, filósofo danés (f. 1855).]]></document><document><![CDATA[@PattaMendez @MCBouffard En mi pueblo lo llaman "interruptus inintencional"]]></document><document><![CDATA[@unigirona @JReisingerova Es una pasada de jugadora!!! Per molts anys! 🎂]]></document></documents></author>