<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ustedes dirán lo que quieran, pero como anda Triana no anda nadie!!  #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Curtia ter conhecido os amigos de Lisboa da teiga e da Catarina, pareciam ser bem porreiros]]></document><document><![CDATA[i tu què en penses? en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/9ZyW5GvmN2]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz día corazón bonito!!⚘🙋‍♀️😘😘 https://t.co/Og72M1NIYd]]></document><document><![CDATA[@noemi_rb @BIEspana Mañana te paso una propuesta para estos puentes que vienen 😉😉]]></document><document><![CDATA[@Turcas_Es Y gracias a @divinity_es una vez mas por cambiar el horario ahora si me acaban de joder del todo Sühan.. 😤🤦🏻‍♀]]></document><document><![CDATA[Increíble se queda corto @_RufusTFirefly_. Espero que volváis pronto con vuestra psicodelia envuelta de amor, natur… https://t.co/xH4CIzlsv7]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas: El Real Madrid manda todo su apoyo a "su querido capitán" https://t.co/xOLh6ud978]]></document><document><![CDATA[@BlogEM2 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ZEvXqbloiQ]]></document><document><![CDATA[So, here we are again... tras la entrevista a #L6Névole, comienza la tertulia https://t.co/SIH3Jo3h7A]]></document><document><![CDATA[@gerardg2000 La veritat és que el vaig fer ahir a la nit però s’ha publicat aquest matí quan he encès el mòbil. Demano disculpes.]]></document><document><![CDATA[#degustación #jamoniberico #bellota #5jotas #jabugo #excellente #delicious #premiumfood #instafood #infuencer #fino… https://t.co/jAKItLvKGk]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Wa5mQTAPzB]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/P84kded5Ny]]></document><document><![CDATA[Muy apetecible la propuesta de #WendyJorgensen 🎨 ¡Feliz sábado! https://t.co/jk6ySQUr85]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Si vuelves hoy a la rutina después de unas merecidas vacaciones,  ves con calma. Ya sabes que vuelves… https://t.co/BfhBMRUmOV]]></document><document><![CDATA[@Unadepiratas Pues sí, suficiente tenemos con estar allí para que venga algún personaje a molestar... normalmente c… https://t.co/oeFDEIebBN]]></document><document><![CDATA[@elmonarac1 @InesArrimadas @CiutadansCs @jordibaste @toniclapes @MarquesAgnes @xbundo Quina entrevista més bona!!!… https://t.co/4IQ6NQ0iEa]]></document><document><![CDATA[Esa fue tu cagada, @albert_rivera, no apoyar la moción de censura! #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/EWwmPNQS1R]]></document><document><![CDATA[ESTOY A 3 HORAS DE COMPLIR MI SUEÑO DE ESTAR EN UN 4tos DE FINAL DE UNA CHAMPIONS Y NO ME CABE LA FELICIDAD. ❤️🙏🏽🇵🇹]]></document><document><![CDATA[Más allá d las amenazas y exabruptos constantes q emite Vox, q cada cierto tiempo zarandea al Gobierno andaluz, a l… https://t.co/9XCrXVmhvo]]></document><document><![CDATA[@ecuainm JUDAS Lenin Moreno o DIABO bateu á porta, é o DIABO JUDAS Lenin Moreno traidor da pátria e do MUNDO 😂😂😂😂JU… https://t.co/Tfaf4Fl7Ia]]></document><document><![CDATA[Qué horror 😰 . Carlos Fabra tenía aspecto de mala gente. Y lo era. Asesino de niños y pederasta https://t.co/4IZxwVMg0t]]></document><document><![CDATA['First Dates': La curiosa, y escatológica, historia que llevó a la "fama" a Lorena https://t.co/sLM5iyy3Jn]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 C’est un mec qui fait un doigt d’honneur aux flics , qui sur sa page FB compare les FDO aux Nazis , qui t… https://t.co/waFhVTbSyk]]></document><document><![CDATA[Un reto de vídeo, muchas horas pero muy orgullosa de haberlo hecho. Grabar (vídeo y audio), mezclar y editar. Y por… https://t.co/EGrUvDAnRT]]></document><document><![CDATA[Des de la plaça de Valldaura i qualsevol racó de #Manresa és fàcil explicar que la meva ciutat, la meva gent, les s… https://t.co/CwxeNeAka7]]></document><document><![CDATA[No me gusta presumir pero creo que lo de “el cuñado” está inspirado en mi/s historia/s. No os preocupes, no tiene i… https://t.co/coPnXI58dW]]></document><document><![CDATA[@ManuCbll "ontas?" se lo dices a la persona que te gusta cuando quieres 👉👌es como donde estas? Cosas de Millennials]]></document><document><![CDATA[Fuera de contexto suena raro, pero me refiero a esto. https://t.co/PsD2bHLkgd]]></document><document><![CDATA[Hay titulares que dicen demasiado de los periodistas que los han redactado. Desgraciadamente.]]></document><document><![CDATA[Quiero pensar que esto es un fotomontaje. Si no vaya Mancha de asquerosos, mal nacidos y repugnantes seres del infr… https://t.co/tEzX3eJCRW]]></document><document><![CDATA[@trecetulipanes @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/k87cB1acUF]]></document><document><![CDATA[@Estrimo A las 22:40 😅 ya se que esperas con ansias que te persiga con la camara 😂]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk Tranquila, solo me están dando pruebas para cuando necesite demostrarte que estás loca y te equivoca… https://t.co/MVlBHCyQaF]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/RxhzO2BYHY]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam @RocaEditorial @silviafa14 @blancarosaroca Lo mismo digo😘]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @vinagreFCB… https://t.co/Z5EsoYY4s4]]></document><document><![CDATA[Existe algún modo de reparar unas medias tupidas con un agujerito pequeño?]]></document><document><![CDATA[@vlkvox @JordidelaFuente @voxnoticias_es Que coman purines. Los cerditos para nosotros]]></document><document><![CDATA[Não percebo como é que há pessoas a criticar as viagens de finalistas quando nunca foram. Dinheiro gasto à toa? Se… https://t.co/ZQUVQovLCo]]></document><document><![CDATA[WHATSAPP: por el bien de la sociedad, podéis poner algo para guardar todos los stickers a la vez y no tener que ir… https://t.co/zKZeABeYpk]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Que creído el tío, ha dejado a su discípulo por los suelos 😮😮😮 yo le llamo el media hostia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Dictadura Socialista en La Carolina Jaén #psoe #lacarolina #jaen #españa #andalucia #vox https://t.co/BABpoosvjd]]></document><document><![CDATA[@morfarassandes Jura? Isso significa que já posso ir para a feira sem vender um rim?]]></document><document><![CDATA[@PSOE @carmencalvo_ @EspejoPublico Muy buena pregunta querida vicepresidenta 👍👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[Hoy se presentan las Fiestas de San Isidro 2019 en #Coslada https://t.co/kOBmqBlNk7]]></document><document><![CDATA[@ClimateKICspain Hola.He sido seleccionada para realizar un #ClimateJourney este verano y estoy debatiéndome fuerte… https://t.co/sZaxRB5jLI]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber @qdiaz7 @Noelola10 Me duele la barriga de reirme😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @GIRACKENDJI Si es #TuRefugio o #Prometo en Francés ya es cuando me muerooooooo en cero coma Rey]]></document><document><![CDATA[Por que los rusos le dijeron a NM. Que se quedara? Están defendiendo sus intereses, y no los de Venezuela]]></document><document><![CDATA[Celebro haya sido detenida la ignominia golpista. Es obvio q el nombramiento del padre del golpista Leopoldo López… https://t.co/FOkRhNzoS5]]></document><document><![CDATA[Equipo fantástico .Gracias 🌸👏👏👏👏👏🌸 #aestahora #canaldeextremadura #equipazo#aestahoraex #aestahoraex en Extremadura https://t.co/GoHrLz829r]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez T’asseguro Que no m’agafara cap cobriment. Suposo que tu tens informació privilegiada.]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera ¿Y no se pueden quedar allí encerraditos para siempre? 😅😂]]></document><document><![CDATA[- @RoiSastre - solo paso a decirte lo guay e increíble q es tener a alguien como tú en mi vida, creo q es necesario… https://t.co/Igkp1y8hNS]]></document><document><![CDATA[Pensando 🤔 en meriendas saludables... https://t.co/c93a6BcE0v toma tomate!!! 🍅]]></document><document><![CDATA[Aquí los firmantes...sin embargo lo peor vino a final de curso cuando personas de esas que utilizan a los menores y… https://t.co/5BTrL23y2n]]></document><document><![CDATA[Muchas veces no nos paramos a ver los detalles... hoy os invito a disfrutar de ellos... Detrás de estas imágenes, h… https://t.co/w6IbCNedmp]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 @Igarrigavaz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/2cTALBNXs4]]></document><document><![CDATA[Today’s deets💃🏽💜 #feria #sevilla #flamenca #feriadeabril @ Seville, Spain https://t.co/JXZldXhGSm]]></document><document><![CDATA[@Gab_Luq @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Me conmueve tu generosidad. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@myfreedom14 LOS RAÍLES DE LAS MAMPARAS. Los raíles de las mamparas también se limpian, hacedme el favor, que la mi… https://t.co/fub9Wp6Vk8]]></document><document><![CDATA[@elpidiojsilva @Jjsb441 Solo pretenden llamar la atención para que se siga hablando de ellos, es una estrategia par… https://t.co/4d546MZxHe]]></document><document><![CDATA[El empeño de la María sobre el indulto de los políticos catalanes en prisión es de juzgado de guardia. Al final tod… https://t.co/KtBWl1wAdF]]></document><document><![CDATA[@TubaSpain @SuhanCVG ¡Muchas felicidades! 🎂🎉😍  que pases muy buen día 😊❤]]></document><document><![CDATA[@titusoide @RafelBalaguer @jesslleonart Huy perdón que me salió el asturiano,, yes no,,, eres 🥰]]></document><document><![CDATA[Esto no es libertad de expresión, esto es IZMIERDA REVUELTA. Luego vienen las lloreras.]]></document><document><![CDATA[@mansan09 @Nex72599860 No, ya veras que pocos chalecos amarillos hay a partir de hoy..... está too pensao]]></document><document><![CDATA[Acho bue que no meu caso seria “fácil” deixar de fumar, só ainda não o fiz pq não me apeteceu]]></document><document><![CDATA[¡Por qué buscáis entre los muertos al que vive! #DomingodeResurrección https://t.co/IYEhDd7Zvm]]></document><document><![CDATA[@psiquiatraca pues muy bien mirrado,  que quien hace incienso hace ciento 😉😘😘 https://t.co/KgBuGd2PtJ]]></document><document><![CDATA[Quando dici:" Oh oggi mangio solo una insalata!!" 🤣 Eh... c'è insalata e insalata... Questa INSALATA CON FRAGOLE, P… https://t.co/q6RHLePRgf]]></document><document><![CDATA[Es una vergonya,aixo si que es odi,fins i tot podria ser que partcipes algun d'aquets policies que han mentit tan d… https://t.co/e0opYojTL0]]></document><document><![CDATA[@MadrigueraShop @Zorrencio Dexter os castigará con el latigo de su indiferencia. https://t.co/N4Hyn6IHkm]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/NeJt6DoIhy]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @vox_es ¡¡¡Que no!!! NEGRE  que VOX  no te va a fichar   Ya sabemos que te gustaría Mucho. Si eres mas NAZI  no naces]]></document><document><![CDATA[@rosckarius @itorres1973 @rsvillar El próximo día te pregunto nuestras dudas!]]></document><document><![CDATA[@drmiguelmarcos @ElenaDF75 @fateuser @fjrascon @DUEdevocacion @blog_semi @martinfd78 @FernandoFabiani @conectantes… https://t.co/i5N3mbE4K7]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/iWJ63A4I8N]]></document><document><![CDATA[En Sevilla se espera a las Esperanzas ya llueve, truene o ventee... #TDSCofrade #SSantaSevilla19 https://t.co/KI1znayX3f]]></document><document><![CDATA[Pedi uma barca de sushi!!!!! hj eu estou comendo peixe e frutos do mar igual uma desgraçada!!!!!!! Amigas comida aq… https://t.co/xgr90sTDoq]]></document><document><![CDATA[Buena estación de penitencia, hermanos. @HdadCorona #CoronaSevilla #ViernesdeDolores #Sevillahoy #TDSCofrade… https://t.co/J2984Nl96p]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt Pelo amor de Deus Bibi, se escute! Olha o absurdo q tu tá falando mulher!! Tu é uma das pessoas mai… https://t.co/BwsREn358p]]></document><document><![CDATA[La #dietaatlántica, la competencia de la #dietamediterránea reivindica su papel https://t.co/bgQRJLVoTB vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con ellas❤️ en Malaga Centro https://t.co/WQXsRZmWCp]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @danirock2222 Las azúcar moreno no se mojan es tan de oyentes,solo Chelo y PANTOJA.]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Mira el más reciente y puedo encontrar más.  https://t.co/2aLGRQ0DQa]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Tonicanto1 @martamartirio Venga, que ya no es sólo Catalunya, otros territorios han sido agraciados… https://t.co/f74reGfhcP]]></document><document><![CDATA[Resulta raro que el Templo de Debod no esté rodeado de agua, se pierden los bellos reflejos para las fotos y además… https://t.co/C3VXUED6Zu]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/fsagXHEYQx]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Las más antiguas las tengo en Asturias esta es la más antigua q ten… https://t.co/l6umSXx0c8]]></document><document><![CDATA[Las vides son la lujuria que se cuaja en el verano en Mercat Central de València https://t.co/R0jrW4GCWl]]></document><document><![CDATA[Sou Susana Pinto, Directora Comercial na Century 21 Plaza, Tavira.  Com 6 anos de experiência no mercado imobiliári… https://t.co/FasOlDsC6L]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript I know 😉]]></document><document><![CDATA[@judasfigo A mi me caía bastante bien hasta que fui a Cornella, fue horroroso, pasé miedo. Imagínate que prefiero mil veces el Bernabéu]]></document><document><![CDATA[BUEN Y BENDECIDO MARTES @alexoficial  para ustedes aun noches q el smanecer les traiga serenidad y realizacion de t… https://t.co/EwrpcUNlRS]]></document><document><![CDATA[@OSPSanPedro @DANI_MAHIQUEZ @manuelosorio64 Mediante remuneracion que nunca soño.]]></document><document><![CDATA[Creo que la cuestión de Cataluña es fundamental pero, se le ha dado demasiada visibilidad últimamente y las postura… https://t.co/LkrtHNGPgd]]></document></documents></author>