<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PatriDelOlmo24 @NuriaDeArgila Yo voy recomendando a las mejores! No lo dudes 💪🏼 tengo pocas pero de calidad 😊]]></document><document><![CDATA[@AngelGelo69 @marcoagilpicos @larby_ En mi familia no tenemos ningún problema. Eso se lo dejamos a los acomplejados como tú y tu familia.]]></document><document><![CDATA[que supongo son localistas, como si #Españistan fuese #Madiz.  Perdonen las molestias.]]></document><document><![CDATA[Riendo a carcajadas en Mercadona mientras escucho el último @nordicwire 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@gordiy_9 @HigonMarco #3FinalesParaUnSueño  #JuntosHaremosHistoria #JuntosSomosInvencibles #JuntosHaciaLosPlayoffs https://t.co/CW0wSQbc1S]]></document><document><![CDATA[@Senguix De res: he disfrutado mucho y he aprendido leyendo tu diario de campaña. El señor Miquel, impagable‼️]]></document><document><![CDATA[@Fnac_Gamers @PlayStationES @PureGaming_ES Por diosito que me toque @leandroweb97 #FnacYPureGaming]]></document><document><![CDATA[Por cierto había casi más interventores del innombrable que de los otros partidos juntos, le he dicho a mi hijo que… https://t.co/tsbD5ER2Wq]]></document><document><![CDATA[Pasear por el pueblo en #SemanaSanta y que suene música de procesión por los altavoces.  #CosasDePueblo… https://t.co/GgbmTf4WIK]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo Barcelona, #barcelonacity en Barcelona, Spain https://t.co/BvUVBxR96A]]></document><document><![CDATA[Unas elecciones con dos bloques muy ajustados deciden por primera vez si la extrema derecha llega al Gobierno… https://t.co/zpcyBsix90]]></document><document><![CDATA[Não sei o que é me preocupa mais, se é a mentalidade de que não é preciso talento para a música ou a vossa surdez]]></document><document><![CDATA[@macalbou Claro. Es un poema de Lamartine   durísimo  pero de una belleza!!!!]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes quiero cambiar mi torre para poder jugar, hacer edición gráfica y vídeos en 4K.]]></document><document><![CDATA[@mrlopera Se ve que siguen al dedillo las instrucciones del mister. A la tercera ... 🔴 roja !!!]]></document><document><![CDATA[@JMSM99 @EliMr08 Nadal ganar Roland Garros, Sisú, Benzemalo PD:Pirlo es italiano :( https://t.co/IQJSVDvLPR]]></document><document><![CDATA[@UnZorro88 @juanpecamara @AndrsRondon Arya es Azor Ahai. Y puede que Tyrion sea Targaryen.]]></document><document><![CDATA[@PPCornella apoyando el deporte femenino. #fútbol desde la igualdad real y sin colectivismos #CasadoConCornella… https://t.co/IiV3A0Ttgg]]></document><document><![CDATA[Ganhei uma garrafa de champanhe, já vou poupar em álcool para o meu aniversario 🤪]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Se pregunta por el paro y se cierra con las mentiras del contrario... hoy sí se van a dar! https://t.co/sqdo4gzkxD]]></document><document><![CDATA[@ghilbrae @MrBizzle88 @DungeonMasterSc Check Return of The Lazy Dungeon Máster and embrace minimal prep!]]></document><document><![CDATA[¿Qué sabemos del titular: “Carmena creará zonas para que los gays follen al aire libre en Madrid”?: https://t.co/1CJUvMbMIB vía @malditobulo]]></document><document><![CDATA[Esto es la guerra. (@ Mercado Municipal de Marbella in Marbella, Málaga) https://t.co/V3XRJrcmq6]]></document><document><![CDATA[@mario_balbontin Es venir a #Sevillahoy, pisar la #Feria y encontrarme con @lolo_paez... que me pongo de un filosóf… https://t.co/vbcD6v6smO]]></document><document><![CDATA[@ricardofdguarda @SLBenfica E olha que dava gosto ver os ultras sur tifar, não são bem a minha onda. Mas tinham um… https://t.co/mcmKFTyk3z]]></document><document><![CDATA[@amataz_ A mí sólo me ha salido la que puse antes, por un cofre legendario que había]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer @franciscoaceta @vox_es No te lo crees ni tu,subira mucho,pero las ultimas propuestas parecen de un "loco" desvariado]]></document><document><![CDATA[creo que es imposible que una marca me caiga mejor  Tras la polémica de Barbara Palvin, Victoria's Secret ficha a o… https://t.co/TECHwnp4Hi]]></document><document><![CDATA[@BorjaBaston @RealZaragoza Eres un grande Borja, aquí siempre serás querido]]></document><document><![CDATA[Recuerda @sanchezcastejon no defraudes a tu gente, sería tu final y el final del PSOE.......tú mismo. #ConRiveraNo… https://t.co/LdVOedJIsy]]></document><document><![CDATA[@JESDBC @vox_es Dios le oiga !!! Porque a mi lo politicamente correcto , el buenismo , y el lenguaje inclusivo , me… https://t.co/qskDlWFfRB]]></document><document><![CDATA[¿Tiene sentido sentir ansiedad constante? ¿sentirse inútil con frecuencia? ¿llevar la autoexigencia personal a puntos de locura? #phdlife]]></document><document><![CDATA[3ª Benjamin Grupo 3 Jornada 29º Jueves 02/05/19 - 18:30 h C F Ciudad de Morón - Real Betis Balompié Arbitro: Waken… https://t.co/qSGUXKvILX]]></document><document><![CDATA[@Marta69613969 @juanortiz076 Seguro que ha robado el panfleto...por que en ningún stand de VOX dejarían a ninguno p… https://t.co/YVq7zTZjG7]]></document><document><![CDATA[@miguelsolo611 @fiestahombres @TylerBergXXX @Menatplaycom @CarterDaneNews @HotMaleStuds @Pollas_lefa2 @JRLCHARTS… https://t.co/ydEXzP22NL]]></document><document><![CDATA[@mj_mjcl @miguelrb508 @MAL85288653 @batatasaomurro @Irene_Montero_ En el Máster regalado que vive en un piso de alquiler social?]]></document><document><![CDATA[@abrahamendieta No sabes ni de lo que estas hablando malparido. Si te gusta tanto maduro ve a vivir Venezuela como… https://t.co/C4Zs36pMT2]]></document><document><![CDATA[Ok, "Dejame ser" de Manuel Carrasco me dan ganas de bailarla con mi crush y cantarsela teniendo nariz con nariz pegaditas 🙉]]></document><document><![CDATA[@DerechoEspana @diego_gon @JPSalmeronL @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @JotaInKoelle… https://t.co/jD0hKq7Vyh]]></document><document><![CDATA[@la_tia_pau @actricesa @mariaruisanchez @N0ESP0RPRESUMIR @elpaissemanal @jordievole @MARIAISASI @abarceloh25… https://t.co/Ni4m6ms1B0]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Y gol del @CDLeganes. Era de esperar y llega el gol local en el minuto 10. @CDLeganes 1-0 @USCFbase.]]></document><document><![CDATA[Abascal: Este porro no sube Ortega. Ortega: Joder tío cárgalo un poco más. —— 10 minutos después ——]]></document><document><![CDATA[@Untipocabreado @DeesoSaeed No tengo ningún problema en racionalizar el gasto, una cosa no es incompatible con la o… https://t.co/n6lpBXOJUb]]></document><document><![CDATA[@bomberstudios Fuck, me vas a hacer levantarme de la cama y encender el Mac para ver lo que hace. ¿Tienes a mano un… https://t.co/KBb9pORUh4]]></document><document><![CDATA[Cádiz sucia sin más historias.  Todavía hay cera en las calles del centro, así que menos rollos y que los podemitas… https://t.co/otocKfOyOa]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian , esto también es bueno que lo recuerdes cuando vas a hacerte fotos con tus amigos los asesinos.]]></document><document><![CDATA[@NextBestPicture One of the weirdest of Pedro. I didn't enjoy while I was watching it, but a few days later it was quite good for me.]]></document><document><![CDATA[@quintode13 Qué alivio! Pensé que era el único mortal que nunca a visto esa serie.  Y sí, tampoco he visto ninguna… https://t.co/HugyX879Tz]]></document><document><![CDATA[@nikamonina Y en general no es recomendable sacarlos de casa porque son territoriales, pero al mío lo acostumbré de… https://t.co/pVrCn1EPMR]]></document><document><![CDATA[@Brylliantt @deuxdrone pero si eres dps siempre tarda en cualquier mmo xD]]></document><document><![CDATA[@MoetBlindCat @catsrule0 @timhoyt14 @Lazlovely @evamacalpi @Zozie_zo @LBisaillon @badpiratemonkey @Emma_black_cat… https://t.co/dfevfTtc9v]]></document><document><![CDATA[Presentación del libro 'El cambio ya está aquí 50 películas para entender la Transición española', de Ana Asión Suñ… https://t.co/chpZ115OuA]]></document><document><![CDATA[https://t.co/4peMaAkPhV Discurso, el gran dictador de Charles Chaplin La película es una feroz y controvertida cond… https://t.co/S3h8tx6OEJ]]></document><document><![CDATA[¡Acabo de firmar la petición de @FadJuventud para pedir la entrada en vigor de la Ley del Alcohol! ¿Te unes a nosot… https://t.co/2XxjAkuZum]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Albacete y El Corte Inglés renuevan el convenio para integrar a personas con #discapacidad… https://t.co/b48SmrQZFv]]></document><document><![CDATA[@gguedesoficial en plan DIOS. De delantero se defeca en sí mismo por la izquierda #ValenciaLevante]]></document><document><![CDATA[@DiafanoMartinez @ddmaria6gmailc1 No. El CIS no dio datos exactos de escaños. De hecho calculó de más para Vox.]]></document><document><![CDATA[Aquí estuve hoy - En el museo de Louvre de la ciudad de Lens, al norte de París, una interesante exposición sobre H… https://t.co/9FwRKpo5eo]]></document><document><![CDATA[@protec2 a mi me gustaria verlo, no por "mujiquista", tampoco por anti-"mujiquista", sino por "kusturiquista" ("Und… https://t.co/W6S5nZnFeC]]></document><document><![CDATA[Flug Frankfurt-Barcelona. Ich betrete das Flugzeug (voll ausgebucht) und frage den Steward: irgendein Problem mit m… https://t.co/VwrnF8CAGJ]]></document><document><![CDATA[@wilbpack Yo tengo algunas escritas que miedo me da releerlas. Qué vergüenza...]]></document><document><![CDATA[Eres el mejor y lo importante es la salud, recupérate pronto! Estamos todos contigo @IkerCasillas Recupérate pronto… https://t.co/JMYp3MhpZh]]></document><document><![CDATA[La de grupos que se sustentan, sin exagerar, en personas sin cobrar (o cobrando una miseria intermitentemente) mien… https://t.co/GK6eclY3ji]]></document><document><![CDATA[Valverde: "¿La Champions? Tenemos un buen resultado para el partido de vuelta, pero la eliminatoria no está cerrada… https://t.co/PDBo4tkVpZ]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @InesArrimadas El señoriteo falso andaluz  Quiere conquistar España  disfrazado de mujer .La derecha… https://t.co/4yyy2DCsiX]]></document><document><![CDATA[Bienvenidas que nos dejan sin respiración...Gracias eltallerdeclo por esta obra creada para L&amp;JC💚  #bienvenida… https://t.co/t8i495LN2i]]></document><document><![CDATA[En qué cabeza cabe ... pensar que en mi crepúsculo no te extrañe  ... pensar que aquí desde mi hastío  ... pueda ll… https://t.co/57TcCI0WQa]]></document><document><![CDATA[@FranciscoMarkes Sou um Sportinguista contigo contra o polvo e corrupção.]]></document><document><![CDATA[#LaMomiaFantastica ernestosevillaoficial vente, que el alejandro_crt te invita a una copa en Coín https://t.co/xCkaVbelme]]></document><document><![CDATA[Con lo bien que estaba durmiendo (finalmente) ya me jodería tener que despertarme así de golpe]]></document><document><![CDATA[#perro #dog #cocacola #nature #naturaleza #relax en Zaragoza, Spain https://t.co/Ify76BVIso]]></document><document><![CDATA[La España rural no necesita rescates ni postureos. Lo mejor es que la dejen en paz, con su silencio y su calma https://t.co/UDBtFnNZpf]]></document><document><![CDATA[cuando te preguntas si de verdad necesitas ese título universitario https://t.co/tT1jbnHwxK]]></document><document><![CDATA[Se nos ha quedado pequeña la Casa de Herencia en el acto público con Carmen Mìnguez y @jomabovi.Un placer el ser el… https://t.co/kF6JoIVtBp]]></document><document><![CDATA[I just finished running 14.47 km in 1h:13m:05s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Estrenando regalo de cumpleaños .... inmensamente feliz 🚴‍♂️💪 . . . #scott #carbon #bike #mtblife #mtb #kms… https://t.co/GthM7ytD3K]]></document><document><![CDATA[¡Empieza la ReEvolución! - Spot Electoral de PACMA para las Elecciones 2019 https://t.co/TJtLaBkujX vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[A @pablocasado_ le dijeron que no se atrevia a poner a su delegado de clase de presidente del PP en Murcia y respon… https://t.co/dGxd3FbLeR]]></document><document><![CDATA[Posesion setien ....ME VOY A CAGAR EN TUS MUERTOS YA. VETE A SANTANDER HIJO DE PUTA]]></document><document><![CDATA[@jorgeogallafoto y un servidor estamos preparando #sintabu el reportaje más #hot que se haya publicado en clickmaga… https://t.co/jM7AOSHBz3]]></document><document><![CDATA[“De nada sirven las urnas si el que mete la papeleta es un analfabeto”              Arturo Pérez-Reverte]]></document><document><![CDATA[@Rocio37817109 @Hurrika71488197 @JOSEMANUELSOTO1 Por eso te lo digo, que dentro de cuatro años más comeremos de la basura 😭]]></document><document><![CDATA[Pues una victoria más Highlights: Eibar 0-1 Atl. Madrid https://t.co/Hi4EOFeSzo]]></document><document><![CDATA[Y¿qué hacemos con los 2mill de indepes?Preguntarán, pues lo mismo que hacen los que no votaron a Page o a Vara o a… https://t.co/jtbR4FazHP]]></document><document><![CDATA[Podríais no contar los puntos en catalán? No se entiende. Gracias @bcnopenbs]]></document><document><![CDATA[@Jose_M_Rivera_ ...cuando las ideas no fluyen, la gente se paraliza ... y @jguaido lamentablemente se está conforma… https://t.co/7RLlYjz2bY]]></document><document><![CDATA[Las margaritas sirven para saciar a los insectos en todos los sentidos. #margarita #natura #naturaleza #nature… https://t.co/xrM6HRgUwE]]></document><document><![CDATA[📢 Evangelio 2º Domingo de #Pascua (Ciclo C) De la Duda a la Fe  (Jn 20, 19-31). Frase para la semana: Tú Señor cree… https://t.co/2kfiXMVsK7]]></document><document><![CDATA[@M_BrokenLeg @PauDaferga62 @luna42968947 @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/gWuhTSPSO4]]></document><document><![CDATA[Vida, Salud, Ahorro, Inversión, Pensiones, Auto, Oficina, Hogar.......???? Lo q necesites, y como lo necesites. Par… https://t.co/D9E2DiByxe]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE @julia_otero @jordievole @La_SER @rne @COPE 1h35m me costó votar, por mi tesón. SOLICITÉ voto por co… https://t.co/BpNAmIALIb]]></document><document><![CDATA[@MasterCluth Tranqui, ya lo voy viviendo XD que por lo visto eso de interrumpir el ciclo del sueño para ver GoT hac… https://t.co/FRLe7HElAB]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda ¿Y por qué no ilegaliza mejor a los psrtidos anticonstitucionalistas que no dejan de romper tabiques n… https://t.co/vI2zM6Gz8F]]></document><document><![CDATA[@BLassala @vicente_bau Entonces segun tu teoria el Getafe y el Sevilla tampoco lo merecen.]]></document><document><![CDATA[Mañana, día del Trabajador, todo aquél que acuda al ámbito de la restauración (McDonald’s, BK, etc.) a dar trabajo,… https://t.co/0ESJm3XZj3]]></document><document><![CDATA[Lo peor es que desde las anteriores elecciones ( Andalucía ) han multiplicado sus votos (72-140) y si miramos la de… https://t.co/OYYPyfjFe3]]></document><document><![CDATA[Ha sido un privilegio trabajar con el referente del piano español #GuillermoGonzález 🎹 estos días en el curso organ… https://t.co/hmaI4DzZUP]]></document><document><![CDATA[Con esa libertad absoluta podrías reconocer q todos los árbitros de primera conocen a la perfección las directrices… https://t.co/yweZt48HPN]]></document><document><![CDATA[Sánchez dando la enhorabuena a Atresmedia por hacer un debate que él intento cancelar hasta el último momento. How nice. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@AFCAjax @RUUD712 Cómo vamos a sufrir en un hipotética final de champions.]]></document></documents></author>