<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Libra ♎ manzana 🍏 para una buena salud 🍻! Si te gusta este canal suscribete, dale a me gusta, a la campanita para r… https://t.co/TRksJCNF0Z]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @arturogaseoso Así es, yo veía el espectáculo con el alivio de que mi opción no estaba entre esos c… https://t.co/cCNbAmcDh9]]></document><document><![CDATA[Cabe recordar que en las autonómicas los sondeos realizados la semana anterior, que no pudimos conocer hasta pasado… https://t.co/wSRrjzej2C]]></document><document><![CDATA[@uniquitaypon @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/xByJXbCyfz]]></document><document><![CDATA[Esta señora se iba a llamar Alejandra pero mi madre le pidió a la Virgen del Rocío que si le daba una plaza en el h… https://t.co/LLXurHJXIQ]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @ozcla @juanypotrilla @marisan141008 @pxndxdemercurio @JennyTLovesAF @alexoficial @mia_mia_aim… https://t.co/r55QYtwTJt]]></document><document><![CDATA[Un domingo como cualquier otro... Pero ala distancia, de mi gente, amigos, familia, conocidos y mi LOVE… https://t.co/2LrS3wZV3A]]></document><document><![CDATA[@paviderice @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Pero que guapísimo y q pose]]></document><document><![CDATA[@LatinBillboards @Anitta @Anuel_2bleA @lalioficial @sanbenito Premios machistas, la ganadora debió ser @lalioficial… https://t.co/EHc0uilf6R]]></document><document><![CDATA[@feminista_bruja @kuki007b @StecaWall @DoctoraGlas Me dices que no educamos a nuestros hijos en condiciones? Que me… https://t.co/LIg1fSSOQ6]]></document><document><![CDATA[se eu te fizesse o mm q tu me fzs coitadinho(a) nao irias gostar te garanto]]></document><document><![CDATA[@frikirunner Jajaja hombre muchas gracias ☺️ Igual el día 27 después del madrugón te caigo un poco peor 😂]]></document><document><![CDATA[@Pilar41033117 @IDOIA091099 El aire, la lluvia y la humedad son la tónica, en Valencia no habíamos tenido este año nada igual]]></document><document><![CDATA[@JnnDiaz @gabrielrufian @InesArrimadas Això ja m'ho crec ja. Paparres.....!!]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 "Las filología se estudian de los idiomas" 🤦‍♀️ ¿Quiso decir "La filología estudia los idiomas"? Mire… https://t.co/yQ7VcSQsD4]]></document><document><![CDATA[Y ese es apenas uno d los tantos negocios q tienen los militares en Venezuela]]></document><document><![CDATA[tudo mt bonito ya mas ele mata-a no fim! yeah afinal o amor não é tudo kk]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @juanludrime @Vox_Cantabria @jusapolcantabr1 @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa… https://t.co/pcfE5tnvsT]]></document><document><![CDATA[...se me difamó, se me persiguió, se llenó durante varios días todo el instituto de banderitas homosexualista y los… https://t.co/DOOUB6Lyaq]]></document><document><![CDATA[Me abrace a ti para retenerte, pero tú ya habías decidido pasar al otro lado.]]></document><document><![CDATA[A por las mangas! 💪🏻💪🏻  #colourwork lilalu72 #echoesofheatherandstone #stolenstitches #ainesweater  #knitting… https://t.co/4gKCjZw35W]]></document><document><![CDATA[Así amanece la sede de los compañeros del PSOE Tetuán. Por favor, que pueda más la ilusión que el odio y el miedo e… https://t.co/o0VFx24qkJ]]></document><document><![CDATA[@Mippcivzla @PartidoPSUV @NicolasMaduro Jajajaja!!!!! Ahora??... cambiar??...si van a por todos Uds. Tienen que pag… https://t.co/neyKBTCyyz]]></document><document><![CDATA[LA VIÑETA | El golpe, por Bernardo Vergara @BeVergara https://t.co/MBzbfMPQqb vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @MarcoTrajano2 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/97ZZsMkl4q]]></document><document><![CDATA[Ya te dije que P A R I S no es para tanto ni para cualquiera, que M A D R I D eran tres calles y  ninguna es para s… https://t.co/I10dMzChTB]]></document><document><![CDATA[No vale trabajar por trabajar..., como no vale el presentismo. La cuestion es si se produce algo de valor..., aunqu… https://t.co/rKyZK9XqU1]]></document><document><![CDATA[@SilviaBueu Gracias cielo,igualmente para ti 🌹🤗😘😘😘 https://t.co/R3VtZ4auYi]]></document><document><![CDATA[Propera destinacio Barcelona  a l acte d ERC . Bon dia  tothom en Vilafranca del Penedès https://t.co/olNcpmYQhn]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Muy interesante lo que estaba diciendo P.Sánchez, lástima que lo cortaron! Se puede censurar a otro… https://t.co/YZKk3flSdB]]></document><document><![CDATA[Si puedes soñarlo, puedes hacerlo muy orgullosa de ti. mariofuscaldo hermoso como siempre ❤❤❤❤❤ en Madrid, Spain https://t.co/IElJkD4Jlr]]></document><document><![CDATA[@altocapirote @Beitavg Conozco a gente del primer grupo y siguen pareciendo mediobobos cuando lo dicen]]></document><document><![CDATA[El día 24 de abril de 1944, la NUEVE formada principalmente por republicanos españoles, liberaron París de los nazi… https://t.co/7fsTbGXIDl]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/vWplqJL1tx]]></document><document><![CDATA[@IFZGZ @SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempo_tve @ElTiempoA3 @AFZnoticias… https://t.co/f4QANdmifX]]></document><document><![CDATA[Ya shippeo hasta cuando se cogen las manos cantando somos,,,,,, NO PUEDO MÁS]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Nos vemos el viernes,,, gran programa,, felices sueños 😴😴😘😘]]></document><document><![CDATA[Virgo exigente contigo mismo, está lucecita no quieres exigencias tuyas, sí estoy es porque quiero, dicho esto yo v… https://t.co/S8L3tKNs0P]]></document><document><![CDATA[Nose si ducharme después de comer o después de sacar a la perra, pero si lo hago después de sacar a la perra me pierdo Sühan. 🙄]]></document><document><![CDATA[@Sigridmdrd @Cristin35742148 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/y4PSl41u4d]]></document><document><![CDATA[@jorgeraa Na minha opinião foi muito mais penalidade antes , sobre o Seferovic, que o árbitro não marcou!]]></document><document><![CDATA[GRANDISSIM DINAR!!! elgatblauvilafranca  . GRACIESSS en Vilafranca del Penedès https://t.co/0C271rhrIu]]></document><document><![CDATA[Tenéis que tener cuidado al decir las cosas, más si la persona a la que tenéis que decir algo está mal. No sabéis e… https://t.co/GLTtXR1PjE]]></document><document><![CDATA[@macaga63 !Por Dios! cuanta tontería. Estas cosas haces que estés más segura a quien votar.]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @daviniabel Ademas tendrian que cortarle las manos... como dice la Biblia😰]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/mmuDcL7GWz]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @adelegregory79 @TS_Claudi @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/qmbw0jA1wt]]></document><document><![CDATA[@mrwhite939 @Viveselmomento @Azor34688233 @__paaatri La madre la envolvió en un periódico y la tiró a un contenedor… https://t.co/F0ksUZe7SF]]></document><document><![CDATA[E agora é uma responsabilidade do caralho porque sei que vou descer e descer no terceiro período é uma merda tipo Fuck]]></document><document><![CDATA[@Jorge_Asiain @populares Ya no lo hacías. Comparto tu crítica, pero no me cuentes cuentos. Eso es hacer trampa ¿no crees?]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @Makinavajo @CarrascoMarimar @interiorgob @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/MCtrRNPRPI]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las #madres Y en especial a la #mía ya que el formar #equipo y #construir la… https://t.co/C1ghNdfpF9]]></document><document><![CDATA[@HistoriaIvan95 @aferbu2 @mariajesusruizg Ya quisiera la inca parecerse en algo a María Jesús.]]></document><document><![CDATA[Los Bomberos del Consorcio Provincial realizan alrededor de 180 intervenciones por las fuertes lluvias https://t.co/KSIoE8XLnE]]></document><document><![CDATA[Acho que ainda estou bêbada e o Gaspar também então este dia está só a ser uma moca]]></document><document><![CDATA[Se me empiezan a poner los ovarios de corbata con el proyecto porque me veo que no llego no por tiempo sino porque… https://t.co/FBFrKeQKBN]]></document><document><![CDATA[Effectiveness of home based intervention program in reducing mortality of hip fracture patients episode of… https://t.co/fwPL3tvmmb]]></document><document><![CDATA[Una novela breve e inédita donde nos adentramos en los pensamientos y sentimientos de una joven que siente que la v… https://t.co/JOnf7j4Sib]]></document><document><![CDATA[Nose si ver la gala de supervivientes o irme directamente a la cama porque no hay nada en la tele..]]></document><document><![CDATA[me hago la dura y te digo que no estoy pillada por ti, pero mírame ahora]]></document><document><![CDATA[Sorprende la sencillez y claridad con la que te adentras en la vida de esta muchacha “retornada” . Ha sido un place… https://t.co/WkL6zo9Tx6]]></document><document><![CDATA[@fantantonio @jfelixdiaz Yo no la ví en Navidad pero el sentimiento que tenía aquel día era exacto a lo que cuentas… https://t.co/IjdLb4iUA2]]></document><document><![CDATA[Son las 6:24 de la mañana y llevo sin dormir desde las 10 am del dia anterior, pero ha merecido la pena no dormir p… https://t.co/Rvjr7NCFOu]]></document><document><![CDATA[@jucilceuta @guardiacivil @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/KtSomxzXnc]]></document><document><![CDATA[Ha quedado buena tarde/noche🥰 Preparándonos para la #Madrugá  #SemanaSanta2019 #SemanaSantaSevilla19 https://t.co/4GHwhj7mp1]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Orgullo es una palabra que no me gusta. Satisfecha, feliz, convencida y en paz conmigo misma. 😊]]></document><document><![CDATA[@MariaSe73592318 @salvameoficial Peroo es k su hermana..encima es tan cobarde k le calienta la cabeza?Pues Carmen h… https://t.co/q3TkirV8iP]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo Feliz mes de Mayo,  con 4 conciertos de momento para hacernos felices, Buenos días y poneros en fila q… https://t.co/Jigl8FpTIU]]></document><document><![CDATA[Agradecer a la Dra. Andrés responsable de docencia @IBSMIA_ el dar visibilidad a los EAP de pediatría @apmallorca d… https://t.co/Qq6ZE81pd5]]></document><document><![CDATA[Amor não é tudo, e há coisas que não podem ser perdoadas, as pessoas têm de arcar com as consequências dos erros q… https://t.co/6cyOTrOgVO]]></document><document><![CDATA[Este tweet tiene una ardua labor de investigacion...que busque los nombres en el catalogo ajajjaha xD]]></document><document><![CDATA[Me encanta ver cómo se lanzan cuchillos entre Rivera, Casado y Sánchez mientras que Pablo Iglesias es el único que… https://t.co/zYGoLMzxib]]></document><document><![CDATA[Hoy mi prima y yo hemos hecho una competición a ver quién aguantaba la respiración más tiempo debajo del agua. He p… https://t.co/GF7jrqfgzy]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo estu e vendiendo en una playa en Asturias helados Camy en los años 80 y algo y poníamos la canc… https://t.co/1dGZptalMd]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon A mi se me acercó el Capitán América y me regaló su escudo. Es precioso!! https://t.co/O3CeIi0msA]]></document><document><![CDATA[@JC_Gonzalo69 @JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @amolist @josegea1965 @alfredoken75 @jordicatala30 @sionpuy @Anherher… https://t.co/13Aa4DQCQf]]></document><document><![CDATA[Hoy dejamos los #postresdecuaresma y hemos cocinado #en casa una #quiche con #gambones y #champiñonesalajillo con… https://t.co/b55gDpGHsn]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs @vox_es YO DIGO VIVA FRANCO Y   DESEO LO MEJOR PARA EL PAIS Y PARA LOS NIETOS MAÑANA  CON EL PSOE  N… https://t.co/S3JdO8eZ69]]></document><document><![CDATA[Casado en su despacho de Genova,13  #EleccionesL6 https://t.co/3x5hOb6DIG]]></document><document><![CDATA[@ONGCandelita @Wapsi_org Me escapo 🙋🏻‍♀️ y por supuesto que la reserva de hotel está hecha a través de @Wapsi_org p… https://t.co/7M0k4pGIiD]]></document><document><![CDATA[Estos artistazos del Hama tienen el logo más guay que se puede tener, ¡Un agapornis con monóculo y chistera! Son Mr… https://t.co/bUT9RBnYco]]></document><document><![CDATA[Todos sabemos que si esto pasa en Córdoba nos tachan de catetos analfabestias para arriba.]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 🙌🙌🙌🙌gracias mi tocaya guapaaa.a ti.tambien felicidades.VISCA https://t.co/yZd4VGv5g9ÇAAA.CAMPEONES💪💪]]></document><document><![CDATA[@Tvecinofavorito Ese gazpacho!!!! Mujeres  al borde de un ataque  de nervios]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais Cayetana, las cosas suceden por algo. La derrota, como tú la llamas, ha estado cond… https://t.co/opvFqRN5km]]></document><document><![CDATA[@maximhuerta Regalo por el día de la madre, deseando disfrutar con su lectura Gracias mi amor @pollitoalejo25  por… https://t.co/ijL2YfJ2un]]></document><document><![CDATA[he visto la belleza de tus ojos testigos y se me han quitao las ganas de mirarme al ombligo]]></document><document><![CDATA[Que saudades que eu tenho de calçar as minhas botas 😭 but não posso porque tenho um pé que parece uma batata de tão inchado que está]]></document><document><![CDATA[@PSOEM_Salamanca @PSOE Tarde ventosa con granizo que no impidió un buen reparto en la Plaza de Dalí Felipe II.… https://t.co/tNTmvLqghB]]></document><document><![CDATA[@JucilToledo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ECr6nuGHnv]]></document><document><![CDATA[Dedicado al gran ignorante .@pablocasado_  : siempre es buen tiempo para aprender historia y de la historia.]]></document><document><![CDATA[Un bonito regalo de un buen cliente para Party and sweets  muchas gracias nos encanto 😍😍 en Party and Sweets https://t.co/czdvJqdlEc]]></document><document><![CDATA[@albecort Y no, realmente me sigue extrañando la gente que sigue a ese partido en general pero joder, gente tan jov… https://t.co/pZnljpaAFY]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/dq4sTlG45d]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ Scrabble sostenible!!!! @educacio_ccoopv #educacióésfutur #SAME2019 https://t.co/BISc2WMB0i]]></document><document><![CDATA[〰️ Ni el pretérito es tan simple, ni el futuro es tan perfecto 〰️ 🏖⛵🌊🌞🐬 en El Puerto de Santa María - Cádiz https://t.co/j0SP1u8GXM]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde llegaba enfadado y triste a casa. Se había bajado de la moto. Me dijo que la culpa era mía.  Así que le… https://t.co/HT9IlMwqE6]]></document><document><![CDATA[me caes genial, pero hay ideas que no compartimos y me molesta lo que publicas sobre ello]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @luzdegas123 @rosariomama2000 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC @carolacaracola5 @666olga… https://t.co/pnyjnOvFRS]]></document><document><![CDATA[@alfposada @BeatrizTalegon Usted un MALEDUCADO en potencia. Visca el nostre PRESIDENT MOLT Honorable CARLES PUIGDEM… https://t.co/otSjxIBovL]]></document></documents></author>