<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vamos a centrarnos. Decir que el PSOE es izquierda es como decir que yo soy alto (1,69 m). No hace falta demasiada memoria.]]></document><document><![CDATA[Porque mi mejor regalo sois todos vosotros, y ojalá que no me faltéis nunca. OS QUIERO ♥️♥️♥️ en Pedro Antonio de A… https://t.co/fFj2qBTjBL]]></document><document><![CDATA[Aún así Carmena seguirá viendo la ciudad limpísima 🤦🏻‍♂️ #MadridMasSucio https://t.co/v2lOcCWkQY]]></document><document><![CDATA[Guaidó admite que necesita más apoyo militar; Trump advierte que vendrá algo peor en Venezuela https://t.co/UYu5XnaWmU]]></document><document><![CDATA[@LegaVolleyFem @SDBVolley @IGOR_Volley Go! Scandicci!!!! https://t.co/Y3j8Wxbdbn]]></document><document><![CDATA[@VOX_Valencia Buenas tardes... para el mitin de mañana hay aforo limitado? Es en recinto cerrado o al aire? GRACIAS!]]></document><document><![CDATA[Nuestro respaldo aolidario a @edgarzambranoad frente a las agresiones de un régimen moribundo. Edgar ha demostrado… https://t.co/38242J1zEq]]></document><document><![CDATA[RESPEITO  Esta caminhada que o @CFosBelenenses foi obrigado a trilhar desde a última divisão do futebol para recupe… https://t.co/qhjlJExctV]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera A veces pienso que @Albert_Rivera vive más en Hollywood que en #España. Un País de aso… https://t.co/5KgQr5XhTw]]></document><document><![CDATA[@Pedromonago @marinma_aranda Ayer estuve ahí mismo viendo pasar la Cofradía por la noche. No nos debimos ver estando muy cerca.]]></document><document><![CDATA[Visitei a cidade de Setúbal, local de nascença de importantes artistas portugueses, o mais conhecido representado n… https://t.co/BfLEOcrYiq]]></document><document><![CDATA[@sorayamelcon1 @Limonchuh @FiloPolitics Pues sí. Dan ganas de echar a correr sin mirar atrás.]]></document><document><![CDATA[Feliz SS. @atipica_global masiaribas #atipicaweddings #destinationweddingphotographer #wedding #weddingday… https://t.co/iywv51y2DC]]></document><document><![CDATA[@MsMerymHill @CharlotteCord11 @JovenEuropeo Pues para empezar es un tío, pero le va mas una identidad femenina histórica.]]></document><document><![CDATA[No había más oportunidades, ni nos podíamos permitir más errores.... Hoy necesitábamos ser el equipo que realmente… https://t.co/8UH545ekkp]]></document><document><![CDATA[O presidente Marcelo ligou para o Casillas. Eu ligava antes era para a Sara Carbonero.]]></document><document><![CDATA[@Bonbibendum Me sorprende que nunca vaya a “Ibai” que al menos para mí es un referente en punto y género]]></document><document><![CDATA[Marina foi sem dúvida a melhor semana da minha vida, para o ano há mais!!]]></document><document><![CDATA[hoy iba a ver al Soto Asa pero he acabao viniendo al tanatorio a ver a mi abuelo, damn bro https://t.co/bTMr85cFKo]]></document><document><![CDATA[Buscando #AndaLevantaM7 🤓 @apijimenez &amp; @Abrahamsevilla https://t.co/jei10VVzIJ]]></document><document><![CDATA[Ni tienen educación ni la conocen... aplicar todo el peso de las leyes sobre estos fascistas. Bravo por Inés Arrima… https://t.co/R2oDl1fIeY]]></document><document><![CDATA[@FunfairTom @manuelmaneiro1 Both my grand grand father 🙋🙋🙋 https://t.co/JkijKkgb8a]]></document><document><![CDATA[Ese momento mágico en el que la actriz ve por primera vez el cortometraje terminado.✨¡Prueba superada @vila_lavinia… https://t.co/2KjTCk0IRi]]></document><document><![CDATA[La denuncia socialista de la explotación en las colonias fabriles del Ter en 1926 @largocaballerof @FCampalans… https://t.co/KWCzert1gl]]></document><document><![CDATA[@JoannaAzevedo @sagadasogra @inconseguir A minha mãe como sogra é uma CABRA. Pronto, já disse. Agora podíamos dar-n… https://t.co/u4qzLd7FUY]]></document><document><![CDATA[@CandiJM @TomaLaPalabraVA @oscar_puente_ @AyuntamientoVLL @PSOE_AytoVLL Muchas gracias. Y hay que defenderlo con uñas y dientes]]></document><document><![CDATA[Vamos Capi, tú eres muy grande pronto seguirás escribiendo páginas de tu gran carrera 👍 en Calzados VICKY https://t.co/zSz9uxenOB]]></document><document><![CDATA[I was at Palacio Real de Madrid - @realessitios in Madrid https://t.co/w7AxctRMKk]]></document><document><![CDATA[Los trabajadores de RTVE critican que Sánchez haya anunciado el debate del 22 antes que la corporación: "vuelve a d… https://t.co/jcBdTUQIqM]]></document><document><![CDATA[@toma_pan_y_moja Me parece perfecto. Mejor 100 que cumplan a 1.000 que salgan a lucirse. Me parece vergonzoso ver c… https://t.co/tzbYvtrFDz]]></document><document><![CDATA[Aprovechando el tiron del pase del #LiverpoolFC a semis de la #UCL las marcas asociadas hacen lanzamientos y campan… https://t.co/ri3cFRR5sz]]></document><document><![CDATA[Old hood (@ L'Antiga Esquerra de l'Eixample in Barcelona, Cataluña) https://t.co/zjbu5HcVmK]]></document><document><![CDATA[@Chili221 @Memencio @JosPastr Y te reitero. Lo que ofreces es una opinión, sólo eso. Yo te he dado datos de un estu… https://t.co/kBZCyA13X8]]></document><document><![CDATA[Pero quién cojones se llama Dionisio Ridruego y se le ocurre ser uno de esos autores que te tienes que aprender ?!… https://t.co/9NIbOyNauK]]></document><document><![CDATA[Entre tanto grito no me he enterado de nada, me he informado más por Twitter xd]]></document><document><![CDATA[Upstairs READY 💪🏼 em Maria's Restaurant &amp; Beach, Algarve https://t.co/ud7gu6GzR1]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos votado en democracia, para que no nos la boten. Para que nadie nos arrebate la España libre y diversa que… https://t.co/8uVAdJ2IR2]]></document><document><![CDATA[@comiatetd @biaasilvaaa02 @kikinhaaaa2 foi o corretor, eu sei que a minha parceira não cometeria esse lapso]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @sanchezcastejon HDLGP, pero el ramadan de los cojones le falta tiempo para felicitarlo, verdadera IZmierda]]></document><document><![CDATA[La Big-Band Txiki del conservatorio en Ondas de Jazz en la Ciudad. en Vitoria-Gasteiz, Pais Vasco, Spain https://t.co/ib7ah2VSIE]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo hace años que no la veo,, pero creo recordar que me gustó]]></document><document><![CDATA[Julian Assange tenía razón, USA le perseguiría. Hay que leer a James C. Goodale (como bien lo recomienda… https://t.co/3ZybyBYVNu]]></document><document><![CDATA[@maanayim @RealZaragoza @Spurs_ES @NayimTeam Ese día estuve presente en el estadio, no podíamos imaginar lo que iba… https://t.co/Bc4xpmeLrl]]></document><document><![CDATA[Hoy 5 de mayo se cumplen 74 años de la liberación de Mauthausen. Un año más, una delegación del Ayuntamiento de… https://t.co/JBhjSKA9rG]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL VOX ES LA FUERZA DE ESPAÑA, ALGUNOS SE VAN A TRAGANTAR, JAJA ,,,,   E  EEED  SANCHEZ, DESENCHUFA LA TELE]]></document><document><![CDATA[VOX ✅🇪🇸🇪🇸  ÚNICA ACUSACIÓN  POPULAR  EN  EL  JUICIO.  VOX ✅🇪🇸🇪🇸  se convierte en la voz silenciada del pueblo. En l… https://t.co/1p8U6a1n0Y]]></document><document><![CDATA[@DonShelby_ A Sergio Valentin le filtran lo mismo que al resto, es decir, nada. Su credibilidad es cero]]></document><document><![CDATA[@catachoquera @JesusCintora Me he quedado a cuadros...¿se supone qué los grandes empresarios son esclavistas?, los… https://t.co/kWRqZ9XXTg]]></document><document><![CDATA[Por exemplo eu era viciado em futebol, até aos 15 anos era sempre o gajo que levava a bola para a escola. Mas a últ… https://t.co/QrhDOEjtE7]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Tratamiento https://t.co/wBlkKiTG1e]]></document><document><![CDATA[@wisolopez79 @sanfelixperez @vicente_bau @valenciacf Correcto, pero con toda la merda encima no mola mucho conducir 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras @cristianchiclan No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[Clasificación matemática para Europa por la derrota del Alavés #SevillaFC https://t.co/FENZEkRb6m vía @diariosevilla @cocoflorido]]></document><document><![CDATA[#scarpe  #shoes  #sabates  #schuhe  #zapatos #comparini #comparinis #compariniphotographer en Distrito Centro (Palm… https://t.co/NKSBFWXTJI]]></document><document><![CDATA[🔵¿QUIÉN CREES QUE GANARÁ #ElDebateDecisivo EN ATRESMEDIA?   Los líderes de los principales partidos políticos encar… https://t.co/E9QGwEafqE]]></document><document><![CDATA[Cuando la Iglesia se opuso a la higiene, la vacunación y la anestesia | Ciencia | EL PAÍS https://t.co/rxaoCtqPxk]]></document><document><![CDATA[#psoe y #pp primero y segundo respentivamente en intención de votos según las encuestas. Los dos últimos partidos q… https://t.co/w4M5NHV26j]]></document><document><![CDATA[Mi prima es simplemente divain por dentro y por fuera. Maravilla de viaje express a Lugo, no me importaría quedarme… https://t.co/iRc2NVuAT5]]></document><document><![CDATA[#arte #obradearte #caricatura #fantastica #genial en Isla De Mallorca, Baleares https://t.co/9wpd1LHuJG]]></document><document><![CDATA[Bar de Barcelona. Madrugada del jueves. Repiten el gol de King Messi en la tele. Escuchen la reacción de los hincha… https://t.co/gg0KJzmtgA]]></document><document><![CDATA[@MARTINIGLESIASL @lacallecsr @CSurNoticias @canalsur @elllamadorcsr @Viva_Sevilla @AFAAntequera @fotodng… https://t.co/nIl1lrIKfd]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi Porque aquí la Conferencia Episcopal hace lo que le sale de los mismísimos...]]></document><document><![CDATA[Benizar, el pueblo de Murcia que vacía las urnas. https://t.co/5GKK7a1nDN vía @eldiariomurcia]]></document><document><![CDATA[Casado incluye en su programa la subida salarial a los militares en línea con la Policía. 💪🇪🇦💙 #MásPPMásSeguridad https://t.co/mnuCrQ40GO]]></document><document><![CDATA[📲📚☟ Son muchos y muy variados los motivos que hacen que una empresa no avance. . Desde luego, lo mas importante es… https://t.co/MekbbrqQG6]]></document><document><![CDATA[“Cipote” en el diccionario / tiene múltiple acepción, / el quinto es viril miembro / más es “pétreo mojón”...]]></document><document><![CDATA[Parada obligada!! A comerrr!! 😋 #motocamping #Anzanigo #africatwin #motolife en Moto Cámping Anzánigo https://t.co/CoHaTFPPYF]]></document><document><![CDATA[Vergonzoso, que solo den dinero para piedras, en busca de la "bula papal".]]></document><document><![CDATA[¡Yo flipo con el iluminado! Si todos decían que por algo era bueno ir a clase, Pablete, ni Aravaca ni Harvaravaca..… https://t.co/TnndkNvnA2]]></document><document><![CDATA[@Los40 Menuda tarde más amena estoy pasando gracias al buen rollo en forma de música y eso lo hacen posible… https://t.co/MmPyI4lmeK]]></document><document><![CDATA[@elentirvigo #Iglesias y #Podemos son Comunistas , Separatistas , Stalinistas , Marxistas , Castristas , del Ché ,… https://t.co/DMIm7td3mF]]></document><document><![CDATA[@Miguelahc92 Estoy de acuerdo contigo! En la Party de Ámsterdam lo vi peor vocalmente, se notan esos ensayos sin pa… https://t.co/Raji85zWnU]]></document><document><![CDATA[Vendo a casa a las 3am después de haber quedado, y viene otro y me dice: "Quedamos?" Joeeee]]></document><document><![CDATA[@ZaroGameVideos Lara en el primer Tomb Raider de las nuevas entregas, cuando mata por primera vez cuando van a violarla.]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE ¿tendrá la tarjeta de fidelidad del chino de la esquina? Pide mucho, eso dijo el dueño del restaura… https://t.co/05sZNRmmhU]]></document><document><![CDATA[Golito de Parejo, a ver si nos llevásemos una alegría para centrarnos del todo en el partido de Champions!!]]></document><document><![CDATA[Las primeras intervenciones de @pablocasado_ en #ElDEBATEenRTVE: https://t.co/ow8kc8cy9x]]></document><document><![CDATA[Gran noticia para Venezuela y el mundo la Operación Libertad. Ni un paso atrás ante el Chavismo.]]></document><document><![CDATA[Republicana, republicano, si no quieres que los asientos del congreso de los diputados se llene de miembros de la u… https://t.co/nwm5AWduPp]]></document><document><![CDATA[En la presentación del programa electoral @CsCValenciana con el próximo presidente de @cortsval… https://t.co/aYm0soA4FN]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ en el debate tienes que atacarle por la aprobacion de la ley de abusos policiales con el voto a favor de los socialistas]]></document><document><![CDATA[@pipe6140 @JonInarritu No, no, deja al fascismo en paz. Esto es incultura. Pura y dura. Lamentable.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/y3ZBKBTQ0M]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @manxacb17 @Alber_Canarias Explica esto... https://t.co/ubIzADIK2o]]></document><document><![CDATA[@Sergio__84 Para gustos. No serás tú quien tosa en caso de jugar con ellos]]></document><document><![CDATA[Ahora sí, ahora se puede ganar los cinco partidos que quedan. Si se consiguieron al inicio con Muñiz, por qué no va… https://t.co/HrkfhWbNAm]]></document><document><![CDATA[@sanfernandismo Democracia para los delincuentes eso es lo que hay no hay vergüenza y eso no es democracia todo no vale]]></document><document><![CDATA[@FlanaganMcPhee @Meri_Pani Bueno, habida cuenta de que Abascal está divorciado sería un poco raro la verdad.]]></document><document><![CDATA[@peinado90 Igual que las que gano en el ultimo año que gano la Champions si que fue cierto que se enfrento con los… https://t.co/tYXQYf9thW]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/Blhb1z1YE2]]></document><document><![CDATA[@Nicodemo_BLC @GoldenJoplin Cuanta razón, es que no hay color...  ¡Cuánto daño han hecho algunos en Sevilla!]]></document><document><![CDATA[Si el diablo te invita sin parar a mirar al pasado, debe de haber algo muy bueno en el futuro que no quiere que veas. #microcuento]]></document><document><![CDATA[👉 “El que tiene siempre ante sus ojos un fin, hace que todas las cosas le ayuden a conseguirlo.”  💧 #FelizViernes https://t.co/rfGcAMmryP]]></document><document><![CDATA[De bots y trolls de Vox insultando en redes mejor no pongo nada por ahora. Solo diré que he tenido que bloquear más… https://t.co/usWXepkkSE]]></document><document><![CDATA[@pabmfa @GloriaElizo Firma ya Riverita y no engañes mas a nadie.Esperas al PSOE?]]></document><document><![CDATA[@LokosBaloncesto @Canteroostos @Celtabaloncesto @basketleganes @Farodevigo Cuando no tienes figuras grandes (reinas… https://t.co/THKwXqKHFI]]></document><document><![CDATA[La carta viral del padre de una niña con Síndrome de Down al tweet de David Suárez, colaborador de Dani Mateo… https://t.co/1Wvgd9ayf5]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial @pablocasado_ Lupa, mi abuelito siempre me decía que "es mejor andar sólo que mal acompañado".]]></document><document><![CDATA[@juanBravoBaena @AndaluciaJunta @FomentoAND @marifrangr @JaenJunta Vamos Andalucía💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre ayer tu jefe del chalet cabo su tumba y hoy va a poner la lapida]]></document></documents></author>