<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@324Roures @nassgoul @Front_Republica Jo. Quina poca voluntat de consolidar l'esperit de l'1 d'octubre. Patètic. Es… https://t.co/3A6KuXtkk1]]></document><document><![CDATA[💜#agathaarca @Maria_Villalon #hoyadoptastu @cuore en la @fundarcanoe @ComunidadMadrid]]></document><document><![CDATA[@MarchaisGeorges @Lovman499Zz @BretonSteph35 Qui c’est Marion Montaigne ??]]></document><document><![CDATA[@gnayzw Leo tu Twit y lloro. De corazón, ojalá aparezca esa derecha libre de tanta corrupción y llena de muchos valores.... Un abrazo]]></document><document><![CDATA[Valiente, audaz, rebelde, lideresa #MayThe4thBeWithTheWomen #OrgulloFriki https://t.co/bYRiQVqqTJ]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cKFLvmm0rG]]></document><document><![CDATA[@OmarLHR Claro que sí, si abren con el #ManchesterUnited. #deportescuatro4908]]></document><document><![CDATA[Hoy viene gente del carnaval demasiado genial a cantar a Sevilla y yo estudiando 🙁]]></document><document><![CDATA[#Cuixart44  És injust que encara estigueu a la presó, seguirem lluitant fins que sigueu lliures  #VaDeLlibertat… https://t.co/nQxUHxRiwn]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/Gd64NMFUii]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Valencia sigue legitimando a la corrupción, al mantener como segunda fuerza política a @ppcv y además… https://t.co/GalC3YTfZg]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @Deloitte_ES @PwC_Spain @JupolNacional… https://t.co/QN9bR4dSr1]]></document><document><![CDATA[Entendí que la realidad es dura y sólo tengo dos opciones: verla con optimismo y seguir adelante, o quedarme deprim… https://t.co/AvoK2UO97y]]></document><document><![CDATA[@miguelmarcoruiz Buenos días, tendría que volver unos días, a ver si pone orden y le da un tirón de orejas al OKUPA y al coletas]]></document><document><![CDATA[@AlejVillalobos También es un personaje que detesto salvo la serie animada de los 90 y una de las pelis. Sois un co… https://t.co/0gc9CataHZ]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @charuly @salvameoficial Quien le aplicará el tinte porque no tienen espejo para hacerlo sola y ta… https://t.co/h0cZ1RIhjg]]></document><document><![CDATA[@calleabril7 @locodelcolor @makacombo @sultantrianero @Amargura79 @EstrellaCarre @Feriade_Abril @Pilarmfm… https://t.co/BIcOUD0o7H]]></document><document><![CDATA[ANGUS -El típico que siempre va con su novia y, joder tío, controlate to el día morreandote con ella.  -Más blanco… https://t.co/cv1PI8GMOh]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/DqLjsAqlF0]]></document><document><![CDATA[Hoy me he acordado de @rosabelmonte en la cuesta de Moyano. https://t.co/XPOj8O9jKO]]></document><document><![CDATA[Vaya, vaya. La ex republicana sacando los pies del tiesto y dejando ver su verdadera esencia, la de una mujer venid… https://t.co/3xIeTnZP9c]]></document><document><![CDATA[Non capita mai che Io e Lui ordiniamo la stessa pizza...  Mai tranne che in questa pizzeria in cui siamo già tornat… https://t.co/w4kTB3UUSY]]></document><document><![CDATA[Ya te digo @Vanesahicetnunc yo que vivo en un último piso oigo las gotas por todos lados y no tiene precio 🙃🙃 invit… https://t.co/Ygz84VqSzs]]></document><document><![CDATA[@EduLorenGarcia @LeaksUberCabify @cabify_espana El mismo que #semanasanta19 mira por @LeaksUberCabify https://t.co/akVNXf1rr8]]></document><document><![CDATA[Aun no tienes pendientes para la feria??? No te quedes sin ellos!!   #feria2019 #Sevilla #pendientes #guapas… https://t.co/ZooyrnnbNB]]></document><document><![CDATA[#BuenosDiasATodos Segunda estrella a la derecha hasta ver amanecer.... Aferrate a eso que te hace diferente.... Si… https://t.co/p7bdzIoctL]]></document><document><![CDATA[Ista, ista, ista, València i España son socialistas! en Mercado de Tapineria https://t.co/GCsgYSuobN]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo @ClintGrease @LCI Tant pis pour elle , elle va s’en remettre très vite !!]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 Hoy una de nuestras clientas 💖💖💖 El 90% de nuestras #mechas e… https://t.co/MwFKvm4iBL]]></document><document><![CDATA[@ProgressisteEM @BFMTV @FallaitPasSuppr Qui c’est ce crétin de Bigot ??]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @YeraMusic Buenos días bruja ♥️😍😍 @lolaindigomusic https://t.co/sDqgEWej9G]]></document><document><![CDATA[@MiguelSanzF1 A veces imprevistos impiden atender al público como quisiéramos y debiéramos, por eso les pedimos disculpas.]]></document><document><![CDATA[@iescolar Comprendo perfectamente el voto de los "grandes empresarios " SON LOS MISMOS.]]></document><document><![CDATA[Que apoyo tan grande a tantas personas con estúpidos complejos, gracias, solo x este tuit te seguiré]]></document><document><![CDATA[@MaxMar27376873 @okdiario Anda para lo que dicen las izquierdas que se queden en sus casas ,trileros y mentirosos]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine @darnesFC #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/v1RPk413so]]></document><document><![CDATA[Todo son risas hasta que te pones la alarma a las 4 de la mañana para estudiar]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la semana con novedades 👏🏻 Llegaron blusas con detalles y tejidos suaves. Buenos días ☀️  . #blouses… https://t.co/J52TgOyLUb]]></document><document><![CDATA[En el acoso escolar, la persona que calla no otorga, la persona que calla tiene MIEDO. No se puede permitir que la… https://t.co/r3JmgrKZsA]]></document><document><![CDATA[En Venta chalet a 45 minutos de Madrid. En muy buen estado  y todo amueblado, listo para entrar y vivir, a un muy b… https://t.co/lNALgTMBA4]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Antoniomrtinez4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/n0yV4rRn1C]]></document><document><![CDATA[Por lo q veo habmos ciudadnos de primra y de segunda catgoría pr lo q ayer se aprobó me parce vergnzoso q realmnte… https://t.co/Z00HiBQXQI]]></document><document><![CDATA[Abierto el plazo de inscripción para nuevos componentes.Rellena nuestra ficha de datos y envíanosla a cualquiera de… https://t.co/BMlXvxTdGA]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXVSXrlHdR]]></document><document><![CDATA[Se q volveras pero comprenderas q nadie se pasa to la vida esperando sinceramente]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/8tWTaGPqAj]]></document><document><![CDATA[@carolgalvao97 @Moonyconfessa É esse o truque, doce por fora e ácida e fora do prazo por dentro 😂😂]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Pero estos delincuentes  Por k están por la calle ? Estos jueces son incompetentes  y machista no pr… https://t.co/jqva9o0qdD]]></document><document><![CDATA[tenho bue dinheiro p gastar na mike, mas a loja q tem em sj é uma merda pq n tem nd de jeito]]></document><document><![CDATA[Noches así dan pilas, energía, felicidad..... y todo esto lo da él sin darse ni cuenta!!!!! #sobrinomolon… https://t.co/fNB0t1INs7]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Do you want me to explain ? 🤔]]></document><document><![CDATA[@javioru @miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/yaAFBqJYNs]]></document><document><![CDATA[A veces es necesario aceptar, respirar hondo... https://t.co/qlevboXxwQ]]></document><document><![CDATA[@MartaSalanPisan @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado… https://t.co/8JB09k00rV]]></document><document><![CDATA[@zzXimma @Jenniisst Encantada con el cambio. Con la salida del @PSOE si.]]></document><document><![CDATA[El día que inventaron la coordinación y el arte yo estaba en la cola de dormir y comer]]></document><document><![CDATA[@LauraVerdejo @MalaguitaSpain @PartidoPACMA @PACMAmalaga @PacmaValencia @PACMACDIZ @pacmacatalunya @PACMACordoba… https://t.co/dXtZeyRBC1]]></document><document><![CDATA[Situaciones políticas en España por las que muchos países ya han pasado y de las que debemos aprender.  Lean propue… https://t.co/9Rnu5nBmdG]]></document><document><![CDATA[No creía en nada y me encontré contigo. en Granada, Spain https://t.co/ywhA6QOe7j]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/zNjw6HR0fQ]]></document><document><![CDATA[Para los abusos que sufrimos los currantes con los precios del transporte y la mierda de sueldos que nos pagan grac… https://t.co/zfU1o23toQ]]></document><document><![CDATA[No entiendo a la gente que se quita la foto de perfil de sus redes sociales, que os pasa ?🥵]]></document><document><![CDATA[@lince1477 Pues nos apuntamos a lanzamiento de disco ... que esos están de buen ver 😂😂]]></document><document><![CDATA[@iescolar https://t.co/Sf87ikY319 la UEFA : Considero un ABUSO i Una FALTA DE RESPETO a este sector y a los trabajadores en general.]]></document><document><![CDATA[Personajes de la cultura y las letras piden llenar "las urnas de bondad democrática" el 28A https://t.co/igJJYAHqPX vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/EInyJReU6n]]></document><document><![CDATA[Al PSOE le falta decisión en la apuesta por el bien común.  Fiscalidad, pensiones, Educación, Sanidad, reforma labo… https://t.co/neE6Ui2Iib]]></document><document><![CDATA[When me estaba mentalizando para  una nota pensando que había suspendido y me acaban de dar la nota y tengo un nota… https://t.co/Hhru28bi6O]]></document><document><![CDATA[Sempre que conduzo um pouco no carro de alguém fico com alte bichinho para ter o meu próprio carro o mais rápido possível]]></document><document><![CDATA[/♥️Faltan 6 días Para que @sanchezcastejon  que tras el debate sale directo a agradecer el trabajo de la militancia… https://t.co/tvaRAKxH6q]]></document><document><![CDATA[@alfreserramanci @CELAGeopolitica Lenin Moreno é um traidor do Equador e um Traidor mundial, merece cadeia perpetua… https://t.co/XOHhekKmxZ]]></document><document><![CDATA[@josenri60 @JohnBlacksteel @QuimTorraiPla Por es ignorante, porque dice la verdad? Y tu sólo ves lo que quieres ver?]]></document><document><![CDATA[@ines_calderon detalla cuál es el prespuesto destinado por cada partido a la campaña electoral, y la relación entre… https://t.co/zSeE7Rwpwt]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @abeparatodas @DavidConde_c @Oso676 @loscarnaless @08880Ab @ACatFemSal @vincasibaladres @Emma1492is… https://t.co/kqPDJsLo6s]]></document><document><![CDATA[@Yulbrinner4 @herrer05 @HablamosE #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #SinBarreraLingüísticas]]></document><document><![CDATA[@daniInnerarity @JoanQueralt Está al nivel de @JOSEMANUELSOTO1 https://t.co/nqrGeLutAf]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Que alivio saber que estás bien... Toda la fuerza del mundo, capitán, y por favor, no nos des más sustos de estos 💪🏼❤️]]></document><document><![CDATA[@LluisPuigGordi @Jaumaulet  Per Sant Jordi abraçades i rialles per aquells companys i companyes empresonades.  Peto… https://t.co/mVmpEPj9YX]]></document><document><![CDATA[@adia66 @bestofGJ Oui !! Au moins !! Et Rodriguès a été licencié pour vol et escroquerie et Drouet s’est barré avec… https://t.co/9z9FZSf1U4]]></document><document><![CDATA[Salir de Sants a esta hora y encontrarme a 15 personas durmiendo en el suelo de las afueras de la estación me abofe… https://t.co/nzeQaYzhcA]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @vox_es Nunca creí a ese tal PACMA y su cuento animalista. Ya se sabe lo que hay detrás del animalism… https://t.co/Mkc0WzoLOC]]></document><document><![CDATA[Cotton Candy😍😋🤤😆🍬 #kawaiigirl☁️🌸💕 #loliskawaii❤️ #selfiekawaii📷🙂 https://t.co/GrkByL8Aht]]></document><document><![CDATA[Las empresas deben disponer de un módulo de regulación de los Derechos Digitales de los trabajadores… https://t.co/zxrFLh1b0Z]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @aleixrenye @liebana_81 No me silenció, me bloqueó. Suelo contestar según el nivel de mi interlocutor.]]></document><document><![CDATA[o que acham , a minha tia está aprovada para fotógrafa ? em Figueira da Foz https://t.co/fsUahDPMMP]]></document><document><![CDATA[@EBlue2 @JL7508 C’est ça le pire !! Personne en face pour pousser une gueulante en lui disant que si la liste REM a… https://t.co/m56rM2geQq]]></document><document><![CDATA[Voto #Algo tan bonito Como es este tema de @CarlosTorresMsc para el #N1CanalFiesta15 @N1CanalFiesta en @canalfiesta… https://t.co/lG4aYxesL7]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Pues nada como tu quieras,  me habré equivocado, es lo q tiene ser humano, q el q tiene boca se equivoca]]></document><document><![CDATA[@samont23 @thebestluluEUW Saudades de usar o cartão da Sara para ir acompanhar a Daniela]]></document><document><![CDATA[Curtia uma App de musicas para iPhone que não deixasse de funcionar ao fim de uns meses]]></document><document><![CDATA[Megrillán #salamanca #megrillándelavalmuza #megrillándearriba #paseo #caminata en Megrillán https://t.co/JEdzXfWO9Z]]></document><document><![CDATA[Porque los sueños se cumplen y ayer uno de ellos se cumplió, gracias Señor por dejarme ir debajo de ti, sobre todo… https://t.co/Q3wlzpqHB4]]></document><document><![CDATA[🥨 Galletas Saladas 👩🏼‍🌾 Lo prometido es deuda, os iré dejando por aquí las recetas de mi Taller de Recetas de Abril… https://t.co/qppZe9cIDp]]></document><document><![CDATA[@francotorchia_ @BobPopVeTV Vivo en madrid,llevo a mi hijo a un colegio privado, porque me sorprende lo conservador… https://t.co/iBp8AjM68o]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera ¿Y no se pueden quedar allí encerraditos para siempre? 😅😂]]></document><document><![CDATA[no puedo más es la persona más guapa y más estilosa y que mejor le quedan los trajes]]></document><document><![CDATA[“But my hair looks too good to go in the ocean and I didn’t bring swimmers..” .. next minute ... ... ...… https://t.co/flfF74rxIC]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal y Formación musical. Breathing &amp; vocalizing :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals… https://t.co/BeOkZcgqvq]]></document><document><![CDATA[Algunos volvemos a repetir el lunes de Aguas pero esta vez en casita 😁 Charritos hoy es nuestro día!! Feliz Lunes d… https://t.co/yxRL0Ut1y0]]></document><document><![CDATA[I know I said I would clean up my room, but I said that this morning, when I was young...]]></document></documents></author>