<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ictlogist @joanabcat Gràcies per compartir. Un fil brutal. Si pogués hi aniria. O millor dit : si puc hi aniré. 🎗️… https://t.co/UAYSpzQZDc]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible en Instagram Stories el sticker de Cuestionario que te contaba hace unas semanas en Hoymarketing… https://t.co/gfq4LhJY78]]></document><document><![CDATA[@relentlessvzla Lo que se necesita es ciudadanos pensantes q no se dejen engañar, q piensen x sí mismos y no x lo q… https://t.co/leiyvF13MX]]></document><document><![CDATA[Ohhh!!! Me he emocionado y todo viendo #GarajeLumiere!!! 😍  Muy buena #aquientellevariasaunaisladesierta! Cosas que… https://t.co/5kxIyn9tXR]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre A todas las mamás ❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤,  a las que están aquí y a las que nos cuidan desde el otro… https://t.co/S67mDb43Fg]]></document><document><![CDATA[me pasa que soy incapaz de ver películas porque cada vez que pienso en ponerme alguna pienso en los capítulos que p… https://t.co/PzBbK1wgYW]]></document><document><![CDATA[Ahora vais y los VOTAIS.  Para que nunca jamás  nos Enteremos de los Chanchullos del EMERITO]]></document><document><![CDATA[@SalaverriMarina @ALVAREZGusf OJO CON CHANGE ORG. A mi me hackearon mi cuenta para votar por la ilegalización de VOX. Cuidado....]]></document><document><![CDATA[El lujo de pasear por Carrera de la Virgen un día soleado, sabiendo que vuelves a casa a descansar y es martes 😁😁😁… https://t.co/nZvT6amJ2o]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker La clásica persona que da por culo en público para dar a entender que es el Capitán Planeta y desp… https://t.co/rW800SZoNC]]></document><document><![CDATA[“Por un mundo donde seamos socialmente iguales, humanamente diferentes y totalmente libres”]]></document><document><![CDATA[e vcs sabiam q ela continua me inspirando até hoje em um milhão de coisas? Sério ela sempre me manda uns conteúdo F… https://t.co/wx5S18VS08]]></document><document><![CDATA[@EricDillies M.Dillies , je vois que vous êtes un élu de Lille , et je le regrette pour cette ville , comment pouve… https://t.co/pp9tAEDyI0]]></document><document><![CDATA[Ainda bem que inventaram esta forma, para se descobrir as palavras passes 😁😁🙂🙂]]></document><document><![CDATA[Siempre hay un buen lugar para colgar tu #ropainterior en mitad de la calle!! #madrid #ropa #colada #lavanderia… https://t.co/0D8WTUKvEa]]></document><document><![CDATA[Meeting interesting startups at #EUStartupSummit Pitch Competition. A pity that out of 10 startups there’s not a si… https://t.co/0ZC03D8hnF]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @santi_gracia La gran inteligencia, de peseta de su amiga @gmm223]]></document><document><![CDATA[Feliz día #costureras #modista #diseñadoresdemoda #diseñadores #trabajadores #modaespañola #handmade #malaga y a to… https://t.co/mCT2WnrJbD]]></document><document><![CDATA[Y ahora digo que, realmente, la vida es una injusticia en muchos sentidos.]]></document><document><![CDATA[K aprenda la prensa curructa de Catalunya. El marca una.paguina entera dedicada a los culos por ganar la Liga. Faná… https://t.co/NgSUOumTmH]]></document><document><![CDATA[@SonicandTails87 Últimamente no se corta nada y dice todo lo que le parece sin medida! Yo tengo ganas de atreverme… https://t.co/3RxlaIXf2Y]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Jajajajaja qué bueno, James yo hago lo mismo con los míos.🤔😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Mais envoyons les en stage de manifestations au Vénézuéla ces crétins jaunes , c’est sûr que Mélenchon e… https://t.co/D69mxBhmYi]]></document><document><![CDATA[@fiorellafarna @MC65cn @maplami @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/4szR5qsomb]]></document><document><![CDATA[@Lizer_zgz @OuTou18 @_ju1_ Eran comprados o pignorados y ademàs existen comprobantes.]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @orto1941 YO CADA VEZ QUE ENTRO ,BUSCO TUS TUITER ,SIEMPRE LO HAGO CIELO .😛😘💗]]></document><document><![CDATA[Y ya podemos presentar por todo lo alto a uno de los personajes de #InfinityDefiance: Uma.  https://t.co/3HRJPxDs6v… https://t.co/4yE9NpA1nC]]></document><document><![CDATA[La Memoria, la Memoria oculta y olvidada es lo que nos ha traído hasta aquí. No les quisimos enseñar a nuestros hij… https://t.co/ih755QcLk6]]></document><document><![CDATA[Cada quien decide con quien estar &amp; claramente vos decidiste estar con ella.]]></document><document><![CDATA[Trabalhar com atendimento ao cliente quando ele é brasileiro:   “Eu vou processar vocês porque eu sou advogado”   A… https://t.co/ntOy7HXc0C]]></document><document><![CDATA[Salud y República!! ✊💜💜💜  #14deAbril  #VivaLaRepublica  #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/rLLcGuXDI2]]></document><document><![CDATA[Buenos días, lunes. Podríamos estar hablando del día internacional del bajonazo?]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @MiriamSaavdra @OrianaGMarzoli ZASSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS!!!!! 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @jjaviervazquez Felicidades Jorge me alegro mucho por ti cuídate]]></document><document><![CDATA[@DavidFerrer87 grande!!! Gracias por regalarnos tanto y tan bueno. Se te echará de menos.]]></document><document><![CDATA[@lavozdegalicia @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Fb39uOa7VP]]></document><document><![CDATA[10-2 HAT TRICK D EN @pauetibargallo8  El meu paueti!!!! @fcbhoquei #oklliga @ Palau Blaugrana https://t.co/tI1DL0yHgW]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uV8nTJkpXw]]></document><document><![CDATA[@WheelClau La catedral está en reparación este año, la misa no se hará ahí. Se puede conocer y recorrer pero sólo a… https://t.co/OK6SEKx8Ac]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/MRQRC53KbA]]></document><document><![CDATA[🚗💭🤲🏻🔎 El jueves 9 de mayo en #MLGsemFYC ¡nos vamos de viaje al final de la consulta! #mesaAMF EXPLORACIÓN E INTROSP… https://t.co/6T2SxraZis]]></document><document><![CDATA[Cala Bassa beach club  ✳✳✳✳✳✳✳✳✳✳ O P E N ALL IN ✳✳✳✳✳✳✳✳✳✳  #BarraGourmetByChefCharoVal  #BARRAGOURMET2019  . .… https://t.co/ut43mrgIGP]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #LaEspañaQueQuieresEsFeminista #VotaPsoe  Reduciremos el IVA de los productos de hi… https://t.co/5a8oodlSU5]]></document><document><![CDATA[Tanto La pollos como Carlos lozano son tal para cual... La voz de la niña del exorcista que pone pollos y la voz de… https://t.co/UJvxfCagYA]]></document><document><![CDATA[y en el primero lo entiendo, porque es como un capítulo súper situacional pero en el segundo estar exactamente igua… https://t.co/4ozPJoOUlN]]></document><document><![CDATA[@URSS_74 @JoshyelMundo Nosotras lo hacemos gratis. Te repito, tú te vendes? Te explotan?  Yo decido #GestacionSubrogadaSi #yogestaria]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de hacer deporte pero a la vez estoy súper cansada que hago]]></document><document><![CDATA[La más bonita de todas ♥️ @ Plaza de España, Seville https://t.co/Axw0qv1nZT]]></document><document><![CDATA[Me han felicitado hasta en el videojuego de pokemon. Shocked https://t.co/twnqrjVXaD]]></document><document><![CDATA[@pachalou23 @Josecastelld Eso sólo lo hace Vasile y AR . No dan trabajo a los profesionales...se lo dan a los bagos… https://t.co/x0D575ZGbG]]></document><document><![CDATA[Me quedé dormida 15 minutos y soñé que regresaba a México. Literalmente iba saliendo del aeropuerto y pude ver a mi… https://t.co/xsyMHslPlu]]></document><document><![CDATA[Deberíamos considerar perdidos los días en que no hemos bailado al menos una vez. (Friedrich Nietzsche) 🧚… https://t.co/HKvhpixY1Z]]></document><document><![CDATA[Gajas que vocês comem na noite e não vos vão dar nem metade daquilo que uma gaja decente dá  Gajos: 🤤🤤😍😍😍😍🍆🍆🍆🍆🍆🤪🤪🤪🤪… https://t.co/VwINS4mXOQ]]></document><document><![CDATA[El tema ya más allá de si almorzaron o no. El problema es, que estos pobres ancianos de verdad creen, que la culpa… https://t.co/XxxMFBj8uu]]></document><document><![CDATA[Así es como se debe marcar la boleta del Senado si queremos que el PP obtenga mayoría 🇪🇦🅿️🅿️🇪🇦 https://t.co/YTWqgyo6jI]]></document><document><![CDATA[Per molts anys JORDI!!!!!! Avui celebrarem sant Jordi comprant el teu llibre ,no pararem fins que sigueu lliures.… https://t.co/WlMmk1oD5o]]></document><document><![CDATA[Seguimos como ella con la emoción en el estomago y aun nos queda por verla en subtitulos y castellano.... padre nue… https://t.co/rIfEkXZ5dz]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo. Feliz sábado Santo. Un besote, guapas😘😘😘 https://t.co/xgkbQs2Laz]]></document><document><![CDATA[Virgo no te subas tanto al pedestal que yo no voy a ir a bajarte, tú si no puede ser pues igual a los demás, Virgo… https://t.co/tI9ss7O4lY]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @todoesmentiratv Por la fuerza que tiene él toro no podría vivir en armonía con todos, pero sí tú d… https://t.co/UGydnovOSU]]></document><document><![CDATA[Feliz jornada electoral, en especial a todos los que trabajan hoy para que se pueda votar en libertad y los que curramos para contarlo😜]]></document><document><![CDATA[Lola Martín del servicio de atención LGTBIQA+ de la Comunidad de Madrid definiéndose como bollera visible en el… https://t.co/0zdqHRiOQo]]></document><document><![CDATA[Si! La grandeza de la democracia. Este discurso de Carmena me representa.]]></document><document><![CDATA[Aquí termina un descubrimiento de ciudad. Viaje de rincones escuchados, recomendados y ahora vistos y requetevistos… https://t.co/7SwXiYirRU]]></document><document><![CDATA[Vox reconoce en privado que la exclusión del debate de Atresmedia le beneficia | ONDACERO RADIO https://t.co/c185JIFfdi]]></document><document><![CDATA[#DomingodeResurreccion lluvioso en Zaragoza. @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @ElTiempoA3 @tiempobrasero #tutiempo… https://t.co/TC45wem3JI]]></document><document><![CDATA[I just published the first episode of my new podcast! Listen to me talking about #drugs and #parties with Cristina… https://t.co/Dm9h3guSfG]]></document><document><![CDATA[never mocker with the ugly kid there from school 🤯🤤 https://t.co/Y3Vje2SyeS]]></document><document><![CDATA[@NegreAngeles Que lleva ardiendo desde la 7 dr la tarde. De momento creen que fué un accidente ,debido a que está en obras]]></document><document><![CDATA[A veces pienso "oh, mira lo que he conseguido, si me viera X, le daría en las narices" Pero... Con ese mismo pensam… https://t.co/f1jLz6WoJZ]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Se dio cuenta Aznar que el PP esta destruyendose dia a dia..]]></document><document><![CDATA[#FreeASSANGE 1. No State may expel, return or extradite a person to another State if there is reason to believe tha… https://t.co/bVvjDiJqqo]]></document><document><![CDATA[“...y gracias a esta libertad todo el mundo puede decir libremente lo que piensa, y votar por que alguien gobierne… https://t.co/WV9YqL8CgN]]></document><document><![CDATA[Parabéns. Muita saúde para criarem o novo Ser que Deus vos confiou. E que seja uma gde benfiquista]]></document><document><![CDATA[@beatrizbecerrab @ENVENEZUELA1 @leopoldolopez Por favor...... será políticos showseros..... pobre Venezuela diría yo.]]></document><document><![CDATA[@CayetanoGi Sí, sí, 1r pas fet, el dijous s'ha d'intentar el 2n  Uni, Uni, Som-hi, Som-hi...  UNIMFORCES!!!]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Eu sei que é ... 19 dias para os teus 19 anos em 2019 só não é no dia 19]]></document><document><![CDATA[Pos no le estamos explicando que un guardia no le multo a la amiga de mi compañera porque era cierto que no se habí… https://t.co/TtpC2Hk0GQ]]></document><document><![CDATA[@FerFrias @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/s0JI0Otmwx]]></document><document><![CDATA[Ahahah agr dizes q fui a pior q tiveste pq ta te a doer eu tar feliz c outra pessoa ? Ngm é insubstituível n das va… https://t.co/bI53HdwZzs]]></document><document><![CDATA[Sigo dando vueltas a los efectos del Garridazo  Que supone esto para Cs a la hora de pactar?  Si dan los números pa… https://t.co/z7MyUN7FQf]]></document><document><![CDATA[@capicua_Mca Jo estic aprenent cançons en català per fer somriure a un ancià que va passar la seva joventut a Barce… https://t.co/vaHw4mUCS5]]></document><document><![CDATA[#FollowFriday  @lizandmollie I found about their book “No Hard Feelings” on @Twitter More people should read it and… https://t.co/sS6Na5OYnx]]></document><document><![CDATA[Feriado bom para ir apanhar sol e ir até a praia e eu apenas vou ficar deitada a dormir]]></document><document><![CDATA[🤩🤩🤩🤩🐎POR ESA ENTREGA..POR el CARIÑO qye SIEMPRE  nos demuestras GRACIAS HASTA EL INFINITO Y MAS ALLA  #yapreparando… https://t.co/MTExB55FXk]]></document><document><![CDATA[El @MidebaExt luchará en Italia por su tercer título europeo. Detubarán la primera fase con:   🇷🇺 Nevskiy Alyans… https://t.co/o7PjaW8RvO]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @isabel30972599 @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Estoy defendiendo el… https://t.co/hwSZFL8MEi]]></document><document><![CDATA[Tell Me de SHADED me recuerda a los JB no os lancéis a mi cuello aún así son ambas dos bandazas mis dieces 💯]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo hace años que no la veo,, pero creo recordar que me gustó]]></document><document><![CDATA[Convocatoria interna / externa de CRE Jaén para cubrir vacante de TÉCNICO/A DE GESTIÓN LOCAL  EN LA ASAMBLEA COMARC… https://t.co/iFpRh4laeR]]></document><document><![CDATA[Izquierda Independiente pide ayuda para una campaña sin créditos bancarios]]></document><document><![CDATA[Una parte importante del desarrollo conceptual de la enfermedad se forma en base a la experiencia, tanto propia com… https://t.co/hChmSFZjT0]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Espero que aparezca bien y pronto ! Que tristeza! Tantas desapariciones! 😢😢]]></document><document><![CDATA[Você se lembra quando começou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAniversárioDoTwitter https://t.co/WQCDLTsaQG]]></document><document><![CDATA[@Alemarlil @yosoynaranjito_ Que los rusos lo hagan por los suyos, quise decir. Tienen las mismas posibilidades.]]></document><document><![CDATA[Es el maltrato más grande de la humanidad. Ya ni van a poder meterme en la cárcel.]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Vaya sinverguenza.. #HazQuePase #VotaPSOE #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[que qué nos parece pues sinceramente el mejor capítulo de toda la serie es que estoy súper bendecida]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/rqAUhSHf4g]]></document><document><![CDATA[✖️Mi objetivo no es vencer a los demás, es vencerme a mi misma✖️🔜. ~Una pasión🍀. en Lepe, Spain https://t.co/sgV5rzbujc]]></document></documents></author>