<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Anuska_Pituska @Valencia_Camina @policialocalvlc @peatonesandando @IFPedestrians @VlcMobilitat @F_vecinos_VLC… https://t.co/cF2byRgzVO]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja ver a @ManuelaCarmena e @ierrejon en las farolas, pero no le importa que se vean de un pa… https://t.co/NMX2iHmEPN]]></document><document><![CDATA[@MiguelPureza @PSOE Ojo a los carteles del @pscmpsoe en Pepino 🥒 (Toledo) 😂😂😂😂 se avecina movilización jajajaja prometen]]></document><document><![CDATA[@tatancho97 Qué tal un DT sin experiencia poniéndole condiciones a un equipo...]]></document><document><![CDATA[El Che, llevaba boina, éste mierda para aburrir... estilos revolucionarios😂]]></document><document><![CDATA[Si no hubiera "negoci" (dinero) de por medio, se sacaban los ojos entre ellos  Cuando Talegón le echaba en cara a B… https://t.co/Ue9PG6cwEG]]></document><document><![CDATA[@ramirp Si amas a Catalunya no deberías votar a ninguno de los que fomentaron y/o apoyaron el 155.]]></document><document><![CDATA[@Miguelacko @miguelpasquau Vale, vale... Ya veo lo inútil de contestar a quien sólo expresa opinión particular.]]></document><document><![CDATA[«I’m a people-oriented individual and isolation still pushes me to some dark places to this very day, but it helps… https://t.co/rpaDuS4gIT]]></document><document><![CDATA[@scientist_pi @albertochicote @ArturoGCampos @ChicoteFans @andres_fdz @legolas_83 @ptt2x1 @fchato @incredulia… https://t.co/j9ZiP4ewmE]]></document><document><![CDATA[@yoigo Quiero #ElP30ProDeYoigo porque con sus 4 cámaras haré buenas fotos, os las mandaré, os gustaran, me contrata… https://t.co/Hgbs1L8ggC]]></document><document><![CDATA[@Blues_63 @MagdalenaProust @albacorazonegro @cayetanaAT Es que querido Secretario, en juicio no podemos probar que… https://t.co/cgX1YxjlM0]]></document><document><![CDATA[El @FCBarcelona_es  se ha proclamado Campeón de La Liga ESPAÑOLA.....  Quizás sea de las últimas hasta que solo pue… https://t.co/O2N84yrZEu]]></document><document><![CDATA[@TinoRodrguez @Mcostag @AnabelAlonso_of El dictador no tuvo nada que ver en el analfabetismo del que Ud  "alardea".… https://t.co/nPYBMuHkuL]]></document><document><![CDATA[@fanzinero Eres libre de opinar, pero que venezolanos honestos propongan esto o estan muy lejos de la realidad o es… https://t.co/EktDsrENqh]]></document><document><![CDATA[Los agentes inteligentes han llegado para llevar tu empresa hacia el futuro ¿Pero estamos listos? https://t.co/j4lUHNWzyS  #AI #futureofwork]]></document><document><![CDATA[@EliasGrima "Awarded Best Free Newspaper in Spain 2018" https://t.co/cI18uu8N9Y]]></document><document><![CDATA[Pronto lo leeremos con la profundidad y la seriedad que merece. Quien quiera unirse a ello, QUE LE DÉ ABAJO LIKE O… https://t.co/6BLqOWgIoZ]]></document><document><![CDATA[¡Aprovecha el buen tiempo! Sorteamos 1 patinete eléctrico  ¡Participa! #SorteosAppMiVodafone https://t.co/xJ0ZaTgrdo]]></document><document><![CDATA[@ilillom @DiarioSUR Sí que es una gran noticia @ilillo, de una enorme trascendencia para nuestro futuro!]]></document><document><![CDATA[@TvPlataforma @sanchezcastejon @Albert_Rivera @xabierfortes @CdItve @AlegriaBegoa @franllorente Embusteros y sinvergüenzas.]]></document><document><![CDATA[@_zingarina @applesfera @xataka Muchas gracias Teresa, para mí también lo fue. Y lo más importante, que siempre se aprenden cosas]]></document><document><![CDATA[Merlyn from BH          Charli xcx                               🤝🏻 Decir su nombre en cada canción]]></document><document><![CDATA[#Webmaster @BlogMusicRadio Beatifull Day https://t.co/oRX337L9RS vía @_developsite]]></document><document><![CDATA[Sin duda alguna tengo a la mejor madre del mundo mundial... Eres valiente, fuerte, inteligente, luchadora... Mi eje… https://t.co/pgsBPCEA1E]]></document><document><![CDATA[El jugador del cadiz. B diciéndoles a los jerexista somos el primero💛💙😆😊😊😊😊😊😊😊😊😊]]></document><document><![CDATA[Con mi colegón que es morenito, guapetón, chulo y fino en Málaga, Spain https://t.co/1JjJNS6BFQ]]></document><document><![CDATA[@andrespaezdi @GlodeJo07 @SRE_mx @GobiernoMX En base a tu lógica los países aliados nunca debieron intervenir en la… https://t.co/G1RNVWMqyU]]></document><document><![CDATA[Combustíveis e serviços mínimos. Portugal não é só Lisboa e Porto https://t.co/nc3n39vrkD]]></document><document><![CDATA[Vista a la Bodega Offley en Gaia para probar el vino de Oporto.. 🍷 😋 #Portugal #Oporto #coleccionandomomentos… https://t.co/0ITPmXl7I5]]></document><document><![CDATA[@MARCOSKALLAS @Criacuervos218 @nukyrc @iescolar No leo panfletos de piojosos franquista resentidos, que incumplen p… https://t.co/1xgNR5NrP9]]></document><document><![CDATA[@Herzogoff Estamos confundiendo la comprobación de datos con los juicios sumarísimos: verdadero, falso...Simplezas.]]></document><document><![CDATA[@CanarioAcosado @enrikekubells Otra"Fake News" a cargo del PP que, al parecer, no sólo es un partido con 1000 Corruptos.]]></document><document><![CDATA[@franjavmoreno @MalagaREC Sacarían un informe de la @AndaluciaJunta diciendo que la alcazaba y el teatro no son res… https://t.co/JQcDEI6H72]]></document><document><![CDATA[Enter the SANDEMAN! :)  #portugal #portugalcomefeitos #igersportugal #portugal_em_fotos #shooters_pt… https://t.co/ErNRLv5jq2]]></document><document><![CDATA[@MrpYA45 No, suelo tener bastante cuidado con lo que hago. Y para que veas que soy yo si quieres te mando foto del… https://t.co/dt6t4buyy9]]></document><document><![CDATA[Mucho se debate sobre el debate, si lo habrá y con quiénes. No para qué. Poco sobre los bulos que calan como gota m… https://t.co/n0ZBfSYftJ]]></document><document><![CDATA[Buen día para celebrar el Día Internacional de la Danza con la compañía de @MariaPages_ en el Real Coliseo de Carlos III]]></document><document><![CDATA[@SilviaArderius @BmAulaCultural Aquí siempre tendrás a tu club y tu casa Silvia aquí se te quiere y siempre serás del Aula]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza el partido: @UnionistasCF @USCFbase Juvenil B 0-0 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Recibí un DM del pata diciéndome q hicieron y que donde se iban a ver .]]></document><document><![CDATA[@Super_Agente99 @Zapata_zos @NicolasMaduro Nadie se imaginaba, pero lo hicieron. Y lo triste es que continúan. Los dejamos?]]></document><document><![CDATA[@MElenaEsteban @RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch… https://t.co/9w0QA2OzWX]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Pero armamia !!!! Y quien cotiza para pagar las pensiones si no nacen niños !!!! Digaselo a sus amigos… https://t.co/S5bXT8vvG6]]></document><document><![CDATA[@juanjomagar Bueno, pero a mí eso me parece bien si no me molestan, no me piden dinero y no me perdonan la vida si no les doy monedas.]]></document><document><![CDATA[Y la reflexión, el punto neuronal en el cual los hombres tenenemos que aprender todos los días, happy Sunday Carmen.]]></document><document><![CDATA[O treinador tem mérito na vitória mas, antes, tem mérito em chamar o público p'ra que, finalmente, se encha o pavil… https://t.co/ZcsCfJODPh]]></document><document><![CDATA[@victormlg95 @SMmad90 Tenía pinta de ser una grabación de pantalla... Como si alguna de las apps lo haya puesto dis… https://t.co/knFfgxvuxT]]></document><document><![CDATA[ya va tomando forma la mesa para la celebración de hoy, con los vinos enfriando, y ya sé que la vinoteca es un poco… https://t.co/fF7WWD9WKj]]></document><document><![CDATA[Con muchas ganas de verla pasar a La Soledad ... #SSantaCordoba19 #SSantaCordoba2019 #SemanaSanta2019 #ViernesSanto https://t.co/xQF1y8hhLR]]></document><document><![CDATA[Los que te conocemos más de cerca sabemos de tu humildad y buen corazón. Q esto solo te ayude a ser más fuerte. Nun… https://t.co/XIYM3v4xG3]]></document><document><![CDATA[A disfrutar de la #SSCordoba19 mientras este sol nos lo permita. Que buen #DomingoDeRamos tuvimos ayer.… https://t.co/vVZsBXccBr]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado va a subir el sueldo minimo a 50 € menos. Denle una oportunidad al muchacho.]]></document><document><![CDATA[Feminazis de Femen más feas que el miedo acuden en tetas a Colón en busca de machos españoles https://t.co/z3w2DzSvTc vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[“Listen Danny, I would hate to get the kids envolve. I’m sick, but this Tech 9 is hittin’ kids and all” 😩🔥 @MackkmyronFATM]]></document><document><![CDATA[🔜🏃 42km #correr #running #run #runner #runforlife #runnerselfie #runninginspain #runnersrepost #igrunners #runway… https://t.co/xNzxTl93K9]]></document><document><![CDATA[@54nd3r oh man... such an awesome trip :) any plans to go through route 66? 🏍️]]></document><document><![CDATA[Para los que hoy no valoran la victoria del @RCCelta . Resultados ante el @FCBarcelona_es  dicen que el @RCCelta  t… https://t.co/0OWDN8S3Oy]]></document><document><![CDATA[Muy grande Vaquero! 😂😂 #humor #crack #DePucela en Grijota, Spain https://t.co/tPJfK5gZ0P]]></document><document><![CDATA[@CelaaIsabel "La sociedad que avanza y que mira al futuro es aquella que apuesta por la educación y el conocimiento… https://t.co/L228knJGqI]]></document><document><![CDATA[Buen miércoles #salamancageometrica en Calle de la Compañía https://t.co/fRBnAzN8kI]]></document><document><![CDATA[@LucenaYT @Edicirculorojo Tal vez, el universo quiere que leas un poco. 😂]]></document><document><![CDATA[@MundogayHd_ @garotossafados0 @homensdobrasil @hot_connection2 @Otavio692x @xxx_men_pt @HAIRY_BigGuys @hot_cal… https://t.co/6cBJlH4XZm]]></document><document><![CDATA[@pnique Echemierda, eres un HDP mal nacido, nada más hay que ver como eres un desperdicio lleno de odio, que yo sep… https://t.co/atRjWH6eMn]]></document><document><![CDATA[Pues eso.... #28A #eleccionesgenerales https://t.co/4wdARSKbPG #EleccionesGenerales2019 #elecciones]]></document><document><![CDATA[https://t.co/8jeJVJIL3i  Curso Koryu Uchinadi y Kyusho. Abierto a todos los estilos y niveles]]></document><document><![CDATA[VOX ✅🇪🇸🇪🇸 HOY LUNES EN  #LaCoruña . AFORO  LLENO... REPLETO... EN  EL  EXTERIOR  2.000  PERSONAS  SIN  PODER  ENTRA… https://t.co/7Kglk6UMjb]]></document><document><![CDATA[La fina piel de la izquierda mas rancia y totalitaria, durante años la imagen de los del PP y sus familias ha sido… https://t.co/bWgJhyJtf7]]></document><document><![CDATA[Todos a despistar.  #SiguemeYTeSigoVOX #PorEspaña https://t.co/zZuiBB6eeN]]></document><document><![CDATA[@CheNFureci2 @BorrasCasan @FCBarcelona @RCCelta @Atleti @rfef @LaLiga Cuando un equipo ya no se juega nada, baja su… https://t.co/mMAK4Cyzj8]]></document><document><![CDATA[@BlayneyMartin @Airglow99 @lillipilli007 @ThornieKate @emmyzen I would say the worst thing in Poland right now is the PiS government....]]></document><document><![CDATA[The Little Fourteen-Year-Old Dancer is a sculpture begun c. 1880 by Edgar Degas of a young student of the Paris Ope… https://t.co/aL0hrsu3uP]]></document><document><![CDATA[Una ciudad entera contiene la respiración y mira al cielo. Lunes Santo en Valladolid https://t.co/Vp9wBl0a8z]]></document><document><![CDATA[Sale puntual en su adelanto @DoloresPtoTorre Este año sí. Este año sonriéndole la primavera #ViernesdeDolores https://t.co/8vL1qvErAn]]></document><document><![CDATA[¿Qué vais a hacer hoy? Yo voy a grabar diez nuevas canciones en los #estudiosMoraima guitarra y voz para iniciar la… https://t.co/IxhU3WLC2P]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 @maikewok Amigo deves estar mais capaz de usar sunga que eu]]></document><document><![CDATA[@karguinano carlos hoy te hemos visto hacer rabo de toro en tv y después de verlo he llegado a la conclusion que pa… https://t.co/7Oe343bUxt]]></document><document><![CDATA[¿Cómo adaptar el territorio del Valle de Aburrá al inclemente aumento de la temperatura del calentamiento global?]]></document><document><![CDATA[📌El riesgo de #fibrilaciónauricular en personas obesas vistas bajo la lupa de G. J. Mendel!!  Eur Heart J, 2019,40:… https://t.co/YWmoKwxHdl]]></document><document><![CDATA[A mí me parece un falso dilema, ya que la sistemas de reparto están agotados ante el creciente envejecimiento de la… https://t.co/8n1zTwFYBo]]></document><document><![CDATA[Actualmente trabaja en la Ley de Dependencia, algo que  "cada día me hace crecer más como persona". Sus principales… https://t.co/MHVVwMhAl3]]></document><document><![CDATA[@SantiagoVelayos Lo peor es que empiezan a ganar dinero y por ello se autoconvencen de que saben hasta que se lo creen!]]></document><document><![CDATA[Este es el matiz, la sutil diferencia entre ser serio y no serlo, entre tener personalidad y ser un bufón de las él… https://t.co/neYMCyYdfO]]></document><document><![CDATA[Pues a mí me viene de perlas dormir a pierna suelta los fines de semana. Discrepo totalmente.]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 Yo llevo ahora mismo pasas moscatel grandes... Un poquito de Netflix y las pasas, y me tienen que llevar a urgencias 😂]]></document><document><![CDATA[Badajoz, al fondo el monte nevado. Aún en mayo. Qué maravilla. en Badajoz, Spain https://t.co/s0USwlKjFQ]]></document><document><![CDATA[Pedís que abandonemos nuestras luchas para meternos en la lucha obrera(como si para empezar, fuese incompatible per… https://t.co/epQemn6aHx]]></document><document><![CDATA[@expresso Nem nos escritórios trabalham, e vão agora trabalhar numa fábrica.]]></document><document><![CDATA[@RayoVallecano Como tenéis las entradas agotadas y hay alrededor de 4000 asientos vacíos  Martín Presa gilipollas]]></document><document><![CDATA[Así es @PUEBLAdibujante aunque Manuel Alcántara siempre estuvo en el. Pregunta a San Pedro, se las leía todas https://t.co/lAyqv0WOc8]]></document><document><![CDATA[La gestión de los dos debates quiebra la campaña sin sobresaltos que buscaba Sánchez  https://t.co/TUtP5LzMVO]]></document><document><![CDATA[@empanada310 @TeoGarciaEgea De Rivera no se fía nadie con sentido común! Y que coño hacia #Rivera  y su plana mayor… https://t.co/QTai6RaOsB]]></document><document><![CDATA[Una cosa es que un futbolista se equivoque y otra la que estáis dando con banega abraza Rts]]></document><document><![CDATA[Un ratito de asfalto @newbalance #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Platja Ca'n Pastilla https://t.co/GoXmuwzvNd]]></document><document><![CDATA[@Alex24707900 @KMbappe @PSG_inside @neymarjr Oye tu te quedas con Neymar o no!!!!]]></document><document><![CDATA[Felicitaciones, #R6SpainNationals!  ¡Fue un gran estreno hoy! Excelente producción y grandes juegos. 👏🏻👏🏻👏🏻… https://t.co/tVPQFyfLeI]]></document><document><![CDATA[Resulta que en Finlandia, el adalid de la educación, la "ultraderecha" se ha quedado a 2 décimas de ganar las elecc… https://t.co/5u4MplZdM4]]></document><document><![CDATA[Ya en el estadio de Mendizorroza, a partir de las 21,00h transmisión del partido de liga 1a división @Alaves -… https://t.co/whl7D31TwH]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ Otro esbirro de Ferreras y amigo del portador de las cloacas, E Inda.]]></document><document><![CDATA[Desmayarse, atreverse, estar gozosa. Creer que el cielo en un atrio cabe. No hayar fuera de la basílica reposo. Dar… https://t.co/GZyZkIDbVN]]></document></documents></author>