<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Alberto Rivera esta hartando a los ciudadanos..Acaso no se dan cuenta..]]></document><document><![CDATA[Buenos y soleados días!! #FelizDíaDelTrabajador 😊😊😊😊 en Peñalver, Spain https://t.co/kfB1wXI3n3]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 Revise la conversación y mire quien ha dicho "dialectos del latín". No sabe ni con quién… https://t.co/59jNuAzAbx]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Para tu conocimiento, sin unas fiestas populares, llamadas los Judas, en algunos pueblos… https://t.co/e3jMlJtCUr]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Claro k no hay vidio si el presentador por lo. visto solo el sabe abla de ella y deja a los demás d… https://t.co/fzOyk2Ke4j]]></document><document><![CDATA[acordei c crise de ansiedade e n consegui sair da cama ainda pq tô mt tonta. e eu tinha aula agora, tomara q n tenha nd importante]]></document><document><![CDATA[@Sinmapa_net @MadridTB @lagran_escapada @ViajamosJunto @mochilerostv @alba_luna_ @Aprendiviajero @dondetemetes… https://t.co/bqmk4CnZSw]]></document><document><![CDATA[Nem amarelo viu qto mais vermelho. Condenável. Isto é agressão pura. E de certeza que os energúmenos da discussão c… https://t.co/6w0ehKeb9j]]></document><document><![CDATA[And #EuroTime is May 29th✔️. Let's learn together about #GIpath 🔥 #PathJC]]></document><document><![CDATA[@Elemte @hermanntertsch @Guerraeterna @TobiasBuckFT @mendezrafael @FinancialTimes @faznet @SZ @nytimes Un tal Herbe… https://t.co/6WwqXNpq51]]></document><document><![CDATA[@vox_granada @VilniusVesc @VoxAtarfe @Macarena_Olona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Scyk5xb5zC]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Gracias!!!! 😊😊  Es que mi cirujano es el puto amo de los pellejos 😂😂.  Pues ya me cuentas a ver con cuál te… https://t.co/L9nNoM1Jme]]></document><document><![CDATA[hoy he soñado que conocía a justin en el parking del centro comercial de elche porque venía a dar un concierto aquí… https://t.co/BIn3xzjUG9]]></document><document><![CDATA[Ens heu deixat el llistó ben alt amb la tan bona feina que heu fet aquests anys.  Seguim! ✊]]></document><document><![CDATA[¿Que tipo de profesional te consideras? RT si te parece.  Aquí alguna clave, gracias y👇 @montse_esquerda @pifermu… https://t.co/P3fjyYY4TA]]></document><document><![CDATA[HOY A LAS 20h SALE TU SINGLE #QuieroOlvidarte 🔥🔥  EN LOS @40GlobalShow @DavidLafuente !!!!!!  Y ADEMÁS HACES DIRECT… https://t.co/EE9enqDOyW]]></document><document><![CDATA[@poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Vergüenza os tendría que dar, usar así el tema de la adopción. Cuantos llevá… https://t.co/d3flYOH2SP]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Sofi_pm ES UNA CARADURA QUE BUSCA QUE TODOS ESTÁN A SU NIVEL,VADE RETRO]]></document><document><![CDATA[meu dia está reservado para assistir homecoming qualquer coisa que acontecer além disso não foi programada]]></document><document><![CDATA[@SerradillaCris quién me ha visto y quién me ve...aunque tú hiciste QUE TE DESMAYASTE porque te tropezaste con unos… https://t.co/pgq5C9ovVR]]></document><document><![CDATA[En Edelvives nos gusta rodar y rodar... y las croquetas https://t.co/AaXQ1R9Eg7 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Espero que o Belenenses faça o que fez com o Benfica e jogue com a mesma agressividade com que jogou e os lagartos… https://t.co/8c3kVOzFrR]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @ElPilarZgz @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/0LZmvOV4Zx]]></document><document><![CDATA[A cena é .... nunca pensei  @bruna_bmco ainda por cima já não é o primeiro]]></document><document><![CDATA[@Athina3482 No existía el divorcio, la homosexualidad era aún mas castigada, no inventaron el bypass, no había trat… https://t.co/orhuiljbnV]]></document><document><![CDATA[@chifaentiffanys Mi mamá saliendo a las 4am para hacer cola para arroz azucar o leche y regresaba a las 6am para le… https://t.co/x9brtE3uY8]]></document><document><![CDATA[@pablin_official @Angel_Ico9 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/cYIrK7II2o]]></document><document><![CDATA[@mytaxi_es @mytaxi_es yo me quedo con #trainspotting Leí el libro antes de ver la peli y es brutal y la obra de teatro tb #milibromytaxi]]></document><document><![CDATA[Nuevos diseños personalizados en Marqués de Vistabella 2, #Motril. En D,Boda. https://t.co/B93jkMSe5q]]></document><document><![CDATA[Cada vez que hago un viaje largo en bus/tren/avión me doy cuenta de que el cuerpo humano no es tan perfecto...debería ser plegable #he dicho]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @judasfigo 😂😂😂😂😂mi niña esque tu vales pa to😉]]></document><document><![CDATA[yo mañana en clase acordándome de los memes de las elecciones https://t.co/V84gamJY69]]></document><document><![CDATA[@Jorge_JK @MadreDeTragonas @luisotobajas @UCAM_NSCA_HPS @CaosAzucarado @Nopanaden @NoInvisibles @RunningConsult… https://t.co/tLVxlTpwkJ]]></document><document><![CDATA[@tere_margalef @moliderafelet @terresebretur @javioru @catexperience @Canal21Ebre @MeteoMauri @eltempsTV3… https://t.co/IyZwwGqGqr]]></document><document><![CDATA[@claisotak @MiriamSaavdra Esta preciosa really intentando buscarlo por Internet y no mo veo por q si lo encuentro me lo compro 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@EvaLN72 @katachmiel99 Tiene razón, vaya falsa, Eva está de resaca muchos más días 😜😜]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Esta foto y el abrazo me parece un buen modo de empezar el día: abrazo a los valores democrát… https://t.co/Mk2XDAInEm]]></document><document><![CDATA[Debería estar prohibido levantarse de la cama cuando está aún de noche y lloviendo. #Placeres]]></document><document><![CDATA[Me estoy aficionando a las cafeterías pensadas como zonas de trabajo ¿Es este mi camino hacía la vida del freelance?]]></document><document><![CDATA[@RealMou45 @HathorSelk @orue_s Soy sensible a esos temas, trabajé en Bellas Artes y en Centro de Conservacion y Res… https://t.co/KVgYikD0m9]]></document><document><![CDATA[@pastormarinf @Barbotta No te preocupes que yo he puesto Suecia donde debería poner Noruega. Naide es perfecto]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/RYCdD81msI]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado esta ilustración de @ilustraCalle, VOTA, COÑO, VOTA! #28A #vota https://t.co/u3sE0JgWzi]]></document><document><![CDATA[El mes que viene vuelvo a Shanghái con mucha ilusión ya que vuelvo pero con visado d estudios en la universidad de… https://t.co/tsC8GYwCn3]]></document><document><![CDATA[Fue un concierto en la calle mi cautivo ayer parecia que iba andando enhorabuena a ls banda y que se queden en el t… https://t.co/EOTjpqdJhR]]></document><document><![CDATA[@Karen_H_W @MandyMikan A mí leer me encanta cuando el sol se cuela por la ventana]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs El 34 fue el golpe, el desmadre venía desde el 31. Pablo Iglesias es un… https://t.co/YnNWbzCQXu]]></document><document><![CDATA[@lince1477 Si cada vez que estoy en su casa me engorda como una cochina... no me falta de na 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[¿Qué son los Featured Snippets y cómo pueden mejorar tu #SEO? by @jluis8 https://t.co/W4zqrTneSK vía @MarketerosDeHoy]]></document><document><![CDATA[@sonyxperiaes @movistar_es Porque ella me enseño muchad cosas y me crio y es una madre 10]]></document><document><![CDATA[@nicolas_zolezzi Jajajja a mi "sultans of swing" me hace acordar mi infancia, cuando tomaba el personal stereo amar… https://t.co/ZHKvsTchxr]]></document><document><![CDATA[Italia ha sido una auténtica pasada, simplemente gracias...💖 https://t.co/WBxmiOtRZm]]></document><document><![CDATA[Por um lado estou bué feliz de estar quase a acabar o estágio. Porque está a ser exaustivo trabalhar 11h por dia, e… https://t.co/nHcJmvyWtF]]></document><document><![CDATA[A veure bon bàsquet! @unigirona vs @sedisbasquet https://t.co/FwvPhcUVAw]]></document><document><![CDATA[#Kandinsky  Una acuarela suya inicia la #abstracciónlírica. #pinturaabstracta #expresionismo #vanguardiashistóricas… https://t.co/o2lF3Rf1Jj]]></document><document><![CDATA[@oputadeita_te Temos de falar. Tenho de reabrir a "chafarica" mais cedo estou a ver]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Si claro,,, ropa a tutiolen,, 😂y si es bueno o tampoco durará mucho 🥰]]></document><document><![CDATA[@BiancoRamon @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb @lubrio… https://t.co/vmbYwJ92pV]]></document><document><![CDATA[@gortiz48 @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos No le doy el voto a la derecha, le doy el voto al futu… https://t.co/FigenZsuF5]]></document><document><![CDATA[Esa es la verdad . Reproducir en Spotify y comprarla en otra plataforma .]]></document><document><![CDATA[la verdad no entiendo está encuesta. Si el 72% de los socialistas no quieren un gobierno con los independentistas,… https://t.co/AFtSwcP8Eo]]></document><document><![CDATA[@GFVara Pues a ver si están a la altura para que no tengan que venir a rescatar España después de 4 años...]]></document><document><![CDATA[Todo el apoyo a Coripe, por el judas, Torra, esto es libertad de expresión, no lo q hacéis que mando bandera y foto del Rey,  insultando]]></document><document><![CDATA[@Espartinascf @EspartinasBSKT Debemos estar unidos por  el deporte en Espartinas]]></document><document><![CDATA[Yo ya he firmado la petición de @unicef_es para que el nuevo gobierno trabaje #PorlaConciliaciónReal https://t.co/Iy4QdvWZMC]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso me parece de lujo que a los mayores no les queráis cobrar el abono, pero recuerda el precio abusivo de… https://t.co/T6tiACRL7i]]></document><document><![CDATA[@Rafman32 @saralidiaester Pq hagin d'intervenir i tenir més feina 💪👊Resilència]]></document><document><![CDATA[Aries ♈ comienza una nueva etapa Si te gusta este canal suscribete, dale a me gusta, a la campanita para recibir lo… https://t.co/FRUbuclZLz]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares @pablocasado_ @PPRMurcia @Ballesta_Murcia @LopezMirasF Gracias @TeoGarciaEgea, contigo, c… https://t.co/4uqqxp7eqC]]></document><document><![CDATA[En mi camino resiliente he aprendido que mi pasado está para desde este presente mirarlo en la distancia y vivir co… https://t.co/LlWhaIkLIn]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/mtLPqpabjW]]></document><document><![CDATA[@lavozdegalicia @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Fb39uOa7VP]]></document><document><![CDATA[@vidademigalhas Sim, mas ela foi coninhas e teve de ir o homem no dragão atacar o terceiro. Ela também se armou em… https://t.co/R1uAWWce98]]></document><document><![CDATA[Ya es oficial: la próxima temporada debutaré en el @Teatro_Real en el Ciclo Junior con un monográfico del genial… https://t.co/0bbwG6vYRt]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @BaaresCaro @pilotaipunt @AnaMironMarin https://t.co/S7taKX7ped]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/TFT0aiOhQF]]></document><document><![CDATA[@jusapolcoruna @GusPineiro @Vox_LaCoruna_ @jusapol @jusapolsantiago #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/KTGbMgNp3H]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Muchas gracias, inma😘]]></document><document><![CDATA[Las armas son para sacar la tiranía del poder y q entren las medicinas y comida mientras comenzamos a recuperar los… https://t.co/I7IO5U7s5X]]></document><document><![CDATA[@Dakipalla1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ITcjKsbViP]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial @Alternativa_VOX Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos de… https://t.co/3vwEBPwlQ9]]></document><document><![CDATA[Yo soy muy pro-PACMA pero las cosas como son, quizás decir que el toro bravo es un animal manso que si no lo molest… https://t.co/REGqcwlvmq]]></document><document><![CDATA[@PokaroFace @charlyposho @Beto_loera55 @Univ_espect SABIA. Yo no tengo confusiones de ese tipo. En lo más parecido… https://t.co/qYkUE3vTsB]]></document><document><![CDATA[@BGuix @Martinez1Justin @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pásate por @YGestaria,  no somos muchas, pe… https://t.co/9NmkAJktog]]></document><document><![CDATA[Ofendem se por tudo e por nada ,querem tangar depois levam tanga e ainda se queixam, não sabem brincar n entrem na… https://t.co/PbT2UHdNKg]]></document><document><![CDATA[Usa a 1ª letra do teu nome  Animal: Baleia Cor: Branco  Filme: Baby Drive - Alta Velocidade Algo de vestir: Blusa B… https://t.co/MjcyuDYR8P]]></document><document><![CDATA[@fernavarro17 Yo de Elvis Costello he seleccionado la sublime balada ‘Poisoned rose’ por ser también el día de la r… https://t.co/cCkyxxonA7]]></document><document><![CDATA[@KRINKRAN @Horrorizada @moncapsa @BeatrizTalegon Ahí no había que ir a nada, pero allá cada cual.]]></document><document><![CDATA[El viernes trae ya un partido donde juega el Real Zaragoza: el Numancia-Dépor - https://t.co/XBtSrSQKMm]]></document><document><![CDATA[#relax #sunset en Bodega San Simon, Valdevimbre https://t.co/RXDIuIEY76]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/ENSqRSS06j]]></document><document><![CDATA[@oilire @88StraffordAPTS @JelitaOficial @coheteplastico me están molando un montón es como si se juntaran sidonie y… https://t.co/ASer4PfzDM]]></document><document><![CDATA[@OndaBetica Si por el árbitro hubiese sido habría parado hasta el partido.]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital Para mi un traidor , y mal hecho , en tiempo y forma , soy pepera pero esto no lo veo bien , se lo… https://t.co/7AsJKQuDNn]]></document><document><![CDATA[@semponspuig @tonivall Ostres! La botiga ja fa temps que està tancada i es veu poca gent que hi entra... ens quedar… https://t.co/NwNmbMhXXi]]></document><document><![CDATA[Un placer debatir con mujeres tan valiosas para sumar en acciones que den visibilidad a la necesidad de construir u… https://t.co/8gtrA3S6Xd]]></document><document><![CDATA[Es un descubrimiento para ellos, y a ti te da una alegría inmensa al ver cuánto les interesa y cómo quieren compart… https://t.co/QkUYHlwP6M]]></document><document><![CDATA[Hablar también de los Dothraki que se sacrificaron por una lucha que no era la de su pueblo y dieron todo de si, so… https://t.co/bLMw7LAwJf]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/LnHrbmz05g]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Tu te puedes acercar a la playita.  Un besazo Moni 😘🌹🌹🌹🌼 https://t.co/volYG1rFeg]]></document></documents></author>