<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En la première en España de Order, del colectivo Democracia, en el Centro de Artes Visuales Helga de Alvear.… https://t.co/qowgF3YHt1]]></document><document><![CDATA[@LiDeienTrinitat querido amigo, un placer conocerte, mil gracias y bienvenido en Colombia cuando quieras!]]></document><document><![CDATA[Orgullosamente invitado como moderador en este Track Internacional de @SEMES_ en #Girona19. Oportunidad de oro para… https://t.co/0UtOtXrUeN]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @GabrielaDancau @de_rumania @EmbEspBucarest Poco a poco por eso ahor… https://t.co/haPiJM7MbW]]></document><document><![CDATA[Y otro Domingo de Ramos se nos escapa entre las manos. Un año más disfrutamos del día más bonito del año. https://t.co/05lOFYbQqn]]></document><document><![CDATA[#hboportugal teve 2 anos para cumprir uma tarefa. Mesmo assim falhou. Como é que esperam que eu passe ao semestre?]]></document><document><![CDATA[@cubellesnoir @Properaparadacu @AnagramaEditor Realismo sucio a tope. Muy buena.]]></document><document><![CDATA[El gran Nicola Cerantola de @Ecologing representando al @nesiforum en la conferencia de Al Sharq en Kuala Lumpur. T… https://t.co/YVns70jiVh]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Centro San Valero https://t.co/E4K0NVejIX]]></document><document><![CDATA[@EvaAlcaide28 @19740Jose Jajajajaja claro nos falta un@ arbitr@ para que revisen 😂😂😝😝😜😜]]></document><document><![CDATA[Tim Burton, 2002. . . . #caricature #caricatures #illustration #illustrations #illustrator #artoftheday… https://t.co/w64jzFlLUD]]></document><document><![CDATA[@vivatauromaquia @ftorodelidia 50€ al año pero sale más barato por que desgraba con la declaración de la renta]]></document><document><![CDATA[#tree #garden #nature #flora #leaf #park #flower #outdoors #landscape #grass #spring #guidance #wood #sight #travel… https://t.co/3uQWEgoYGZ]]></document><document><![CDATA[1 millón de gracias a nuestros voluntarios de @pcivilcv que llevan un fin de semana muy completo cubriendo todas la… https://t.co/pSlypLNUlQ]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @LavaletteAstrid @gerrinnesmac @CherubNation @MamCivi @BabyGo2014 @jill_magnussen @kalimullah2… https://t.co/0PbjsUCc2j]]></document><document><![CDATA[@princess_leonor A mí me parece un excelente fichaje, lo que pasó en el pasado, pasado está.]]></document><document><![CDATA[@52municipios A los más incultos e indocumentados los tendremos en el congreso y el senado. Gente que siempre han v… https://t.co/DnCpkWg0xd]]></document><document><![CDATA[Cuando mi madre hace la segunda ronda de torrijas 2019    https://t.co/Y0bTws2x6v]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a todos los que os habéis sacado un momento de vuestro tiempo para felicitarme. Gracias de coraz… https://t.co/VPMAJuGxU6]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @Gesaleico @fsanchezruiz1 @fernan_ruiz @Eurosport_ES @Ecotisa_ @sergiomguti @martintxo… https://t.co/HohTAkMfJU]]></document><document><![CDATA[El Infantil Masculino del @BaloncestoPozo Muser Auto Pozoblanco pierde 64-53 frente al @cordobasketCD el segundo pa… https://t.co/4kZYM2NhWR]]></document><document><![CDATA[Anda, ve a votar… Es un acto de responsabilidad y si quieres de respeto a todos los que lo han hecho o harán… Salud y República.]]></document><document><![CDATA[Una fotico guapa en el gim desps de darle al voxeo https://t.co/qNCJ0DidnI]]></document><document><![CDATA[Ela tinha pedido ao Bruno para lhe fazer um filho... mulher despeitada é um perigo!!]]></document><document><![CDATA[Ábalos niega a las constructoras subir la rentabilidad de su plan de carreteras - elEconomista… https://t.co/tioZifwu6y]]></document><document><![CDATA[#WhateverItTakes 💪🏼  Hoy es el día 💥💥💥 #AvengersEngame https://t.co/MadKZOfCCR]]></document><document><![CDATA[Maia y Pari 😍 #Biewer #biewerterrier #biewerpuppy #biewersofinstagram#BiewerCatalonia #biewerbarcelona #biewerspain… https://t.co/c8Zu0rDSv5]]></document><document><![CDATA[@PepeDamianRS @capitan_ahab @elEconomistaes @Salva_Mendez_P Calzedonia todo lo puede.]]></document><document><![CDATA[@marasmo5 Javier nunca pensé un comentario tuyo así! Me parece prehistórico.]]></document><document><![CDATA[@BarreirAurora @ARRAUTXES @VelascoBegoa @fandelmejor684 @g_palmira @graciagv2 @mgicafe @NataliaArana19… https://t.co/CHgn6LNkJX]]></document><document><![CDATA[Me aburro. No tengo comida. Tengo sueño. Toda la tarde para no hacer nada . Puta vida.]]></document><document><![CDATA[Hay cosas que cambiar. Pero yo me quedo con @Brahim . @As_TomasRoncero ya sabe quiénes liderarán al Madrid la próxi… https://t.co/U3bcbDud8w]]></document><document><![CDATA[Votar cada cuatro años es importante, pero todos los días votamos también cuando gastamos un euro en un sitio y no… https://t.co/FJOwCRN1Rg]]></document><document><![CDATA[@iescolar SE IRÁ A CANTAR RANCHERAS CON BERTÍN A... SOMALIA??? ¡SALUDOS, IGNACIO!]]></document><document><![CDATA[Só espero que o Liverpool ganhe a Premier League para acabar a seca de 29 anos sem vencer o título. E o Sporting na… https://t.co/cXmVgxJlRV]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 3.83 km in 1h:16m:20s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Tarde de chaparrones en la zona de Castuera. @davidlopezrey @ecazatormentas @marcredondo @elpuertometeo… https://t.co/zoC142X4GM]]></document><document><![CDATA[Siempre genial...  Played #7WondersDuel on 2019-04-28 with 2 players, winning score: 62 #bgstats]]></document><document><![CDATA[En qué cabeza estaba vender al mayor talento del equipo? @JLHB33 @Amauryvz @jorgevergara]]></document><document><![CDATA[- Oh my gosh, I love you so much; you're so strong and awesome... Please let's take a hot shower together right now… https://t.co/4VuF7ADW1M]]></document><document><![CDATA[@radiochips @feralcazar_ Yo tengo entendido que no se puede. Aunque en el caso de Roi, ha matizado que no había llegado a pedirlo.]]></document><document><![CDATA[Torra citado a declarar el 15 de Mayo por la polémica de los lazos amarillos. No me cansaré de repetirlo.Un país qu… https://t.co/5aH6SimkAI]]></document><document><![CDATA[Comprar seguidores ¿Para qué? 🤔🤔🤔 espero que estén dados de alta que nadie le ha preguntado. #ComandoCosmetica]]></document><document><![CDATA[Soy de los que he criticado lo recaudado para Notre Dame, pero tú argumentación me gusta. Estoy de acuerdo contigo]]></document><document><![CDATA[El mundo necesita más personas que cultiven la paz, personas que ayuden a sanar y rehabilitar, que narren historias… https://t.co/p8hDRNZ7vb]]></document><document><![CDATA[💥 CALENDARIO UCI XCO 2019 💥  🔹18/19 mayo Albstadt 🇩🇪  🔹25/26 mayo Nové Mesto 🇨🇿  🔹6/7 julio  Vallnord 🇦🇩  🔹13/14 ju… https://t.co/C6SW6o2rUN]]></document><document><![CDATA[Aqui podemos observar o jovem Telmo a pensar que está a tirar uma foto mas que acaba por se surpreender quando perc… https://t.co/G1MHAK8rPh]]></document><document><![CDATA[Aquí lo tenéis ajjajajajajajaja Klopp y Pochettino herederos de Guardiola ajshdiwlwlgbf]]></document><document><![CDATA[#paseitoforyou #atardecequenoespoco #madridrio #nofilter en Madrid Río https://t.co/BTmuMP8JoQ]]></document><document><![CDATA[Entre el nuevo tema de Delaossa y el de Prok con Denom ya tengo la semana hecha.]]></document><document><![CDATA[La diversión está asegurada los #miércoles en Club SAN FRANCISCO   #Erasmus #Party + Torneo de #beerpong + Karaoke… https://t.co/MrS4yrYDjD]]></document><document><![CDATA[@AlmeidaPP_ Claro que hay atascos. Si los provocas tu, que te han tenido que pitar para que avanzaras!!! Melón, que eres un melón!!! 😔]]></document><document><![CDATA[@zaharapop @AmbienteSonido @joselaram en WARM UP Estrella de Levante https://t.co/2KFkA0xJde]]></document><document><![CDATA[@MiguelPureza @MoraoyVerde Recuerda que siempre hablarás desde la ignorancia, no tendrás ni idea y vertirás opinion… https://t.co/n2LXWggJp8]]></document><document><![CDATA[@_novaseline_ Eu sinceramente acho que as pessoas às vezes já nem se dão ao trabalho de interpretar o que lêem, é t… https://t.co/Dkl6viHP7Y]]></document><document><![CDATA[@Ignaciobailador La jugada de la mano es en el 85' no se reaunuda el juego hasta el 88'30" hay 3 cambios por equipo… https://t.co/zI9pb3JWSB]]></document><document><![CDATA[@flipandoencolo1 Ya se fue, he salido al estanco y llovía un poco al rato un montón y desde q llegué a casa ni una gota 😂]]></document><document><![CDATA[Pronta recuperación al mejor portero de la Historia, de parte de un culé que te admira mucho ¡ @IkerCasillas  mucho ánimo! #ikercasillas]]></document><document><![CDATA[Creo que es buen momento para hacer un remember de Stranger Things, que en julio ya viene la tercera temporada 😍]]></document><document><![CDATA[#EuropaFortalesa  #Abrazada5M  #Abrazo5M  Exigimos el fin del saqueo de recursos y del acaparamiento de tierras en… https://t.co/cDtg58wgV5]]></document><document><![CDATA[¡¡Feliz día del trabajador a todos!! Que podamos seguir dando gracias por tener trabajo. #1deMayo #DíaDelTrabajador… https://t.co/xpGFz6fC7J]]></document><document><![CDATA[Un aplauso para aquella gente que no empatiza y que cree que lo haría mejor que aquell@s a los que critica, cuando… https://t.co/uJzAgoZcWA]]></document><document><![CDATA[Ir borrando de los cerebros las ideologías de clase. Ese es el plan. Todavía se ven con capacidad para poder descla… https://t.co/j6gY69kSuW]]></document><document><![CDATA[@Elsa__alberca Si, es más bonito despertarse con coches y autobuses claro...   Despojo humano eres amiga 😂😂❤️ Con tol cariño del mundo]]></document><document><![CDATA[La gente no es pobre por cómo vive sino por cómo piensa.✨  . . . @Santyphotos99 📸 . . . #santyphotos #likeforlikes… https://t.co/ge0bvUN0rr]]></document><document><![CDATA[Castilla mirando al Cielo. La lluvia es caprichosa, todo nos lo da, y todo nos lo quita. Suave o torrencial. Asumim… https://t.co/4oWZlQQboM]]></document><document><![CDATA[@sergio__Alacant No todos los años vas a tener un Mallorca que arrase Precisamente este año el grupo está más igual… https://t.co/z8oomW5exl]]></document><document><![CDATA[@roschiapapietra @Techo Gracias Ro querida. Que lindo leerte. Gracias por tus palabras. Nos vemos pronto]]></document><document><![CDATA[Candidat @PSOE, @sanchezcastejon diu: "no se selebrarà mai un referèndum" a Catalunya https://t.co/SHwF2ZsSRM, ment… https://t.co/7aPPJ2pNTT]]></document><document><![CDATA[Como haces para ayudar a alguien que esta destruido y se encuentra en otro país?]]></document><document><![CDATA[Bildu dice que PP, Cs y Vox van al País Vasco a "provocar" y el PSE equipara a los de Abascal con los proetarras… https://t.co/7AtFMlXknx]]></document><document><![CDATA[@Estefania9321 Si, siempre he dicho que me recuerda mucho a Angulo, sólo protesté cuando lo ficharon porque no tení… https://t.co/vIgF6yZGz0]]></document><document><![CDATA[@JuanEspadasSVQ @IMDSevilla @guevara_dg @PSOESVQ @NervionSanPablo @Ayto_Sevilla Y la remodelación/mejora/modernizac… https://t.co/iwMnRGbyj0]]></document><document><![CDATA[¿Conoces la nueva legislación sobre pilotaje de drones? https://t.co/VExYymN1JW  vía @globalnews10_es]]></document><document><![CDATA[@angirbb Pero él tiene contrato hasta 2020, ¿no? Si no sigue la próxima temporada, el finiquito lo cobra igual 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@joeydeadcat @SalaTunk @TheQuireboys @lolitodepalermo @pinballwizardse @MemphisJimenez @David_Gatica @Kivents1… https://t.co/qz7VPjyOxF]]></document><document><![CDATA[Joder, no he podido seguirlo en directo por curro pero qué alegrón lo del @Caceres_Basket coño!!]]></document><document><![CDATA[El proceso de elaboración de una auténtica mona de pascua. De todos los tamaños y hecha a tu gusto. Especialmente p… https://t.co/mkceW0n2TM]]></document><document><![CDATA[#montserrat #montserratmountain #muntanyasagrada #elvilar #castellbellielvilar #bages #barcelona #catalunya #sky… https://t.co/HjT9O7pc7t]]></document><document><![CDATA[Preparando mi próximo disco que se grabará pronto, aquí un fragmento de una de las canciones que grabaremos… https://t.co/nKErgVFMqi]]></document><document><![CDATA[@Isabelsm3 @UMU @miriamguard @itremurcia @murciaturismo @AliciaRB04 @PilarPLP @pablorosperez @rmorenopellicer Enhor… https://t.co/dCIvlGdjGr]]></document><document><![CDATA[Nuestras elecciones son lo único que nos hacen humanos ☕️ en Paseo Maritimo de Almeria https://t.co/49xZxBDPSx]]></document><document><![CDATA[Estos de podemos benavente desde que están con los ecologistas, se comen hasta los folios (eso si, bien aliñados)… https://t.co/wrW3T4yKaJ]]></document><document><![CDATA[@Inma_Cervera Sí se toma la molestia de leer mis tweets sobre el tema creo que podrá deducirlo]]></document><document><![CDATA[@MurciaPolicia 11,30 multando aparcar en calle Morera, excesivo , coches no molestan]]></document><document><![CDATA[Hace 20 años que un grupo de profesionales coincidimos en la consultora ‘Técnicas de Formación’ Tecfor éramos muy j… https://t.co/qvcLOQpN0F]]></document><document><![CDATA[@LopezyValiente @garciaretegui @EsAhoraMurcia @Ballesta_Murcia @Rebepl @MarcoAntonioFE @jpachecomendez… https://t.co/SMsefTPYc6]]></document><document><![CDATA[Joaquín, Calero, Toni Villa, Sergi Guardiola, Aguado, Plaza, Waldo...más Verde y Hervías si se ejecutan las opcione… https://t.co/BGes9THkRC]]></document><document><![CDATA[Y con este modelito vamos a por el sexto maratón... . . . #adidasrunners #adidasrunnersmadrid… https://t.co/LzaWlgumWO]]></document><document><![CDATA[Si con los fachas no nos ha salido, probamos ahora con los moderados... Proyecto "paqui, pallá...!". Un gran proyec… https://t.co/6864oBLEZW]]></document><document><![CDATA[En los próximos días presentaré mi candidatura para las Elecciones de @CEAJ_abogacia al cargo de Presidente, en com… https://t.co/iu5rHZAivT]]></document><document><![CDATA[@Sir_Bronn_ @happiness1906 Já foi tempo suficiente para apanhar uma Dst.]]></document><document><![CDATA[Venezuela dejó de ser una democracia hace mucho tiempo bajo la tiranía de Maduro. #Venezuela #LibreVenezuela  https://t.co/L7KeQD93kL]]></document><document><![CDATA[@jcoscu #Votar con los #sentimientos mata la #democracia, votar con #racionalidad la fortalece]]></document><document><![CDATA[Atebt@s a la que se esta montado en España🇪🇸 #28A @populares  #PabliPresidente https://t.co/gFSDupsjtr]]></document><document><![CDATA[@Andrea_Sinmas @SylviaWithY en ningun momento he hablado de una, te he dicho mi entorno, lo cual engloba muchísimas… https://t.co/eKEwqMmfWz]]></document><document><![CDATA[Go toooo 🏙 (@ Terminal 4 - @aena in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/9e9xRl0qCq]]></document><document><![CDATA[San Juan de la Cruz y Unamuno al más puro estilo postmoderno en Granada, Spain https://t.co/9FtnqP45N1]]></document><document><![CDATA[@omixam Risto Mejide admiraba a Toni. Le pidió que fuese “su primer jefe” y lo contratase. Si a los 6 meses no esta… https://t.co/VdMvyBvrit]]></document><document><![CDATA[rs @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/Wi1pW2VJND]]></document></documents></author>