<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PatrickCanas @DTrolera @fer2365 ¿¿¿Muchos???? Yo vivo rodeada de médicos todos los días y no conozco "muchos".  Le… https://t.co/679FpgJfP4]]></document><document><![CDATA[A oscuras en el centro de un cementerio sobre la tumba del rey me hallo, jugando a la ouija intentado comunicarme c… https://t.co/j2TkKo3w8E]]></document><document><![CDATA[El móvil debería de tener una forma de autobloquearse para cuando vas borracha]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @BGuix Venga no os cortéis? @meaburro que líder nombró, según tú? @BGuix hoy no me voy andar con rodeos,… https://t.co/1101TYp32t]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT @KRLS Sí per això no temen ERC diu q no té pressa per a la independència i els dóna respir a Sánchez i cia.]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Hola Antonio! Te pregunté por el tiempo en Disneyland Paris del miércoles 8 al Sábado 11,puedes decirme alg… https://t.co/HYVEt5EN9H]]></document><document><![CDATA[▶️✳▶️✳▶️✳▶️✳▶️✳▶️✳▶️✳▶️ El periódico @listindiario en Dominicana hace eco de mi estancia en el país.🇩🇴🇪🇦 . . No pue… https://t.co/0QE6WOHnDm]]></document><document><![CDATA[Iba a hacer esto pero no, que vergüenza la segunda persona que me sale, me puede dar algo]]></document><document><![CDATA[@Mari_4524 @VictorL52900079 Felicidades 🎂🥂🎉 besitos guapa 😘😘❤️ https://t.co/t0dTp5Vncn]]></document><document><![CDATA[Se lo decía a mi madre esta semana, no puedo entender como tanta gente vota por esto ... #LaGenteEstaMuyTonta]]></document><document><![CDATA[@Aurora22326852 @Cs_Europa @CiudadanosCs Error, muchos somos asiduos a la lonja.]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista  George Michael. El video y… https://t.co/E3iHDzt9GG]]></document><document><![CDATA[Mates de primavera ☀️❤ en Torremolinos-Málaga, Andalucia, Spain https://t.co/hrtXHwahAS]]></document><document><![CDATA[@mirrocafort @hjaceituno No y lo sabéis. Demosle a toda la misma credibilidad. Si somos serios y no secundamos las… https://t.co/WwiA2uJRWB]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @Royamond1 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/72AQNIxpri]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAJAJAJAAAJAJAJAJAAAAA Cantinflas reivindicando los presupuestos del PP.  Por Dios.]]></document><document><![CDATA[Grândola vila morena, terra da fraternidade, o povo é quem mais ordena 🎵🎶🎵 🌸 en Portugal https://t.co/W2L1wHzCZN]]></document><document><![CDATA[@ruben_galvan_ Vete  a la  MIERDA   FLIPAO  Vete a dar por culo a otro y deja de una puta vez  de  MENTIR  y dejar… https://t.co/TfHT4wxqC6]]></document><document><![CDATA[Ayúdanos a 'evangelizar' nuestra València Social Innovation Startup Weekeend... denle al hashtag #VLCSISW19  como s… https://t.co/3UI4P7hsGf]]></document><document><![CDATA[A mí y al amor lo conociste el mismo día, gracias por tu parte, yo cuando te conocí no sabía que ibas a ser tan imp… https://t.co/mikI6He6cb]]></document><document><![CDATA[@NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/dBNwG3YGWF]]></document><document><![CDATA[Menganita de Cual   #gastrobar #foodandwine #healthyfood #thebestdestinations #gastronomy en Mercado Del Val https://t.co/xxmkyTycT9]]></document><document><![CDATA[Pero por qué la gente chilla cuando habla por el móvil, por qué???? Cuánto odio me sacáis de dentro cuando voy en un tren, coño.]]></document><document><![CDATA[@LibertoPalauSer Ya, lo sé de sobra, sin embargo debería tenerla. No quiero desmoralizarme.]]></document><document><![CDATA[Hoy CONCURSO SOCIAL DOMA CLÁSICA , HÍPICA El Escorial!! Liga Laurel. https://t.co/MZfjsKHt5S]]></document><document><![CDATA[@RadFemHolymon @victorsoypapa @La_RECAV @Galehi_Familias @FELGTB @elespanolcom @20m @familiumxx1 @fertejerom… https://t.co/CtLqadoSmH]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/fdCjNy0pkF]]></document><document><![CDATA[Santísimo Cristo de la Nava 🙏🏻 #semanasanta2019 #semanasanta en Nombela, Spain https://t.co/vyeUbhdPUL]]></document><document><![CDATA[@marinaaa2002 @WBTerror siii pa que me dejes tus chillios en el oido ahhahaha]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @Albert_Rivera Ellos pueden ir como público... Son las normas]]></document><document><![CDATA[@GdeOckham Porque no quiero que me gobierne un etarra o un independentista...]]></document><document><![CDATA[Vamos Pucela, es difícil pero no imposible #sísepuede #Pucela #siemprejuntos 💜💜]]></document><document><![CDATA[@Rafa__4 Sin saber muy bien de qué va el rollo, el poder de las RRSS es acojonante. Internet es el invento más revo… https://t.co/W5uuq6cneg]]></document><document><![CDATA[@Pepelutri Le tenía que haber dado, pero con la porra en la cabeza por idiota]]></document><document><![CDATA[Buenos días y feliz día del libro!! Nos vemos en un ratito celebrándolo en @Fnac_ESP @Fnac_Libros con los libros de… https://t.co/zURzWriBOD]]></document><document><![CDATA[Lo de hoy en el puerto de Valencia 🥰☁️🌧 @Tiempo_Valencia @AEMET_CValencia https://t.co/rSE6F0ysEL]]></document><document><![CDATA[Ainda n acredito k existe pessoas k tem uma relação de amizade de anos cmg e depois chateiam se por uma brincadeira… https://t.co/UuIzheVQq6]]></document><document><![CDATA[La vida son instantes y Tú me los regalas... tenerte delante presidiendo Tu palio y sentir que aún rodeadas de much… https://t.co/4sf0nKzgWL]]></document><document><![CDATA[Os mafiosos do norte não estão preocupados c a verdade desportiva mas sim c a falsidade desportiva desde q o result… https://t.co/Clgu0xcdSJ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/sIsURn8wHZ We want to fund projects that will improve justice systems and respect for fundamental righ… https://t.co/7OAkm90o45]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/FF9JGnbu9Q]]></document><document><![CDATA[A la compra (@ Mercat Central - @mcentralvlc in Valencia) https://t.co/JYHKg2WBZM]]></document><document><![CDATA[@McJumanjy @ldpsincomplejos Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue… https://t.co/AzrTIancq0]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Ya veo que se quejan de q el Psdte. P.Sánchez no contestó anoche, y es efectivamente porque repres… https://t.co/TvMNChYnw8]]></document><document><![CDATA[@elle_es 'La Trini' (Bodegueta) Gràcia  Receta: hacer una tortilla y dejarla abierta, decorar con: tiras de salmón… https://t.co/0410OWupkw]]></document><document><![CDATA[No podía haber un día mejor para visitar la @FilosofayLetras que la festividad de San Jorge. Empieza nuestro acto d… https://t.co/RhI19NWBuW]]></document><document><![CDATA[@PaulitaBTW En Catalunya no hay autonómicas, pero tampoco se han comido una rosca]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @CiutadansCs A liarla otra vez... asi para conseguir q alguien hable de vosotros y tener algun voto… https://t.co/8O4a9qfrQU]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Feliz sábado! Ten un buen día.  Besitos. https://t.co/x3iuHM2MsB]]></document><document><![CDATA[El nuevo rico Pablo Iglesias sale de su casoplón para votar por primera vez en Galapagar | Elecciones 2019 https://t.co/9inyhBhBk7]]></document><document><![CDATA[@miwebdesalud @danzando_mp No es discordia, es tu sentir 😖 Para mi, no era una patología sobre la q supiera mucho y… https://t.co/GcfJh1XTyF]]></document><document><![CDATA[@EGSCTamaraceite @carmeniglesiasb @carmeletea @JuanjoIngenio @juanfisicahr @juandoming @morateruel @ortigosa… https://t.co/FduVTYHyUD]]></document><document><![CDATA[Sim só que no caso eu sou a Monica solitária mesmo sem a outra parte do casal]]></document><document><![CDATA[La Cámara gallega exige al Gobierno que asegure el acceso a Gran Sol y Malvinas https://t.co/5DrauSUQ0K vía @laopinioncoruna]]></document><document><![CDATA[Por favor que se lleven a rivera está atacado de verdad necesita algo, alguien que se haga cargo, de él, no sea que… https://t.co/6ZvS8ztUqo]]></document><document><![CDATA[@RosaCM1 Yaaa, pero hija esto es así, empieza en los carnavales y sigue hasta el rocio y mucho mas. https://t.co/NDS7fd3Dhn]]></document><document><![CDATA[@AvanadeSpain nos felicitó ayer Sant Jordi de la mejor manera, regalándonos una Rosa Roja, un detalle con una magní… https://t.co/Jhg3HZ5by6]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Una excel.lent notícia, Sanitat i Educació els dos departaments que tenen que tindre una acció prioritaria 💛❤️]]></document><document><![CDATA[Unas 100.000 con discapacidad intelectual votan por primera vez. Dejan de ser ciudadanos de segunda 👏🏼👏🏼  Así sí.]]></document><document><![CDATA[!!!pero que dice Está mujer? Si CIUDADANOS  es más de DERECHAS  que FRANCO?]]></document><document><![CDATA[Al PSOE le falta decisión en la apuesta por el bien común.  Fiscalidad, pensiones, Educación, Sanidad, reforma labo… https://t.co/neE6Ui2Iib]]></document><document><![CDATA[@psaretiro Abrazo inmenso. Feliz Pascua de Resurrección. Celebremos con ázimos de Pureza y Verdad.]]></document><document><![CDATA[Pizzaaaa retoketo2019  🍕#snapchat👻 #ketodiet #ketotransformation #ketorecipes #ketopizza #lowcarbmeal #lowcarblove… https://t.co/DIvsL2X8t8]]></document><document><![CDATA[Como me hubiese encantado vivir este derbi histórico en mi ciudad. Los pelos de punta si lo pienso.   Ojalá muchos… https://t.co/ujlAiHu4F8]]></document><document><![CDATA[Si estás leyendo esto, es porque me ayudaste a llegar a los 10 seguidores. ¡Gracias! ❤💋🍭🍬🎭❤💋 #Gracias https://t.co/HQiXlrP7Wy]]></document><document><![CDATA[Aprovecho para un #quehaydelomio: Especialidad en Fisioterapia en Geriatría. Una fisiología y fisiopatología difere… https://t.co/Ws4xEX64Qk]]></document><document><![CDATA[@maldiniC4 @julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es No han votado los presupuestos ¿ recuerdas? Ahí iba recogido]]></document><document><![CDATA[Què és una reacció adversa a medicaments (RAM). Medicaments i farmàcia https://t.co/1FiARukvQh]]></document><document><![CDATA[Puta merda uma mulher não pode mesmo ser completamente feliz, né? Agora que eu finalmente posso comemorar que Brien… https://t.co/cEpEsW4H28]]></document><document><![CDATA[@vascolandio Veremos si Casado y Rivera llevan programa.. #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Nosotras en @VinaRockOficial para sobrevivir en los pogos @Albaricoque_agc @Judyth_5 @andreagonzg1 (@ mariafritas e… https://t.co/5U60Oi1A2o]]></document><document><![CDATA[¿Cómo las relaciones positivas pueden prevenir el acoso y el ciberacoso? Se trata de un trabajo realizado en una gr… https://t.co/WZfVsoWFcL]]></document><document><![CDATA[INSTANT COLOUR • MATTE LIQUID LIP COLOUR • ROUGE À LÈVRES LIQUIDE • ROSSETO LIQUIDO N07 • #kiko #makeup #lips… https://t.co/4KL2fPgA9F]]></document><document><![CDATA[De outro lado, tenho amigos muito próximos que .. *puff* .. evaporaram.]]></document><document><![CDATA[Primeiro, quem é você para me dizer o que eu quero ou deixo de querer? Segundo, eu não digo as cenas à toa, se eu d… https://t.co/oDtFrAguZT]]></document><document><![CDATA[Que rollero el "chiquetete" uffff #FirstDates886 https://t.co/c6WDh6uHKZ]]></document><document><![CDATA[El profesor de progra con la cami de one piece y yo mood https://t.co/558JSdA0Z9]]></document><document><![CDATA[La vida no se basa en hacer lo que quieras sino en querer lo que haces  #happiness❤ en Community of Madrid https://t.co/MOvQxciclJ]]></document><document><![CDATA[los que habéis votado que la gente está ocupada os podéis ir un poco a la mierda y empezar a tener un poco de respe… https://t.co/wtZ1b8sKmd]]></document><document><![CDATA[La epicidad que ha sido el vídeo de las mejores muertes de #GameOfThrones en #ElPrincipiodelFin de @HBO_ES . Esto s… https://t.co/mlnSWI86mH]]></document><document><![CDATA[toda vez que vejo amigo meu com cigarro tenho vontade de enfiar aceso no cu que inferno porraaaaaaa]]></document><document><![CDATA[Paz echándole en cara a Anabel que no tiene retranca y ahora ella se ofende y se larga!!!!!! Pues vaya #saltavivientes]]></document><document><![CDATA[#28A #ValorSeguro 📣Álvarez de Toledo: "¿Por qué los nacionalistas pueden dar ruedas de prensa y un preso por violac… https://t.co/gOnNtNYeWn]]></document><document><![CDATA[Un #ViernesSanto muy diferente pero muy especial. #Campo #lluvia #familia #planDeFinde https://t.co/WNoQefNRd5]]></document><document><![CDATA[🧼Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/GPFquBYNUQ]]></document><document><![CDATA[¿Alguien me explica cómo se quita el imán que atrae a la gente que no está bien..? Es pa un colega.]]></document><document><![CDATA[@mimariban @5chuspis @vox_e @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0Pf10Z8npL]]></document><document><![CDATA[@camillerialain @francoisedegois Françoise Degois est insupportable par sa haine envers le Pr , elle perd toute cré… https://t.co/4amzpiN2iZ]]></document><document><![CDATA[Asamblea General Ordinaria Asociación de cofrades y amigos por la Semana Santa de Zamora, Luz Penitente . en Zamora… https://t.co/emdwTzG1Po]]></document><document><![CDATA[Casado dice que se va a poner a trabajar ahora para recuperar los votos perdidos. Qué oportunidad ha perdido para d… https://t.co/MYB4LUZFPI]]></document><document><![CDATA[@LuciaLoza5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/qCsCaEYmCr]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Eu sei mano, mas lá está porque Portugal meteu requisição civil algo que é raro se fazer, e mesmo… https://t.co/2NCcfWhmUW]]></document><document><![CDATA[@arturocef @ClubFinanciero @fdebasa @jaalvarezl @aplusmk @estudiosCEF @UDIMA @todostartups @ClubFinGenova #FelizdiadelTrabajador]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores , de esos que estoy dispuesta a cometer.]]></document><document><![CDATA[Soy una especie en extinción. De ésas que necesita salir de la zona de confort.]]></document><document><![CDATA[Isto pode custar mas já tirei tanta gente da minha vida que está só será mais uma]]></document><document><![CDATA[Mor Neus Català, supervivent dels camps de concentració nazis https://t.co/APnfygWfFk]]></document><document><![CDATA[@oilire @88StraffordAPTS @JelitaOficial @coheteplastico me están molando un montón es como si se juntaran sidonie y… https://t.co/ASer4PfzDM]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2msDZjYz8H]]></document><document><![CDATA[@trastozarkotete @lapidarioTV @riverakiko Peroo Q.esperienciaa??siii lo k ha hecho todo el concurso!!Es mentir y te… https://t.co/CHBHbEeZQE]]></document></documents></author>