<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Lorenzo Dallaporta vai partir da pole position em Jerez para o Grande Prémio de Espanha em Moto 3. #SpanishGP #Moto3]]></document><document><![CDATA[rodrigoo_on @jaimealmenar00 disfrutando de Sevilla con la federacionfedpc representando al @levanteud… https://t.co/DjrU6vmh5M]]></document><document><![CDATA[@quiquepeinado @arturrr_ Sin atascos a media noche, los muñecos de Piolin y Bob Esponja ya no se matan a palos en S… https://t.co/G9oBOM8P4L]]></document><document><![CDATA[Se apretó el corazón con ambas manos con toda intención de hacerlo callar. - El Fantasma de la ópera. https://t.co/KUR0YUNNw3]]></document><document><![CDATA[@PSanchisB @Artesana63 @AgoraAbierta @anasalamanca99 @puerto @mariafotografa7 @doloresojeda1 @mgarciab01 @londones… https://t.co/jVzbDjZcZx]]></document><document><![CDATA[La distance n'est rien en comparaison  de ce que je t'aime. 😍 @Silvikinha888]]></document><document><![CDATA[• ¿Y dónde puedo conseguirla?  En Correos, presentando el DNI y permiso de circulación. Además del pago de 5 euros.]]></document><document><![CDATA[#FelizSábado | 🤼‍♀️🤺🤼‍♂️ “Un combate para cinco púgiles”, hoy en @diariolaopinion A una semana del #28A https://t.co/WmAPdOMnP8]]></document><document><![CDATA[#flowers #flores #spring #nature #Barcelona #visitbarcelona #withlocals #LoveBarcelona #primavera @barnasecreta en… https://t.co/QiWbtgPNSj]]></document><document><![CDATA[Los contratos de formación se han convertido en un rentable negocio para las empresas #precariedad… https://t.co/KsvkjVlVJO]]></document><document><![CDATA[@ffchll Me contaban, que las brujas volaban en escobas, (sin alas)  ¿Las locas vuelan,  sin el motor escobon?  ¡Men… https://t.co/Fb4xvKnE29]]></document><document><![CDATA[Split uno, un quinto y la vuelta pa mi poco a poco y con mucho esfuerzo vamos para arriba.]]></document><document><![CDATA[@carlachan Ver a la gente frente a pantallas gigantes o en un pub viendo todos la escena es brutal.]]></document><document><![CDATA[FFFFFFFFFffFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFfFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFfFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF… https://t.co/T5vkJDIQEO]]></document><document><![CDATA[Jueves 18 Fiesta en UTHOPIA!!  Lista de invitados de 00 a 2 con entrada gratis/descuento en copas  Reservados desde… https://t.co/Ha4TIpsSfS]]></document><document><![CDATA[Queridísimos amigos de @CarrefourES, ¿por qué no permitís pasar vuestra tarjeta de fidelización desde @GooglePay? ¿… https://t.co/bFprfnOtO6]]></document><document><![CDATA[Aprovechando la coyuntura, 3er intento para aumentar la muestra en este estudio: ENFERMERAS DE ATENCIÓN PRIMARIA DE… https://t.co/Ev2DWpAa9m]]></document><document><![CDATA[@MADLROficial mi familia y yo sufrimos en lo más profundo de nuestro ser la muerte o maltrato de cualquier animal s… https://t.co/yPpb4CzY6P]]></document><document><![CDATA[@monchomad @SiteGround_ES @wpvalladolid @_wpvalencia @clinic_seo @fpuenteonline @fernandot Ahí el equipo @SiteGround_ES dándolo todo 💪🏻]]></document><document><![CDATA[@De16839150 @vox_es Igual digo desde Barcelona votando a un pais unido, un pais de poder! Vamos Vox a por todos]]></document><document><![CDATA[Rivera le ha robado el “No se ponga nervioso” a Pablo Iglesias  #DebateAtresMedia  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[No importa quién haya ganado las Elecciones Generales 2019, lo que SÍ importa, es trabajar todos juntos para que na… https://t.co/NlWNZatbRe]]></document><document><![CDATA[En esta Guía se describen los pasos necesarios para la tramitación de instalaciones de generación eléctrica en auto… https://t.co/4BOf7pxFBh]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Soy #venezolano, también soy #español y soy #autónomo y #emprendedor se pueden ser y hacer muchas co… https://t.co/6QaGEFR6NB]]></document><document><![CDATA[Semana del retrato, #fotostumblr #fotografia #foto #retrato #beautynails #belleza @anneromega97 #soydiferente… https://t.co/M6Rf3oW8qX]]></document><document><![CDATA[@raquelsastrecom @CentroCREER @PhelanMcDermid ¿Los pimienticohh te lohh hahh llevao tu? Escrito en Murcianés academ… https://t.co/0O2WUJgpg6]]></document><document><![CDATA[Empeza a mañá en Barcelona. Directos ao ceo. en ibis Barcelona Meridiana https://t.co/2rZiOngoHX]]></document><document><![CDATA[@PedroMayo25 ¿No eran 5 meses Pedro? Eso es que llevas genial la recuperación jajaja 🤗🔥⚽]]></document><document><![CDATA[Entrevistando a la candidata al @Congreso_Es de #España por el @PPopular @MariMarBlanco_ en #ColladoVillalba - Herm… https://t.co/nggSv8Xa7h]]></document><document><![CDATA[Ya hay que ser tendencioso para que Risto Mejide te riña por ello. 😂😂 https://t.co/UFD14uBI3l]]></document><document><![CDATA[@NebilimKH Y maté a ese hijo d e puta y cree energía al girar una bobina con el gato]]></document><document><![CDATA[Día 1 montando muebles Ikea.  Mañana queda la segunda parte, preparando mudanza para el finde 😬]]></document><document><![CDATA[El destino no está escrito, tú me ayudas a escribirlo y tú me ayudas a acabarlo. en Montero-Aramburu Abogados Law F… https://t.co/tL38jna0fH]]></document><document><![CDATA[@Salva_Davila Brutal de buena. Totalmente de acuerdo. Espectacular la trilogía. 👌🏼]]></document><document><![CDATA[Tras el #DebateRTVE la conclusión más clara y triste es lo fácil que habría sido acertar con anterioridad la quinie… https://t.co/QKNqMQpGaK]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Pues échale bemoles hombre! atrévete a pasar a los hechos y deja la acción poética. A la Fiscalía y… https://t.co/IADPMRRhCj]]></document><document><![CDATA[¿Por qué es perseguido @JulianAssange_ ? ¿De qué se le acusa? Una respuesta lúcida a preguntas de este "nuevo mundo… https://t.co/4Ea8215OKU]]></document><document><![CDATA[@kanen49 Somos un pueblo, por encima de todo, educado en la cultura y respetuoso. Tenemos otros modos de resolver e… https://t.co/kbogtD3yCr]]></document><document><![CDATA[Eliot lo mismo representa a Bélgica que vas a llenar el tanque y te cuela dos Toblerones al pagar. #EuroEnsayos5M https://t.co/Cwdg34W1hX]]></document><document><![CDATA[Estoy es pleno éxtasis creativo. Bueno, otros lo llamarían Apocalipsis del terror, la fosa de las Marianas del humo… https://t.co/jYOaT9qSxv]]></document><document><![CDATA[Epaaaa era para ser amanhã ou sábado mas estou doente :/, portanto próximo fds!!!]]></document><document><![CDATA[El Ejido (Almeria) se encuentra el bastión de Vox. Aquí se dice que los emigrantes son "chusma" y los catalanes "ge… https://t.co/GMy1A22QOh]]></document><document><![CDATA[Hoy sí que es un buen día! 💪🏻 #BasicFit #gym #fitnessgoals #Madrid https://t.co/khWcq2KTxX]]></document><document><![CDATA[Por favor eso es un video de Colombia ojalá hubiesen militares dispuestos a hacer eso por su patria contra los inva… https://t.co/KilC9WCBPM]]></document><document><![CDATA[@jomipareja @sincomplejos__ @esRadio @ldpsincomplejos Te deseo lo peor.]]></document><document><![CDATA[Donde está Wally a la catalana On és l'Estel·la? #whereswally #santjordi2019 #theclaribowalk #passeigdegracia… https://t.co/7DTwGqswyX]]></document><document><![CDATA[🍿🤓  Primer teaser tráiler del Episodio IX. Prepárate para Star Wars: Rise of Skywalker https://t.co/bkBcdZEkiL vía @Gizmodo_ES]]></document><document><![CDATA[Yo soy una persona contradictoria , me apasiona el mundo del automovil , pero tengo claro que si queremos q el plan… https://t.co/d3e45zjj3c]]></document><document><![CDATA[@Heyjoshg Mi padre ya tenía elegido mi nombre, Manuel, en honor a mi supuesto padrino, Manuel Cano Ruiz «el Pireo»,… https://t.co/TQsVzwoLp6]]></document><document><![CDATA[@Ann_rh98 @mireyaaprieto Y los pins en el traje, muy importantes a ver si vamos a votar a uno con un pin del betis]]></document><document><![CDATA[Me llegan estás cosas, España va a sobrevivir y venceremos a sus enemigos. #PorEspaña https://t.co/uUDdo28UOX]]></document><document><![CDATA[Ejemplos con testimonios del progreso en materia de sanidad e inocuidad alimentaria. El caso de República Dominican… https://t.co/Jn3HtoicU3]]></document><document><![CDATA[Tiempo para las #RRSS Y #GoogleMyBusiness. #EmpresaDigital #pymes #autonomos #TransformacionDigital… https://t.co/eV9frF8niq]]></document><document><![CDATA[@Well086 Está visto el complejo de inferioridad de España siempre destacando que es en el Estado español tenemos lo… https://t.co/2WhVj94o80]]></document><document><![CDATA[¿Por qué buscáis entre los muertos al que vive? No está aquí. Ha resucitado. ¡Feliz Pascua de Resurrección! en Ig… https://t.co/LnL39jaPX1]]></document><document><![CDATA[Lo que decía antes. No sólo saben tu edad y tu sexo, saben incluso si te has mudado como en mi caso. Más ejemplos?… https://t.co/wzb5FerpqU]]></document><document><![CDATA[@HispaniaGP @movistar_F1 @Carlossainz55 @vamos Si vais a hacerle la pelota a movistar, hacerlo con su color  corpor… https://t.co/NVdhzKsPPc]]></document><document><![CDATA[Por favor esto de la @RAEinforma a @rosaliavt es lo mejor que he leído en mucho tiempo. La #Ortografía es básica en… https://t.co/LLEyABKeyM]]></document><document><![CDATA[@DiaverumES glicemia pre y pos diálisis son diferentes en pacientes diabéticos tratados con hipoglicemiantes. https://t.co/j1Yw0hRjXg]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv  tanta chiste repetitivo y cpntinuo me imposibilita a seguir el programa. Hasta la semana q viene....]]></document><document><![CDATA[Y ésto señores se le llama Karma 😜😁😂¿Será también libertad de expresión como cuando queman la bandera de España y f… https://t.co/Z2mr2D3tPh]]></document><document><![CDATA[✝️Ya está en las calles por segundo año la procesión infantil de la @CruzMayoAlcala, gracias a jóvenes de nuestra c… https://t.co/3pRjpKhmZO]]></document><document><![CDATA[Mi peluquero no puede darme cita hasta el martes próximo. https://t.co/keGAkVdsxt]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #Zaragoza #bn #blackandwhite #blancoynegro #bnw #bnwsplash #bnwsplash_aragon #murallas #sancayetano… https://t.co/YKAkGvfAco]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @MDH2302 @mamanina736 @marinavibu609g @MamCivi @Guyatt671 @campanario_1 @heroldbarton… https://t.co/8LbT5ShUdT]]></document><document><![CDATA[@MarcosdeQuinto Eres un mentiroso, y lo único que es verdad es que te dedicas a dejar a lo trabajadores en la calle!!!]]></document><document><![CDATA[En Denia con temporal de mar pero de momento por debajo de lo previsto #Denia #AEMET #ComunidadValenciana… https://t.co/wwUJj5c3Ss]]></document><document><![CDATA[@LindaLeeKing @IreneWoodbury @cm_blackwood @CherubNation @Dianne__LadyD @wiergeezy @ReikiArthur @DebraVi91710578… https://t.co/H3fhgVzJv6]]></document><document><![CDATA[@Rickybonilla No tiene sentido lo que dices😂 déjalo tío! No vas a tener solución  No me puedo esperar nada de una p… https://t.co/Ax5qWk5kFS]]></document><document><![CDATA[@RollAndRol_ Adelante zalameros, acabaré uno contra muchos a aquellos me quieran poner un sombrerito de colores con… https://t.co/rOCHOYs2Nz]]></document><document><![CDATA[@claudia_saz pero claro me afectaría personalmente, esos problemas se deben de tratar de mayor]]></document><document><![CDATA[@SecPompeo @POTUS @USAenEspanol @marcorubio @Almagro_OEA2015 @mercosur @PARLASUR @AmbJohnBolton @VP… https://t.co/jM7zPE0Kmq]]></document><document><![CDATA[Ok, deixa ver se percebi Perdem uma vantagem de 7 pontos para o Benfica, perdem os dois jogos para o campeonato e a… https://t.co/ZG1ta4OTHL]]></document><document><![CDATA[@ariasvicente431 @AngelicaLlamera @maequez67 @Juanjodelacruz @AngelTrianero74 @RodrigIsabella @mergallego… https://t.co/tmmttHBMJY]]></document><document><![CDATA[@marioquema De un comentario de un usuario en el artículo de @PlanetaDMQ (Con Bran creo que se refiere a Robb). Lo… https://t.co/t073iVDdBt]]></document><document><![CDATA[Bubble nebula by Steve Mazlin  .https://t.co/cs7VdMF8WT https://t.co/H3ivtcSkJQ]]></document><document><![CDATA[No has ido a votar pero quieres una España de futuro y no de retroceso. Pues hermoso, hermosa: tienes tiempo hasta… https://t.co/JoDutre980]]></document><document><![CDATA[@pokasoltes En España la famosa frase " deponga su actitud "...¿ qué actitud va a deponer?, un tío que coge un arma… https://t.co/hJfZO9XuYD]]></document><document><![CDATA[La Hermandad del Silencio: impresionante  #semanasantasevilla #semanasanta #sevilla en Calle Sierpes Sevilla https://t.co/AxUoywYLlo]]></document><document><![CDATA[Que otros tambien se merecen ser señalados por sus actuaciones, totalmente. Pero lo poco que ha jugado Rodrigo en l… https://t.co/WA64pRRjGP]]></document><document><![CDATA[@Igarrigavaz @cayetanaAT Pensé que era super doctada y así es, pero el voto útil es personal.]]></document><document><![CDATA[@iBarbarellah Yo de hecho estoy haciendo algo de guerra psicológica entre algunos zumbadetes de mi círculo, estoy a… https://t.co/U7b6T1K69J]]></document><document><![CDATA[@Alvaro1384 Han perdido el norte hasta los canteranos, es un Club a la deriva con una pérdida de valores sin precedentes]]></document><document><![CDATA[Adiviná quién se está ganando el pan como guía de un free bike tour en inglés en Barcelona. Todes invitades. https://t.co/A1SqRDruYn]]></document><document><![CDATA[#markKnõpfler #Concierto #Despedida #DireStraits en WiZink Center https://t.co/xbguAFshRs]]></document><document><![CDATA[Ir al gimnasio y q no haya nadie para poder hacer todo lo q tienes planeado es uno de los mayores placeres de la vida]]></document><document><![CDATA[@Tayler_burdel @supermyri Vengo de estar MUY cerca de sus áreas de anidación y los he visto en plenitud. No sé qué… https://t.co/nGwCdO04zj]]></document><document><![CDATA[A partir de mañana veremos cuánto valen las palabras de @sanchezcastejon y @Albert_Rivera  #EleccionesGenerales28A… https://t.co/pdyO1cG900]]></document><document><![CDATA[El problema del “régimen” de Venezuela  no es solamente que “debe dinero” , es A Quien le debe. No es lo mismo debe… https://t.co/NT2gYEhAjX]]></document><document><![CDATA[Han pasado ya unos cuantos de meses desde los últimos días de fiesta. 😅 Por fin unos días de respiro de nuevo para… https://t.co/MJjGv0N1tV]]></document><document><![CDATA[Mira mira!! Fra-¡Casado dice que es el representante de la clase trabajadora! Y por eso guardaban una caja B, para… https://t.co/BEELflJS67]]></document><document><![CDATA[No sé yo si la presunta cúpula que será la primera estructura arquitectónica conocida con forma geométrica, nótese… https://t.co/5hkfVOO3Hm]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Pero esta imbécil no ha prometido cumplir y hacer cumplir la Constitución?]]></document><document><![CDATA[Yo solo pasaba por ahí,  por ese lugar donde os creéis importantes y yo sabía que se acabó.]]></document><document><![CDATA[@eldiariomurcia @vetustamorla @joselaram @AmbienteSonido en Murcia, Murcia https://t.co/sBde6pdiXl]]></document><document><![CDATA[Ahora ya estamos en el momento en el que jugadores opinan sobre sistemas de juego, sobre cambios, prensa ídem, afic… https://t.co/7J6YkIQOvt]]></document><document><![CDATA[@RamonJFlores "Los Asquerosos", profundamente dececionado, llevo 20 días intentando finiquitarmelo... qué turra.]]></document><document><![CDATA[Fumar Iqos é como fazer amor com uma boneca insufelavel. A função é a mesma, mas o final desilude.]]></document><document><![CDATA[En días como hoy se agradece especialmente el trabajo que se hace desde los medios de comunicación. Un aplauso para… https://t.co/182E0Mmzht]]></document><document><![CDATA[@JLP11959 Tiene razón @marianorajoy pero no se entera que los @populares precisamente de serios, no tienen absoluta… https://t.co/U2JSzMUsCw]]></document></documents></author>