<author lang="es"><documents><document><![CDATA[[19/4 18:38] Tejero: dsp norma q no ligue [19/4 18:38] Tejero: yo digo [19/4 18:38] Tejero: si me gustan to los matracas]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @abimaleficent Jo. Muy fuerte lo que pueden afectar unos cuantos años reguleros incluso en la vida adulta,… https://t.co/HalXRwmLJC]]></document><document><![CDATA[España mejora su posición en el Dia Internacional de la #LibertadDePrensa #periodistas]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Este hombre necesitaba hacer una entrevista en ese medio..]]></document><document><![CDATA[@Nuckelavee23 @PSOE @sanchezcastejon @nereaalzola @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/GOxa7HlNHs]]></document><document><![CDATA[@AHS_cuco @dasegease @iagofcfm @PabloJara @ArmasdeMujer Pues también me lo como]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/Nf4LXGbbeJ]]></document><document><![CDATA[El rey Felipe llevando un bocata de shoppen a los presos catalanes ? dios mio nos queda tanto por ver 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/np2GZlgE7d]]></document><document><![CDATA[De todas las opciones, de todas las personas, de todos los lugares. De todo entre los todos, tuviste que ser tú. Co… https://t.co/M2LN0jkxLO]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber JAJAJAJAJANAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJA NO PUEDO😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Que fuerte!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Una mujer que quedó en coma por un accidente en 1991 despierta tras 27 años… https://t.co/CWcFj2nWlZ]]></document><document><![CDATA[Barcelona es aún más conocida en el mundo, es también gracias a él En ciudades como Sydney o Bangkok decir “vivo en… https://t.co/bCFgwCcGZ9]]></document><document><![CDATA[Sal a votar el #28a por #LaEspañaQueQuieres #EstamosMuyCerca #HoTenimATocar #VotaPSOE #VotaPSC @PSOE @PSOEigualdad… https://t.co/IZUrpgSgUu]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Pues lo mismo k ella..k dentro se ponía él pañolito de el en la muñeca!es él amor de… https://t.co/OT8SajtTHQ]]></document><document><![CDATA[@AlbertoSotillos @cbcvioleta ? Por qué partido se presenta? En situaciones de emergencia social como la que vivimos… https://t.co/TBZbi7maMz]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Menudo ritmo de vida que llevas París - Miami 🤩🤩🤩🤩🤩 y lo mejor es que estarás preparando eso a lo que… https://t.co/1GlJsUzNU5]]></document><document><![CDATA[@fernandoplazap @loterias_es @museodelprado Otro de "mis" 🖼 #micuadrodelPrado es el tríptico #ElJardíndelasDelicias… https://t.co/jrR997be5S]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @Carmen_2Estevez @BelenFGonzalez… https://t.co/q2Sy1LXEnv]]></document><document><![CDATA[Te doy el beneficio de todas mis dudas💫 en Playa De La Barceloneta https://t.co/kP5to2c6hk]]></document><document><![CDATA[@Tomas982 Damos fe de que estabas malito. Tu cara en aquel MCDonals abarrotado era un poema.]]></document><document><![CDATA[Rafael siempre tendrá Nuestro apoyo, el se lo ha ganado, junto con la revolución ciudadana, los demás vson puro cue… https://t.co/sdbAnViQ0t]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto de Ibiza - @aenaaeropuertos in Ibiza, Balearische Inseln, Illes Balears https://t.co/Z30xkryozX]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ deja en paz a ETA haciendose la victima El PSOE tambien tubo sus victimas pero ZP consiguio q entrega… https://t.co/LQIaau4IB7]]></document><document><![CDATA[@japtapias Casado y Rivera solo hablan de Cataluña para ofender..Sanchez hablo de dialogo..]]></document><document><![CDATA[La señora es https://t.co/aUPt0s9Igc tienes una abuela asi de seca ¿qué necesidad hay de llevarla a televisión? #yaesmediodia214]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/Z1W4uwmkpT]]></document><document><![CDATA[@JanetKjaer @Esperan02602911 Janet cariño, haber cuanto tarda un dejar al Miguel y pasar a ser uno más de la lista]]></document><document><![CDATA[Sois más pesados los que os quejáis de que comentemos GoT que los que comentamos]]></document><document><![CDATA[Traslado Jueves Santo 💜⚪✝️🎺🥁 [primer año de ayuda en el trono] 😍💪🏼 . . . #semanasanta2019 #hdaddelaveronica #totana… https://t.co/rEeYSdhnwU]]></document><document><![CDATA[Les gúbies del parrissal, #elsports #massisdelsports @terresebretur @somosMatarranya #matarraña @BeceiteVisit… https://t.co/nxmRQjIWKW]]></document><document><![CDATA[@ghoficial Por parte de  PAGAFANTAS   VENDEPENAS  PARASITO   CELOSO  REVENTADO  ENVIDIOSO.    Siiiiiiiiii      Sofi… https://t.co/F3jkcLxTUD]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @Humanizar_es por esos 30 años y por el trabajo con un objetivo común: #humanizar @Munozalustiza]]></document><document><![CDATA[Han treballat molt en aquest curt video i demanen mirar-lo i passar-lo. Gràcies 😍😘✌️ https://t.co/YRKrsyr5pL]]></document><document><![CDATA[Si eligiendo jefe de gobierno os columpiais, imaginate eligiendo también jefe de estado xddd]]></document><document><![CDATA[@Vividordelopbl1 Qué odiosos son, joder... no cambian, no evolucionan... https://t.co/Gi3D5LwBpn]]></document><document><![CDATA[Yo hoy: Me voy a quedar soltera de por vida. Enciendo la radio  *suena all by myself* Confirmado jajaja https://t.co/N4mhKjiGMT]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @cayetanaAT Cataluña es parte de España, por lo que les afectan directamente sus políticas mientras… https://t.co/MWo52fu7JE]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No se como la fiscalía no toma medida , estarán esperando que haya una chica muerta como en Italia.]]></document><document><![CDATA[@krapuce @MARCLANDES40 C’est une fake non ? Garrido n’a pas pu écrire ça ? Si oui c’est vraiment de pire en pire !!]]></document><document><![CDATA[Que ilusión ver el resultado de tanto trabajo en equipo oui_novias y que bien ser parte de una magnífica creación d… https://t.co/lGSx1R0tJg]]></document><document><![CDATA[@ElatizadorZ Hola soy Mila de la UVI02 y opinar del servicio está bien pero mejor con tu nombre , espero que me ent… https://t.co/OAuhRe6tfp]]></document><document><![CDATA[@raquel4801 @vikavika601 Y Leguina, Francisco Vázquez, Nicolás Redondo hijo, Guerra..]]></document><document><![CDATA[@mmaduixetes @__reasons @anita_carril @belen_santafe_ @plsmuggle @anita_1299 @pilar_roy No podría haber acertado menos 🤣]]></document><document><![CDATA[@pedronicolasm me ha contado un chiste to gracioso que no recuerdo... Algo de una pizza y un horno]]></document><document><![CDATA[El trabajo de @EleneLizar con su novela #ElSilenciodeClaraLyndon recupera la historia silenciada de las primeras mu… https://t.co/X7NswAzy5a]]></document><document><![CDATA[@ardepalepope Ah, vale. Muchas gracias Arse. Es que me dejó preocupada la carita que me pusiste. 😘🤗]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Una pasada, yo empecé a seguiros en la radio me encantan aquellas noches luego todos estos años en… https://t.co/PtL7GaJrp7]]></document><document><![CDATA[La birra es perfecta. Lo único malo son las 50 mil veces que tienes que ir al baño después de la primera vez. Hasta… https://t.co/1NC3EeQiRf]]></document><document><![CDATA[@S0nvi @nyaruko__chan @Nurienss @Andreita_tor @Judithmonreal en fin mi vida https://t.co/EZjosLM8rk]]></document><document><![CDATA[Celebrem que s’apliquen mesures impulsades per @compromis al Congrés. Ara bé, sembla que al PSOE només l'interessa… https://t.co/DIP0ZDqoh5]]></document><document><![CDATA[El cielo suena a "va a caer lo más grande" o va a hacer "una noche de repálagos" #Guillena]]></document><document><![CDATA[@e_devid @eldiarioes Me parece. Que el que Tiene que leer eres tú IGLESIAS  tiene Razón]]></document><document><![CDATA[Qué presentación tan divertida la de ayer. Y que lujo oírle recitar sus poemas. @DavidLeo_ARatos gracias por ofrece… https://t.co/pi43nKWLW5]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll @tonysan777 Que bien le queda la melena .Voy a volver a pedirle que se case conmigo 😍😍 https://t.co/6MzeKen4bZ]]></document><document><![CDATA[@iescolar 😱😱😱😱😱 eso es todo amiguitos, como pueden ser tan ridículos 🤣🤣🤣 🤣]]></document><document><![CDATA[Libra ♎ manzana 🍏 para una buena salud 🍻! Si te gusta este canal suscribete, dale a me gusta, a la campanita para r… https://t.co/TRksJCNF0Z]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 @ExpositoOrteg Lo pones en duda q no leen, ni leen ni leerán no les interesa]]></document><document><![CDATA[às vezes eu paro e fico pensando em como conheci meu namorado e fico tão orgulhosa. 2 pessoas de países diferentes… https://t.co/hHqVuHti90]]></document><document><![CDATA[Anda que si me ve "la Manoli" tomando unas cañas en un bar sola le da un parraque!!]]></document><document><![CDATA[@Los40 @amaiaromero @WARMupfestival Siento por ella una gran admiración,por la perfección y por lo que cuida toda l… https://t.co/wbsip38EJa]]></document><document><![CDATA[Ni en nuestros mejores sueños hubiéramos imaginado un Domingo de Ramos tan espectacular  El señor del tiempo habl… https://t.co/uGxNlYuTnN]]></document><document><![CDATA[#AltaGastronomía y #ConcienciaEcológica en el Hotel Tapa Tour - https://t.co/GBeJc1PJsL Súper interesante el evento]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:54, noon 13:36, sunset 20:18 WEST (UTC+1), April 20. Day length: 13h 25m.]]></document><document><![CDATA[@Monyketaaa Después de gastarse un dineral para echar a otros compañeros para k ella ganee?el con una orden de alej… https://t.co/LTebkUVpz5]]></document><document><![CDATA[#ActúaFeminista ! Violencia más! Ni una a menos! @tasionite @barreramanolo @actuacamas @abc_es @CatalunyaActua… https://t.co/3tQh9vgdnt]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Cents bizarre de dire vous avez péché , on croirait un prêtre dans un confessionnal !!]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @desdelamoncloa Como dices Max ellos sus puestazos y sus sueldazos!!!]]></document><document><![CDATA[@vox_es @VOX_Palencia El debate permitía que VOX llegase de primera mano a todo ese público al que sólo le llegan l… https://t.co/VA022BDhx3]]></document><document><![CDATA[Cada jornada electoral Villaroya tiene su récord 😁 Salva, Francisco, Vitorino, Carmen y Lourdes, Nati y Clara, todo… https://t.co/GwDjyJN5UP]]></document><document><![CDATA[@julia_otero No hables por mí que soy mujer y mi defensa ya me la  defiendo yo; no me quieras tanto !!!]]></document><document><![CDATA[Pois é amigo Alien. Dói não é? Mas até agora passaste a vida a denegrir o Benfica. Tu é os idiotas peões do teu clu… https://t.co/YMkj4BZLDw]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/uXiCYzj7yy]]></document><document><![CDATA[@teretemadrazo @boticariagarcia Pero los has corrido? Yo hoy he hecho un exceso con el pan, pero es que estoy reven… https://t.co/kacnUndJym]]></document><document><![CDATA[@joseanrcr Te comprendo tanto... habéis llegado al momento: la balleta no se escurrenasí? Perdona???? Hay un lado p… https://t.co/lg9G515FFj]]></document><document><![CDATA[@Rodrigues00one @diasinesb Então está combinado inesita pronta para uma ida a Marina à pala?]]></document><document><![CDATA[@LCI Alors c’était une fake news? Les GJ n’ont pas forcé un portail pour entrer dans l’hôpital , ils n’ont pas essa… https://t.co/SEywbvvAYg]]></document><document><![CDATA[En San Vicente de la Sonsierra, en 1980, consiguieron algo que a día de hoy para muchos en este país es impensable,… https://t.co/N5ubTpUrYj]]></document><document><![CDATA[@martarodriguezb Marta muy mal por dios. Míratelas mañana. Te obligo. Es VITAL HIJA MIAAAAA]]></document><document><![CDATA[Ábalos, calienta que sales...que el jefe está al borde del colapso.....]]></document><document><![CDATA[@_ramallets SER DE PSOE ES SER UN TRAIDOR  Y TU UN MENTIROSO  MANIPULADOR]]></document><document><![CDATA[Quill@ me da coraje que llueva en Semana Santa...😥 #MiercolesSanto https://t.co/oS3Bn7ZIKb]]></document><document><![CDATA[Desde @iunida dentro de #UnidasPodemos28A @HayAlternativa_ tenemos propuestas en servicios públicos, educación y sa… https://t.co/gAPFSrbTNi]]></document><document><![CDATA[Bebé me dices esto porque estás un poquito enfadado, a veces yo te he contestado un poco raro y mal porque yo tambi… https://t.co/8eqdecCstd]]></document><document><![CDATA[Hoy es Domingo de Ramos y volverás a repartir Tu Nombre que tanta falta hace... Hoy el día es el sueño cumplido jun… https://t.co/c7ejQO4hvB]]></document><document><![CDATA[Y cayendo el gran diluvio. Menos mal que no lo he visto, porque vaya pena.]]></document><document><![CDATA[Mayo no me falles que llevo cayendo en picado desde el 1 de diciembre por favor.]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Así es Teo. Llevabais una carga muy grande. Pero míralo al revés, a pesar de los pesares habéis qued… https://t.co/BnyWReRBSO]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM @okdiario Habrá política más indecente? Cuando le ríe la gracia, al policía que monta un puticlub, para espiar a políticos?]]></document><document><![CDATA[A donde nos quieran de verdad...  #Buenasnoches https://t.co/gku8uzlhaA]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @amolist @JordiMessi2 @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/WCvv2eL4yt]]></document><document><![CDATA[Olho para ti e só me lembro do concerto e do quão incrível foi! És um amor de pessoa!!]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/Yrvp6FCuP6]]></document><document><![CDATA[@rperellorow @EMAYA_Palma @ajuntpalma La última vez estaba pasado el hotel nuevo, delante del Casual ahora antes el gran dragon]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan "Si hay que salir se sale, pero salir pa' na es tontería..." 😆😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Como tecnológicamente soy muy patata, acabo de descubrir las rutinas del asistente de Google. Ahora me da pena no t… https://t.co/noiCcXwE3r]]></document><document><![CDATA[He vivido en CATALUÑA  Algunos años de mi vida y La mitad de la Mitad de la Mitad De lo que dicen en los medios De… https://t.co/GTWHXaxLjr]]></document><document><![CDATA[#belleza #estilos#frases #piesdescalzos#tattoo en City Hall Salou -NightClub- https://t.co/yOt92O693E]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas tan corriendo del instituto que te dejas los exámenes que prometiste corregir para mañana. Pero que n… https://t.co/noE2Kjgt1V]]></document><document><![CDATA[Es curioso como a veces se puede llegar a ser.. https://t.co/l5YNG8noVv]]></document></documents></author>