<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Avui presentem el llibre "Constructores de ciutat: Sant Andreu", amb l'autora Isabel Segura a un @CCLaSagrera ben p… https://t.co/YeoevEdh1D]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS !!! Felicitats amics culers !!  VISCA el BARÇAAAA !!!! https://t.co/L9NWDTsW3a]]></document><document><![CDATA[Entiendo a Cris, a mi mi ex me dijo "Me encantas" y le solte un VALE q me salió del alma #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDelLibro Leer estimula el pensamiento crítico y hace seres más tolerantes, cualidades muy necesarias hoy… https://t.co/zv74OHlR4y]]></document><document><![CDATA[Son curiosísimas las reacciones de los votantes de @vox_es Entre la incredulidad x los resultados, la aceptación de… https://t.co/Gqxu1dtWq5]]></document><document><![CDATA[Sin ser independentista mi apoyo total a ERC y concretamente al señor Oriol Junqueras. Ya quisiera el señor Sanchez… https://t.co/O3pViveyDL]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de ella, la maravillosa #cestaderegalocomrosas pide la suya antes que salga de #promocion 😍… https://t.co/xniyQvKbbX]]></document><document><![CDATA[@kitekat10 ¿Cuantas veces has colgado la foto? La he visto creo que cuatro veces. Estás como dios con los peces y los panes 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@_JesusVazquez_ Que pena,no protegemos el arte como deberíamos, y ahora ya es tarde. Un legado irremplazable!]]></document><document><![CDATA[no seáis chapas con juego de tronos os lo pido por favor que quedan 5 capítulos QUE SOIS MUY PESADOOOOOOOS q ayer vi 70 stories de lo mismo]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/Dg1uMT9j4f]]></document><document><![CDATA[Encuestas: el PP rozaría la catastrófica cifra de los 80 escaños via @El_Plural https://t.co/Wpv0L5hvuy]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Si estás enfadado con @InesArrimadas por los resultados en Catalunya no lo pagues con los millones q… https://t.co/Iphb5l4ofn]]></document><document><![CDATA[@La_Maritrini @sanchezcastejon En el pueblo de mi madre dirían ‘que está jilando* la mortaja’ xD   *hilando, pero e… https://t.co/btpMJJtEs1]]></document><document><![CDATA[Voy a casarme con ella en el piso de chipiona @mariiaanietoo creo que contigo JAJAJAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[última visita (@ Real Alcázar de @SevillaAlcazar in Sevilla) https://t.co/4PdUf8B3gP]]></document><document><![CDATA[Mi madre me está haciendo ver Los Vengadores y nos vamos a tener que hacer un croquis para entender todo]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/R95X266SYB]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @TheScript_Danny 2 said no, only one is still in silent, usually means that who’s in silence is guilty 🧐😂]]></document><document><![CDATA[Un grupo de músicos  muy bueno,  alegrando la mañana del rastro https://t.co/CnesD1twYP]]></document><document><![CDATA[No ha empezado el día y ya me estoy arrepintiendo de haber salido de la cama]]></document><document><![CDATA[Hermandad Penitencial del Santísimo Cristo de la Buena Muerte #semanasanteando #semanasantazamorana… https://t.co/cAkWebFmHd]]></document><document><![CDATA[Seguro que ha cambiado la foto. Pro no voy a poner de quién la ha puesto 😂😂]]></document><document><![CDATA[Vale, estoy mazo cagada, porque me he inventado la mayoría de respuestas en el examen de hoy, a saber que sale de a… https://t.co/audGxqE9xl]]></document><document><![CDATA[#Pilates c/@desafiopersonal @JuanJoseTrainer (@ Parque del Retiro - @_elretiro in Madrid) https://t.co/Rks8l5B1Ar]]></document><document><![CDATA[Well done! GoHub y GR-EX se alían para encontrar las mejores 'startups' de robótica de todo el mundo.… https://t.co/Gr3fWh8VM5]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @vanecorlao @OlgaLosad @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @BaaresCaro @MBTotorika… https://t.co/hyi7JMnZfs]]></document><document><![CDATA[Karmele Marchante: “Las ‘manadas’ son hombres jóvenes educados en la pornografía” https://t.co/vjnbOkhoJ2]]></document><document><![CDATA[que paren eso ya porque os juro que me cojo camino paris y lo apago yo sola]]></document><document><![CDATA[El feminismo tiene que establecerse y funcionar como una forma de hacer política que fluya en todas las direcciones… https://t.co/tADkzoowL0]]></document><document><![CDATA[Nothing is relevant today. 😶 @ Mercado de Triana https://t.co/hMxIG3b9Q4]]></document><document><![CDATA[@RocioRosaDiez @fandace @ParlamentoAnd @BidaFarma @saludand @mercedeslopezr7 @CsSevilla_Prov @Cs_Sevilla_… https://t.co/1cPVBR3WbP]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/e8bvCxqJE1]]></document><document><![CDATA[🔊🔊🔊 Avui divendres 19 a les 10h, primera roda de premsa des de la presó del nostre president Oriol Junqueras. Canal… https://t.co/h2hHDz5bda]]></document><document><![CDATA[Qué yo sepa no... ese es el problema... La falta de información y de conocimientos... #LaCafeteraEstuPPfactos]]></document><document><![CDATA[@JoanQueralt Supera el Nacionalisme i se'n va directament al Totalitarisme]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  ... una absoluta convicción a un ideal, una locura traducida en una coherencia radi… https://t.co/v4K2EPJWIv]]></document><document><![CDATA[@MonicaSilvanaG @RobertoEM12 @psoebuenosaires @sanchezcastejon @PSOE @populares @CiudadanosCs @gpscongreso https://t.co/eKWbcRBk3M]]></document><document><![CDATA[@MashiRafael É um JUDAS, traidor da pátria, traidor do Mundo, e afirma que nada tem a esconder, um verdadeiro traid… https://t.co/s6JBz0E9zf]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Si está G. D de momento está bien,, espero que siga así aún muchos años 🥰]]></document><document><![CDATA[Tweet dedicado para @SmileOfBrooklyn te quiero mucho y eres preciosa bye💖]]></document><document><![CDATA[Día 4: el cuerpo va pidiendo tregua, pero no hay descanso!!! Postentreno necesario con agua fresquita en las pierna… https://t.co/Ljao3zqQqx]]></document><document><![CDATA[Susana Díaz afirma que nunca levantaría el teléfono para pedir a Bildu su apoyo  https://t.co/4GZi5vgNaO. PUES SÁNCHEZ SI!! E UN CANALLA]]></document><document><![CDATA[Cuando cambian las asignaturas de la universidad de destino de Erasmus + tu coordinadora no contesta correos = fant… https://t.co/RAmwtDlMi3]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral desd… https://t.co/QguW8HGKnx]]></document><document><![CDATA[@AEPTURISMO @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/7blnxLCKmo]]></document><document><![CDATA[@cmmb_30 Exatamente, isso é o pior Promessas e ilusões que fê-los deixar famílias e o país]]></document><document><![CDATA[@xxT1KExx Lo mismo digo, si hace lo debido lo apoyo sino lo cuestionó... Cómo debe ser]]></document><document><![CDATA[Weee me doy dando cuenta que las reacciones cambiaron, qué pedo??!! Están horribles 😰]]></document><document><![CDATA[#AryaStark es la MVP del segundo episodio de #JuegoDeTronos porque ha aprovechado mejor que nadie la noche previa a… https://t.co/tmOVb1d3kb]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon @ahorapodemos Une remontada ? Ou Mélenchon ne connaît pas le sens de ce mot ou il se fout de notre gue… https://t.co/JcxvqMmvgv]]></document><document><![CDATA[#Asturies 019 #A25 En Asturies hay #felecho y muchas cosas q ni siquiera tu te imaginas,pero q debemos d cuidar y c… https://t.co/jx9NebcZTc]]></document><document><![CDATA[A esperança de cometer um feito histórico pensa ele na sua aguada cabecinha que perante isso ainda venha a usufruir… https://t.co/L2tv3sTbI4]]></document><document><![CDATA[@capslucc @yaghotario @melophhobia é tao engajada. é tipo quando a gente fala ala homem fazendo coisa q mulher quan… https://t.co/bwVGTkLmfh]]></document><document><![CDATA[Me perdí la clase de como levantarse de la cama por las mañanas sin querer morir.]]></document><document><![CDATA[Jornadas muy interesantes y necesarias para analizar la evolución de las plataformas digitales @gabvsper19 #GvsP2019 https://t.co/PokH8iADkz]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Seguimos llamando a las cosas por su nombre ¿Dónde está el problema?]]></document><document><![CDATA[@javimgol Abrieron todos los temas de la temporada... casi que salgo hasta yo en el episodio 😲]]></document><document><![CDATA[#Repost malasmadres  Yo voto este domingo y voto por todas las mujeres que en su día lucharon para que hoy nosotras… https://t.co/fTSyDUnffd]]></document><document><![CDATA[@hora25 @abarceloh25 Ha tenido actitudes peores Iglesias con Sanchez..Ha llegado a apoyar a Rajoy para ir contra Sanchez..]]></document><document><![CDATA[Nunca habrá un sticker que me represente más que este https://t.co/8IFZiUNIVI]]></document><document><![CDATA[Hora del té 🍵 #PensamientoPositivo #FelizJueves https://t.co/VvUVoZjuKT]]></document><document><![CDATA[@ragenau Uff... es imposible responder eso con tan poco espacio... llevo solo 10 días y ufff... es maravillosa esta experiencia!]]></document><document><![CDATA[@Dumacbcn Uyyyyy, sí, mira tú por donde, a la de las gafas se le ha llevao la mantilla el viento. https://t.co/lHf2bB4WIs]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/PzOsrxrIio]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco veré este debate que sebe que está manipulado , por las cosas que se están difundiendo por parte de las… https://t.co/XGwG4acPrS]]></document><document><![CDATA[Startup Europe Smart Agrifood Summit 2019 contará con 70 fondos y redes de business angels que invertirán en startu… https://t.co/wFMACR6KBi]]></document><document><![CDATA[Les hemos dicho que nos teníamos que ir. Más de una hora en el establecimiento para al final irnos sin comer. Me si… https://t.co/7WgzVCcFP0]]></document><document><![CDATA[Es el momento de la unidad, es el momento de pensar en #España en menos de 1 minuto te lo cuenta un Presidente del… https://t.co/sgvmX5NgDd]]></document><document><![CDATA[@fernavarro17 @el_pais @_RufusTFirefly_ Qué tiempos cuando yo hacía esto en @elperiodico 💥https://t.co/zfSixVLGN3  https://t.co/J0HPsJcTo9]]></document><document><![CDATA[A veces es necesario descansar para recuperar fuerzas. Me encanta estar atenta a las señales de la vida y vivir con… https://t.co/IbDEZ3F2WS]]></document><document><![CDATA[Desayuno de semivacaciones! elhornodelabuelofidel en El horno del abuelo Fidel https://t.co/6Ssfr4Jyr5]]></document><document><![CDATA[Ya he visto #GameOfThornes y ya soy feliz. ¡Buenas noches! Mañana no me pidáis mucho jajaja https://t.co/IpIvtUl879]]></document><document><![CDATA[@ojedathies @SupervisoraEnfu @Fenicio_112 @gtolchinsky @EnfrmraSaturada @jesterhanny @APerezAlonso Menos risas segu… https://t.co/vHGSD5dhNI]]></document><document><![CDATA[Los militares americanos disparan las ventas en todo el centro de Palma https://t.co/LYSe1RQwf2]]></document><document><![CDATA[@fetishsex79 @LeaksUberCabify @cabify_espana https://t.co/uMhZNcK32M están haciendo caja con vuestras pertenencias.… https://t.co/etFyK7s86d]]></document><document><![CDATA[@alexiscorbiere Sinon toi Corbière tu as menti pour toucher une subvention réservée aux plus modestes , c’est honteux !!!]]></document><document><![CDATA[Siguen enclavados en los años 30, pero lo peor es que creen que los demás también. Afortunadamente, y no gracias a… https://t.co/wxfmhFcUvt]]></document><document><![CDATA[@DahXio @savanabay @La_Pollice A ce sujet on ne sait toujours pas l’objet qui l’a soit disant éborgné puisque la ba… https://t.co/sfhq7HbqmR]]></document><document><![CDATA[YA ES HORA ;HAY MUCHOS COMO FRAGA QUE SE DECLARÓ COMO UN LIBERAL QUE FUSILABA ,ESO LO DIJO EL EN UN MITIN DE ALIANZ… https://t.co/ZLDPRefpQ7]]></document><document><![CDATA[@maxpradera buscando por gilipollas máximo, te he encontrado, ¿no te da vergüenza con la pila de años que tienes y… https://t.co/s5dH1hms0O]]></document><document><![CDATA[#desayunosaludable #cafe el mejor sitio de Avila albuentuntun para #desayunar... en Al Buen Tuntún https://t.co/fBiELoIVf4]]></document><document><![CDATA[Even angels must find their wings too heavy sometimes... 🦋🦜 #wings #guacamayo #macaw #ceramic #mosaic… https://t.co/F7w5sPO62Q]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL, chico madrugador.Que vayan muy bien las entrevistas, que las podamos ver pront… https://t.co/PMRnxdWfFh]]></document><document><![CDATA[#losautenticosdecadentes #malaga #españa en París15 https://t.co/I2yCDoQwlj]]></document><document><![CDATA[@cruzsolvie @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb @lubrio… https://t.co/L9KIfPp70P]]></document><document><![CDATA[@arretsurimages @Elysee @GaspardGlanz Vous savez ce qu’on lui dit à Glanz : 🖕!]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/aobcV3MQR5]]></document><document><![CDATA[Así es como se debe marcar la boleta del Senado si queremos que el PP obtenga mayoría 🇪🇦🅿️🅿️🇪🇦 https://t.co/YTWqgyo6jI]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio Exacto, el gas ismo está en lo que se hace, es el mętodo.]]></document><document><![CDATA[@antonlosada @PSOE Es una vergüenza. Ni 48 horas ha tardado en decepcionar el @PSOE Lástima que tenemos tan corta memoria política.]]></document><document><![CDATA[@RaulMir33391577 @Socialista60 Nadie la echara de menos Que se vaya Cayetana con ella..😘😚]]></document><document><![CDATA[@chriscriskriz @ChenleLovesNCT @RaraRuruSan @DalasReview @lgbtdalzy @raticorns Tú sí q eres asqueroso! Eres un soci… https://t.co/gx8kBB5ZzS]]></document><document><![CDATA[El tono de cuentacuentos infantil de Sánchez me pone muy nerviosa. #cuéntameuncuentoyverásquécontento]]></document><document><![CDATA[@ErnestoEkaizer Y cortan la cabeza al que saca la a la luz el posoñible fraude]]></document><document><![CDATA[@emisampedro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WBtAtp3OzK]]></document><document><![CDATA[Importante después de más de DIEZ AÑOS #DiaConvenciónDiscapacidad en todos los ámbitos]]></document><document><![CDATA[Buenos días feliz día a todos hoy lunes en Valencia es fiesta asique a disfrutar de este día https://t.co/FicBfGv6Df]]></document><document><![CDATA[Sábado de formación #edulingüe #lenguas #linguas #languages en Palacio De Congresos Y Exposiciones De Galicia https://t.co/5lnPbJeWCH]]></document><document><![CDATA[La claridad discursiva de Bendodo en este tema contrasta con la tibieza del PP a la hora de comprometerse a poner d… https://t.co/8eya8FCDh8]]></document></documents></author>