<author lang="es"><documents><document><![CDATA[📻 Isabel Díaz Ayuso: 'Ni Pablo Casado ni yo hemos abandonado el centro' https://t.co/LwcdIDKkcU vía @OndaCero_es]]></document><document><![CDATA[SUMA Y SIGUE.... Y todavía hay quien piensa que la mejor opción de voto es el socialista? https://t.co/aIWP0i9Aqp]]></document><document><![CDATA[Habéis visto este anuncio de Can y Samen ? Necesito un sortilegio. No tengo cura #ErkenciKuș  https://t.co/0sR7CCzSCl]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @luzdegas123 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina @MarkTwa01197091… https://t.co/k7s2DjysDL]]></document><document><![CDATA[Final de mi jornada electoral! 💪 Día agridulce porque aunque no han ganado, el fascismo se ha levantado. Seguiremos… https://t.co/7EgSwrgokh]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Lo absurdo es que desde el principio estoy de acuerdo contigo en el tema]]></document><document><![CDATA[#catalogo7 #catalogodecosmeticos #cosmeticanatural #cosmeticaleonoraguilar #influencers #insta #instagramers #feliz… https://t.co/ogf4sAaSwm]]></document><document><![CDATA[ESO SE VEÍA VENIR : POR ESO NO QUIEREN Q GANE LA VERDADERA IZDA QUE SON UNIDOS PODEMOS Y LOS MEJORES POLITICOS PARA… https://t.co/B2nEq2caBZ]]></document><document><![CDATA[@fromerod El trifachito va a terminar como el rosario de la aurora, peleados los tres, el problema es que la víctima va a ser Andalucía.]]></document><document><![CDATA[@JimmyBarnatan @planoaplano @SyP_tve @La1_tve @emilioapina @TirsoCalero @CamachoMamen @AngelDeeMiguel… https://t.co/5bmce6YOoj]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo buen provecho y esta noche a disfrutar de nuestro barçaaa.munchos😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[Así escriben los defensores de los corruptos  (los fujiapristas) y tienen el desparpajo de decir que nosotros somos… https://t.co/PHMs0NzGXX]]></document><document><![CDATA[Ya se tiene que ser desalmado para utilizar una catástrofe para invitar al odio]]></document><document><![CDATA[Mi primer mayo en Córdoba no puede arrancar mejor ♥️  Disfrutando de las cruces, de mis niñas, de mis compañeros, e… https://t.co/J9c01MP1zD]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Ponlo en grupo para que lo vea papá.  Que a mí se me olvida🤦🏼‍♀]]></document><document><![CDATA[🗣🗣Empezar el día leyendo el blog q acaba de abrir una persona a la q admiro y de quien aprendo cada día, es un gran… https://t.co/m1cYc59gqW]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @13marcarrascosa @sk_paqui @MeteoBetera @PabloIzni @JoseM_Rebollo @carmencasasusg 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤦]]></document><document><![CDATA[Que mierda es esta? Q burla a la necesidad d liberarse de la tiranía de los venezolanos, mientras la mayoría pasa h… https://t.co/qkL6dVEvg0]]></document><document><![CDATA[@partidazocope qué gustazo escuchar a @tonifreixa explicar lo absurdo de esta tontería de la jueza (que no tiene ni… https://t.co/sskp3pJjtJ]]></document><document><![CDATA[Ayer porque era lunes y hoy porque es martes ,, y en la city #barcelona https://t.co/pwkNNKcUC0]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Ricos como ella? #GestaciónSubrogada  https://t.co/hFm9NJd0vR]]></document><document><![CDATA[Quem me conhece sabe perfeitamente que eu amo abraços é só a melhor coisa de sempre !]]></document><document><![CDATA[@manolomata @el_pais He leído que en algunos países el abono orgánico de ser humano es fantástico para la vida vegetal.]]></document><document><![CDATA[@avnmkt_oficial Totalmente! Es lamentable que los debates no se aprovechen al máximo y la interese más descalificar… https://t.co/jP8cgfc2wV]]></document><document><![CDATA[@juansrod1 @Morganacatalana Totalmente cierto, lo grave es que estamos normalizando la impunidad para delinquir al responder con silencio.]]></document><document><![CDATA[Viendo los resultados, compruebo que hay 258.840 hijos de puta entre nosotros.   Los que no hemos matado a nadie es… https://t.co/ADI9jSsPey]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Pago 2 happy meal y quiero un descuento de 5 pavos si es posible. Esta… https://t.co/sr7EGFIlIA]]></document><document><![CDATA[I can’t wait for these shows to be back   @PoseOnFX  @HandmaidsOnHulu  #BigLittleLies #TravelersNetflix]]></document><document><![CDATA[Desde VOX #Guadalajara condenamos todos los actos vandálicos contra la propaganda electoral del resto de partidos,… https://t.co/gvQd1cRL1N]]></document><document><![CDATA[Claro y directo. Totalmente cierto. @TeoGarciaEgea @IdiazAyuso @jollovel @populares @emiesquiviashot @ https://t.co/jkOuET4fZo]]></document><document><![CDATA[La Feria tiene esas cosas raras. Tras años de una feria en que nos conocimos, hoy me he reencontrado con @potoma  #lascozadelascoza]]></document><document><![CDATA[@RafaelCasadoVOX @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/lE1F3uWY0t]]></document><document><![CDATA[Mi madre y mi hermano quedando pa levantarse a las 9 de la mañana pa ver Juego d Tronos pero qué clase de secta es esta]]></document><document><![CDATA[@eclementen Pues ya quede tranquila con el debate de ayer El de hoy lo paso de largo..🥰]]></document><document><![CDATA[Vámonos que nos vamos, la pringá, “typical of here”. Welcome to Seville. #traduvida https://t.co/iL3SXonMjQ]]></document><document><![CDATA[@nacho_popcha Si es que vino cuando yo estaba en la sity 🤦 y llegué ayer por la tarde, pues no me pude llegar😔]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel @CiudadanosCs Ojalá ganes María! España necesita de profesionales que sepan gerenciar y con mucha ma… https://t.co/Hh54LEWSlY]]></document><document><![CDATA[Pues la Derecha rancia de este país,después de echar espuma por la boca se la van a tener que tragar.… https://t.co/D6R16H75Va]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @pablocasado_ 📣Avanzaremos hacia una economía más sostenible, baja en carbono, sólida y eco-eficiente… https://t.co/2eqxbSNGin]]></document><document><![CDATA[@Tony_Spina Que poca vergüenza pero se ve que si faltas el respeto a tu novio lo aplauden  que mierda de sociedad]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Os juro que yo no soy q estoy en casa de verdad eh! https://t.co/lMKkMt1Pk1]]></document><document><![CDATA[¿Abriré alguna vez en la vida una caja de pastillas por el lado en el que no esté el prospecto? https://t.co/rM1O3hhcsm]]></document><document><![CDATA[#PabloCasado #ValorSeguro @PpLaSolana @Ana_Belen_RS https://t.co/kaMYB11hRh]]></document><document><![CDATA[@kris17980201 @jennermostoles #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Z1cv4MQdRb]]></document><document><![CDATA[@Moonyconfessa @carolgalvao97 Chaos is a ladder 😏🤔 https://t.co/IKi4YcVWxZ]]></document><document><![CDATA[Tres meses infiltrado en Glovo https://t.co/2yzZgQK3e8 vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelstagram… https://t.co/4V125jla8I]]></document><document><![CDATA[tou numa festa c crianças de 10 anos  e as amigas da minha prima acabaram de me tratar por você o.O]]></document><document><![CDATA[@JosPastr y agarrar muy fuerte una ikurriña, además de apoyar homenajes a etarras......ese es el verdadero camino p… https://t.co/Qop7OAhCop]]></document><document><![CDATA[@grancocolio @latransferencia @BertaAsturies @Pablo_Iglesias_ Ay, qué capitalista... protegiendo su propiedad priva… https://t.co/18XnsfoEvd]]></document><document><![CDATA[@vicentejuan Votantes que se vienen tragando sus mentiras sin dudarlo... Convencer a nuevos votantes...no creo.]]></document><document><![CDATA[Y pese a eso, no dejéis de ejercer el derecho a voto el #28A al menos por celebrar que gozamos de el, cosa que muje… https://t.co/tpFK7267LF]]></document><document><![CDATA[Family day  #avila #candeleda #puentedemayo #family en Candeleda, Spain https://t.co/wEGiQTSHQH]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @IsabelPerez770 @candeblorio @EspinSya Buenas noches corazón 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael . Que tengas un buen día de trabajo . Espero poder ver la entrevista no… https://t.co/043S2hIw79]]></document><document><![CDATA[@LevanteUD @enisbardhi10 Grande @enisbardhi10! Cuanto sacrificio en cada partido!]]></document><document><![CDATA[@Nines72142717 @LolayWin Yo estuve varios meses sin conectarme a Faceboock porque pillé una depresión. Mi hija y mi… https://t.co/ImdLAa7ln5]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/ASsQgnU7Ka]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico La dieta natural es la dieta que venden los supermercados ultra… https://t.co/iFxqnOXdS5]]></document><document><![CDATA[Ajudem-me lá sfv porque no Instagram cagaram-me na testa. Digam-me países/cidades top p ir viajar em julho c a minha família !!]]></document><document><![CDATA[Les hemos esquivado como hemos podido, y entonces se ha producido un instante mágico: han dado la espalda a mi pare… https://t.co/nYChbIHkLm]]></document><document><![CDATA[Siempre es un placer escuchar a Soledat Berbegal de @actiu , ver la pasión con la que habla de su trabajo y cómo lo… https://t.co/R5VD3lCYQR]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas El perfectamente es correcto se te ha ido el lápiz]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @crpandemonium Jajaja porque VOX arrasa sin lugar a dudas 💪💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[25 de abril sempre! Ilustração de Sérgio Condeço. https://t.co/C9qscYzyPK]]></document><document><![CDATA[@ghoficial @sofiasuescun Muy  buena decision  Sofia  a la  criticas de los  REVENTADOS   ni    puto  caso,  que val… https://t.co/SnWjW8MK7U]]></document><document><![CDATA[@Gatocrata @InfilAnak Salvando al charcutero salvamos al gato. https://t.co/GV72vRZjPz]]></document><document><![CDATA[La actitud es una de las herramientas más potentes con las que contamos #actitud #EmpoderamentoFeminino #mk… https://t.co/aavUwxlSg6]]></document><document><![CDATA[@titusoide @RafelBalaguer @navedelmisterio @carmenporter_ Pero que guapo eres Titus 🥰]]></document><document><![CDATA[@crbastida @lavozdepinto @miriamrabaneda @popularespinto @pablocasado_ @ppmadrid @PPAsamblea @IdiazAyuso @populares… https://t.co/ChMuI5gsau]]></document><document><![CDATA[😍🥰😍🥰 #diadamaeantecipado em Madureira's Mercado d'Afurada https://t.co/vKS7MquFFG]]></document><document><![CDATA[@CanYamanIspanya trabajando todo el día un rato de descanso y ver la novela me relajo y aparte es muy divertida]]></document><document><![CDATA[Buenas noches, ni levantándose temprano, ni haciendo ejercicios y cansandome ni ... en vinagre aquí sigo con mi que… https://t.co/lvXCwMLtSJ]]></document><document><![CDATA[@LOVE___BtsArmy @fzsaag @BTS_twt Dionysus💜 #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[Hay oración más hermosa? Rezaré en tu lugar como sin duda harán muchos #EsperanzaSiempre]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo  después de lo del.marroqui que quería atentar en Sevilla Vox lleva razón y la madre del.marroqui… https://t.co/0boJqhlfm4]]></document><document><![CDATA[@mapeav75 @nh487 @maria5sentidos @danzando_mp Yo me apunto al reto Marga, por duplicado 😉 con @quistestarlov]]></document><document><![CDATA[Crónica Traslado 2019: "Jueves, 11 de abril de 2019", de Julián Hernández. La podéis leer en nuestro blog. No os la… https://t.co/y3bUuAdHUO]]></document><document><![CDATA[3...2...1 Últimas tres semanas de #mariateresayelleon Os esperamos en sala_mirador Gracias equipo @CarolinnaRoman a… https://t.co/jpxmVmYEbW]]></document><document><![CDATA[@cisco_952 @lliure_1714xhiv Al·lucinant la quantitat de faltes l'ortografia.  Com hem d'anar bé si hi ha tan analfabetisme al país veí.]]></document><document><![CDATA[Si el PP no reflexiona sobre los devastadores efectos de la cobardía e indolencia de Mariano, Soraya y comparsa, se… https://t.co/jgitjOjPJG]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Ya he contestado.  Podría ser de terror, oye. https://t.co/HM7G40BCTJ]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/c7ZK3YJoRH]]></document><document><![CDATA[7-0 ES EL GOL AVERAGE CON EL LEVANTE, Q SALE DEL DESCENSO GRACIAS A LOS 3 PTOS. DE HOY... 7-0!!!! XFAVOR!!!! METANS… https://t.co/NAJuS9iT4w]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/d5a3iigZpm]]></document><document><![CDATA[@AlejandroAlbala Jajajajaja k arte me encantaa Antonio tejado..con ése comentario jajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@sentropia13 @iabercianos Seguro que si cuando pilles la cama no la sueltas 😍]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @b036238cc59a4ea @besodevlinder @pitumerchita @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega… https://t.co/dFgszm9uMr]]></document><document><![CDATA[Es el #DíaInternacionaldelBeso  De las mejores cosas de la vida #quequierenqueosdiga 🤷‍♀️ pues eso ... !!  pa’tí !! https://t.co/6FIjrw3CPy]]></document><document><![CDATA[Tenho um video da minha irmã a dançar o creu, vai se5 tão útil no futuro ahaha]]></document><document><![CDATA[@ferrallercatala @ElisaRo16596515 Realment no podemos formar part d'un mateix país... Quina vergonya!]]></document><document><![CDATA[Un lujo para Huesca,tener a @MarioGarcesSan de candidato. Un lujo para #jaca @Populares_Jaca tener a Carlos Serrano… https://t.co/IfzZ9XLAJT]]></document><document><![CDATA[@SapristiZ @indisioux Es que creo que lo vi en la Secta y me entran dudas. https://t.co/FRovQKz6BK]]></document><document><![CDATA[Agora eu posso ser feliz e dizer: EU AMO MUITO VCS   MEU SANTO DEUS EU ESPEREI ANOS POR ISSO https://t.co/FQXEHd09xi]]></document><document><![CDATA[@geishablue Si llegas, en 17a con #Fibromialgia yo no lo he conseguido #SiempreAdelante  #Pacientesquecuentan]]></document><document><![CDATA[Noche estrellada 💫🌌 #nocturnephotography #stars #sky #shoot #night #shadow #lights #fotografianocturna #cielo… https://t.co/iTwKhtersB]]></document><document><![CDATA[@roxiretop Muy acertada, hoy es domingo de resurrección no?  Pero Yo sigo igual la cabeza me mata, son muchos días… https://t.co/IenXO7k70e]]></document><document><![CDATA[Pero que esto sigue, me he ido a mi cuarto porque me ha dado ansiedad y mi padre viene defendiendo a mi madre dicie… https://t.co/WBZ97c2Kke]]></document><document><![CDATA[alguien más se ha dado cuenta de que nadie tose en los exámenes pero en el intermedio entre una escucha y otra del… https://t.co/UXhNaox0mP]]></document><document><![CDATA[Mon Cor estima un arbre...Més vell que L’Olivera...  COSTA I LLOBERA  “El pi de Formentor” https://t.co/V3PbRAKfCV https://t.co/FpaZMsFWAQ]]></document></documents></author>