<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@van_hessa @verleh Y los Mossos han ido? En mi caso solo han venido una vez, por una pelea, pero les he llamado un… https://t.co/FiAxBDW0KC]]></document><document><![CDATA[@PaquiCastilloG1 @AlbaCatal1 @cesciglesies @ChakirelHomrani Y lox trabajadorxs]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @KRLS Enhorabona, bravo bravo bravo crac!!!! Moltes felicitats per la vostra fita !!!!!!!! #LlibertatPresosPoliticsiexiliats]]></document><document><![CDATA[@Anuskanimalista @RosaCM1 No puede ser otra cosa que feliz. Se siente amado, importante para su familia y respetado… https://t.co/tVSOVKlb9h]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Politeia_Cat @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/KN3a6ZFypz]]></document><document><![CDATA[@DottOlivieri @lucarallo @NicoEsp72 @MARI151280 @adrydeedee @skywalker5005 @orsola_scorpio @AuLuCaRo @Alexia30559… https://t.co/dg6I9jNUyb]]></document><document><![CDATA[@xlopezgarcia @OncolligaCAT @Taula3sector @LaConfederacio Nuevo reto, grandes logros. Enhorabuena]]></document><document><![CDATA[Para un Día de Primavera!!!!! Las Amapolas!!! en Calle Huertas https://t.co/5KtaOZ5O6G]]></document><document><![CDATA[@Crisol360 @laSextaTV Como si yo no lo hubiera criticado. Pero si usted no entiende que un medio privado puede tene… https://t.co/OM6ChtvJ0a]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Que alegría tenerte  ya aquí,  y para largo, disfruta  tu también en tu paraíso  será una espera la… https://t.co/WP7bL5VtL9]]></document><document><![CDATA[Marico hay una tipa que tiene de username yq "la pecosa" y tiene 3 manchitas en la cara. :s what?]]></document><document><![CDATA[End of a great first day @ADHD_Congress 2019! Feeling very happy to be invited to talk about one of my favourite to… https://t.co/X4MzRn3nX3]]></document><document><![CDATA[@jmanu1970 Yo lo decía por el personaje en sí, no por ser candidato de Vox.]]></document><document><![CDATA[Barcelona, 12*, tremenda lluvia. Ains! #asieslavida #dejadellover #lluvia #nomegusta en Barcelona, Catalonia https://t.co/T7omGMK6MO]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/dq4sTlG45d]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Y que tal si nos pone… https://t.co/nWIHyd6eds]]></document><document><![CDATA[@BumTamKlan @roed73 @BeatrizTalegon Mi POCA CULTURA no me permite tener contactos con GENTUZA. ADEU....🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Pómulos marcados, Mentón de faraón, @ConanOsiris_ dame una explicación a esta caracterización tan maravillosa. https://t.co/AunKGrghrF]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Donde lo metes hija,  cada día más guapa.y tu marido también.un saludo enorme]]></document><document><![CDATA[1:45. En la habitación del hotel, viendo FDF, y recién duchada. Mañana más.]]></document><document><![CDATA[Doscientas personas reclaman en Valladolid que las pensiones se blinden en la Constitución | El Norte de Castilla https://t.co/J4fyBFDRDi]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Buenos díassssss pecador 😉😘 dime qué tiempo hay por allí... que en una hora estoy paseando tu ciudad...👏🎶🚗]]></document><document><![CDATA[¡No más jaulas de animales! Acabo de firmar la petición de @CIWF_ES para exigir la prohibición del uso de jaulas en… https://t.co/P8OvnG4rZw]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @roberto_seler @esciclismo @paco_mancebo Preciosa ciudad.  "No hay en la vida nada  como la pena de ser ciego en Granada".]]></document><document><![CDATA[@DUEdevocacion @ivmaroto_nacho @zgancedo @chuchencio @1asufridoramas @soriano_p @GorgaRodrigo @PatriDelOlmo24… https://t.co/LFqfqWnwFi]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es @vox_es Aclararos,en otro twit he leído que 20.000 pero que poco lo disfrutais hijos, si estáis tod… https://t.co/tTZIu5QlF1]]></document><document><![CDATA[Acompañando unos kms a Carmen en su media maratón... https://t.co/eKZk0Msr0G]]></document><document><![CDATA[Como reformar tu casa sin morir en el intento vía @abc_es @Valero_jc @aqui_tu_reforma #aquitureforma #franquicias… https://t.co/IVt6ewCMYj]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES @alexoficial ENHORABUENA por las presentaciones del finde#tengas un dulce sueño saludos… https://t.co/UUV9CtfdGG]]></document><document><![CDATA[Tú habla mal de los demás y échales la culpa a ellos que así los votantes se olvidan de lo robado Yo creo que fue… https://t.co/SGkJpJz1IL]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @AbdulPrimo @vox_es La derechita blandita y flojita es así, muy susceptible. Ahora tienen a uno que… https://t.co/JXiGHj7I8J]]></document><document><![CDATA[É que agora só penso em você  Não é que eu esteja apaixonado  Eu to falando sério  Eu não quero ninguém,  Mas se vo… https://t.co/miAJ5UrNsy]]></document><document><![CDATA[@pedro_fhz Muchas gracias Pedro, siempre os tendremos que estar agradecidos por la gran lucha desde los tribunales… https://t.co/Q1L3RoA50Q]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/GJxJtv0sJz]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Tampoco te preocupes por eso, si se van unos otros volverán. Bona nit]]></document><document><![CDATA[Una gran verdad, no hay otro planeta y nuestros políticos no le dedican ni un minuto en los debates… https://t.co/we39akEeS1]]></document><document><![CDATA[@Jellowda @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/gmpCB9wSFg]]></document><document><![CDATA[Por mucho que sanem y can se hayan escapado, el  destino ya ha establecido la cadena de eventos que los unirá. Con… https://t.co/b8SnUvrSP3]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/qcKW7fhyJC]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Me siento muy orgullosa de haber colaborado con el Museo en la adquisición de la obra 'Retrato de niña' de Simón Vouet 😊]]></document><document><![CDATA[Compuse esta canción hace 8 años, aún no te conocía pero parece escrita para ti. 🎶💚  #LaCuentaAtrás #Somos https://t.co/DimPBRnMJK]]></document><document><![CDATA[Buen día estoy alucinando cuando no dejan, a VOX 🇪🇸 participa en el debate, eso es de cobardes aúpa VOX 🇪🇸 🇪🇸 digo… https://t.co/jTRLgNxw8N]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019 en Canarias: Los socialistas arrasan en cinco de los seis ayuntamientos de Fuerteventura https://t.co/xzMkEXlHks]]></document><document><![CDATA[@MariaGonzz14 @CaravacaPedro @InmaGV11 @TriniMP_ @lolapereas_ Nooooo tengo massss que decirrrr que te aaaaaaaaaaa mo.]]></document><document><![CDATA[Precisa os do Gedson. Tem velocidade e vai ao choque. Ferro tem que acalmar. Está inseguro e com o peso da responsa… https://t.co/A4a6Dcb9oQ]]></document><document><![CDATA[@jordi_fblanco Expertos... muchos, pero enfermeras clínicas de práctica avanzada... en nutrición... se me ocurre… https://t.co/FqoROPHBL2]]></document><document><![CDATA[@canete707 La que se avecina,luego,los lamentos.Disfruten de lo votado,señores de izquierdas.]]></document><document><![CDATA[@luyarena Claro, mañana sacan el próximo 😬@skamspain no aguantamos más!🤤]]></document><document><![CDATA[En plena campaña preelectoral de las municipales y mirad las calles de Triana y Los Remedios. @psoedeandalucia… https://t.co/bUGvbaIxjd]]></document><document><![CDATA[Sí 600 trabajando para ñ... Exacto. Vieron en las elecciones 21D en Catalunya el impacto de las redes sociales, a p… https://t.co/8waNrP0K6N]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo Y si en ese escenario la población mayoritaria se negara a votar mientras la dictadura se mantiene en el… https://t.co/D7ecDJRnyA]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @Maria13611__ @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/WrffXtRudV]]></document><document><![CDATA[@DavidLipiani @maverdu72 Pisada, calzado, exceso de asfalto!!! Ven a de.e😁]]></document><document><![CDATA[GRACIAS A TOD@S AQUELLOS QUE NOS COMPARTEN @alexoficial TEXCOCO 2019 https://t.co/6Tr5khd7aE]]></document><document><![CDATA[¿Era necesario utilizar tanto plástico @CiudadanosCs? 😡😡😡 https://t.co/sJJkpEfISZ]]></document><document><![CDATA[Viajar sirve para ajustar la imaginación a la realidad, y para ver las cosas como son en vez de pensar cómo serán.… https://t.co/VoO7Q32U0p]]></document><document><![CDATA[Todo va muy bien, no parece que esté énfermo y yo feliz por ello. Feliz día.  😊😊😊]]></document><document><![CDATA[Mi santo es San Lorenzo, mi virgen la del Pilar, pero ahora también la Soledad Coronada, momentos únicos que no podrán salir de mi corazón.]]></document><document><![CDATA[@pizzaconfruta @DominosPizza_ES Yo también pedí una pizza con piña que no apareció. ¿Será un boicot a esta pizza?]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Además, los deseos de su ama son órdenes para ellos. https://t.co/9YNx0g4nxl]]></document><document><![CDATA[@Pilarventuraa Me parece que me mudo para aprender sobre ellos 😂😂. Te quiero tanto 💖]]></document><document><![CDATA[#lapedrera #casamila #gaudi #gaudiarchitecture #antonigaudi #barcelona #barcelonacity #barcelona_world… https://t.co/2mnOKS3wgK]]></document><document><![CDATA[Un despacho propio... para lo femenino en la empresa | Compañías | Cinco Días https://t.co/et7lYdMTxm]]></document><document><![CDATA[-¿Y era guapa? ➕ Era inevitable.  #MiSevillaBonita ♥️ https://t.co/YXVpyfG6fI]]></document><document><![CDATA[@nnno68 @jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @MariaMonteroTFE @ERIKEO5555… https://t.co/BlnDea0TVd]]></document><document><![CDATA[@VicentMarza @EmmaZafon @compromis @CompromisCS Nop. Mai faríem trampes. Ahir per la vesprada vam acabar els deures… https://t.co/DbbNokiFyt]]></document><document><![CDATA[@Jumpsteady @sciforfuture I don’t know if it’s true but in the original text the tittle said.. “facts or fiction” i… https://t.co/QMEsJGbYlI]]></document><document><![CDATA[Hoy está siendo un día de mierda, pero juega el @valenciacf , y se pasa.]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/58UZJH7yZR]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Ojalá. Dios te oiga. De verdad Huma me tiene podrida....]]></document><document><![CDATA[@isa_barrajon @paudiazboils @JaumeMayor @alcoleamolina @emparpm @LaReplicaEs @XeloValls @anarodenasperis… https://t.co/Nz5Pau35v1]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares Mira quién pacto con quien @PPopular con @ehbildu en el Parlamento vasco. NO TE LO PIERDA… https://t.co/nnqQzAF2ND]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Los libros aportan mucha sabiduría como otros medios culturales He leído pero no soy una gran lector… https://t.co/8VvlkCWfGD]]></document><document><![CDATA[@embarazonollega La verdad es que vaya piedras nos pone la vida en el camino pero somos fuertes y podemos apartarlas y seguir.]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer escuchar a la sociedad segoviana y compartir con vosotros y vosotras los retos de los servicios s… https://t.co/MX6mxw1HfJ]]></document><document><![CDATA[Y seguimos!!..💚💚💚 @PabloMV5 #VamosFisterriña#Podemos#ASubir🍀🍀🍀💚💚💚 https://t.co/2xWuXJZmxL]]></document><document><![CDATA[@victoramat01 Yo como tú, vivo con la espada de Damocles encima... cuesta acostumbrarse a la incertidumbre]]></document><document><![CDATA[Ángel Garrido no se hubiera ido del @populares a @CiudadanosCs si le hubieran nombrado candidato a la Comunidad de… https://t.co/AL4KRMGjKq]]></document><document><![CDATA[Soy yo de pequeña, como que mi madre me tenía que revovinar siempre esa parte porque era como si me estuvieran mata… https://t.co/4hasM1KjH6]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon https://t.co/tHvNzOm1oc]]></document><document><![CDATA[¿Habéis visto qué chulada de bolsos?  Son de las3golondrinas y están de liquidación. Si os gustan y os interesa adq… https://t.co/M6JhUbNRsO]]></document><document><![CDATA[@NoHiTocoRoures @gallifantes Me alegro muchísimo de todo corazón, espero que podáis seguir disfrutando de él]]></document><document><![CDATA[@eliocons Ent tens de falar com tu madre p vires aqui nem q seja uma noite]]></document><document><![CDATA[Molt d' acord. En contra de la censura disfressada de modernitat. https://t.co/5dlTpcGlq3]]></document><document><![CDATA[Malalts, mooooolt malalts i mentiders, mooooolt mentiders, però molt i molt!]]></document><document><![CDATA[@eperez_sp @no_facha @MrZettta @pablocasado_ ¿Que la izquierda trae que? Y dicen que otros están ciegos, pues usted… https://t.co/iimlYiAPJG]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAJAAAAJJAAJAJAJAAAAAJAAJAJAJAAAAAJAJAAAAAAJAJA  Qué puta cochambre mental xD]]></document><document><![CDATA[@PSOERetiro @marisa_mercado2 @CristinaNarbona @Lorenamp82 @ianperezl @maroca7676 @gemmagarfuertes @PSOE… https://t.co/jfJooPuADe]]></document><document><![CDATA[@LordAlce Gracias, ya he solucionado el problema y he podido realizar la compra 🙂]]></document><document><![CDATA[pa mi dsto es una muestra super super super fuerte de cariño y de que te importa esa persona mucho y no me sale hac… https://t.co/yN5PnQPkpC]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada @damadefuego1974 @patricia_costas @maru_madueno @pijilangstrumpf @luzdegas123 He ido a dar una vuelta c… https://t.co/lCiO64nCZR]]></document><document><![CDATA[2/2- for essential revelations - such as the leaks of Edward Snowden, a CIA analyst who is now a refugee in Russia.… https://t.co/RtpBAFFhyz]]></document><document><![CDATA[🖊️#Mango👠🇬🇧🇵🇹 15.05 Réponses d'admission  06.19 @Croustrasbourg stages 📚01.09 I https://t.co/2Q7eSkECfh   II… https://t.co/uRGXrLh1Z1]]></document><document><![CDATA[@miguelcalsanz @MarinerPilot @Santi_ABASCAL Es una puñetera sarna que lleva todo su papado cagándonos la cara a los… https://t.co/JN4XL8vSU3]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Donde pone alquiler? https://t.co/UHzaiG9Qct]]></document><document><![CDATA[Me quejo. Me enfado. Me enfurruño. Pero me salgo, que me lo han dicho mis hijas en forma de llavero. https://t.co/unIxNrbsKk]]></document><document><![CDATA[Todos nacemos con luz propia, se tu mismo y brilla!!!!! #hastaelinfinitoymasalla #amamesinmodales #vida… https://t.co/PFa5uc9v2G]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajajaja por qué será que te creo lo del disfrute Jajajajajaja Me alegra 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[A avó Armanda está a dizer à sua irmã que prefere ver o "quem quer namorar com um agricultor?" ao "casados à primeira vista" 😂]]></document><document><![CDATA[*Dentro de media hora podreis ver en directo el mitin de Pedro Sanchez pinchando este enlace:*  *Pasalo 🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹*  https://t.co/ODQXaNjQtt]]></document></documents></author>