<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@budelcup @andresvm9 @JesusBengoechea @Ikatari Hoy en 10 minutos ha provocado el córner del 2-0 y ha asistido a Ben… https://t.co/un2cqBuuVs]]></document><document><![CDATA[La misma imagen de siempre, que hace que quiera quedarme. Esto ha empezado, ya no hay marcha atrás.… https://t.co/TUkrUrPS43]]></document><document><![CDATA[Rodando entre vacas 🐄 y combustible ⛽️   Menuda combinación ! #feliz #esperandoconalegria #actor #amomitrabajo… https://t.co/wZ4M8YBw9i]]></document><document><![CDATA[@The_Romer_Crazy @vox_es @europapress @pablocasado_ @Santi_ABASCAL Sólo escupes hacia un lado? El pdte. del gobiern… https://t.co/8yHiV8yuZu]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 🙊🙉🙈]]></document><document><![CDATA[https://t.co/wZ5C9chPYT El 3 de mayo de  1948: el dramaturgo estadounidense Tennessee Williams obtiene el Premio Pu… https://t.co/La7H9wENpS]]></document><document><![CDATA[@JaviPolinario @javisalas Además, la selección natural ya se encargará de él/ella #HumorNegro 🙊]]></document><document><![CDATA[For all of you into mobility change - time for an update in the representation of mode comparisons #sump #lego]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @mabellogar A mí me pasa cuando compro en Ikea, no veo el momento de llegar a casa y "MONTARLO", que excitación.]]></document><document><![CDATA[Esta señora no sabe distinguir entre condenados y acusados. Su constitucionalismo de pandereta vs su nazionalismo r… https://t.co/ppM0s7dhP0]]></document><document><![CDATA[@Antonio1Moreno @cardenalosoro Con mi torpe verbo y esperando que el protagonista no me lo tome a mal, la intrahist… https://t.co/kCU5yUMmD8]]></document><document><![CDATA[09:19 #barcelonamola #barcelona #barcelonamagazine #ok_barcelona #the_barcelonist #ok_mencionados #clot #sky… https://t.co/ACCKEaRbEo]]></document><document><![CDATA[Cigala Pil Pil de Nueces de Ezcaray y Trufa @FrancisPaniego @francispaniego #wine #vino #cocinatradicional #bar… https://t.co/y23SIKxZLJ]]></document><document><![CDATA[La mía, la mejor ❤️ . . . #happymothersday #felizdiamama #felizdiaatodas #love #truelove #mymom en Spain https://t.co/np07QLlf6A]]></document><document><![CDATA[@AntFcoMartinez @SalvemosBejar Así, es pero como los políticos de esa zona no se preocupan seguirá por los tiempos… https://t.co/BmQ4qT2wN0]]></document><document><![CDATA[Comunión de la prima Laura, guapísima. en Marisquerías la Chalana https://t.co/lB5MxtxJJ3]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @martinalliue80 @PeioBasque @santsfree @77populacho @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/aoOqJLo2ow]]></document><document><![CDATA[Ojo 👀 ¡no es lo que parece! ➡ Estaba contando el cuento de "Caperucita Roja" 💃🤶 @EACEformacion]]></document><document><![CDATA[@ginesoliver @JesusSemperfree Exacto, ya no juego porque van desapareciendo las pistas en favor del padel.]]></document><document><![CDATA[@PaquiILJ @larazon_es Pedir vergüenza a esa gentuza es pedir peras al olmo. Hay que hacer que su director tenga mañ… https://t.co/JsSSw93jub]]></document><document><![CDATA[@Alexpliego_10 Eh Alejandro, mira que dice @JaimeSerrano27 de Cristiano! Diselo tu, diselo tu lo que te gusta a ti jjajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Miedo ? Basta ya !! Tengo controlados unos cuantos votos a VOX y si quieren, echen mano de los tuits anteriores a l… https://t.co/UUn9FUYM0l]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @DRZRZ @asdf17d @rompetechos99 @MayaNvsbl @AURELIAJEREZ @soniapillado70 @Perona10690463 @mariamg2009… https://t.co/vmb1oGKcVp]]></document><document><![CDATA[Muy orgulloso de llevar mas de 6 años viendo crecer la campaña de §@Solan_de_Cabras #GotasdeSolidaridad y nuestra c… https://t.co/dD8JxFWPRy]]></document><document><![CDATA[@nash_rrs A mí me gusta un canal en el que yo escribo algo y el que está transmitiendo me conteste y no esos canale… https://t.co/JBOgUgmw7k]]></document><document><![CDATA[@DomoElectra Lo tienes programado a esa hora porque poco después sobre las 13:00, acaba la tarifa nocturna 🌃]]></document><document><![CDATA[@ummanita @MayteVerdugo @RaulSolisEU @monicaoltra pero tú has pisado un juzgado en tu vida? Es una afirmación tan f… https://t.co/AYuqiGsKoX]]></document><document><![CDATA[@sevillaclaudia Hola claudia. Controlas el marketing online, estoy buscando alguien.]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/NUukUWMo5B]]></document><document><![CDATA[Reunión de coordinación y seguridad del #PlanGPJerez19. El pdte. De @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno ha visitado el P… https://t.co/GcYMiRuJKs]]></document><document><![CDATA[NO, gracias a sus padres por darle la vida y por ende a todos los españoles. #YoNoMeRindo]]></document><document><![CDATA[@PereForcada @Paraules Per que es baixen els pantalons davant els qui els pagen les seues deutes]]></document><document><![CDATA[Si fuera sólo con los debates...  La burla de Sánchez con los debates electorales https://t.co/mO51TjT7nk]]></document><document><![CDATA[🤫 He encontrado un lugar mágico! #QuéPaz #TheRestIsBest ♡ en Centro Social Rivera Atienza https://t.co/OnHJjBV4gA]]></document><document><![CDATA[@alexmarquez01 No solo eso, demuestra su bajo nivel cultural. Si giras la cámara veras humanos de diferentes cultur… https://t.co/Lf5Y7NaTHG]]></document><document><![CDATA[@BeatrizBeagarbo @silbura @j_eme_ene @estrems1969 nuestro Alex es asi.....]]></document><document><![CDATA[@JosIgnacioNavar @MiguelPureza O nNo me he enterado o no decís qué ciudad es?]]></document><document><![CDATA[Esta tarde el @PPColmenarViejo presenta su candidatura a las elecciones de #ColmenarViejo en la terraza del Gran Ho… https://t.co/Ntaddyc9QD]]></document><document><![CDATA[¿Tu empresa tiene más de 50 trabajadores? La Unión Europea establece que deberás poner en marcha un canal de denunc… https://t.co/6HYYYuRqXI]]></document><document><![CDATA[“La ruta nos aportó otro paso natural” se escribe igual al derecho y al revés ✨]]></document><document><![CDATA[Mi cara es mucha tela jajaja @BellucciGinebra en Me voy de casa https://t.co/IULVnNSYhQ]]></document><document><![CDATA[A nada del estreno de la última temporada de #JuegosDeTronos ganazas de que empiece ya 😬 #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Elogio del ateismo en esta semana que algunos quieren presentar como santa  https://t.co/IOnjp9rpwr vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Me informan desde @Ayto_Sevilla que los trabajos “están cumpliendo las normativas. El edificio está en ruinas desde… https://t.co/47mmi7BG4w]]></document><document><![CDATA[@rtvesinpersonal los continuos cambios de horario,las faltas de personal la edad media ( 55 años) y el material en… https://t.co/NTJY8oaELS]]></document><document><![CDATA[#MieGenteChachi24Abr "La HORA de los Amig@s CHACHIS". https://t.co/o6l1k0tTex]]></document><document><![CDATA[Se der para o torno dizem "nós bem tentamos" se tiver sucesso dizem " sem o CDS não tinha sido possível "]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de los debates televisivivos entre los candidatos presidenciales en España. Un ejercicio de madurez dem… https://t.co/lBoYKoWWEE]]></document><document><![CDATA[@srsanchezsf @FermindelaCalle Si meas colonia me tendrás siempre enfrente. https://t.co/tAS59NVDrT]]></document><document><![CDATA[👫Llega Me Quedo Contigo👫 Ya está abierto el casting 👇🏻👇🏻 Apúntate en: https://t.co/68vFvb8WYA Y que triunfe el amor… https://t.co/l7XGevSjVq]]></document><document><![CDATA[Sera el día de reflexiol,pero poner la televisión y sacarnos unicamente lo que hacen los políticos es asqueante. Cu… https://t.co/L5vGmd00hf]]></document><document><![CDATA[@joseyo1974 Lo había visto, estos quieren alineaciones a su gusto, cuando llevan toda la temporada haciendo el gamb… https://t.co/o8CBVkJttg]]></document><document><![CDATA[@europapress Antes solo había un tonto en los Pueblos, pero con la llegada de la "República Catalana" se han multiplicado.]]></document><document><![CDATA[@diegojgarciap @winterlesbian94 @Cotilleos_UMA El fascismo no tiene cabida en democracia]]></document><document><![CDATA[CALDEIRADA DE PEIXE COM AMEIJOAS  Um dos pratos que me sabem muito bem durante todo o ano são as caldeiradas de pei… https://t.co/otdTO7AvcQ]]></document><document><![CDATA[Tusk también tuvo un encontronazo muy duro con @guyverhofstadt. Y por supuesto @eucopresident volvió a insistir en… https://t.co/gsB6NlEIzq]]></document><document><![CDATA[@JPSalmeronL @paulxl @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @DerechoEspana @JotaInKoelle @_alice666… https://t.co/kOEj0AXJTX]]></document><document><![CDATA[@blogsocietat @Mins1965 Ni los verás. Los medios no están interesados en mostrar violencia de derechas porque les restaría votos.]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas en Bar s'olivera https://t.co/zNJZTL0U7C]]></document><document><![CDATA[mi hijo en la comunión de un palangana. con dos huevos! jajaja https://t.co/6T3JR0eybr]]></document><document><![CDATA[@MikeCeele En que cojones lo mete?? Me está dando curiosidad de darle un traguito a ese líquido después de meter el bicho.]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM Por lo visto, el PSOE lo llevaba en su programa. Se sabía desde antes de las elecciones; que, "bien gesti… https://t.co/plgrWPH2NJ]]></document><document><![CDATA[En NUESTRO JUEGO...  - Todo gira en torno al balón. - Cooperamos. - Nos comunicamos. - Nos relacionamos. - Apoyamos… https://t.co/07ToWIUPSG]]></document><document><![CDATA[@JorgeMarquina95 @PsvSpt @fcpsocialmedia Aquí al pie del cañón para que no se nos pase el pizzero ¿He oído pizza? 🍕😋 https://t.co/801zfQ0Mxh]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL con VOX en España, la Ley y el Orden: imperarán. https://t.co/CYunEdJPru]]></document><document><![CDATA[1- Hodor 2- Podrick Payne 3- Gendry 4- Tormund Giantsbane 5- Gregor Clegane 6- Brienne de Tarth 7- Viserion 8- Drog… https://t.co/sCWkGDZkKi]]></document><document><![CDATA[Descanse en Paz el colombiano más importante de las letras de habla hispana.]]></document><document><![CDATA[Pero... Pero... PERO COML PUEDEN EXPLOTAR ASÍ LOS HUEVOS, POR DIOS?! Que llevan, dinamita? Uranio enriquecido?]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/r2FEiRtQ1S]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Que más da, los políticos cobran todos los meses, y además cifras descomunales. El que no tenga para… https://t.co/vD7RELNv2A]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 1.72 km in 21m:36s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Esta tarde nos concentramos en #coslada por un nuevo asesinato machista en #parla #NiUnaMas #NosQueremosVivas… https://t.co/vArXZv78mv]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 22h Plaza de la marina - Zamora. #festival #Nacional #cancionmisionera #enmanosdeDios en Zamora, Spain https://t.co/Hrt9UyuWmq]]></document><document><![CDATA[Check Sound Tú mejor Soldado by Rubén de Lis. #enmanosdeDios #FestivaldelacancionMisionera #zamora en Zamora, Spain https://t.co/LuoSJEcyuH]]></document><document><![CDATA[Se nos ha puesto malote y macarra, el tío. Cuanto más viejo más pellejo https://t.co/I8C34vlHBo]]></document><document><![CDATA[El PP pierde su feudo histórico en Galicia y Feijóo descarta la dimisión de Casado https://t.co/NioQdU2FJ6 vía… https://t.co/pYiIiHmuNS]]></document><document><![CDATA[Barça-Levante en Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/CfHaf7j28I]]></document><document><![CDATA[Viendo ciertas cosas, a veces pienso que vivo en un país absolutamente diferente al de otras personas. Porque si no… https://t.co/PVtdp3dIqQ]]></document><document><![CDATA[Miércoles... #Sevilla #LaSed #Nervión @CosdNervion @hermandadsed https://t.co/qh5EX2g0KY]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Abascal tiene todos mis apoyo por vuestra política sobre la nación española]]></document><document><![CDATA[@raulxch Realmente Algeciras da mucho miedo no vuelvo a pisarlo sin guardaespaldas (aka tú y Alex) uju]]></document><document><![CDATA[Unas siglas, cuatro letras, ciento cuarenta años de historia, seis viéndolo de cerca, gracias al @psoedearmilla y a… https://t.co/FTupEVfQ0j]]></document><document><![CDATA[Catalan trial observers warn of 'artificial' police narrative https://t.co/uUvbyuj85H]]></document><document><![CDATA[En cambio, el que realiza la verdad se acerca a la luz, para que se vea que sus obras están hechas según Dios. Juan 3,16-21]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Hace un año salistes llorando como un niño malcriado porque te habían largado del partido. E… https://t.co/47YSQRmDZ0]]></document><document><![CDATA[@jrramirezgomez @angels_blaus @gisb_sus @mablanco60 @nandogerman @Si_be_lius @Jezabel0609 @MJLetrada… https://t.co/Q4Ax2XX2OT]]></document><document><![CDATA[SELFIE: Alexandra Borges: "Os meus filhos tiveram de andar com segurança após um trabalho meu".… https://t.co/wBLos1Wlv2]]></document><document><![CDATA[@nlclhc buenas tardes, si pudieses comentar como esta la tarde para las 19:30 aprox. En adelante en Alcalá la real,… https://t.co/z7V3PlHmWg]]></document><document><![CDATA[@NOELIA31V @pepeluspain Y unas torrijas para acompañar https://t.co/FMDQEvD2YC]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ ¿De qué sabe que "esto es el republicanismo?". ¿Dónde lo ha vivido). Espero que no sea en Venezuela.]]></document><document><![CDATA[Diploma del último curso realizado, siempre al servicio del ciudadano. #ELCATLLARENPOSITIU #ELCATLLAR… https://t.co/7ZDprn0W1M]]></document><document><![CDATA[@SeryiusConY Uruguayo y orgulloso de serlo, agradecido con La Línea y con Gibraltar por la vida que tengo actualmente 🇺🇾🇬🇮🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Entre lluvias lisboetas, sale el solete 🌞 🌞!! #lisboa #portugal #photooftheday #foto en CASTELO DE S. JORGE https://t.co/eUjF2izZ5q]]></document><document><![CDATA[Lo de aceptar que no puedes dar más y dimitir, ni lo planteo no?? En este país eso...]]></document><document><![CDATA[@ersumi @Tucitano @rubeng2310 @bctpasoespe @dzumaquero @GonzaloMiguelGM Inolvidable vuestra música, un abrazo!!]]></document><document><![CDATA[@j_f_leon @goyobenitez @Juliaenlaonda @ecogallego Efectivamente. Mi sorpresa ha sido tu respuesta. El equipo de… https://t.co/ukrdE8ZG5m]]></document><document><![CDATA[@ManoloSanchezA @UniversidadMH Desde luego, a estos amasijos de chatarra les falta algo de información... ¿donde qu… https://t.co/HNkD1fQ9Vk]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Vt4MF9CVwk @Gelyrma al final ya veras como el que se viene es Neymar jajajaja. ¡HALA MADRÍZ! (?)]]></document><document><![CDATA[En público, VOX miente al decir que alguien muy malo no le deja debatir; en privado, están contentos: les viene bie… https://t.co/4ddmLvweyX]]></document><document><![CDATA[@MelichXavier Sense dubte. Algunes reflexions: 1. Cal que estiguin a presó preventiva persones conegudes i que caue… https://t.co/iNqH77gF6s]]></document></documents></author>