<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@nereaTena97 Usar el himno de la legión en sus mítines o escoger un gobierno pactado con separatistas y proetarras… https://t.co/JsOK3k3DME]]></document><document><![CDATA[Es que hace nada era un bebé que acababa de llegar y achuchable como un peluche xD]]></document><document><![CDATA[@josepimentelali Que payaso!!!! Jajajajaja fuerza de choque? Ya lo hubieran arañado siquiera no?]]></document><document><![CDATA[Mi look playero de hoy que me ha regalado mi madrinita rociovela9  🥰 #paracomerseloconpatatas en Platja nord de Peñ… https://t.co/Dq1FnNOgle]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3SGIpmuOrL]]></document><document><![CDATA[Deve ser! Se o JJ for para lá bem pode ser o único título que ganharam e o único escalão por onde passaram]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a la editorial infantil malagueña por darle alas en #Málaga a nuestros pequeños: Libros para que los ni… https://t.co/YktSR3J4Oh]]></document><document><![CDATA[¿Buenas tapas en Cádiz a muy buen precio mirando el mar? Restaurante Arte Serrano 👌😋☀️ #tapas #food #foodporn… https://t.co/oUJPvHp5a2]]></document><document><![CDATA[@marieclaire_es En 2030 irá en burka, si no la ha pillado algún atentado. Pobre gilipollas.... y que padres mas lis… https://t.co/nm0uOM2FhK]]></document><document><![CDATA[Hoje um rapaz estava a olhar para mim e a Sue foi intimida-lo, foi o momento mais engraçado de sempre]]></document><document><![CDATA[@Anndreamediina Yoooooooo. No te puedes imaginar lo MAL que me oriento. Casi q me pierdo en calle Larios 😅]]></document><document><![CDATA[@aytodemoguer y el derrumbe de este edificio en plena playa del parador para cuando? Qué pena ver tanto desastre ju… https://t.co/TSRMDlqnZi]]></document><document><![CDATA[Sin miedo a nada: todo por cruzar de Ceuta a Algeciras https://t.co/Sghs1HML3P]]></document><document><![CDATA[Noche de despedida porque nos vamos a otras bibliotecas... pero volveremos 😘 y con más fuerza @joseph.siankope… https://t.co/OR3DGAGfCn]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @Pablo_Iglesias_ Eso pasa por votar de forma “erronea”...por decirlo de alguna manera...🤨 ( como el culo, vamos 🍑)]]></document><document><![CDATA[@perobuenonada ya hemos hablado muchas veces de esto,eres el amarillo,asúmelo]]></document><document><![CDATA[L'1-O ens acompanyarà tota la vida! #28A #LlibertatPresosPoliticsiexiliats 💛🎗️ #nervis]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @jusapolpolpol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/9kw62YhsCf]]></document><document><![CDATA[Estoy mudando de piel. No porque me sienta mal en ella, sino porque necesito piel nueva, renovarme y evolucionar. L… https://t.co/VEJ7e5hWPP]]></document><document><![CDATA[Juego de tronos me va a hacer sacar los pañuelos por segunda vez esta semana https://t.co/t5CrV1Pkxl]]></document><document><![CDATA[@JMManzanares Elegancia por los 4 costados.Buen par de banderillas de Suso,buen capotazo de Duarte...Los sobreros,l… https://t.co/z3XESQoGIz]]></document><document><![CDATA[É nois no Bernabéu! #realmadrid #football #sundayfunday #sunday #roomies #bff #iloveit #madrid en Estadio Santiago… https://t.co/cNQvHvf0Ln]]></document><document><![CDATA[Leo a Plath y la siento muy cercana. La colección de relatos empieza por los más cercanos a su muerte y en ellos es… https://t.co/t8u7qcgIjl]]></document><document><![CDATA[La autodeterminación de los pueblos NO pasa por Estados Unidos ni aus cómplices necesarios.]]></document><document><![CDATA[No veas cómo alumbran las pulseras estás de mierda que han tirado en el agora jajajajaja]]></document><document><![CDATA[He probado en #DDOOMedioRural los dos @queso_idiazabal y @quesoroncal con @vinosnavarra ¡Tremendo sabor! Mi aplauso… https://t.co/K00ngz117y]]></document><document><![CDATA[📢 Cómo hacer un plan de comunicación en la empresa [+ PLANTILLA]  ▶️¿Qué es un plan de comunicación en la empresa?… https://t.co/stI9GlZ6Ge]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @AlbertRivera Que sucios son..Presenten un programa decente y compitan con decencia..😠]]></document><document><![CDATA[Mi profesor de informática me acaba de describir como "muy social media". No sé si tomármelo como algo bueno, medio… https://t.co/ODuyrG6Z5c]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @pineapple138 @BaaresCaro @AnaMironMarin @MaiteMedinazaha https://t.co/Oz4vHLZRV1]]></document><document><![CDATA[@MejorPlaya #MatalascañasSemanasanta2019 Amanece Viernes Santo la luna en el mar https://t.co/JaOOqsnGei]]></document><document><![CDATA[The only time I was doing my zen time at home, granny next door knocked and told me my music is too loud. I almost… https://t.co/tDUyr0tvjI]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Este @pablocasado_ Es una copia de del veleta naranja, en una #VeletaAzul]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @joan_ninguna @PC_SERRA @AjuntamentSerra @minervagra… https://t.co/1MixU58aCk]]></document><document><![CDATA[Bon dia Catalunya ,avui volia dormir a cor que vols ,i resulta que els carallots de Madrid no deuen saber que CATAL… https://t.co/4vz2xjQmBZ]]></document><document><![CDATA[@NewsVero @Claricmat3 Nos han dejado hasta sin avances...para darnos dosis dia a dia]]></document><document><![CDATA[Mañana #28A tú voto cuenta más que nunca #Vota28A #VotaConAmor #VotaCoño https://t.co/XyPhSf3RsN]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,ya a jueves,buenos días!!,mis mejores deseos para un bonito día,que la sonrisa vuestra sea maravillo… https://t.co/9LJcrGErT1]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias que obsesión con entrar al gobierno, estos 9 meses de gobierno del PSOE ha dado sus frutos, no has a… https://t.co/9QwEt95o3F]]></document><document><![CDATA[Las ventajas de @GoogleForEdu son muchas. Esto sin entrar en su potencial educativo y de gestión. Mi forma de traba… https://t.co/Z0GTekSvWe]]></document><document><![CDATA[FELIZ CUMPLEAÑOS @alexoficial NO PIERDAS NUNCA ESA MIRADA Y HOY como SIEMPRE seas feliz miles de bendiciones para t… https://t.co/aNSi1uqWq3]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BSlkBOa7Wa]]></document><document><![CDATA[Un día me veo la tía más fea del mundo y al siguiente como una fucking diosa de olimpo. Me gustaría entenderlo.]]></document><document><![CDATA[@edgarzambranoad Yo no quiero elecciones. Yo quiero que se vaya Maduro y TODOS los socialistas que poco a poco acabaron con Venezuela.]]></document><document><![CDATA[@crodriag Le he dicho a mi primo de 8 años que me enseñe, pero no hay manera jajaja]]></document><document><![CDATA[@Marmonta28 @Tsevanrabtan Y la escuela de Salamanca. El liberalismo clásico español es antiestatista, que no es lo… https://t.co/oJND5GTkKy]]></document><document><![CDATA[¿Cuántos años podrán tener estas revistas? 🤔🤔 . Hoy rebuscando entre la colección de libros de ganchillo de… https://t.co/1qZtkzactd]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @cuarda29 @aleixrenye @liebana_81 Revise sus tuits, ¿los considera educados? ¿Sí? Entonces no sabe qué es… https://t.co/7JWKOcRJlY]]></document><document><![CDATA[@toto_bcn @FCBQ Quan al final del partit li he demanat que reconegués que s’havia equivocat m’ha dit que ell es ras… https://t.co/qhQv6cOOB1]]></document><document><![CDATA[@Lamismamente Yo voy a preguntar en alto: "las papeletas de VOX por favor???... aunque las tenga enfrente]]></document><document><![CDATA[@Mariejunkie Hay que devolverte todas las sonrisas y besos que nos has dado!!!😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Inés Arrimadas que fue a Waterloo a, literalmente, hacerse la foto y sacar una pancarta frente a la casa de Carles… https://t.co/kXNPov3nfK]]></document><document><![CDATA[Cris soy yo cuando no sabía ni que era, ni que sentía, ni nada y no sabía a quien contárselo #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA  JAVIER A ESA AJENCIA NO ENTRES QUE SALES SIN LA CARTERA .JAJAJA😘💖💋]]></document><document><![CDATA[@Monidomingoy @cfvillanovense Mucho ánimo, Mónica. Lo conseguireis. Besos.]]></document><document><![CDATA[Mas parece que fcp e Braga tbém tem assento na próxima punição. Ou será que li mal? Portanto amigo bolinha baixa qu… https://t.co/A0831omupl]]></document><document><![CDATA[@radioenter @m_jrubia @QuieroQvuelvas_ Héroes el tiempo de guerra de Bustamante]]></document><document><![CDATA[@vallpasion @PreciosaSangrev @angustiasva @AyuntamientoVLL @PoliciaVLL Con la ayuda del alcalde de Valladolid  lo l… https://t.co/YvCahM4ScN]]></document><document><![CDATA[@madeleintlSUR Deja ya de manipular y busca un lugar seguro para ti. No dudes que los van a ir a buscar a TODOS. In… https://t.co/1o89GWBdH3]]></document><document><![CDATA[A mensagem com o teu pedido de desculpas está a dar-me a volta à cabeça]]></document><document><![CDATA[Second round!! Volvemos a Japón!! Las aventuras de Aoki continúan! Que buena manera de empezar la semana Santa!]]></document><document><![CDATA[NUEVO VÍDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE! 🎶La vida es juego🎶 👉ENLACE A VÍDEO en mi BIO o aquí: https://t.co/iwPF2cQ0K1 Su… https://t.co/GHXUkvclmF]]></document><document><![CDATA[Salgo del cine apabullada de tanta belleza: bailes (sobretodo), decoración, interpretación ... La tradición no tien… https://t.co/iEAHIe48y6]]></document><document><![CDATA[@chbaecor Totalmente 😂 sobretodo en Valencia, yo cuando salgo a las 7 d casa hace fresco, a medio día me muero de c… https://t.co/9dwIvCVas6]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 Siempre he ido, se lo q costó esto, pero el catálogo es pa llorar]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @jusapolcoruna @Vox_LaCoruna_ @unamigodevox @jusapol @AFAPOL_Galicia @AFAPOL_ @contrastado… https://t.co/j4heiF2Dqb]]></document><document><![CDATA[@joselu_aguilar @CSC1985 @DarthVaderATM @cabify_espana @Uber_ES Que las licencias como máximo solamente te pueden d… https://t.co/mC2cfCXoti]]></document><document><![CDATA[@baaldomusic Nunca has sabido hacerlo amigo, pero yo te quiero igual. Y quieres mirar lo de puto Barcelona, gracias. Y adiós]]></document><document><![CDATA[No se si la quiere pero con esa cabeza cualquier cosa se le puede pasar...]]></document><document><![CDATA[Ensayos# Buen@s amig@s# Oju que arte de mercao# Flamenco# Disfrutando# Finde a tope en Martos https://t.co/WCPnx5dYdo]]></document><document><![CDATA[@ramirp Aquestes dues "señoras" no coneixen EDUCACIÓ i de IMPERTINENTS tenen PREMI D'HONOR 🐁🐁🐀🐀]]></document><document><![CDATA[@artola80 @tx_legal @elpidiojsilva Empieza por E? 🤔🤔🤔 https://t.co/0Pvdh8jwSj]]></document><document><![CDATA[@VOX_Jaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/aM0eIIrafx]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @DeluxeSabado Sistema representacional en escucha 1/4 y anteriores "en tiempos presentes" sólo bajo la… https://t.co/8Ufvd2fi6R]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Navalmoral de la Mata, Spain https://t.co/vunvdn6w4E]]></document><document><![CDATA[Éste  tipejo ha vivido. Y quiere seguir viviendo Del cuento a costa de nosotros Pero más jilipollas es, el que Le v… https://t.co/qhYbHRYtTi]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Ahí estamos todos y cada paso es un mundo. No podemos estar siempre culpando al… https://t.co/vM1NamEBt6]]></document><document><![CDATA[Avances sociales con el @PSOE #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca  SALUD: El Consejo de Ministros/as aprobó ayer… https://t.co/BNTgDPNDBM]]></document><document><![CDATA[Derrama flores por donde kieras k vayas pk no sabes si volverás a pasar por el mismo sitio #amamesinmodales #vida… https://t.co/S3HqOlClms]]></document><document><![CDATA[@vla_di @PSOE @sanchezcastejon ¿Porqué no se ayuda a los que nacen en familias pobres? Tambien tienen derechos pero… https://t.co/A8miDKZH5K]]></document><document><![CDATA[@chanyromero52 @salvameoficial Esta bien ahora mismo?peroo un tío con los años k tiene,.y una chica de 21?son más d… https://t.co/FYTFCiRHSX]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Esto es el resultado de una sociedad fracturada, donde los políticos incitan al odio y al enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[Como hay un locutor en RACC.1 K se permite insultar a lo k no piensan como él. Y se va de rositas no entiendo el ca… https://t.co/oGai0EVXJy]]></document><document><![CDATA[@zoevaldes En marzo de 2004 casi 200 personas inocentes fueron asesinadas... y la vida siguió igual. Un pucherazo e… https://t.co/dwXaENuMC1]]></document><document><![CDATA[m han tocao 5€ en un rasca ya no soy tan desgracia ahora he tenido un oasis de suerte]]></document><document><![CDATA[Profesionales de Parapléjicos avanzan en una nueva terapia para la esclerosis múltiple]]></document><document><![CDATA[@Docaparicio @GuillemCristo Que se mire al espejo y debata con el mismo los insultos que deja en las redes..]]></document><document><![CDATA[Pendientes con los tonos azules en las habitaciones....el agua mueve muchas cosas..para la prosperidad es fenomenal… https://t.co/KyQaSjnNtX]]></document><document><![CDATA[Después de la jornada de ayer, alivio. Sin embargo, cuánto todavía que cuidar, proteger y mejorar. Atentos a las ju… https://t.co/jEEsQmdyGt]]></document><document><![CDATA[Que alegría encontrar en el tren una promoción de aceite de oliva de #España !! #AOVE a valorar y promocionar lo nu… https://t.co/kPqDuO3aZu]]></document><document><![CDATA[Señor Casado. Usted no va a resolver el problema catalán, lo va a reventar. Deje al PSOE y a Podemos que se sienten… https://t.co/NNCcUYUhRB]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz y maravilloso jueves.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗💙💗💙 https://t.co/CSMlZbNTrK]]></document><document><![CDATA[No se puede ser más feliz de tener un hijo, a tener tres 🤣🤣🤣 Me da la vida que Cepeda y mi turco Can interactúen de… https://t.co/eHWJWfJ5lT]]></document><document><![CDATA[@Girl0fMinYoongi Representas mi vida, ya hasta me aprendi la coreografía]]></document><document><![CDATA[Y entre estos 4 debe estar el premio gordo? #entiendo #ELDEBATEenRTVE https://t.co/iQRwuVIhVe]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!!! Algunas personas sueñan con el éxito... mientras otras se despiertan y trabajan duro para lo… https://t.co/NEahAGmwEb]]></document><document><![CDATA[@Teresaperezcep1 Eso si que es vergonzo..Segun @JuanMarin_Cs los de Vox son buena gente..😙😚]]></document><document><![CDATA[Me dice mi madre que yo no conoci a los payasos de la tele,con abascal,casado,rivera y sanchez ni falta que me hace]]></document><document><![CDATA[De brunch en @SalBachiller para celebrar el cumple de mi preciosa amiga mariachi_1979! Una pasada!… https://t.co/Ylt6kUkLRm]]></document><document><![CDATA[@marinchu8 @MedusaFestival #Medusa2019 POR FAVOR POR FAVOR POR FAVOR https://t.co/dVxWBkbpGm]]></document></documents></author>