<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@vizacaino24 @vanecorlao @OlgaLosad @NEVENKAWARNING @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @liromantica1… https://t.co/nuvmHw1CxQ]]></document><document><![CDATA[@JohnConstantin1 Y en @sextaNoticias no han sabido decir hoy por qué era festivo hoy en Castilla y León...eso sí, d… https://t.co/mFB0hGd7v9]]></document><document><![CDATA[Ya huele a Feria... de mayo · Sevilla · Andalucía Información https://t.co/Lt4rmyrxFL]]></document><document><![CDATA[Porra, o que é que ainda estou a fazer acordada? Vai dormir Mónica, andas com as horas de sono todas trocadas]]></document><document><![CDATA[Iniciativas geniales!!! @LEGO_Group crea piezas de braille para que todos los niños puedan jugar.… https://t.co/SFZfJnS9ju]]></document><document><![CDATA[Es pensar que mañana me voy a pasar todo el día en la UCA y se me baja hasta el azúcar, siempre drama, nunca indrama]]></document><document><![CDATA[#ElDíaDespuésARV sr. De Páramo primero deben aclararse que son Uds. xq cualqyoer cosa no vale. Le aclaramos los vot… https://t.co/riNTMXjbzt]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/f6Y5bQ53tX]]></document><document><![CDATA[@psoedeandalucia @susanadiaz Hay que trabajar muy y movilizar a toda la izquierda, en estas elecciones de Ayuntamie… https://t.co/MoKvWiZJdb]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3M4XCPTCNa]]></document><document><![CDATA[Excelente @mgarzonactua !! @JovenesQActuan  @FernandoActua @actuacamas @barreramanolo @reaccionayactua @tasionite… https://t.co/dZWCEMtheJ]]></document><document><![CDATA[No le quedaba ninguna palabra cuando le preguntó si no iba a decir nada más cuando se iba, leyó en su libro, no le… https://t.co/hUlJ2wgquV]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @javioru @miguelmarqueta @madorobla @MariaVitdo @josestormchaser @MonicaNika2411 @MeteoMorella… https://t.co/XqfRF3cE4E]]></document><document><![CDATA[@LaNinyaMala @KRLS 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 el nivell cultural és el q és, nomes saben español i malament....]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar um vídeo em Wine Bar No Grau https://t.co/avulV0YRP5]]></document><document><![CDATA[@mlalanda @Nopanaden Nos tenemos que plantear cambiar el uso de las contenciones en salud mental y demencia.… https://t.co/hw6B03Cnvi]]></document><document><![CDATA[Se te acaba el tiempo niña, y no te das cuenta. https://t.co/Av9Tuuyyel]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/K0Q68YVvMU]]></document><document><![CDATA[@josesanchez2 el lo ha puesto difícil cuando uno lo ve con tiempo .o .lo solucionas o vete ahora los muchachos revientan x Dios]]></document><document><![CDATA[💙 ¡Buenos días amigos! Hoy es un día histórico para España. ¡Nos vemos en las urnas! #MásPPMásEspaña 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[¿Una cosa que te guste mucho? Viajar  A cualquiera que le guste viajar, le gustará conocer a André Brugiroux y esta… https://t.co/4xVVplKIEP]]></document><document><![CDATA[¿Este toca? 👉 #LaBodaTrágicaDeSühan ¿pero va a dar tiempo a boda o vamos a ver lo mismo que vimos ayer? Porque eso… https://t.co/iCB0pb8qUk]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/jezfuKAjSo]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Todo es posible! Porque hacerle tanto daño a Can, porque lo dejo a él precisamente abandonado ? 🤔]]></document><document><![CDATA[@RaulFenix5 @jusapollugo @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/vb4kyoPDu2]]></document><document><![CDATA[Amarte en la guerra bajo las estrellas ✨🧡 en Alhambra, Granada https://t.co/wuy866Qekc]]></document><document><![CDATA[@couragefound @RightYourWrong 3/3 - Ecuador declares that, in accordance with the provisions of article 42 of its P… https://t.co/eL017jYmW1]]></document><document><![CDATA[Estoy que no se que hacer con mi vida,tengo sueños pero creo que es imposible... Pero sabes que?No me rindo,sigo in… https://t.co/KLMqREqywh]]></document><document><![CDATA[Anto que haces en semana santa? Editar, editar, birras, y el lunes #FUL y hacer fotos. Ah y molestarle a @Doxer_bdn 😁]]></document><document><![CDATA[@Omnia_Somnia @elui @pilaralvarezm @el_pais @silviablancov Usada te sentirás tú!! No hables en mi nombre. A mi una… https://t.co/Hl0OMBPcGj]]></document><document><![CDATA[@Diegoubrique @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/5JCFBYZFGP]]></document><document><![CDATA[me flipa la complicidad que tengo con algunas personas sólo con mirarnos es que es la mejor sensación que existe]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Pues sí. Cuando se pierde la belleza, queda el mundo más pobre. Que tengas un buen día, Martina.]]></document><document><![CDATA[@mariaaruizzv @VictorLazo20 No pasa nada hay muuuuucho mundo que recorrer 👯‍♀️ https://t.co/AlvODChEzB]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb @nestor_meteo @eltempsTV3 @SoniaPapell… https://t.co/7kCOQK3ox3]]></document><document><![CDATA[estender, ser recolhida e dobrada, ô chatisse eu queria q elas se lavassem sozinhas]]></document><document><![CDATA[Se nota que pamplona esta a un dia de distancia. Se nota que aubque nos queremos ver nos seguimos enviando mil audi… https://t.co/nOMRybn0cR]]></document><document><![CDATA[Nuevo reto:  ¿Hasta dónde has llegado? - Lo más al norte Trondheim (Suecia) - Lo más al este Da Nang (Vietnam) - Lo… https://t.co/rVMDMrHDS5]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/RL87ccTIlM]]></document><document><![CDATA[Las armas son para sacar la tiranía del poder y q entren las medicinas y comida mientras comenzamos a recuperar los… https://t.co/I7IO5U7s5X]]></document><document><![CDATA[XXV Jornadas de Exaltación y Fiesta de la Verdura de Tudela - https://t.co/3DBCYAIBOB #soyverdura @Reyno_Gourmet Marta e Icíar]]></document><document><![CDATA[Para tod@s los que estéis interesados en compartir/disfrutar la asignación de plazas de los nuevos PIRES, el próxim… https://t.co/skVCT5HKSH]]></document><document><![CDATA[@AscensoresOtis @comunidadho @propieddhoriz @Loradmi_ @AdmFincasSevill @SevillaAdf @andreyferreiro @Mercatimmo… https://t.co/E0CYOCjMOp]]></document><document><![CDATA[Ayer en Facebook y hoy en Twitter , siguen buscando enemigos 🤦 @Pablo_Iglesias_  tu gente de Algete te está restand… https://t.co/YJay6V2pR2]]></document><document><![CDATA[Un bonito regalo de un buen cliente para Party and sweets  muchas gracias nos encanto 😍😍 en Party and Sweets https://t.co/czdvJqdlEc]]></document><document><![CDATA[CUANDO VAYÁIS A ALGÚN HOTEL POR DIOS NO OS PONGÁIS ALBORNOCES! TENED COMPASIÓN POR LAS QUE TRABAJAMOS EN LAVANDERÍAS 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[He sido demasiado optimista con Portugal y odio que Chipre, Rusia y Malta estén ahí, pero es que VA A SER ASÍ ESTO… https://t.co/sSoGB2qUmX]]></document><document><![CDATA[@JuanjoT_ Jajajaja es la cosa de ser voluntaria en la Ficzone😉 prefiero eso a ir a Andújar para votar jajaja así todos contentos xD]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @rosset20171 @Leticia7HN @jcuixart Leti,   felicitats  guapa  !!! Bon camí i molt bon dia.  😘😘]]></document><document><![CDATA[When the lemons in life make someone to create something magical to overcome shared struggles and create an empower… https://t.co/QsgMIT1A6p]]></document><document><![CDATA[Siempre he entendido q el trabajo de los periodistas es a la sombra, sin ser ellos noticia, y me parece sorprendent… https://t.co/0kEY0QZ3Bs]]></document><document><![CDATA[La indemnización más grande de la historia va a ser la mía. La vea yo o no]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux @neusmatamala @JuntsXCat @KRLS Totalmente de acuerdo. Demasiados personalismo I partitocràcia]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud Tapi tetep JB kesayangaaan. Bembi gimana bembi? Titip jitak aja deh ohhhh  sun Yugggyyyyy #halu]]></document><document><![CDATA[DEDICO ESTE TUITER A LO VECINOS DE ERRENTERIA GUIPUZCOA : 100×100CON VOSOTROS ,PERO ESO MEJOR EN LAS URNAS ,ALLI EN… https://t.co/RBHAyOaC2j]]></document><document><![CDATA[Cuando vas a hacer la lista de la compra #ElDebateDecisivo https://t.co/M5dA6f7Ie0]]></document><document><![CDATA[Se revelan las posibles participantes del Money in The Bank Ladder Match 2019 femenino https://t.co/C8XH9awWJv]]></document><document><![CDATA[5:52 de la mañana Me acaban de despertar mis vecinos follando. No sé qué más me puede pasar en esta vida]]></document><document><![CDATA[@Dragoncinho De facto todo o feminismo marxista que conhezo bebe de Kollontai]]></document><document><![CDATA[Ya está el pedante de turno decretando que si te gusta JdT o Esdla o SW eres un frikazo; pero si te gusta la mitolo… https://t.co/GO8vp4KUJv]]></document><document><![CDATA[Orgulho gigante em ter ao meu lado alguém como tu! 💖 https://t.co/I49lngUJTL]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FEnOBlupo8 El padre de Monedero: "Franco tenía el don de amar a España por encima de todo".]]></document><document><![CDATA[En la #Fcom conmemoramos el #díadelibro de esta manera...  Mandadnos vídeos con vuestros libros y autores favoritos… https://t.co/LwkxyCHiI7]]></document><document><![CDATA[No veo GOT ni ganas, pero me encanta esta señora https://t.co/9BcQhoEf9S]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Gracias Mónica, quién se expone, recibe esto, y ya sabemos que hablar de otro, es gratis. Ánimo.]]></document><document><![CDATA[@alejandrosanz mi Sanzerita bailando #BackInTheCity 💞💞 No me digas que no es para comérsela y no dejar cacho??😍… https://t.co/dqgjA7vOC2]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @belen_ah @Carmen_2Estevez @vanecorlao @OlgaLosad @liromantica1 @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/9BzNZkPWHW]]></document><document><![CDATA[@NConcostrina Los discapacitados intelectuales que van a votar a partir de ahora saben como se escribe o de programas? Solo pregunto.]]></document><document><![CDATA[Completamente de acuerdo. No tiene argumentos, solamente le queda negar las evidencias. Patética !😖]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado És q a mi ningú em va preguntar😭😭 la meua opinió mai li interessa a ningú]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/lEqd2v3KL2]]></document><document><![CDATA[Meu mundo inteirinho ❤ Eu amo vocês ❤👨‍👧 em Lisbon, Portugal https://t.co/09iLudYYQc]]></document><document><![CDATA[@Blanca_pc qué maravilla..... eso para mí ha pasado a mejor vida ya hasta diciembre :(]]></document><document><![CDATA[#Guillena nos ha vuelto a dar hoy más de tres mil razones para seguir trabajando por ella. ¡Gracias!… https://t.co/H7jKwwMSen]]></document><document><![CDATA[@Akmaiaskia ¿Lo escuchan? Es el mismo precio por el que se puede sobrevivir durmiendo.  ¡¿¡¿WTF?!?!🤨]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Voto desde hace muchos años, y  el tuit es un sarcasmo, no soy nada de eso, aunq algun@s insistan]]></document><document><![CDATA[Todo dios con la foto del jorobado de notre dame de perfil.. Algunos mejoráis xD]]></document><document><![CDATA[@BlueWolfito Aqui te dejo mi super partidon d ahora mismo. Quiero cortarme las venas😭😭😭😭 https://t.co/HkQFb7zGS3]]></document><document><![CDATA[@trabucodonosor3 @MiguelitoPitti Pero ni cuando lo del “Barcelona es cosmopolita” de hace unos años. Siempre me rec… https://t.co/BlwMJmlE6f]]></document><document><![CDATA[@edp Tu  digues sempre el que penses,   a qui no li  agradi,  que s'hi   posi  fulles .]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Maduro se cree fuerte porque le respalda el régimen ruso comandado por Putin  Será el pueblo quien tendr… https://t.co/amo3bXpnZM]]></document><document><![CDATA[dave hamster hoy ha salido por primera vez de exploración por casa🐹 https://t.co/A9QDJYgQqt]]></document><document><![CDATA[@reginacortes Pues yo lo oigo y me viene a la mente mi madre. Me he criado con Joan Manuel Serrat y con María Dolores Pradera]]></document><document><![CDATA[En la Semana de la Visibilidad Lésbica @FTriangulo  #Extremadura  está presentando hoy en @AteneodeCaceres la guía… https://t.co/3GOipEPvGV]]></document><document><![CDATA[@jmlopezzafra @rocha1919 Lo que no me explico hablar en ""inglés""??? En Galicia.]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Buen recuerdo tengo de haber pasado por esa calle😉 feliz día Carles y disfruta de tu ciudad en un día especial😍😘]]></document><document><![CDATA[Me he subido en el vagón de los vengadores del metro y yo ya sly feliz. #Vengadores #EndGame #Thor #Okoye… https://t.co/hsKPkCeG0A]]></document><document><![CDATA[@_jooseb_ No me gusta paz pero el zasca es grande que se jodan vividores analfabetos]]></document><document><![CDATA[me apetece decirte que te quiero y te echo muchísimo de menos cada día  🖤 el best team q ha tenido y tendrá el insti  @maria_mmp4]]></document><document><![CDATA[¡Qué entrevista tan divertida! Previsión de consumo y propiedades de la fruta de cara al domingo. 👇🏼]]></document><document><![CDATA[@rubenoguera @rosataberner @dermapixel Qué términos más bonitos usáis 😘]]></document><document><![CDATA[🔉Cuando naces todos ríen y tu lloras. Vive tu vida de manera que cuando mueras seas tu el que ría y los demás llore… https://t.co/nQ3pcBHOLp]]></document><document><![CDATA[Ahi  esta la clave y la bacteria ha sido VOX, por defender a España se la han entregado a la izquierda,]]></document><document><![CDATA[@lsraeIo Es que es un fantoche Is xD Casado es mucho peor persona, muchísimo, pero tiene otro rollo y me resulta chistoso 🤷]]></document><document><![CDATA[tenham uma roomate que tirem vcs de casa pra tomar sorvete e paguem ele p vc (:]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @vizacaino24 @vanecorlao @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @BaaresCaro @MBTotorika @liromantica1… https://t.co/GWyg9bRZ51]]></document><document><![CDATA[El Barcelona y el Eintracht descartan fichar a Soro  https://t.co/G30CxjOTns]]></document><document><![CDATA[When me estaba mentalizando para  una nota pensando que había suspendido y me acaban de dar la nota y tengo un nota… https://t.co/Hhru28bi6O]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @angelgarridog @populares @ccifuentes Espero que renuncie a el escaño de eurodiputado que ha conseguido con el PP.]]></document><document><![CDATA[Hay muchas maneras de pasar un 14 de abril. Esta es una de mis favoritas 💜  #DomingoDeRamos en Peraleda, Extremadur… https://t.co/fet3hesQnj]]></document></documents></author>