<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Lunes 3 de Junio, "Curso de Iniciación a los Primeros Auxilios" en Andújar. ➡️Formación presencial. ⏰5 horas. ➡️30€… https://t.co/flQvqV2SGE]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fQgAdidaTG]]></document><document><![CDATA[Só porque meu cabelo acordou lindão hoje 😍 Passa pro lado 👉 em Lisbon, Portugal https://t.co/fh5bseviZZ]]></document><document><![CDATA[@pino_sanch @Esperan02602911 @NuriaNorida30 @TSanchisG Mi y bueno Marylin 😂😂👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Totalmente de acuerdo, yo soy coach ejecutivo con una formación específica tras estudios universit… https://t.co/FvbKzkvuOz]]></document><document><![CDATA[Mañana mesa de VOX, gym y estudio Martes empiezo las clases,gymy estudio Miércoles me quitan las muelas Jueves estu… https://t.co/uazN7tPEWZ]]></document><document><![CDATA[Moliceiro  #Aveiro #portugal #moliceiro em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/C8XvNBXa40]]></document><document><![CDATA[Y esto es un mensaje para @DavidLafuente que espero que me conteste.  Y perdón por mi voz aún no está recuperada de… https://t.co/igWCR6I1Qi]]></document><document><![CDATA[Me ha dicho un pajarito de la primavera que Virgo ya no tiene dificultad, Virgo nunca se rinde es fuerte, es honest… https://t.co/ocyLUfJytO]]></document><document><![CDATA[La ligera caída de Sánchez (29,8% y 129 escaños) se compensaría con la subida de Iglesias. Con Compromís y los naci… https://t.co/GiI3ab9blG]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Coño... si hace el francés también..... 😜😜😜 https://t.co/7s8dnpfDJg]]></document><document><![CDATA[@Canovaca Yo lo que espero en los siguientes episodios es ver algo... 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Respirando aires hogareños 😍 #casa #altea #l'olla #Descanso https://t.co/J1efPOxzKT]]></document><document><![CDATA[Ya estamos a nada 💃🏻 En una semana comienza la Feria y como no, los lunares por aquí cobran protagonismo 🔝 . Hoy sa… https://t.co/TMQY7T49xY]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/FFruw4MbSN]]></document><document><![CDATA[Lo de correos ha sido un mamoneo.....madre mía, pucherazo, cacerolazo y sartenazo, el mensaje completo.… https://t.co/jceOTVD46Q]]></document><document><![CDATA[El Consorcio da luz verde a la Torre Eólica en la Marina | Las Provincias https://t.co/F7aEI7cjXG]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea BUENAS NOCHES CARIÑO INTENTARÉ DESCANSAR , YO TAMBIEN TE QUIERO CIELO MI NIÑA.🌹🌹🌹🌹🌹💗💗💗💗😘😘😘👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍]]></document><document><![CDATA[Vetar el president Puigdemont a les eleccions europees és ara l'objectiu q l'estat ñ i altres volen assolir. Els fa… https://t.co/dx2IGYFmBl]]></document><document><![CDATA[A mi ya no me paráis!!!! #holdthedoor #gameofthrones #juegodetronos #hodor en Community of Madrid https://t.co/9ea6Zavtlk]]></document><document><![CDATA[@PikitoOro @vueling Mahou vs San Miguel. Lo que tiene palma...🙅‍♀️ No saben aprecia lo bueno]]></document><document><![CDATA[@Cafedetinta Últimos retoques de finde y lanzamos pergamino! Ánimo a todos!!! 🎉🎉📚📚]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @marcredondo… https://t.co/feXVkIs5tO]]></document><document><![CDATA[Cuando me he quedado dormida en el bus y me he despertado de golpe xDDD]]></document><document><![CDATA[@TaniaSanchez_M @AlteaAlcalde @IdiazAyuso Hablo de libertad. Ese concepto extraño para los ingenieros sociales que… https://t.co/uBTVVAwWNO]]></document><document><![CDATA[@aperebrat @meibarcelos @cbbenede @MLGsemfyc @PACAPfederal @sanoysalvoblog @semfyc Voy🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ipib5Q4yNG]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol Yo traté de colarme en la embajada española, a 3 ó 4 calles de mi casa, cuando la crisis de Mariel de… https://t.co/Fx78Iyx5np]]></document><document><![CDATA[Una de las peores cosas q hay es padecer de nocturia / nicturia de manera crónica... ☹]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 A ti amigo.por compartir esos buenos consejos.un abrazo y un😘 guapo]]></document><document><![CDATA[HJ A MELHOR PESSOA DO MUNDO FAZ ANOS 💙💙💙 amo te pai https://t.co/y5kHHYsnnJ]]></document><document><![CDATA[@tiagotvv O problema é que são sempre os mesmos treinadores. O Inácio também é um treinador da treta mas conseguiu… https://t.co/7fpY8zUHps]]></document><document><![CDATA[[30/4 0:43] Mama ❤: Anda q estaba q se iba a salir el corazón [30/4 0:43] Mama ❤: No ves q me gusta hasta leer a ve… https://t.co/HGCF58A2Rf]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/JOtH5vETFJ]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Alors Jean-Luc tu veux te la jouer à la De Gaulle : un quarteron de généraux à la retraite avait dit D… https://t.co/wK8vV768X3]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Hemos llegado a un punto en este país en el que este tipo de majaderías hay que tomárselas cuanto me… https://t.co/jJkkIVcJx9]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Por fin llegó el miércoles y toca ver una semana más @ADFCanalSur en @canalsur! Al ser festivo hoy, a… https://t.co/LuFsxKMRZw]]></document><document><![CDATA[@JaviTelez @ciberfefo Fefo sabe mucho. No descarto hacerle caso. Besos 😘😊😘😘]]></document><document><![CDATA[Cnd no perdéis encajar más a la perfección y PAM 💣🔥😍 https://t.co/NrLv8uhknj]]></document><document><![CDATA[Este es un fragmento del #intimazo del jueves en #Valencia. Gracias a mi público por hacerme sentir querida, cuidad… https://t.co/NS3YLwJgZn]]></document><document><![CDATA[@Panik81 @pilar51 Por supuesto que NO. La gente de izquierdas que queremos un mejor país para vivir todos IREMOS EÑ… https://t.co/bdRe97myd6]]></document><document><![CDATA[Buscaremos refugio de las tribulaciones mundanas estudiando a Shakespeare...  The Oxford Handbook of Shakespeare https://t.co/4bj4oW50gp]]></document><document><![CDATA[Yo quiero ser como la estupenda @LaFallaras!! Aquí, marcándose un dancing x la #IIIRepublica #IIRepública… https://t.co/vXdwNFPTSw]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Las empresas requieren seguridad política para aplicar sus políticas económicas 🏭]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré cada vez que vea el anuncio. Ese producto puede desnutrir no sólo a las mujeres, sino también a los hom… https://t.co/uV9tRni3UJ]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Buenas noches cielo.Gracias  Felices sueños Pilar😘😘💜🌼💜 https://t.co/IJ6v4Td4Tg]]></document><document><![CDATA[JA TINC LA COPA A LES MEVES MANS!!!! Gràcies equip, sou molt grans!!!! fcbhandbol #coparey2019 @ Palau Blaugrana https://t.co/ShXOLycrwX]]></document><document><![CDATA[CodeCity apanha 8 do Sporting. O que vão dizer os comentadores? https://t.co/JROkOzOYGn via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@jamsito Tener una guerra abierta contra nadie y otras hazañas propias de Don Quijote.]]></document><document><![CDATA[@arnaums04 @josep5mas @fdoalemany_ I a la vostra gràcia la salude o em faig l'antipàtica?]]></document><document><![CDATA[@mmmmtuit @Desayunos_tve @xabierfortes Apuesto a que hay más de un foco y, si eso se comprobara, sobran las palabra… https://t.co/DKt6PyVjVH]]></document><document><![CDATA[Lo de los locos en Mauthausen es para llevarlo a los tribunales. ¡Malditos bastardos!]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin Pues a mí me da que puede haber tongo, fíjate. No pillaron a Oscar Puente en la sede de Ferraz con u… https://t.co/BtTSnyyaOV]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Estoy en la calle. No he visto si está cortado pero ya b… https://t.co/9lCphxHjnV]]></document><document><![CDATA[@JovenesQActuan @reaccionayactua @greenpeace_esp Excelente , a trabajar por la Agenda 2030!! https://t.co/7CwsudpSNK]]></document><document><![CDATA[@lapapela_ @SergiFerre @sofiasuescun @_MaiteGH16_ 👏👏👏👏👏👏👏 ¡A Disfrutar de La Buena Compañía¡ 😘]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @populares @vox Me pasa como a ti..El peligro es que son gente con estudios y muy preparados..Sabran lo que votan..]]></document><document><![CDATA[I had to illegally download the new episode because the @HBO_ES app is not working. Well done HBO!!!]]></document><document><![CDATA[Tengo un deja vu? Eso no se hizo hace unos meses atrás? 🤔 Seguimos perdiendo tiempo q impresionante coño...]]></document><document><![CDATA[eu nem acredito que o meu ano de caloira está quase a acabar....quero voltar a setembro plz]]></document><document><![CDATA[es dificil aceptarse. Hará ya cosa de 2 meses que como lo que tengo que comer y no un plato al día. Solo quería dej… https://t.co/6rJzBVKf1i]]></document><document><![CDATA[no hay paridad pero por lo poco que he visto de @LauraBorras tiene superioridad intelectual y argumentativa para da… https://t.co/nqJAufQ733]]></document><document><![CDATA[@ana_caballero18 @jose_sanchezgil @luciarruiz2 @mcilland @CecyMezaBaides @Angie_granada1 Gracias compañeros, se int… https://t.co/a8emQvS8ua]]></document><document><![CDATA[En serio, @Ayto_Sevilla es un chiste malo... y no es el único  semáforo  tapado por la señal de paso de cebra. Es vergonzoso !]]></document><document><![CDATA[Encara parlem sobre el POUM, sobre com hauria de fer-se el poble amb el suport de @collectiupunt6… https://t.co/bP43IwmBGl]]></document><document><![CDATA[Hasta pronto León, sigo Mi Camino ❤ #CaminoDeSantiago https://t.co/bRpVqCXmUk]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  Que bonito el anuncio que haces..criticando a todos, pero me pregunto? Yo también quiero lo que t… https://t.co/v32eWRJoMC]]></document><document><![CDATA[No recordaba lo sin vergüenzas que eran los de Telecinco. Atacando indirectamente a Violeta y tratándola como una m… https://t.co/9IkwxzQN5L]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Buenos dias linda,, aquí también llueve sin parar,, mucho viento y frío hasta nevó en Biescas,, jaja locura tiempo ☕☕😘😘]]></document><document><![CDATA[Això és avui a les 19h a  @DocumentaBCN. Alguns dels autors dels relats negres de "Negres de l'Ebre" de… https://t.co/nwn5Y2srh8]]></document><document><![CDATA[Sí votamos en masa ganaremos!!! Vota #UnidasPodemos28A porque #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[@Meji691 @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/7ouYlAnmFR]]></document><document><![CDATA[Lo de hoy en el puerto de Valencia 🥰☁️🌧 @Tiempo_Valencia @AEMET_CValencia https://t.co/rSE6F0ysEL]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Eu até só comentei por causa disso do marketing, pq se é marketing está a correr bem, aviões parad… https://t.co/RI8O4w4TJz]]></document><document><![CDATA[@rafaferrern @ximolopezcamps @ximopuig Es diu falta de respecte, especialment en el cas  de @ximolopezcamps]]></document><document><![CDATA[Intervenció @meritxell_batet @J_Zaragoza_ Acte de campanya @socialistes_cat @_donesPSC #SantJoanDespi @PSCBaix… https://t.co/i51VOxz8fn]]></document><document><![CDATA[@ancerverus @gabrielrufian Qué comentario tan imbécil. Gente como tú son un cancer verdadero, efectivamente. Pon tu… https://t.co/QR93gFMJ5H]]></document><document><![CDATA[De cómo las empresas 'consiguieron entrar' en la Universidad española https://t.co/jc3VNLN4ge @FUEONLINE]]></document><document><![CDATA[@TodoJingles Cuando haces un curso en valladolid ? Y asi te invito a churros jajajajja]]></document><document><![CDATA[@ftf__us La biblioteca empieza a parecerse una sauna. ¿Cabría la posibilidad de encender los aires acondicionados? @unisevilla]]></document><document><![CDATA[Lo cotidiano del amor se hace moda...  🌹Muchos capullos de rosas se regalarán este Sant Jordi, cuando lo verdaderam… https://t.co/b3C9JgOc5E]]></document><document><![CDATA[Cristian Álvarez pasa la prueba y apunta a ser titular en Córdoba  https://t.co/enP14Zd52z]]></document><document><![CDATA[Les hemos esquivado como hemos podido, y entonces se ha producido un instante mágico: han dado la espalda a mi pare… https://t.co/nYChbIHkLm]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk Tranquila, solo me están dando pruebas para cuando necesite demostrarte que estás loca y te equivoca… https://t.co/MVlBHCyQaF]]></document><document><![CDATA[#2deMayo #CalderetaSanse @PodemosEnSanse @PodemosCMadrid La caldereta más rica...la de la gente de Podemos...😍😛 https://t.co/1XzOZ7niNo]]></document><document><![CDATA[#SoSMoratoria @ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC si no hacéis algo en las elecciones ... e… https://t.co/xheFTYKnBt]]></document><document><![CDATA[@fgarrido20 @Canarion__ Tenes razón MJ se beso con Antonio pero por suerte solo fue eso lo de ylenia es tikitiki que asco 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Mientes @pablocasado_ y tu lo sabes y lo que es mejor l@s español@s lo sabemos. Por eso  #VOTAPSOE… https://t.co/rAYh2yRpbT]]></document><document><![CDATA[La siguiente la mía jajaja en Plaza de Espana Sivilla https://t.co/kYVfHEp9a3]]></document><document><![CDATA[Forocoches trolea al PP y envía unos mariachis a Génova al ritmo de 'canta y no llores' 😱😂 https://t.co/SXV9UjAUJ5 vía @publico_es]]></document><document><![CDATA[@Reuters Now I understand why so many people tweets say “I was never so ashamed of being American”.. thank god I run away on time from US]]></document><document><![CDATA[He ido a comprar churros y me han dicho que no quedaban. He pedido para llevar y, no os lo vais a creer, pero me han dicho que tampoco.]]></document><document><![CDATA[Ayer porque era lunes y hoy porque es martes ,, y en la city #barcelona https://t.co/pwkNNKcUC0]]></document><document><![CDATA[La rebaja fiscal del PP: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728 https://t.co/uWxlels2Gk]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @vox_es MENTIRA YO ADORO LOS ANIMALES Y TENGO Y SOY DE VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[ORGULLO DE MÉXICO #SIEMPRE CON LA MISMA HONRADEZ A TU PUEBLO Y SU CULTURA #BRINDOPORTI# https://t.co/IaMvw8XN6j]]></document><document><![CDATA[never mocker with the ugly kid there from school 🤯🤤 https://t.co/Y3Vje2SyeS]]></document><document><![CDATA[@J_Villan ESTOY EN LISTA DE ESPERA PERO CREO Q A ESTE PASO ACABARÉ CIEGA HASTA QUE ME LLAMEN .😘]]></document><document><![CDATA[@pabloborsu @pedrobonofiglio @facucampazzo Yo quiero la de @23Llull !!!cada día en el palacio le grito para que me la de....desde hace años]]></document><document><![CDATA[Volviendo a las viejas costumbres #salamanca #españa #castillayleón #libreros en Salamanca, Spain https://t.co/0JOa22ZdYh]]></document></documents></author>