<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#FelizViernes  Buenos días Quedan 3 para que el #PARTIDOPOPULAR recupere el gobierno de #España. #valorseguro 29  p… https://t.co/3ZM9P6LSRY]]></document><document><![CDATA[@TVConchi A mí me gustó mucho más que la primera por recuperar el espíritu de la saga, como dices con muchos homena… https://t.co/RwF6CX83vL]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Sr. @pablocasado_ no sería mejor para los que vamos a votar a @vox_es en las europeas nos ex… https://t.co/ybQMQhqwV9]]></document><document><![CDATA[Un honor haber podido compartir con los conquenses esta mañana de procesión del #hosanna #domingoderamos y en la qu… https://t.co/XcWovWJTK0]]></document><document><![CDATA[Un grande,por su papel en la saga que marco un antes y un después.🦁🛸🌑 D.E.P  #chewbacca #Chewie #StarWars]]></document><document><![CDATA[meu pai e minha madrasta vão pra suíça e eu vou ter que ficar sozinho como de costume 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@LCarlos_Garcia @NBAspain @vamos Esto si es una defensa  https://t.co/gQJ2PP1l3h]]></document><document><![CDATA[“En tiempos de cambio, quienes estén abiertos al aprendizaje se adueñarán del futuro, mientras que aquellos que cre… https://t.co/TD9sE0H5TA]]></document><document><![CDATA[En el Mitin del #psoe se oye #SiSePuede ... Claramente se sabe de dónde viene su voto... En el #Pp en su comparecen… https://t.co/liFhwfL6Jd]]></document><document><![CDATA[Instantáneas de la #semanasantacórdoba. El Santo Cristo de la Universidad, pasa grave, entre casas encaladas de la… https://t.co/d6jqOakdHj]]></document><document><![CDATA[Fuera FLORENTINO CORLEONE Pérez del Real Madrid y con el TODA la plantilla de mercenarios y vegestorios y el LIMPIABOTAS de Zidane]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin @DavidSuarez_V Coge un paquete de pañuelos y ponte a llorar fracasada]]></document><document><![CDATA[@cdantas5 Bolsonaro vai passar nas partes íntimas (saco e pinto) e depois devolver pros ilustres cheirar]]></document><document><![CDATA[En estos días es cuando se vuelve a hablar de las infraestructuras de la zona norte de Murcia para evitar inundacio… https://t.co/n9GrcTO7LG]]></document><document><![CDATA[Nota: aprovecharé la tarde del viernes para hacer “turismo comiquero”. Alguna recomendación @JoseAngelARES ?]]></document><document><![CDATA[Para quien no alcance a entender lo de Tiger:  Imagina que Messi tuviera problemas personales. Baja hasta un equipo… https://t.co/p2sO7VrGLd]]></document><document><![CDATA[@Coronel_Blimp @elsofistaquefui Es lo peor con diferencia de la jornada electoral.]]></document><document><![CDATA[Marco incomparable para un buen bolero con @sinfonicaverum y @Victor_Ullate. #danza #musica #teatro en Teatro Real. https://t.co/b01M8Ok0Hi]]></document><document><![CDATA[La noticia de Mame Mbaye la ha adelantado en  @albert_poux porque en @La_SER nos importa la información https://t.co/Ykl1HiAFK1]]></document><document><![CDATA[@JoseMariaHdez7 @Laliglez18 Que (a gusto de lali) eres más bonito que yo 🙄]]></document><document><![CDATA[#OndaMadrid28A Acaba de votar la alcaldesa de Madrid, Manuela Carmena. Tras ejercer su derecho ha hecho un llamamie… https://t.co/HhwdnVzfzX]]></document><document><![CDATA[Hay que ir antes a ensayar el espectáculo de la @vidamoderna en Murcia ¡Que no se oye nada, @davidbroncano,… https://t.co/DVgUaBU2r9]]></document><document><![CDATA[Los candidatos de #VOX al ayuntamiento de #Torremolinos #EspañaViva #PorEspana #VoxExtremaNecesidad https://t.co/nZtCwmpIrS]]></document><document><![CDATA[Na semana passada em romariz e hoje em vila meã hahahaha esta vida de sintético dá-me saudades 😢]]></document><document><![CDATA[Típica chorrada de sprint que te arregla una tarde de trabajo https://t.co/pTE5s5WQWp]]></document><document><![CDATA[@ElForoCofrade @EspDeTriana Es curioso, pero es de los mejores pasos andando de frente.]]></document><document><![CDATA[Me divierto un montón contigo , no solo bailando , en la vida jaja me lo paso muy bien cada vez que te veo luciamed… https://t.co/5szlzbOXYn]]></document><document><![CDATA[Mentira de lado y lado tenemos los militares y solo eran unos pocos. Por el. Otro lado tenemos pueblo y solo es uno… https://t.co/VMKxtGhGE0]]></document><document><![CDATA[@cronicasdefauna @1JCPB @AlvaroLuna87 @DRMegafauna @BoixRichter @SrBelizon @Letirroja Acudimos a los “virotadors”,… https://t.co/ROjq6CbqDR]]></document><document><![CDATA[El @FSCiudadDelVino es de PRIMERA, los de @davidramosb13 consiguen una trabajada victoria para lograr la permanenci… https://t.co/1OMDqq1YW9]]></document><document><![CDATA[@AndrewAventura @mlagder @JMirandaR2 @fernandoposada_ Mandarlos a leer es un insulto para ellos y es peor, lo mejor es ignorarlos]]></document><document><![CDATA[#Sevilla #Maestranza #Resurrecion #ArteManzanares hoy saldremos #MirandoaTriana , suerte @jmmanzanares ❤️🍎 en Plaza… https://t.co/ZcKSYorwGV]]></document><document><![CDATA[Me llaman la atención dos cosas: - 2 escaños para el PACMA (que luego perderá por la dispersión provincial). Y lo m… https://t.co/F8A53oKRwI]]></document><document><![CDATA[Fin de semana especial...#paradores #lagranja #hayotravidaperonoesvida #relaxingcupandcafeconleche #mytailorisrich… https://t.co/1VN0pEuQdw]]></document><document><![CDATA[Os esperamos para pasar a la historia #voxtalavera https://t.co/GcqccjXoGw]]></document><document><![CDATA[@Bicicleto_ZGZ Hola! Para ir desde Salvador Allende hasta la Romareda en bicicleta, puedo pasar por Don Jaime? Es l… https://t.co/fugOazDfcj]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @1shawnster @IgnorantAsHell @ChristiWalling @JackConnie @MamCivi @DerekPa56710094 @DansoyGomez… https://t.co/ieQ3CTsWfr]]></document><document><![CDATA[Aquí demostrando lo bueno que soy, y lo esencial que he sido para mí equipo en la partida...  PD: he dado tanta pen… https://t.co/cCk97vYaem]]></document><document><![CDATA[Partidazo en los Rockets de Eric Gordon con una eficiencia brutal y Chris Paul visión de juego, si no le dejan chup… https://t.co/cVQ2loxGjP]]></document><document><![CDATA[Vaya robo con el puñetero arbitro valenciano sinvergüenza el y rubiales los favores hay k pagarlos]]></document><document><![CDATA[Una de Valencia 👌🏻 #meliavalencia #comunitatvalenciana #spain en Hotel Meliá Palacio De Congresos https://t.co/1S3cnxI2iD]]></document><document><![CDATA[🚓 El proyecto que defiendo para #Coslada no se entiende si no mejoramos la seguridad de nuestra ciudad. Es fundamen… https://t.co/QkpBBnA5ek]]></document><document><![CDATA[@EnfrmraSaturada Salvo si es una UCI de puertas abiertas... Porque yo eso en la mía no lo he visto nunca. 🙌🙌🙌]]></document><document><![CDATA[OJO SPOILER DE JUEGO DE TRONOS ⚠️⚠️⚠️  vale ahora que no hay frikis leyendo fav y te como la boca]]></document><document><![CDATA[El Señor de #Marbella adelantó su recorrido, pero como siempre se lució: https://t.co/ujs1X3gazy #SemanaSanta2019… https://t.co/7j9l6lwafL]]></document><document><![CDATA[Just so you know: what I’m about to write, my next project, will be my love letter to you. I’m not sure how it will… https://t.co/OTcOy7E7CS]]></document><document><![CDATA[Esquivando spoilers de Endgame como si controles de la @guardiacivil se tratase.]]></document><document><![CDATA[@CsCartagena @CsRegionMurcia @JuanjoMoliGal @vallemiguelez @ifranco @JoseLM_Aguilas @ManuelaMarinG @Lola_JimenezP… https://t.co/A6BGfvaliN]]></document><document><![CDATA[@LuismaEx @javimartc Pues eso@comenta este chico. Pues si esa es la mejor opción, telita entonces !!!!!]]></document><document><![CDATA[Empujoncitos” (nudges) para mejorar la salud de la población   https://t.co/UEuTWo1sj7]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @mossos Ese "¡vamos a ver! (pausa)" del juez Marchena, es un muro ante el que se caga todo quisque😂😂🤭 De… https://t.co/4v4rwcXDhO]]></document><document><![CDATA[Feliz San Jorge Feliç San Corche  Goyoso día d'Aragón https://t.co/vkybSD62Au]]></document><document><![CDATA[@Lemos_27 @XabierRolan «Por Orense siempre paso cuando vamos a La Coruña y a Vigo» https://t.co/zMdYpX2zli]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Lo queréis destruir, potenciar la ultraderecha, os ponen el culo bien rojito y ahora venís dando leccion… https://t.co/4k13C4cxeA]]></document><document><![CDATA[@SantBoiEnComu @albaMVelez La millor aposta per Sant Boi! Gran @albaMVelez!]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Tarragona, Cataluña https://t.co/GcH1cJ5os2]]></document><document><![CDATA[@Miguel1972Punke @UnionistasCF @SDLogrones @JagJag68601228 @10_Garri No dudes que iré esa imagen se merece eso y má… https://t.co/WCPeKVGLpI]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @cayetanaAT Y vosotros sois parte de que eso ocurra Un 155 blando y una postura de @marianorajoy ante… https://t.co/3Eps1yBxQM]]></document><document><![CDATA[@Enrmunnie @jamonterof Jose tu sabes si la parte de arriba también la van a tocar? Falta le haría.]]></document><document><![CDATA[@japtapias @elpais_espana No os parece q hablamos mucho de lo q dicen y no de lo q propone cada uno?]]></document><document><![CDATA[Fotos: Así votan los políticos en las elecciones generales en España | Actualidad | EL PAÍS https://t.co/bfVnhzn4oN https://t.co/wbBpuXDDAd]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @aussietrbl @HotMaleStuds @bilad0456 @Tradielover1 😀😋😋😀😋]]></document><document><![CDATA[@IgnorantAsHell @DerekPa56710094 @sikandarmirza10 @jill_magnussen @BabyGo2014 @pkamla1 @Light4ASD @gerrinnesmac… https://t.co/Sqk5TrRfdw]]></document><document><![CDATA[@pepetandem @Juancho_OrtizQ @CDCadizCostaLuz @cossi27 @MercedesColomb1 @AnaMestrePP @IgnRomani @oliver_martin22… https://t.co/Pdv2fF11xS]]></document><document><![CDATA[@_insomnia23 Estamos cayendo poco a poco, al fin el mundo nos reconoce. Bienvenida a la gloria.]]></document><document><![CDATA[Me parece un poco estúpido que actores de doblaje de la propia película sigan haciendo micro-spoilers]]></document><document><![CDATA[@victorcuevasnz Los cálculos que te dan asco (simples multiplicaciones) son hechos con la misma base de datos. Tu f… https://t.co/namlxvKZbU]]></document><document><![CDATA[Buenas noches @Anonymus_ES si me puedes pasar datos de este valiente @GlopeJuan , será un placer.  Saludos.]]></document><document><![CDATA[@JoseColinaP @9Auriel El secreto en Madrid de José Roberto: relojes, diamantes, puros, vinos y deportivos de lujo https://t.co/YFtMyBEcp3]]></document><document><![CDATA[Croquetas de jamón de bellota. #ingenieriadelguiso #salamancaparacomersela #pornfood #salamanca #tapastrespuntocero… https://t.co/47ISswvixc]]></document><document><![CDATA[De vergüenza,las próximas elecciones ,aprender a botar,o tendremos tripartito,y listas negras]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 @dfshelford Curioso que en España cuando nos eliminan a las porteras en el barrio salen a pregonar a los d… https://t.co/8bkoJOcAo8]]></document><document><![CDATA[No siempre, pero la mayoría de veces... en Benidorm, Spain https://t.co/IdHwOtPyQU]]></document><document><![CDATA[La Libertad como valor esencial y como bandera del progreso de España.🇪🇸 #CasadoConMadrid https://t.co/FYwNlz5xAT]]></document><document><![CDATA[Lástima que en enero de 2017, ese día no llevaba encima el acoplamiento de “ojo de pez” de mi móvil y tuve que alej… https://t.co/ENdIZQydIL]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #domingoderesurrección. La Reina de los Cielos, sigue los pasos de su hijo resucitado, en la glori… https://t.co/mNFnB93qAT]]></document><document><![CDATA[Me gustaría demostrar como Pablete , el electricista, es capaz de realizar tal torsión sobre su cabeza #picoloapp]]></document><document><![CDATA[@gerardotc Banderas vacías, concepto que usáis siempre para hablar de la misma bandera, la que despreciais. Luego e… https://t.co/uQDAKIvxDe]]></document><document><![CDATA[@marinavibu609g @akomama_tm @graceva80762971 @kuroi_majin @PatGrant7777 @chechuscecy @AAvallones @heroldbarton… https://t.co/06E8DOWHg8]]></document><document><![CDATA[Yo más q crear una empresa NACIONALIZARIA de nuevo las q había. Se puede hacer tranquilamente por la Constitución.]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor Populonia y Vetulonia dichos por la profunda voz de M.A. Elvira Barba retumban en mi cabeza.]]></document><document><![CDATA[Perfecta para una tarde de domingo "Wedding" de Poliça https://t.co/ZfQoHCm2p7]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Q fuerte todo, y aún así sacarán bien de escaños. #Miedorrrr]]></document><document><![CDATA[Como em 2017 que realizava que a corrida foi parada devido a um accidente, suspenderam a primeira sessão de treinos… https://t.co/50A5DzzepR]]></document><document><![CDATA[¿Por qué la policía española quiso que el yihadista fuera detenido en Marruecos? https://t.co/qvTMwSLZI9 vía @diariosevilla]]></document><document><![CDATA[@ercernadas Bueno konpadre señal que lo has vivido ya están en su sitio un abrazo]]></document><document><![CDATA[@jebagrossasp @BoyzSpace @theo17110 @_P_O_R_N_O_ @arrobapornogay @Gay @clubedospauzudo @GayBrasil_ @QGDosBoys… https://t.co/bpx4k0Ngba]]></document><document><![CDATA[El diario de la farmacia y la sanidad en Extremadura https://t.co/F6pF2gDShc]]></document><document><![CDATA[@20m El proceso judial debe comenzar justo cuando los saquen de TU casa.]]></document><document><![CDATA[@afrikaka4now @b_momani Nice, but it’s a much smaller distance. It’s 30 meters at most. The compression on this vid… https://t.co/mjTpRUZEit]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a ese hermano mayor no tengo el gusto de conocerlo pero ha sido una decisión afortunada]]></document><document><![CDATA[Zóbel/Chillida. Un diàleg inèdit a la Galeria Mayoral - https://t.co/yMHTE0kgL4]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/WU7hc3sDsY]]></document><document><![CDATA[Recuerdo cuando un policía de tránsito en un retén ilegal nos amenazo con llevarse el carro a los patios. Nos pidió… https://t.co/10xE16EZAW]]></document><document><![CDATA[@MissMontag @YayosCartagena @RosaMar6254 @IaisflautasMor1 @catalunya_marea @JovenPensionist @PLATAFORMAPENS1 Si, nos sentimos frustrad@s]]></document><document><![CDATA[La vida, en cada rinconcito busca su posibilidad de continuación. Nunca detiene el proceso, quizás lo relentice per… https://t.co/JUFMeoPgaC]]></document><document><![CDATA[3 - 2  A very solid oponent with a great base and great defence to all my choke attempts, sweep attemps.. In the be… https://t.co/p0PtpGMsbr]]></document><document><![CDATA[Solo @CiudadanosCs se opuso al control político de @rtve . Si quieres regeneración y un país que cumpla los estánda… https://t.co/6vU79cyatb]]></document><document><![CDATA[O que é que os putos andam a fazer na NET? Aonde é que estão os pais deste gajo HAHAHAHHA https://t.co/eqRzfxKs5k]]></document><document><![CDATA[@Dianavarelagar8 Imagina que tus cenizas caen en una salchicha ja ja y te comen ja ja. Yo sólo y luego busco a más… https://t.co/gk9cxQGyLv]]></document></documents></author>