<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Que por fin es #Viernes que vaya semana mas largaaaaa😰🤦🏼‍♀️ #TardeDeBaile en Mifrasa https://t.co/dSwWBdmMKw]]></document><document><![CDATA[Espero que esta vez @DHRacinG99 se equivoque con su visión de futuro,  que últimamente acertó. Porque sino ..me veo con 8 perros, literal.😂]]></document><document><![CDATA[mi relación con @perobuenonada es de lo que más agradecida estoy en mi vida. Es la puta prueba de que verse no impo… https://t.co/7z1pZo6vNQ]]></document><document><![CDATA[Una pirada diciendo que en Catalunya tenemos una 'ocupación'. Es evidente que aquí teníamos ultraderecha mucho ante… https://t.co/iUlut5b1Wy]]></document><document><![CDATA[Sinceramente que la feria haya caído en mayo es una putada putadísima, vamos sobre todo para la gente como yo que t… https://t.co/Qdq0fdFQJh]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No se como la fiscalía no toma medida , estarán esperando que haya una chica muerta como en Italia.]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[@condebel @cabify_espana Y cuánto te han cobrado? Si se puede saber? El taxi no tiene porqué ser más caro https://t.co/7u5B7G9Kou]]></document><document><![CDATA[🍫 #CHOCOCOCO Una forma deliciosa de hacer nuestros bombones y #chocolatinas controlando la cantidad de cacao puro y… https://t.co/KIWTNBuUC5]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Buen día y mejor semana! Ésta va a ser un poco atípica. Besos. https://t.co/tjSZfuZNBR]]></document><document><![CDATA[@victoramat01 Yo como tú, vivo con la espada de Damocles encima... cuesta acostumbrarse a la incertidumbre]]></document><document><![CDATA[@Cloe_X_Antifa @spangelicia2 Yo llegué aún medio medio... Yo ya llegué más a los BSB 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[La ira y el resentimiento, raíces del antiliberalismo, solo llevan al totalitarismo. Porque impiden pensar. Impiden… https://t.co/kq8CXrNWtK]]></document><document><![CDATA[@TerraplanistaMC @ehyumee @Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[@rafasantos1904 Então não tenho novidades para ti..  Os clubes só vão reunir sobre isso na segunda depois dos jogos… https://t.co/D2gVPwrnSm]]></document><document><![CDATA[“El ser humano necesita soñar, xq en el proceso de desplegar su sueño, saca su mejor versión.” Es mejor morirse sin… https://t.co/PHnfczLRa2]]></document><document><![CDATA[@ssfmadrid @GritoPucelano Tu hermano y todos los aficionados del Pucela, una vergüenza pero tenemos que salvarnos 💜]]></document><document><![CDATA[Frenemos el colectivismo. Madrid debe de seguir siendo una sociedad abierta 👇]]></document><document><![CDATA[Hoy...❤🤲🏻 la inquietud... la sed eterna, mi querer aprender, explorar, hacer...  Aquí me veo, Hoy haciendo.  #new… https://t.co/CdhWNspj9f]]></document><document><![CDATA[Em Marina esqueci as merdas todas, esqueci o sofrimento, o mau ambiente, a desilusão, a vontade de desistir, e isso… https://t.co/NqxIlYqmZ6]]></document><document><![CDATA[Ayer publicábamos un cuento interactivo realizado por los alumnos del taller de #scratch de #Guadalinfo #Guillena,… https://t.co/QVhT4iIB53]]></document><document><![CDATA[@en_canta_dos Caray con las exigencias de nuestra community manager 😍 https://t.co/Bvcy77DuM6 https://t.co/oH2UlTWHAD]]></document><document><![CDATA[Все таки в финальном своём высказывании Зеленский молодец, а Гарант все ещё только что-то предлагает и говорит, а н… https://t.co/146ZeL6Ack]]></document><document><![CDATA[Barcelona Para festejar el Día de Sant Jordi desde acá: San Jorge matando el dragón en la fachada del Palau de la G… https://t.co/C2ve5QVU9Y]]></document><document><![CDATA[@remerubio23 @g_ledochowski Me comunican que están agotadas pero que el martes ya habrán, te pasaré otro enlace. Gracias 😊]]></document><document><![CDATA[@Mareito2 @luismerlo_actor @argenunidos Muchas gracias 😘 lo mismo te deseo 🙋‍♀️❣❣🌷🌷🌻🌼🌻🌸☘🌸]]></document><document><![CDATA[Propuestas en materia de Asilo y Refugio para los programas electorales. Los #40añosdeRefugio de experiencia de… https://t.co/zdgTGjhGdy]]></document><document><![CDATA[@eclementen Estoy muy despierta y se perfectamente a quien voto y porque.  La oportunidad que ha tenido el Sr. Sanc… https://t.co/Oc0qFm2nEl]]></document><document><![CDATA[Pues si CHELA ES UNA PELOTA LAS AZÚCAR MORENO 2 VAGAS Y POLLOS CON LOZANO POR LO MENOS BUSCA LEÑA ALGO HACEN INCLUS… https://t.co/2JziT4JBOM]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EMFM8JLBNb Es esencial la respuesta FEMINISTA ante los incesantes ASESINATOS MACHISTAS  ¡24 MUJERES AS… https://t.co/l4euX66SaT]]></document><document><![CDATA[No ha empezado el día y ya me estoy arrepintiendo de haber salido de la cama]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/szIb0SPuDn]]></document><document><![CDATA[@heikefreire @MorenoG_Agustin @ludus_org_es @tiching @MiriamLeiros @cccesssarrr @SEO_BirdLife @pepecampostruji… https://t.co/7kH3fPB4iQ]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/zNjw6HR0fQ]]></document><document><![CDATA[Añade que: ...le arrancaron la oreja a mordiscos, y que en Almería un tio tiró por la escalera a su novia embarazad… https://t.co/wOLaDAXdih]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/NWwOM02SWP]]></document><document><![CDATA[Alguns de vocês foram para o curso que deu e não para o que queriam and that really shows]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta S'hi guanyes la dreta tot el projecte politic que s' ha fet en aquests mesos amb PSanchez no tindría c… https://t.co/3zTIVsr2X1]]></document><document><![CDATA[A ver por favor... porque yo ya... ¿división de cosa común de un perro?¿Con medidas cautelares de custodia comparti… https://t.co/gRze3FSRfP]]></document><document><![CDATA[Señor: pa tener un BMW a parte de dinero hay que tener huevos !!  ahí te he dejao el parte de accidente, y me voy q… https://t.co/riemFjFFCU]]></document><document><![CDATA[@MaAlbaGilabert @marcmarginedas Enhorabuena! Te esperamos en Pamplona con mucha ilusión]]></document><document><![CDATA[Leer a Galdós consiste solo en empezar, luego es imposible dejar su lectura; porque la voz que nos habla tiene un e… https://t.co/Evgn4K3Zy4]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO     1- confiança 2- f 3- já namoro 4- no 5- a 6- nnc, smp ouvi dizer p n fazer aos outros aquilo… https://t.co/IjoxwYvC2a]]></document><document><![CDATA[Ya huele a Feria... de mayo · Sevilla · Andalucía Información https://t.co/Lt4rmyrxFL]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @livedboing @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/byt3aOZ3IN]]></document><document><![CDATA[Fet! Tornar al col.legi que vam defensar l'1-O fa que tinguis molt clar què votar! 💛🎗️ #llibertatollibertat #28A https://t.co/CCVny6VhiB]]></document><document><![CDATA[Franco también utilizó esa misma bandera (con el aguilucho) y no era precisamente un fan de la libertad de expresió… https://t.co/c5IOyzvrl5]]></document><document><![CDATA[@AgusBC3 @GuilleDivito @AACSuelo @aapresid @FertilizarAC @IPNIcs @RedRemedia @IvankaPb Desde luego! Habrá que seguirles la pista 🔍]]></document><document><![CDATA[Es la hora del #vintage !!! Se mueven hasta los mecanismos!! No te los pierdas en tu tienda Luz Garden https://t.co/GrQfIDz5Xv]]></document><document><![CDATA[#portrait of my always #beautiful @ruscilla 😊🖤 🎸 #ilustracion #illustration #guitar #guitarrista #bajo #girl… https://t.co/P59GZAvxq2]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Ojala se sigan cumpliendo..Pero creo que Sanchez no conseguira tantos escaños y Vox conseguira mas de… https://t.co/T4Xdfafwdj]]></document><document><![CDATA[Deve ser lindo, mas na África do Sul e ainda p cima a noite, n quero imaginar os insetos]]></document><document><![CDATA[@SilviaBueu Gracias cielo,igualmente para ti 🌹🤗😘😘😘 https://t.co/R3VtZ4auYi]]></document><document><![CDATA[#Caratrista de @gisb_sus, aborda el problema de la violencia de género desde la visión q pueden tener del mismo en… https://t.co/IKG31fvJrf]]></document><document><![CDATA[https://t.co/doLdvvf8sh XVIII JORNADAS ELP.  LA DISCORDIA ENTRE LOS SEXOS  A LA LUZ DEL PSICOANÁLISIS https://t.co/MnOKA6H4Nv]]></document><document><![CDATA[@mpedroso82 @policia Toda la razón. Al final de la semana hubiese sido mejor contarlo,  porque ahora genera mucha tensión.]]></document><document><![CDATA[Unbelievable -- our governments are dumping millions of tonnes of plastic waste on developing countries instead of… https://t.co/d4kzY0kECn]]></document><document><![CDATA[Cuando eres enfermera, y por fin esta SS , no te toca trabajar ningún festivo. https://t.co/8US96emLb5]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon  de   @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Que miento?? Y este quien es? 👇 yo estaba ese dia viendo… https://t.co/pYtNNP7ft5]]></document><document><![CDATA[The Convent de la Missió hotelconventdelamissio, built during the seventeenth century for the purpose of educating… https://t.co/0Gx2VCoqGx]]></document><document><![CDATA[Janelas do meu quarto,  Do meu quarto de um dos milhões do mundo que ninguém sabe quem é (E se soubessem quem é, o… https://t.co/mwl2nU3JHn]]></document><document><![CDATA[Ayer con 11,50 comí medio asado de tira con ensalada, un chorizo de entrada, helado de dulce de leche, un coca ligh… https://t.co/VcGsiw72Yl]]></document><document><![CDATA[Lujazo de Clásico...💎  #jocantera #yovijugaraMelendo    #RCDE https://t.co/SWIBxa6XNt]]></document><document><![CDATA[@jlpouy Se supone que esto es una democracia con respetar solucionado 😜]]></document><document><![CDATA[Presentamos el Proyecto Liliput para revitalizar el comercio de la ciudad con @mariatuitea y nuestras propuestas pa… https://t.co/SkI06qfp3u]]></document><document><![CDATA[Putos moros y cristianos a las 12 de la noche con los fuegos artificiales 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@iescolar K chulos los militares  Tienen unos complejos de mando y hordeno...k toda su vida es un fracaso a nivel personal]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni No tergiverses mi tuit, por favor. Me he limitado a mencionar el entorno y la puesta en escena lo q… https://t.co/3vh0qDdJLX]]></document><document><![CDATA[Verdades como templos, dice Pablo Casado, en este video. Rivera mirarlo' y verás quien es líder de la oposición. Y… https://t.co/OgTx10ZarM]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy mejor que si me hubiera quitado 8 años de encima y 5 kilos.  Ir a hacer la encuesta de satisfacción me ha… https://t.co/8mTB3UlHn3]]></document><document><![CDATA[Eu tou sp a me queixar do meu estágio mas vou sentir sdds qd acabar especialmente das pessoas]]></document><document><![CDATA[Un foto un poco más profesional. #NuevaFotoDePerfil https://t.co/GWN9KM7A0W]]></document><document><![CDATA[El PSOE considera la despoblación rural un asunto de Estado https://t.co/DpkYRBYkwo]]></document><document><![CDATA[@Joanasinarco Lo malo es que se viene para Madrid y aqui tampoco la aguantamos]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Ese es su plan desde el primer momento..O sea la separacion si o si de Cataluña y España..]]></document><document><![CDATA[Parece k fue ayer y han pasado ya 10 años salvameoficial seguimos caminando... #amamesinmodales… https://t.co/9FLYTbyh8g]]></document><document><![CDATA[Os acordáis? Tenemos que volver!!! en Peniscola Castle https://t.co/N5iDasLZ9z]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Vaya, perdone. Y dígame usted señor, me va a demostr… https://t.co/BjJmaSY5ql]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Tiempo al tiempo.]]></document><document><![CDATA[📣 📅 4 de maig 🕛 12:00h  @CasalCollbato #Collbato es presenta la llista de candidates i candidats del @SdCollbato Ep… https://t.co/b7110Hujnu]]></document><document><![CDATA[@capslucc @yaghotario @melophhobia é tao engajada. é tipo quando a gente fala ala homem fazendo coisa q mulher quan… https://t.co/bwVGTkLmfh]]></document><document><![CDATA[Fui tomar banho à bocado só pra garantir, sabe-se lá se não é o último do mês, visto que na minha casa a água aquece pelo gasóleo]]></document><document><![CDATA[Bueno nada voy hacer unos ejercicios de respiración trans,, jaja y a la cama q el último viernes me dieron las 9,,… https://t.co/C1b5aHUoUD]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 muy bien por ti esperanza,por todo lo q pones y q todos volvemos a recordar]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Vaya políticos que tenemos,y que campaña están haciendo unos contra otros y poco más,es una vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@ragenau Subir fotos ya es mucha exposición para mí 🙈 lo hago porque muchos amigos me lo pidieron para mantenerlos… https://t.co/CYtvXVz9j8]]></document><document><![CDATA[O Benfica está-se cag@ndo para os prémios do entulho. O q o Benfica pretende é que diga o que roubou. O resto é mús… https://t.co/NVPNDzljUk]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Hasta hace poco fué líder del sindicato CCOO, es increíble 👎]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina… https://t.co/hifCayH1Nq]]></document><document><![CDATA[@jaarreaza @antonioguterres @NicolasMaduro Venezuela es vanguardia en la construcción del mundo multipolar y multic… https://t.co/D8rnGjJvyq]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica Eso nunca lo sabremos Enrique. Yo creo con bondad que se inventaron,… https://t.co/A023xex3wS]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ......37.....ahì lo dejo....!!!!tu sabras.....!!!! https://t.co/1ZmN8eluF5]]></document><document><![CDATA[@EnferEvidente @charo_79 @SoniaDue @manyez De hecho, tuvimos una reunión organizada por @NursingNowMadri con Psoe,… https://t.co/MZ6vWYKxLf]]></document><document><![CDATA[@Ty_Davalos @miguelaqenk @cabify_espana Y tan normal. Cuando no haya taxi te cobrarán cuota mensual prime, si quisi… https://t.co/RckMlJ5iXG]]></document><document><![CDATA[y upcoming  primavera sound 2019  share festival 2019  ariana grande   de momento]]></document><document><![CDATA[@CaldariaHyB elegir Arnoia para descansar, desestresar y complementar dieta. Palmar 150 euros por noche y solo tene… https://t.co/YwOQ0Q8cSQ]]></document><document><![CDATA[@jgcastillo7 Lamento su pérdida. Que Dios la bendiga donde quiera que esté. QDEP]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 He perdido toda la confienza en los Sindicatos..Muchos integrantes son tan corruptos como ciertos politicos..]]></document><document><![CDATA[Atentos los amantes de la #fotografia, la #naturaleza y el #agua @CatedraAgua convoca el #IConcursodeFotografíaCAS… https://t.co/KTIFiocOpR]]></document></documents></author>