<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JMT_SLW @aliciamurilloru Busca el significado de insulto anda. Insultar es llamarte gilipollas, no decir si alguie… https://t.co/ojbC1yChGG]]></document><document><![CDATA[#balesequeda hasta 2021 y intentaré hacer un esfuerzo reabriendo los libros sonriendo más con vistas a mis periodos… https://t.co/isjmgA9dAB]]></document><document><![CDATA[I'm at El Portal Taberna &amp; Wines in Alicante, Comunidad Valenciana w/ @gontomar https://t.co/FMgbl3dymu]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de García Lorca con Carmelo Gómez #LaNocheDeLosLibros @Residencia https://t.co/xlYqflFt8d]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso me parece de lujo que a los mayores no les queráis cobrar el abono, pero recuerda el precio abusivo de… https://t.co/T6tiACRL7i]]></document><document><![CDATA[@opiniondemalaga Desastre ! Aunque según leo , las opiniones de twitter no importan !! 🤔]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Antes viajaba más cerca, pero con la edad me he liberado 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Tomasow57 @naye51208 @jguaido Los hospitales funcionarían con un gobierno que no sea corrupto... La justicia socia… https://t.co/LrpKc87rHt]]></document><document><![CDATA[@Palomadelos A unas se las escucha y las otras se tienen que ir a Argentina.]]></document><document><![CDATA[😱 El PSOE propone eliminar la educación diferenciada por sexos que avaló el Constitucional en 2018… https://t.co/PH3EB0V1Iz]]></document><document><![CDATA[@sixtrophys @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos #Getafe, es la Capital del Sur de… https://t.co/tL1zCMSibH]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 2 de mayo en la Comunitat  https://t.co/B6Pc4mHhsp]]></document><document><![CDATA[@olhaoquete2igo Tinhas a certeza, não tinhas?A vida é feita de surpresas mesmo quando os dados estão  viciados!]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Acabo de verlo. Es una obra de arte.. Triste, pero mágico, lleno de amor profundo, de NO encuentros, de palabra no dichas....]]></document><document><![CDATA[@VivaLaVidaT5 @sofiasuescun Venga  SINVERGUENZAS   seguir  queriendo MACHACAR a la  MEJOR  Sofia.  ¡No teneis vergu… https://t.co/AW5XYku7N3]]></document><document><![CDATA[Que vício em promoções e em comprar quase dado, às vezes até me surpreendo com os negócios que faço]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/32zPYNnEhU]]></document><document><![CDATA[Cuanto antes te vayas mejor,sólo con billete de ida por favor #HicisteisQuePasara ✊🌹🌹❤💪]]></document><document><![CDATA[Muitas felicidades Caterina &amp; João. Deus bendiga a vossa união. #BodaenPorto en Quinta dos Pinheirais https://t.co/Wvm05HFZih]]></document><document><![CDATA[Acabo de descubrir esta prenda en @chicfy https://t.co/xKx2fxxWXe “Amor absoluto” 💘]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV @7TVSevilla ¡Muchas gracias por acercarme a la ciudad más hermosa del mundo estos días! 😍 Estaré con v… https://t.co/QmuDoi8t8l]]></document><document><![CDATA[look at this cutie chubby rabbit 🐰 we look alike 😅 em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/GOxEXLzp6X]]></document><document><![CDATA[en realidad no la voy a quitar nunca porque literalmente ella es casa así que]]></document><document><![CDATA[Cheguei a uma fase da minha relação em que já não perdemos tempo com dramas estúpidos, sabemos o que queremos, faze… https://t.co/jn6UjBVbt9]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Está vez lo ganarían porque Escocia si quiere seguir en Europa. Ese orgullo anglosajón no es escocés]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la experiencia gastronómica en t22jerez casapalaciomarialuisa.  We start the gastronomic experience at t… https://t.co/5Fifkje1lv]]></document><document><![CDATA[Necesitamos un cambio.  Vota por tus padres, por tus hijos, por tí... #VamosCiudadanos  #RiveraPresidente… https://t.co/LH8fARwTcw]]></document><document><![CDATA[@nacho991960 @eduardoinda No es más tonto porque no tiene días libres 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebate7 Impresionante, con la templaza que tiene #AitorEsteban, cómo deberá estar este hombre del Tontó que has… https://t.co/uHWhmWgWZ4]]></document><document><![CDATA[Cada vez que Rivera dice “no se ponga nervioso” se lo está diciendo a sí mismo, ¿no? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @OndaCero_es Ahora a la cobardía y a la mentira se le llama cambio de formato!!!!🤥]]></document><document><![CDATA[Son los “enormes” embajadores de todo un gran equipo a3noticias #proud #periodismo en Atresmedia https://t.co/cqEEnDt7zN]]></document><document><![CDATA[I'm at CosmoCaixa - @fundaciolacaixa in Barcelona https://t.co/SrfeFwl6CV]]></document><document><![CDATA[@Conce_Sergio @javier_rumi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fwFxo299xN]]></document><document><![CDATA[Esa es la realidad a la que no se quieren y de la que no les interesa hablar. #28A ya!!! @emiesquiviashot… https://t.co/v4HrKcg75j]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz tarde corazón bonito!!🌷🤗😘😘💞🌺 https://t.co/5RHb2XnwlV]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin @MuerdemeTu Con lo feliz que voy yo en vagones sin gente xD]]></document><document><![CDATA[Una manera simpática de conmemorar el DÍA DEL LIBRO como escritora me ocurrió hoy al recibir un regalo especial. LA… https://t.co/LofHWdZxBx]]></document><document><![CDATA[Haciendo el TFG me doy cuenta de mi bipolaridad: que llego, que no llego, que me va a dar algo, que está controlado... 🤯 cada 5 min]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat @joseantich L'accent al cognom de Jordi Sànchez el teniu malament i provoca confusions...]]></document><document><![CDATA[¡Nada! ¡Fuera! Si es por  #ElDebateenRTVE no me vale ninguno. Que pasen los cuatro siguientes #desolacion]]></document><document><![CDATA[Acabo de darme cuenta de quien es y se me ha roto un poco más el corazón https://t.co/XWQzFre7Cj]]></document><document><![CDATA[Multado por quitarse el preservativo sin el consentimiento de la mujer | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/7YbXiaO3Un]]></document><document><![CDATA[@helvetico2 @J_Zaragoza_ De verdad ser de izquierda supone no ser democrático y respetar el.pensamiento contrario o… https://t.co/z6MBZwI30O]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @amolist @JordiMessi2 @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/WCvv2eL4yt]]></document><document><![CDATA[I'm at Pans &amp; Company in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/Ew48Zib1DR]]></document><document><![CDATA[Ahahahahahahah eu vou p Covilhã com as expressões d aveiro e eles além de ficarem à toa vão gozar comigo, t mm a ver o filme😅]]></document><document><![CDATA[Una magnífica selección de #Música eterna @UOCbiblioteca #SanJordi2019 #libros]]></document><document><![CDATA[Gaja mais gira da secundária @Joanagoncalvezz (mesmo no Ava estás fofa) https://t.co/NJWLPMbM60]]></document><document><![CDATA[Bienvenido @landres67 y muchísimas gracias por tu colaboración en @CaminosDivulga de @caminosmadrid]]></document><document><![CDATA[🔝 Avui a #Barcelona es respirava il·lusió, es respiraven ganes de canvi. Aquest #28A aconseguirem que el nostre paí… https://t.co/P4jUZvG0GP]]></document><document><![CDATA[Ponerte alarmas en el calendario para que te recuerden que te tienes que poner una alarma. Y así siempre. #myduty]]></document><document><![CDATA[@40Francoise @SibethNdiaye @EmmanuelMacron La ↘️de la TH , l’↗️du minimum vieillesse, de l’AAH, de la prime d’activ… https://t.co/duj21UMubW]]></document><document><![CDATA[@PatriDuarte @estrems1969 @kaixoantonia Las personas no cambian, mejoran 🤣]]></document><document><![CDATA[🌡🌡🌡 socialclubmallorca el día 19 de abríl VIERNES SANTO!!!! Abrirán sus puertas a las 19:00 p.m, y asi podrás disfr… https://t.co/0eWEK9VJSE]]></document><document><![CDATA[@AnneMarie @CocaCola_es @TonyAguilarOfi I CAN’T WAIT TO SEE YOUUUUUUU 💞💓💗💖💘💝💕💞💗]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @PG24307147 No pienso molestarme en verles. Que hagan lo que quieran. 😊 #VOXSaleAGanar]]></document><document><![CDATA[@settleddownn Ya pero como de eso paso de discutir porque la gente que los vota SUDA del colectivo LGTBIQ y del fem… https://t.co/CbASg0R8Di]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Querido presidente,  NO has echo nada mal.  Puedes estar tranquilo,  esta debacle nos la temíamos era… https://t.co/5LuSP36XYk]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 @LFC @LiverpoolEnEspa Vaya fotito que has rescatado Pero calla que tienes un g..... como con las ca… https://t.co/VcbN5l89es]]></document><document><![CDATA[📕 Ofrecemos 50 medidas provinciales que priorizan el empleo, las infraestructuras y el apoyo al municipalismo  🗣️… https://t.co/59JuEOqdCD]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/odT4Zzfetf]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda @Julianvirome Tu a lo tuyo , miente que algo queda !! No te muerdas que te envenenas !!]]></document><document><![CDATA[@676657683 @MariaJo90961805 @mariacr06523107 @MariaCa68832738 @AbadiasM @SINEVA6 @bichin007 @elengalor @mjose_lo1… https://t.co/G4O3vIVcoq]]></document><document><![CDATA[Hoy vamos @ifranco !!! Todo mi aupa para esta mujer valiente!!!! #Vamos]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SEUpTApWsV]]></document><document><![CDATA[@albarecheot2018 La emoción que nos da de pensar que esto es SOLO el comienzo no es normal.  Latam te espera, a ti y a todas ♥️💪]]></document><document><![CDATA[@jesussanzsanz44 Totalmente! Y la irresponsabilidad de los tres lideres de no construir un sólido proyecto común de… https://t.co/GO4DywF5Zb]]></document><document><![CDATA[Holaaa Luxia....yo he estado aquí siempre...aunque me ponía pendiente...feliz y bonito día para tí 🌹]]></document><document><![CDATA[@LainiLahaye C est une vraie merveille j y suis allée il y a quelques mois]]></document><document><![CDATA[@Marikilla_GR89 Yo creo q soy inmune porque la pasaron todos mis hermanos y recuerdo q mi madre nos acostaba juntos… https://t.co/srKY6deZkA]]></document><document><![CDATA[¿ pero al catalanofobo de RIVERA  le han Echo un Escraches.? Pero a los NAZIS  de VOX . Les han Echo un Escraches.?… https://t.co/al4bSJyCYM]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Yo os habría mandado los tanques, como hizo la segunda república y fuera catarro. https://t.co/ZZvBfI64YJ]]></document><document><![CDATA[Mi mamá nos mima: ampliando las tradiciones de Semana Santa a nuevos miembros de la familia. Hoy  estamos de pinche… https://t.co/er327hXysZ]]></document><document><![CDATA[Como se nota que llegan las #EleccionesGenerales2019 acciones civiles, redadas a los #manteros sonrisa ante las crí… https://t.co/YGrmmrS9hb]]></document><document><![CDATA[Todos mis maltratadores van a limpiar y me van a dar una nueva reputación.]]></document><document><![CDATA[@luposinister666 @gasparandreu Como que a pesar?con todas las desgracias que nos ha pasado !!!esta muy bien porque nos van a necesitar]]></document><document><![CDATA[mira por donde que en esta foto me gusta mi cuerpo, increíble 🤔 https://t.co/Uz2yLLOyUJ]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @MaiteMedinazaha @AbuelaCule… https://t.co/M33BqEkiKh]]></document><document><![CDATA[Ya es sábado y aquí estamos 🔥on fire🔥preparando todas las joyitas bonitas que llevaremos para ti al @losdelasarmas… https://t.co/TdV4CHAhNe]]></document><document><![CDATA[Me asusta haber llegao a tener to lo que quería y no saber llevarlo bien]]></document><document><![CDATA[¡¡Cristo ha resucitado!! ALELUYA!!! Y lo hemos celebrado. Por eso mañana el mundo a nuestro paso no puede seguir mu… https://t.co/snod2dJgTL]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi XDD de la observación atenta de la imagen, solo la pareja de chicas de la de-re-cha pasaría el casting d… https://t.co/F7gr5bMyFh]]></document><document><![CDATA[@Mnica32959412 A mi abuelo materno lo fusilaron los fachas 15 días antes de nacer mi madre, su primera y única hija… https://t.co/zQooMBuham]]></document><document><![CDATA[Sin lugar a dudas, las mujeres   pararemos en las urnas a la extrema derecha #28A #8MRemember]]></document><document><![CDATA[Siempre es un placer escuchar a Soledat Berbegal de @actiu , ver la pasión con la que habla de su trabajo y cómo lo… https://t.co/R5VD3lCYQR]]></document><document><![CDATA[@RafaRodrigoZ Jajaja, tranquilo que no son todas para mí, si no, entro el los 34 rodando 🤣🤣🤣😘❤]]></document><document><![CDATA[Ponen en marcha un plan de mediación para menores en conflictos con la ley https://t.co/C420CK2QVQ]]></document><document><![CDATA[Pla de Penedes. Masia de Taradell (anterior al 1325). Caminada per l'esclerosi múltiple. #Taradell #instaosona en T… https://t.co/Vq40GAkAr4]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @miriamnoguerasM Siento que sea así,  pero desde hace algunos años el gobierno de la generalitat no está… https://t.co/qfxbi07fUw]]></document><document><![CDATA[🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 no sé si estamos viendo quién miente más o quien la tiene más grande   La nariz la nariiiiz 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 no sean… https://t.co/Tp4dFUYeQU]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Cents bizarre de dire vous avez péché , on croirait un prêtre dans un confessionnal !!]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Como a dicho Cristina la quería usar para ganar dinero con las entrevistas ole por ella que no vende su vida por dinero]]></document><document><![CDATA[Volverán las oscuras golondrinas… https://t.co/IcJ4GZAZ4V vía @mirrocafort]]></document><document><![CDATA[Eso te pasa por dar tanto a la gente, que te toco lo más profundo del alma, yo no te he pedido tanto, estas cosas s… https://t.co/h4Lu1fzMXs]]></document><document><![CDATA[Felipe Sicilia tiene buena voluntad, pero le falta peso, es poquita cosa. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.hoy a dejarnos la garganta en nuestro templo y a machacar sin compasion al Liverpooll👊👊.que teng… https://t.co/d4pwPGGhez]]></document><document><![CDATA[@candaddi_ ayyy pero q fantasía de personaaaaa de vdd diosito la cuide bien y la bendiga]]></document><document><![CDATA[Pues ya se ha visto lo que piensan. Luego llegarán los otros a decir que la mayoría son ellos. Con estos resultados… https://t.co/ypeqh83SOe]]></document><document><![CDATA[@Vox_Estepona @ESPDespierta #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/7vQagFHTJu]]></document></documents></author>