<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@molacocinar1 @PodemosAhora Tus padres tuvieron que ser muy degenerados porque vaya castigo que les mandó tu dios c… https://t.co/LABoxswFMD]]></document><document><![CDATA[@pirlosantos @RosaRodaNews @mikysalo @ifranco Además de verdad, es un genio, hulio...]]></document><document><![CDATA[Mi nombre y apellidos (miguel martínez revert), cortado para que quepa todo  I'm as basic at it gets]]></document><document><![CDATA[@juanmbarba @Juanma_G_Anes De Salmerón me gusta hasta su coronilla, la tiene perfecta @jmsalmeron1 #Recre #LQDS]]></document><document><![CDATA[@IgnacioOlmos @GloriaSGrande Ojalá podamos verte en @maestranzapages muy pronto.]]></document><document><![CDATA[YO YA SOY UNA DIVA,PA QUE VOY A IR A GOT TALENT??? JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA MUERO ME #SVGala2]]></document><document><![CDATA[@PCParisSeine @samudeparis Salut! Vous avez des équipes spécialisés pour ce genre d’interventions? À madrid on disp… https://t.co/OK40m2E7w6]]></document><document><![CDATA[@MiseroDiavolo @1976Joaqun Espabilado,  servidor es humanista. No excluyo a la mitad de la población.  Las cuevas,… https://t.co/LHt1c3utSt]]></document><document><![CDATA[Solo me quedan 10 días para hacer los 101 kilómetros de La Legión 🇪🇸 Sera mi segunda edición y voy a por todas! 💪… https://t.co/R1GgETITOG]]></document><document><![CDATA[Very rare picture of a sleeping Telmo.  This picture will bless you with a good rest and good dreams but only if yo… https://t.co/MFRfcLIad1]]></document><document><![CDATA[@lventnousporte @madridcyp @carlos_3210 @latinapaterson Clavado. Tiene hasta periscopio. https://t.co/qiC1cy9s7p]]></document><document><![CDATA[@josemariamarco1 @ihenriquezluna @vox_es @madrid_vox Espectacular fichaje, enhorabuena!!]]></document><document><![CDATA[@andreapduran @MartinSantosR Nunca conocí San Andrés 😣 ni siquiera cuando no pedían visa]]></document><document><![CDATA[Imputan a 23 policías por golpear "violentamente" a votantes durante el referéndum del 1-O https://t.co/4CZPsDVGjU]]></document><document><![CDATA[Literalmente llevo las mismas uñas y todos los días me preguntan por qué llevo eso o lo mal que me queda siendo un… https://t.co/7BGfE6JuJg]]></document><document><![CDATA[@toninhoamunt @EnriCheML Eso es erróneo, el VCF puede recurrir en cualquier caso, otra cosa es que lo acepten.]]></document><document><![CDATA[@JajaFacha Que la Montero sea tan mamarracha es costumbre, que la Ministra asienta cuando está diciendo semejante b… https://t.co/usIdJtQRKo]]></document><document><![CDATA[Efectos de la corrupción en las APP. Los efectos de la lucha contra este mal y reflexiones de que hacer. Tolerancia… https://t.co/lmpPe1s87N]]></document><document><![CDATA[No tienen tantas ganas de golpear a la policia ? Ahí vienen más para elegir y repartirse entre ellos... Ah no...que… https://t.co/dTZUvq63Gj]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Xerxiodpo @Donpinpon2011 @Aurantiacum @la__massa @cositasmartinez @Carmatpor @santsfree… https://t.co/ib804OD21y]]></document><document><![CDATA[Demos comienzo a un nuevo encuentro...FELIZ SEMANA💚 . . 📷@jmphotoemotion 🍽️ @GourmetValencia  #vistasespectaculares… https://t.co/eT9UmePQL4]]></document><document><![CDATA[Y esto según lo que he escuchado en los últimos 6 meses. Cuenta con la aparición estelar de Bertín Osborne gracias… https://t.co/SWeMlDu9tA]]></document><document><![CDATA[No seáis mamelucos. Este mes nos jugamos poder seguir transformando Madrid. Por una ciudad más justa. Por una… https://t.co/MIMHN9RxmC]]></document><document><![CDATA[SEMANA SANTA - CEUTA 2019 Dulce Nombre de Jesús y la Virgen de la Palma en Carrera Oficial  Cofradía de "La Pollini… https://t.co/iuqkpteZTK]]></document><document><![CDATA[@agarzon Parece que no os gusta la bandera española monárquica... a vosotros os va mejor la bandera de las quemas d… https://t.co/YQIpZuw69b]]></document><document><![CDATA[@Antonioaar2 @Rafa_Hernando Caben todos los colores. Pase buen fin de semana. https://t.co/HmgZMbwJz4]]></document><document><![CDATA[@aquafresh80 @IbnCanales Y no me avisáis!!! Aunque Torremolinos no tenía yo muchas ganas! Mañana ya os vais?]]></document><document><![CDATA[@waltzing_piglet @scariosHR @AnnaRS99 @bioamara @SaseAmaro @ParqueCiencias @granadaciencia @Suescudero @Jesus_Lens… https://t.co/tWyifTMEPS]]></document><document><![CDATA[Gracias @vodafoneyu pedazo concierto @JavierBeret en la sala riviera estuvo genial @NataliaGl6 https://t.co/ejgB30SZNv]]></document><document><![CDATA[Lo de los concejales del @PSOE hoy en Valladolid nos enseña la verdadera cara del partido,han vuelto a lo mas ranci… https://t.co/BlbkGzHFWJ]]></document><document><![CDATA[@AttardEmilio @Redeula A la fira de caça de Sant Jordi!!  Jo no vaig però mon pare va anar i va pensar en mi en vore-la 🤗]]></document><document><![CDATA[@MatildeAsensi @rober_fs @dks_mm ¡Qué rapidez, ya lo tenemos aquí!!! Muchas gracias @MatildeAsensi y no nos olvidem… https://t.co/4boPf5SO5S]]></document><document><![CDATA[@quiquepeinado La tarjeta que te cura nada más tenerla y cantar el novio de la muerte]]></document><document><![CDATA[Aquest matí li hem guanyat al CEIP Martinez Valls, bon partit!! ⚽️🥅 https://t.co/qsQu7WiMe2]]></document><document><![CDATA[@Jaquealpoder @MarcosNavata Lo que diga, igual da. Es un profeta del odio.]]></document><document><![CDATA[@Sue_Ballesteros Y hay que sacar al resucitado, para encontrarse con su madre por la mañana.]]></document><document><![CDATA[@Alelapenya @jjyborra @eneti2019upo @javipalarcon @earres Qué miedo me dais...]]></document><document><![CDATA[@u2daros Deja de llorar. Mira qué foto te regalo para q los del Real de Madrid aprendan a poner barrera a Messi😂😂😂 https://t.co/HmNOmhYYjs]]></document><document><![CDATA[@xabierfortes @pgor27 En unos tiempos en que es tan fácil mover las sillas, con cualquier excusa, esto le honra a u… https://t.co/9rbo8W0IQK]]></document><document><![CDATA[Interpreten mi silencio . . . #honda #vlx #shadow #600 #bobberstyle #bobbercustom #bobbernation en Siendo Feliz Aqu… https://t.co/TlWtfkAkFu]]></document><document><![CDATA[@_thewonderlandd Sip, todavía no me lo creo del todo uwu  Mira @ jac00o, que se lo hacía a la gente a cambio de que… https://t.co/es4e7AIvMe]]></document><document><![CDATA[Colegio Santa Dorotea #Sarria #Barcelona #EleccionesGenerales28A https://t.co/LyfytsbNus]]></document><document><![CDATA[Buenos días. ☀️ en Parador de la Arruzafa (Córdoba) https://t.co/zF02Kl4DTG]]></document><document><![CDATA[ANDEBOLMANIA '19 Como entrenador estoy muy orgulloso de este equipo, a pesar de no ser los favoritos, llegamos a la… https://t.co/wO5JC2FLmC]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @Albert_Rivera Los triasquerosos... Años pagándote el sueldo  ¡ años!]]></document><document><![CDATA[CSD, con Antonio Jiménez a la cabeza, presenta su candidatura completa para la ciudad de Salamanca https://t.co/P5mMsOcS0u]]></document><document><![CDATA[Chili, Castillejo... Jugadores secundarios de primera división de los 90... Para PcFutboleros! Diego Cervero entra… https://t.co/4WXjUv1ALZ]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb No te conozco, pero, todo mi apoyo, todo mi ánimo y mi abrazo sincero. Leerte me ha llegado al alma...]]></document><document><![CDATA[Miedo? Pero si ha obligado a poner retrete en el Falcón.   la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox… https://t.co/fuaDLI4J4A]]></document><document><![CDATA[@SusodeToro1 @ainaguasch821 El hedor llega hasta aquí.....Este Carlin es entre otras cosas un lixto. El meador ofic… https://t.co/gSqtZffpqg]]></document><document><![CDATA[@seniora_mayor @ceciliaruizl @teclista ¿Está insinuando que en el Uruguay no están suficientemente evangelizados? P… https://t.co/HGrbhGQwql]]></document><document><![CDATA[Que la Fuerza sea intensa en ustedes! Feliz día a todos #MayThe4thBeWithYou #StarWars https://t.co/JHObdFADzf]]></document><document><![CDATA[ℹ Ser " maior que os maiores " também é relembrar datas como a de hoje;  ➡️ Porque a história não são apenas vitóri… https://t.co/dsFkOqlHL8]]></document><document><![CDATA[No se que foto poner de perfil 😅😅😅😅😅 @LQ  me ayudas? https://t.co/JN5pCIEJAk]]></document><document><![CDATA[Volver a encontrarnos será casi imposible, pq ya estoy cansado y débil... Las ganas se resumen a 0]]></document><document><![CDATA[Mi timeline es básicamente todos entrando en crisis por sociología y @veerorvarela, quien prefiere retuitear vídeos… https://t.co/jkkX3qGHcJ]]></document><document><![CDATA[Esto es exactamente lo que se necesitaba para dar el primer golpe de efecto ante lo que se avecina el jueves. Buen… https://t.co/yNkiBfkmqL]]></document><document><![CDATA[Aquí vemos como se puede disfrutar temprano y sin gastar dinero, pescando; este grupo no son de un geriátrico, son… https://t.co/4bVT601DSC]]></document><document><![CDATA[#Tauro Hoy vas a tener que explicarle a tus compañeros cosas que creías que  habías dejado claras en un principio,… https://t.co/NFwpvVm8MQ]]></document><document><![CDATA[Encara no heu llegit  Acte de violència de  Pedrolo? és una de les opcions x aquest  Sant Jordi. Guanyador del 1r p… https://t.co/HGc2O7tlQE]]></document><document><![CDATA[Esto se llama dictadura, en su línea la ultraderecha   Arrimadas dice que si Ciudadanos gobierna "a Aitor Esteban y… https://t.co/3K3POJNGud]]></document><document><![CDATA[@MJLetrada Sí, mejor... que hoy me han cobrao los trimestrales y casi casi me da un síncope...]]></document><document><![CDATA[@pedroarrivilla Nuestro objetivo es acabar con la precariedad laboral, la alta tasa de temporalidad y por eso hemos… https://t.co/Y5h0EoFC6t]]></document><document><![CDATA[¡Buenas tardes! ¿Qué tal la Semana Santa? ¿te has ido de vacaciones?  #JuevesSanto #Madrid #PintoFotografía… https://t.co/ZvH7HUz6YM]]></document><document><![CDATA[@flybondioficial Publicidad de la peor calidad, pero mal gusto de la mejor.]]></document><document><![CDATA[@iescolar Te das cuenta que tu única función es atacar con palabras falsas y manipuladas a los@líderes y votantes d… https://t.co/jIKLx0ftJW]]></document><document><![CDATA[@LaLigaSports @ClubBelmonte @RFEN_directo @miss_belmont Si esto lo hubiese tenido yo de joven..🏊‍♂️🏊‍♂️🏊‍♂️🏊‍♂️ habría llegado lejos 😂😜]]></document><document><![CDATA[El ex community manager del Barça (ahora de LaLiga) en su esplendor. 👇🏻]]></document><document><![CDATA[📢Por el bien de España todos aquellos que creamos en la Libertad,igualdad de oportunidades, unidad de España y resp… https://t.co/dolVfzvjw1]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Vamos, que "Jodio" lo tienes  (Ya sabes, que los judíos te condenaron y te utilizaron como "cabeza de turco)]]></document><document><![CDATA[Al pozo de Esparta te vas a ir tú y toda tu naftalina...( Yo te ayudo, patriota: https://t.co/KcBZSBvGCc) España si… https://t.co/P2YY9eMG7e]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @AAvallones @HseyinEmir11 @KarenBarryDavi1 @monicasloves @marinavibu609g @XHNI74bU3L7eEsG @PattiBrookd… https://t.co/5HknwkDfzi]]></document><document><![CDATA[📸🌤️📶 Good morning from Linares (Jaén, Spain) where a #WISP is setting up a residential internet connection using… https://t.co/Txz0iB2X0i]]></document><document><![CDATA[Partido de vuelta #DebateAtresmedia y es cuando se deciden las eliminatorias! #ElDebateDecisivo https://t.co/hCym2FcqDH]]></document><document><![CDATA[@BasqueWarrior Sin un medio campo no hay nada que hacer. Sanjosé un negado, cabalgando como un pecheron. Dani no es… https://t.co/Kwv5G3ARrI]]></document><document><![CDATA[@LifeOnCars @Laurenguti @TeslaParaTodos @slcuervo @Alandbru @Emilio_JFRey En España? El Viernes todavía no sabían nada...]]></document><document><![CDATA[@Dijochoeu @DRivademar @VigoCeltic @CarcamansCelest @merlego @NicoGalianes @GalyAspas8 @Ratkinho https://t.co/2ISJw2I5Uo]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños!! en Villamediana De Iregua, La Rioja, Spain https://t.co/JwiBSQMJzA]]></document><document><![CDATA[Jueves santo - Semana Santa 2019 Torrevieja #juevessanto #semanasanta #semanasanta2019 #semanasanta19 #torrevieja… https://t.co/YrLtnJc3yk]]></document><document><![CDATA[@SilencingTrees @anadomingos @cinemusiques @maikewok https://t.co/s21apkX3en]]></document><document><![CDATA[Porque no solo de Madrugadas vive el macareno...Otro primer viernes de mes más a tu lado... #Sentencia #Macarena 📷… https://t.co/KCnbEjnpVT]]></document><document><![CDATA[@oscarpereiro te tenía como un comentarista cojonudo, con gran criterio, después de tu lamentable intervencion anoc… https://t.co/NmV0wPDDeI]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos @heliogeo2 @libertaddigital Pero no se reparten 3 por provincia?? Federico recomendó, entre otras… https://t.co/rYXLqVCyL3]]></document><document><![CDATA[“El día que comprendí que lo único que me voy a llevar es lo que vivo, empecé a vivir lo que me quiero llevar”.]]></document><document><![CDATA[Muy Buenos Días, 17 de abril de 2019, miércoles santo.  Papá, ay, que solo ves cirios últimamente, me dicen mis hij… https://t.co/4q3VUOQMtZ]]></document><document><![CDATA[@Inesita49487794 Es que debe tener sueños húmedos con violadores... es que es tan 🦂 y más agria que un 🍋!]]></document><document><![CDATA[@olaya_lubian @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/yfbroiPNMW]]></document><document><![CDATA[@AnaCarrasco_22 Y eso se nota y mucho en los resultados. Mucha fuerza Ana]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Praça Marquês De Pombal, Vila Real De Santo António https://t.co/saMpYTp2hV]]></document><document><![CDATA[Si murió y resucitó para que entendiésemos el mensaje... ¿Por qué se repite año tras año?]]></document><document><![CDATA[@AliiFernandez0 Os hunde Felipe González el país y votais a Zapatero. Zapatero deja más de 6 millones de almas en e… https://t.co/kiyTJ8Q3BX]]></document><document><![CDATA[Visita fugaz al #PNCazorla camino de Córdoba y, como siempre, con los prismáticos al cuello. Deseo cumplido. Aunque… https://t.co/OAO7Y8C9ej]]></document><document><![CDATA[“Watching all this Ed Woodward must surely feel some sense of embarrassment at the fruits of his labours. Look on m… https://t.co/BKwFQPrgHP]]></document><document><![CDATA[@DiarioPE Tretas! Em princípio deve ser assim, mas se ao lado querem mudar os programas dentro do princípio Deus, P… https://t.co/K771M6Bt5y]]></document><document><![CDATA[Un final feliz de mi Semana Santa 2019. en Casa Vizcaino ( C/ Feria ) https://t.co/sHWefGWlUl]]></document><document><![CDATA[@RepCabreado @Juan03757705 @JuanDeDiosCor13 @Martadpp @ivanedlm Un apoderado de VOX es mejor 2+1.]]></document><document><![CDATA[@Emerson_VerdiAU Hijo la oposición es mayoría, eso lo sabemos. Pero elecciones sin garantías no es idóneo ahora, es… https://t.co/8toriPDnyE]]></document><document><![CDATA[@excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320 @MFerreCortes… https://t.co/wPMwadhj8j]]></document><document><![CDATA[@Lbrt95 @RanoGod 😂😂😂😂😂😂salseo!!!! Salseo!!!!!!! https://t.co/tWDAniVb6t]]></document><document><![CDATA[@mribeiro1956 Thank you kindly for your praise! 🙏 It's always a great pleasure knowing my posts get noticed. 😊 Best… https://t.co/JoGDqi3Din]]></document></documents></author>