<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JuanCaSOMOS @Santi_ABASCAL Que le traten a uno con respeto y educación se gana y estos fascistas solo se han ganado nuestro desprecio]]></document><document><![CDATA[🙌🏾 @sebhidrod  @IAC_Astrofisica  @davidjrh de @intelequia explican que hay en el Lab #GlobalAzure, El objetivo: apr… https://t.co/31w66u6VsN]]></document><document><![CDATA[#TheBestCoachInTheWorld ⛹🏻‍♂️🏀🔵🔴👏🏻🔝💎 @FCBbasket ❤️ #SvetislavPesic #Pesic #staff 🔝🔝 #coach 🔝🔝 #Barça 🔵🔴🔵🔴… https://t.co/6cJ22x3BOl]]></document><document><![CDATA[vale he atado hilos y creo q puede ser el Viña rock en directo, lo q no me haría mucha gracia la verdad porque he v… https://t.co/0nHe2fX6We]]></document><document><![CDATA[@RoadRibs @guiadelocio denuncio que en parquesur no tienen menú y cuando enseñas app(cn el menú) en bajito dicen a… https://t.co/s1KTJN5P1G]]></document><document><![CDATA[E sorte das discotecas é hoje ser domingo, queria ver quem ia sair à noite se hoje fosse sábado com GOT a sair às 2h]]></document><document><![CDATA[@MaceirasRam #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VttxSvSzXV]]></document><document><![CDATA[Agora percebo como é que este idiota e os seus amiguinhos têm 1%, que partido fraquinho 🤣]]></document><document><![CDATA[La misma cara que se me queda viendoles  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller https://t.co/voARl5te1m]]></document><document><![CDATA[Es curioso que se destaque desde atresmedia la protesta de los periodistas de RTVE..y no destaquen que ellos lo úni… https://t.co/wMbFSFdkKd]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/sh3EUgUXw9]]></document><document><![CDATA[@itrynottothink @AmazonESP @CorreosExpress Si no llegan en el tiempo acordado, que no ofrezcan ese servicio y ya de… https://t.co/94NMNh7bVL]]></document><document><![CDATA[Muy buen artículo sobre las secuelas q deja el acoso escolar y la importancia de medidas disciplinarias y legales c… https://t.co/x73CBhWvF7]]></document><document><![CDATA[Aquí disfrutando de los atascos de Madrid. Jo, lloramos de la emoción. Los echábamos muchísimo de menos!… https://t.co/kptIcG0SNl]]></document><document><![CDATA[A minha noite acaba com a rosa e a Marta no holmes, melhor impossível &lt;3333]]></document><document><![CDATA[Hemos visto los vengadores , por fin . Sin spoilers. https://t.co/TUUWYovduj]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ que !!! Manera. De engañar A los vuestros. Yo pensaba. Que ESPAÑA  había Evolucionado. Pero ya veo que no Y sig… https://t.co/Cc1y85UsQk]]></document><document><![CDATA[¡Empezamos! Begoña Álvarez (directora de Skam), @esduroserverde (guionista de Élite) y @mriossanmartin (creador de… https://t.co/ZgdgbeG1Oe]]></document><document><![CDATA[⚓Los gallegos somos mucho de aprovechar el día...por la mañana, viejo oeste en #Tabernas. Ahora, #CabodeGata. El pu… https://t.co/MoWNUW129I]]></document><document><![CDATA[@Paularpart Jajajajaja k arte ya nos queda algo?cómo para k se nos olvide el nombre.(Luna).k pesaaaa..!!!🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Hoy he conocido a @hersimmar (Super Maja 🤗) Gracias por la forma guapaaaa!! 😊 #FelizSantJordi 🖤 https://t.co/U1jvAQrqbp]]></document><document><![CDATA[Mañana empieza la #feriadellibrodecadiz2019  A las 19 horas estaré firmando en La Ratonera y el sábado presentamos… https://t.co/JQcFIvh5Xq]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia ¿Qué gilipollez están haciendo intercambiando libros? Esto es un insulto a la ciudadanía que está viendo el debate]]></document><document><![CDATA[Gracias por darme, por darnos tanto! gloria_veco . Te ❤️ hasta el infinito! Felicidades .🎉🎈🎊   #Repost gloria_veco… https://t.co/XR8LlXBQgt]]></document><document><![CDATA[👉El diario secreto de Assange en la embajada: ataques de rabia y visitas de Pamela Anderson https://t.co/kTToBPS2hp vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[Heathrow airport expands!! The same in Portugal. They intend to expand Lisbon airport soon. Our future is really at… https://t.co/N8HVKZVIco]]></document><document><![CDATA[@samont23 @thebestluluEUW Saudades de usar o cartão da Sara para ir acompanhar a Daniela]]></document><document><![CDATA[Hermoso e histórico viñedo de Xare-lo en los terruños de d'Espiells en Sant Sadurní d'Anoia propiedad de la bodega… https://t.co/pIVSPiNYsQ]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Leopoldo Lòpez para los medios de comunicación españoles tiene un nombre y apellidos, pero si hablan d… https://t.co/1nHOTseMaq]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 @eruoca @el_pais Si te toca gaysper te conviertes https://t.co/d7hvfYn02r]]></document><document><![CDATA[Explicandole a mi novio por whatsap como desplegar una masa de pizza sin romperla https://t.co/SJFt4V5cHM]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Tremendo me parece que horror  hala historia a tomar por c..........]]></document><document><![CDATA[@jorge22094625 @jusapolpucela @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/NNV4NPuAkY]]></document><document><![CDATA[@Hernan_valles Yo me estoy planteando seriamente votar en blanco tras el panorama de ayer. Así que es posible que h… https://t.co/ffzvKGFfUy]]></document><document><![CDATA[@Cs_Merida_ @HumanezAlberto @jprietotb @CsVegasBajas @CsVvaSerena @CsDonBenito @CsBadajoz @Cs_Caceres_ @CsAzuaga… https://t.co/kyUylKTtvH]]></document><document><![CDATA[@rojas_mar2 @alberto123d @LuisLasala1 @ddia7940 No hay ningún voto perdido, aquí los únicos perdidos ahora mismo so… https://t.co/dEw9aWJaVU]]></document><document><![CDATA[@anfrase Es de esas costumbres que los miles de andaluces que poblaron Cataluña se llevaron para allá... pero eso e… https://t.co/bJCnDmL2ep]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque_rbb Nos frustramos porque no saben a qué juegan en muchos lances del partido.Setien no nos engañe más]]></document><document><![CDATA[Multado por quitarse el preservativo sin el consentimiento de la mujer | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/7YbXiaO3Un]]></document><document><![CDATA[Cada vez que elas faziam a transformação eu levantava-me do sofá e fazia com elas...]]></document><document><![CDATA[@Lorevi76 Ese es el discurso propio del racismo, pero si te gusta engañarte diciendo que no eres racista, siempre s… https://t.co/zDTKp9hoaG]]></document><document><![CDATA[@vasconadais @_joanamaia11_ Ela fica revoltada com tudo don't worry ahahahahahah]]></document><document><![CDATA[@f_drage @ryd_lara @BadurSteffi @Jenn2theB @HelenOrgis @DrKelleHerfurth @ChristianeAhoi @DrHolzwarth… https://t.co/Cvncd72Jyb]]></document><document><![CDATA[@Tvecinofavorito @bruno_mayol @la2_tve Ladrón de bicicletas.  Muy buen quiz 👏👏👏, te regalo una vecino! https://t.co/Yit79AnnS5]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript So you know what I’m talking about 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Caram, celebrant cops d’estat. Entenc el seu èxit de diumenge a Catalunya...]]></document><document><![CDATA[@vox_es @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/XKmWYBObpD]]></document><document><![CDATA[@rodolfohuguet @gatorouge Se hace el indignado y es del mismo grupo de periodistas buitres y huele pedos.]]></document><document><![CDATA[@pablomoratinos @kallookoo @JagerHamster Jajaja ¡@JagerHamster nos hemos fusionado! https://t.co/NDbOGNXxTr]]></document><document><![CDATA[Hoy me he cruzado con una chica que conocí hace unos meses.  Empezamos a charlar mucho en su día, pero me distancié… https://t.co/d9btNkMdMi]]></document><document><![CDATA[Espléndida mañana con los compañeros de @Cs_Sarria, disfrutando del barrio y de los vecinos que se han acercado a c… https://t.co/Rs1uoPLIQS]]></document><document><![CDATA[@POrtizRodriguez Es una ruleta rusa, ya depende de lo que te guste el riesgo 😂😂 #ErroresCMmn #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[é incrível como que mesmo tendo, sei lá, milhões de possibilidades de inventar no almoço eu sempre quero terminar o dia comendo macarrão]]></document><document><![CDATA[Hola @TMBinfo por qué ponéis las mismas validadoras para salí y para entrar? Ya van dos veces que meto la tarjeta y… https://t.co/ijghxcP1k0]]></document><document><![CDATA[Según los mayas, la persona está compuesta de distintos materiales pero tiene un aliento que lo hace singular  thtt… https://t.co/hvK3yGmF42]]></document><document><![CDATA[@steve05988126 @quiquecamarasa El periódico no ha  hecho ninguna publicación al respecto. No hagas bulos, ante todo limpieza y transparencia]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches Iker y Carmen y equipo y por supuesto a toda la Tribu Milenaria 😴😴🥰🥰🥰 https://t.co/nmJ2j0AF1q]]></document><document><![CDATA[@jjvaarq Pero y lo bien que le ha venido para ponerle las pilas a la izquierda... Viva vooooo...x https://t.co/UdY56goJBU]]></document><document><![CDATA[Nunca como en estos últimos 20 años gobierno alguno había cometidos tantos y tan graves delitos ambientales sólo pa… https://t.co/qaO57SOsXb]]></document><document><![CDATA[VOY A DARME EL GUSTAZO DE NO SEGUIR DEBATES.CONZCO A TODOS LOS PARTICIPANTES POR SUS ACTOS,TENGO EL VOTO MUY CLARO.… https://t.co/eDUhQslDUY]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Por eso, aunque no sea la mejor opción, porque la mejor opción no existe, el 28A hay que  votar a Unidas Podemos.]]></document><document><![CDATA[@JR777xyz @populares @CiudadanosCs @vox_es Estoy hasta los huevos De Vuestra patria.]]></document><document><![CDATA[Hoy mi prima y yo hemos hecho una competición a ver quién aguantaba la respiración más tiempo debajo del agua. He p… https://t.co/GF7jrqfgzy]]></document><document><![CDATA[Como no muera el psicópata de Ramsay en el episodio de hoy, la dejo de ver. Así no. Que no mueran las alimañas de d… https://t.co/YqxpjeAN4Y]]></document><document><![CDATA[Y siempre me asombrará lo mucho que se ofenden algunos -siempre haters, siempre anónimos-, corriendo a señalar "no… https://t.co/K7hsa3qJVr]]></document><document><![CDATA[@ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC @vox_es desde @PAH_ELX @grupo_fondos #SoSMoratoria https://t.co/Ir0npzLidB]]></document><document><![CDATA[#FreeASSANGE 1. No State may expel, return or extradite a person to another State if there is reason to believe tha… https://t.co/bVvjDiJqqo]]></document><document><![CDATA[@miguel_delarosa @estoycontigo__ @vox_es @ppandaluz @AndaluciaVox Todo marketing para que les voten]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vizacaino24 @OlgaLosad @BaaresCaro @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/z3GPHTxAzC]]></document><document><![CDATA[@MurciaMaristas SuperdumboMaristas campeonas regionales cadete femenino baloncesto. Partidazoooo https://t.co/ZXeqCPaNbm]]></document><document><![CDATA[Me da miedo cuando leo un tweet que describe exactamente como me siento, QUIÉN COJINES ME ESPÍA.]]></document><document><![CDATA[Qué confianza tan preciosa la vuestra, os digo. Y espero con todas mis fuerzas de librera-enclenque-pero-que-levant… https://t.co/qUnlDYlAOD]]></document><document><![CDATA[@lacatalanaes @gironamola Olé tú por los demòcratas del lazo amarillo que dejaban que pasease tan tranquil, supongo… https://t.co/DFAnLOJVvm]]></document><document><![CDATA[@LlopartAlbiol @QuimTorraiPla @RaholaOficial Jahajajaja. Y eso quien lo dice ? Porque los entendidos los que hacen… https://t.co/qqzmrKoWJ5]]></document><document><![CDATA[@Lauran @been_app I’m trying to get to all 50, too! Here’s my progress (I have a lot to do in the SE and the middle… https://t.co/60ceMlEIRG]]></document><document><![CDATA[No posicionarse supone un posicionamiento en toda regla. Mañana, #VOTA. https://t.co/bmCZhLQUcp]]></document><document><![CDATA[@OuTou18 @Lizer_zgz @_ju1_ Tens tota la raó, però és que bem cou més perquè la meva mare era aragonesa i penso com… https://t.co/pr8ZHclxk7]]></document><document><![CDATA[@chachacha_p3 @63Llopis @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @dondelaH @MargotAB @josechulopez1 Claro]]></document><document><![CDATA[@cxrlxsgti @anamariatpp @danielsanya6 @Claranavas26 la última de los vengadores vida]]></document><document><![CDATA[Numa nota de rodapé: eu trabalho um total de onze horas por dia, entre trajeto e almoço. Eu chego em casa moída. A… https://t.co/cPiJKhWgAZ]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Sin duda alguna el refrán contigo se cumple totalmente "chico trabajador". Ah,… https://t.co/GWATyzXQd6]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Soledad #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019 #virgendelasoledadzamora… https://t.co/maRAuSvC6L]]></document><document><![CDATA[You are the best!#family #familia #grandchildren #friendsforlife #friendships #dogs #dogging #adopted… https://t.co/4tPUka0LQ5]]></document><document><![CDATA[La #Palma per l'àvia #diumengederams #tradicions en Barcelona, Spain https://t.co/5XWWj4GKHc]]></document><document><![CDATA[@anasofiaalcaide É irónico ahahahah tu és mesmo a gaja cujas fotos em bikini nos ficamos a ver enquanto nos queiramos 🤣]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/fVE4XjWBFC]]></document><document><![CDATA[Lo poco que queda y lo que la van a alargar, como sigan así paso de divinity y los dos últimos capítulos los veo po… https://t.co/9pDmzvIRiF]]></document><document><![CDATA[Por los que dan la cara por #PorEspaña #YoVotoVox https://t.co/3zqlJBNV2s]]></document><document><![CDATA[Les persones amb molta baixa autoestima poden arribar a ser molt danyines 😔😔😔😔]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/YpLJwBv27Z]]></document><document><![CDATA[Desde la W3 a tope con Ramírez!!!VAMOOOOS MOSCÚ!!! @motosjerez @24Marcosramirez 🏍 https://t.co/KZogfBdKob]]></document><document><![CDATA[@Judith74795719 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ohkUMU30CW]]></document><document><![CDATA[@_SaraSerene @CanemStanatic Casa de Kemal de Kara sevda y casa de Yagiz en la Sra fazilet y sus hijas]]></document><document><![CDATA[Y los que mandan seguirán mirando para otro lado. A seguir llenándose sus bolsillos a costa de todo el mundo. Los g… https://t.co/DOZCLmePBY]]></document><document><![CDATA[Los aficionados de Unicaja sabemos lo que está pasando, nos están tomando el pelo, del primero al último, del presi… https://t.co/baG2rRqBdS]]></document><document><![CDATA[@adolfovigo 😁, yo casi no se lo que es un lavavajillas Adolfo, lo que viene siendo una cocina me lo explicaron el otro día 🤣]]></document><document><![CDATA[Madre mía Pablo Casado vas a hacer que echemos de menos a Rajoy!!! Qué "cansino" y por esto vas a perder el voto!! Uffff]]></document><document><![CDATA[In My World✨💭 . .📷Tomada por mi fiestera @anita031299📷 .💞😊Edición mía😊💞 . https://t.co/5E6x8mx7zt]]></document><document><![CDATA[@HallvarorX @nafasaro1 Sólo es liberal en lo económico. El liberalismo implica mucho más.]]></document><document><![CDATA[@ardepalepope Imagino que habrás captado el sarcasmo ¿verdad? Lo hice para seguir en tu línea.]]></document></documents></author>