<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Último día para voto por correo, ¡¡creemos en ti!! ¡¡Tu voto cuenta y mucho!! https://t.co/QH0Jw1jJu0]]></document><document><![CDATA[@isa_barrajon @cuartopoder @agarzon @JaumeMayor @RosaPerezGarijo @Elba_Celo @esquerraunida @rmartinezdalmau… https://t.co/S4oTzCxHuF]]></document><document><![CDATA[Con la mente ya puesta en el reto del año.... 💪💪💪 @jlgilaberta @ccartagenatrail @GranTrailAneto  #jlgilaberta… https://t.co/Gp7nAAOZ7p]]></document><document><![CDATA[@rly71 Yo que tengo mucho interés en ir y no me ha tocado ni ayer ni hoy...]]></document><document><![CDATA[Solo son delitos de odio los de una parte... la otra parte, por lo q se ve, no está bajo la misma ley 😕… https://t.co/2ITUvsaPxq]]></document><document><![CDATA[Interviene @toniquintana en el #BarriodelCristo #HazQuePase #Volemmes #SeguirSumant  #QuartdePoblet @psoequart… https://t.co/Xf4J9SodLD]]></document><document><![CDATA[Quando mais tempo passa mais poderoso me sinto estranho, só n posso cair no erro]]></document><document><![CDATA[3. ‘Bioshock: Rapture’ - John Shirley   El argumento transcurre antes de los hechos del juego. A mí me encantó, ade… https://t.co/tAjxGuSO45]]></document><document><![CDATA[@na_arriaga Y una vuelta a años preciosos de los niños, al menos para nosotros, que vamos unidos.]]></document><document><![CDATA[Viendo el recital que dio ayer el @CBBreogan, cuantas victorias crees que conseguiremos esta temporada??]]></document><document><![CDATA[@EmbVZLA_enEsp @CancilleriaVE @jaarreaza @NicolasMaduro @dcabellor @elpce Os llego la hora cerdos....]]></document><document><![CDATA[PD: Las canciones ya las había oído porque las cantaron en OT18 Alba Reche (La llorona) y Miriam (Recuérdame) en OT… https://t.co/d0uh8umouQ]]></document><document><![CDATA[Niños como no os comais eso va a venir Núria de Gispert , mano de santo tu. @nuriadgc]]></document><document><![CDATA[Que maravillosa es la vida, cuando eres muy feliz junto a los tuyos. 🥝🥝🙏🙏 https://t.co/CUsMiQflEk]]></document><document><![CDATA[Meterse a Twitter y recordar que perteneces a esa parte marginal y extraña de la población que no ve #JuegoDeTronos… https://t.co/yKKKUB4P5U]]></document><document><![CDATA[@inma_ben @Dan__Vader @tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/8KCCSdQLlc]]></document><document><![CDATA[El tiempo es quien castiga que tuvimos algo que no valoramos y lo perdimos por ello.]]></document><document><![CDATA[Sobre todo los q sentimos algo, q hay gente q no siente nada a no ser q reciba algo a cambio. Son tan solo mercader… https://t.co/RkzKhlGUv9]]></document><document><![CDATA[@JuliaBayo1 @Pablo__Lazaro @Alhervi00 @Laenredadera @PodemosAragon @LpgpLuis @ekrica @MaruDaz1 @ForretsGump… https://t.co/p1TaN3rw34]]></document><document><![CDATA[Un placer que @carlinhosbrown colabore con @fundacionTef. https://t.co/86LnOKizK8]]></document><document><![CDATA[@Esther13772086 @nachonavarrogil @carmenporter_ @navedelmisterio Pues vente hasta Jaca y voy contigo a verlo todo 😘]]></document><document><![CDATA[Varios días perdido por la #SierraDelSegura. Ni Roca Rey, ni Victorino, ni nada. Comer, beber, estar con los amigos… https://t.co/KJ6PBB4uj0]]></document><document><![CDATA[Una cosa es que no te guste Portugal y pos mira guay pero no digas que no te gusta el ensayo cuando en el FdC si cu… https://t.co/nP8kYGvieS]]></document><document><![CDATA[@JimenezChechu @Ana_Viana_T @Doctorabellan @plomaosorio @PabloJ @AGutierreDiez @Rblancomata @Cris_rg1 Totalmente de… https://t.co/KvN0DhENO9]]></document><document><![CDATA[@generala Dizia o poema "...não se ama alguém que não ouve a mesma canção"]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @democraciareal Lo peor es que consideran clase media a esa infima parte de la población. Tiene nar… https://t.co/1yTI04l8oG]]></document><document><![CDATA[@RozalenMusic Un abrazo muy grande y mucho cuidado con la carretera 😘😘 Estaré muy cerca, en Tarazona 😁]]></document><document><![CDATA[Que ganas tenia de conocer personalmente a @grleire es un gran referente en el mundo del deporte, trail, canicross… https://t.co/W5zVVeLIDB]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/vEMp8LltGE]]></document><document><![CDATA[I just finished running 15.34 km in 1h:12m:48s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Gran día en la #sierra de Madrid entre #amigos, #familia y #naturaleza en Laguna De Peñalara https://t.co/1bHDo9ZyQp]]></document><document><![CDATA[Equipo @FFSOLANA que vio su mejora tras el cambio de entrenador, muchos goles encajados en los últimos minutos que… https://t.co/Owa3LCOlsM]]></document><document><![CDATA[Después de ver a varias de las elecciones de Pats en los análisis de @Rubenibg me quedo con una gran sensación de e… https://t.co/QT71otRpqj]]></document><document><![CDATA[🔝Este año el melón amarillo rueda antes por el campo https://t.co/k9xlFmtrNi  Magníficas calidades en el arranque d… https://t.co/yIDj2kGQzR]]></document><document><![CDATA[@FabianDsw Jajaja no lo creo.  Lo qué pasa es qué hay incoherencia en el discurso y en lo que hace... además de cla… https://t.co/oCV3DI1ixW]]></document><document><![CDATA[@Paloma98211922 @Mara89107823 Y ¿porque no escucha y atiende que hable con Elpidio???]]></document><document><![CDATA[Atención: el puente de mayo tendremos dos clases cada día a las 12:00 y 19:00 horas, desde el miércoles 1 hasta el… https://t.co/Z1L3AoGI8U]]></document><document><![CDATA[@RuiperezGines Quien hubiera pillado las 8 de la mañana, eso es casi levantarse tarde 🤣]]></document><document><![CDATA[@RuNNiNmeN Hubo una charla a mediados de marzo en la UV, organizada por @alvaropons. Hasta ahí puedo leer.]]></document><document><![CDATA[#ñamñam 🍺 (@ La Casa del Abuelo in Madrid) https://t.co/XWJSB7Nze0 https://t.co/3akLnE9dmS]]></document><document><![CDATA[#Buenosdias y #felizlunes a tod@sss. Si no sabes remar, cambiar de bote no te servirá de nada 🙂🙂🙂 https://t.co/0yek8zvO1z]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla D’on treus el 80%?? Jo sóc català i els únics que limiteu i heu arruïnat Catalunya sou els indepes.]]></document><document><![CDATA[L'afirmació de @meritxell_batet: "platejar impossibles és una manera de negar el diàleg" és una veritat objectiva.… https://t.co/wiQEfJo3bo]]></document><document><![CDATA[@GeorgeBorges @YanireGuillen No es un museo. Es un parlamento. ¿Qué pinta ahora la masonería?????]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @DavidSuarez_V Esto no puede ser considerado libertad de expresión. Es una aberración.]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @virpb Solamente podemos tiene cabida en una banda terrorista.]]></document><document><![CDATA[Un gran fichaje el de @hermanntertsch Solo pido que no fichen a @ldpsincomplejos  que nos quedamos sin programa 😜]]></document><document><![CDATA[Del nuevo #DescansoDominical creo que me quedo con El Cine de @ReykoMusic. Consiguen que te metas en la situación c… https://t.co/NMk1FTpcBh]]></document><document><![CDATA[Sánchez da marcha atrás y participará en los dos debates: el lunes en RTVE y el martes... https://t.co/o0EVc8dawW vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Vladimir Putin te postulo para Premio Nobel de Paz 2019.Vladimir has dado el mejor Paso de Desarme Nuclear.En HORABUENA.]]></document><document><![CDATA[Mundialito de Cambrils semifinal  PSV Eindhoven - 0 - @RealBetis Balompié Infantil B -5 jugamos la final ante la U D Levante]]></document><document><![CDATA[Roldi: Tututu mira el tevar como va, chaval Tomás: Oye Tevar, ¿vas a potar? Yo:]]></document><document><![CDATA[¿Cuanto vale la palabra de este tipo? ¿Y la del partido que los compra?]]></document><document><![CDATA[I'm at El Corte Inglés - @elcorteingles in Madrid https://t.co/t8rNjtJYIG https://t.co/juNVV3zfIr]]></document><document><![CDATA[@cesar_qv @UNIVERSO_1899 @Nissan_ESP A que viene ese hateo, Coutinho es bueno joder 💖]]></document><document><![CDATA[Buino llega la noche y la hora de acordarse de @GD_RNE del gran @CarlesMesa .un saludo para @XoseCastro y todo el equipo. Olga Viza inclída😍]]></document><document><![CDATA[@CptnTrueno @bond_ono @radioactivovel Coño por fin un voto inteligente al senado 👍]]></document><document><![CDATA[@AlfAguera @IB3 @ibizaud @FCCartagena_efs Un respeto a los becarios, por favor.]]></document><document><![CDATA[ABRAZA EL DOLOR DEL FRACASO. LIBRO VUELVETE IMPARABLE, LAIN GARCIA CALVO. VLOGGERLALO9 MI CANAL YOUTUBE 👌👌🙏… https://t.co/CDKmkXdgls]]></document><document><![CDATA[Empezando tranqui semana Santa!!!! en Cucosbaby https://t.co/HOMIEGUiUn]]></document><document><![CDATA[Ya son casi las 18 y  Rocio y Maria siguen secuestradas- #antoniopapa sigue necesitando muchos RT para su buena cau… https://t.co/y3IpQLiS5p]]></document><document><![CDATA[Es una auténtica vergüenza lo que ha hecho @rtve por mucho que estén intentando lavar lo sucedido @24h_tve Ya había… https://t.co/fNLD0dVdRq]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas #migatoyyo #rambo #sumundosusreglas en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/Q6TyQh8ySN]]></document><document><![CDATA[¿Os he dicho que me la he comprado? 🤤😍 @swedishousemfia https://t.co/1cIWlJORVp]]></document><document><![CDATA[Villa Rusia. La Guerra Civil en Sant Joan d'Alacant, fonts per al seu estudi. Inaguració avui a les 20h de la tar… https://t.co/bFWC8hTHgU]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez @escofet_jaume @ElPaco17170917… https://t.co/TZ5fnX3Qg3]]></document><document><![CDATA[@europapress ..esra tía es una asaltante de cunas, ... típico de los comunistas adoctrinar menores para lavarle el… https://t.co/50vWYdJOIh]]></document><document><![CDATA[@miguelverger @UnThunderMas @soydelmallorca Campaña de socios poniendo entradas a precios asequibles ( no regalando… https://t.co/sFvyecupqs]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ Sin pruebas y con los antecedentes que hay en el pais. Señores,dense por jodidos]]></document><document><![CDATA[@ertrivi69 @13_Pinto @canalfiesta Ese Pinto!!!!! No se puede ser más grande!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@mariodlopez y, en este caso, no vale lo de "es que como tenía poco presupuesto, pues todo muy negro y así nos ahorramos decorados y extras"]]></document><document><![CDATA[Arranca Foro @ElEconomicoUH con más de 300 personas https://t.co/7ouYX0RbfU]]></document><document><![CDATA[Junqueras desde la cárcel anima a votar a Sanchez, en contra de la extrema derecha; ¿a qué huele esto?]]></document><document><![CDATA[@LuciaBuffet Pero vamos a ver, es usted la que dice que el ser humano no debería haber metido sus manos en la natur… https://t.co/lXXjfR5he5]]></document><document><![CDATA[¿ Por qué? Porque es un partido de izquierdas pero de "la puntita nada más" (para milenials: referencia a unas letr… https://t.co/D7hNdfsgGR]]></document><document><![CDATA[Sinceramente, aunq sea por razones tan dramáticas, da gusto oír q se nombra Rianxo y Pontecesures como es debido… https://t.co/VC9URl2oNn]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/FAWjeuRChB]]></document><document><![CDATA[De nuevo en Santiago de Compostela este fin de semana, en esta ocasión, para realizar la Facilitación Gráfica de ED… https://t.co/YzfKe8ZzTR]]></document><document><![CDATA[Ya saben compañeras, la lucha del feminismo es de clase y no por la igualdad de derechos. cc @IrantzuVarela… https://t.co/sV5c0e2dGK]]></document><document><![CDATA[La Unidad de Enfermedades Pulmonares Intersticiales del Hospital Universitario Virgen del Rocío organiza el primer… https://t.co/Zbh6cwKn85]]></document><document><![CDATA[@xatriaxoutlook1 @fer2365 La izquierda quiere que todos tengan la oportunidad de generar riqueza para sí mismos y p… https://t.co/xs0Sai7029]]></document><document><![CDATA[I really really really love bubbles ... and @RaventosiBlanc De Nit is amaaaaaazing https://t.co/9Qgw22rVUH]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches amigos otro gran programa aunque diferente de otros viernes igual de interesante,, B… https://t.co/kkSjVNSEoJ]]></document><document><![CDATA[8.08pm - "Abran las puertas de Miraflores para que entre la democracia. La dictadura ya está de salida" se oye en Puerta del Sol (Madrid)]]></document><document><![CDATA[No creéis que deberia existir un ley imperiosa, que nos degienda ante las promesas electorales no cumplidas? Y los… https://t.co/mWcn0mbRMd]]></document><document><![CDATA[La ente más productiva no siempre son los mejores gestores https://t.co/cx1WCqoM6P]]></document><document><![CDATA[El meme este de los niños pijos aplaudiendo a muerte al borde del llanto es lo mejor que nos ha dado lo que sea que hay arriba]]></document><document><![CDATA[@dragao_a Hoje, ao que parece, celebra-se o aniversário em que PdC iniciou e em que até a oferta de prostitutas a á… https://t.co/rAUnFmNxe8]]></document><document><![CDATA[@usuariocastilla Simplemente Nazionalistas vascos y catalanes, tarados.]]></document><document><![CDATA[Cristo de las Penas (Hdad de la Estrella) por el Paseo Colón, Semana San... https://t.co/teLoweKppt vía @YouTube… https://t.co/ifiXWTWKN0]]></document><document><![CDATA[@misterzeta @A3Noticias Normal con gente que no conoces así pasa te salen gusanillos jajaja]]></document><document><![CDATA[Hoy tocaba participar en la #SalomonRunBCN para disfrutar de una carrera diferente, divertida, dura y exigente comp… https://t.co/WXwWpnQ3i6]]></document><document><![CDATA[@jctous Estaré en Barcelona el 23  entre el Arco del triunfo y la plaza Tetuán con mi película en palabras Cuatro m… https://t.co/IFX2qWc8Uz]]></document><document><![CDATA[@diegusvet @MikiPerBerso @condemonium Que malas personas sois todas https://t.co/r90jtKQx5x]]></document><document><![CDATA[Luna, mira la foto completa en mi perfil 🌗 #moon #moonlight #luna #stars #fullmoon #nighttime #nightsky… https://t.co/TmAjkO6dq4]]></document><document><![CDATA[Messi metió su primer gol justo hoy hace 14 años y justo hoy también ha hecho su gol 600. Y qué gol! Genioo @FCBarcelona_es]]></document><document><![CDATA[Corto muy chulo, las autocaravanas están más de moda que nunca: https://t.co/WuoPyBvGHV]]></document><document><![CDATA[@santiescribano @Alfrecoyote @martinez2807 @DementePerdido Jajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Tortilla de patatas con chorizo, vaquiñas y Peñalara, what else? https://t.co/ldls2OHfIS]]></document><document><![CDATA[5. ...justicia partidista o ideologizada, violencia machista estructural y/o campañas de la mentira, del miedo o de… https://t.co/LTfHkZk31c]]></document></documents></author>