<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Link para guest : https://t.co/X9Sm7Ez0Rt Mais informações envia mensagem privada! https://t.co/XGwQSQrdgZ]]></document><document><![CDATA[Porque los pueblos de nuestra provincia se están quedando vacíos y @Cs_Guadalajara les va a dar la oportunidad que… https://t.co/wXGeIaqiOQ]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente @Vicentallorisv1 No es más tonto porque no se entrena !!  Que se puede esperar de un campeón de esc… https://t.co/AcKnnDaGD6]]></document><document><![CDATA[@7Sofista @sofiasuescun Manda  COJONES  con la GENTUZA de Telecirco,  que por NARICES  Sofia es la MALA  y el  VEND… https://t.co/y3BpKYmkWa]]></document><document><![CDATA[@MariaSe73592318 @Gildiris @salvameoficial Éso mismo es lo k digo yooo?en gran hermano era él honbre k mas la avia… https://t.co/VAHkzgR11N]]></document><document><![CDATA[Y ahora digo que, realmente, la vida es una injusticia en muchos sentidos.]]></document><document><![CDATA[@joseprull Els fa mal escoltar la veritat, no la poden suportar. Però més aviat que tard aquesta injustícia que est… https://t.co/02ipVaAZ8w]]></document><document><![CDATA[@NavalesiKent I'm so sorry. Stupid intolerant people believe they can say or "think" anything, sadly. I for now lau… https://t.co/pTqkqJE3Qd]]></document><document><![CDATA[Nada, que son todo buenas noticias: @mahn presenta el lunes su diario en @Lib80mundos y ENCIMA va a seguir publicán… https://t.co/dJ0gagmhyZ]]></document><document><![CDATA[El mejor despido de la historia, que clase de humor es ese? Dices que negro pero no tiene ni pizca de gracia y no s… https://t.co/27OFPe3tfC]]></document><document><![CDATA[@OneAndOnlyLee05 @FranzBonaparta8 @sanchezcastejon Por qué narices tiene que pedir perdón?]]></document><document><![CDATA[já desisti da ideia de ir ver o after kkk ainda não vi ninguém a falar bem do filme]]></document><document><![CDATA[@Barbara_Schez @RubenMurciaPrie 4,6 diapos por minuto. Yo lo veo factible!]]></document><document><![CDATA[Aparcando con conciencia y consideración en una playa pública.... 🙈 @ajuntpalma @PortsdeBalears #Mallorca… https://t.co/PuHS4iMAyu]]></document><document><![CDATA[@GabinLuz a gente fica adulto e começa ter uns gostos peculiares né, como ter potes Tupperware, panelas antiaderente, produtos Polishop...]]></document><document><![CDATA[Sentint el MHP @KRLS  a l’ #AGO de @assemblea al #TarracoArena a #Tarragona @ANC_Matadepera https://t.co/wK1Z4SCFVJ]]></document><document><![CDATA[@chonijos_22 No, porque en 3 semanas abandona “por problemas de salud”... apostamos?]]></document><document><![CDATA[🔴 Jean-Marie Le Pen felicita a Vox con un lema franquista https://t.co/bL793lw0C8]]></document><document><![CDATA[Seguimos haciendo soci@s...seguimos necesitándote. Ayer Centro Naturaly en Úbeda.  Muchas gracias!!💪💪💪 https://t.co/q4nsBJxUY8]]></document><document><![CDATA[#DebateSecisivoARV Como se puedo decir "lo peor de P.Sánche". Un periodista sabe que hay estrategias! Lo peor de un… https://t.co/GZTYfNs1Ie]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas ya se que hay una franja de horario,  pero dado que ya teneis dos días de retraso, con aviso fictici… https://t.co/K3CC1o7gWY]]></document><document><![CDATA[Ciutadans Si? ens andit tot ells no tenen respecta sl parlament i els seus representans!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[February 2019. 35mm ▪️ f1.8 ▪️ 1/5000 ▪️ ISO 100 #landscape #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/d4WUMIJ2Oz]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/bhfB6VMTp8]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/psYaDDa1BM]]></document><document><![CDATA[@HallvarorX @nafasaro1 Sólo es liberal en lo económico. El liberalismo implica mucho más.]]></document><document><![CDATA[@charomerlos @currusquita Creéis que cuando echen a todos esos enchufados a la teta publuca a la calle van a votar… https://t.co/9qJAKTneyi]]></document><document><![CDATA[“Luchemos por alcanzar la serenidad de aceptar las cosas inevitables, el valor de cambiar las cosas que podamos y l… https://t.co/HPXKYHJvxZ]]></document><document><![CDATA[Carles Puigdemont: Solidaritat amb Catalunya – pel dret a l’autodeterminació pacífica! - ¡Firma la petición!… https://t.co/lvL7oHmr1f]]></document><document><![CDATA[@GDLveronic @LeaksUberCabify @Uber_ES Al bajar del coche os entretienen para que se os olviden las pertenencias que… https://t.co/kgO9OBygNs]]></document><document><![CDATA[@mariusguerrero Totalmente, por ejemplo, me ha recomendado muchísima gente “La reina del flow” y llevo dos días pon… https://t.co/Xwk9ypYL4T]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin @KRLS Quanta RAÓ " Fins quan aguantarem....." Día que pasa es fa més INSUPORTABLE AGUANTAR TANTA MENT… https://t.co/AaQkTkx3Kc]]></document><document><![CDATA[@marcvfons Se disculpó públicamente. Y creo que dialogar nunca es un error. Ni significa transigir o claudicar. Lóg… https://t.co/mJRvqBsQ4d]]></document><document><![CDATA[@Paloma98211922 @TaxiTonyMadrid Habrá intereses ocultos? Yo ya soy muy mal pensada. Lo siento pero como dice mi madre piensa mal y acertaras]]></document><document><![CDATA[A primeira vez que aqueci para o jogo ao som de J. Cole, foi só brutal!!]]></document><document><![CDATA[@unafeministames Deixa, deixa... 😂 ben acompanyada i en equip sempre és millor. Al Senat també hem de ser decisius… https://t.co/UeqUQIMbSM]]></document><document><![CDATA[Había más periodistas en la sede del PP que en la del PSOE. Significativo.]]></document><document><![CDATA[La mejor mamá del mundo.. Lo que te quiero no se puede explicar con palabras. Gracias x ser como eres.. Por enseñar… https://t.co/M265IWP0M6]]></document><document><![CDATA[@ingenius6 @sapiens73sapie1 Y luego los llamaremos en caso de necesidad.... Soy yo!!!.. Y que me espere sentada]]></document><document><![CDATA[Cnd no perdéis encajar más a la perfección y PAM 💣🔥😍 https://t.co/NrLv8uhknj]]></document><document><![CDATA[Whatever It Takes #AvengersEngame Best movie ever. That is all. The End.]]></document><document><![CDATA[@Isa_Fernandez01 @mariiagetafe JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJJAJAJAJAJAJAJ ME AAAAHOGOOOOOOOOO]]></document><document><![CDATA[@RicardoSalstio2 Não me digas que🤤🤤 também publicas mil fotos dos Queen😏👑👑 porque és bué cool e AlteRno✨✨😍😍🔥🔥❤️❤️💁🏼‍♀️💁🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@AFAPOL_ @SegurXabi @Ertitoselu @MariaMonteroTFE @jusapol @ConchitMartin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/XirmSsHHzh]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Amargura tiene que tener hoy mi Señora de la Amargura de ver este jueves Santo tan triste!!!]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol Esto es lo que hay https://t.co/siXDE7NGOt Te cortes a por ellos.👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[Y que este año no pueda acompañarte por las calles de Écija... Siempre por lo que tú y yo sabemos🤞#vivaelconfalón https://t.co/u0Z2HVGun8]]></document><document><![CDATA[@eclementen @mamaPetaZeta @sanchezcastejon No me mosqueo. Es que quien ha escrito ese tuit se llama mamaPetaZeta y… https://t.co/BXQQxIOQuu]]></document><document><![CDATA[@Nino_Lleida Ains Caracol, ya te dije ayer, vosotros disfrutar mucho, que si lo hacéis a mi me llega hasta Córdoba… https://t.co/49fyu26OVC]]></document><document><![CDATA[Lo veía y no daba crédito. Me uno al  #Flipo y siento vergüenza ajena la que ella no tiene. :(]]></document><document><![CDATA[Grande desculpa. Nem preciso voltar atrás! Isto é só para os lagartos e para os dragons enjeitados]]></document><document><![CDATA[@OMONROD1 @vox_es @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/sZ8wmPaEZi]]></document><document><![CDATA[Seguimos de feria con la librería Los Trigales.  #pipionafriends #feriasdelibros #megustaleer en Torrelodones https://t.co/57VxG3W5RZ]]></document><document><![CDATA[Y como no podía ser la de menos acá Mi Tarta de cumpleaños!Bizcocho de chocolate blanco relleno de crema de coco!😊… https://t.co/8YD9XB5ZpH]]></document><document><![CDATA[VÍDEO | Los españoles en el extranjero se enfrentan por segunda vez en un mes a la odisea de votar: así es el 'voto… https://t.co/ubwixGoesI]]></document><document><![CDATA[L’affaire Benalla doit se tarir puisque Plénel est obligé de ressortir des trucs datant de 35 ans en arrière pour nuire au pouvoir !!!]]></document><document><![CDATA[#28AVotaEnDefensaPropia #SiTeMuevesCambianLasCosas #28AbrilElecciones Nuestro futuro depende de ello 👍]]></document><document><![CDATA[@tonysan777 @mousemina0 Jajaja que me parto  😂😂😂😂 https://t.co/TDlkDwIs1H]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/OYPys2r9wV]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Nestealimone @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/WRmHwMAcpJ]]></document><document><![CDATA[Debut de Llura en el teatro. #hoynosefia #unicorniosycacadearcoiris #cosasdellura en Teatro Flumen https://t.co/M8ravr7IEh]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/iu827xgkmB]]></document><document><![CDATA[@Jaquesdmolay @piliymili69 @LibertoPalauSer No se rescataron bancos se rescataron cajas de ahorros... la banca públ… https://t.co/7mPSYOU7hu]]></document><document><![CDATA[@SonicandTails87 Últimamente no se corta nada y dice todo lo que le parece sin medida! Yo tengo ganas de atreverme… https://t.co/3RxlaIXf2Y]]></document><document><![CDATA[Tener suerte es tener una familia así ! ❤️ en Ginés, Andalucia, Spain https://t.co/wz66z2TmuI]]></document><document><![CDATA[es que IMAGINAD QUE ESTO PASA el comienzo de fiestas con mi familia mi factoría en mi ciudad es que sería.........… https://t.co/8xYzlN2RlJ]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/bc1KGD7XMV]]></document><document><![CDATA[#SiSePuede #LaHistoriaLaEscribesTú  Nacho Álvarez (Podemos): "Proponemos 600 euros al mes a 10 millones de personas… https://t.co/h7sTMLF5xu]]></document><document><![CDATA[@LaurentSegnis @CCastaner @HopPitieSalpe @APHP @lainbec30 @zencoco10 @cricrihonfleur @Mimib13100 @31nanouchLargen… https://t.co/t8qiCmuTAg]]></document><document><![CDATA[@almorsen @taxiva24hes @Uber_ES Hacen lo que quieren. Verás cuando no haya taxi y sea la única opción el transporte… https://t.co/fycwwq8SWd]]></document><document><![CDATA[Hoy, hasta las gárgolas lloran, pero quiero recordarte con la luz y la elegancia por la que siempre te admiré.… https://t.co/fGt1OIfw2c]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias s… https://t.co/ZAJxhoIivl]]></document><document><![CDATA[Mientras los españoles pasan hambre. Los guilipollas morados y rojos nos vienen con arengas de igualdad]]></document><document><![CDATA[@DamianPetcoff @pac2710 @CDBadajoz Ahi va otra.......che que bueno que viniste!¡!¡!¡]]></document><document><![CDATA[Venid esta noche a despertarnos, que mañana no madrugáis.  #undiaperfecto #masqueamigas #microteatro #actress… https://t.co/M7DvYcTTji]]></document><document><![CDATA[Hacéis cosas tan bonitas y preciosas... ¿Cómo no voy a veros? 😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘 #EsePrograma16Abr ♥️ ¡os quiero un poqui… https://t.co/DKuUnh8ZcG]]></document><document><![CDATA[@gussyluz13 Eso, tu ponte de parte de los hipotenusos y venís todos a quemarme a la plaza del pueblo cual bruja.]]></document><document><![CDATA[De manicomio. Por cierto: los médicos hombres desde hace tiempo no pueden estar a solas con sus pacientes mujeres p… https://t.co/3Sqe5lvw03]]></document><document><![CDATA[@cayeruby Que pena, mas animal el dueño, antes me empapo yo que mi chiqui.]]></document><document><![CDATA[@coroliva Señor del PP,..porque me niego a decir su nombre, es usted un indeseable, que además miente..no será que… https://t.co/eqsA4Bim6w]]></document><document><![CDATA[@Olgarsuari @ElChicoComenta @DeluxeSabado @Olgarsuari llevas toda la razón.  Vergonzoso fue como la puso de ladrona… https://t.co/wKgm0peEVY]]></document><document><![CDATA[@jusapolalmeria @jusapolsierra @alhucema66 @jusapol @jusapolasturias @jusapolmalaga @jusapolgipuzkoa… https://t.co/W2EbRLZFeP]]></document><document><![CDATA[@hoy_javiperez @jm_maldo @guzmn_casaseca @joseangel_2012 Zipi y zape!¡!¡]]></document><document><![CDATA[Yo ya las tengo.  Y una gran ilusión por votar el 28. Arriba Vox. Santiago presidente. https://t.co/lm9AYzDClG]]></document><document><![CDATA[Algo más aburrio que un andalu' en un todo incluido poniéndose hasta el culo de cómoda con sus colegas??? •1° día d… https://t.co/dYP8XL50KO]]></document><document><![CDATA[@pablomoratinos @kallookoo @JagerHamster Jajaja ¡@JagerHamster nos hemos fusionado! https://t.co/NDbOGNXxTr]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina Una vez hubo que hacerle una al lechón y yo estaba embarazada y tuvo que ir mi madre. Me contó que le… https://t.co/U3jz2332ea]]></document><document><![CDATA[todo dia as 19hs me baixa um sono que eu sou obrigada a parar td que eu estou fazendo e esperar passar]]></document><document><![CDATA[Aquest vespre tancam campanya @psibpsoe x les eleccions #28A  #EstamMoltAprop. Fem el darrer impuls per portar… https://t.co/ghXQGJYzZi]]></document><document><![CDATA[Nuevo reto:  ¿Hasta dónde has llegado?  -Lo más al norte: Islandia 🌋🌌🐏🐎🌬🌧🏞️🌊🐬🇮🇸 -Lo más al este: Budapest🚋🌉🌁🚞🚂🏛🇭🇺 -… https://t.co/8WMMp5lTw8]]></document><document><![CDATA[cómo se pasa la vida,  cómo se viene la muerte  Un #24Abril fallece #JorgeManrique, autor de… https://t.co/ph8cAtcIzw]]></document><document><![CDATA[@MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico No tienes niii idea... la B12 fe la carne de donde viene???]]></document><document><![CDATA[Este año no ha podido ser 😥 #RetoPelayoAndes2019 Pero desde hoy, voy a luchar💪 para ser una de las 5 en… https://t.co/XWIKKOPb4F]]></document><document><![CDATA[@SpainLuis Pues se ha vuelto a columpiar. Pero ya sabemos: él es @iescolar el que todo lo puede... tergiversar.  https://t.co/uKdoI6WbvW]]></document><document><![CDATA[Quien a  pedido este informe Tajani, nada mas que deci #VotaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[Mi articulo de hoy: Ese encono de Rivera hacia Sánchez ¿es teatro o es cinismo? https://t.co/hjk9itAHJV via @el_pais]]></document><document><![CDATA[Hoy he echado de menos levantarme nerviosa, vestirme de negro, coger la ropa e ir a comer. He echado de menos a muc… https://t.co/EEDm0LYBFJ]]></document><document><![CDATA[Buenos días de un lunes precioso, de una semana especial, en la que recibiremos novedades 🔝 . Os recuerdo que hoy e… https://t.co/KnwuAlLfr9]]></document><document><![CDATA[@PilarBernado Parece ser que ya están cerca de la cifra de los 1000 millones de euros en donaciones privadas, según… https://t.co/RjuABgS4jO]]></document></documents></author>