<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@javierburonc @JesusEncinar Ha dicho literalmente: expropiación del propietario que tenga diez viviendas. Así que;… https://t.co/xemSowlsNR]]></document><document><![CDATA[Ésta es la cara que se me queda al comprobar que esto que tengo aquí detrás, un barracón, es el aula dónde estudian… https://t.co/rJByD4WJzz]]></document><document><![CDATA[Yo estaba debajo la torre preferencia szandrey raul carmelo kiko quevedo oliva dertizya barla poli jose y mejias cu… https://t.co/jEbdYR9TSd]]></document><document><![CDATA[@Derek_Issa83 @DriversparadeCb @R70Team @TMThrustmaster @EricChulot @GTCcaceres @GTCvirtual @AsturSimRace… https://t.co/0lAzsUlFSM]]></document><document><![CDATA[@_hefesto_13 @altafit @JomaSport Javi estas más fuerte que el vinagre 💪🏻💪🏻👍🏻👏👏]]></document><document><![CDATA[@sariita129 Nunca, eso es como los cementerios, una vez que entras, no puedes salir 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Un placer haber sido parte, como contrario, de tu despedida de ls pistas. Los que te conocemos sabemos de tu fuerte… https://t.co/5NSZqLyxyW]]></document><document><![CDATA[He esperado tres partidos para decírtelo @davidjunca17. Un lateral izquierdo solo tiene que hacer lo que hace… https://t.co/eGXCj4NvZe]]></document><document><![CDATA[Growth Hacking aplicado a un caso real: Gafas Hawkers 👓   👉🏻https://t.co/OnsfwwOuxp   #GrowthHacking… https://t.co/JqhjnK8Zzb]]></document><document><![CDATA[El campo español, en vilo por los nuevos aranceles de Trump: "Perderá también el consumidor americano" https://t.co/al9qheNbeJ]]></document><document><![CDATA[Creo que acabo el día más tilteado que nunca. Asco de juego, asco de gente y asco de premades boosteando.   Hasta l… https://t.co/cdfv8vZE5d]]></document><document><![CDATA[@Gelyrma @LaLiga Traqui que ya va perdiendo,estarás contenta, no? Enhorabuena. Y sí era fuera de juego. El Barcelon… https://t.co/WZ1s4J24gr]]></document><document><![CDATA[Alberto Núñez Feijoo: «En España hay tres partidos constitucionalistas: PP, PSOE y Ciudadanos. Y ahí deberíamos mov… https://t.co/IMFeEQyNf8]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #ESTAPASANDO #RSAracena #LosMarines  Otro objetivo cumplido y hace poco parecía un sueño ;) Primer… https://t.co/hpYNN7az0K]]></document><document><![CDATA[@panciverde8A @ksmtpay @menudotiarro Entonces, que Pablo Iglesias asista a la 6ª a cualquier programa, menos al roj… https://t.co/ymVaHMesPy]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Menos importancia, vaya declaraciones viniendo de un dirigente, que cierren esa grada lo que queda… https://t.co/ZrtLt7NsA7]]></document><document><![CDATA[Qué estamos en semana santa???, La virgen no me había dado cuenta @instagram]]></document><document><![CDATA[☄️☄️☄️ • • 📸: @PeettraSantos  • • #photography #cute #style #styleoftheday #porto #portugal #new  #modamasculina… https://t.co/JWWAK4TWN1]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias por compartir @MelvinRiveraV. Todo un orgullo que os hagáis eco del artículo en @NotiPodHoy.]]></document><document><![CDATA[Spoilers sin contexto de anoche en Malasaña:   CC: @juliokraft, @daspitalieri. https://t.co/MZhEZjvXw5]]></document><document><![CDATA[@TaquiBox @JohnMadWick @QuidVacuo_ Thor Ragnarok no fue la mejor peli 📽 pero si fue muy divertida, alegre con unos… https://t.co/SXjeHjelXC]]></document><document><![CDATA[@jm_zaragoza Tener el viento de cara y que lo único que se te ocurra sea ponerte a orinar.]]></document><document><![CDATA[Sensatez? No se cortan. Os recuerdo q estos Pagafantas vinieron a regenerar la política.Después hay votantes de izq… https://t.co/EALsHkFIcK]]></document><document><![CDATA[@Clorofila19 @gogofuki @ignaciadepano Reagan en una época infinitamente más peligrosa tuvo lo que había que tener para combatir el comunismo]]></document><document><![CDATA[Los siete "enchufados" de Jorge Rodríguez en Divalterra iban a costar 2 millones de euros https://t.co/t48Amd9OvZ vía @valenciaplaza]]></document><document><![CDATA[Pues que verguenza..yo llevo tres meses esperando por una operacion y ni hay manera de contactar por telefono...cua… https://t.co/NexZl9UUGw]]></document><document><![CDATA[@Josepablo_ls @BernarGM @salvadostv @scalderonduran Jajajajajaja viajes con fines formativos ¡siempre! 😂😂😂😂 encontraremos fecha #forsure]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/ggR204AcGf]]></document><document><![CDATA[#quéperra #ilustración #tintasobrepapel #nachomayorga #bonitadecaraydecora #tribade https://t.co/EdtMoQm2DV]]></document><document><![CDATA[Güenos días.  #EslahoradelaPiedad #SagradaMortaja https://t.co/XKjjPhkU3s]]></document><document><![CDATA[Descanso City-Tottenham 1-0 #PremierLeague el Liverpool reza para que se deje puntos el City con el United si no ch… https://t.co/ZBcSGVpXOy]]></document><document><![CDATA[Este D-Lo joga muito... mas não vai ser suficiente para sacar a vitória a Philadelphia hoje. #NBAnaSPORTTV]]></document><document><![CDATA[Faltan 15 minutos para que Sevilla se llene de Esperanza. Este año la espero en la Campana para contarle al mundo p… https://t.co/KFELyGAU3H]]></document><document><![CDATA[Cuando el buffet de postres es una obra de arte. si_quiero_by_sira #mecaso #bodas #destinationwedding… https://t.co/37UGgiZdSq]]></document><document><![CDATA[@allendepalencia @signoresalieri @JoseMariBailo Al contrario, los alumnos activaron su capacidad crítica. La capaci… https://t.co/QgTFFanv9J]]></document><document><![CDATA[@Squadra1940 @FPAlbacete_Bpie @masquealba @AupaAlba_Onda @5maseldescuento @Pastry1986 @ROVANIEMIAB @marca… https://t.co/5xUHLUGbRK]]></document><document><![CDATA[Caixabank acelera su transformación ante la cerrazón de Draghi a subir los tipos de interés https://t.co/tWxMQ4aTIL vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[Me merezco un descanso. No tengo fuerzas ni para quitarme el casco ...  . . . #Pushyourlimits  #nevergiveup… https://t.co/G4EFvZiWdv]]></document><document><![CDATA[@Sr_Dios Yo nunca pago por tener sexo, no es que sea mas bonito que nadie, lo que pasa es que como no tengo dinero… https://t.co/wmi4SMOkbS]]></document><document><![CDATA[Comienza la #SemanaSantaMurcia con @cofradia_amparo @CSCofradiasMur https://t.co/KbtMiiabDf]]></document><document><![CDATA[@manuelgil_uso @AlbanoDante76 Con tus recursos dialécticos, con esos estereotipos estupidos propios de la extrema d… https://t.co/y57s3B62GC]]></document><document><![CDATA[#letsguide en Parroquia Nuestra Señora de la Asuncion https://t.co/R1UtVVpLw8]]></document><document><![CDATA[@David_Oller91 Con los políticos que tenemos, lo mínimo que podemos hacer es reírnos.]]></document><document><![CDATA[Valencia at nigth en Ciudad de las Artes y Las Ciensas https://t.co/Nyh9PJxRqX]]></document><document><![CDATA[@rodmesag @Rafa_Hernando @pablocasado_ Y si mi abuela tuviera ruedas sería una bicicleta. Mal perder se llama esto. Muecas aparte.]]></document><document><![CDATA[Oliveira es bomba💣💥 #DDR19 #LaTortillaDeLaCruci #KaPok en Medina De Ríoseco, Castilla y León, Spain https://t.co/uOBsloFp6G]]></document><document><![CDATA[@Bearangomoda @nata_od @_Sileno Deberíamos armar ida a alguno de los dos conciertos! 💃🏻🕺🏻]]></document><document><![CDATA[Me apetecía cantar una gran canción del mas grande 🎶 🎵🎵 @alejandrosanz  • • • • • • • • • • • • • • • #versionando… https://t.co/1eTxF8HYS5]]></document><document><![CDATA[#YOU CAN You can enter to win a PC and Blue Yeti! https://t.co/T7nIQO1PYc]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver parece ser que como dicen a la fuerza ahorcan, y esto va para el debate que ha aceptado falconeti]]></document><document><![CDATA[Alicante 🌫 #niebla #alicante #spain #algarapictures en Los Arenales del Sol - Turismo Alicante - AlgaraPictures https://t.co/N4N9PCgXrA]]></document><document><![CDATA[@GeneticsUB @CienciaGob @AgEInves @RiutortLab @bcormand @AraujolabUB @planlab_bcn I jo mateix!]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @lau_duart @santuariovegan Pues con todo mi afecto sigue opinando que es más fácil que pensar....  la ignorancia no tiene límites.]]></document><document><![CDATA[Las otras imágenes del #ELDEBATEenRTVE #ElDebateRTVE #DebateRTVE :( Mujeres de una subcontrata privada de, (por eje… https://t.co/xcZTbA8UVk]]></document><document><![CDATA[Si es puente, nos hemos ido. Toca explorar los territorios de la Corona de Aragón. en Plaza De El Pilar, Zaragoza https://t.co/Rc7CWIaAqA]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 @Davidebenjamim ¡¡"Ningún gobierno (Quien pone la ratonera) genera riquezas que pueda disfrutar el… https://t.co/UiICpFrPAA]]></document><document><![CDATA[No es mi mejor foto, pero se ve lo contento que estaba como Ayudante de Dirección para #valleintrap de panyvinopro… https://t.co/TVyOP9hI8P]]></document><document><![CDATA[Y con lo que mola la contaminación y @ManuelaCarmena nos la quiere quitar. No te lo perdonaré nunca Manuela]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde. A mi lado, un grupo de hombres.  Uno de ellos: pues al caballo lo sacrifiqué cuando se rompió la pata p… https://t.co/euFVizuTmm]]></document><document><![CDATA[Una profesora denuncia gritos y actitudes violentas de su clase por ser militante de Vox https://t.co/yHBRFxpHdJ vía @malagahoy_es]]></document><document><![CDATA[Amo las fotografías en blanco y negro. El olor del pan recién salido del horno causa en mi lo que un beso con amor… https://t.co/gt9bCOcAaZ]]></document><document><![CDATA[@electo_mania Amigos de electo, para mantener la credibilidad de vuestras proyecciones, habría que obviar 'el chiri… https://t.co/2qvbq5BxzY]]></document><document><![CDATA[💒 Después de 11 horas de procesión por las calles de #Sevilla, la Virgen de la Esperanza Macarena vuelve a casa. El… https://t.co/sXgrKLsjm7]]></document><document><![CDATA[@Ticsemergen @heralv1985 @Medtorek @medicosergio @fcbzafra @BkCuenca @ManuelGorostidi @AntonioRuiz001 @javikin84… https://t.co/v7Vz54hl59]]></document><document><![CDATA[Thank you @avajuneandmommytoo #Repost   Oh my Judy-loving heart is SO HAPPY right now!!! 🌈🌈🌈 #WizardOfOz… https://t.co/ZATI4awMJy]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @monasterioR @VOX_LasRozas A la sazon? Quién es? Tiene twitter? A que dedica el tiempo libre? Y en que lugar se enamoró  de él?]]></document><document><![CDATA[@RubnMachn3 @alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias ¿Sabes que una de las medidas adoptar por "esos" es cancelar La… https://t.co/It6VjoMX9r]]></document><document><![CDATA[Claro, y por eso sois más valencianistas que nadie. Os paso el número de la directora de mi centro escolar y le com… https://t.co/XEXgl8faIg]]></document><document><![CDATA[Ya están a la venta las entradas de NUNCA PASA NADA. Un relato veraz de nuestra generación a través de un grupo de… https://t.co/gliK4O50he]]></document><document><![CDATA[Sinvergüenzas los tuyos nunca ha sido democráticos,  los consejos para sus consejos de cómo sacar el dinero de pueb… https://t.co/51davO83GV]]></document><document><![CDATA[Ana y yo después de terminar el último capítulo de #juegodetronos8x03 #JuegodeTronos  👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏 https://t.co/L6KyogqkRO]]></document><document><![CDATA[El silencio es el ruido más fuerte, quizá el más fuerte de todos los ruidos... Buenos días. #Humildadzgz… https://t.co/TKRZ16B5UB]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Le recuerdo señor @sanchezcastejon que el plural masculino incluye a ambos sexos. Aprenda gramátic… https://t.co/dpIJWTmZug]]></document><document><![CDATA[Richard Trevithick,ingeniero mecánico e inventor: aprovechó con éxito el vapor de alta presión y construyó el prime… https://t.co/58JuWP4Mug]]></document><document><![CDATA[Confirman que el tratamiento antirretroviral es la mejor prevención contra el VIH https://t.co/E40mgX7UVb vía @agencia_sinc]]></document><document><![CDATA[Estamos a 10 pontos do FCporko. Não nos esqueçamos que https://t.co/5Yb9RAKwYn]]></document><document><![CDATA[@perroflautacofr Que si, que si, que no te digo que no. Pero que luego vendrán los golpes de pecho y los orgullos.]]></document><document><![CDATA[@UdoDaDepre Basta perceber um bocadinho de hóquei para saber que a Ads não é assim tão fraca, e que em casa é sempre ainda melhor]]></document><document><![CDATA[@el_trinkel Siempre te quedará que lograste podio en Boston...si contamos sólo a los de Zaragoza.😉]]></document><document><![CDATA[Muchas multinacionales, triunfan aquí, dando trabajo.  Bajo el prisma de la estafa, escondida.]]></document><document><![CDATA[Las gestoras de cooperativas de viviendas, extienden su buen quehacer a operaciones singulares, incluidos usos terc… https://t.co/903f6AOrax]]></document><document><![CDATA[En las cabeceras del #valledelaragon #valledetena y #valledossau hay una montaña que siempre nos vigila en el horiz… https://t.co/2V55HI9j8c]]></document><document><![CDATA[Después de una estupenda comida y una tertulia discutiendo sobre la banda de Moebius y la paradoja del gato de Schr… https://t.co/88ERZ6aNPz]]></document><document><![CDATA[#escudo #heraldica #heraldic #bw #bn #blackandwhite #blancoynegro en Plaza Mayor de Albarracin https://t.co/j8fTOp5ANO]]></document><document><![CDATA[Felizmente a UE financia as escolas profissionais através do Fundo Social Europeu (FSE). Infelizmente, o Governo nã… https://t.co/IyoCs9cWu8]]></document><document><![CDATA[Violencia de género la tuya, la que haces con tus mentiras y el ataque a nuestros bolsillos. Con Franco no pagábamo… https://t.co/5n2YcPSBRF]]></document><document><![CDATA[Nos cura el agua salada : las lágrimas, el sudor, el mar... #IslasCíes https://t.co/7Nicx7EEbX]]></document><document><![CDATA[#amanecer #CasardeCáceres #Extremadura en Casar de Cáceres, Spain https://t.co/VmWDoiZlQF]]></document><document><![CDATA[@realsergioboaz @real_daniel @PauloPiresBand @marcelosalzano @davilamatheus @EsporteBandRS Poderia ter utilizado: d… https://t.co/5xZUS5vxzi]]></document><document><![CDATA[Ya era hora q en #Andalucia gobernaran los "demócratasconstitucionalistas" y poner fin a las mamandurrias feministas https://t.co/LVitZZNGqo]]></document><document><![CDATA[@ZNEWSNET The same here year after year everttime only after 5 or 6 years 🙋👍]]></document><document><![CDATA[PLAZA DE COLON: SANTIAGO ABASCAL: LIDER ABSOLUTO, CONTUNDENTE Y BRILLA TE...arropado por 20.000 personas con gritos de : PRESIDENTE...!]]></document><document><![CDATA[Una mala planificación de Correos y la Semana Santa: las razones detrás del colapso para... https://t.co/NGXh58AVDk vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[In other news: EL ESTADO me ha reclamado como presidente (suplente) de mesa... .¿¿Tendré paguita por participar en… https://t.co/ZtxqEddpRy]]></document><document><![CDATA[De Triana al cielo...  #Triana #Sevilla #Andalucía #España #TresCaídasDeTriana #EsperanzaDeTriana #SemanaSanta2019… https://t.co/dSwO6FYznD]]></document><document><![CDATA[@Bujacocesto @joselurr @EmilSorel Sí pero no. Chacho 3 días antes de marchar juró amor eterno. Luego pagó y se fue, sí.]]></document><document><![CDATA[Pues viendo como funciona la cosa, y sin visos de que cambie mucho el tema, aconsejo a @leonsfdo  que intente ficha… https://t.co/VB2Z2RDTN8]]></document><document><![CDATA[@ManuelS84158014 @diariosevilla Oye que yo tambien estoy en la Universidad y tampoco tengo ni idea de poner una cadena la verdad jaja]]></document><document><![CDATA[Herdade do Rocim Espumante Grande Reserva 2014 #herdadedorocim #espumante  https://t.co/svoqfMjUtZ]]></document><document><![CDATA[La misión que llevaban los generales del helicóptero que cayó en Maracaibo. Por Sebastiana Barráez https://t.co/WhemL1BFn0]]></document></documents></author>