<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jguaido ¿Qué la justicia social se vive es en socialismo? En socialismo no hay justicia social. Hay es un igualita… https://t.co/X6C12n37fu]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Tiene una explicación muy sencilla. Ambos, tenían en sus filas demasiado reducto franquista, el… https://t.co/sVd5QULXmq]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares @pablocasado_ @PPRMurcia @Ballesta_Murcia @LopezMirasF Gracias @TeoGarciaEgea, contigo, c… https://t.co/4uqqxp7eqC]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @ARAmeteo @Vakapiupiu @nestor_meteo @eltempsTV3 @SoniaPapell @MeteoMauri @TomasMolinaB @marcredondo… https://t.co/KiABhnzDab]]></document><document><![CDATA[@rubenuria @Goal_en_espanol Se están cargando el fútbol el sevilla lo sufrió el año pasado y no pudo ser más patético]]></document><document><![CDATA[Ir a misa y sentir una paz increíble, llegar a casa y sentir una ganas de 🤙 increíbles. :)]]></document><document><![CDATA[@emisampedro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WBtAtp3OzK]]></document><document><![CDATA[@FPF_Granada @pilaraguilarca @_MariaArnedo @CuartoReal @IndeGranada @acampadagranada @LaAccesibilidad @UGR_Igualdad… https://t.co/BK99d70p9n]]></document><document><![CDATA[@IberoHispano @villalva_mojica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8h573lL7NH]]></document><document><![CDATA[@gbertomeumataro Júlia ja et trobem a faltar. Has estat una bona mestra, companya i amiga. Sempre al costat de qui… https://t.co/YQFUyj6uTq]]></document><document><![CDATA[chega uma hora que a sala tá em silêncio não tem voz só o bg e só se ouve soluços de choro e suspiros]]></document><document><![CDATA[El infaltable de @holasoyalbi   De Alba y Nat hoy en la premiere de #VengadoresEndGame al mejor estilo de Fran 😉]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo @PalomadelrioTVE Tomaaaa !!  Y yo que creía que era la única !! 😲]]></document><document><![CDATA[Estava a ficar stressada porque se não encontrasse este relatório teria de fazer o trabalho todo de novo]]></document><document><![CDATA[@rickymerino @Ruben_hermar Ricky, me paso igual. “Vinieron” a mi casa a dejar el voto y sin preguntar me dejaron el… https://t.co/SbODWGDkdn]]></document><document><![CDATA[@TheMJAP To the Police or to the Doctor, Sam. Why? JUST BECAUSE!! I am your fan number one 😏💙💙😘]]></document><document><![CDATA[El 26 de julio tengo que estar en Ibiza y no se como lo voy a hacer, pero si no estoy allí me dará un infarto. @swedishousemfia]]></document><document><![CDATA[@lui7z Você vai me matar!!!!!!   Planejei assistir sexta. Mas me disseram que há ao menos mais uns 4 filmes que eu deveria ver antes...]]></document><document><![CDATA[Dimisión inmediata de la sinvergüenza de @cayetanaAT x insultar gravemente a todas las víctimas y sobrevivientes de… https://t.co/OLTzTM56Kw]]></document><document><![CDATA[Se na minha caricatura não aparecer  o nome do Dillaz, do Sam, do Gula, do Holly, do Prof e do Zara eu passo me]]></document><document><![CDATA[Gracias a Paula por enseñarnos este sitio🤗 #imaginacabodegata #imagina #cabodegata #almería #andalucía en Bar Mante… https://t.co/PZruE115Wu]]></document><document><![CDATA[@antoniomchef3 @hacerdecomertve @danigarcia_ca @tve_tve el mio es demasiado simple,xo me encants!!!pan de pipas, mo… https://t.co/aYCEq7SE4h]]></document><document><![CDATA[Nos seguiremos encontrando. 🙋🏾‍♀️ en defensa de los DDHH, el antiracismo y los feminismos]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: La Fiscalía ve aún más clara la rebelión y no tiene intención de rebajar el delito https://t.co/V4FHA5Hf8R]]></document><document><![CDATA[@cachedrugs Qué difícil es soltar lo que ya te soltó. Da más miedo abrir las manos y dejar ir, que abrir el corazón y dejar entrar.]]></document><document><![CDATA[Me maravillan los hombres convencidos de no ser machistas porque "son hijos de una madre, padres de una hija y mari… https://t.co/LbCR0ZaGT3]]></document><document><![CDATA[@Danielplus Claro es mucho peor contratar cirujanos para destaponar el tapón en la sanidad publica (mitad escondido… https://t.co/BiXsGhTR22]]></document><document><![CDATA[@karma_glory @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Usted está dando por hecho actitudes totalmente contrarias a lo que dic… https://t.co/qBdHkf1X4B]]></document><document><![CDATA[Por si sabéis de alguien: Van a sacrificar 6 cachorritos de dálmata en una perrera por cierre,  si quieres alguno l… https://t.co/4wfnWqoyUg]]></document><document><![CDATA[Se non me deixo nada vou deixar isto así ata chegar de traballar https://t.co/QVbC2Cv61u]]></document><document><![CDATA[@Agente03077434 @EBelisimo @periquitoWilly @populares Olvídalo es un fake]]></document><document><![CDATA[Here I am with consumers’ representatives of all over the world #consumers international @Altroconsumo]]></document><document><![CDATA[Después de la jornada de ayer, alivio. Sin embargo, cuánto todavía que cuidar, proteger y mejorar. Atentos a las ju… https://t.co/jEEsQmdyGt]]></document><document><![CDATA[@calleabril7 @Pilarmfm @jaimerfz @ignacio_cabeza @makacombo @Cruzcampo 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@mimosinyo Eso si lo he visto, pero no he caido en que fuera eso... que bien!]]></document><document><![CDATA[Sólo 530 kms a Santiago de Compostela!!! y mañana a Burgos! Hoy llegaremos a Agés, nos faltan unos 17 kms aún pero… https://t.co/DmPKYXmsde]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 07:04, noon 13:37, sunset 20:11 WEST (UTC+1), April 13. Day length: 13h 8m.]]></document><document><![CDATA[... las mujeres están retratando hombres ausentes bien porque no están o bien porque esa ausencia es el retrato más… https://t.co/aZQmrHYpm3]]></document><document><![CDATA[@AnnaMBalboa Demasiados has pedido y no creo que fueran x mi, que has hecho? 🧐]]></document><document><![CDATA[@juangc1424 Así es 💪💪💪 Está que se sale sin tener que mentir, siempre con la verdad por delante 👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[Enamorada incondicional de mi tierra. La gente, el ambiente, la comida, las tradiciones, los valores, el arte y la… https://t.co/48rXjUreDr]]></document><document><![CDATA[Adorable pieza studiogabrielarossi original, y siempre me traslada a mi #brasil #lampara #lâmpadas #handmade… https://t.co/O6YSpPSYVw]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/eHdURJzxpg]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Si creo que voy a ver Madre y la película la veré en internet]]></document><document><![CDATA[Buenos días!! Ready tongo... Clases a las 9.00 hs Al lío!!! :)) 🎶🎶🎶 #music #classes #voice #vocals #workout… https://t.co/5BRbbNS6OG]]></document><document><![CDATA[@conscientciat @BeatrizTalegon No crec q demani disculpes. Crec q s'anticipa al taranna q té twiter ara d crispació… https://t.co/dQmelm94ck]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @dasegease @AHS_cuco @MeetAndBeers La receta,hazle la receta que sino no se lo dan https://t.co/eWP2O07m7n]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Sangre #semanasanta #ssantamurcia #SSantaMurcia #semanasanta2019 #Murcia #MurciaSemanaSanta https://t.co/yTRgqU2Xrh]]></document><document><![CDATA[Cuando llegué era en plan: necesito ir al Mercadona por favor llevadme quiero pasearme por los pasillos echo de -]]></document><document><![CDATA[Ven a provar nuestra  🏵OSTRA TEX-MEX🏵 En nuestras barras Gourmet by chef Charo Val  en @cbbc_ibiza Y las novedades… https://t.co/ufK1nwkMf0]]></document><document><![CDATA[Hola @Finnair el día 13 🛫vuelo de nuevo a Shanghái con vosotros y es que me encanto el servicio del viaje anterior… https://t.co/O9hpVgC8KB]]></document><document><![CDATA[@vasconadais Eu sei!! Acho que gostas de coisas organizadas e há mínima falha começas a morrer ahahahah]]></document><document><![CDATA[@CapitaNoctas Otro demagogo al coleto, ahora a la conquista de BCN. ¡Éramos pocos y parió la abuela!]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:34, noon 14:14, sunset 20:56 CEST (UTC+2), April 17. Day length: 13h 21m.]]></document><document><![CDATA[@maryguimaraeslx Não percebi se tenho de fazer mais alguma coisa para o passatempo... tenho @CinemaCity_PT ?]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/bi1melNgqm]]></document><document><![CDATA[Ntra. Señora del Socorro. Fin con broche de oro a este Domingo de Ramos de 2019⚜️...#hermandaddelamor]]></document><document><![CDATA[Ya lo decía Cicerón: “Estos son malos tiempos. Los hijos han dejado de obedecer a sus padres y todo el mundo escrib… https://t.co/6zq759zIDG]]></document><document><![CDATA[@Again_Here2017 Pues...no me extraña q te sientas triste. Es terrorífico lo q hace el Estado israelí con el pueblo… https://t.co/p9pkKMvOXA]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @Pablo_Iglesias_ Sí, tens raó, però no ha estat valent. No ha mencionat la paraula referèndum ni una s… https://t.co/52sphHrLoY]]></document><document><![CDATA[@pedraza_erika @rebkp @nereidage TRES cucharitas en un vaso de agua, tenemos que saturar el agua de bicarbonato de sodio!]]></document><document><![CDATA[Ni se os ocurra votar a estos delincuentes y mentirosos #elecciones2019votoderechas  #CumFraude]]></document><document><![CDATA[@altocapirote @Beitavg Conozco a gente del primer grupo y siguen pareciendo mediobobos cuando lo dicen]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero @JuntsXCat @KRLS Completamente de ACUERDO.  Jo PUIGDEMONT que es mi PRESIDENT.]]></document><document><![CDATA[@Bellaca_RM @machotesur De la orden de las Hijas de Satanás, sí es monja.]]></document><document><![CDATA[@jucilguipuzcoa @jusapolpucela @GobiernoDeEspan #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE… https://t.co/565M59EtNO]]></document><document><![CDATA[@mikiot2018 mikiiiiii, si sigues despierto podrías contarnos alguna anécdota de algo que yo por lo menos me aburro]]></document><document><![CDATA[@critiKangel A dormir y ningún spoiler q no puedo verlo hasta bien tarde mañana 😔😭]]></document><document><![CDATA[porto#oporto#portugalcomefeitos#igersportugal#portugaldesonho#portugalemclicks#portugaldenorteasul#faded_world#port… https://t.co/wJW6Ja6bMJ]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin São cenas histórias e cartões postais das cidades tipo o que é Paris sem a torre Eiffel ou notre -dame]]></document><document><![CDATA[CONCIERTO LOLA INDIGO GRNADA:  📅10/05  📜Palacio de Congresos (grana)  💵Entradas a la venta en @redentradas… https://t.co/bGpAmu01tf]]></document><document><![CDATA[@__aalba Ademas nadie les quita el niño desde un principio saben que ese hijo lo tienen  que dar de echo esa es la… https://t.co/0shSGv1dJR]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/awRYtkUpwa]]></document><document><![CDATA[AHORA VAMOS A HABLAR SERIO. NI SE TE OCURRA MOVERTE. https://t.co/DzDwiUQ8Da]]></document><document><![CDATA[Procrastinar nivel avanzado: he ordenado las apps de mi móvil ante la disyuntiva de ordenar la casa o seguir durmiendo.]]></document><document><![CDATA[porque besar a la persona adecuada, de alguna manera también es arte #DiaInternacionalDelBeso]]></document><document><![CDATA[Brutal @esperafer Nos arranca aplausos espontáneos y más que nos contenemos. No ponemos la palabra que nos define q… https://t.co/EkYWwZMIkI]]></document><document><![CDATA[A HUMA SU HIJO SE LO VA A TENER QUE ESCRIBRIR EN BRAILE A VER SI ASÍ LO ENTIENDE... #BirÖmürBoyu]]></document><document><![CDATA[Bien Pablo Iglesias, a ver si consiguieras que los lideres de PP y CS se pongan a hablar en serio de los problemas… https://t.co/vvhTLHbDJC]]></document><document><![CDATA[Ai @anaferreira254 assim tenho de dar rtt a tudo que tas a por ahah Sinto o mesmo]]></document><document><![CDATA[Cómo ha mejorado el baloncesto en silla de ruedas español: 2 Clubes españoles van a jugar la final del Europeo de C… https://t.co/ZLZPkEeNvx]]></document><document><![CDATA[La insuficiencia cardiaca va a seguir aumentando pero vamos a poder tratarla mejor indica el Dr. vivencio Barrios e… https://t.co/2YF1iqSO8F]]></document><document><![CDATA[@criszv3 Noooooo jajajjajajajajajajajjajajajaja no nos puede representar más]]></document><document><![CDATA[@NoSoyLaGente No te molestes y a partir de ahora,.... LO QUE EL VIENTO SE LLEVÓ]]></document><document><![CDATA[T explico @jguaido NO queremos justicia social, NO queremos más SOCIALISMO, los venezolanos queremos LIBRE  MERCADO… https://t.co/PmMvP2GV9Z]]></document><document><![CDATA[Laura se está comiendo un bocadillo de mortadela delante del Congreso de los Diputados @laurarguezdiaz https://t.co/zyf9PvCfV1]]></document><document><![CDATA[@Leinho1906 ... Un canto a 🧡 #GaliCia 🧡hey, es mi Tierra madre ...  https://t.co/M3rQvhPD0U https://t.co/F02J0iN6HA]]></document><document><![CDATA[LA VIÑETA | El golpe, por Bernardo Vergara @BeVergara https://t.co/MBzbfMPQqb vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestro Candidato de VOX al Congreso por Guadalajara se ha paseado por las calles de la capital para conocer la… https://t.co/iWH5CpgMrG]]></document><document><![CDATA[scattered clouds -&gt; few clouds temperature up 13°C -&gt; 14°C humidity down 93% -&gt; 58% wind 1kmh -&gt; 7kmh]]></document><document><![CDATA[Segon gol d en @pablo77alvarez Killer!!!! @FCBhoquei #oklliga https://t.co/oJimA4CQaO]]></document><document><![CDATA[@GorgaNoelia @ProyectoHURRA Y no sabes cuánto lo valoramos y agradecemos Es una gran suerte poder contar con profes… https://t.co/Rhm1FDcYAn]]></document><document><![CDATA[@paquifer1969 Cuando la gente sigue a "monstruos piraos" como este ,es cuando se producen los grandes genocidios de… https://t.co/p9hjtTT5B2]]></document><document><![CDATA[La cantidad de mierda que habrá leído Alfred. Para que quite la foto con Jeremy, en su ig.]]></document><document><![CDATA[Dedicado a todos los tuiteros de bien.El Cautivo https://t.co/J4Iv8qZ7mP]]></document><document><![CDATA[@PBurbujita @Santi_ABASCAL No soy mucho de escuchar al franquismo, prefiero leerme un buen libro de historia al res… https://t.co/vL7lhrrY9G]]></document><document><![CDATA[@juananzz Así es, pero no deja de darme pena. Una reflexión en voz alta 😉]]></document><document><![CDATA[restauranteoliveira, un pequeño restaurante en #0liva con grandes pretensiones. Excelente #servicio, #comida y #cal… https://t.co/b0mBT6qpTr]]></document><document><![CDATA[Lo peor en esta vida es dejarse llevar por unos colores, ya sean deportivos, políticos o de cualquier otro tipo. La… https://t.co/ephnSYyx8T]]></document><document><![CDATA[¡Qué bien lo voy a pasar! Este viernes tengo el ENORME PLACER de participar en el 1er Maratón de Cuentos del Colegi… https://t.co/Uel4u4z9kn]]></document></documents></author>