<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Iron5nake Que partidos discriminan a quien? Luego van a hacer lo que les de la gana todos, da igual 😂]]></document><document><![CDATA[Art: annaovni  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando  #Jj_Urbanart… https://t.co/4ox4I5VoME]]></document><document><![CDATA[El señor encantador de serpientes ha engañado a todos los que le han votado. Vamos, no creo que haya mucha gente en… https://t.co/pI77rKnkJO]]></document><document><![CDATA[@rodrigofgomes2 Duvido q seja p wbg mas se for tmb n vão conseguir nada, fs tá noutro nível]]></document><document><![CDATA[Campions 🎉🏆🥇 #fcbarcelona #campions #campnou #barcelona #laliga em Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/tUJRptNS2i]]></document><document><![CDATA[Esto se complicó, ya hasta wakanda rompió relaciones con Colombia, tienen sólidos argumentos https://t.co/XKWYC0JOI3]]></document><document><![CDATA[Muchas Felicidades crack, espero que estes teniendo un bonito día @xavimartinez https://t.co/AISGo7ysHH]]></document><document><![CDATA[Bumblebee le da mil vueltas a las últimas de Transformers . Es para hacérselo ver a Bay...]]></document><document><![CDATA[Delanteros titulares: Griezzman, Williams, Oyarzabal. Suplentes: Wu Lei y Calleri. Buena idea vender a Calleri?  Pa… https://t.co/XODtLwVLDQ]]></document><document><![CDATA[No, no hace falta. Solo hay que mirar un poco la historia, las temporadas en la élite y el palmarés. Vuestro princi… https://t.co/PtpKOKf5ll]]></document><document><![CDATA[@123acorrer @Jgomeznoya @ITUpontevedra19 @santander_es Vamoooos! @Jgomeznoya #123aCorrer]]></document><document><![CDATA[Mi mayor duda ahora mismo es si no tengo resaca o simplemente sigo borracho]]></document><document><![CDATA[#L6Neldebate VOX que es la versión"A"de la derecha no está en el plateau. Lo sorprendente es que esta noche es invi… https://t.co/8YgBwOXezx]]></document><document><![CDATA[@MariPodemos @mperfor Lo sorprendente es como García Egea anoche argumentaba desde la Virtud cuando ni si quiera ha… https://t.co/N2xYXmgZuP]]></document><document><![CDATA[Terminó la jornada del sabado #BETICAMENTE hablando Mañana , 6 partidos oficiales del @RealBetis Balompié Eibar par… https://t.co/ygryEspW5X]]></document><document><![CDATA[@franvazquez1 @DavidSuarez_V Yo no  iba a tener tiempo para explicaciones. Hijo de puta.]]></document><document><![CDATA[@vicentepazo Hola Vicente. Vas a recibir pedidos, a que si? Gasto la L.]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral Central le ha hecho un favor a @vox_es. Ahora vas y lo cascas o no. Pero no lo dudes. ☝🏻🤨]]></document><document><![CDATA[@guillermo_663 @xmoaix_ @PartidoPACMA Yo voy a votar a Unidos Podemos y he leído su programa. No obstante, antes de… https://t.co/YGd5SR1IWH]]></document><document><![CDATA[Ojalá no sea un troleo y no pueda llegar a fin de mes algún día. https://t.co/zqQG3994t2]]></document><document><![CDATA[@Alihugo25 Hola Ali, es personal, sólo se puede consagrar la persona que se prepara los 33 dias]]></document><document><![CDATA[@ArgeliaQueralt @patricialopezl Si ESP hubiera respondido democraticamente a las reclamaciones catalanas como hacen… https://t.co/GaxjdReuFa]]></document><document><![CDATA[@Brunofo39743075 Visto por esse prisma deixamos alguma coisa e, ainda, deixamos dívidas para as próximas gerações.]]></document><document><![CDATA[@WillyLozano @sanchezcastejon @el_pais Encantador de serpientes. Cinco tienes mucha cara. Di quien tienes detras de… https://t.co/jO1ULtRYHU]]></document><document><![CDATA[Lo de #SandroRosell es un agujero lamentable en nuestro sistema judicial. Y un error de alguien imperdonable. No se… https://t.co/rYr1B2C6GF]]></document><document><![CDATA[all ready to assemble!! #moto4 #racingservice #fullsuspension #jhp_racing_service en Monlau Repsol Technical School https://t.co/dKgsYqLlee]]></document><document><![CDATA[Mi amigo @GonzaloMC74 me envía esta imagen de @hectorgtz98 H. GUTIÉRREZ en #Garlin. Así se carga la suerte en el to… https://t.co/6o3YYck3L0]]></document><document><![CDATA[La victoria del fajín  https://t.co/WkRnkfXMjG  Por @jjtellezrubio https://t.co/cEUsCsYsBh]]></document><document><![CDATA[@vicente_bau @EsportsCVRadio @pacolloret_ @salvafolgado Gracias, Don Vicente!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@matadoreltiempo @BluRadioCo Matador, no polarice, el sub presidente duque logró bajar los índices de pobreza de la noche a la mañana 🙄]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM @populares @findesemanacope Lo que faltaba, eramos pocos y parió la abuela]]></document><document><![CDATA[Gostaria de estar em uma outra cidade espanhola hoje, mais precisamente em um outro estádio espanhol. Mas como esta… https://t.co/iuXdL5Kz1D]]></document><document><![CDATA[Una pregunta antes de irme a dormir.  Alguien sabe si hay #cruising en el  Centro Comercial de #Torrecardenas de… https://t.co/xw0xGD6p4q]]></document><document><![CDATA[@Baricorcho @duemed Yes, there is a phase III ongoing vs chemotherapy. The phase III THOR (2L after failure to plat… https://t.co/xUTAekdT3o]]></document><document><![CDATA[@julitopascual @thekillhorse Varios de mis momentos de gloria, no me hagáis buscar más en la hemeroteca... https://t.co/8dDyVkK5Af]]></document><document><![CDATA[Si no se acogieron a la amnistía pues preparense a recibir las consecuencias ustedes sus familias y colaboradores e… https://t.co/hLbbH3yLql]]></document><document><![CDATA[Joana Vasconcelos, Serralves, Porto (04.2019) em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/kzh7ZAUed2]]></document><document><![CDATA[@jekajess3 muito gira e muito simpática mm, se precisares de alguma coisa já sabes]]></document><document><![CDATA[Y en el episodio ha habido dos momentos en los que no he podido contener las lágrimas. De emoción, no de risa en es… https://t.co/2YVlzeQ62X]]></document><document><![CDATA[Pasando la jornada de reflexión con “El poder político entra en escena” de @LuisArroyoM! https://t.co/bA2r6xV2KU]]></document><document><![CDATA[@jafamami @okdiario @PSOE @ahorapodemos Nooo, tenía que esperar a que le maten, no vaya a ser que su respuesta fuese desproporcionada..]]></document><document><![CDATA[Los mercados y la deuda golpean los resultados de los bancos https://t.co/v2V5inL2f7 vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Siguen las nubes bajas y el fresco por la mañana por la costa atlántica gaditana de Rota @tiempobrasero @ElTiempoA3… https://t.co/3224iPIuh4]]></document><document><![CDATA[Segundo partido, segunda sorpresa, la que ha liado DJ Augustin 🤭#PlayoffsNBA]]></document><document><![CDATA[@nunumiguele @pedrooquintao Já nos livros os capítulos dela são, a modos que, pouco entusiasmantes]]></document><document><![CDATA[«Atención temprana» que casi siempre llega tarde o simplemente no llega...  La mayor parte de los expertos coincide… https://t.co/ATqDrw0X9R]]></document><document><![CDATA[@Jesus__Guirao No me la he visto ahora que me van a poner hbo la veré pero vamos espero que sea buena...]]></document><document><![CDATA[@vicenruiz Agradezco tu respuesta pero convendrás conmigo que, empresarialmente, es un disparate poner al frente de… https://t.co/JNiaQIEAnD]]></document><document><![CDATA[Good Vibes ✨ . . . . #deporte #sport #fitness #gym #salud #españa #running #spain #entrenamiento #vidasana… https://t.co/brf2jxAHjK]]></document><document><![CDATA[Sempre que venho de expresso há uma parte de mim que implora para sair em Faro. Só não sei se é por memórias do pas… https://t.co/lNMOycmC4r]]></document><document><![CDATA[Subo un (insta)story, video de 5 segundos en donde de reojo se ve esa botellita de sidra “Ladrón de Manzanas”. 3 mi… https://t.co/6ULKRIo285]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza la segunda parte en La Sindical: @USCFbase @UnionistasCF Infantil C 1-0 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[@Agusvcf1 @jaguade @rafael_asraf333 Tienes gran parte de razón, pero la mitad de las naranjas valencianas , son de… https://t.co/uHFJ14T4LN]]></document><document><![CDATA[El domingo que viene se ve intensito, elecciones, la batalla de Invernalia y el estreno de la segunda parte de la t… https://t.co/zxz2aSGr7d]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Castro Caldelas, Galicia, Spain https://t.co/2Xg8gmPFHp]]></document><document><![CDATA[Es una encuesta para justificar los soldaditos que te pagan? subnormal sigue dándome publicidad me encanta jajaja a… https://t.co/jkYmBZdRC6]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 ,😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@ManusitoGelhe Incluso aún así el sistema sería difícilmente verificable]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando hay 11 millones de votos en la derecha y 11 millones en la izquierda ¿donde está la victoria ?]]></document><document><![CDATA[But I'm gonna break I'm gonna break my I'm gonna break my rusty cage and run I'm gonna break I'm gonna break my I'm… https://t.co/hbnQBhtNf3]]></document><document><![CDATA[Compara los programas electorales de las distintas formaciones que se presentan a las elecciones generales del 28A… https://t.co/czqEjykSmq]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Sánchez es un mentiroso compulsivo, y si gana las elecciones se olvidará de todo lo que ha dicho,… https://t.co/bp0Wr4eAn6]]></document><document><![CDATA[Hipócritas, llevan años mirando hacia otro lado con el nacionalismo, incluso dando y recibiendo apoyo en muchas oca… https://t.co/Dao2m02Xi9]]></document><document><![CDATA[@Deckerbodybuil1 @querico26 @gavinperry60 @Hotgaymen4 @hotfitmenonly @PacoJonesFL @new_gaywanking @aussietrbl… https://t.co/kq8gE2NfnM]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/Awu8NAXBZh]]></document><document><![CDATA[La suerte no existe, la pintamos nosotr@s con nuestros actos. • • • • • #hiphopdancer #professionaldancer… https://t.co/XkF2drslew]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies Yo sólo le puedo decir que de las 4 personas que conozco que han votado por correo 3 han sido a @vox_es]]></document><document><![CDATA[Para venir hace años a dar la vuelta a la Constitución, en este tiempo @Pablo_Iglesias_ le ha cogido tal cariño que… https://t.co/a9hyyVVwsw]]></document><document><![CDATA[Una granja de bots mantiene activos más de medio centenar de cuentas falsas de apoyo a Pablo Casado https://t.co/1lLb17YCYT vía @eldiariotec]]></document><document><![CDATA[@elpetitcatala Provocadores en busca de una víctima. Creadores de odio. Una pena no tengan nada más que ofrecer]]></document><document><![CDATA[Quéjate de una puta vez @Ronaldo . Que nos están jodiendo y tú calladito . QUE NOS VAN A BAJAR LOS ARBITRAJES.… https://t.co/BNZPEcovUI]]></document><document><![CDATA[I'm at A Illa de Arousa in La Isla de Arosa, Pontevedra https://t.co/RO3L3jnJSk]]></document><document><![CDATA[Lo que tuvo fue una Roja y se la perdonaron... que vuelva a Estudiantes]]></document><document><![CDATA[Lateral, Militão, medio, Hazard, Odegaard, RDT, Rodrygo y delantero. No me espero más revolución y me molesta...]]></document><document><![CDATA[Yuser, ¡consigue un pepinazo de móvil con @vodafoneyu! Entra ahora en la App Mi Vodafone y gana 1 de los 5 LG K40 q… https://t.co/LSfZiDa0yH]]></document><document><![CDATA[@JuanPabloCalvas Desde siempre Juan. Desde mucho antes de la UP; después la guerra de pandillas que se llevaron gen… https://t.co/nT42wzeRD2]]></document><document><![CDATA[Una cosa, nadie  se ha parado a pensar en que la fiesta de la rosa puede considerarse como Machista ? O sea, un lib… https://t.co/Zu4CPeDjH9]]></document><document><![CDATA[@srtahope1 Bueno pues ya estamos de acuerdo en más cosas de las que negaba.]]></document><document><![CDATA[@CarlosBelcam Si “TODOS” tuvieran la mitad de HUEVOS que @7sergioleon te aseguro que se le aplaudiría...pero tanta… https://t.co/jviBUMyKDx]]></document><document><![CDATA[Num duelo emocionante entre estas duas equipas que lutam pela zona Liga dos Campeões. O Getafe está no bom caminho,… https://t.co/qy2URTSnrf]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel @CiudadanosCs Esta legislatura va ha ser muy divertida.  Pero sin duda alguna, es para preocuparse;… https://t.co/6YJMBF5EqQ]]></document><document><![CDATA[@i_mtza @tacoytacon Jejejeje, si: es una gran pregunta que requeriría una gran respuesta 🤔🤓 #CongresoMarketero #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[Let's Go Jackets!! #CBJ  #StanleyCup #Playoffs #TheLand #Ohio https://t.co/MufbWFzidb]]></document><document><![CDATA[Con Jusapol, con nuestras Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado. Con la igualdad de oportunidades y la equipara… https://t.co/nIIjrSGfqF]]></document><document><![CDATA[@pacorob44267408  .. más que todas las palabras que se escribirán algún día. https://t.co/x8Ydj1BnC9]]></document><document><![CDATA[@Richy73480848 @SalvaCercanias @CercaniasMadrid Es vergonzoso... ni una explicación.]]></document><document><![CDATA[@RosaLopez UN BELLA FLOR PARA UN BELLA PRINCESA, 🌹🌹🌹🌹👑👑👑💋💋💋💞💞💞 https://t.co/FDSdPbKOLM]]></document><document><![CDATA[@soyjnoficial si hay personas que concentran la mayoria del dinero ellos solos, la mayoria de la gente a su alreded… https://t.co/LRVQlSSNbh]]></document><document><![CDATA[Mónica López, mujer del tiempo de TVE, explota: "Siento el rollo, pero es que estoy harta" https://t.co/VXDBmooIcy]]></document><document><![CDATA[@Carolain_rawr @crismartinj Nuestra consciencia va más allá de un tropiezo.]]></document><document><![CDATA[@YUKIOSEKImaddog El problema, amigo, está en los que han elevado esa capacidad indiscutible de Alonso a la categorí… https://t.co/d45656viUG]]></document><document><![CDATA[No sé de quién es esto, pero le debo una cerveza... 😂 https://t.co/UebyFOaEQU]]></document><document><![CDATA[🌀Are You Ready To Go?🌀 . . . #weekend #family #friends #alicante  #timeflies #enjoy #lifestyle #style #menstyle… https://t.co/hHzx9Ikz6s]]></document><document><![CDATA[@fonseca_1088 @romao3232 @FCPorto @Videoarbitro Sou mano, mas estas coisas irritam me boy, Benfica ganha bue jogos… https://t.co/gPcJUMXzhD]]></document><document><![CDATA[💃🎭 Masterclass teatral dominguera para la compañía 💃🎭  #Teatro #Danza #baile  @PyCBachata theacademy_lloret en The… https://t.co/8QPaXKS4Cy]]></document><document><![CDATA[Como me encanta esta ruta!!! Las maravillosas vistas, los restos de historia que te vas encontrando... Lo mejor de… https://t.co/sDWvSbIwgR]]></document><document><![CDATA[@CaraballoJav tú crees que alguien puede garantizar “ la vuelta al redil “ de los radicales con la propuesta de ref… https://t.co/esyKo4XBGT]]></document><document><![CDATA[@RyukaStark Yo me levanto a las 6 pa verlo, pero es que es tremendo, a esa hora todos los TTs son spoilers]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @wrowufMImip6vsN @KarenBarryDavi1 @Mike6Truth @jvGLaTLdRvqsn07 @hamoo5000 @akomama_tm @RasnawatiR… https://t.co/h05EKNaTDY]]></document><document><![CDATA[@SADvillaverde @durigato @Balon_Tierra @Bottis_Verdes @CenafeEscuelas @cenafemadrid @DavidGalanCaste @FutMadrid… https://t.co/osjpqqfhdd]]></document></documents></author>