<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MarieMcferrer A mi me ha ayudado mucho para las oposiciones! Es un buen libro de consulta sobre modelos y teorías… https://t.co/jA0RRO2ezY]]></document><document><![CDATA[@starlord717 @Objeparanormal @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ @Tamara200310 @linaest13 😘]]></document><document><![CDATA[He buscado las diferencias entre las categorizaciones de la comparativa de los planes electorales de los diferentes… https://t.co/o9wVsiPM2v]]></document><document><![CDATA[con lo bien que me había sentao la cena y la acabo de vomitar hasta por la nariz]]></document><document><![CDATA[Mi próxima lectura : #vegetarianos con ciencia de @dimequecomes No creo que me deje indiferente, llevo tan sólo una… https://t.co/9j4qnrEecE]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @13marcarrascosa @sk_paqui @MeteoBetera @PabloIzni @JoseM_Rebollo @carmencasasusg 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤦]]></document><document><![CDATA[February 2019. 35mm ▪️ f10 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #landscape #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/CSVyCEkA9k]]></document><document><![CDATA[por favor puedo parar de pintarme todas las sudaderas de subrayador gracias??]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer esta sugerente reflexión de Francisco Gámiz Pérez, " Una Universidad Cercana, una gestión cercana"… https://t.co/dmrxVXno7I]]></document><document><![CDATA[Ramadan é o nono mês do calendário islâmico no qual é comum que eles façam um jejum que varia entre 29 e 30 dias (d… https://t.co/i8iwwZC6Zr]]></document><document><![CDATA[La irrupción de Pep Biel y Nieto y las anomalías  https://t.co/dzel1sdv30]]></document><document><![CDATA[@VaryIngweion En Granada se hace (mira abajo del todo de la página) y es por días.  ¡¡Seguro que en Sevilla también… https://t.co/JIGJhQwtiG]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Pues si por Fin estamos viendo a nuestra MIRI COMO TIENE QUE SER]]></document><document><![CDATA[Parada y fonda. Uno de los grandes lugares del centro de Madrid. Huevo a baja temperatura con jamón, judías y puré… https://t.co/LCop7SzZ93]]></document><document><![CDATA[Europa es importante, por una Europa diversa, tolerante y abierta a todas las personas q eligen vivir en ella.  ♀️… https://t.co/CDgEf5qQnk]]></document><document><![CDATA[@juandepca @MailloAntonio @FelipeAlcarazM @RemediosRamos1 @iuandalucia @PCA_sevilla @JaumeMayor @cvg1917… https://t.co/nCG3ShG0Ot]]></document><document><![CDATA[En Moncofa esta mañana al amanecer ya se veía lo que según Aemet se nos avecina... https://t.co/Fs4Gl1N4dt]]></document><document><![CDATA[@javipinata @ElAbu__ No, pero ahora la sentencia ya es firme, y es cuando empieza a tener efecto.]]></document><document><![CDATA[@lmarifer @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio A mí nunca me la pegó. Yo soy atea, pero en lo que… https://t.co/nAFdBhTwLX]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @calriver @NuriaDeArgila @Sclerostar @Astillytas @DadaCero @maria5sentidos @Nayma03 @Animal_Virals… https://t.co/MtZlIvE2qm]]></document><document><![CDATA[Domingo de relax (para algunos). . . . . . . . . . . . . . . . . . #Relax, #Sunday, #Easter, #Conures, #ConureLove,… https://t.co/IkwaONIzx7]]></document><document><![CDATA[(Foto de Margarita). Le envío yo fotos de Rascafría y comenta: "snow in Madrid! Are you serious!?" 🙈 Pero aquí sólo… https://t.co/YoQmnpXLyU]]></document><document><![CDATA[Mucho, hay q decirlo, mucho más, sentadit@s, cogid@s de las manos, q humanidad @LuisRojasMarcos con humildad de ❤ d… https://t.co/1GTF9QX51I]]></document><document><![CDATA[@WadouxCharlotte @orientationlit So looking forward to welcoming you at our Neo-Vic Orientations Conference @orientationlit]]></document><document><![CDATA[@nieves_as creadora de @monoceros_xyz 'la manera de comunicarnos con la tecnología tiene que ser lo más natural pos… https://t.co/TTqAdHuO9x]]></document><document><![CDATA[Acepta en tu vida gente que de verdad te quiera, te anime, te inspiré, te motive,  te haga mejorar  te haga feliz..… https://t.co/TJvuAJIjJl]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.que tengas un feliz martes y esta noche a por el Manchester.munchos😘😘😘guapisimaaa]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @delacruzanarosa @pirlosantos @populares @sanchezcastejon @pablocasado_ A mí no me eches la culpa.… https://t.co/hkYQpfMb4I]]></document><document><![CDATA[Regalazo de San Jorge de rubenmartin76 . . #diadellibro #sanjorge #book #thewinesofnorthernspain #sarajaneevans… https://t.co/eOXExh8TxG]]></document><document><![CDATA[@publico_es Q le pasa al gobierno de España q deja a un golpista amenazar desde la embajada]]></document><document><![CDATA[Que canciones como esta no estén en spoty es uno de los delitos de esa plataforma https://t.co/u3U627VWAc]]></document><document><![CDATA[@JJomaher @YoMeAbstengo Cada votante vota una candidatura al Congreso y 3 al Senado. Podría ser por eso ?]]></document><document><![CDATA[Sí bonita es tu Ensenada, preciosa es tu ciudad. Un abrazo a tu Hada y un beso para ti.]]></document><document><![CDATA[Buenos días, ya queda menos 💃💃💃 @63Llopis @chachacha_p3 @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @dondelaH… https://t.co/LpExjd5txD]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en A Horta Do Obradoiro https://t.co/FXKVOm1qSz]]></document><document><![CDATA[😱😱😱 ! Entrepreneurship takes place in Valencia!" Meet social entrepreneurs, investors, developer, advisors from the… https://t.co/EjQSxZmXIa]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo unas fotos del programa de ayer @ADFCanalSur @reyesprados @CristinaFaguas @RoigNatalia y… https://t.co/kbKiNEEb8O]]></document><document><![CDATA[@PodCastizo @ivoox @todopoderosos @aquihaydragones @LQTDradio @elabrazodeloso @NaideSabeNada @agorahistoria… https://t.co/NlgZFLdDHe]]></document><document><![CDATA[Hay días en los que tienes más de 2 reuniones simultáneas y más de 4 cosas diferentes que hacer y cosas que sacar a… https://t.co/IeleAw3g3E]]></document><document><![CDATA[👠👠 Celebra con Mamá un . 💝💝  15% de descuento.    💝💝 . En web. . https://t.co/CogbKSzeUd . Y en tienda física al en… https://t.co/RFIQdwSxcq]]></document><document><![CDATA[Aqui, allí y donde sea. NO SE HACEN CARGO. Son app de marketing pero a la gente le interesan los 3 euros que se aho… https://t.co/8CrbP28J5b]]></document><document><![CDATA[Vota, coñx #elecciones2019 #eleccionesgenerales #fiestadelademocracia #todosavotar #mivoto2019… https://t.co/aH1fU91Icp]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @PsoeGranada @sanchezcastejon Animo Macarena!! Todo mi apoyo, son unos mediocre politicuchos sin ninguna altura moral]]></document><document><![CDATA[@rubenmansolivar @JoseELaraPelaez @vox_malaga Totalmente de acuerdo, es un gran presidente y genial persona]]></document><document><![CDATA[Mano, agr a Ontari matou o Aiden e os outros putos para ficar no poder? Foda se]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Amargura tiene que tener hoy mi Señora de la Amargura de ver este jueves Santo tan triste!!!]]></document><document><![CDATA[La gent de @CompromisPaipor som #Imparables.  I no deixarem mai de lluitar per un poble millor.  🧡🧡🧡🧡🧡🧡🧡 en Paiporta https://t.co/WhElvGs45L]]></document><document><![CDATA[Defensa de 4, defensa de 5... Víctor deja abiertas las dos posibilidades - https://t.co/7vtlsDui3b]]></document><document><![CDATA[@MarisaGonzlez5 @sanhezm @MarisaVargas_R @GraiciaArroyo @Ainhoa1975 @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g Buenos… https://t.co/vGzjPoqWsn]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes OTRA "PROFESIONAL"¿PERO QUE LES DAN EN EL DESAYUNO.O NACEN YA CON LA LENGUA BÍFIDA?]]></document><document><![CDATA[“trust the timing of your life”  . . . . 📸: @joaoguerravideo em Faro, Portugal https://t.co/6xv9LtwQ01]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies amic @ferranlatorre💚🤩 A veure si @EinesdePais amb @jcanadellb aconsegueixen fer aquest cim!! 🌄 Seria… https://t.co/8vUVMMHBOm]]></document><document><![CDATA[Gracias dios por una bendición más 🤗🤗 en Aeropuerto Madrid-Barajas https://t.co/QdapneRzf2]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Queda poco pero podemos disfrutar una semana más jajaja]]></document><document><![CDATA[@danielsenderos Es que no se comprende que siendo uno de los países de Europa y casi del mundo con más horas de sol… https://t.co/4eNd8b1nx5]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza Yo no vi el debate Don Eugenio , no soporto ver a los traidores de España hablando de Constituccio… https://t.co/eRZ8GfZAja]]></document><document><![CDATA[Prefiero ir echa una mamarracha con lo que lleve debajo de la túnica, que profanar mis vestiduras.]]></document><document><![CDATA[Habéis soltado a Enrique de Vicente en Luxor?? Q ese hombre puede colapsar de la emoción y nos perdemos sus momentazos en @navedelmisterio]]></document><document><![CDATA[@yordonezr @pacienteqcuenta @AFIBROMafibrom @tuvidasindolor @1asufridoramas @Tio_Sudeck @Pandora_Mr @anajosebb… https://t.co/CE6TbCVcLe]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @GuillermoUcar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PtUED6pCJl]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @galaico44 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/4rYfhuKKvX]]></document><document><![CDATA[E não acordei mesmo, não tomei meu café. Espero que ninguém tente falar comigo no meio tempo. Meu dia só começa depois do café.]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ttbyPoO32Z]]></document><document><![CDATA[@RealZaragoza A ver vosotros si le echáis narices y no bajáis a segunda B. MANTAS.]]></document><document><![CDATA[@gontomar Juego de Tronos como en mi cuna. El cine lo seguimos viendo en cine. Así nos gusta.]]></document><document><![CDATA[N O  Q U E R E M O S  S E R  C O M O  L O S  D E M Á S.  🌠 https://t.co/EtzKV7paBx]]></document><document><![CDATA[¡BOMBA!: ‘Sálvame’ destapa el intento de soborno de Mónica Hoyos a Kiko Hernández https://t.co/NVEnDJRMRj]]></document><document><![CDATA[Todos os dias uma DR sem R e com 7 mil quilômetros de distância, eu não nasci pra isso.]]></document><document><![CDATA[@MACKWILDS In the park, on the beack, you and me in Spain. What about, what about. Pra papa, pra, papa🎶🎶🙌🏾]]></document><document><![CDATA[@Manuel42271559 @BeatrizTalegon PONGASE usted al dia y no insulte.🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID VAYA FOTO BONITA. OS GUSTAN ESTAS??? BARRIO de Hortaleza https://t.co/xG5NZwjOxE]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[——- dave zulueta as hype 🍀 (que es lo que más le gusta) https://t.co/bM6fa5pu04]]></document><document><![CDATA[Abascal pide a la Policia poder echar okupas con una patada en el culo sin tener q pasar por proceso judicial...… https://t.co/9uvQxRw3KZ]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Es verdad!!! Ojalá me regalaran un libro y una rosa ☺ A ver si hay suerte]]></document><document><![CDATA[Mirando a ver si el partido caía para nuestro lado 😂😂 Vamos compañera a por el próximo con mas hambre y ganas si ca… https://t.co/45SjKhqNYw]]></document><document><![CDATA[Mas o Jonas entrou. Não é idiota como tu e está feliz pelos minutos q lhe são dados. Respeito? Se há clube que resp… https://t.co/CE3wXi9md4]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 No estamos locos que sabemos lo que queremos ¡ VUELA ALTOOOOOO ¡ 💙]]></document><document><![CDATA[@Dmiprimavera @amnistiaespana La falta de discurso e intentar ocultar como sea sus propios delitos es lo que tiene]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/E562o1y9Bj]]></document><document><![CDATA[@jaumeors @Javiergaciaisac @RadioYa_es @periodistadigit @CristinaSegui_ @lbalcarce @thecentenator @PresentadorGato Gracias]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud Tapi tetep JB kesayangaaan. Bembi gimana bembi? Titip jitak aja deh ohhhh  sun Yugggyyyyy #halu]]></document><document><![CDATA[Sin palabras... que le decimos al Dios de la muerte... lloro. Bravo! @GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@jaumetmarronoss El nuevo gorila que canta, siempre fue un machista insoportable, ahora completó el círculo.]]></document><document><![CDATA[Acabo de comprarme mi último billete de Alsa con Descuento Joven. Estoy más triste que Nathy Peluso.]]></document><document><![CDATA[1.En 1932 fue secuestrado el hijo del aviador norteamericano Charles #Lindberg, primer piloto en cruzar el océano A… https://t.co/ok6cQ2VYIn]]></document><document><![CDATA[#TheBestCoachInTheWorld 🏀⛹🏻‍♂️🔵🔴👏🏻🔝💎 @FCBbasket ❤️ https://t.co/MdId6nr0iR]]></document><document><![CDATA[#gretathunberg já cometemos demasiados erros. Não podemos ser responsáveis por escolher o vosso futuro com o nosso… https://t.co/Xgjk6p0H0G]]></document><document><![CDATA[Ya podemos disfrutar de la conferencia que hizo @paulmasonnews autor de @EdicionesPaidos en #k19 🏃🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Cómo le deben ir las encuestas a @ahorapodemos y @CiudadanosCs para que de repente se pongan a hablar de animales y… https://t.co/v6PM1YUNOu]]></document><document><![CDATA[@icougil @trikitrok @karloszurutuza "Casa de lenocinio", acaba de usar esa expresión mi padre, que es un señor mú a… https://t.co/MJ7ZD8DXMx]]></document><document><![CDATA[Des de la plaça de Valldaura i qualsevol racó de #Manresa és fàcil explicar que la meva ciutat, la meva gent, les s… https://t.co/CwxeNeAka7]]></document><document><![CDATA[@pjbarrecheguren Si... Y otros cuántos millones han ido a votar izquierdas, en gran parte gracias a él.... https://t.co/EhkOVvYXdH]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @charli505 Cada un@ lo ve segun el cristal cn que mire,mo pueden hacer eso, cuando estamos pagando pr tener,esos privilegios,]]></document><document><![CDATA[2+2 horas de concerto + 8 meses de trabalho + equipa que, facilmente, ultrapassou as 500 pessoas = espectáculo memo… https://t.co/L0oRkZ2cZD]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina… https://t.co/476tOIZE6A]]></document><document><![CDATA[I just voted for BTS  ( @BTS_twt )for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too!]]></document><document><![CDATA[@wouanes @lo_uarn_ Dites les médias vous allez vous coucher jusqu’à quand devant ces abrutis de GJ ? A part Alba Ve… https://t.co/t3ihbXqZOs]]></document><document><![CDATA[¿Qué es el 0,7 % de algo? Puede parecer poco, pero si juntas millones se convierte en algo muy grande. Es justo lo… https://t.co/PBPy3FrPbX]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Vaya políticos que tenemos,y que campaña están haciendo unos contra otros y poco más,es una vergüenza.]]></document></documents></author>