<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DeluxeSabado Mila el tartazo no es nada a todos les dan igual de fuerte y ella si está operada por gusto que se esté en su casa en reposo]]></document><document><![CDATA[@hectrampri @CDBadajoz Si el domingo se puntúa ya sería la bomba del equipo y tendrían que abrir el fondo sur]]></document><document><![CDATA[Insisto, creo que no. Hubo debate después de unas primeras elecciones, que se repitieron y donde si consiguieron re… https://t.co/f9qz0UYrUh]]></document><document><![CDATA[@CorvoMecanique @AlfredoGouveia Es que la colecta es para que los vuelvan mierdas a ellos también por becerros.]]></document><document><![CDATA[Maravilla de pieza de @VictorFdez_ sobre #siquiero el libro de #ginorubert en @Lunwergfoto https://t.co/WGXrbmeSl5]]></document><document><![CDATA[una recomendación por el #díadelLibro,  310 páginas con tapa blanda por 2,95€ https://t.co/2EYeeaOQoW https://t.co/ybbFRVGkZF]]></document><document><![CDATA[@batutto @HBO_ES Ojo, que también estoy leyendo que los subtítulos van desincronizados. En serio, sale más rentable descargarla.]]></document><document><![CDATA[➡️➡️📷 “Lomo de Buey gallego de 5 años y madurado 190 días”. 1,493kg=191€. . . MÁXIMO DIOS.  . . Junto a la de latab… https://t.co/8ujbtYkmvC]]></document><document><![CDATA[@ricm_alcaniz @cpmAlcaniz @CEIPPalmireno @Pedagogiaparael @MaytePerez2 @mmartinezalc @ManelTrenchs @AnaBMoline @AytoAlcaniz 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Puesta a punto para vuelta por etapas. Ramp rate negativo en últimas semanas. https://t.co/51onDKaThW]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Fijo y tengo un habré q no cené por montar la fuente de los gatos y ahira😂😂]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Hoy cerramos una cadena de televisión, y mañana qué, ¿Prohibimos la oposición política?]]></document><document><![CDATA[Vamos, que últimamente veo una relación entre modelo productivo y problemas psicológicos y emocionales enorme.]]></document><document><![CDATA[Hay que reconocer que le pese a quien le pese, anoche @Irene_Montero_ dijo verdades como puños en #LaSextaNoche.]]></document><document><![CDATA[Casa Price / O'Reilly  Tina Engelen, Ian Moore  Redfern, Sidney 1996  #100x100masterhouses #arquitectura https://t.co/SZ4vmxYgVE]]></document><document><![CDATA[@JuanMarin_Cs @CiudadanosCs @Albert_Rivera @SaraGimnez @BalEdmundo #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionis… https://t.co/1IpizD0lQo]]></document><document><![CDATA[¿Pero como se vá a dar una solución pacífica en Venezuela, como piden casi todo el mundo, con un zumbao que con cua… https://t.co/qdmsd4IjxQ]]></document><document><![CDATA[@apuntoratge @llobiols @jcfortea @VictoriaBotey @marcsansa @EliasLM84 @AlfredRPico @minervagra @MeteoBetera… https://t.co/DXKtOkY4zH]]></document><document><![CDATA[Drinking a California Sippin by FrauGruber Brewing/@sddndth_brewing at @barcentrobcn — https://t.co/nfAu5plRGu]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 Digo y que conste en acta: Como taxista no tengo precio, se q me van machacar y claro como me lo dicen dob… https://t.co/IK1CPBnVC2]]></document><document><![CDATA[Buenisimas! (@ New York Burger in Madrid) https://t.co/whr64H38Nk https://t.co/NJchSjok1n]]></document><document><![CDATA[@MaketoLari Es evidente. VILLARATO, Sánchez Arminio, Roures etc..... El poder del Barsa en España es total desde hace muchos años.]]></document><document><![CDATA[¡Ya he visto Vikingos!  I've seen Vikings! 👍@NetflixES @NetflixLAT @ESNetflixES @NetflixLifee @netflix @NetflixFilm… https://t.co/IQVTX4rzRv]]></document><document><![CDATA[@LaraSmirnova_ ecbho de menos(que tbn te lo dije cuando el programa) "no te copies! para responder un clásico con p… https://t.co/sGqUL9vZJK]]></document><document><![CDATA[@pp_tarragona @alejandroTGN Este tipo no solo no quiere exhumar a Franco . Quiere resucitar a Franco y su ejército de Regulares]]></document><document><![CDATA[Si buscas la palabra subnormal en google te aparece @davidbroncano 😂 https://t.co/WlMBdsMMt3]]></document><document><![CDATA[Bruce Springsteen Reveals He Just Wrote an Entire Album for E Street Band to Tour Behind https://t.co/CuOVqCaNdF]]></document><document><![CDATA[@lakekos Me está pareciendo una birria la temporada 8. Me voy al sobre 😅]]></document><document><![CDATA[Y me acabo de cruzar a unos de los jovenzuelos del PRO (no recuerdo el nombre, no Piter) tomandose un helado tambié… https://t.co/Ui3sqVRKS4]]></document><document><![CDATA[#food #love #catering #followers #friends #marbella #puertobanus en Benahavís, Andalucia, Spain https://t.co/wav1ed3SCX]]></document><document><![CDATA[fuck beef fuck beef mano n'kre fazi g's n'ata corri di police n'ata corri di juiz 🚨]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @nachonavarrogil Muy bien,, yo hoy no pude dormir la siesta 🙃]]></document><document><![CDATA[@videom_arcangel habrá que ir pensando en otra canción que no sea la del equipo A. Ya duele escucharla.]]></document><document><![CDATA[La actriz "indepe" que lloró contra España mete un gol al Ministerio de Cultura https://t.co/RvMWJgUTCt vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Estos son los del #Mossad que han entrenado a @ivanedlm en sus ratos libres de crianza y política los domingos por… https://t.co/yeOhKkBNUB]]></document><document><![CDATA[@hugo14sitio @Victor8G @AlhamaFeminas @LigaIberdrola Suerte para la que imagino que será tu hermana! Mucho mérito!]]></document><document><![CDATA[Anoche utilicé @Uber_ES para ir al centro de Madrid pero acabé en Pozuelo de Alarcón.  Se me ha cobrado 23 euros, c… https://t.co/MMTJSdcLW9]]></document><document><![CDATA[Llueva, nieve o hagan 40 grados una #promesa hay que cumplirla , #viernesanto #jesusdemedinaceli #SeñordeMadrid en… https://t.co/9LLv9PSyiE]]></document><document><![CDATA[Desayunando que es gerundio!! #Centuria #Calentitos #Manguara https://t.co/p0qWM66UPY]]></document><document><![CDATA[Tras siglos de guerras y conquistas, formando grandes estados y ciudadanos orgullosos de su patria, hemos pasado a… https://t.co/B228QqWSiA]]></document><document><![CDATA[@PeliDeTarde Es que hasta el título es de peli de tarde. Aunque le falta la palabra fatal, eso sí.]]></document><document><![CDATA[I'm at El Portal Taberna &amp; Wines in Alicante, Comunidad Valenciana https://t.co/GitXgqBo90]]></document><document><![CDATA[Estaba ayer en el parque y oí a un chaval hacer una gracieta con sus amigos que me tocó la moral, así que busqué do… https://t.co/dKDHY3Mysc]]></document><document><![CDATA[Luego no queremos la extrema derecha,,, pero esto solo pasa en un país de pandereta #conmisimpuestosNO quiero mante… https://t.co/pU9p5nxF6Y]]></document><document><![CDATA[@allymaav Solo la he visto de lejos y parece que tiene una cúpula de verdad, no sé si será un efecto óptico.]]></document><document><![CDATA[@alejareptar @JuanCa_7 😂😂😂 jo pues se me han saltado las lagrimas de la misma emocion...mismo santi diferente programa xD]]></document><document><![CDATA[Con recogida a prisa pero completamos recorrido. #sueñocumplido @RosarioRealejo @TresCaidasGr Miercoles Santo]]></document><document><![CDATA[@albertochicote @InsolitaEdit @MiriArtte @lektu No leas ni la contra, Alberto. Ni más tweets ni reseñas. Cuando le tengas lee y disfruta.]]></document><document><![CDATA[Hay cada retrasado que se lleva una hostia en la guagua por levantarse antes de  parar la guagua a falta de unos se… https://t.co/pFwHtfZiX6]]></document><document><![CDATA[@antoniobarrasa Pues la verdad. Que entre la práctica clinica y la evidencia científica está la variabilidad y las horas de sueño...]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes El auge de Vox, de la extrema derecha, es consecuencia del empobrecimiento y desaparición de las clases… https://t.co/rDUY4Sltri]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE https://t.co/ItTBIuNI27 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Un hilo genial por si mañana no se da el resultado que esperan y creen que hay tongo. Como ya se dijo en 2016 ante… https://t.co/1jyQhVRRA5]]></document><document><![CDATA[@jaime96ojeda @vamos No hombre, JJ seguramente mañana en segunda ronda!! 😜  Tu al Soccer jajajajaja]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/0FOscSFSyV]]></document><document><![CDATA[@InfoJobs Me parece LAMENTABLE que no obliguéis a las empresas a poner el salario que, supuestamente, percibirás. E… https://t.co/nx51EZlrhB]]></document><document><![CDATA[@Alba__Molina Inapelable pero hay falta a Sobrino antes! Ni se pita ni se revisa]]></document><document><![CDATA[.@Sussuarez, gracias por acompañarnos y transmitir los valores de la #Españaviva desde #Valladolid   🇪🇸🇪🇸🇪🇸  Te fal… https://t.co/6M7ytQVdSc]]></document><document><![CDATA[@TheDarknessPGDM nunca ri tanto em uma live, obrigado ale 🤣🤣🤣🤣 napolitano mito]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @Albert_Rivera @InesArrimadas @FranciscoIgea @lugaricano @auroranacarino @CiudadanosCs… https://t.co/kEfbWG7KCO]]></document><document><![CDATA[Quien tiene boca se equivoca, muy de acuerdo contigo. Es un pedazo de profesional, pero en nuestro mundo también ha… https://t.co/QeCF89d67n]]></document><document><![CDATA[@angiemg82 @extremo_centro_ @CiudadanosCs @PSOE No entiendo qué quieres decir yo creo que ya iba siendo hora de que… https://t.co/uT46ITfG7Q]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión en ruta por Avila... 😜😎 en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/mczP9ELa7a]]></document><document><![CDATA[Que sepas que aunque no vaya a ni vino de estos conciertos de #TourPrometo2019 se tire cada vídeo cada imagen y me… https://t.co/YdoXqZb9jH]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu @titusoide @carmenporter_ @navedelmisterio Que guapo 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[#EndGame Day!  Jajajaja #Barcelona en Barcelona, Spain https://t.co/rw0MyKNBN8]]></document><document><![CDATA[@RoserPV El triunfo del bien sobre el mal de querer destruir una sociedad. Amamos Cataluña, hay más Coripeños vivie… https://t.co/BvvhpJWWtW]]></document><document><![CDATA[@SafaGrialVA De castellana nada. Os recuerdo que Castilla y León es una autonomía formada por dos regiones preexist… https://t.co/2GtZsXf8eV]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer 138 puntos en #MARCAQuizPremiosMarca. ¿Podrás superarme? https://t.co/O77aMndg3y]]></document><document><![CDATA[Para un país que se ha construido en base a esa primicia, es dramático. Lo peor es que va a peor el asunto.]]></document><document><![CDATA[@charitoaguila @burbuja2913 @raisafuenmayor @Ivoncita53 @maritibenito @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114… https://t.co/2i1wA2ty1r]]></document><document><![CDATA[Tormenta en desarrollo justo encima de mi posición.... #tormenta #guadix @josestormchaser @ecazatormentas https://t.co/QNkJ9iNdhi]]></document><document><![CDATA[Laguardia, Rioja Alavesa. Hay rincones donde merece la pena pararse un momento. en Laguardia https://t.co/cOA7ww7aO3]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape No Maestre No Party.   Defensivamente hablando. Pero muy buenos los primeros treinta segundos.]]></document><document><![CDATA[Tranquilo, Felix. Eso tardará un par de décadas. Y la fiscalidad de la movilidad será comparable a la actual.]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Políticos pogres, sindicatos autoritarios leninistas. Hoy Debe ser un día grande para vuestra rev… https://t.co/1Rr4EVL7GY]]></document><document><![CDATA[@SaraMVal Pues sería un broche genial para el día de la comunidad #CyL #pucela]]></document><document><![CDATA[Votantes del PSOE, votais a Pedro Sánchez y luego le gritais con Rivera no y SI SE PUEDE, porqué entones no habéis… https://t.co/XmtU9Etv22]]></document><document><![CDATA[Hoy dia en #Ronda para empezar #churros en @churreriaDana #callelaBola y #tapas en #CafeteriaBarElCastaño… https://t.co/yfkk1sGfRJ]]></document><document><![CDATA[Nadie se da cuenta de que siempre intentan hacerle un undercut a Ferrari, paran a Vettel (porque suele ser el que v… https://t.co/1hj5ZfVx1T]]></document><document><![CDATA[Croquetas y ciencia. No se me ocurre mejor combinación!! Gracias, @farmagemma!!  #descroquetandoCiencia… https://t.co/t56SEnj0IR]]></document><document><![CDATA[@QuiquePValero Nunca me ha tocado una entrada en un sorteo de finales. Nunca. Ni una]]></document><document><![CDATA[@pablolleonart @FelixOrtegaM @d4vecarter Nunca he tratado de pintar un PDF. Lo de los vídeos realmente son GIF reco… https://t.co/QQnhG3TJxW]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @graceva80762971 @saladesvertes @OkuOkuBil @mataq68 @akomama_tm @marinavibu609g @stradagangelica… https://t.co/1IhgyevlJ2]]></document><document><![CDATA[La policía local de Ourense me acaba de confirmar que hay una gran revisión en la zona de vinos porque hay eleccion… https://t.co/22fM1c2J6I]]></document><document><![CDATA[@Rozu_rs Ahí ahí, haciendo buen uso de tu carnet de juez del buen cine.]]></document><document><![CDATA[@Liondance67 🐉 Chief Dragon Slayer is too much 😳 but let's get those wings! Gracias!]]></document><document><![CDATA[Sánchez insiste en ir a TVE y debatirá con segundos espadas si el resto de líderes va a Atresmedia https://t.co/ytpsLCrPn9]]></document><document><![CDATA[@Nando_J Creo que son más, hay también 4 de Bildu. Pero siempre han estado ahí, se llama franquismo sociológico, y ahora, político.]]></document><document><![CDATA[El buen atardecer gallego. . . . #puestadesol #atardecer #sunset #sunrise #sun #orange #sky #skyporn #nature… https://t.co/NmxkPac5VG]]></document><document><![CDATA[Desde el primer día y hasta el último siempre estaré contigo. ❤️ Feliz Cumpleaños ❤️ en Orgiva https://t.co/FJdwlu4aDr]]></document><document><![CDATA[#Sol tras la #tormenta #photonature en Seville, Spain https://t.co/zdLbpgWzHR]]></document><document><![CDATA[No, niña. Es el inicio de preparación para un nuevo finde, diferente al pasado.  F1 en Montmeló, por ejemplo.]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/G2tYa0FjHS]]></document><document><![CDATA[@anabelenRD Yo sigo así, pensando en lo que se viene el domingo que viene.. jajajajajajajaj   bueno y Thanos el vie… https://t.co/c0yI7el2SU]]></document><document><![CDATA[@danamadrid5882 @hausofaitor Daniela hija menuda mentalidad de abuela coño]]></document><document><![CDATA[@el_pais No creo que haga falta decir, que espero que quiebre este diario de una puta vez por todas.]]></document><document><![CDATA[@ElGolazoDeGol @SevillaFC No tenéis más cosas malas del Sevilla. Porque no contar las bellas cosas que nos dicen en… https://t.co/M8x4tAkDl4]]></document><document><![CDATA[@josedelrincon @CafeZM @radioclasica @claraconlimon @evasandovalRNE @bruckneriano @shadowhomer23 @MCarmenLora… https://t.co/YhL7HqB1kp]]></document><document><![CDATA[No tires los residuos al suelo, colabora con Sevilla y con tu hermandad. https://t.co/53NhDOPBTe]]></document></documents></author>