<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jguaido 90 días engañando a los ciudadanos.... ustedes están en campaña política. La acción que debió tomar no la… https://t.co/P8fqFqtKg9]]></document><document><![CDATA[@LluisOrriols Y a continuación les comentas que si ese señor se ha creído en el derecho a opinar es porque tu lo ha… https://t.co/aGxSt3BOrI]]></document><document><![CDATA[Día perfecto... y nos queda la noche. #somosparadiers en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/o5Wo576WI4]]></document><document><![CDATA[Mientras sea la España de Colón y no la de los reyes católicos reencarnados en Alvarez de Toledo y Casado o Abascal… https://t.co/tLilnOPlV4]]></document><document><![CDATA[https://t.co/5xxet0NUIE  @davidbisbal Bisbal - Lo Tenga O  No preciosa balada]]></document><document><![CDATA[@piliriuss @lampollaturisme @meteocat @TomasMolinaB Oh! Tornarem a vindre per les festes del mercat d’Amposta ☺️ qu… https://t.co/DNOwdvaai4]]></document><document><![CDATA[Anima't a venir al taller sobre llenguatge inclusiu i no sexista! Cal visibilitzar les dones, la nostra presència i… https://t.co/OWKthT6pcH]]></document><document><![CDATA[¡Ha llegado el día!🌸🌺🌼 Todo lo que ocurre hoy, el día más Huertana del calendario, te lo contamos en @La7_tv  🕙10h… https://t.co/XugJ91o4I3]]></document><document><![CDATA[VETE A LA VERGA ASÍ O MÁS CLARO @YouTube @youtubemusic    #YouTubeGiveUsOur10MillionBack]]></document><document><![CDATA[Vuelven las Rosas de la fosa común de San Fernando. ¡Maravilloso regalo me hicieron! Y sigue adornando mi patio. https://t.co/rwvVEcSRlM]]></document><document><![CDATA[breakdown porque yo hoy tendría que estar en pamplona y no aquí muerta del asco]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver 'Colossal' y me ha parecido una maravilla. Una historia tan inverosímil como real.  Enhorabuena… https://t.co/L3e8GBvoNX]]></document><document><![CDATA[@vegetariansatan hj tb jantei caldo verde eh conexao vegana intercontinental que vc quer?????]]></document><document><![CDATA[@RafaelTimermans La temperatura ideal de el agua es 1º por debajo del escaldamiento https://t.co/yIVLgS7Mxo]]></document><document><![CDATA[@daw87_ PERO QUÉ DICES, QUIÉN TE HA PREGUNTADO ESO? PARFAVARR https://t.co/Ew7Urfhq19]]></document><document><![CDATA[El alcalde de #LoradelRio enaltece la labor de los centros #Guadalinfo. Cada Euro invertido esta muy bien amortizad… https://t.co/DbAFhgxgOf]]></document><document><![CDATA[La mejor música cristiana | Dios se encarna para derrotar a Satanás y salvar a la humanidad ¿quieres saber el plan… https://t.co/gfk5ufuf3D]]></document><document><![CDATA[Con este eyeliner de mierda os digo "buenos días" ❤️ https://t.co/UEv1IlvjXJ]]></document><document><![CDATA[¿Sabes diferenciar #ciberbullying, #bullying y #acoso? #2M #Alacimamejoracompañada https://t.co/TPcuzvqOfI]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt… https://t.co/Tgcpl6Jd3n]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos almorzado #enfamilia y hemos celebrado los #cumples de nuestros #padres ! Y que mejor receta que la de la… https://t.co/donkswt4b4]]></document><document><![CDATA[El més important. Primer les persones.  Totes aquelles persones que es dediquen a vendre al #topmanta es mereixen u… https://t.co/aPZeYVb2mP]]></document><document><![CDATA[@EdiRieraTomas @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/fG0Zfj5gBn]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 Cuantos? Venga? Otro acosador? Sabes que te puedo meter en la carcel, con una simple denuncia?]]></document><document><![CDATA[@Berenicee1984 @vichurfer @AllSioux @cayetanaAT @InesArrimadas Si, sabes por qué? Cómo le he silenciado, no quería… https://t.co/RapTtSOppP]]></document><document><![CDATA[Mirad que espejito nos acaba de llegar. Hablan #balleno y valen 25 € cada uno. #elcallizo #Alcañiz #mybajoaragon… https://t.co/3OoGQJ4GgR]]></document><document><![CDATA[I am indeed in Barcelona for the Barca - Man U match. I am not a Barca supporter so that you know @alasdairmulhern ! https://t.co/mnNhyxP4qD]]></document><document><![CDATA[Dios Leda, sobrevives porque eres de las pocas compañías de autobuses extremeñas, pero eres un desastre.]]></document><document><![CDATA[On han anat a parar el vots del @PPCatalunya? La desfeta dels populars és espectacular: passen del 13,4% al 4,8% de… https://t.co/zyMcpqws1T]]></document><document><![CDATA[Filtran un duro vídeo de la Policía auxiliando al mantero que hunde a Podemos https://t.co/1KWr0idqDF vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Fa un any estàvem al desert de Marroc. Els viatges amb tú m’inspiren helenhis 💯❤️🌹 en Vinaròs https://t.co/BHKk4imf1w]]></document><document><![CDATA[Heathrow airport expands!! The same in Portugal. They intend to expand Lisbon airport soon. Our future is really at… https://t.co/N8HVKZVIco]]></document><document><![CDATA[El presidente encargado está en campaña electoral, y no es si se presta es q el no manda]]></document><document><![CDATA[Sadly I can’t make this day but I think this is a fantastic opportunity for researchers 👇 👏👏]]></document><document><![CDATA[Jo no sé que deuen esmorzar aquesta gent. Però la llet massa dies a la nevera caduca...]]></document><document><![CDATA[Reporte de Qué está pasando en #Venezuela. Grupo de Telegram recomendadísimo.  👇  https://t.co/hBkYCkrftf https://t.co/oElQ3dbek7]]></document><document><![CDATA[🐟 Pez fraile o blenio de río 🐟   📍En el Centro de Cría y Conservación de Peces Amenazados "Los Villares"… https://t.co/bGR3DgPS2e]]></document><document><![CDATA[@auroranacarino Biennnn. Que bueno haberte descubierto ,que suerte tienen en Burgos!!!]]></document><document><![CDATA[@PepeSolla A subir impuestos y a morirse de hambre! Eso si... algunos vivieran mejor que otros.]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión paseando por la historia con @aambros !!! Te lo perdiste @APampliega , te quedaste sin souveni… https://t.co/fWPesi01Lr]]></document><document><![CDATA[Los que se quejáis de los tweets en carnaval sois los mismos que estáis dando tremendo por culo con GOT, ¿no? Me cuadra.]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Ya lo hacen en Cataluña, nada nuevo, desinfectan hasta el suelo, no vas a inventar nada nuevo ya]]></document><document><![CDATA[@Biroulic @CNEWS Pourtant il est bien et talentueux Capuçon , comment a t-il pu choisir une femme aussi nulle intellectuellement ??]]></document><document><![CDATA[@Haperppley_s @Hdad_Pasion Nooooo, ha saltado mal el tuit, gracias por avisarnos, ya está corregido.]]></document><document><![CDATA[Este es un tema dificilísimo. He pensado mucho sobre ello, hace años no pensaba como pienso ahora, y probablemente… https://t.co/CCEtQ7TX04]]></document><document><![CDATA[@sendadelhayedo @turisleonesp @diputacionleon @Infantasdeleon @ileoncom @LeonesVar Precioso ❤️]]></document><document><![CDATA[Nada mejor que comerse las palabras y si es el Supremo masssss.🤣🤣🤣🤣 El Supremo confirma el archivo definitivo de la… https://t.co/njWKaTi3t1]]></document><document><![CDATA[Tengo a mi madre @LlorenteMarisa partiéndose de risa con el momento costura/dedal de @ZesarM como ella es costurera… https://t.co/kXzdCkubSp]]></document><document><![CDATA[@jakely63 Gracias al sacrificio de tantos podemos disfrutar de este día de reinvicaciones]]></document><document><![CDATA[@DependenciaCS @monicaoltra Chiringuitos en manos del botanic , pagando la mitad de salarios y obligando a pagarse… https://t.co/gqG7WTQ2cw]]></document><document><![CDATA[Tengo muchas ganas de todo lo que tengo este finde y de pasar tiempo con mi gente pero a la vez me da una pereza tener tantos planes... 🙄]]></document><document><![CDATA[@openarms_fund @jordievole @EFEnoticias @europapress @diariARA @elperiodico @rac1 @_anapastor_ @sextaNoticias… https://t.co/DRevvaOeUZ]]></document><document><![CDATA[@Disniel4 Ahora misml por allí no hay ninguna proyección. Y en tv y vod por el momento solo puede verse en España.… https://t.co/0VasgnX2Rs]]></document><document><![CDATA[@_Estther_ Estoy en ello 😂😂. Lo malo es que faltas tú a mi lado para estar bien acompañada 💙]]></document><document><![CDATA[Me meo Violeta va a Supervivientes, ya sabemos quien va a durar dos días😂]]></document><document><![CDATA[... Y esa imbécil a la que dos humildes libreros vieron haciéndose fotos con la bandera de Moderdonia, un año despu… https://t.co/TQMkk8EeOD]]></document><document><![CDATA[@alvarom @santiescribano @gabrielfercoy @Dcano @delafuentechico Te vale lejano oeste? tipo America... del sur...? 😁🤣]]></document><document><![CDATA[@daniel_rivallo @valverdefernan @valparaisoed ¿A qué te refieres con «originalidad»?]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @Mcpey9E Vamos a ver ya decía yo que con tanto ir y venir de un sitio para otro,habían votado todo… https://t.co/5hfVsifCf3]]></document><document><![CDATA[Tenho que parar de me habituar a pessoas, quando faltam fico sempre na merda.]]></document><document><![CDATA[Conoceis esa teoría que dice que los perros siempre cagan mirando al norte, no?   Pues el lord jamas en la vida.]]></document><document><![CDATA[@ismaeltouat Y le dicen "el guapo", "Il bello" y "oustrageously handsome" eh?  Se la ha sacado en verdad.]]></document><document><![CDATA[@Jess13539625 @jakely63 Totalmente, tú sabes lo q se desgravamen, un 60 x ciento y el resto lo paga el contribuyente]]></document><document><![CDATA[Y después nos quiere vender la mierda d la MUD q una intervención militar traería derramamiento d sangre... Más exa… https://t.co/GF9WTmXEvu]]></document><document><![CDATA[@Well086 Bon zasca I estalviarem, pel viatje s'enfonsarà? Està maleït el submarí]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Parece otoño... A moverse!!! Clases en 15' Go go go :)) 🎶🎶🎶 #morning #music #voice #vocals #theatre… https://t.co/0B8hZoRyVN]]></document><document><![CDATA[''No quiero fueras ni después, ni miedo ni condiciones, te quiero a ti y a mi dejándonos llevar como si mañana expl… https://t.co/HGBy3XQJ6R]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Ciutat Esportiva Joan Gamper para las ruedas de prensa de Ernesto Valverde y Ter Stegen, previas al partido… https://t.co/RQhdysi0Td]]></document><document><![CDATA[Un lujo de presentación con el Candidato a Alcalde para Sevilla @barreramanolo ! Felicitaciones @tasionite !!… https://t.co/BDDpVEWtz9]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano es una persona muy generosa @salvameoficial esto yo lo se....]]></document><document><![CDATA[#capvespre #primavera #blat en Sant Martí de Tous https://t.co/nO0MPOBLlX]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @bicido Es de agradecer que una persona tan respetada y conocida como Rafa Nadal, nos abra los ojo… https://t.co/jXtesEJH7G]]></document><document><![CDATA[Wallapop mereix una anàlisi de la falta de compromís de l’espècie humana.]]></document><document><![CDATA[Que bonito poder colaborar por la democracia en un momento clave para España!! @CsPozuelo @Cs_Madrid @CiudadanosCs]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Cuando entre por primera vez en el prado...me quedé sin palabrasl 😴 Felicidades a Todos !]]></document><document><![CDATA[@maigogonzalez @vmavleva @EspejoPublico @RAPHAELartista Maravillosa forma de empezar la mañana con @RAPHAELartista… https://t.co/5Lub4CGTfk]]></document><document><![CDATA[Nothing blows my mind more that the fact that I was alive in an era that allowed people to smoke INSIDE RESTAURANTS AND AIRPLANES]]></document><document><![CDATA[@Marisa_G_S @Andaya2604 Este hombre es que es mu tonto¡!¡¡ hasta dejárselo de sobra!!!¡ tonto aquí y en Invernalia ¡!!!¡]]></document><document><![CDATA[Este #28A #VotaConOrgullo para apoyar la igualdad, seguridad y derechos de todas las personas ✨ https://t.co/ckMaZwczzy]]></document><document><![CDATA[The terrace season is officially open! 😋 #barcelona https://t.co/umdZGcsTQF]]></document><document><![CDATA[By the way, do you know this?#lacasadeloslios #uax #lookingforaccommodation #students #villanuevadelacañada… https://t.co/JB10XrjVWF]]></document><document><![CDATA[Madre mía, si teníamos poco con los comentarios de #AnabelAlonso ahora aparece en escena #MáximoPradera.... 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @somosMatarranya @BeceiteVisit @heraldoes @igersteruel Bon dia, pau. Detràs meu tenia a tota la colla😅🤣]]></document><document><![CDATA[⭐Hideki appreciation thread⭐  Quiero contar cómo mi amigo Hideki (Japón) se ha convertido en un auténtico EUROFAN d… https://t.co/YLyfl8z1F5]]></document><document><![CDATA[@psiquiatraca Justo tenía una conversación el otro día al respecto. Profesionales en activo que no tienen ni correo… https://t.co/8bFAM947Td]]></document><document><![CDATA[Avui estem de gala. Es presenta #mHealthClinic l’observatori de la salut mòbil del @hospitalclinic El presenta la s… https://t.co/tb7POh7js5]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Palencia @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado… https://t.co/KO2Iq2Dnfz]]></document><document><![CDATA[@paralaia @lavozdegalicia Lo siento, se confunde de persona. Yo no trabajo en La Voz de Galicia]]></document><document><![CDATA[@Yolandita7 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VkSccREL8e]]></document><document><![CDATA[@LeikoLeo @imation4430 @Activithink @juanjosantana @bichadecampo @PymesUnidasEs @huhuzgz @AlbertoAlcocer… https://t.co/kEkxfWSAMs]]></document><document><![CDATA[#NursingNow es una campaña global en 80 países en colaboración con @WHO que se basa en evidencia científica y la im… https://t.co/qvd2GUAmnT]]></document><document><![CDATA[@Joanafsilva12 Ainda bem que ainda existe pessoas assim, sente-te felizarda, porque nem há toda a gente acontece isso]]></document><document><![CDATA[Empieza la construcción del centro de inmigrantes del puerto de Málaga que tendrá 300 plazas https://t.co/UGzCwU6tvK vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Esque me parece igual de mal esos di… https://t.co/GxPRuh1ebZ]]></document><document><![CDATA[@sebitashh @PerdigueroSIPEp Aun no se q puse mal... Jajaja no he dormido en toda la noche y estoy muy espesa]]></document><document><![CDATA[Guardo buen recuerdo de nuestra visita a Dstage. @DiegoGuerrero75 y cuando volvamos a Madrid repetiremos.]]></document><document><![CDATA[Desde @linarespp apoyamos y aplaudimos la gran labor que relizan los Clubs Deportivos de nuestra ciudad infundiendo… https://t.co/Yv1Gp9VHbv]]></document><document><![CDATA[y que no pare que la luz que me da aunque queme me salva de la niebla y la oscuridad que todo inunda. 🎶 #NÓMADA 🎶… https://t.co/h0u3tzLlH1]]></document><document><![CDATA[A qué hora salen los @esecundarios hoy??? @laventana @La_SER Qué burra la gent de @SERCatalunya:es van carregar els… https://t.co/BaWOUcW6tm]]></document><document><![CDATA[¡Te esperamos el próximo martes 30 de abril a las 10h! Accede en el enlace #eTwinning #EquiposDirectivos #innovacion]]></document></documents></author>