<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ClaudeDuguay2 Surtout si cette fois le monsieur Puigdemont ne se trompe pas de page web pour faire la e-visa 😂]]></document><document><![CDATA[“Viendo el debate no es raro que el país ha acabado mereciendo estos políticos y merezca alguno peor a partir del d… https://t.co/YQS5MRax0L]]></document><document><![CDATA[Consulta este vídeo de Instagram de @mileycyrus https://t.co/NTDXxdRY6s]]></document><document><![CDATA[Mucho se tendría que bajar los pantalones Cs para un pacto que Sánchez no necesita. Ojalá me equivoque pero no lo veo por ninguna parte.]]></document><document><![CDATA[Cuando un área de Salud empeora cada vez más parte de culpa será de los que dirigen el área. ¿Cambiar para mejorar?]]></document><document><![CDATA[@_fdps Ahah de certeza que tens amigos que querem ver. Se não, tens que arranjar amigos fixes]]></document><document><![CDATA[@tediosa_miss @ElMolecula23 Nos da el pan para que mojemos el aceite y vinagre de la ensalada, que lo sepas.]]></document><document><![CDATA[#ULTIMAHORA Barcelona: se escuchan detonaciones desde el interior del bloque donde hace más de 18 horas hay un hombre atrincherado y armado]]></document><document><![CDATA[Felices por el deber cumplido. #elecciones #votaresunderecho #planesenfamilia #orgullodetio en Ies Santo Domingo https://t.co/9qN22MEUWl]]></document><document><![CDATA[@Pucelaxelmundo @juanma_rguez Yo lo entiendo también es más fácil ganar a un equipo así que si salen los buenos, pe… https://t.co/OHJClZAsrH]]></document><document><![CDATA[@martaflich Claro lo notaremos todos ?  como que nos van a follar a impuestos, Muy Social todo esto!!!!!!!!! https://t.co/9OHTLURH1I]]></document><document><![CDATA[@Kopitarceuta Entonces no tendrás ningún problema que se haga una investigación verdad? Si estaba todo en regla ¿qu… https://t.co/L2YcoxySs6]]></document><document><![CDATA[Mis primeras copas fueron acá. Acompañado por mi padre cuando, por supuesto, aún era un mocoso. Porque así se gesta… https://t.co/rvWt62tqMw]]></document><document><![CDATA[@ManuEscritor @juanrallo @juanaceiro Hombre, no se tu, pero yo no veo que Dinamarca y Venezuela sean iguales:)]]></document><document><![CDATA[@IlhanMN You know nothing about Venezuela, I´m Latin American and most definitely @realDonaldTrump DID NOT start an… https://t.co/WgBSwA6PAi]]></document><document><![CDATA[María Santísima de Gracia #cofradiasmlg #SaltaALaVistaMLG #malaga #semanasanta #semanasantamlg #martessanto… https://t.co/lNRr5OddB3]]></document><document><![CDATA[De Caperucita a La Bella Durmiente: los cuentos prohibidos del feminazismo https://t.co/6t5JD6Cs1F vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[“La 'autoprescripción' es un obstáculo a la hora de detectar si realmente existe intolerancia al #gluten”… https://t.co/wmjyYnRnqY]]></document><document><![CDATA[@jomaesbi1968 @PSOE @sanchezcastejon Yo puedo ser 100% tonto 🙈. Hay que reírse un poco 😜]]></document><document><![CDATA[La nueva arma táctica probada por Corea del Norte es para combate terrestre https://t.co/YiYfPGQ0FC]]></document><document><![CDATA[@madrid13nadamas 😋😋😋🍝 Vale pues es lo que hay, será un nuevo Coentrao o nos va callar las bocas???]]></document><document><![CDATA[Trafico + conversión + economía = #funnelmarketing 🙌 https://t.co/IQOAhOWr9t]]></document><document><![CDATA[Es cierto que la ocasión ayudaba, pero hay que extraer una lección: el sandunguerío, unido, jamás será vencido! 💃🏼… https://t.co/JAu1Q2GXk7]]></document><document><![CDATA[a la nieve (at @Vallnord Pal - Telecabina de la Massana in La Massana) https://t.co/QeJLMXwrBu]]></document><document><![CDATA[Neurodevelopmental disorders are potentially severe, but teachers, doctors, parents and patients, working together… https://t.co/D10SztLjHy]]></document><document><![CDATA[#AtletiValencia menudo criterio arbitral, cualquier roce falta a favor del Atc. en la jugada del 3 gol ( golazo) vi… https://t.co/lkq3EXMt1M]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Manuel! Estampa de hermanos de Armaos antiguos de la Sentencia de  En la recogía de la Esperanza!! De categoría!! Siempre verde!!💚💚]]></document><document><![CDATA[@davidlopezrey @Tiempo_Mercedes @el_tiempohoy  Con nube y 11°C arranca  dia . https://t.co/LWmnP5vpug]]></document><document><![CDATA[Rosa Montero se reafirma: pide el voto para este partido en las elecciones #HazQuePase #VotaPsoe #PedroPresidente p… https://t.co/RuxNGApbAi]]></document><document><![CDATA[Seamos justos con el @GetafeCF . Es mano dentro del área, la mano a esa altura no pinta nada, sí, pero...viene prec… https://t.co/BbhYDEo3Dl]]></document><document><![CDATA[@DamiaLopez De aquellos vientos estas tempestades. O...tal faràs tal trobaràs!]]></document><document><![CDATA[Había que erguerse tódolos días a esta hora 😌 en Galicia, Spain https://t.co/Dq9bJBmhkl]]></document><document><![CDATA[Muy buen artículo sobre los Jóvenes y el futuro económico. ...la libertad de mercado no tiende necesariamente a pol… https://t.co/zszqakq9tX]]></document><document><![CDATA[#Ponlenombrealreuma ¿Qué hacer si se sufre lumbalgia?  Vía Fundación Española de Reumatología @SEReumatologia https://t.co/qhuKMhAa92]]></document><document><![CDATA[estou apaixonado por isso ai que eu não tenho   até o twitter sabe... 🤦🏻‍♂️ kkkkkkkk]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Shana394127 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat… https://t.co/ssGo83D9zR]]></document><document><![CDATA[Novela negra de @AlexisRavelo1 ambientada en Lanzarote es algo que tenía que leer por distintos motivos https://t.co/6cAjxnN5nE]]></document><document><![CDATA[Esto también es Semana Santa. #SábadoSanto #SSanta7TV https://t.co/mwuwWN6VKL]]></document><document><![CDATA[💉💉 NUEVOS TATTOS 💉💉 Ayer pasé por _charmedtattoo, el estudio de tatuajes que ha montado _alejacastello en el centro… https://t.co/WbMfB0pki2]]></document><document><![CDATA[@LolaOrtizSanch2 @InfoIngenieros @JoAguilarMedina @Nao_Casanova @UA_Universidad @bifzag @caminahora @ingenieriared… https://t.co/muz285UBdI]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @escofet_jaume @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez @ElPaco17170917… https://t.co/4CRlWbvwWk]]></document><document><![CDATA[#Tauro Te has cansado de esperar a que tus amigos estén a tu lado para ayudarte cuando lo necesitas, te han demostr… https://t.co/xBrg7MLu4Y]]></document><document><![CDATA[@llues_mtnz @alberto20lh Esta mas muerta que este https://t.co/13ogQVnyhI]]></document><document><![CDATA[Si crees que puedes, ya estás a medio camino. Buenas noches 😎 https://t.co/rYEncgVwiR]]></document><document><![CDATA[23 libros que el equipo de Xataka recomienda por el Día del Libro de 2019 https://t.co/ZO1k1GAJlh vía @xataka]]></document><document><![CDATA[¡CAMPEONES DE @LaLiga 2018-2019 🏆@fcbarcelona_es por el titulo de liga 2018-2019 https://t.co/TErXzYG7CH]]></document><document><![CDATA[@Enzo_Galb 😂😂😂Tú crees que es el límite? Seguro q oiremos alguna estupidez más grande o similar 😂😂]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE...#YoVotoPP pero firmo  PP    59 Cs     59 Vox   59 Con tal de echar a este inútil.]]></document><document><![CDATA[Bueno, ahora tocan las elecciones autonómicas y Europeas. Ahora toca volver a trabajar y como no, votar a @vox es e… https://t.co/imz3y7YSep]]></document><document><![CDATA[#Repost dancespecial0 • • • • • • Tag your friends❤️ Follow us for more: dancemoves0 #dance #hiphopdance #dancers… https://t.co/NiiTqbJFui]]></document><document><![CDATA[Reivindicando Castilla y León en #Villalar2019 #DiadeCastillayLeon #23deAbril #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/bZzlFsmh68]]></document><document><![CDATA[@LaRondaradio @botemania Bondia rondaires Sin ninguna duda Leo pulga Messi absoluto ganador aunque no ganará ni la… https://t.co/44pAGgI5jm]]></document><document><![CDATA[Drinking an 05 India Pale Ale - Mosaic &amp; Summit by @BrewByNumbers at @barcentrobcn — https://t.co/quViCaJXIr]]></document><document><![CDATA[RocKing! 🤙🏿🏅🕶👑 #goodvibes #runner #21k #halfmarathon #running #madrid #finisher #jumper #motivation #run #jump… https://t.co/7e4yspWPPn]]></document><document><![CDATA[I'm at Estádio Estrelas De Fanzeres in Fânzeres, Porto https://t.co/a64EKtLHn8]]></document><document><![CDATA[@canblanquiverde Lo de Chus es lamentable, un profesional y que conceda una falta con un delantero de espaldas a la… https://t.co/VckXVGlaJy]]></document><document><![CDATA[SM. . . . #storylicious #lisbonphotographer @ Hotel Areias Do Seixo https://t.co/OmEsnEmbRI]]></document><document><![CDATA[Este a partir de mañana por la noche ya no saca ni a begoño, la loca del coño, a pasear!]]></document><document><![CDATA[@Osquirivers Entoncrs incluye un sótano para herramientas en tu proyecto.]]></document><document><![CDATA[@Almiu_ Yo el año pasado tenía prohibido abrir ninguna Red social para evitar spoilers hasta que hubiera visto el capítulo😂]]></document><document><![CDATA[@LouxC1 Las palabras de Mujica son la prueba de hasta donde puede llegar la imbecilidad socialista...es inaudito qu… https://t.co/ZwFH6DGFcL]]></document><document><![CDATA[🍊 @CiudadanosCs persigue un país de libres e iguales 🔊 @Albert_Rivera "Podemos dar la 🔔 y encabezar un #Gobierno… https://t.co/UTSaXYTbeC]]></document><document><![CDATA[La sensación del trabajo bien hecho... #buenasnoches #obuenosdias https://t.co/VkIwBBM6Dd]]></document><document><![CDATA[Aprovechando lo apretados que vamos en el @metro_madrid me  he leido las conversaciones de Whatsapp de tres viajeros…]]></document><document><![CDATA[Bueno gordo llegó la hora de tu despedida, te tengo que agradecer por todo lo que apostaste por mí desde el primer… https://t.co/WXmK5k0hGo]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Cristóbal, buenos días, muchas gracias e igualmente!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@curroflores1952 Es como una red neuronal recurrente, que en función del contexto anterior predice cual es el significado más probable.]]></document><document><![CDATA[#Madrid #RoadToMadrid en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/o1SH1F4oqd]]></document><document><![CDATA[Els grans llegim contes als petits i tots passem una bona estona gaudint de la lectura @LHEDUCACIO #treballintercicles #transformarleducació]]></document><document><![CDATA[@MontserratCovad Simpatizante de V🤮X y la extrema derecha. No Montserrat, @AlbanoDante76 no es nazi, no. Lo sabemos… https://t.co/BRmR0mK7D8]]></document><document><![CDATA[CURSO DE INICIACIÓN AL MINDFULNESS.  El curso de Iniciación al Mindfulness consta de 5 sesiones semanales de hora y… https://t.co/Bz2jh0mlIK]]></document><document><![CDATA[@UGT_Comunica @saludlaboralugt @agdelatorre42 ACCIDENTES DE TRABAJO =SE HA HECHO UN CORTIJO DURANTE 40 AÑOS =A CONS… https://t.co/6IG0UcAZ4h]]></document><document><![CDATA[Y este es el que sabe lo que le conviene a mi tierra: Puigdemont, víctima d’una estafa quan planejava un viatge al… https://t.co/mxxiHAiDlt]]></document><document><![CDATA[El primero de mayo de 1904 en Mieres @largocaballerof @UGT_Comunica @fpabloiglesias #1deMayo #PrimeroDeMayo https://t.co/DV2nI2Fi8b]]></document><document><![CDATA[@Forexlegends @TheCryptoLark @jaketapper Which puppet? Maduro is the Cuban puppet, I am 1000% sure anybody is bette… https://t.co/JhFaWL86bZ]]></document><document><![CDATA[@tyyjan @planeterito Y usar el dinerito para comprarse estudios? Y los pobres sin poder pagárselos...]]></document><document><![CDATA[Me está faltando una zanja bien grande llena de aceite hirviendo porahi pero bueno]]></document><document><![CDATA[La #Pasión según playmobil 4 Nos mezclamos entre el público a la Salida de la Hermandad de La Macarena (Guadalajara… https://t.co/7EC5MYM0yz]]></document><document><![CDATA[La madurez del heredero del brazalete de capitán del #Atleti . Salvo milagro (q Godín se quede) @Koke6 lo asumirá l… https://t.co/9g7OyrUJxT]]></document><document><![CDATA[Ya en serio. Estoy viendo el debate simplemente para ver si alguno habla de la crisis que va a venir. Que nos va a… https://t.co/wLJ3JhpWOI]]></document><document><![CDATA[@diego952672768 @PPopular Anoche supe del increíble vínculo que une a Cortés con Cayetana.Ambos creen en sus propias "Fake News".]]></document><document><![CDATA[La primera y ultima vez que me pronuncio en política, porque no es necesario mojarse, lo de Vox es preocupante, per… https://t.co/9u2fumnFRZ]]></document><document><![CDATA[De vez en cuando, sigo lo que está sucediendo en la actualidad (vamos, lo justo), sobre todo en lo que se refiere a… https://t.co/r89NYNZoKy]]></document><document><![CDATA[Colores nuevos en casa...  . . . #arquitextura #arquitectura #decoracion #gamadegrises #Murcia #color en Murcia, Mu… https://t.co/5QD2GseYjg]]></document><document><![CDATA[@pacomolinaharo @psoedesevilla @PSOE @psoedeandalucia @psoebormujos Pasarlo bien!!]]></document><document><![CDATA[@deportescope Preguntad cómo hicisteis con el Real Madrid si el árbitro ayudó a vuestro equipo o no]]></document><document><![CDATA[... acceptà tant a nivell oral com a escrit fins a la moderna proposta ortogràfica i gramatical de l’ingenier catal… https://t.co/SR2QbnIkll]]></document><document><![CDATA[Esta noite em vez de deprimir por tua causa vou deprimir por causa do homem amado x3000]]></document><document><![CDATA[prueba de geles y 30 km. Con tantas parones por molestias no me quejo en Burgo, Galicia, Spain https://t.co/e8WDmIi4IH]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/KmSdMPjTNC]]></document><document><![CDATA[#elecciones2019 🤔#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/RrgK2xdyvu]]></document><document><![CDATA[¡Con ganas de estrenar! #HayUnAgujeroDeGusanoDentroDeTi #MalalaProducciones #SurgeMadrid #teatrocontemporáneo… https://t.co/gseM2zLR7i]]></document><document><![CDATA[Last day in the paradise!! ☀️🌴 em Marina d'Or - Ciudad de Vacaciones https://t.co/fkSsUoUenP]]></document><document><![CDATA[@FranHer7 @lucentumblog @Justin_Pitts20 @CDEstela Esperemos que el año que viene juegue en LEB Oro con… https://t.co/BWsYtugRoK]]></document><document><![CDATA[@SergioRios_ @ivanedlm No sabía que los vecinos de Roma votaban en Málaga 😘]]></document><document><![CDATA[Wind 1,1 km/h SE. Barometer 1018,9 hPa, Falling slowly. Temperature 3,3 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 65%]]></document><document><![CDATA[@PericoContigo @EnriqueBoto @CiudadanosCs @carmoraga @LmMigu @Lamalvea @santibenlli @JuanJoseJurad11 No es la hora… https://t.co/C3cg0XqJq8]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Tu lo has dicho,si Sanchez tuviera dignidad,pero de momento , solo tiene egoísmo y egocentrismo]]></document><document><![CDATA[Increíblemente orgulloso del día de hoy de @BM_NazarenoAlmo acompañando a @HdadSalutacion . ESPECTACULAR.]]></document><document><![CDATA[Conozco los pueblos del sur mejor que Labordeta los del norte. Hoy en la maravillosa Carmona, Sevilla, mirando obnu… https://t.co/JBcvkuzOu6]]></document></documents></author>