<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Un ambient fantàstic a #Marratxí x compartir amb companys/es @PSOEMarratxi @SocialistesdMca la il·lusió de veure aq… https://t.co/Q21ZJbLxPR]]></document><document><![CDATA[Espero que Cahide, Hulya, Bulent y Riza acaben mal pero muy mal y la niña se la quede Korhan. 😤 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@isma_jul @Lia_Bengoechea @atresmediacom @PSOE Yo me los he saltado..En los debates no se debate se usan para insul… https://t.co/dqqF8ekfWF]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje 👏👏 Muy bien! No podemos permitir que eso le suceda a España, los ciudadanos no nos merecemos esa desgracia y vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@PBurbujita @Santi_ABASCAL No soy mucho de escuchar al franquismo, prefiero leerme un buen libro de historia al res… https://t.co/vL7lhrrY9G]]></document><document><![CDATA[El único verdadero amigo que se ha mojado de verdad. AM ISRAEL JAI. https://t.co/9SkJ0idltT]]></document><document><![CDATA[@GomezChristiann @el_pais Y lo peor de esa izquierda rancia es que cuando dona Amancio Ortega para la salud de las… https://t.co/mw10xhwl0z]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @FizMen @BGuix @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Te corrijo, sino te importa. Es alegal en e… https://t.co/FxHIibzE8T]]></document><document><![CDATA[Última bandeja de #TorrijasByMamá #Torrijas #SemanaSanta #SinFiltros https://t.co/oEhOXzrhdu]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WbMjHbzUf0]]></document><document><![CDATA[@marta_gope @rosira_rosi Claro el sé puede declarar de izquierda pero la historia nos dice q el partido de pesoe si… https://t.co/A5QV7VyftY]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor De momento no tengo ganas de mirar Marian cariño 😘😘]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript They aren’t mine, but yes they are fantastic 🤘🏻]]></document><document><![CDATA[#N1CanalFiesta18 QUIERO, DESEO, NECESITO! QUE EL NUEVO SINGLE DE @DavidLafuente #QuieroOlvidarte ESTE EN LA LISTA D… https://t.co/E9xpPz0bdk]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @Trinipm55 @pablocasado_ Lo que está viendo la gente es que están despellejandose unos y otros y para… https://t.co/dlQLHcfgg8]]></document><document><![CDATA[@ArtanisD @Takk_for_sist @carisimolider Eso es el único bicho asqueroso que sale de Galicia xD]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @juanypotrilla @marisan141008 @pxndxdemercurio @JennyTLovesAF @alexoficial @mia_mia_aim @RochaJuez… https://t.co/q2S5KI2qFg]]></document><document><![CDATA[a parte de un artista increíble, da visibilidad a cosas muy necesarias  #28A https://t.co/zJzL1m2BWs]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde la retaguardia, resistentes!!! #LaCafeteraSantaCampaña .- Análisis de prensa internacional y vide… https://t.co/yInwo87R06]]></document><document><![CDATA[Ponen en marcha un plan de mediación para menores en conflictos con la ley https://t.co/C420CK2QVQ]]></document><document><![CDATA[@MainatJM Millor que no auxi anomenat Catalunya- CATALUNYA ES DIFERENT i ell podria embrutarla. Visca la REPÚBLICA CATALANA.]]></document><document><![CDATA[@titaneno @b036238cc59a4ea @molacocinar1 @besodevlinder @luzdegas123 @Oso676 @FeliPriya @gerardotitinse1… https://t.co/oi6c8EZK3m]]></document><document><![CDATA[En el Pinar de Jábaga con mis amigos del grupo “Hombres de Paco“ entrenando como es costumbre nuestra los fines de… https://t.co/OUM4Caofpf]]></document><document><![CDATA[Justo enfrente del anterior mural que subí en este hilo está otra obra de arte hecha con spray y por el mismo autor… https://t.co/FERAmZjUvE]]></document><document><![CDATA[Ya volvemos a dolor de cabeza a estas horas. Esto en Sevilla no me pasaba.]]></document><document><![CDATA[35,5 pavazos la entrada más barata. ¿¿Pero esta chica qué diva se ha creído que es?? ¿¿María Callas, Rocío Jurado??… https://t.co/YEVrr2ovKM]]></document><document><![CDATA[@MadecDaniel @DEYCatherine1 Lamentable ! Mais qu’attendre de gens qui ignorent tout de notre histoire , de notre pa… https://t.co/V7wmEfr83o]]></document><document><![CDATA[Analizar datos de diversas fuentes para detectar las preferencias del turista.]]></document><document><![CDATA[@IamKatieAngel @IamKatieAngel @IamKatieAngel @IamKatieAngel @IamKatieAngel @IamKatieAngel @IamKatieAngel… https://t.co/jBsC6pYGBG]]></document><document><![CDATA[La mayor ironia de estas  seleciones que retratan la verdad de la historia -le viene justo en el momento justo la C… https://t.co/LyjfA8O01n]]></document><document><![CDATA[porfa que alguien le ponga el pin de feminista a Pablo Casado que él es hijo de una madre, marido de una esposa y p… https://t.co/lQ9dbHVxUw]]></document><document><![CDATA[@EnComu_Podem Yo estoy segura que teaiciibara a Pablo Iglesias los varones estan detrás y lo manejan]]></document><document><![CDATA[@LAGSANCHEZ @pasandoeldia1 @tororrosa Hasta los perros lo ladran por la calle, desde el primer día. https://t.co/euVLBFRl4u]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/F19q9MhLbV]]></document><document><![CDATA[Just ara fa un any el teu cor, Piula, deixava de bategar. Mentre bategui el meu, ho farà també per tu. https://t.co/Z924pibs6b]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @superwomanroja @agarzon En este país a la dictadura le llaman democrácia.  Serán ilusos !!!]]></document><document><![CDATA[Mi “iaia” nos regaló su querido libro de  Gabriel García Márquez “Cien años de Soledad, firmado por él en Barcelona… https://t.co/dWLVh7GWAu]]></document><document><![CDATA[Franco también utilizó esa misma bandera (con el aguilucho) y no era precisamente un fan de la libertad de expresió… https://t.co/c5IOyzvrl5]]></document><document><![CDATA[Soy mujer, feminista, con discapacidad, intento dedicarme a la investigación y pretendo hacer carrera académica… Me… https://t.co/At4ur8z5XA]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos @SostieneNatalia @carmen_pacheco https://t.co/8Z8leYYRBK]]></document><document><![CDATA[Me meto con miedo en las rrss porque no sé en qué momento me comeré un spoiler de #GOT, al final tarde o temprano caerá... 😔😢]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias Frente Libre!!! A seguir animando como lo hacéis cada domingo, con aficionados como ustedes, da gust… https://t.co/K78bFvNZlc]]></document><document><![CDATA[Los vicios vienen como pasajeros, nos visitan como huéspedes y se quedan como amos.]]></document><document><![CDATA[Finalmente, chegou aqui em casa, a melhor marca de roupa do @Winndoh e falta a sweat 💙💙 https://t.co/zhZ7jD7nnv]]></document><document><![CDATA[No opino (todavía) pero no hay nada que disfrute más que ver un debate de elecciones, aunque me enfade...]]></document><document><![CDATA[Vamos a acabar con las listas de espera📉. Apostamos por la colaboración público-privada para atender a la gente por… https://t.co/Ywv4wAWiLY]]></document><document><![CDATA[Me pongo a redactar el Diseño Metodológico siempre con el corazón encogido. Luego te dicen que dedicarte a la inves… https://t.co/4xDjfUCmL3]]></document><document><![CDATA[Feliz lunes, amigos. Continúa lloviendo, pero esta menuda se dará un garbeo para ver cómo respira el río. Besos 😘😘 https://t.co/7L8E2Hwrpn]]></document><document><![CDATA[Había abierto la ventana. Era el aire que llamaba con el  nombre de los espejos rotos. Llamaba con la marea de un l… https://t.co/IGfQasysjY]]></document><document><![CDATA[Nuevo servicio de masajes #masajesrelajantes #masaje #relax  #bienestar en Dimension Peluqueros https://t.co/vnpdRUNaQ8]]></document><document><![CDATA[Mi futura nieta por estas cosas merece la pena vivir gracias 🇪🇸 al partido qué ha devuelto la ilusión a miles de es… https://t.co/vFg4EoaQMY]]></document><document><![CDATA[Os presento el libro de mi compañera de @SEMES_  Esther De Jorge "Las Alas de Greta" para niños de 3 a 6 años y par… https://t.co/3Fed0O9pKq]]></document><document><![CDATA[@joseanrcr Te comprendo tanto... habéis llegado al momento: la balleta no se escurrenasí? Perdona???? Hay un lado p… https://t.co/lg9G515FFj]]></document><document><![CDATA[Se inicia la Semana de Pasión en Ronda y ya ha hecho estación de penitencia la primera de las Hermandades....La Bor… https://t.co/pYoWjPeBqL]]></document><document><![CDATA[@JorgeLives @PartidoPACMA @ahorapodemos Claro pq somos de derechas. Vuestros bulos y juego sucio]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid Disculpe la espera. Adivina el año 1975 /  1989  /  2000  / 2019 https://t.co/qDm0tJqz3G]]></document><document><![CDATA[Aprofitant la tregua de la #plutja #foto #fotografia #photo #photography #monocromo #monochrome #blancoynegro… https://t.co/7rUlJXrce4]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos participado en el #JobDay de @SOIBinfo en @MeliaCalvia! Nuestro compañero @Darcalfer ha dado unas magnífi… https://t.co/xF613qzY2A]]></document><document><![CDATA[🔴 @MartaSorli_ : @compromis representa la valentia de la #LleiLGTBI del Botànic vers a les forces que a Madrid para… https://t.co/mezDewDy0M]]></document><document><![CDATA[@RicardoMoran ME HE EMOCIONADO HASTA LAS LAGRIMAS . SERAS UN GRAN PADRE Y NO HACE FALTA CONOCERTE PARA CONOCER Y AM… https://t.co/nGPa4l9EVN]]></document><document><![CDATA[Intentando que el bichín venza su miedo al nuevo transportín... Poco a poco, mezclando desensibilización sistemátic… https://t.co/YDimFVzq94]]></document><document><![CDATA[Bebé cuando tú me hablas de tus problemas, no significa que te quejes, si no que confías en mí,Cuando tú me cuentas… https://t.co/iJWGq5fZBb]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas tan corriendo del instituto que te dejas los exámenes que prometiste corregir para mañana. Pero que n… https://t.co/noE2Kjgt1V]]></document><document><![CDATA[Alguém que nunca te desiludiu e nunca vai desiludir 🤷🏽‍♀️ (a Kiki fofinha) @kikiaisja https://t.co/ZtwdeuEo74]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Pues en la Sexta acabo de ver el anuncio del debate y sale Pedro 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Este sábado hacia un día estupendo para pasear por El Retiro. Y eso pensó mucha gente porque @_elretiro estaba a to… https://t.co/UnmjooBZMe]]></document><document><![CDATA[🏢 Torre Polaris Atalayas Business Center . . . . . . . . . . #torre #edificio #oficinas #atalayas #businesscenter… https://t.co/XIxYoT15uc]]></document><document><![CDATA[¿Por qué debéis cortar el tallo de las flores?   ¡ Feliz semana !  #generalarrando24 #casi20añosjuntos #consejos… https://t.co/Oh6iDhkzSm]]></document><document><![CDATA[Van apareciendo votos fantasma, han aparecido 200 votos en Granada, en Huelva VOX se quedó a 300 de conseguir un di… https://t.co/V5J5ceR1L1]]></document><document><![CDATA[@SaraSolomando @missbkayser La paradoja de este resultado será, sin duda ver cómo el diputado electo… https://t.co/S6ZpaSJaZI]]></document><document><![CDATA[@elindepcom Seguro que Torra y la Cataluña que persigue, con su indepen y crispación, responsables de calidad democrática en España caradura]]></document><document><![CDATA[Single de Amaia: Pros: maravilla de videoclip. Contras: canción simplona. Jo ☹️]]></document><document><![CDATA[michael culhane.  otro tonto muy tonto se cree algo y no es nadie  ridículo https://t.co/m7gClOyGBs]]></document><document><![CDATA[Se tu tens que lutar por um espaço na vida de alguém, eu te asseguro esse lugar não te cabe.]]></document><document><![CDATA[Buenos días de un lunes precioso, de una semana especial, en la que recibiremos novedades 🔝 . Os recuerdo que hoy e… https://t.co/KnwuAlLfr9]]></document><document><![CDATA[@Vozialo @zuri_zuri_ @el_pais Porque éstas son REBELDES, y la otra quiere traer lo que las rebeldes no quieren, aqu… https://t.co/OkUrH2tTTZ]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @FPCaballero @navedelmisterio 🤩🤩Que bien,, maravilloso poder estar con ellos verdad?. Me alegro]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @protestona1 VAYA !!!A MÍ LA SEMANA SANTA SE ME HACE MUY LARGA PORQUE COMO NO ME MUEVO DE CASA PUE… https://t.co/C6ce8YExYf]]></document><document><![CDATA[@agus_descarrega @elsmatins @gemmapuigf @SoniaPapell @enricagud @jjanue @TomasMolinaB @alcantara_alb @ARAmeteo… https://t.co/LTcCkNceOy]]></document><document><![CDATA[@FreddyLvsng80 @PCaterianoB Eso dicen los rojos lavando el cerebro a los incautos que ni lee un libro.]]></document><document><![CDATA[@JovenesQActuan @reaccionayactua @greenpeace_esp Excelente , a trabajar por la Agenda 2030!! https://t.co/7CwsudpSNK]]></document><document><![CDATA[¡Llegó el día! Y ya está todo a punto para endulzar la Pascua  Dentro de unos minutos arrancamos con el Curso de ta… https://t.co/26hYf1ef5g]]></document><document><![CDATA[@NymNorega @lobs @lesbramentombe Asselineau n’est pas pour Le frexit ? Par rapport à l’UE c’est un souverainiste !!]]></document><document><![CDATA[@rsinmas @reformista45 @cabify_espana #altademanda precio dinámico que no cerrado. Y sujeto a condiciones.]]></document><document><![CDATA[Obrigada Juvenal Candeias pela fotografia 📸 Ontem, foi dia de assistir ao lançamento do blogue do Vasco Ribeiro -… https://t.co/sCRhbQMqeo]]></document><document><![CDATA[@TinoDaSilva4 La primera vez que fui a Notre Dame yo también fui con el amor de tu vida y con la madre de tus hijos!!🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Baya repasó del Liverpool a los culos k injusto es el fútbol.un 68," de posesión tres paradas de gol uno en la rall… https://t.co/b902Dy4KJX]]></document><document><![CDATA[La cantidad de mierda que habrá leído Alfred. Para que quite la foto con Jeremy, en su ig.]]></document><document><![CDATA[@Unadepiratas Pues sí, suficiente tenemos con estar allí para que venga algún personaje a molestar... normalmente c… https://t.co/oeFDEIebBN]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @granada_por @opositorMAC @jusapol @jusapolburgos @jusapolbcn #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/Ov0AF3ivfP]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal Tenemos que intentar cada día ser buena gente, saber decir no a la maldad 😊]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Te ayudan a calzarte las zapatillas y retomar de nuevo el baile de la vida  Buenos Días mi Querido… https://t.co/4SBVsaRnAW]]></document><document><![CDATA[El equipo de social media @CorreosAtiende en estos monentos 😅 #votoporcorreo ¡Ánimo! https://t.co/NGKZqJq9EY]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Que equivocado estás Zaragoza, los nazis, se llevaban las obras artísticas de Francia, nunca las destr… https://t.co/lfBeSY1eVh]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Seria genial que una vez que llegaran a plató y se descubriera quienes son los dos finalistas los l… https://t.co/EuUK1zT2FT]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Eso no lo justifica, su líder es un juez conocedor de leyes y… https://t.co/Y1d8tWbDGR]]></document><document><![CDATA[@LuciaMendezEM Se explica muy facil.. Aparte de ser el mas coherente con sus ideas Pedro Sanchez esta soportando en… https://t.co/ZghgwRmbjG]]></document><document><![CDATA[No importa cuantos favores hagas, al final siempre te juzgarán... https://t.co/Y4LGWeXZBV]]></document><document><![CDATA[@AerLingus No me parece justo y demás no había personal para agilizar la faturacion]]></document><document><![CDATA[@David_Gmez99 @xjavi46 @_rociomartinez5 Discúlpame de que clase de ilusión hablas no comprendo disculpa mi ignoranc… https://t.co/9r6EjdD5XO]]></document></documents></author>