<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/Dnm4PnzpDa]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM Nos lo puede confirmar? Gracias. Sería de interés divulgarlo. Un saludo. https://t.co/CWk2OcUU0h]]></document><document><![CDATA[@GinevraBcal4 Hablo de lo que defendido todos estos años: no voy a desdecirme de mis convicciones a estas alturas.… https://t.co/OkcJMMN8yR]]></document><document><![CDATA[@diborgia26 Borja cuando no sabes que contestar te metes en lo personal. Donde está tu amor y tu comprensión hahahaha]]></document><document><![CDATA[Yo creo que esto se acerca MÁS A LA REALIDAD..... pero igual VOX DA UNA SORPRESA Y SE LLEVA EL "GATO AL AGUA"......]]></document><document><![CDATA[jajaja no me jodas @pepeborque mañana el cantera de @radiomarcazgz en @cd_valdefierro y yo estoy en valencia.... jajaja joer]]></document><document><![CDATA[@SathieGounden @billy2kid45 @DonnaFins @ms_tarrie @gerrinnesmac @BabyGo2014 @jill_magnussen @pkamla1 @MamCivi… https://t.co/1OvsiuxKgZ]]></document><document><![CDATA[@CarlosPana3 @donald_dpm @feralcazar_ Que de donde se saca el dinero? Hay dinero de sobra. Con lo que ha robado el… https://t.co/v1PlvoVFrH]]></document><document><![CDATA[Que curioso. Troca "Partidos tradicionais e regras comunitárias" por "Direita".... E torna-se evidente que "estes p… https://t.co/sdUJebAi8r]]></document><document><![CDATA[@TomasFe14020511 @sanchezcastejon @PrensaIberica Mira como bailo https://t.co/jVumPdMeVI]]></document><document><![CDATA[@PlantaDelAire @tediosa_miss Sobretodo Wilson de Vodafone, el cabrón me levanta de la siesta cuando más estoy metido en ella. Es un artista.]]></document><document><![CDATA[Yesterday we finished watching #OurPlanet. What a stunning, beautiful and heartbreaking documentary, every image on… https://t.co/BUAUp1Kyb0]]></document><document><![CDATA[@fckninsanity muchas felicidades, sois un Agrupación fantástica. Muchas gracias por todo.  Espero muchos años juntos]]></document><document><![CDATA[Añado que aunque seas catalán lazi .Si necesitas a la @guardiacivil  también te ayudará *aunque no te lo merezcas"]]></document><document><![CDATA[Cruzando la frontera... TERUEL EXISTE!!! Y es Precioso. . . .  .  . #bikesofinstagram #Bikepacking … https://t.co/cLGk7mJ3ON]]></document><document><![CDATA[@Pipo13915405 @matufen @Santi_ABASCAL De política ni idea verdad? Cuando se habla de recortes, paga el pueblo, no v… https://t.co/C5HqTTUi0x]]></document><document><![CDATA[@ALEX15vs Si entras en el hilo se entiende mejor, suma y resta peras y manzanas, así le salen las cuentas al muchacho.]]></document><document><![CDATA[Hoy, como cada martes, hemos celebrado Prejunta de Gobierno local de #Sanse, un ejercicio de #Transparencia al que… https://t.co/pqAlcRVvkR]]></document><document><![CDATA[Señores de @Cines_Kinepolis en Valencia...la sala 11 es un hornoooo...nos quieren calentar para ver #AvengersEngame… https://t.co/ZWxPcxWiUI]]></document><document><![CDATA[El mejor disco de @Ana_Torroja! Se nota tanta ilusión encerrada en él! ❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[El estado de Barshim, otro que viene del dique seco. https://t.co/G65akEVd2b]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @DavidRa53695927 @martinalliue80 @56Lucas5 @ElPaterBlanco @PeioBasque @Juanma_Saez @lgoritme… https://t.co/gsLqXEI3bf]]></document><document><![CDATA[@micasaestalejos Está buscando un puesto en algún chiringuito independentista...pero a ver que hace si no habla catalán.]]></document><document><![CDATA[@paulajimenezz_ Jajajajaja increíble ehhhh La cantidad inmensa de mariquitas que hay!!!]]></document><document><![CDATA[¡Oriol y Teresa peleando por los números de pictogramas, caracteres y kanjis! Gana el chino. @eneti2019upo #ENETI2019]]></document><document><![CDATA[@DAIGREON Knuckles perdeu a posição de réper da galera, volta a ser o Sonic vermelho]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Yo tampoco, #Box no ha sacado ningún escaño, creo que deberían volver a contar, porque la mitad de… https://t.co/CW9fZoSyVt]]></document><document><![CDATA[@nticomuna Um mau salário é factor de exclusão por parte de um potencial colaborador, independentemente de, e cada… https://t.co/0TFyTkgMQO]]></document><document><![CDATA[La JEC prohíbe a Puigdemont presentarse a las europeas del 26-M https://t.co/tdQYDSKLye vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[¿...Y si volvemos una semana atrás...? en Hermandad de La Borriquita de Jerez https://t.co/zi6UCKbVqP]]></document><document><![CDATA[Abascal ya sabe que no somos fascistas. https://t.co/R6DarRsoQT vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Titular Mariana de la rcfusionadas en Iglesia De San Juan Bautista, Malaga https://t.co/Ht5TCahd17]]></document><document><![CDATA[La falta de ideología y de compromiso político llevan a la necedad y al odio No olvides que hemos sido lo que eres y seras lo que somos]]></document><document><![CDATA[#LosDesayunos España debe mantener la seguridad de López y que permanezca en territorio español.Ello no impide pens… https://t.co/oUxTWmquoQ]]></document><document><![CDATA[Siempre certero el guarro este de los vaqueros sucios y las cenas regurgitadas]]></document><document><![CDATA[Los 14,1M€ deben ser para pagar indemnizaciones por acoso a denunciantes de corrupción como @AnaGarridoRamos, porqu… https://t.co/ekE2Dvyk4A]]></document><document><![CDATA[Step into the daylight and let it go 🦋 en Parque Lineal de Albacete https://t.co/2KhPOvIshg]]></document><document><![CDATA[¡Ojo que se pone caliente la Final! Empata Kairat a falta de 2:22. Esto es Fútbol Sala señores. #UEFAFutsalCup]]></document><document><![CDATA[@Ericafe8 @kikelt_ El lamentable episodio no justifica los enfrentamientos igual que es injustificable que se tergi… https://t.co/YiTuxXpD9d]]></document><document><![CDATA[#GraciasADios en el espacio de #cinesmax en "Las Mañanas 107.2" de #radiopetrer. Magistral dirección de actores env… https://t.co/wqaJUhJMRK]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Doña erre que erre. Patético. Quítate el antifaz. España es impresionante porque es esto. Afortunadamente.]]></document><document><![CDATA[@welcomet0nature Estamos muy por debajo del amor que dan estos seres vivos 🐕]]></document><document><![CDATA[DOMINGO 5 DE MAYO “DÍA DE LA #MADRE”. Alguno de estos regalos puede ser para ti. Comparte con tus ami@s y coméntano… https://t.co/0W16uz7t8d]]></document><document><![CDATA[Terminando como pude #GPBeiras ya que una gastroenteritis a principios de semana me dejó con las fuerzas muy justas… https://t.co/SLwcLadZna]]></document><document><![CDATA[the la's there she goes subtitulado al español https://t.co/xtbpSd5QpR vía @YouTube 🌊 ⚓️]]></document><document><![CDATA[Una nube  https://t.co/k2ivt3Atk2  #nube #iglesia #chicosanchez en Prado del Rey, Spain https://t.co/ufeaggXClD]]></document><document><![CDATA[@jordievole Jordi, la niña de Rajoy es la Sra. Cayetana Álvarez de Toledo, alias la hooligan del PP.]]></document><document><![CDATA[@MarujaCon @SergiBellver @juansotoivars Quizá no me hayas entendido. Soy una torre caída. Lo que digo es que el roj… https://t.co/BQKC3Lrwgh]]></document><document><![CDATA[60% sin emisiones. En 2030, el 70% y en 2050 el 100%. Por la salud y clima de nuestros hijos.]]></document><document><![CDATA[Que bien la semana que viene el CEU y yo sin entrenar porque me he puesto malo]]></document><document><![CDATA[Sometimes we forget to live And be loved Cause it hurts To live https://t.co/o6uXrowMV3]]></document><document><![CDATA[jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaajajajaja no son comprables]]></document><document><![CDATA[No sé vosotros Pero yo ya tengo lista la Ginebra para esos 4 Gin tonics que decía El País https://t.co/VNsELQKdsL]]></document><document><![CDATA[Plazos, presentaciones, nuevos proyectos, entrevistas, llamadas, conferencias, nervios, resultados, pagos, cobros,… https://t.co/ziHg140l4t]]></document><document><![CDATA[Uno: ¿Quién tenía permiso de la Junta Electoral para usar la plaza?  Otro: ¿Es importante?  Todos:  🤣🤣🤣🤣🤣 https://t.co/R9FQBCC45q]]></document><document><![CDATA[Rafel Nadal escribió el libro ,”Quan erem felisos”. Quien envenenó el ambiente? Malditos bastardos !!!]]></document><document><![CDATA[Vamos Jabac gran resultado contra el Barça 1-0 ❤️ ⚽️ Amb vosaltres... tot és més fàcil!! Gràcies Can Jofresa, Gràci… https://t.co/WjShcYleQB]]></document><document><![CDATA[Hoje é dia de emoções! 20h Benfica Vs. Marítimo 22h Games of Thrones EP. 2 S8 #benfica #maritimo #gamesohthrones… https://t.co/zMeeb6xpxf]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle Cada día estoy más orgulloso de pertenecer a esta gran familia, compañeros y compañeras, ni un paso atrás. Salud y República.]]></document><document><![CDATA[@Crisssstina____ El material genético es de primera! Puede usted permitírselo! https://t.co/8eywclvVrT]]></document><document><![CDATA[@mnmariano Martim que esta situação seja uma oportunidade para encontrar um local de trabalho onde te possas sentir… https://t.co/AVmnVOF6vJ]]></document><document><![CDATA[Hoy cómo está lloviendo hemos hecho un taller de tebeos https://t.co/AgeiZyBHo9]]></document><document><![CDATA[@eldruida10 @PatiPatiBcn @hermo43 @ramoncotarelo El coño finalmente es muy parecido🤣🤣🤣 Tontolapoya.]]></document><document><![CDATA[@vox_es  #TodoAlVerde #TodoaVOX #PorESPAÑA #JornadaDeReflexion #100MedidasVOX #AhoraVOX #currantedeVox… https://t.co/XCGTnosoTK]]></document><document><![CDATA[La sombra siempre es sombra da lo mismo quien te la da...#unmundomejor #vivelavida #viveydrjavivir #viveydejavivir☘… https://t.co/s8LBksejHZ]]></document><document><![CDATA[@spectatorindex Otra casualidad de #Facebook. Pasaba por allí y no se dio cuenta. Lo sorprendente es q siga teniendo usuarios.]]></document><document><![CDATA[#camidelabascula de #llinarsdelvalles a #santantonivilamajor #vallesoriental #barcelona #light #luz #photography… https://t.co/KLqGFli7Xt]]></document><document><![CDATA[Mi plan del viernes de esta tarde es ir al @teatroolympia  a reírme y pasármelo bien con #TAXI  #JusemaYuste]]></document><document><![CDATA[En Andalucía la gente paga impuestos para que tus amigos de la PSOE se vayan de putas y se metan farlopa.  A ver si… https://t.co/JBcR0ze3Cy]]></document><document><![CDATA[@angeljimenez @AdobeES Me suena a que incluirán la versión de iPad en el mismo precio así como el formato prometido… https://t.co/QlzrSreOB3]]></document><document><![CDATA[La república es solo una forma de gobierno en la cual puede primar las políticas de derechas. Sin ser monárquico ex… https://t.co/wkJnDdRBBR]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian VIVA CORIPE Y LA QUEMA DEL JUDAS, POR AHÍ HAN PASADO TODOS]]></document><document><![CDATA[Un año más de desgobierno del @PPRMurcia, un año más perdido con @LopezMirasF —y el bajo nivel inversión en I+D+i d… https://t.co/RnfWWXlSHm]]></document><document><![CDATA[Comparto mi artículo de hoy #MiércolesSanto en @tribunadetoledo #SemanaSanta2019 https://t.co/KBSG7Hpi4M]]></document><document><![CDATA[Esto huele a Primera 🔴🔵😍 @CAOsasuna #QuieroVolver #Volveremos https://t.co/DMFrSq5OFq]]></document><document><![CDATA[@JoaquimTorrent Pero tu eres un poco retardat. Tu educacion,  si algún dia la tuviste, se la come una ideología des… https://t.co/5e8lsLRdyC]]></document><document><![CDATA[Platero es pequeño, peludo, suave; tan blando por fuera, que se diría todo de algodón, que no lleva huesos. Sólo lo… https://t.co/WoNpJu2QiP]]></document><document><![CDATA[Pues vamos a ver qué tal #papajohnsespaña #papajohnsspain #pizza ##comedordepizza #papacollons en Alicante, Spain https://t.co/mQ48KD8CFC]]></document><document><![CDATA[Donde estamos? 😁 en Harry Potter: The Exhibition Spain https://t.co/qlMo7RTVsM]]></document><document><![CDATA[@Troyanoyoya Ha sido una gran eliminatoria de entrenadores. Cada uno con su estilo, moviendo piezas casi como un pa… https://t.co/Pme31p8azx]]></document><document><![CDATA[JOSÉ MANUEL FREITAS, o "papa almoçinhos de pexinho" ao Madeixas p'los serviços de imagem e difusão de intriga, diss… https://t.co/zQUhkVddfD]]></document><document><![CDATA[Primer día de warmupfestival !!🍻🎶 #festival #warmupfestival #warmup #musicaendirecto #conciertos #indie… https://t.co/8a6zg4x2Fv]]></document><document><![CDATA[@superrusell @JordiWild Querrás decir si eres indepe o de vox, cambiate el corrector bro]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || Ya con la muleta, calentó enseguida los tendidos #Perera con este inicio de pases por la espalda y compl… https://t.co/hQLUPGV58I]]></document><document><![CDATA[@josemmol @chsriosegura @elnoroeste @pablonazim @castillo_albert @AdrianLoSantos @josestormchaser @MeteoMurciaDani… https://t.co/IDdCiIalHW]]></document><document><![CDATA[@Michel_hn74 Descanso en Bouzas. Empate a cero. La tuvo el Rápido en una falta directa. Los gallegos buscan con más… https://t.co/I72DhraBGJ]]></document><document><![CDATA[@josemonteropena Todavia nose sabe nada aun es pronto todavia y ademas asta las 6 y media no tienen previsto la salida la cofradia]]></document><document><![CDATA[El coño de la Bernarda!! Este artículo de Cultura Inquieta te va a gustar - https://t.co/yqTTuT4ARr]]></document><document><![CDATA[@ramoncotarelo La mayor simulitud entre España y Cataluña es que en las dos el Cotarelo es.... Nadie.]]></document><document><![CDATA[I'm at Panaderia Hermanos Escobar in Escacena del Campo, Andalusia w/ @ildenewman https://t.co/qzcHmDi3u1]]></document><document><![CDATA[There's no such thing as "small project". None. Not your pet project. Not that small feature. No the little missing… https://t.co/KyfQ8ZeUUE]]></document><document><![CDATA[I'm at Restaurante Mexicano El Delirio in Granada, Andalusia https://t.co/B1IaebvMxd]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooool de @UnionistasCF. @USCFbase Prebenjamín A 2-0 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Migas manchegas , gastronomía española en Spain https://t.co/6LAvVOHz8L]]></document><document><![CDATA[Foto por apuesta a las 19:45 en #elcasino ahí llegamos todos #comounreloj #tiempoparao #medinadelastorres… https://t.co/xpDrfsJkIe]]></document><document><![CDATA[De ellos ¿Quién te va a proteger #28A @SerranoIsmael  https://t.co/kWU0DxOOly]]></document><document><![CDATA[@jcrlaguera @JOSEMANUELSOTO1 De una mula siempre puedes esperar una coz,no hay más.]]></document><document><![CDATA[Majo/a, si fueras una persona valiente no usarías el anónimo, pero claro, detrás de un teclado es todo más fácil, p… https://t.co/9FEluQfpJE]]></document><document><![CDATA[Los madrileños tenemos el compromiso de Casado para mejorar las infraestructuras: 🔵Plan Integral para el Cercanías.… https://t.co/tewuCGWroT]]></document><document><![CDATA[Hoy los alumnos de @CELosRosales  han paseado por las calles de Segovia y han visitado el Alcázar. Ahora a preparar… https://t.co/3htlxOigiK]]></document></documents></author>