<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Keep it simple!☑️ Simplifica!☑️ Photo by @adrianjordn  #photooftheday #blackandwhite #pensamientos #songwriter… https://t.co/CCupqNxBMC]]></document><document><![CDATA[Las campañas de la catedral de Burgos lloran por Notre Dame https://t.co/3w0KYGyH7q]]></document><document><![CDATA[Um abraço à #ForçaAvense que me recebeu de braços abertos. Para arranjar problemas já nos basta a @ligaportugal que… https://t.co/mEgFDOPnXE]]></document><document><![CDATA[VITRIAL NET FUGE By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/xt5cyf56Ea]]></document><document><![CDATA[@okdiario Este zoquete es un recogenueces. Nada importante!!! O sea un mierda, cómplice de Otegui]]></document><document><![CDATA[#barcelona #Metro #underground #igersbarcelona #instagram #sominstagramers #ok_people #ok_cataluya #todoclick… https://t.co/hhWgwdRGXe]]></document><document><![CDATA[@Ormellix @mossos Al violador, colgado por el cuello hasta que se caiga solo. Como te descuides solo le van a caer… https://t.co/3fsWUrBHWL]]></document><document><![CDATA[@ElenaLeonLa @guillermomoreda @Exojo @mariadelamiel No sufras, ellos sabrán de donde sacarnoslo, además para eso les pagamos.]]></document><document><![CDATA[@Maxfdez007 @toniapelagica @JoaquimTorrent @Ombliguito1 O que echen a la persona que habían contratado para cubrir una baja.]]></document><document><![CDATA[@Bernard2272 @PatriciaJMadrid creo que tenes razon en que el precio NO es descabellado. Ahora: es necesario? Precis… https://t.co/Eebh5vQ3ef]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @Juanfra_87 @LolaGonzalezG @VMengual @bi0manan @Lola_Haro @javimenezo @verdejomar @juanrasp… https://t.co/536UBL5SS7]]></document><document><![CDATA[Empleo, relaciones laborales y otras palabras que han mutado de significado. Necesitamos luces largas para estas po… https://t.co/4LHteOqdct]]></document><document><![CDATA[Jubilando mi pobre ratón superviviente de un holocausto de un #agapornis. Todo un nuevo #rainbow en la mano con 2 b… https://t.co/galTrQu7GW]]></document><document><![CDATA[Hoy todo el mundo habla de Messi , pero nadie hablará del partidazo que se marcó @mterstegen1 ... Simplemente a sus pies!!!! ✈️✈️]]></document><document><![CDATA[ESTA ES LA POLÍTICA DE @ahorapodemos SON COMUNISTAS Y el comunismo es esto @MonederoJC @Irene_Montero_… https://t.co/8rjeby14it]]></document><document><![CDATA[Esta semana me han notificado que abren expediente disciplinario a una psicóloga por mala praxis  -otra más-. No es… https://t.co/qpblMbHeMB]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Me imagino la de fotos de milenarios que vas a hacerte, de gente que ya te conocen, en la cola de la mes… https://t.co/AQ5Nt134ah]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon acabo de leer su artículo sobre @vox_es y los q vamos a votar el día 28 a esta formación Evidentemente… https://t.co/hqUeu4GtGX]]></document><document><![CDATA[@ElyPewpew es la montura de clase del white mage a nivel 30 con un conjurer la consigues ^^]]></document><document><![CDATA[Y además, lo de buen orador solo lo es para sus adeptos,  porque más de diez palabras con sentido no hilvanar. Los… https://t.co/aIOxStxObm]]></document><document><![CDATA[Fica tranquilo que os dragões estão vivos, eu vi na chamada do episódio 4. #GoT]]></document><document><![CDATA[Seguro que se dará un debate en la @AsambleaVE sobre gracias a quien llegó la Ayuda Humanitaria]]></document><document><![CDATA[@planetGayHD @homensdobrasil @hot_connection2 @Otavio692x @xxx_men_pt @HAIRY_BigGuys @hot_cal @joto_ddiamantes 😃😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Durante el fin de semana hemos estado presentando a los vecinos de #ColmenarViejo el programa de gobierno del… https://t.co/BaMfss6QWb]]></document><document><![CDATA[El Betis comprará el 20% que le falta de Camarasa para revenderlo.  En la operación de traspaso de Sergio León al L… https://t.co/QOLtm1uPwf]]></document><document><![CDATA[Venir a La Costa de Sol obliga a parar en Los Marinos José 🐟 🦞 🦐 https://t.co/aQHQaGkvse]]></document><document><![CDATA[#CasaLis Museo #ArtNouveau y #ArtDeco acaba de superar la cifra de 3 millones de visitantes desde su apertura en 1.… https://t.co/mCxhvOsFFF]]></document><document><![CDATA[@AlvaroLario Me he equivocado de enlace que te quería poner.🙈 Aquí la prueba del delito. 👇 https://t.co/z7rMHyFiZ2]]></document><document><![CDATA[VIVA VENEZUELA LIBRE Y EN DEMOCRACIA. NO A LA DICTADURA COMUNISTA DE MADURO!!!!!! https://t.co/Z0YimD8h6G]]></document><document><![CDATA[Hora de pactos después del #28A Lo estamos contando en directo ahora en @yaesmediodiatv 📺]]></document><document><![CDATA[@RosaManrubia Y Cajamurcia qué, ¿Por qué no se habla ni se investigó sobre la pérdida de la joya de la corona?]]></document><document><![CDATA[Odeio ganhar ranço das pessoas, pq assim que torço o nariz não há volta a dar]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @manelsaa99 @ConsuG64 @crisrojvegbio Ante un error la única solución es reconocerlo y corregirlo.]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @talanquera1 es un sinvergüenza aprovechar la TV que pagamos todos para dar un mitin del @PSOE y el O… https://t.co/UTY9c1kSTt]]></document><document><![CDATA[Cuando dedicas un tiempo diario a agradecer, experimentas lo bueno que hay en tu vida, y se genera en ti una mental… https://t.co/hOQBNJYx82]]></document><document><![CDATA[Ministerio de Hacienda y Función Pública: Salvemos el castillo de Cutanda - ¡Firma la petición!… https://t.co/u28yiCXJ8d]]></document><document><![CDATA[@AbelMartos1 Los del Viernes tenemos convalidad esa asignatura desde hace décadas...]]></document><document><![CDATA[La izquierda sectaria fanática hooligan que votan a los "suyos" y entre los "suyos" eligen a la mejor peor opción..… https://t.co/jBibRqID7b]]></document><document><![CDATA[@elenagomezdiaz @dxtnpaco @eladdio @waltzing_piglet @CienciaGob @astro_duque Entonces el problema no está en el tam… https://t.co/lMW9yqy3Kt]]></document><document><![CDATA[La inconstancia, enemiga en extremo de la serenidad #Séneca #VivirSinJefe de @sergi_fernandez CLICK!]]></document><document><![CDATA[Vaya santísimo peliculón es La Vida De Los Otros. https://t.co/RFKePLF5cf]]></document><document><![CDATA[Cuanto se arrepiente uno de haber rajado y mucho de @rickyrubio9 en su momento. Eres pequeño y te crees exactamente… https://t.co/Bxog8zL8eW]]></document><document><![CDATA[El martes tras las elecciones estoy en Berlín debatiendo si España está preparada para pertener al G3 de Europa con… https://t.co/Tujm3n8EdG]]></document><document><![CDATA[En mi mesa han votado ya 210 personas de las 624 que lo pueden hacer (aunque hay que restarle 47 que son los votos por correo) #28A]]></document><document><![CDATA[@DaniAstacio El año pasao fin de curso. Ponte de vuerta y media hijoooo]]></document><document><![CDATA[This life is full of colors. ¡¡¡¡ Go for it !!!! en Parque del Retiro https://t.co/UW320Z55LD]]></document><document><![CDATA[@morpheo35738979 @anapastorjulian Yo de mí a ti, miraba alrededor la pila de cigueñas que apunta a tu cabeza.]]></document><document><![CDATA[Sería un gran error si salimos a especular con el resultado, un gol  del Barça deja casi sentenciada la eliminatori… https://t.co/cdZ0xdCKEJ]]></document><document><![CDATA[Lo acaba de hacer Mina niño! Se está enchufando y Kevin marcando al atleti 👌🏻]]></document><document><![CDATA[Atocha Destino El Cielo de BeatMeco23 en Amazon Music https://t.co/mVPQbEchOm]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/2fAH7xpmDI]]></document><document><![CDATA[@BrianGallardo32 @EmaVernaz @micaverbic Comparan perder una final de libertadores, con un descenso. Una ameba tiene… https://t.co/GWS8X3ya9T]]></document><document><![CDATA[@thefromthetree Humm, minateda no es de Albacete, de cerca de Hellín? Que conste, que para mí el sur de Albacete es murciano, así que...:-p]]></document><document><![CDATA[@fundacionoso @LIFEprogramme @FBiodiversidad @oapngob @mitecogob Seguís reforzando vuestro proyecto.]]></document><document><![CDATA[Grandes diferencias entre el @realmadrid, el @FCBarcelona_es y el @Atleti, a favor, como siempre, de este último. https://t.co/Tfh6XWPs0Z]]></document><document><![CDATA[@Avilared @fatimaempleo @PPopularAvila @CarlosGarcia_PP @Sonsoles_Avila @AliciaGarcia_Av @PopularesCyL @joserra_espn https://t.co/vV4QowisXe]]></document><document><![CDATA[He disfrutado como un niño impartiendo el primer día del Ecommerce #PUSHCAMP ¡Mañana más! https://t.co/Ahpimq8xuc]]></document><document><![CDATA[@SeryiusConY es el tema de las redes morales, hay tanta ironía y sarcasmo que uno a veces no las detecta.  Coincido… https://t.co/vOzjtSItJY]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 Já comecei a ver OA mas não sei se estou convencido, acho que vou fazer umas pipocas, e ver bonding]]></document><document><![CDATA[Abril 2018 → #MASAS Abril 2019 → #COLORES Abril 2020 → ... https://t.co/LXEMN2bTsI]]></document><document><![CDATA[Queda proclamada la República.  Abril republicano (II)  #TrabajoYRepública  https://t.co/6mecWXsuPQ vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@FPastichet @jorgedioni Claro que sí, hombre... un muñeco como tu foto de avatar 😜 ...aunque bueno, solo tienes un… https://t.co/0nSVnGW3zr]]></document><document><![CDATA[@Gatus_Malus No se si efectivamente hay un modelo único que funcione bien... pero llenarte la boca reclamando contr… https://t.co/cv4LjUMWJn]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Hubo un tiempo en que le tuve algo de simpatía, pasando el tiempo le fui conociendo bastante más y… https://t.co/69ponzj9Mb]]></document><document><![CDATA[#Repost laespanajoven • • • • • • 🔊El mensaje de un currante del campo a los de #UnPaísAnimalista PACMA y demás… en… https://t.co/AAilZMhaMJ]]></document><document><![CDATA[Utebo: 8,3% migrantes. Vox: 15,61% (3°) Cadrete: 8,6% mig. Vox: 23,93% (1°) Cuarte de Huerva, 9,8% mig. Vox: 21,93%… https://t.co/yt0Su1JXUH]]></document><document><![CDATA[Guarda pan para mayo, y hierba para tu caballo. #myfujilove #xt3 #fujifilmxt3 #caballosespañoles en Laguna de El Pa… https://t.co/46dyFWSJCW]]></document><document><![CDATA[♂️ 70 años 🚑 debilidad de hemicuerpo y mutismo #NIHSS 24 🏥 AngioTAC 🔹#carótida ocluida 🔹#trombo en #arteria cerebra… https://t.co/elf7UE6gUU]]></document><document><![CDATA[@DesiXBL Jajajaj sí, pero son diferentes! Precisamente a mi me frustra eso, partidas tan cortas y pantallas tan llenas de cosas😱]]></document><document><![CDATA[@felipeharboe Son los políticos corruptos y corruptores los que preocupan, no los populistas, póngase a trabajar, se acaba la paciencia.]]></document><document><![CDATA[@sortegamarch Yo solo digo que parece que ir a la Euroliga es ir de paseo por Europa. Valencia Basket levantó hace… https://t.co/mRGBdNfQ4U]]></document><document><![CDATA[Así es @pablocasado_ La pregunta es, ¿por qué se fragmenta la "derecha"? La fragmentación no es un accidente natura… https://t.co/5kOcZHsdR2]]></document><document><![CDATA[El fútbol a tus pies, leomessi ! 600 goles que te convierten en el mejor de todos los tiempos, aunque a algunos les… https://t.co/bw38EkNUYC]]></document><document><![CDATA[@westbrokas Yes, confirmado pelo presidente do Kairat já a algum tempo. Jogador mt interessante.]]></document><document><![CDATA[El euro ha hecho a cada alemán 23.000 euros más rico y a cada español 5.000 euros más pobre https://t.co/Q6uHmTcZJI vía @elEconomistaes]]></document><document><![CDATA[#beach #valencia #frio #semanasanta en Pool Beach Port Saplaya https://t.co/TPmLO2nx4H]]></document><document><![CDATA[Sr. Z: Agora não! Tenho a barriga cheia de cerveja. E tenho que ir ver o glorioso, e logo à noite ainda quero assis… https://t.co/EOicXeVqQF]]></document><document><![CDATA[Estou happy pelo dia de hoje mas ao mesmo tempo estão tão triste por ontem...]]></document><document><![CDATA[@santfeliuencomu @Jaumeasens @EnComu_Podem Vingaaaa..!!!Endavant Asens... Endavant Lidia...Força I Republica]]></document><document><![CDATA[Nunca me reuní con Jordi Sánchez. El 1 de octubre, Donaire estaba de servicio. ¿Qué tarea realizó? Donaire: "no a… https://t.co/X9yPYxueJR]]></document><document><![CDATA[@20m ¡ De pena !. Que lástima de pérdida de votos inutiles. En España se han presentado 65 partidos políticos a las… https://t.co/wEcucTmrEK]]></document><document><![CDATA[@adeladubra @LuisBriosso @leohaberkorn Si Mujica es "la verdad", cuando Mujica dice lo opuesto a lo que habia dicho… https://t.co/ZMLPdnBg50]]></document><document><![CDATA[Apartado XIII del programa electoral de Cs. Punto 154 del programa. Reconocimiento inmediato como Agentes de la Aut… https://t.co/H9IT7vvTEq]]></document><document><![CDATA[@delCojonBrivon Este cobarde no se atreve a cruzar la frontera, hasta que los políticos presos no tengan sentencia… https://t.co/vJrV1fMv2v]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h W. Barometer 1018,5 hPa, Rising slowly. Temperature 7,7 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 90%]]></document><document><![CDATA[@mhdatie @hhariri Sure, and there are many ways to do that without the need for jokes.]]></document><document><![CDATA[@BenjaminTyreen @capicua_Mca Así me he sentido (pero... ¡si nunca fui guapo!)]]></document><document><![CDATA[-ecografo?No -análisis portátil?No -Kit hemostaticos?NO -Videolaringoscopio?No -Historía electrónica en movilidad?… https://t.co/zY901hJ6sL]]></document><document><![CDATA[Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[@FundsPeople Siempre depende de la cartera de activos, el Track-record del fondo y lo más importante a largo plazo… https://t.co/ZLUMgXQwQf]]></document><document><![CDATA[@mejoreszasca @idiazayuso2019 @ierrejon @IdiazAyuso Estos pseudo progres creen que con borrar sus tweets resuelven… https://t.co/piA0RSl297]]></document><document><![CDATA[A toda esa gente que dice "no te quejes, al menos tienes trabajo" les recomiendo que si quieren trabajar sigan a… https://t.co/ngoZPTw6ng]]></document><document><![CDATA[@mara31gbarcenas No sabía lo de Ponte da Barca , aquí en Redondela es tradición]]></document><document><![CDATA[Lo de Mateu Lahoz es indefendible. Tendencioso, excesivamente protagonista, nocivo y muy malo. Completito.]]></document><document><![CDATA[@DeputadoFederal Sua pesquisa é igual a do ibope. Não vi uma menção a 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 nem a outro de sua lista você é um idiota]]></document><document><![CDATA[@padreanchoa Vaya, pues yo iba a empezar a hablar de ello. Ya me has cortado el rollo!! 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@BoysdoLukeOn @CristianSamXXX @Agitando_tudo @BigCocksDaily @BoysOsmelhores @BoyzSpace @CupidoEntre @Dotado_Paulista @the_crazyduck 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[#yosoybrianymimujertambien #quelluevaquellueva #alguienteníaquehacerlo #laprocesionvapordentro #cuantofantasmon… https://t.co/BeIlVfdekD]]></document><document><![CDATA[Hace un par de años. Como hemos cambiado 😢 y no sé si para mejor... https://t.co/7lYhEMSvw1]]></document><document><![CDATA[Daqui a pouco começa o segundo dia do Festival veggies_vibes e você pode nos encontrar na banca do veganosc  Encont… https://t.co/lW8sRxYYu4]]></document></documents></author>