<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada @vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith Seguimos cabalgando!!!!!]]></document><document><![CDATA[La noticia deseada!! Gracias por elegirnos y que sean muchos años de mutuo éxito 💚💚 @LoCelsoGiovani]]></document><document><![CDATA[De verdad NUNCA hay nadie por aquí y hoy había peña paseando y hablando en los banquitos, y  por una parte me mola… https://t.co/WROWtiHCaz]]></document><document><![CDATA[Workshop optimizacion en la gestión del paciente con #EM. @Aiasantandreu1 y Ana M. Bernard. @mj_neri @ADEMMADRID… https://t.co/fAr11iNNn9]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos tienen derecho a saber a quien están votando realmente. 👇🏻👇🏻]]></document><document><![CDATA[En Centro Sculpture lo tenemos para ti 🍀 #belleza #bellezayestilo #dermapentreatment #dermapen #cordobaespaña… https://t.co/Eza80jBcLk]]></document><document><![CDATA[Gostava de conseguir, de vez, alterar todo o meu comportamento que condiciona a vida animal. Gostava que o meu resp… https://t.co/q3S9rAl0QZ]]></document><document><![CDATA[@RQueralt @begur2013 I ells tenen companya al exili li condemnats a punta pala]]></document><document><![CDATA[@josep5mas @arnaums04 @fdoalemany_ Menys mal, a vore si em muic i m'envieu ja cap a allí baix a vore q se cuentan]]></document><document><![CDATA[@LUCYBAMBAN @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 Holaa,🖐🖐]]></document><document><![CDATA[Un any més, victòria del #FCBarcelona 🔵🔴 al campionat de Catalunya de clubs! 🏅🏆   Per part meva, retorn a les piste… https://t.co/2dwoZ1O3cl]]></document><document><![CDATA[También es que la bandera de Portugal es verde y roja, vaya patriotismo.]]></document><document><![CDATA[Merece la pena 👇👇👇👇👇cuando los profesionales hablan Gracias 👏👏 The long night #got]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber de cuantos km cuadrados alcanza la potencia resucitadora del Rey de la Noche... #NightKing #JonSnow #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@bi0xid Cuidado cuando viajas: lo que es legal en España puede ser ilegal en otros países... y Facebook sabe que lo haces.]]></document><document><![CDATA[Volver atrás es mucho más fácil que avanzar 👉Rompamos con esto👈 #Artistas en precario adaptándose a un discurso cur… https://t.co/sePpS7An9i]]></document><document><![CDATA[El PSOE siempre cosechando pobreza.   Por eso es tan importante que el #28A le digamos adiós a Pedro 👋🏻]]></document><document><![CDATA[💬Les ciutats, com Barcelona i Amsterdam, són les que estan marcant el camí de la lluita contra el canvi climàtic, a… https://t.co/gb1vkg0dMS]]></document><document><![CDATA[Tardecita de frikeo #bar #friends #bang #ganesinsaberlo #friday en Seville, Spain https://t.co/f1qmOGCh6L]]></document><document><![CDATA[@ManuCbll No se que me da más pena si lo que dice, o que su remedio a no ligar sea irse de "Putas". Tendrá pase VIP… https://t.co/5Tw0ohYfWH]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V No té  cap mena de  gràcia.  T'has equivocat  i de molt.]]></document><document><![CDATA[@AmvYo @abc_es Me saldré a la calle para no caer en la tentación de verles, aunque sea a pegar la nariz a los escaparates. #VoxSaleAGanar]]></document><document><![CDATA[Drinking a Gose Bastards by TITAN Craft Beer/@CervezaLaPetra @ Outro Lado (Old LisBeer) — https://t.co/g3yxLMzpab]]></document><document><![CDATA[I'm at Pisca in Fez do Douro w/ @c4tarinapaiva @marianaa_melo8 https://t.co/jio5HhQ7B5 https://t.co/Hxn7w91rBe]]></document><document><![CDATA[Não posso dizer que o meu dia de trabalho correu mal, não correu. Não posso dizer que estou desapontada comigo, não… https://t.co/z2J9u7tdsp]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/kkJHkokONx]]></document><document><![CDATA[Si, por eso tenemos presos políticos , exiliados políticos y cantantes. Sois lo mismo pero mas cínicos.]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e España SIEMPRE hace el ridículo - cuando de política se trata.]]></document><document><![CDATA[@MaqueijanDJ @DoradoAlex Stewie se parece sospechosamente a Albert https://t.co/rczBLBL3Yr]]></document><document><![CDATA[@58Garca @PabloMM Ya parecemos un hipermercado de opciones,...si seguimos así terminaremos siendo un macro de intereses individuales...]]></document><document><![CDATA[Así que muchas gracias a todas las personas que no me tratan con paternalismo, y me animan a mostrar mis capacidade… https://t.co/Lb6FoOYHcc]]></document><document><![CDATA[@H_Schaller @DEYCatherine1 @LePoint Et nous nous avons le droit de nous interroger sur son emploi fictif à l’UE !!!]]></document><document><![CDATA[@UlyFormoso @kekoarteixo Uf!!! Yo la encontré pesada, con media hora, hubiera sido suficiente]]></document><document><![CDATA[Nojento Nem te atrevas mais a ligar nesta semana Orgulhoso do crl....admite as merdas que fazes]]></document><document><![CDATA[😍Mon #stage à Madrid approche et il ne restent plus beaucoup de places...  🛸Venez avec moi pour progresser en… https://t.co/QOkk6wK720]]></document><document><![CDATA[#profesreligión No quiero estar en ninguna campaña electoral más para recaudar votos # #Podemos #PSOE y llenar hora… https://t.co/0AxU9sJDXV]]></document><document><![CDATA[@josebaazkarraga @nuriadgc Gracias Gracias Gracias  Sr. Joseba Azkarraga!!!!🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@matenw17 Yo la meto en la nevera y para mañana. Si es una lata grande lo meto en un bote de cristal Buenas noches… https://t.co/Jqh5KrXuq7]]></document><document><![CDATA[@littlerabuda É para fazer encomendas para a Páscoa, fds não posso mais ouvir aquele telefone 🙄]]></document><document><![CDATA[@planeterito Esto es en lo que se fija y quien o aquien a mandado hacer esas fotografías, no digáis que tiene un pa… https://t.co/ULdD8o4sKs]]></document><document><![CDATA[@Uraby_ Se desbloquea en Gridania, donde la inn. Era un lalafell subido en una caja creo, según entras, a la derecha.]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Certos condutores recebem isso, muitos recebem bem mais mas há empresas a pagar o ordenado mínimo… https://t.co/mtbGLs1uzU]]></document><document><![CDATA[E sorte das discotecas é hoje ser domingo, queria ver quem ia sair à noite se hoje fosse sábado com GOT a sair às 2h]]></document><document><![CDATA[#mejordirectivocyl19 Comienza la ceremonia de entrega de premio al mejor directivo de CyL en distintas categorías .… https://t.co/bXE3YCSZQI]]></document><document><![CDATA[Compartiendo proyecto socialista de país.😊 Foto muy especial con Antonella(Italia)Me ha dicho  "No sabían con Salvi… https://t.co/gUnZLBcz4L]]></document><document><![CDATA[SABOREA LA VIDA SIN PRISA🍀. 💫Con sólo una sonrisa...💫. en Nerja, Costa del Sol https://t.co/N0bYMsjhpl]]></document><document><![CDATA[Tío pues a mi después de todo lo que han pasado no me parece pronto para que la diga te quiero]]></document><document><![CDATA[Mira tú la hija de la Juani con quién se ha juntao...y seguro que está preñá la muy...  (No me digáis que no tien… https://t.co/kO4B7XXmV9]]></document><document><![CDATA[@AFRICANUS_36 @pablocasado_ @Albert_Rivera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/a1Faa8a25h]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @Ayla_laFloresta @1Pallmall @Margaysietes Claro....  ea, ezo, burdis piliguis]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueTuQuieres #28QA #HazQuePase @sanchezcastejon #TuVotoEsMuyNecesario]]></document><document><![CDATA[¿En que se parecen las consultas médicas a los aeropuertos? En ambos el único que tiene la obligación de ser puntual eres tú 😤😤]]></document><document><![CDATA[carlos le  ha dado un  beso toñi y luego a sofia me encanta este presentador jajjaja]]></document><document><![CDATA[la laguna piso 85000 euros con estas vistas con acensor https://t.co/suM6Oywxf0]]></document><document><![CDATA[-En campaña los niños se llevan globos..yo quiero!!! -usted es adulta -¿y por que me cuentas a mi los cuentos?]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley No voy a votar por q nadie nos va a solucionar nada... Sería una hipócrita conmigo misma y con los dem… https://t.co/8gn9wXpkEA]]></document><document><![CDATA[@MariaJamardoC @VOX_Jaen @laBrilat Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos… https://t.co/uC178qeUW9]]></document><document><![CDATA[@JucilMurcia @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/2rpyasnOXP]]></document><document><![CDATA[Qué bien le ha venido la publi a @Pablo_Iglesias_ Le han quitado la caspilla esa que tenía en el jersey... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/bG30d7iKhO]]></document><document><![CDATA[Algunos ahora critican la ley dont pero se olvidan que tuvieron la oportunidad de cambiarla hace poco. En cambio hi… https://t.co/zFA9xDTHUt]]></document><document><![CDATA[La época de mañanas, tardes y noches en la biblioteca ha empezado. https://t.co/Wvb59A9Uof]]></document><document><![CDATA[@LAURAALCALVALL1 ¿Como va a dejar de hablarle, si nunca se han hablado, si no se conocen siquiera? Y tiene razón An… https://t.co/i2NurIGvu4]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ipib5Q4yNG]]></document><document><![CDATA[García Egea asegura que Casado llevará a los debates “la voz de España” para “desdicha de Sánchez” https://t.co/TofFNKcXYY]]></document><document><![CDATA[Congresso Nacional: Em defesa das Universidades Públicas Brasileiras - Assine a petição! https://t.co/b0KpqueDDq via @change_br]]></document><document><![CDATA[Profesora: Qué tal las elecciones? Estáis contentos? Mi clase: *caretos y ni una palabra* Yo: Lo oís? Es el silencio]]></document><document><![CDATA[@javinavarrx Supimos que por lo menos una mesa hubo un grupo de personas de etnia gitana que votó a Vox]]></document><document><![CDATA[Volando voy, volando vengo.... #semanasanta #viaje #familia #family #familytime #airport en El Prat de Llobregat https://t.co/jVZiI16aDn]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @VMagnacky @anto_pancho @MaloyCia @elcolmadodesora @Emerg_Vs_Urgenc @sonsoles_ph @elmerengonbcn… https://t.co/AasZ9cpvEq]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos para empaparnos de este interesante contenido diseñado por @AEEPP_COM para los editores… https://t.co/9gWNgaeCWl]]></document><document><![CDATA[@jaumecollboni @sanchezcastejon De verlo me entran escalofríos, yo no quiero un Gobierno fascista: no al aborto, no… https://t.co/ObikF1OwKr]]></document><document><![CDATA[@PacmaValencia @PartidoPACMA Reclamarla y si no me la dan monto un cisco 💪💪]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/sQpppnU2Oz]]></document><document><![CDATA[A propósito de mil último tuit: a ver quién me manda a mi coger un tren a las 8 de la mañana un sábado. Quién.   😵🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar una monografía sobre oratoria política en televisión y no puedo parar de seguir analizando a los… https://t.co/XEkh7o1U8C]]></document><document><![CDATA[@vicky_ferre @LauraBorras Ni TV, ni ràdios ñoles. Fa temps que he desconnectat, ja en tinc prou amb el que ens toca… https://t.co/XfXKK3NEcy]]></document><document><![CDATA[Articulo de @PacoCuenca, relato de 1.100 días al frente del Ayuntamiento #Granada convirtiéndola en una ciudad reju… https://t.co/ansIcNfnmy]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/v61Kbd16K9]]></document><document><![CDATA[A mí me encanta @celestebarber_  una actriz que decidió dedicarse a parodiar a influencers a base de humor, es geni… https://t.co/g9euoMmPRC]]></document><document><![CDATA[Siempre que vengo a trabajar en @LaCasaEncendida me encuentro con la #cultura que me gusta celebrar, hoy especialme… https://t.co/9ODxLc5vDp]]></document><document><![CDATA[@ciscorrin @jusapolcadiz @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/TVIC1Od1Ob]]></document><document><![CDATA[@GelpiGomez Tens mes cullons tu amb dos mesos que a quet tiu amb las sevas ongletas]]></document><document><![CDATA[A esta hora, em Marina, eu e o meu pessoal já estávamos todos bêbados, animados como o caralho, e eu a Bia já estáv… https://t.co/HJiBGrl1Rd]]></document><document><![CDATA[@munia @Toscanorevenge Tienen el cuadradito en directo abajo y conectan entre emisión y emisión]]></document><document><![CDATA[Cumplimos 6 meses, y por la distancia no pudimos pasarlo juntos... Pero, nunca me dejas de sorprender. Sos lo mejor… https://t.co/YsF4OQUeq5]]></document><document><![CDATA[@maribelcmartin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/AkrErdGA6p]]></document><document><![CDATA[Amor, libros, rosas y dragones. ¿Cómo no va a ser #SantJordi el día más bonito del año? 🌹📖🐲 en Barcelona, Spain https://t.co/CmmRKToeHC]]></document><document><![CDATA[Lutem pelas pessoas que amam a sério, hoje a pessoa está com vocês mas amanhã pode já não estar]]></document><document><![CDATA[@afrvet @ainoa_del @CCivicaCatalana @KarmenAJC Pregúntale a Rivera que él sabe]]></document><document><![CDATA[La consejera de Fomento @FomentoAND @marifrangr recibe la Níspola de Oro en Otívar https://t.co/xghLK3ilF8]]></document><document><![CDATA[En el Canal Historia hay un documental muy molón de los túneles Nazis. Yo lo veo para la #jornadadereflexion]]></document><document><![CDATA[@abc_es @pablocasado_ Que ha hecho mal ? Que recuerde ha aplicado el programa que favorece a la clase trabajadora s… https://t.co/a8EtcVUQaX]]></document><document><![CDATA[¿¿Estos muertos no cuentan por no ser occidentales o cómo va el tema?? Explíquenme.  #QuéPena 😢  https://t.co/88xocGYvlU]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Ya me parecía raro el tono contenido que has utilizado esta mañana en TV3. Ya vuelves a ser la misma… https://t.co/UOyGSvK7o0]]></document><document><![CDATA[Buahhh, @mamenflow, se me acaban de quitar de golpe las ganas de ver #InfinityWar 😂 Y soy súper, súper… https://t.co/7ZuI8bXfD5]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene La que se debería informar es usted en medios diferentes a TV3, por su bien. Y sí… https://t.co/9zdKwffVz8]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 + essa da questão de marketing foi muito boa, estão aviões a ficar em terra pq os mil milhões de l… https://t.co/J69T2Fs99f]]></document><document><![CDATA[Diseñando una agenda:   ¿Espera, diciembre tiene 30 o 31?  Podéis pegarme, me lo merezco, lo sé.]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin Y en estas en las de mañana , elegimos si seguir teniendo derechos y libertades ,o perderlos Y el únic… https://t.co/fvHQpRAk93]]></document></documents></author>