<author lang="es"><documents><document><![CDATA[MADRE DE DIOS QUÉ LOCURA ES ESTA. Es preciosa. Este año caen las 2. https://t.co/1cGTaUtBse]]></document><document><![CDATA[@Beatriz09368108 @starsailor76 @AlgaraCristina También te he dicho que le dieses de cenar, ya ves las consecuencias de acostarse con hambre]]></document><document><![CDATA[School Sandokanthai. Clases de Muay Thai Kids, de lunes miércoles y viernes de 18 a 19 h. Profesor Morad Soler. Cal… https://t.co/zyCJzr88zG]]></document><document><![CDATA[Cabe analizar las posturas de los durmientes. A mi diestra, mi amigo yace anestesiado y su cuello se menea con vida… https://t.co/IhI53QCnyc]]></document><document><![CDATA[@dani_chinchi Al final me he puesto la 4, pero quizás mañana me vea las reliquias, si]]></document><document><![CDATA[@MartOscar @WillyPoley @franxusfc @enric57 @BeatrizTalegon Igual que hicísteis el 6 y 7 de septiembre😄 ¡Venga ya! I… https://t.co/G4l9TcaHip]]></document><document><![CDATA[@SoIdadaDeYisus Lo unico plano en esta tierra seria un encefalograma tuyo.]]></document><document><![CDATA[@KattiaRizo @ermitaval @sanchezcastejon La pseudo ironía le queda muy grande; primero aprenda a escribir.]]></document><document><![CDATA[! 'Tú decides': Intelectuales de izquierda llaman a votar el 28-A “contra los odios de las mentiras reaccionarias"… https://t.co/wHf5XShvqG]]></document><document><![CDATA[How do Urban Growth and Farmland loss influence #EcosystemServices in the #AmericanWest? Very relevant paper led… https://t.co/6ZgGJPgJvk]]></document><document><![CDATA[La extraordinaria biblioteca del hijo de Cristóbal Colón https://t.co/GSKIgS2g68]]></document><document><![CDATA[Donde se pueda agitar una bandera que se quite un programa electoral, por José Antonio Pareja @borjamariaz en… https://t.co/ola3CZsIkm]]></document><document><![CDATA[@gayporndepotxxx @ffffme1 @BoysSexy11 @new_gaywanking @MundoGayHD @Hotbrasil20 @BoyzSpace @bounce_paul… https://t.co/xHXiwWsklf]]></document><document><![CDATA[La felicidad son momentos #momentos como estos sin dudas #lasamo #holidays en Valencia Airport https://t.co/GgnMgQgXTa]]></document><document><![CDATA[@paulavp84 Pues mire señora , yo que no soy politicamente correcto ni buenista ( falsedad y escaparate ) ademas de… https://t.co/VEIkgiORwl]]></document><document><![CDATA[@javisantana @iamthecosmos @amartino El tema postventa es también para estudiar. Mi padre tuvo un caso similar con un Audi. Trato lamentable]]></document><document><![CDATA[Feliz #DíaDelLibro a todes 💕📚 Yo estoy terminando este de Josefina Aldecoa, regalo de mi súper compi… https://t.co/0pWUTLqp0p]]></document><document><![CDATA[@orange_es ayer llamé para reportar una incidencia con internet (ADSL), amablemente me dijeron que me llamarían. Aú… https://t.co/5W44EMH3jT]]></document><document><![CDATA[@David_Varea @pepefotografia David eso es calle Granada creo que te has confundido no?]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @Manuel42271559 Si nos olvidamos de lo mínimo que se despacha en las reglas del juego, que es un po… https://t.co/Zn56n4qw5e]]></document><document><![CDATA[👕Shirt design ainhoaruizm en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/Dxidw7YNfK]]></document><document><![CDATA[Quick Cover de "Best Part" de hermusicofficial y @dannyixxi con mi bro @JSimonMusic y Kendrick 🐈 Un placer poder ca… https://t.co/RCh1NEuc4f]]></document><document><![CDATA[Como se ven de compenetrados. Se les ve el amor 😭😭😭😭😭Kiko Matamoros abre un debate con la nueva foto de su novia -… https://t.co/WaKlFYq08C]]></document><document><![CDATA[Yo nací en 1982. Crecí viendo en la televisión los atentados que cometía ETA. Me da mucha pena el panorama político… https://t.co/Hs2fR0t84u]]></document><document><![CDATA[Y así empezó mi relación con la carrera y son ya 4 añitos y los que nos quedan]]></document><document><![CDATA[Si Alex Remiro ha formado toda esta historia para irse gratis a la Real Sociedad, aparte de desagradecido con el club es poco inteligente.]]></document><document><![CDATA[Fanha Vieira arrasa na questão das nomeações https://t.co/kYzIDUlZiy via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@Renfe estoy intentando comprar un billete con descuento por un congreso y me da error (código no válido). Ayuda]]></document><document><![CDATA[El recibimiento que tuvo @Pablo_Iglesias_ al votar hace cuatro años, el #20D de 2015, en el instituto de Vallecas f… https://t.co/PtPZpnekwp]]></document><document><![CDATA[Hilo muy revelador de porqué estamos como estamos (y porqué es muy difícil que nada cambie) 😔]]></document><document><![CDATA[@Checo500 @EmilSorel Pues yo llevo años escuchando a mucho madridista la dimisión de Laso. Por cierto, no hace ni u… https://t.co/xfzcJBGknR]]></document><document><![CDATA[@NachoPardoEs este fue uno de los primeros trabajos hechos para shandygwaiss #musico #discografica… https://t.co/bknADVujQA]]></document><document><![CDATA[https://t.co/hmYRMGZyFQ   los ateos cristianos celebran la semana santa?   Sigueme si te atreves y mira mis escritos.]]></document><document><![CDATA[Jupiter captado por la sonda @NASAJuno procesado por @_TheSeaning https://t.co/BHwT8yABY1]]></document><document><![CDATA[Quien se viene al fútbol el domingo?? ⚪️⚫️ @SalamancaCFUDS #LlenemoselHelmantico #Objetivo10000]]></document><document><![CDATA[El informe definitivo de la autopsia concluye que el pequeño #Julen murió en la caída por el pozo de #Totalán sin q… https://t.co/DNuv0hT3wM]]></document><document><![CDATA[@PadelKass @jorgeneo @delPinoE Yo he tenido que llevarme mis medicinas a Galicia, Valencia o Andalucia porque con m… https://t.co/AI5UCyf9mE]]></document><document><![CDATA[HOMENAJE A #AYRTONSENNA Cobertura en @casadobrasil_es 🇧🇷para  @HoraAmerica @rne @ree_rne 🎙📻 Presentación “#Senna, h… https://t.co/hLzm7CtW4T]]></document><document><![CDATA[Perro atado en la dehesa de las quebradillas cerca de Conquista, Cordoba]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like this  25 Winners good l… https://t.co/GPvOiDSYJB]]></document><document><![CDATA[@IgnaPoker83 @VenetianPoker @VenetianTD El planet Hollywood ni lo piso. Odio la sala, las sillas, la iluminación, c… https://t.co/NG4mjOw9xS]]></document><document><![CDATA[Escuchando la radio y leyendo las redes sociales parece que VOX ha fracasado pues yo digo que no dos millones y med… https://t.co/Hgid9OZ3Eu]]></document><document><![CDATA[@osuna_haz @Guilleverde17 @Deivo_11 @AaDoniphon Esta es la de @javifi7  y servidor... Y el trono para? https://t.co/HjHblHed6r]]></document><document><![CDATA[@_Moroncito_ Aquí tampoco había VAR y sin embargo sí la ganasteis... qué cosas ¿eh? https://t.co/Oh925kOK7J]]></document><document><![CDATA[Incrível ver pessoal a dizer que a vida é uma merda, deixem-se de merdas antes de dizerem isso comparem a vossa vid… https://t.co/pnMKRD4v3H]]></document><document><![CDATA[Mintam mais, cortem mazé um pacote de sumo e deixem de treta pah, tá tão difícil assim ganhar views ou retweets??]]></document><document><![CDATA[Fiesta de San Jorge en Cáceres 🐲 By @ArqPatrimonial   @spain @Turismo_DipCC @Extremadura_tur @cacerespasado… https://t.co/mJQd0K72p3]]></document><document><![CDATA[Tiene que ser curioso ir a votar y encontrártelo :-)  https://t.co/d8IQ42cMn3]]></document><document><![CDATA[Por mas que lo eviten se nota el carácter de Ratas de estos seres en algo estoy deacuerdo con. Los chavistas no vol… https://t.co/eHBKX87swq]]></document><document><![CDATA[@pacorojas1948 @juanjojr @fran_estepa Hombre, el beneficio de la duda se le podía dar a Campanero, a Romero... ¿Per… https://t.co/BR1wSQDo7R]]></document><document><![CDATA[“A los pobres los tenéis siempre con vosotros, pero a mí no siempre me tenéis” #LunesSanto #SemanaSanta2019 #Málaga… https://t.co/1FhtH72zqy]]></document><document><![CDATA[Amigos de Mérida, sintiéndolo mucho, me da que os quedáis en el pozo un año más. Todo lo que toca este tío lo gafa… https://t.co/mH4PERnaDC]]></document><document><![CDATA[@YellowManuel @nereeamir07 Y por eso tienen que favorecer?que lo decida la audiencia]]></document><document><![CDATA[@angelgarridog @Cs_Madrid @ignacioaguado @Albert_Rivera Ya hemos empezado a chaquetear. Si firmas con un partido y… https://t.co/jUMqZHJaLb]]></document><document><![CDATA[@vox_es  #TodoAlVerde #TodoaVOX #PorESPAÑA #JornadaDeReflexion #100MedidasVOX #AhoraVOX #currantedeVox… https://t.co/83729zd0H7]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ Parece ser que te llevan la contraria https://t.co/nvY2XottMp Siempre, mirandote el o… https://t.co/Yzlz6Yw63o]]></document><document><![CDATA[@cdnumancia Somos carne de cañón. Por favor, terapia de choque esta semana. Si no 2B y eso nadie se acuerda]]></document><document><![CDATA[@gadorjoya @vox_es Somos los trasparentes los demás da por la carbonera.]]></document><document><![CDATA[@AlejandroViBu No has leído la noticia: vuestro jefe en #Alicante lo comentó en una conversación, NO en el acto de esta mañana.]]></document><document><![CDATA[Gerard Moreno marca lo que puede ser un gol que vale continuar en la Primera División]]></document><document><![CDATA[Me ha convencido @BobPopVeTV, voy a votar con ilusión!! https://t.co/Mlge8Em6C0]]></document><document><![CDATA[El @RMBaloncesto a otra Final Four y por la vía rápida, este equipo no tiene techo, que grandes sois #Euroleague]]></document><document><![CDATA[@Xuancaracero @JosemaStendhal Los estadios en Italia son peculiares por no decir horrorosos, ¿No creéis?]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/XNUPGjAfdH]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Después de todo, la sardana la inventó un andaluz😂 https://t.co/aDZEhdUi32  Parecidos razonables. https://t.co/cldd3jke90]]></document><document><![CDATA[El karma del universo siempre llega... a buen entendedor sobran palabras.]]></document><document><![CDATA[@jerrea72 @revistatelos @_daq_ @jorgiot @maguma_es @EspacioFTef @fundacionTef @prensa14 Gracias Joso! Abrazo!]]></document><document><![CDATA[@Escapadasss @angravia @Santi_ABASCAL @_SantosTrinidad https://t.co/xzNDuLZgU2]]></document><document><![CDATA[En la 1 moises, en la 3 benhur, en la 5 maria madre de jesus y en la 4 el planeta de los simios. Toma pais laico]]></document><document><![CDATA[Imagen del día: El zapato español aumenta su pisada en el extranjero @opem_ls https://t.co/mfwrLG77ZP]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday #worldplaces #valencia #spain🇪🇸 #holiday #sitiosdeespaña en Valencia, España https://t.co/kJAXEc9sD9]]></document><document><![CDATA[Mario Tascón: "Por ahí hay mucho policía de la ortografía autonombrado" https://t.co/2EfCpsjjx3]]></document><document><![CDATA[@RobertDeglane @Danipaquitof Otro que nos viene con el argumento fácil de la piratería. Aquí os lanzo yo otra consi… https://t.co/LAFx5rTPXo]]></document><document><![CDATA[@tonicruzgon Es así, yo he escrito varios tw y luego borrado. Porque tengo tanta impotencia, tanta rabia, no puedes… https://t.co/qWgFpTroui]]></document><document><![CDATA[Si crees que tu vida es una mierda piensa que yo tengo que dormir estos días con la ventana cerrada porque si no me muero con la alergia]]></document><document><![CDATA[@GeekIndignado Claro, gracias por darme la razón en que Catalunya es una sociedad plural y no monolítica.]]></document><document><![CDATA[#MomentosÚnicos para el recuerdo. Vivencias compartidas, acompañado de los que siempre están ahí y nunca fallan.… https://t.co/mYG5NNz4r8]]></document><document><![CDATA[Lógicamente Rosa Díez explota ante el rechazo de Iglesias al escrache sufrido por Cayetana: "¡Hay que ser sinvergüe… https://t.co/4yZa9suIvf]]></document><document><![CDATA[Last season of GoT premieres tonight. Are you excited? I made these a few years ago. I thought it would be fun to… https://t.co/OFgGJDXtOX]]></document><document><![CDATA[Ha sido impresionante, no tengo palabras para describir la brutalidad que acabo de ver, y en directo, no lo he podi… https://t.co/JR8eT6aYSX]]></document><document><![CDATA[#BarcelonaOpen @NicoJarry ya está en cancha para enfrentar a Grigor Dimitrov, pero comienza a llover en el Real Clu… https://t.co/0t8TNHDZ0O]]></document><document><![CDATA[Por desgracia no ocurre igual en Cataluña y los matones independentistas campan a sus anchas haciendo escraches y s… https://t.co/FV6cFTMTQu]]></document><document><![CDATA[Ayer a los 67 años; falleció Luis Maria Stanzione; un tipo de radio que condujo La Cuchara y al que todas las tarde… https://t.co/OV8Z1A3WqA]]></document><document><![CDATA[A #catarroja no sols hem reduït el deute de 13 a 5 milions sinó que som capaços d’invertir i millorar qualitat de v… https://t.co/Ue80MWJglN]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy en 1930 se crea oficialmente el GULAG, acrónimo en ruso de la Dirección General de Campos de Trabajo… https://t.co/jlRqm3MBhu]]></document><document><![CDATA[Rudy cada vez es más clave en defensa para el @RMBaloncesto #Euroleague]]></document><document><![CDATA[#ibiza #ibizaparty #ibizalovers #ibizabeach #ibizastyle #ushuaiaibiza #ushuaia #disco #spain #flight… https://t.co/LFMpUCjTkT]]></document><document><![CDATA[@AldeasAsturias @planetaasturias @AsturiasTurismo Paraiso Natural.... De peperos...]]></document><document><![CDATA[A partir del 15 de julio se exigirá a las conexiones a sitios porno desde UK se les exigirá identificación con DNI… https://t.co/jMCEueNoma]]></document><document><![CDATA[📸📶 Reigning in the sky of Burgos. 📸📶 Reinando en el cielo de Burgos.  #WISP #wisplife #wireless https://t.co/r0uXquQ0K1]]></document><document><![CDATA[Está pasando 🍊🍊💪🏻💪🏻 #VamosCiudadanos #VamosEspaña #VamosAlbert https://t.co/MFtIxODJP4]]></document><document><![CDATA[@santiagohiguera Esperaba más contenido sobre cartografía cierto, pero hay muy buenas propuestas y proyectos nuevos]]></document><document><![CDATA[@HDiversia #MovilidadInteligente #electricvehicles #MadridDeFuturo #Madridcentral #Alcobendas #Futuro  sería recome… https://t.co/HD22NhrDVb]]></document><document><![CDATA[Wind 5,0 km/h SE. Barometer 1014,8 hPa, Rising slowly. Temperature 10,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 84%]]></document><document><![CDATA[No entiendo cómo @FCBarcelona_es  no esta pensado en otro entrenador no lo ves @jmbartomeu o necesitas graduación d… https://t.co/0REuc43zv0]]></document><document><![CDATA[@paraquebailemiR Occidente se fue a la mierda cuando empezamos a tratar a los niños como mini-adultos simpáticos en… https://t.co/a9Yr8xo9sZ]]></document><document><![CDATA[Deberíamos cagarnos todos encima de los fogoneros Koch brothers! Cabronazos!]]></document><document><![CDATA[@tonypastor70 buenas tardes Toby. I’m free lance tv producer based in Spain. I’ve good conections with NBA players… https://t.co/fcVbkblTel]]></document><document><![CDATA[First feedbacks on my “Simple Things” album by top international DJs, thanks for the support. Vinyl copies availabl… https://t.co/2xpmL5C4E0]]></document><document><![CDATA[Denuncian a tres dirigentes de Vox en Murcia por delitos económicos y financiación ilegal. https://t.co/eyfbF84K5k]]></document></documents></author>