<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@emisampedro @DolcaCatalunya #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/zJ9jmE7SuL]]></document><document><![CDATA[@enrocada @Bonasera_ Bonasera solo corre si le persiguen y yo creo que ni eso😂🤣😂]]></document><document><![CDATA[Ja s'acosta el final. I espero que sigui un final feliç , com desitja tothom que et segueix.]]></document><document><![CDATA[February 2019. 60mm ▪️ f2.8 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia… https://t.co/1odlLqgFMt]]></document><document><![CDATA[La otra cara de Ibiza: tradición y sostenibilidad | NOVALIFE https://t.co/OVpgdTGnou @ibizasabors @Ibiza_Travel #ibizasabor19]]></document><document><![CDATA[Justicia alimentaria.  @MARES_Madrid @FAPA_Giner_Rios https://t.co/T08nfHoap0]]></document><document><![CDATA[Mi primer mayo en Córdoba no puede arrancar mejor ♥️  Disfrutando de las cruces, de mis niñas, de mis compañeros, e… https://t.co/J9c01MP1zD]]></document><document><![CDATA[Comida Thailandesa 😋una delicia para los sentidos en un maravilloso restaurante, Thai Garden 2112 #feliz… https://t.co/r0NwCYRcB1]]></document><document><![CDATA[Vamos que hay trabajo... y hoy cuesta un poquito más 🙄🙄🙄#FelizLunes https://t.co/r64PIl2Swu]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin La sensibilidad de los ciudadanos del siglo XXI no es la del siglo XIX... Entonces a lo mejor gustaban… https://t.co/BxLFwavMak]]></document><document><![CDATA[NO ME REGALES FLORES ,QUIERO #igualdad  #RESPETO  #dignidadsalarialyprofesional https://t.co/hlZ769IQ1E]]></document><document><![CDATA[Hoy nos hemos vuelto a saltar la dieta porque "por un día..." y ya he perdido la cuenta de esos días, pero hoy tení… https://t.co/rVjGO3ayKM]]></document><document><![CDATA[El mejor abuelo del mundo!! ❤❤❤❤ #LeQuieroMásQueANada 😍😍😍😍 en Parla https://t.co/X024DjycTu]]></document><document><![CDATA[@Soy1gato_Imacat @nachonavarrogil @ssantazaragoza @HdadDescendBjoz @carmenporter_ @navedelmisterio Todo el montaje… https://t.co/3tqYdKSKgB]]></document><document><![CDATA[@sergio_stamaria @populares @PPCatalunya @PPC_Girona Te lo recordaré esta noche.....toooooonto]]></document><document><![CDATA[En mi vida he estado ni en un parque de bolas ni tampoco me he subido a un castillo hinchable.… https://t.co/zJODZNEHFj]]></document><document><![CDATA[Bravooooo. @RAPHAELartista  en las discotecas será un no parar de bailar , menuda marcha tiene !! Gracias porque  s… https://t.co/7djYV3Qx87]]></document><document><![CDATA[Un día de campo en familia y con amigos de siempre; toros, caballos y muchos sevillanos apoyando una gran causa sol… https://t.co/SARlZ0c2di]]></document><document><![CDATA[Como Ecuatoriana que doy,crcijo que de habrá la cuenta de MORENO en Panamá, no se hagan los tontos, , ahí se verá q… https://t.co/KfkFw15BPu]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  ⚽ 0-0  🕰 45' +1' Final de la primera parte en #Mestalla 🏟️  #AmuntValencia https://t.co/PhtlFcAJXn]]></document><document><![CDATA[@24h_tve Solo falta en este twist del terrorista Otegui, decir: estáis vivos porque os hemos dejado!! Y los muchos miserables en Vascongadas]]></document><document><![CDATA[Aprender a moderar isto porque os sentimentos têm de ser recíprocos e o esforço também]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM 😂😂😂Aquí hay una zona q cuando hay buena noche es hasta pesado oírlos de la cantidad que hay y lo que grillan😂]]></document><document><![CDATA[NI 24 HORAS HAN TARDADO ALGUNOS MEDIOS EN VENDER "COALICIONES" COMO SI EN ESTA OCASIÓN FUESEN VITALES,NO LO SON,MIE… https://t.co/YYD7vdb2lZ]]></document><document><![CDATA[Il 70% delle scelte di acquisto sono fatte donne ma poche donne sono nei board e spesso in minoranza #digitalhive… https://t.co/ZXAffVSIFc]]></document><document><![CDATA[CARTA ABIERTA DE ARCO IRIS: GRACIAS A VOX DE UN GAY https://t.co/clNf6UI7ZJ vía @Motril Digital #LaCafeteraIndecisiON]]></document><document><![CDATA[@LXXLUPUS @geoestratego @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM No me cabe duda]]></document><document><![CDATA[Drinking a Pale Ale by @SierraNevada @ Ground Burger — https://t.co/05GXZPRw16]]></document><document><![CDATA[Hoy se conmemora homenaje a los españoles y españolas #deportados y fallecidos en #Mauthausen y en otros campos de… https://t.co/QraYjm8wtS]]></document><document><![CDATA[Me encanta tener una tutoría con un profesor y que me deje tirada porque siempre está en las nubes.]]></document><document><![CDATA[@IamKatieAngel Plisss un saludito y dices como me llamo en instagram, me llamo estela_lopez2007, gracias mi youtuber favorita ❤️❤️I love you]]></document><document><![CDATA[¡ esto no se puede tolerar! A éstos polis les pagamos Nosotros. Y si no valen que lo dejen. Después de machacar a p… https://t.co/iOEpfbuMGy]]></document><document><![CDATA[@JoSocBloc3 Es mejor votar, y ser consciente de quién debe favores y quién no.]]></document><document><![CDATA[@IvoRafaelSilva O colo da direita sempre foi para o PC uma benesse:pode pedir tudo com toda a irresponsabilidade qu… https://t.co/h0bPpXrw78]]></document><document><![CDATA[@Haperppley_s @Hdad_Pasion Nooooo, ha saltado mal el tuit, gracias por avisarnos, ya está corregido.]]></document><document><![CDATA[Vim só avisar que o meu corpo Acaba de falecer no dia 17/04/19 as 07:54]]></document><document><![CDATA[...la condición de víctima no exime a nadie de sus defectos porque el reparto de la estulticia siempre fue muy capr… https://t.co/cbAYs3P1bc]]></document><document><![CDATA[Lunes de Pascua, acaso hay un sitio mejor? #Padrón #Galicia #PolboáFeira https://t.co/F3EwPRYKH3]]></document><document><![CDATA[Lo tengo que confesar: Hoy, por fin, he sentido la llamada. raoulvazquez maravilloso como Dios, @rokooficial,… https://t.co/8aRCiYS9As]]></document><document><![CDATA[#DomingoDeRamos #FelizDomingoDeRamos #InicioSemanaSanta #SemanaSanta   El catolicismo en España presenta una doble… https://t.co/6RwZHV0Ame]]></document><document><![CDATA[Pobrecito mi chaval, Famous no se merece aguantar a semejante personaje]]></document><document><![CDATA[@marieclaire_es En 2030 irá en burka, si no la ha pillado algún atentado. Pobre gilipollas.... y que padres mas lis… https://t.co/nm0uOM2FhK]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraQueNoPasen Federación Española de Diabetes recibió 81.500 € de Coca-Cola a cambio de promocionar sus beb… https://t.co/H2TtZkdFXt]]></document><document><![CDATA[Parece que el @populares no ha entendido nada .O que definitivamente quieren perder las autonómicas  🤦‍♀️https://t.co/POuMzxOBkS]]></document><document><![CDATA[Vaig instal•lar Tinder durant uns mesos, em va semblar interessant... Però vaig acabar parlant de política 🤦]]></document><document><![CDATA[Erase una vez un perro en una heladería. Todo lo quería oler, todo lo quería comer 🤣🐶 #milobonito #milobueno #perro… https://t.co/YLKBHbiPkY]]></document><document><![CDATA[@Carmen_Lomana @Harrods Fortnum &amp; Mason tienen unos tés magníficos también.]]></document><document><![CDATA[tou com um misto de sensações enormes e também com uma vontade de parar o tempo]]></document><document><![CDATA[🌻Try to be happier🌻 . . . . . . . . . #Madrid #spring #summer #parqueelretiro #elretiro #behappy #justlive #spain… https://t.co/Ozv39XniIt]]></document><document><![CDATA['Diputados de 48'  negacionistas de la memoria histórica, intentando colar a sus hordas borreguiles que periodista… https://t.co/PmVovFUCBh]]></document><document><![CDATA[La Caietana, la gran Marquesa,, va dir ahir q estava a Sant Julià de Ramis l’1-O ? 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Por mucho que sanem y can se hayan escapado, el  destino ya ha establecido la cadena de eventos que los unirá. Con… https://t.co/b8SnUvrSP3]]></document><document><![CDATA[Куда вы планируете съездить в этом году? 🏖️ Или уже съездили? Или хотели бы поехать, но что-то заставляет отложить… https://t.co/e8X6ivlZbY]]></document><document><![CDATA[#Guillena nos ha vuelto a dar hoy más de tres mil razones para seguir trabajando por ella. ¡Gracias!… https://t.co/H7jKwwMSen]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @delacruzanarosa @pirlosantos @populares @sanchezcastejon @pablocasado_ A mí no me eches la culpa.… https://t.co/hkYQpfMb4I]]></document><document><![CDATA[Sucesos en Alicante | Extorsionan a un empresario valenciano y le agreden en la puerta de su casa | Las Provincias https://t.co/VWZkmgh2yu]]></document><document><![CDATA[Hay atardeceres que son auténticos milagros. 🌄 en Parc d’Atraccions Tibidabo https://t.co/cJvuE1i329]]></document><document><![CDATA[Excelente!! @tasionite @actua_leon @ActuaArmilla @actuacamas @reaccionayactua @ActuaBalear @ActuaSfdh… https://t.co/bdZrd3stSq]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @_ramallets @Damosasa @PinoHormail @Kluiverista @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/taKmCuGwR8]]></document><document><![CDATA[@lojucka Pots estar molt orgullosa Judit com tambè ho estem nosaltres  . Els hi desitjo el millor. Visca Catalunya lliure  !!!]]></document><document><![CDATA[Pues en mi tele 4K OLED LA OPERACIÓN DE MAITE PARECE MÁS ARRUGADA Q ANTES @DeluxeSabado]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yOsQyGyvoy]]></document><document><![CDATA[🔊🔊🔊 Avui divendres 19 a les 10h, primera roda de premsa des de la presó del nostre president Oriol Junqueras. Canal… https://t.co/XMDX5V7xAX]]></document><document><![CDATA[Lo más top del Martes Santo ha sido ver a una de las mantillas de Humillación hablando por el móvil en pleno recorr… https://t.co/g6J6VXki65]]></document><document><![CDATA[@marlemblue Yo tengo 2 hijas y dos hijos..y 5 nietos. una hija separada!!hi yo nunca jamás me he metido en la relac… https://t.co/hAfkCDgdRC]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Catedral de Mallorca https://t.co/cdmjDAjjO9]]></document><document><![CDATA[Alineación @cdasanmarcelino @screquena1928 @golsmediasports https://t.co/nVBLzXXLVd]]></document><document><![CDATA[@fernavarro17 Yo de Elvis Costello he seleccionado la sublime balada ‘Poisoned rose’ por ser también el día de la r… https://t.co/cCkyxxonA7]]></document><document><![CDATA[Llevo 27 años pagando impuestos y hay q hacerlo, nadie da duros a peseta y una sanidad y una educación en condicion… https://t.co/2kjSlAjZCv]]></document><document><![CDATA[Me explicas por que hace un frio de invierno a las 7 de la mañana cuando estamos casi a principios de mayo?😩]]></document><document><![CDATA[https://t.co/TUylN6vIsZ #videography #anamacedo @ Príncipe Real https://t.co/9uTK5tH2nB]]></document><document><![CDATA[#BIM: La revolución #tecnológica del sector de la #construcción y sus implicaciones legales #innovacion… https://t.co/xa8857rQUg]]></document><document><![CDATA[@SantaSuki ¿En serio no la habías visto? 😳 ¡Es como de 1° de vivir en el mundo!]]></document><document><![CDATA[@libertador_dig No les quitaron nada, los venezolanos ocuparon lo q ellos rechazaban]]></document><document><![CDATA[Solo quiero que el tiempo se de prisa y todo bueno que esta por suceder llegue]]></document><document><![CDATA[[28/02/2019] Mujeres andaluzas que dieron un paso más: María Zambrano. https://t.co/1z8duRvCZW https://t.co/89mfuz8VX0]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @ANARUBEN @_marian_v @cayetanaAT Cayetana leia lo que decia mientras molestaba a la Ministra sociali… https://t.co/o9wkrH6mY2]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/Ur55Shw3lv]]></document><document><![CDATA[quien quiera el leak que me comente por private ☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️]]></document><document><![CDATA[Peso 70 kg y mido 1'73, ¿de verdad tengo que aguantar que mis padres me llamen gorda y que me digan que no puedo ponerme x ropa?]]></document><document><![CDATA[@igoneporto Yo empezaría por entender oref 0 y después pasaría a oref 1... estas matando moscas a cañonazos tía]]></document><document><![CDATA[@andaya_illo Me da mucha rabia q jueguen así con las personas, pueden hacer mucho daño Yo sigo y seguiré #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @InesArrimadas @tv3cat La dona (segnora no) dels https://t.co/ZDyhVggLWT ho intento pero IMPOSIBLE AGUANTAR LA🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Ellos, que siempre están ensalzando a Ortega Lara (con todos mis respetos) es que unas víctimas valen más que otras.]]></document><document><![CDATA[Y este es uno de los dulces más #tradicionales en #semanasanta las #alpisteras que están riquísimas 😋 Compartimos l… https://t.co/kme37KdOTI]]></document><document><![CDATA[No soy de izquierdas no soy de derechas Tampico soy del centro... Lo que si se que jamás votaré a un partido que a… https://t.co/dqVIt81BYR]]></document><document><![CDATA[Y encima espoileada por la Sophie Turner y la Emilia no sé qué, vaya par de  cretinas]]></document><document><![CDATA[Pero qué #bonicos Vega y Saúl!!!!!! Amor &amp; Madre en #elcallizo #Alcañiz #elcarmen en Alcañiz https://t.co/uZmKcFj72J]]></document><document><![CDATA[Las aulas tienen muy pocos jóvenes, debería existir una institución que brinde clases gratuitas o con un precio más… https://t.co/FSFwR2Grek]]></document><document><![CDATA[PSOE y Unidas Podemos estarían a solo cuatro escaños para lograr la mayoría absoluta, según una encuesta 🙏🏽🙏🏽 👏🏾👏🏾… https://t.co/fVvtByCbKP]]></document><document><![CDATA[De estas últimas elecciones podemos reflexionar (votantes y no) que la izquierda debe dejar de ser reactiva. No es… https://t.co/FEAsnwCAJe]]></document><document><![CDATA[@Frances_Coppola And that’s what we Venezuelans are doing. I must say that is deeply extenuating having to see my c… https://t.co/yeGbVKs0FQ]]></document><document><![CDATA[Para ti...❤️💙 en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/ZU9ofjI0m6]]></document><document><![CDATA[@amolist @JordiMessi2 @rosamariabe1 @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @sionpuy @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/SlCDzeQgcX]]></document><document><![CDATA[@cepedaoficial Ana lo peta en Girona.....se deja el alma y las entrañas y muero de amor porque llegue noviembre en Barna, Luis 💙]]></document><document><![CDATA[Ista, ista, ista, València i España son socialistas! en Mercado de Tapineria https://t.co/GCsgYSuobN]]></document><document><![CDATA[@Silvia_PG1 @NEnfermera Ánimo Sílvia. Espero que esto cambie pronto y se deje de abusar de las ilusiones y se dote… https://t.co/Hoa5VVrb4P]]></document><document><![CDATA[@mdaggenvoorde @thescript No I don’t think so. Not long ago Mark said half way through, and then they had the mini… https://t.co/R7Ca7NjkoI]]></document><document><![CDATA[Pues habrá que trabajar. Café extra triple, buenos días! https://t.co/px0qxyb6HA]]></document><document><![CDATA[aquest vespre a les 19.00h esterem al centre cívic, per escoltar les vostres propostes i opinions, per millorar la… https://t.co/QUG4IDlovi]]></document></documents></author>