<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Iniciamos nuestra participación en II GYMKANA FOTOGRÁFICA "ENFOCA SIN PREJUICIOS" https://t.co/BGyNqW1rIu]]></document><document><![CDATA[Te invito a escuchar mi tema #EresTú en Youtube https://t.co/y3bNtbLEEG y a compartirlo con tus amistades. ¡No olvi… https://t.co/T40n1M0RAL]]></document><document><![CDATA[#Sevilla #LaPasionNoAcaba María Santísima de la Esperanza https://t.co/eHEyE3SKnG]]></document><document><![CDATA[Con las imágenes que circulan de la polla de Thor... Así cualquiera, vas a lo fácil, perro]]></document><document><![CDATA[200 toneladas? Alucinante, HAM. O sea, un coche de lujo, con baterías de 100kWh emplea unas 6-7 ton de CO2 en la ba… https://t.co/roQIG2zBpK]]></document><document><![CDATA[Ahora la política fácil. Pensaste esto cuando recibías dinero de los iraníes. Locos los hay en todo el mundo.]]></document><document><![CDATA[Lo que está ocurriendo en #NotreDame me recuerdo al terrible incendio que devoró el Gran Teatre del Liceu en 1994.… https://t.co/AXDJ4qwsNE]]></document><document><![CDATA[Las empresas están formadas por personas, y estás, son el alma de las marcas con las que trabajan. En la primera co… https://t.co/rmf1M55qjt]]></document><document><![CDATA[Hoy en el cielo se cantarán rancheras... DEP  Paco Formoso "El General". Un abrazo a toda la familia.]]></document><document><![CDATA[@pepephone Según vuestras comunicaciones lleváis dos días trabajando en la incidencia. Ya puede ser gorda]]></document><document><![CDATA[@morabancandorra Encara no acabo de processar el que ha passat en el partit d'avui, com s'ha pogut escapar. He pogu… https://t.co/K0QAyou7H6]]></document><document><![CDATA[Se empeñan en fomentar la bravura del toro y no la solidaridad, la sororidad y su empoderamiento]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades SANTI y muchas gracias por darnos a los españoles tanta alegría al presentar este partido y quit… https://t.co/qNoXHtghAa]]></document><document><![CDATA[@edersa10 @RealBetis @LaLiga Eder, injusto en ciertas ocasiones. Lo que no se puede jugar es tan horizontal durante… https://t.co/eaoGZ4yeUt]]></document><document><![CDATA[Los niños siempre tienen las mejores ideas en En Cualquier Lugar Del Mundo https://t.co/KfXTVW4Mbp]]></document><document><![CDATA[La primera noche electoral de mi nuevo ciclo vital  #28A #eleccionesgenerales2019  #eleccionesgenerales en Castelló… https://t.co/CzZCyfAcza]]></document><document><![CDATA[@goslum A ver si se entera esta mujer  https://t.co/cr2tk9y1MO https://t.co/08AQMjNfmd]]></document><document><![CDATA[@AmeliaValcarcel Ya quisiera ser como San Mamés.  Por muy grande que lo haga Catedral no hay más que una: San Mamés.  Athleeeeeeeeeeeeeeetic]]></document><document><![CDATA[Una gran #PascuaRural con las @hijascaridadsv @OMP_ES y @J_Xa_Mision en la @diocesisdeavila. Momento de dar gracias… https://t.co/FgaYZsZ3Ro]]></document><document><![CDATA[NGC 7635 Bubble Nebula by Steve Coates. https://t.co/3jpXMLljsU https://t.co/ih4LI7F65z]]></document><document><![CDATA[@Lynch29Mara @cinematictalk @Kenny_DiazPR @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez La última es un dramón de épo… https://t.co/EVM8SiRUgn]]></document><document><![CDATA[Si ahora VOX es de ultraderecha, ¿entonces el @populares que hace gobernado Andalucía con ellos? La gobernabilidad… https://t.co/exLWpozerZ]]></document><document><![CDATA[@2hermanasinfo Haber si se van todos allí a hacer caquita y no lo hacen en los acerados. P.d. Culpables los dueños]]></document><document><![CDATA[army bomb  give away! + official photocards  bts  - open worldwide   - rt and like this x 4 mins   15 Winners good… https://t.co/MwyUU37DJC]]></document><document><![CDATA[@KuriSakura cambiaria el balance de blancos un poco que se ve muy azul la cam]]></document><document><![CDATA[Esta tarde, en la @CasaZorrilla de Valladolid, con José Luis González Subías, charlando sobre teatro español. https://t.co/N33T9OOeIA]]></document><document><![CDATA[📻 #Songhunter radioshow ON AIR &gt; Dijous, 23:30h, a la sintonia d'@ruidopatia i sempre que vulguis a… https://t.co/4vBcjG7bO6]]></document><document><![CDATA[@LordoLordor @espanabizarra Yo estoy leyendo a gente de derechas decir que están a favor ahora de un referéndum en… https://t.co/xkS7Mtfxpl]]></document><document><![CDATA[Acabada la #SemanaSanta entramos de lleno en las tan esperadas Fiestas de #SanMarcosAdra2019.  Una Fiesta declarada… https://t.co/8nmCMG6wHR]]></document><document><![CDATA[@richgambler70 @UniversoLumiere @maxpradera @Juliaenlaonda @elpais_espana O  retuits y likes comprados en china?]]></document><document><![CDATA[Este derbi tiene nombre: Jesé Rodríguez Me ofrezco a llevarlo en bici a París @RealBetis  Con un Oliveira si hubies… https://t.co/1PcU2iPaSs]]></document><document><![CDATA[Sanchez grogui y con la risa nerviosa como respuesta ... Ahora entiende la gente porque no queria debate ...]]></document><document><![CDATA[Sem filas e sem stress, completamente atestado de boa energia daikiribar  Tarte baunilha e chocolate by chef tomasc… https://t.co/fRATkg3tBR]]></document><document><![CDATA[Abascal es dicador insuperable.Pero lo peor es wue está hablando de pistolas]]></document><document><![CDATA[@pilarville @IrastorzaImaz @1984MarBaez @KuroKtb Lesbianas, otra con nivel]]></document><document><![CDATA[@JBFraguas “Básicamente todo lo de Marvel me parece un coñazo”. Si esto es responder con claridad, si he visto las… https://t.co/KuhgUgYFr6]]></document><document><![CDATA[Llegó el día tan ansiado por muchos.  ¡Feliz Domingo de Ramos! en Cofradía de la Pollinica https://t.co/VW4ASXIB0b]]></document><document><![CDATA[@quesada800 @elchiringuitotv @EduAguirre7 Michels, Cruyff, Koeman, Rikjaard... No te quemes flecha que vamos paso a… https://t.co/zx8aBn9PPY]]></document><document><![CDATA[Embora não deva estar muito satisfeito pelo desempenho da sua equipa, Sir Frank comemora 77 anos. Um lutador em tod… https://t.co/9hBEB6djfO]]></document><document><![CDATA[Molaría haber una Residencia de @HETradio3 de @radio3_rne con @IZALmusic y Carolina Durante. Lo he soñado.]]></document><document><![CDATA[@ivanzammer @AntonioMaestre Solo crítico que el ecologismo está siendo corrompido por una corriente millenial,mucho… https://t.co/Jms5rsEpwS]]></document><document><![CDATA[@ErPali_ Él crítica las puertas giratorias pero lo que no dice es que ya tiene un puesto directivo en BIC cuando deje la política.]]></document><document><![CDATA[Passadiço de Monte Gordo  Algo me diz que o futuro do Algarve vai ter muitos passadiços repletos de restaurantes em… https://t.co/jJkCxmF0t9]]></document><document><![CDATA[🚣‍♂️ D A M 🚣‍♂️  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza #landscape #water #nature #dam #wetlands… https://t.co/QoV0xgAiB0]]></document><document><![CDATA[Bueno, como siempre decís que me estoy quejando del tiempo, esta vez lo contrario, llevamos desde el viernes con un… https://t.co/zw68AB0UQ8]]></document><document><![CDATA[En el especial de Sant Jordi del Eco de Sitges, reseña de mi novela a cargo de @ScuderiBarbara. Muchas Gracias!!!… https://t.co/BE8DNJDnfX]]></document><document><![CDATA[@jmolaizola "El Amor ha atravesado el tiempo y se ha hecho eterno. Se ha enfrentado a la muerte y ha vencido. La ju… https://t.co/dvWPJ78VDx]]></document><document><![CDATA[@latialina Ya, ya, yo también, aunque el dicho popular suena equívoco, no lo pretende: ... bebe cerveza y besa a un… https://t.co/T4HtueSlZt]]></document><document><![CDATA[Históricamente la izquierda llenaba las calles y la derecha las urnas. Hoy Vox ha provocado lo contrario, la movili… https://t.co/37K1dsDQvs]]></document><document><![CDATA[@carloshidalgo https://t.co/UXExsTYzst Toma #BigData para el tren en #Extremadura, cuando quieras te invito a ti y… https://t.co/GeLFOf9Asv]]></document><document><![CDATA[¿"País invitado"? Son parte de la comunidad carmelitana. Por eso (entre otras cosas) el Carmen es un barrio tan imp… https://t.co/DptH32jqT1]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @gorettiabogados @ruspowerr @Salvado96043056 @conchi_panadero @nessunolau @madeinLeon @MAJG2320… https://t.co/x9vznK9yp5]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Centro Comercial Zenia Boulevard https://t.co/AHhErvJdpr]]></document><document><![CDATA[@agpm75 @Janoeldoctor @Plan_Ceibal @Aledlso "against all odds", contra todo, incluyendo al humo detectado por el Dr… https://t.co/WwkJ9AkBr0]]></document><document><![CDATA[visto en el mercadillo de Almeria @PaquiLaContable https://t.co/ZURRtl7VS0]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @MrMagufoHdP @EstebanDL @Eldharan 1- Estás mezclando muchas cosas. Estoy hablando de obesidad en ex… https://t.co/uG87h4YYvw]]></document><document><![CDATA[Un cafe de @starbucks_es y hasta el sol sale pa fuera. #vidaCafetera https://t.co/CYayZVL9v6]]></document><document><![CDATA[@moeruasia @murrhauser Diplomacy less or nothing at all 😂😂😂😂😂 https://t.co/KAFAWXXbzl]]></document><document><![CDATA[@agomezroldan Ufff, hay mucho polvo en esos paneles. Necesitamos un pequeño tornado 🌪]]></document><document><![CDATA[@fabiocl333 @JMirandaR2 @fernandoposada_ @mlagder Twitter solo me permite 250 caracteres.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @Alex34019315 @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea Nazis]]></document><document><![CDATA[#HAPPYBIRTHDAY penelopecruzoficial  #PENELOPECRUZ  #bernardodoral @ Madrid, Spain https://t.co/4Hd81XtchB]]></document><document><![CDATA[@maritibenito @burbuja2913 @charitoaguila @raisafuenmayor @Ivoncita53 @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114 @maravilla_25 Bonito sábado.]]></document><document><![CDATA[@sotosinmas A mi es que me sorprende que ya lo llames exmarido seguro de que vas a encontrar algo mejor, me genuflexiones ante ti]]></document><document><![CDATA[@ZeBento_ @AEstrelaLeonina @bealioness22 @fredtalks_ Eu gosto de imperial.]]></document><document><![CDATA[@DPerocura @rcabrero75 @ierrejon @isaserras me parece perfecto! pero estan condenados a entenderse!]]></document><document><![CDATA[@unedianosincaus @nandogerman @sosonmb Ves los primeros 12 segundos y no lo dudas]]></document><document><![CDATA[Ayer procesionando con mi hija, con @magyto7 y otros compañeros en la cofradía del @discipulovall impresionante… https://t.co/2xYF56V2x2]]></document><document><![CDATA[@Amtnez_1986_ Pues es lo que va a pasar. Lacalle se irá a la oposición. Y como no le hará gracia, se irá a dormir l… https://t.co/engn7LcDbP]]></document><document><![CDATA[#Asesinato de un niño. Duermen tranquilamente, porque los psicópatas sienten placer torturando y asesinando. Más si… https://t.co/IgTjQtCi7V]]></document><document><![CDATA[📧📩No te quedes en casa 📩📧 #EleccionesGenerales28A #VotaSinBulos #EnDirecto #EleccionesGenerales #VotaPorFavor… https://t.co/25T0QYTPe8]]></document><document><![CDATA[De esto ya nadie habla porque es el @PSOE y tiene inmunidad para la secta si hubiera sido del PP seguirían dando ca… https://t.co/FyDQxPJkr3]]></document><document><![CDATA[@javierares 9º.¿Qué equipo lleva 700 victorias? Díganlo por favor. Franciso José Eguía Astibia de Pamplona]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez Precioso el resultado, mal porque es un fraude de libro. En ese caso tocaría el tema de enfermedad gr… https://t.co/g6af7tMuQr]]></document><document><![CDATA[Estofado de jabalí by Robert en #Loriguilla  #LunesDePascua https://t.co/d4OeQdRCro]]></document><document><![CDATA[Hora de mimi. Papito4k #€residente em Leça Do Balio, Porto, Portugal https://t.co/mzAsPPgjld]]></document><document><![CDATA[@Alice__Kyteler Es lo que hizo Zapatero con su famoso plan. Debido a su cortoplacismo el país tiene una deuda que p… https://t.co/NcO7GoQWWy]]></document><document><![CDATA[Sólo hay una forma de mantener unida España y es unir el voto en el PP @populares. La fragmentación del voto de cen… https://t.co/2p67l9JmBx]]></document><document><![CDATA[´´ HOY ES EL DÍA INTERNACIONAL DEL LIBRO, SAN JORDI ´´Os garantizo que al comprar un buen libro ¡ PERDERÉIS  LA IGN… https://t.co/jRQvR0F2mg]]></document><document><![CDATA[Estos de verdad se creían que dominando Twitter y Facebook y llenando un par de mitines se ganan las elecciones. Es… https://t.co/1TQfCrMppA]]></document><document><![CDATA[@lmhhperales Supongo yo que en el casoplón tendrá una docena de ne--gros y otra de mo--ros! Lo digo por tanto que l… https://t.co/EQNK4WFWIq]]></document><document><![CDATA[Más de 100 muertos tras las explosiones en iglesias y hoteles de lujo en Sri Lanka  https://t.co/bsrRNwf531]]></document><document><![CDATA[@silbura @recomtogadaraya @elmundoes Seré un desagradable pero por su nueva pregunta veo que sigue sin leer la noticia..]]></document><document><![CDATA[@_NoSeNoContesto @ssanchezBCN @PSOE Oye, por favor apunta me,los números de la primitiva, ya que eres adivino o solo manipulador]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @dilf2050 @JuanLovesCock @Jujaceh @jockboy1113 @JulienFrenchGuy @querico26 @mark12XL @jbttm4u @zakj500… https://t.co/24itrPXvaW]]></document><document><![CDATA[Qué ya está bien de prostituir el fútbol al antojo y beneficio de unos pocos. Ya está bien.]]></document><document><![CDATA[@carlossmato @EnPieMunicipal Y no será que llega a las instituciones porque os habéis olvidado de la gente y de tan… https://t.co/LssfhZM5JG]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @ManuelJGordo Preciosas palabras de @ManuelJGordo llenas de emocion y sentimiento. Gracias a todo el… https://t.co/zKXosxlunb]]></document><document><![CDATA[@Dobleene1 @SimancasRafael @sanchezcastejon @abalosmeco No estaba en su condición de presidente del gobierno, sino… https://t.co/MEjk2166vp]]></document><document><![CDATA[O Nuno Melo considera que o VOX, um partido que tem candidatos negacionistas do holocausto, não é de extrema-direit… https://t.co/QsNLDgkZra]]></document><document><![CDATA[Muguruza si quiere evolucionar y mejorar, debería cambiar o de entrenador o de forma de jugar. A palazos al centro no se gana nada.]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebatea7 QUE BIEN RUFIAN QUE REPASO LE ESTA DANDO AL PSOE ESTA NOCHE LO ESTA DESNUDANDO]]></document><document><![CDATA[.@AnimaNaturalis tiñó ayer de rojo sangre la plaza de torturas de la Maestranza. Y el domingo llenaremos muchas urn… https://t.co/Sh0cbAgAg8]]></document><document><![CDATA[@STCBaloncesto Aguantando y peleando a muerte! A ver si el arbitraje es un poco más riguroso esta segunda parte, qu… https://t.co/lgYBtw8obS]]></document><document><![CDATA[@EstebanNavarroS Aixo no para, tenen l'exemple de la Manada que tot i estar condemats estan fora de la presso i aix… https://t.co/z1irlyT49x]]></document><document><![CDATA[Duela a quien le duela y guste a quien le guste... somos de playoffs @CDMiajadas 🔴⚪️]]></document><document><![CDATA[Se paga a 0,0001 que si está entre los posibles, nos vuelve a tocar el Villarreal B.]]></document><document><![CDATA[@indigoxwar Tranquila que mandan un correo a los que hayan comprado entradas y los que no ya lo verán al comprar. A… https://t.co/18gleUPlqB]]></document><document><![CDATA[No. La extrema derecha entró en las instituciones porque el electorado de izquierdas no votó. Si votas contra esas… https://t.co/GTCFm3ZZr4]]></document><document><![CDATA[✖️LOEWE Esencia ✖️Formas casi primitivas. Sencillas, masculinas, seguras. Sin necesidad de ningún tipo de adorno. C… https://t.co/UG7gNjb7No]]></document></documents></author>