<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Enlaparada Eso está muy bien, caballero. Feliz reflexión y feliz noche.]]></document><document><![CDATA[.... quan les dones seguim sense poder prendre decisions sobre la nostra pròpia vida sense haver-nos de justificar… https://t.co/LFzhGf8yhQ]]></document><document><![CDATA[@PalomoVeloz @MercadilloStyle @PSOE @sanchezcastejon @CiudadanosCs ¿Verdad? No sabes lo que es eso ¿indulto? Como s… https://t.co/lWGZRsdoST]]></document><document><![CDATA[Nothing is relevant today. 😶 @ Mercado de Triana https://t.co/hMxIG3b9Q4]]></document><document><![CDATA[La ligera caída de Sánchez (29,8% y 129 escaños) se compensaría con la subida de Iglesias. Con Compromís y los naci… https://t.co/GiI3ab9blG]]></document><document><![CDATA[fico legit triste quando existe este tipo de catástrofes é que i mean a parte física ainda se consegue +/- às vezes… https://t.co/QtOLofA22J]]></document><document><![CDATA[Domingo de 🧁 🍓 🍫 ☕️#recetasfaciles  ✋🏼ingredientes ⏲15min  #coffee #instacoffee #ilovecoffee #coffeelovers #kopi… https://t.co/IDHCVrUJ98]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Es que son los dos  iguales que se puede esperar de ellos]]></document><document><![CDATA[You make my whole world feel so right when it’s wrong, that’s why I know you are the one]]></document><document><![CDATA[Con respeto y los impresentables y sinvergüenzas,  como la Sra @rosadiezglez , uy no, que no tiene ninguno...]]></document><document><![CDATA[Buenísimo @pablocasado_ “ud (@sanchezcastejon ) pacta con quien sea para seguir en la @desdelamoncloa “ ... vamos a costa de España 🇪🇸!!]]></document><document><![CDATA[Les tengo mucho miedo por algo y he llegado a ver una sartén con una llama hasta el techo cero bromas]]></document><document><![CDATA[@Delachica @pablocasado_ @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @Santi_ABASCAL Los mandos intermedios en… https://t.co/MXrjOU7Rm5]]></document><document><![CDATA[@Pat_LerPorAi Eu não desisto do Martin. Estou cansada de esperar, é certo, e há momentos em que o odeio solenemente… https://t.co/QksRuRWuEe]]></document><document><![CDATA[@AgusBC3 @GuilleDivito @AACSuelo @aapresid @FertilizarAC @IPNIcs @RedRemedia @IvankaPb Desde luego! Habrá que seguirles la pista 🔍]]></document><document><![CDATA[¿Dónde vi esto antes? 🤔 Ah, sí 👇  "-Y así fue como me di cuenta de que las leyes no servían y las cambié. -No lo pu… https://t.co/hbPYatyPoi]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es SIEMPRE SIN RESPETO  TE CREES QUIEN PARA SALIR AHI FUERAAAaa QUIERES OTRO CASOPLON  AL PARO  SIN PAGA VITALICIA]]></document><document><![CDATA[En el 2013 es fundada Casa de Vera @casadeverave en Valencia, Venezuela, una empresa que nace como un proyecto madr… https://t.co/nffEG3bedg]]></document><document><![CDATA[@IamKatieAngel Plisss un saludito y dices como me llamo en instagram, me llamo estela_lopez2007, gracias mi youtuber favorita ❤️❤️I love you]]></document><document><![CDATA[Sexy Quickly 😜 waiting the our premiere of tomorrow here in @teatro_real at 20.00. I'm so excited to sing a role th… https://t.co/QEb5I1kdwz]]></document><document><![CDATA[Y sigo atónita al escrutinio, pero me reservo, que la política da muchas sorpresas  #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Muy bueno el #imprescindibles de hoy dedicado al fotógrafo @ChemaMadoz No conocía su trabajo, y lo que estoy viendo… https://t.co/aXXS4yPvc3]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @angelgarridog @CiudadanosCs @ignacioaguado En el último momento se apuntó a caballo ganador  De listos está el mundo lleno ! 🙄]]></document><document><![CDATA[@paolacarvi @GesusGGG @LeaksUberCabify @cabify_espana Y como te lo han devuelto en dinero? O monedas del monopoly c… https://t.co/Xnku5wuBUt]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #gottalentfinal, rindiendo homenaje a la gran diva @Beyonce #beyonce, con los grandes de #QDSMegacrew… https://t.co/YloCgbvZjU]]></document><document><![CDATA[@baratuni haber si tengo suerte que te sigo me encantaría que me tocará algún sorteo 🙏🍀]]></document><document><![CDATA[azul_tierra offers us the most elegant furnitures and goods. You can see my post at https://t.co/SQnrAcggKS . . .… https://t.co/xJppgF0Q0l]]></document><document><![CDATA[Vens me sempre cumprimentar quando me vês e acho isso super querido mesmo! És muito prestável]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Mayo, es un mes de belleza y resurrección, y la belleza, la encontrarnos en María, madre de Jesús resu… https://t.co/BuRtpvFhdf]]></document><document><![CDATA[Por favor que nivel tenía la cantera este año...esto es un bastinazo carajo!!!!!! https://t.co/dJvtIXckVV]]></document><document><![CDATA[@Jonatha40466203 @iamhugodiaz Te equivocas, @iamhugodiaz nunca ha estado en ningún reality. El que fue estando Sofí… https://t.co/rYLL3kbLPy]]></document><document><![CDATA[@JoseantonioJun @sanchezcastejon @PSOE @SalazarRoPaco @Asuarezm @abalosmeco @mtgarcia82 @pepu_alcalde Que pena que no lo sabía !!!]]></document><document><![CDATA[@DAT0SCURI0S0S Y los que madrugamos y nos acostamos tarde...? https://t.co/p9vZ56Jz4z]]></document><document><![CDATA[por quantas mais vezes vou-me foder por dar demasiado às pessoas q estão nem aí p isso]]></document><document><![CDATA[Julio llega rápido 🙏🏼🍻🧡💙 en Cabanillas del Campo, Spain https://t.co/tVl4gbTeSK]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial  quitar a KH de presentador. De lo contrario os quedaréis sin programa.]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia… https://t.co/MHb9m8epVx]]></document><document><![CDATA[Tu Casilla fuisteis mi ídolo y espero lo sigas sinendo toda mi bida Campeon]]></document><document><![CDATA[@Rafaelgomezgon4 @mariangeles2692 @luismerlo_actor Aunque no siempre es un alma maligna, también los que más nos quieren, nos hieren💖🌹]]></document><document><![CDATA[Jaja me encanta ver tu interés dónde llega, siempre que sea real sino ni lo intentes,]]></document><document><![CDATA[@psiquiatraca Justo tenía una conversación el otro día al respecto. Profesionales en activo que no tienen ni correo… https://t.co/8bFAM947Td]]></document><document><![CDATA[No solo pasamos en el trabajo más horas de las establecidas legalmente sino que, además, no desconectamos tecnológi… https://t.co/xTsH65JRym]]></document><document><![CDATA[Que bien?Ahora lo van hacer todo¡hay que ser estupido para creer a estos ladrones¡¡]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ @Rosas_Siempre @axsi_sevilla @Jbelli59 Efectivamente yo estoy aleja de lo q piensa esta señora, de C… https://t.co/fBnTnhLFCw]]></document><document><![CDATA[Feliç diada de St Jordi a tothom!! Celebrem el dia més maco de tots😍🌹🐉📚]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana Poder es poder y por eso me uno al ejército de los #Lannister💰 en la #BatallaQLED para ganarme un TV… https://t.co/xrsd7RVzLT]]></document><document><![CDATA[Mañana, día libre. Alarma apagada, arropada hasta el cuello. A dormir. Los leo más tarde 😘]]></document><document><![CDATA[@amenesesmonroy @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/3a9sVupj9T]]></document><document><![CDATA[@NoticiasTVE por favor, le podéis poner al pobre muchacho del tiempo una americana de su talla? https://t.co/wdWIVirhqw]]></document><document><![CDATA[@ArodSpainMedia @MariaEizaguirre @Forbes_es Gracias @ArodSpainMedia por invitarme]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 La mezcla enriquece, siempre, porq alguna virtud tenemos 😜]]></document><document><![CDATA[@David_SanchezB @CiudadanosCs ¿Tu padre de qué país es taxista? Seguro que allí donde vive no conocen a ciudadanos… https://t.co/YPmYHAOPdf]]></document><document><![CDATA[Viernes volvimos a estar en aflamas_restaurant , está vez con amigos y con el menú Insider Week de @eltenedor . Com… https://t.co/gdEbh65u6P]]></document><document><![CDATA[justin bieber x3  ariana grande x2 alfred garcía x??  lorde lana del rey florence + the machine bruno mars x2 harry… https://t.co/kqaIjRSfXJ]]></document><document><![CDATA[Me inquieta que los actores españoles no se doblen a sí mismos en las películas extranjeras en las que aparecen.]]></document><document><![CDATA[Se para el tiempo en Islantilla!  . . . #islantilla #huelva #dueñosdelparaiso #centrocomercialislantilla… https://t.co/pdAXHZudZX]]></document><document><![CDATA[@patimar55 @tiobati @paco_ez @alibbra @angelalvarez @CulturaLasRozas Los chavales que yo conozco no y de hecho les… https://t.co/wyJsa0lTYu]]></document><document><![CDATA[Mirad qué cosa tan bonita he encontrado en un grupo de Facebook ¿No os provoca ternura?  📷 Niño Jesús en Majestad d… https://t.co/OVvLUp6GzZ]]></document><document><![CDATA[@Chenoa @uglydolls @DiamondFilmsES @AliasManagement Mira que eres bonita!! Vestida muy elegante, cualquier prenda d… https://t.co/S8YllKZ2bV]]></document><document><![CDATA[El Gobierno holandés propone suprimir la necesidad de informes médicos o psicológicos para que las personas trans p… https://t.co/90d33kzCyc]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny @dizzychick01 @adelegregory79 @Scripts_Angel… https://t.co/OddlctmLGx]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/a3uWfX6zLE]]></document><document><![CDATA[isabelsanzmir lo tiene claro. Y son los #pendientes hoja los elegidos para regalarle a su #madre. #elcallizo… https://t.co/8SO63We0Lz]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @MeteoMoia @danidanius @gemmapuigf @nestor_meteo @rbartolisala @SoniaPapell @esolerdelcoll… https://t.co/F1ompUQfXP]]></document><document><![CDATA[@ortega_nevado Buenos días,  Pedro amigo 🤗😘💕 #FelizJuevesSanto https://t.co/3lz3lAFHT5]]></document><document><![CDATA[Un año entero sin acordarme de cómo se dice "fiambrera" en turco (un "táper", vamos). Ya en España, en medio de una… https://t.co/ZMfQNmwkXA]]></document><document><![CDATA[#felizjuevessanto #berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Playa de los Alcazares https://t.co/9GoBicRn1u]]></document><document><![CDATA[INICIAMOS LOS CURSOS DE CAPACITACIÓN PROFESIONAL EN ÚBEDA La pasada semana dieron comienzo desde El Plan de Empleo… https://t.co/5X7UQ50tgt]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/lb6rpNbkuX]]></document><document><![CDATA[Aquesta setmana ha  estat molt dura pero si he apres una cosa  es a escoltar me nomes qui de veritat m estima i vol… https://t.co/IN3aSQoiG0]]></document><document><![CDATA[Hemos bajado los gastos de envío de la tienda web 🤑 Ahora podéis comprar #ConTodasLasConsecuencias y #Valiente más… https://t.co/X3L5CcI5lW]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas B dias a mi edad y a mi nivel de escepticismo, prefiero el desayuno 😉😘😘]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla @AUOBSCOT Lo piden para no salir de Europa. Vosotros queréis salir por lo que parece.]]></document><document><![CDATA[antes fazia-me bue confusão as pessoas que usavam óculos usarem-nos todos sujos e agora que uso óculos ando sempre com eles todos porcos]]></document><document><![CDATA[Sí, me estoy hartando de estudiar. Pero, ¿sabéis qué? Que cuando salga de la biblioteca voy a ir al Lidl a por nugg… https://t.co/N3h7czGWTZ]]></document><document><![CDATA[Potser ara més que mai un independentista sense por! 👍👏💪✌️  "Apartar Puigdemont. Oblidar Puigdemont"… https://t.co/iIMn5rd8pv]]></document><document><![CDATA[acho uma piada que neste programa da poligamia no tlc apenas aparecem famílias de um homem com várias mulheres, que… https://t.co/y3gQjSgsbf]]></document><document><![CDATA[Um dia que amanhece com 15 graus e vai chegar a 28 no fim da tarde: isso é Lisboa. Enlouquecedor.]]></document><document><![CDATA[Remora, innovador sistema de almacenamiento eléctrico offshore mediante aire comprimido de alto rendimiento… https://t.co/mQvkbUOtbI]]></document><document><![CDATA[L'esquerra a Formentera es torna a dir PSOE!!! ❤️❤️❤️🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹@EncarnaMagaa @RafelRuiz @F_Armengol @peke_for @PSOEFormentera @antoni_tur]]></document><document><![CDATA[@JulioAgostini2 @Pablito_Pablera lo del Winsord no se si fue para ampliar EL Corte Ingles, para desacerse de alguno… https://t.co/w5wKA1C5QS]]></document><document><![CDATA[Efectivamente.  Cuando tienes claro lo que quieres ser y hacer , surge de ti una fuerza que te hace victorioso]]></document><document><![CDATA[Eu em certa parte também concordo que a roda deve ser feita no meio campo por respeito a todos os adeptos e princip… https://t.co/y7fTCjM3Oa]]></document><document><![CDATA[Que este mes veo a Alfred y en octubre a Nil, vaya por fin me está empezando a salir bien algo]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis @CompromisALC Caso que conosco de primera mano  Matrimonio se separa , la mujer se queda el… https://t.co/v761t7Vl6Q]]></document><document><![CDATA[@Falcata85878588 @Palermo1966 No lo estoy descuida, pero hay frases que te llegan aunque sean del color equivocado.… https://t.co/vAFm3gTaIE]]></document><document><![CDATA[¡Chócala Drogo! ¿Que yo no quería gato en casa? Buffff donde dije Digo digo Diego https://t.co/R6fdeBCPnC]]></document><document><![CDATA[Cual será el elegido??? Rocio Tovar Alarcon Enna Navarro German Nogueira  Gracias a la firma Ángel y Demonio de Alm… https://t.co/Df7nIXGRM6]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @memoloamimismo1 @jimenezagustin @Jenniisst @LaRetornada @LaChunga11 @papelcaramelos @JoshyelMundo… https://t.co/4S30UgKVmC]]></document><document><![CDATA[Planazo del viernes #aquientellevariasaunaisladesierta @NetflixES https://t.co/cIAr28jEFg]]></document><document><![CDATA[Por lo que se ve... Esto se lleva en la sangre #semanasanta2019 #miercolessanto #22meses #costumbres @ Marchena, An… https://t.co/pGY9lp9bZj]]></document><document><![CDATA[MIRANDO A ESTA COSA , ME RECORRE UN ESCALOFRIO TERRIBLE , NO ESTOY EXAGERANDO ES VERDAD ME OCORRE Y YO NO SUELO FAL… https://t.co/E59pspNKWV]]></document><document><![CDATA[NUEVO VIDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE!! 😊 En esta ocasión os traigo una canción de mi ciudad Torrevieja, del maestro R… https://t.co/nh74YDo724]]></document><document><![CDATA[Estava mesmo quase a dormir e os meus pais foram por à porta do meu quarto um telemóvel a dar gritos de crianças...… https://t.co/hIJ9gUGT77]]></document><document><![CDATA[Que nunca nos falte  nuestra Aryta poderosa ⭐ #SoloParaCausasMuyMuyMuyPeroMuyJodidas 💪🏼]]></document><document><![CDATA[Eso te pasa por dar tanto a la gente, que te toco lo más profundo del alma, yo no te he pedido tanto, estas cosas s… https://t.co/h4Lu1fzMXs]]></document><document><![CDATA[@victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/u5DEsGEqBt]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Sabes que no es cierto, hace tiempo que solemos interactuar por aquí, y me considero tol… https://t.co/GMQcYoJE0R]]></document><document><![CDATA[Mano, estou em Coimbra e vieram me bué memórias da seleção, porra que saudades]]></document><document><![CDATA[@AmvYo @abc_es Me saldré a la calle para no caer en la tentación de verles, aunque sea a pegar la nariz a los escaparates. #VoxSaleAGanar]]></document></documents></author>