<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Siempre me ha parecido una persona sensata. Pero lo hacía más a la derecha. No lo he escuchado hoy, pero si ha dich… https://t.co/94njiSYvWB]]></document><document><![CDATA[Quien dijo que las niñas y niños no pueden participar? Ejemplo de buena práctica.]]></document><document><![CDATA[@AngelaLorenzoA1 @SrGuasako Ya lo digo yooo para gustos los colores yo he visto lo k todo él mundoo..!!peroo tengo… https://t.co/yoHCb7Jiqy]]></document><document><![CDATA[@malaka1310 @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachorsevilla Gracias bella por tener ése g… https://t.co/aTgcnOMimQ]]></document><document><![CDATA[No sé, pero yo acabo de empezar el capítulo de Juego de Tronos y no veo una mierda. ¿No podían disputar la batalla… https://t.co/IPe21RWnno]]></document><document><![CDATA[En el 7th International Congress of Educational Sciences and development hablando de #paisajesonoro #innovacion… https://t.co/LQZilxM87y]]></document><document><![CDATA[@CercaniasVLC @miquelnotari Civis cancelado y el siguiente tren ha pasado con sólo 20 minutos de retraso ¡¡¡Muchas gracias!!! 😊]]></document><document><![CDATA[Se puede ser mas ignorante?Pues si sólo tiene que practicar un poco mas,y ya esta en camino #HazQuePase #VotaPSOE ✊… https://t.co/s7kbb950Pz]]></document><document><![CDATA[@joseparbla Jajaja antiguo,no me extraña,si eres de lata 😂yo no he oido es dicho]]></document><document><![CDATA[#thelist #anastasiabrows #abhcollection #abh @ABHcosmetics   Productos:  -brights palette de @nyxcosmetics_es -kit… https://t.co/N1L3RtwK5w]]></document><document><![CDATA[Foto recuerdo de #Santjordi2019 con una nueva lectora de #Redes: @rc_yolanda.   Mil gracias por apostar por la… https://t.co/DuXtjHCpxz]]></document><document><![CDATA[I'm at Tim Hortons in Barcelona, Cataluña https://t.co/vmH5pXoXWu https://t.co/PJWJ72yI0c]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Grácies a tu, @albertdmcat! #NoEstasSol  #NecessitemGentComTu  🌹]]></document><document><![CDATA[@oliv_lau @LaVanguardia Quanta falta fas, @oliv_lau ! Posant la mirada i donant la veu per la #vida. #Prioritats]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! A tratar de disfrutar del fin de semana.  Besos. https://t.co/Wggz7i7Zdt]]></document><document><![CDATA[⛅🌁 #view #Lisboa #amoreiras360view em Amoreiras 360º Panoramic View https://t.co/u9bBNLK671]]></document><document><![CDATA[Lavatorio, Eucaristía, Sacerdocio... tres regalos para este Jueves Santo https://t.co/BHijFrleEX]]></document><document><![CDATA[Yo no creo q seamos gilipollas, tú ya no tenías mano para nada, si no mira lo q hicieron contigo,]]></document><document><![CDATA[📲Envia’m un WhatsApp al 663795024 i el meu equip t'informarà sobre les últimes novetats de la meva activitat i la d… https://t.co/TTGzdR88is]]></document><document><![CDATA[Porque é que quando eu preciso ninguém me atende a merda do telemóvel? Fds]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Que creído el tío, ha dejado a su discípulo por los suelos 😮😮😮 yo le llamo el media hostia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ClaraGrima Mostrar y compartir la felicidad jamás es inapropiado! Gracias!]]></document><document><![CDATA[Que ayer se callo WhatsApp e Instagram?? Yo ni cuenta me di. Eso quiere decir que mi día fue muy productivo.]]></document><document><![CDATA[@louve_garou Diana, no tengas miedo. Esa persona te está haciendo más mal que bien. Lo mejor es aclararselo, primer… https://t.co/jAKNf8cJ5K]]></document><document><![CDATA[@malljos @GuerreroJusapol @Sussuarez @jusapolburgos @jucilcantabria @El_Plural @jusapol @policia @guardiacivil… https://t.co/PtXy9Og46O]]></document><document><![CDATA[Me encanta el análisis filológico-filosófico que hace de la palabra "eudaimonía" y por qué no equivale a "felicidad".]]></document><document><![CDATA[Agradabilísimo almuerzo rodeada de director@s de RRHH. Lujazo gracias a @Nortempo y con el @OnlyYOUHotels de la cal… https://t.co/DYp1sVbZnj]]></document><document><![CDATA[Feliz Pascua a todos. Para los q compartimos esta creencia hoy es un día grande y precioso. No busquemos entre los… https://t.co/YG9lEa2tw7]]></document><document><![CDATA[April 30th! And already 3 years old!!! 🎂. My two little princesses 🎀🎀 (what about the feeling of “cannot wait to us… https://t.co/L1MIoamKnT]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/68dDDUo0nk]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre GRACIAS!!! por vuestro Cuidado, Dedicación y Amor Incondicional ❤️👩‍👦❤️ https://t.co/wtSDWdvucH]]></document><document><![CDATA[@cauteixonera @p_solsona_b Quina animalada. Espero que la Verge ja ho hagi denunciat a Satanàs]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 @lobo_carrasco Dios???vete a la 💩💩💩y no blasfemes payasooooo]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Jqa9byNnXv]]></document><document><![CDATA[Será que o Faísca hibernou durante a semana da Páscoa? É que as notas de cognitiva nunca mais saem...]]></document><document><![CDATA[Booon Sant Jordi sobre tot als col.legues q estaran tot el dia signant llibres de parada en parada. I a la resta co… https://t.co/K5OrBiyhMm]]></document><document><![CDATA[Rua inteira com lugares vazios, não pagos, e onde é que aquele panasca pára o carro? Em segunda fila.👌]]></document><document><![CDATA[🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰 Que mejor recibimiento que tener en Madrid a mi sobrino🥰🥰🥰🥰🥰🥰 No se puede ser más bonito🙏😊 Corazón p… https://t.co/LR2c7PXJ2p]]></document><document><![CDATA[Mierda se ha encontrado con un cocodrilo que es más grande que el y seguro que me pregunta que coño tiene que hacer.]]></document><document><![CDATA[Catalanes, Sánchez y sus socios os roban @cayetanaAT 👏👏👏 https://t.co/ddye4UwZHk]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea Lo sé 😍]]></document><document><![CDATA[@PodemosTabarnia @BlogPodemos @AlexNoTTiP @pnique A qui si hay alguna gentuza eres tú no se puede insultar sin ni siquiera votar a ninguno]]></document><document><![CDATA[@jcbermejort Yo soy una pobre analfabeta jubilada por el estado de bienestar, y llevo tiempo dándoles 1ro./2do. lug… https://t.co/7RYZKfwYlA]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi Tú cuñado está lo propio para época del año, llenito cardenales 😂😂😂  Y no aprende]]></document><document><![CDATA[@Gastako Yo me cambiaba YA!! Hoy he currado 12 horas... y mañana repito!!!]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ : Bloque de Sanidad ,sus propuestas.  Rivera de @CiudadanosCs :ERE's  @sanchezcastejon: Si no le impor… https://t.co/YsqKAjM0Eg]]></document><document><![CDATA[Este sábado planazo! Ya tengo mis entradas para ver #LaStrada en Salamanca! @robertoactor @VEchegui @alfonso1968lara]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/sQfMN6C3Zh]]></document><document><![CDATA[Otra temporada que llega a su fin. Pero no una temporada más, sino una temporada especial. 💫 Solo puedo agradecer y… https://t.co/AmadPOPjlm]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/eZB33cIg0R]]></document><document><![CDATA[#Durero se pintó vestido con lujoso jubón y elegantes guantes de piel. Cabello dorado y barba cuidada, consignados… https://t.co/sTIaw4hT2k]]></document><document><![CDATA[Fall in love with taking care of yourself  #selfcare #health #fitness #lifestyle #golf #sport #lifting #gym #beach… https://t.co/VMhnHN2Ebp]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕Película cristiana en español 2018｜"¡Qué voz más hermosa!" Las palabras del Espíritu a las iglesias🍏🍎🌲🌻 #Biblia… https://t.co/7h7FWWE62B]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 Que asco de tío!!! Y q pena q haya continuado el programa y le permitan decir lo q ha  dicho.deber… https://t.co/heqa8vf97H]]></document><document><![CDATA[Tu q sabes d la mierda si nunca la has probado.Debes haber echo muchas concentraciónes,no hay nada más q verte el m… https://t.co/pb2bKtL9n8]]></document><document><![CDATA[@raoulvazquez que ganas de escuchar todo 😭😭 canta me hieres tb ya que estas 🤸🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Celebrando la vida. Celebrando tenernos. Celebrando!!🥂#aries #abril #love #sushi #hapiness #happybirthday en The We… https://t.co/r39kiCrPNw]]></document><document><![CDATA[“La desigualdad seguirá aumentando si permitimos que las empresas se queden con todos los beneficios”… https://t.co/cEfkR8qTFw]]></document><document><![CDATA[Lo encontré! Sabia que en algún momento la vida kos juntaría 😂 Nada mejor que hacer con un novio que bebérselo ¡Sal… https://t.co/Kf7gQtaStn]]></document><document><![CDATA[Si quieren gobernar quienes te quieren callada, expulsada o muerta tú también tendrías miedo así que  VOTA  #28A #Vota]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MariaCasado_TVE @LaMananaTVE Buenos días RAPHAEL. Gracias por el aviso. Pegadit@s al televisor. Qu… https://t.co/HiqTuqgQnI]]></document><document><![CDATA[Hoy Cristo desde la Cruz nos da a María como Madre y Pastora universal.  Es Viernes Santo, Cristo muere en la Cruz… https://t.co/GGa0VNuVLD]]></document><document><![CDATA[FELIZ FINDE @alexoficial y MUNDO POTRILLERO sean felices abrazos desde Mallorca https://t.co/yQVubqHdMy]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! Salud y república #madrid #sedetuvoabril #bdll #saludyrepública en Calle de Alcala https://t.co/kmsvoxDEEi]]></document><document><![CDATA[#avila #avilatetoca #burgohondo #todoavila #vidaruralhoy #vidarural #repueblo #castilla_leon_natura… https://t.co/NMYUIQhpVm]]></document><document><![CDATA[@cosmejuan @montesinospablo Yo no entendí que Montesinos se sumará al PP. Era un periodista de dchas pero moderado.… https://t.co/AU561Gj8pT]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @pilotaipunt @XMonclus @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/CSGQPl3ogT]]></document><document><![CDATA[Este es el Cordero de Díos.  Hoy es Jueves Santo, celebramos la Institución de la Eucaristía en la Última Cena de N… https://t.co/DSAHqvck2l]]></document><document><![CDATA[Llevamos cuatro semanas pidiendo ampliación de la moratoria ya que muchos créditos no eran de ellos… https://t.co/44BMmcm9Lu]]></document><document><![CDATA[Volando voy, volando vengo.... #semanasanta #viaje #familia #family #familytime #airport en El Prat de Llobregat https://t.co/jVZiI16aDn]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @vistaliberal @Huckleberry1968 @CaMa1610 Por favor... qué le hagan una entrevista, ya...]]></document><document><![CDATA[@Cuartosinred @navedelmisterio Imposible ir,, pero deseo q sea para vosotros y los milenarios q vayan una experiencia genial, 👏😍😍]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BoVTaEEaYS]]></document><document><![CDATA[Madre mía! Así vamos. Crean talleres de 'desprincesamiento' financiados con presupuesto público en Navarra - Libre… https://t.co/ALAf16NKS5]]></document><document><![CDATA[light rain -&gt; shower rain temperature down 15°C -&gt; 13°C humidity up 82% -&gt; 100% wind 10kmh -&gt; 3kmh]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ 📣#ValorSeguro para autónomos👨‍🔧, conductores de Diésel🚐, pensionistas👴, emprendedores👩‍🍳,… https://t.co/nl6CqYhvTn]]></document><document><![CDATA[Tranquila Loli, que cuando se pueda volverás a ser expulsada y ya pa casita de verdad. #SVGala2]]></document><document><![CDATA[El tuit viral sobre el debate que critica el machismo en el mundo de la política via @El_Plural https://t.co/33oGHFPtZf]]></document><document><![CDATA[Oye señor @cepedaoficial  muchas gracias por darle la pedazo oportunidad de cantar al lado tuyo a mi amiga @maaria15100 💙]]></document><document><![CDATA[@lauradomene2012 @XMonclus @VictorL52900079 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/MiHgFO5T7Z]]></document><document><![CDATA[✝️#MiercolesSanto Procesión de la Archicofradía de la Sangre.  Desde las 19h podrás seguirlo en directo en @La7_tv… https://t.co/shXr4TGqQr]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @JuanMarin_Cs Quieren seguir haciendo pactos con Vox son iguales jajaja jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDelLibro y yo tengo dos, algo que me parece maravilloso e increíble. https://t.co/JqElnF0zFw]]></document><document><![CDATA[La España que yo quiero, alegre, unida, sin complejos!! #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @OfiTurisEsterri @visitpallars @rita_polarbear @pnaltpirineu @Vakapiupiu És el ventolau, oi?]]></document><document><![CDATA[Hermanas con la itinerancia activada en el móvil, con el consiguiente pastizal extra en la factura del móvil ~_~]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ROLt8r9zs8 Echenique lo tuyo es para hacertelo mirar!! Que vergüenza!!!  Espero k os déis um buen batacazo electoral]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si la gente que juega con la ilusión de los demás podrá dormir por la noche 🤔]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de juventud, para que todo el mundo vea de que calaña somos....]]></document><document><![CDATA[@Alice__Kyteler El deseo es subjetivo. Si no ha habido coacción o engaño, es válido]]></document><document><![CDATA[Yo tuve meningitis con 9 meses,y el pediatra pensaba que era un catarro...por suerte mi madre actuo a tiempo...echa… https://t.co/vMSKpUmJHv]]></document><document><![CDATA[Hem fet nostres les paraules del Director General @WHO @DrTedros: “digital technologies are no longer a luxury;  th… https://t.co/k2WdoNICxT]]></document><document><![CDATA[La victoria rotunda del @PSOE en la provincia de Zaragoza tiene nombre de mujer feminista.  Enhorabuena… https://t.co/QrXY7HjaUM]]></document><document><![CDATA[@Knesix El pequeño detalle del CNE no lo mencionan xq ellos pueden garantías suficientes no les interesa garantías… https://t.co/hRgopOg4WV]]></document><document><![CDATA[Ver por la TV que hay 2 personas ocupando tú asiento en el partido del @RMBaloncesto pues te da un poquito x rasca.… https://t.co/40hcwCh9cR]]></document><document><![CDATA[@mooni_navalon Si, seguro, pero no se abandona esa visión menospreciando los sentimientos de la gente, sino que es… https://t.co/gIg3xmnVkP]]></document><document><![CDATA[@tablero63 @libra_hn Aplicable cuando te hacen daño👌 pero no usarla mucho más...(que lo que no quieres que te hagan, no lo hagas)]]></document><document><![CDATA[@KoldoPereda Es una noticia fantastica estarèmos a la espera haver que sucede]]></document><document><![CDATA[@LuisVMoreno @CarlosNaranjjo Son periodistas pesebristas de partidos que necesitan que los enchufen en una u otra c… https://t.co/bYeFzh9eWq]]></document><document><![CDATA[@LaBella_2017 @felivdc @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast @podemos Pobre Feli... es un caso. Vallejo Nájera se quedó corto. 😜]]></document></documents></author>