<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@aran_tirado escuche el podcast de #LaCiutat en @OndaCero_cat -entre 13.05 y 13.15 h a la señora venezolana que afi… https://t.co/yfI1urxcOZ]]></document><document><![CDATA[@beatrizbecerrab @opsoms @OPSOMS_Col @Europarl_ES @SecPompeo @marcorubio @jguaido @AsambleaVE @AmbJohnBolton @VP… https://t.co/1MO1JD0A2Z]]></document><document><![CDATA[@_margaridarr Ahahahaha ainda bem que alguém repara nisso. Infelizmente, a viagem já acabou]]></document><document><![CDATA[@dgrperdigon @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/29f3lo4vv1]]></document><document><![CDATA[Ya en 1933 #LaHosteriadelEstudiante de @paradores era un referente de la comida regional https://t.co/vleYtKPOh5]]></document><document><![CDATA[@Aibabur @lidlespana Esperate que yo te los puedo proporcionar, hablamos.]]></document><document><![CDATA[@Dani_Varo @todoele @acastrillejo @jramon @kontarini @dancassany @rioshector @monfor @iria_marino @pocalise @lolatorres Dani, qué honor!!!]]></document><document><![CDATA[@Mazinguer88 @catiberic @srafaeldemoraes y a ser posible que vaya todos los días a su casa por la fiambrera.]]></document><document><![CDATA[Esto no ocurre en tiempos de Miguel Strogoff; que pase en pleno siglo XXI, es algo más que vergonzoso.]]></document><document><![CDATA[📷 Hoy mi foto dedicada a nuestra Secretaria de grupo @PopularesSJ en Ayto @sant_joan para agradecerle su entrega, s… https://t.co/gg8rBy9bA7]]></document><document><![CDATA[🔈#SeminarioInvestigación con Yanina Welp @Welpita 🙋🏻‍♀️ que es muy 🔝 para hablar sobre:  Democracia deliberativa en… https://t.co/t03wOjZImE]]></document><document><![CDATA[Por cierto VOX esta que se sale y ya está a tiro de ciudadanos, al final se va a salir]]></document><document><![CDATA[Acaba el debate y dice Pedro Jota que ha ganado Rivera. Luego dice que Ciudadanos es “izquierda moderada”. No hay m… https://t.co/5GsfOrCpi6]]></document><document><![CDATA[Escapadita a Barcelona... que no todo va a ser trabajar 💪🏼☺️ Mientras los compis practican skate (la foto era robad… https://t.co/onfYtJG1SJ]]></document><document><![CDATA[@SoIdadaDeCrist Eres torpe @SoldadaDeCrist tu simplemente entregate al placer, cuando veas una barra de carne no lo… https://t.co/V5S7Cy7w4y]]></document><document><![CDATA[@Candyblue68 @JeanetteEliz Cool bing me my coffee Jarvis lol ☕☕😎😂😂😂😂😂 https://t.co/SIFFjgIsQB]]></document><document><![CDATA[Pillado in fraganti el nuevo #Volkswagen #TCROSS circulando por #Zaragoza Amigos de @VW_Sartopina me daría una vuel… https://t.co/JVKZCufdQ7]]></document><document><![CDATA[Sri Lanka explosions: 100 killed as churches and hotels targeted (I was in one of those hoteles not long ago)😥 https://t.co/Q0HqijNfiY]]></document><document><![CDATA[La Virgen de la Soledad del Santo Sepulcro, a su paso por calle Alcazabilla, dirección Plaza de la Merced, en la no… https://t.co/vxl2D4MIC0]]></document><document><![CDATA[Rincones para compartir, contigo...jardines de Mossèn Cinto Verdaguer, la primavera día a día se va habriendo camin… https://t.co/TRYTiVLS6J]]></document><document><![CDATA[J. Antonio Benítez García crossed the Swim point. 🏊✔️ Time 00:44:51, pace 02:22 min/100m, https://t.co/8k9JQVGrYe #IM703Marbella]]></document><document><![CDATA[@SergioAG_ Yo, con En Comú, los he puesto por encima de C's. No creo que puedan tener mucho más.]]></document><document><![CDATA[Matan a tiros a un joven delante de su mujer y su hija en Mijas https://t.co/AXe9v7LLcQ vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE A los parados especialmente. Vosotros sois los padres de los parados, lis generais por millones.… https://t.co/RDTUdhc5kO]]></document><document><![CDATA[@archizafra @ZafraAtletico @CDSanServan Ojalá amigo ahora más que nunca hay que estar unidos 💪💙]]></document><document><![CDATA[Cuatro siglos de una imagen capital. El Cristo de la Conversión de @Hdad_Montserrat y Juan de Mesa https://t.co/9Sfrz3oJrV]]></document><document><![CDATA[@Pes_spain10v10 @FonsoCN @retroconsolero @10v10pesleague Muy top la retransmisión, gracias 😎]]></document><document><![CDATA[@rouco64 @abc_es Inútiles fueron los 11 millones que tuvo Rajoy, pesados.]]></document><document><![CDATA[👉 Desde @CsVigo venimos alternado desde hace tiempo de la problemática del ruído en nuestra ciudad. No se están efe… https://t.co/EZsoLjo5q9]]></document><document><![CDATA[@Marcos_Campillo @AiniApgg Pues yo a los 16 años era un falangista fanático]]></document><document><![CDATA[@ESantosItoiz @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/0Sf7ELyIu5]]></document><document><![CDATA[@Casfetera Esta misma mañana había pensado que el 1714 del independentismo es la reconquista de VOX]]></document><document><![CDATA[🏆⚽ Enhorabuena a nuestras chiccas del femenino de futbol siete del @AthleticdeCoin, con su victoria ante el Candor… https://t.co/fyjLVu7kBK]]></document><document><![CDATA[MT @AngelAlessandra https://t.co/wCEr5GOD0C Counter-Happy #StarWarsDay! #MayThe4thBeWithYou @JimmyFallon🤳]]></document><document><![CDATA[@yoyo308 En Andalucía está muy implantado el servilismo y no somos (me incluye pese a todo) nada reaccionarios, tod… https://t.co/tkpOFsQqBO]]></document><document><![CDATA[Cómo "compraron "la sostenibilidad como necesidad de cambio sistémico parando su potencial, asumen el cambio climát… https://t.co/asuf0oe2rm]]></document><document><![CDATA[@Meydhia_Dh no es mal juego ya sabes que me encanta y el lore me resulta genial, pero como la empresa lleva el juego es otro rollo xd]]></document><document><![CDATA[ARREGLADOS ESTAMOS, SÍ GOBERNARAN ÉSTOS  ? POBRE de ESPAÑA  HAY QUÉ VOTAR a GENTE SERIA  HAY QUÉ VOTAR al P.S.O.E.… https://t.co/geC7NYgoYG]]></document><document><![CDATA[@ALSA_Autobuses lo de comer en los autobuses de largo recorrido deberiais de prohibirlo de una santa vez. Gente gua… https://t.co/5HCk22Hphx]]></document><document><![CDATA[@EameoOk Los contenedores de Barcelona.. pobreza hay en todos lados, ameo.]]></document><document><![CDATA[@Yopime186 @sanchezcastejon Y éstos irse de fulanas y a esnifar coca. Ir a conciertos y a la boda del cuñao en avió… https://t.co/GEblHR4THV]]></document><document><![CDATA[Desentona su propuesta sobre salario mínimo y todo su programa: pretende retroceder a los españoles medio siglo atr… https://t.co/0wn4BSsApq]]></document><document><![CDATA[Por favor,, esto si es tener estilo!!! #MascotaStyle 💙 look @Animal_Virals 🤗]]></document><document><![CDATA[A todo esto... que un HDP haya entrado en mitad de la película y gritado “......” un spoiler de ella. Es de mala pe… https://t.co/g7dZXFyJVs]]></document><document><![CDATA[@chapulana El problema es que una moto pueda doblar en precio a sus rivales. Y que Dorna lo permite.]]></document><document><![CDATA[@nu_ce_lar Yo dejo en barbecho los grupos entre concierto y concierto, así me da más gustico el directo.]]></document><document><![CDATA[También quiso dejar claro Zizou que "todos los jugadores buenos son compatibles", en referencia a una posible coexi… https://t.co/Hg5MyGWSXI]]></document><document><![CDATA[Vaya miradita de @davidbroncano a @AlexCorretja74 Llévatelo a la @LaResistencia por favor! El bueno de Álex nunca defrauda!]]></document><document><![CDATA[Los primeros 100 días de @jairbolsonaro en el poder aceleran el caos en Brasil. https://t.co/O1m8xcQcf7 vía @mundiario]]></document><document><![CDATA[Eu acho que temos que concordar todos que o Drake é um dos maiores fashion icons da nossa geração]]></document><document><![CDATA[@_ThinWhiteDuke_ @greenmounty A ver, que te ha puntualizado una cosa con la que podrás estar más o menos de acuerdo… https://t.co/GMqk2tawLv]]></document><document><![CDATA[Preta espero que estejas acompanhar o meu diário 😂 assim n tens novidades @respeitacaralho]]></document><document><![CDATA[@europapress @Markuslevel Tu roba a los españoles con un sueldo que te pagamos inmerecidamente 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Todo lo que faltaba por venir en Murguía, Pais Vasco, Spain https://t.co/XB19IgTE7M]]></document><document><![CDATA[@Vicky34872380 Muchas gracias por vuestro apoyo. Mucha más gente como vosotros necesitamos. #salesianossequedaensegunda]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 50.57 km in 2h:15m:39s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#NowPlaying my #brightechpodcast on @PeterHoogland #radio Link 👉🏼 https://t.co/gcTFinRhVh Sonando ahora mi #podcast… https://t.co/8xS02eBPI4]]></document><document><![CDATA[@Cesarsvlla @atresmediacom @vox_es @Santi_ABASCAL Sí, de forma arbitraria… lo que vale en 2015 no vale en 2019… donde dije digo Diego]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Garcia_C @ISAACGONZALEZ33 @CDBadajoz @EstherMoralesPr @Abelaits @selu_palacjl @joselufuertes Hace 20 años cu… https://t.co/uPInWtrk4e]]></document><document><![CDATA[@PC_Castellbell @emergenciescat @avpcsvc @policiasvc @SVCastellet @AjCastellbell Buenos días y buen servicio en may… https://t.co/BwVOF1zPNq]]></document><document><![CDATA[Início da sessão plenária "Continuidades e Ruturas na Literacia Mediática", que fecha o primeiro dia do V Congresso… https://t.co/snSlztxZsc]]></document><document><![CDATA[España le compró 5 navíos a Rusia para reconstruir la Armada que había de recuperar América. El primer pago se hizo… https://t.co/0JbRpHNL72]]></document><document><![CDATA[@AytoAdra @Manuel_CortesP Saben que concejaj y familia vive en esa calle? Investiguen. Hay otras calles iguales o p… https://t.co/Vj396h4mWL]]></document><document><![CDATA[Hemos hecho cosas muy buenas para lograr a llegar a 2b pero también muy malas como para volver a 3,pero esto es pas… https://t.co/aVa03EB61r]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @StantonGreame @BigAssAddicted @HotMaleStuds @HotUKBoys 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@IniciativaV Se devolvieron todas las gemas y el martillo a su año... lo único que no se devolvió.. fue a loki ni e… https://t.co/AMnpng0JSv]]></document><document><![CDATA[@marcelivirgili Vostè que ha vist jugar a tots aquets que ha dit ho sap bé, jo només puc dir per la meva edad que n… https://t.co/QLBX1ECMCf]]></document><document><![CDATA[Quiero que pase Abril dios, quiero estar en mayo para ir al gimnasio todas las malditas horas]]></document><document><![CDATA[No habrá mejor recuerdo para #NotreDame que recordarla cuando suenen los compases de la marcha María Santísima del… https://t.co/rMaFHNVagN]]></document><document><![CDATA[@JuanRamonCalero @Vox_Murcia Chachooooo !!!! Los gin tonics no son malos!!! No le eches la culpa a ellos]]></document><document><![CDATA[@silserma @v4n3ss4ms @techshessions @Alba_Roza Me encanta la comunidad y me encanta la ayuda de los miembros de la misma. Ánimo!]]></document><document><![CDATA[@AlbertQuera Le está sucediendo lo mismo que a Las Palmas. Falta de gol que acaba infectando también a la producció… https://t.co/jlGFhAI0K4]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, yo comí y tomé postre. Pero cómo siempre, un cigarro con mi Smirnoff con coca cola 0. A… https://t.co/9iQEWEaugc]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Punta Paloma Beach https://t.co/Qt8bSCFVeR]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE Pero de dónde COJONES habéis traído a esas dos #Arrabaleras....  En cuántas ferias y mercadillos... los… https://t.co/yVktdbdRVu]]></document><document><![CDATA[..Dos amigos en un bar le dice uno al otro: -Siempre estas hablando mal de tu suegra, y ahora te veo con una foto d… https://t.co/jK5Fa7MfBI]]></document><document><![CDATA[En España ya no hay objetivos comunes, solo hay desarrollo y avanzar en Europa, para ser uno de los grandes. A esto… https://t.co/HIA74pGHLu]]></document><document><![CDATA[@erraticorunhes @Sapoconchus Totalmente inesperado. https://t.co/Sf0NNdlGku]]></document><document><![CDATA[Se me parte el corazón cuando un niño pequeño me pide estampitas y ya no me quedan  más...💔]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 @pantalla_azul @navedelmisterio No le des ideas que al final acaba también regando... Lo que le faltaba ya... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Buenos días 🌍!!!! Vamos a disfrutar del sábado, que lo tenemos más que ganado!!! en Valmojado, Spain https://t.co/rcdhWsk1Wk]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Teniendo en cuenta lo gilipollas que somos en España que subvencionamos las mezquitas  aun pasa poco]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 @luichi_vk Vinicius le puso ganas, Valverde mucho trabajo, Brahim mucha calidad mientras que Isco… https://t.co/0X9sVlPHsK]]></document><document><![CDATA[@Nnmest @Santi_ABASCAL @JosepBorrellF @de_rumania @LopezMirasF @FSerranoCastro @EmbEspBucarest @vox_es @diegoconesa… https://t.co/jfXYHEP2go]]></document><document><![CDATA[Acá un nombre para un tipo bajo y pelado que aparentemente te está evitando: “Dany TeEvito”]]></document><document><![CDATA[Que verguenza de partido que a hecho mi equipo,que termine ya la temporada]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Un poco tarde, unas 4000 gallinas he pagado, a 3€ cada una.]]></document><document><![CDATA[@PedroBDonoso @Tony_Stark_33 Pero por qué mientes Pedrito, que tanto vinagre te ha derretido el cerebro. Zidane ha… https://t.co/fujy5FTKbf]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc @MariaMarmar46 Hola la bicharraca de Calletana Albarez de Todelo puede decir tantas6 estupideces y que s… https://t.co/tiDhroVf21]]></document><document><![CDATA[@pepephone @VdeVaporeta Así de graciosos son. UNa semana sin internet y solo me dan largas]]></document><document><![CDATA[@josestormchaser Pues ni me e enterado Como no es en los EEUU pues ni rastro de noticia....]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 20 años de la última carrera de un gigante de las dos ruedas, @micksdoohan fue en Motegi y se despidió con… https://t.co/AweResS4Jk]]></document><document><![CDATA[@soco_rrista Jajajajaja, eso siempre, y con el cuarto de baño al fondo. 😪😂😂]]></document><document><![CDATA[@UltimaaBarreira O Mathieu deixou-o completamente desprotegido, a bola ficou divida]]></document><document><![CDATA[@Vdot_Spain @ptrujillano Bueno, depende de la línea. Ni la frecuencia ni tampoco la afluencia es la misma que Madri… https://t.co/N0jXntrNCt]]></document><document><![CDATA[Ahora lo siguiente de la #domotica es cambiar el interfono #voip por un videoportero. Cual sera el siguiente....???… https://t.co/xrQZFcA2zz]]></document><document><![CDATA[@jcuixart ets un exemple de ètica i dignitat en un país que encara contínua en blanc i negre.  Felicitats i moltes… https://t.co/22jLXSNbvn]]></document><document><![CDATA[El fin del empleo. Es lo que hay, es lo que se nos viene encima. Vía @babelia_elpais https://t.co/Ebz8QIYZzy]]></document><document><![CDATA[@ignacioaguado @CiudadanosCs @CsMadridCiudad @JcsMadrid_ Enhorabuena presidente. Ahora, como dijo Albert anoche, to… https://t.co/glXLht7qlw]]></document><document><![CDATA[@LKhyal Supongo que lo siguiente será abolir el juego, el tabaco y el alcohol.......   Ohh wait😏!! Que de eso se ll… https://t.co/ntzH6MRBGi]]></document></documents></author>