<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Jo aprofito també per saludar i donar la benvinguda a totes les noves altes a Telegram que he rebut en els darrers… https://t.co/8hFAVVL5c5]]></document><document><![CDATA[Os juro que me siento fatal y sólo tengo ganas de llorar y llorar tras ver esto. La época medieval es mi favorita p… https://t.co/CLtIzC3gFQ]]></document><document><![CDATA[ 𝘼𝙧𝙩 𝙞𝙨 𝙖 𝙟𝙤𝙪𝙧𝙣𝙚𝙮 𝙤𝙛 𝙖 𝙛𝙧𝙚𝙚 𝙨𝙤𝙪𝙡  .... ......  Shoes 👟 : @cerdascerdascom, gosexy_spain ........  .... #Ig_spain#… https://t.co/JIP0mXethn]]></document><document><![CDATA[Necesito pintar otra vida en la que los colores vuelvan a ser bellos.. https://t.co/dY6RHwGXpa]]></document><document><![CDATA[Y los jóvenes que ya están empleados, cuya evolución en €€€ es nula? - también cuentan.]]></document><document><![CDATA[Aunque yo he sido tan ruin, en ninguna de esta suerte no caí, no jamas pretendi hacer mal, ni aunque pudiera quisie… https://t.co/zjOpu3VhIl]]></document><document><![CDATA[Divina inquietud la nuestra, que despojándonos de toda la ropa y aún viendo que no había más que desnudar, decidimo… https://t.co/DmhJ8F6bV4]]></document><document><![CDATA[La política de l’insult i el cinisme de Ciutadans https://t.co/fjLO2x6BVe]]></document><document><![CDATA[#rateti ❤️2019 congratulations Carlos! @CarlitosDelCid ceciliodelcidreino nachodelcr @ Palacio de Congresos Manuel… https://t.co/1NjHfhTeZR]]></document><document><![CDATA[Jajaja jijiji jojojo tiki tiki taka taka todos especiales, brotan universoJaja chupi piruli, todos amores,]]></document><document><![CDATA[@jucilcanarias @jusapol @jucilnacional @laprovincia_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/1XSndir6Q1]]></document><document><![CDATA[@TCORDOBESISTA Y la mierda que dejan por todos los sitios,miran los cubos y dejan la basura fuera,se llevan los pom… https://t.co/pPl9QPrvUw]]></document><document><![CDATA[Nos alegras tu al ver todo lo que estás trabajando por tu arte y para el mundo. Vienen grandes cosas y estaremos en… https://t.co/0IROVetrtO]]></document><document><![CDATA[Ya empiezan a llegar las papeletas del auténtico voto útil, del voto del sentido común y la esperanza de salvar nue… https://t.co/sMGUvDsLhi]]></document><document><![CDATA[Una ciclista de 17 años cae a un barranco de 20 metros en la Vall de Gallinera https://t.co/IEbKgDUUvN]]></document><document><![CDATA[@realitiesaddict 10 capitulos más y entras en fase de obsesión total ! No desesperes es  internacional 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Jajajajajaja, no eres viejo joe, si somos de la mismita quinta 😂😂.   Pero no puedes negar que lo de "tofuci… https://t.co/b97f0H1DPQ]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @RamonaDiazpav @MontaaSanchez @sociopate82 Igualmente Miny😴]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @_VicenteFdez 😍mil GRACIAS]]></document><document><![CDATA[Hoy me le levantado pronto para tener más horas sin hacer absolutamente nada.]]></document><document><![CDATA[unpopular opinion: demorar a responder não significa falta de interesse, as pessoas têm vida para além de vocês.]]></document><document><![CDATA[‼️Mañana CHARLA GRATUITA de alimentación saludable en fisio_z en #medinaderioseco 🔝 . Aprende a comer de forma salu… https://t.co/xwvDnYBWZA]]></document><document><![CDATA[How the Intercept Is Fueling the Democratic Civil War https://t.co/UYpTzTQsYV vía @politicomag]]></document><document><![CDATA[@Unadepiratas Pues sí, suficiente tenemos con estar allí para que venga algún personaje a molestar... normalmente c… https://t.co/oeFDEIebBN]]></document><document><![CDATA[@mariajosemr55 @elmytmagana @bet365_es Mucho Betis mucho Betis es.😁yo soy del celta y cantamos la rianxeira que cas… https://t.co/OcSjMt82Mq]]></document><document><![CDATA[Que alegría esos versos tan claros de lo que siente tu corazón y sale por tu boca . Creemos en ti y en todo lo que… https://t.co/pIr1DruLfT]]></document><document><![CDATA[Carles Puigdemont: Solidaritat amb Catalunya – pel dret a l’autodeterminació pacífica! - ¡Firma la petición!… https://t.co/lvL7oHmr1f]]></document><document><![CDATA[Mi libro favorito es Reina Roja de @JuanGomezJurado y puede hacerme ganar un ebook con @mytaxi_es #milibromytaxi… https://t.co/xIqkZIN9Wm]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffffffffffffffffffff MARVEL pasándose 1000 galaxias (again) No estoy bien,  necesito terapia  Igual… https://t.co/7QogfHFPLz]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA. Ciudadanos ficha a Ángel Garrido, expresidente hasta hace unas semanas del PP en la Comunidad de Madri… https://t.co/yj0BTx5Uq4]]></document><document><![CDATA[It's  all about  #spring !!🌱🌿⚘ . . . . #vsco #vacocam #liveauthentic #descobreixcatalunya #ig_spain_ #visitspain… https://t.co/ICM9usFFR3]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Isabel_Babel @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/psaB7uSAi2]]></document><document><![CDATA[Em risco de quê? Em risco do árbitro ser cego? Estão a atirar areia para os olhos de quem? Nem os jogadores dos inf… https://t.co/7R2qn1SIM6]]></document><document><![CDATA[Que ayer se callo WhatsApp e Instagram?? Yo ni cuenta me di. Eso quiere decir que mi día fue muy productivo.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/hI81KjbIu9]]></document><document><![CDATA[Necesito una foto en el máximo hd posible que exista de Jimin y Hobi con esas gafas, lo necesito para vivir… https://t.co/R8KNCWGiGK]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tenemos un plan irresistible con @JLambanM y @Pilar_Alegria. Te lo vas a perder? 🍕🐉♥️ https://t.co/kRixcXdclh]]></document><document><![CDATA[@CPRRegionMurcia Se amplía el plazo de inscripción hasta el 5 de mayo 😉]]></document><document><![CDATA[Domingos de Ramos 🖤 . . He aquí el outfit elegido para el día de ayer, tocaba disfrutar con familia y amigos del… https://t.co/vYg3Yx78VR]]></document><document><![CDATA[Avui hem escrit les nostres pors i els aspectes que no ens agraden 📃  Qui ha volgut els ha compartit.   Un cop hem… https://t.co/2Asg26RMwA]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/FRen8ocJTO]]></document><document><![CDATA[La cara que se te queda cuando sabes que arrasaste en los @BBMAs #BBMAs @BTS_twt https://t.co/fbrAnM1s2l]]></document><document><![CDATA[@1Elmarques @CMedinaBerlin @lyuva26 @miguelgutiperez Noooo !! No más que bosotros , creo que lo oportuno es dejar q… https://t.co/Cbj6MfbfCz]]></document><document><![CDATA[@eduardo_maestre @Criacuervos218 @vox_es El español es mi lengua materna y viví de ella algunos años. 😊]]></document><document><![CDATA[Para alcanzar lo imposible, uno debe intentar lo absurdo.⭐ en Susinos del Páramo, Spain https://t.co/xZKtr0im9U]]></document><document><![CDATA[Haver presidente fracasado.esta obligado felicitar a un equipo corructo robando 20.puntos está temporada. Lladras .… https://t.co/d0UkyAGe3m]]></document><document><![CDATA[Marketing Digital: 4 claves para comprenderlo  #marketing #mktdigital #RRSS #Socialmedia #pymes #empresas #negocios… https://t.co/6skj7dOLum]]></document><document><![CDATA[@DIGODIEGOMAN @HoyPorHoy @PepaBueno Son cloacas y les pagan para hundir a @ahorapodemos no se han enterado de que y… https://t.co/DThsI5xjbO]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Chicos gracias a vosotros porq sois únicos,, tampoco es fácil mostrarse tal cual sois,, siempre te… https://t.co/F4Yu2NZuZR]]></document><document><![CDATA[LIZ -Le va el hardrock pero también "clásicos" como Queen.  -De ciencias total, suspendía literatura en el insti.… https://t.co/6waoCOZJ5V]]></document><document><![CDATA[@rafa_morata @IsaiasLafuente #VotaPSOE @sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres #28A]]></document><document><![CDATA[Já são demasiadas merdas para um dia e só são 8:30 da manhã não me fodam o juízo mais do que ele já está obrigada]]></document><document><![CDATA[@mduquer ¡Que vaya muy bien hoy! Buenos deseos desde Alicante. ¿Cuánto tiempo estarás en España? Nos gustaría proponerte algo.]]></document><document><![CDATA[Herido leve un costalero al caer accidentalmente la palmera del paso de La Borriquita https://t.co/fIWRxWrNaX]]></document><document><![CDATA[...todo es según el color del cristal con que se mira...  Ramón de Campoamor.   #vidrieras #colores… https://t.co/2v2JY8EqUT]]></document><document><![CDATA[Cuando las cosas no se hacen pensando en la (técnica+trato humano) sino para ver si chincho a este o a la otra, me… https://t.co/3m9yjKFUcD]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[@iamBouk lo veo y ya tengo náuseas, es posiblemente una de las personas que peor me cae de la historia]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 Está en el sillón de su papi... Se asoma de vez en cuando. Él es más desconfiado x todo pero si me… https://t.co/oT4NJf80s3]]></document><document><![CDATA[@Apple Lo que más me gustaría es tener un Apple pero económicamente no me lo puedo permitir Los asiáticos tienen un… https://t.co/foWRxzcVXb]]></document><document><![CDATA[Saudades de um pimenta que não deixavam ninguém brincar com o nome do vitoria, ou alguém pôr esta instituição em ca… https://t.co/1RkfYgK4bs]]></document><document><![CDATA[Era un "voy a votar a esta gente para que no salga x". Y, encima, a saber si PSOE no pacta con ciudadanos si tiene… https://t.co/RgKqLB5RVA]]></document><document><![CDATA[@ContraEscritura @Lib80mundos Jajajaja me voy a grabar luego una sentadilla, te la mando y verás qué dignidad.]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin Y en estas en las de mañana , elegimos si seguir teniendo derechos y libertades ,o perderlos Y el únic… https://t.co/fvHQpRAk93]]></document><document><![CDATA[#nails #girls #beautiful #uñasconestilo 💅 #fashion #nailart #dulceestilista #nailsbyDulcestilista #girl… https://t.co/CvsndzpS2O]]></document><document><![CDATA[@Pontifex MR. Pope Mr. Assange needs to go home, he doesn t have healfy afther being so many years closed in the Eq… https://t.co/wYlbQ89vpD]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 Pero por desgracia es demostrar si la izquierda es ante todo tiene o no cabeza en pensar primero en e… https://t.co/uBetwsvtst]]></document><document><![CDATA[@JTorresInfinito Cada vez te pareces más a tu presidente jeje aunque tú más guapo]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo a que os gusta mi tocadiscos radio donde la escucho, @Chenoa te adoro 😘 https://t.co/MErLHBK6T6]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin No he leído entera la noticia pero me cuesta entender q una madre no note ese cambio tan radical]]></document><document><![CDATA[Un verdadero acierto del @realvalladolid la fan zone, los hinchables y la tienda al lado del estadio. Nunca había v… https://t.co/GZkCWvxRpG]]></document><document><![CDATA[Do you know who made your jewelry? Who made your clothes? Or who made your shoes? The Fashion Revolution Week is he… https://t.co/gaa8biPumr]]></document><document><![CDATA[Y yo que pensaba que la política latinoamericana era la que iba por mal camino...]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía     “... la clave siempre es el producto” ... en la búsqueda de un bocado que descub… https://t.co/DjPSjBCfxI]]></document><document><![CDATA[VIDEO DE @CHUYSLIM GRACIAS POR COMPARTIR @ALEXOFICIAL AGUASCALIENTES 2019 https://t.co/IJHFsunfXY]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 23 de abril en la Comunitat  https://t.co/KiqYFN80I2]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/sQpppnU2Oz]]></document><document><![CDATA[Hace un dia lleno de sol. 🌞 Ojalá también por dentro. #BuenasTardes Buen sábado 🌿💙]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Buen consejo para quien aun no tenga esa educacion.yo gracias a mis padres la tengo desde pequeña]]></document><document><![CDATA[#tango #viernes #sotogrande #enjoytime #weekend #spain #andaluciabella #andalucia #enjoytime #enjoylife #realestate… https://t.co/Ztiv8a0zsO]]></document><document><![CDATA[@mcrespovila @Bitorikova Anda, vale, pues sí, porque yo de esto me enteré ayer también pero pensaba que igual había mezclado las fechas XD]]></document><document><![CDATA[Una leo siempre habla con la realidad, leo aunque sea correspondida ella siempre va a responder, con amistad, no te… https://t.co/J6gBPEJTxy]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE - ¡Firma la petición! https://t.co/wTOlx3BEHH vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @carpediemspanje @jusapolpolpol @guardiacivil @policia @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/zlX50j6Vyz]]></document><document><![CDATA[A conocer a Vicent (@ Meet Vincent Van Gogh in Barcelona, Catalonia) https://t.co/IcbFjgoKlv]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Este hombre necesitaba hacer una entrevista en ese medio..]]></document><document><![CDATA[@bonita_milana @witilongi Nos mandan este sms desde @Renfe: https://t.co/9Mx8R4enp3]]></document><document><![CDATA[#Happy9PrincessLola 🎂❤️  . . Pues si, en esta casa nos levantamos de celebración, #PrincessLola hace 9 años y es qu… https://t.co/IsKVbu8BnE]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal  5) For the flight attendant to be penalised. She insulting my mom, specially after I asked special… https://t.co/IaILoMiHg0]]></document><document><![CDATA[@nuneznebreda @Gsabiolab Estaré encantada. Lo planificamos para el próximo curso :) ¡Un fuerte abrazo, Cristina!]]></document><document><![CDATA[@josek_net No no no...eso no es la edad...te lo aseguro 🤣🤣🤣 https://t.co/c75QPMifdg]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Gent de mar, de rius i de muntanyes. Ho tindrem tot i es parlarà de vida!  Que els pròxims aniversaris puguin ser e… https://t.co/yHIxWzez70]]></document><document><![CDATA[@FabiiRosales Dios los bendiga a todos los que están luchando por recuperar nuestra patria. Mi apoyo desde España]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Leopoldo Lòpez para los medios de comunicación españoles tiene un nombre y apellidos, pero si hablan d… https://t.co/1nHOTseMaq]]></document><document><![CDATA[Alguien me dice quien es el que dice que los andaluces no hacemos una mierda y que estamos to el día durmiendo?  Es… https://t.co/COM5Jrb6RU]]></document><document><![CDATA[Eu só queria que os meus pais gostassem de animais para poder ter um doggy :(]]></document><document><![CDATA[Yo de verdad que no entiendo a la gente que se pone a hacer TIKTOK en plena calle, que vergüenza https://t.co/wNnEa4m69C]]></document><document><![CDATA[@jusapolcastello @epmediterraneo @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/gZdngAY92p]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 quando quiser pode vir conhecer o alojamento e a gente faz algm coisa pra lanchar ou sei lá ❤]]></document></documents></author>