<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AzaharaLB Es que es la hostia que no puedas estar 24 h sin leer o ver un puto spoiler de un capítulo que sacan a l… https://t.co/N5uvqQmW0h]]></document><document><![CDATA[@Aliiiiii_96 TU LOCA ALÉJATE QUE TE PICA ES QUE NO LO VES LA ABEJA ASESINA CORRE HUYE]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Iván, también, muchas personas no votaron a VOX, por no mandar las papeletas a casa. Personas mayores, ha… https://t.co/B6YRljQDI2]]></document><document><![CDATA[@Horza91 @sutu Oooooh qué grande!!!! No me lo esperaba 😅 https://t.co/4duusfL5Md]]></document><document><![CDATA[Os Campeões acreditam em si mesmo, mesmo quando ninguém acredita. em Ovidio Rodrigues - Agente Imobiliário https://t.co/GbGIC8jqoA]]></document><document><![CDATA[@justtosmileyou Jajajajaja,, igualmente tú también se travieso, que buenos días ☕😘]]></document><document><![CDATA[@NuevaTec47 @CarlosRaulHer Entiendo lo de la negociación. Pero hay un problema. Están muy sucios, cómo se limpia eso?]]></document><document><![CDATA[Rollo, cuentos y sobre tó mentira de esos individuos, feliz estacion de penitencia y q verdaderamente el Señor de s… https://t.co/zd351hpQFf]]></document><document><![CDATA[Art: bublegumsr Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/fPteTNEkIy]]></document><document><![CDATA[@vit_dom @safadx4 @Mario69neto @SafadoTarado11 @capixabaesvix @_P_O_R_N_O_ @Masturbese2 @BoyzSpace @malaseafins… https://t.co/kqKu1tegHg]]></document><document><![CDATA[Muy divertida #exposicion de david_macho_69 en @miscelaneabcn en Miscelanea Bcn https://t.co/9WJUQp1PQb]]></document><document><![CDATA[Con el agua que caía el jueves en Mestalla y había mas gente que en la charca de los sapos hoy]]></document><document><![CDATA[Cómo convertir cualquier teléfono Android en un Google Pixel https://t.co/71gQGTnGgN vía @Gizmodo_ES]]></document><document><![CDATA[También extrapolable a Málaga, haciendo circunvalaciones frente a  medias rondas e hiperRondas, ya públicó SUR la s… https://t.co/Swh9y22ptx]]></document><document><![CDATA[Entrenando bajo la bendita lluvia, menuda manta de agua nos ha caído esta tarde en Martos https://t.co/BuvaTQr1XN]]></document><document><![CDATA[@Noel_PI @parbolo @DamasoLuis Ah, yo en eso tengo otra teoría. Creo que es imposible que desde la izquierda se pued… https://t.co/B2kI122Aq3]]></document><document><![CDATA[7:01, la Pasifae por fin descansa de tantos días siendo golpeada por las olas y, con este amanecer se siente compen… https://t.co/Km29bUJqmK]]></document><document><![CDATA[@PilotoRojo73 Pero esto ¿de qué mente enferma ha salido? Desquiciados completamente....]]></document><document><![CDATA[Ahora dirán que la culpa la tienen los que pitan otra vez y piden la destitución de Setién. Como si lo viese... #RealBetisValencia]]></document><document><![CDATA[La otras elecciones estaba el colegio vacío.  Hoy estoy haciendo cola desde la puerta de la calle.  Algo ha cambiado #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[Enserio no vais a destituir a uno de los mayores cáncer de la historia del club @RealBetis ??  Ya me habeis tocado… https://t.co/dz4eM0gLsf]]></document><document><![CDATA[Al fin empecé #FosseVerdon y primero ya me ha dejado lanzando premios a la pantalla en general y a Michelle en particular]]></document><document><![CDATA[Rivera, Casado e Iglesias dejan solo a Sánchez en el debate de RTVE que coincide con el de Atresmedia  https://t.co/IF0Xmo1Htj]]></document><document><![CDATA[Pues esto se acabo, gobernara la izquierda, destruiran ESPAÑA, nos diran en las TVS que todo va bien y que los de d… https://t.co/3eDQ2KZLEq]]></document><document><![CDATA[@biapicciochii muito gira e muito simpática mm Se precisares de alguma coisa já sabes]]></document><document><![CDATA[@locodelpelorojo @missbkayser Después de subirle la pensión a 9 millones de personas y echar a Rajoy de La Moncloa,… https://t.co/javRPRWqaG]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas ¡Eduardo, gracias, con su explicación de hace días que bien se vieron y apreciaron los abanicos que… https://t.co/z7YrROEfIG]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/QSa6ngVMLY]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @ElSiglo_eu Que a gusto nos vas a dejar a partir del 28A, que cansancio.]]></document><document><![CDATA[Feliz día #MayTheForceBeWithYou #StarWarsDay #StarWars https://t.co/le7uoztZmv]]></document><document><![CDATA[@Maria_EIR16 @josepmavazquez @chuchencio @maricrismoreno5 @SanJuandeDios_ @HSJDCordoba @jmvelascob @InnovaHUCI… https://t.co/tizdOnfmIX]]></document><document><![CDATA[Una estupenda mañana de domingo en San Asensio, en la romería a Davalillo y después celebrando a San Cristobal en C… https://t.co/Yv2ZLZr2uf]]></document><document><![CDATA[Que mejor manera de celebrar el día del trabajo, que disfrutando de él. ¡¡¡Feliz Día del Trabajo!!! https://t.co/t1y0o8uIUc]]></document><document><![CDATA[En la previa del 8x04 de #GameOfThrones, publicamos un resumen y nuestras impresiones de la primera parte de la tem… https://t.co/Or2arAlBAX]]></document><document><![CDATA[@BFactoryFood @anfacocecopesca @clusaga @axenciaGAIN @ReAcciona_Igape Horario e Inscripciones ?]]></document><document><![CDATA[@AficionLebPlata @cbmoron @AlbaceteBasket @BasquetMenorca @CBCLAVIJO @cbhospitalet @Baskonia @CirculoGijon… https://t.co/U6P21kYaOO]]></document><document><![CDATA[El #SantoSepulcro en el palacio de Luis Chaves, Colegio Sagrado Corazón de Jesús. #SemanaSanta #Trujillo https://t.co/2N2RcYDY5t]]></document><document><![CDATA[La participación vecinal ha hecho posible esta pequeña joya. La biblioteca libre “EntreLíneas” es ya una referencia… https://t.co/5bxurvjrXr]]></document><document><![CDATA[Se me ponen los bellos de punta cuando una presencia ésta escena, ya sea en persona o a través de una pantalla, muy… https://t.co/jkTGoCfiuU]]></document><document><![CDATA[@Akilez_Alba Jajajajaja, tengo una en casa que se llama sangre. Luego te la enseño.]]></document><document><![CDATA[@javisevilla Dale este regalo que hemos publicado hoy en @RFAF homenaje a nuestra capitana Carmen dorsal 9️⃣ por… https://t.co/Ww0pvGoSjH]]></document><document><![CDATA[José Antonio cuando ve un viejo vivo andando por la calle: https://t.co/TAPpAQrhnk]]></document><document><![CDATA[@HOSTALPERSAL @SecretosdeMadri @MadridSeduce @CAvilesPhoto @PodCastizo @ChuleriaMadrid @Adellanotte @TurismoMadrid… https://t.co/vMDmReC50v]]></document><document><![CDATA[Tomei um banho, mas a foto do pôr-do-sol ficou bonita. https://t.co/dppqC0KDyR]]></document><document><![CDATA[@bsemper Cierto, odio que también sale por la boca de Rivera y cia cada dia por la TV...Como tu líder. Luego lecciones ninguna...]]></document><document><![CDATA[Polémicas xq no dice lo establecido pero con más razón q una Santa. Pienso igual. Se queman muchas bazas x ideologí… https://t.co/PwO29Wk97G]]></document><document><![CDATA[@STR8Talker_1906 Segundo a notícia, foi o City que convidou .. não vejo mm qq problema... mas pronto, antes era tud… https://t.co/SMKZMS6Lxl]]></document><document><![CDATA[Las propuestas de #Rivera en #ElDebateDecisivo se pierden por los continuos Cortés a los oponentes.  Las de… https://t.co/FWyj3YuVKJ]]></document><document><![CDATA[Una batalla más, solo una. 40 minutos para explotar como en las grandes ocasiones. Más de 20 años siguiendo esta pa… https://t.co/eWf9Klongy]]></document><document><![CDATA[Hola... existe una cosa llamada Cine VOSE (Version Original Subtitulada Español).  Nadie está obligado a verla en c… https://t.co/c3hZnQx91O]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/mN4FnGHwLC]]></document><document><![CDATA[Los 20 pueblos medievales más bonitos de España https://t.co/1TlGxVHvho vía @LunaMetropoli]]></document><document><![CDATA[@JUANANMARTORELL 😩😩😩😩Lo de la pulserita etiquetando has sido tu querido amigo. De que habla?]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy, del año 1772, nació Georg Friedrich Philipp Freiherr von Hardenberg. O sea, el exquisito poeta No… https://t.co/TtNw1unBfw]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial Ahora, llorar como niños,  lo que no habéis querido solucionar, cuando érais hombres.  Como diría u… https://t.co/Uc8V99QcnU]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2”  O Restaurante O Bom Garfo acolheu-nos e carimbou-nos o nosso Passaporte ROTA NACIONAL 2..… https://t.co/Fy2JOC99kR]]></document><document><![CDATA[Enseñándome cosas no conseguirán Ni que quede, salga, o algo similar...]]></document><document><![CDATA[Al 29% se afianza la tendencia PSOE Cs 183 diputados una mayoría holgada por 8 diputados]]></document><document><![CDATA[@RadioDisneyLA @SoSofiaReyes @Anitta @iambeckyg @lalioficial https://t.co/2fBBj29AJ4, nos encantáis desde Pedrola. 😘De Sofía y Daniela.]]></document><document><![CDATA[@SabrinaHenriet1 @anistiabrasil @MidiaNINJA @mpcidadania @folha Se sentem com as costas  quentes]]></document><document><![CDATA[jo  @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/v9pEMr7uhD]]></document><document><![CDATA[@abelsepulveda El jueves voy para el pueblo ya... Qué ganas de un buen corderito jajaja]]></document><document><![CDATA[@jmalex @JJaviPrados @mcilland @CecyMezaBaides @jucarjim @tochemase Un placer estar ahí en #CyACartuja amigo mío]]></document><document><![CDATA[@KelaKarrasko @DianaHerbello @Dianavarelagar8 @LoreDeejay @libelulA_83 Eso sí , yo siempre el último para todo 😂]]></document><document><![CDATA[El productor de "BOTÁNICA FRANCESA" rogerrodes los invita a estar pendientes este 3 de Mayo y les deja este mensaje… https://t.co/6aw6sOoRbl]]></document><document><![CDATA[@NexoPlayerMC @devcexx Y por cierto lo de la emulación de tarjetas en Android está desde los casi los principios de… https://t.co/Ny9KfdGXxl]]></document><document><![CDATA[@voz_populi Efecto Sánchez (aunque la maldición de Francokamon no ha sido tan poderosa 🤪)]]></document><document><![CDATA[És el mínim que podem fer els patriotes per l’unitat d’aquest gran país!]]></document><document><![CDATA[@errordesconocid @cosasdecolette Yo trabajo en una residencia de mayores y recuerdo una señora al entrar que la pob… https://t.co/CbPWJdUxP4]]></document><document><![CDATA[A ver eso cules que tanto se alegraban ayer del Ajax, a ver si os alegrais también de enfrentaros a ellos ahora en semis]]></document><document><![CDATA[@aplausos Si estas personas de pacma quieren estar en el congreso estamos más que con mucho  miedo.]]></document><document><![CDATA[@PabloSotoca En muchos casos los actores que destacan les dan puestos de guionistas, directores, productores que ha… https://t.co/P7g4cvS57o]]></document><document><![CDATA[@Groucheste @mbcastilla14 Es que Avenida antes sacaba pecho por su equipo repleto de nacionales ¡Ha cambiado tanto!]]></document><document><![CDATA[@Blogdecineesp @TornasolFilms @atresmediacine @atorrem El trabajo de Atresmedia es encomiable .... Congratulations para todos !!!]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/JXv3Su5wG3]]></document><document><![CDATA[Trabajando pero al menos lo veo en lugar privilegiado.. en Calle Sierpes Sevilla https://t.co/suP7gkntf8]]></document><document><![CDATA[Ha molado el Trail de Guillena. Duro pero eso es lo que mola. He disfrutado muchisimo hoy corriendo por un entorno… https://t.co/GVgxlVIIHk]]></document><document><![CDATA[@Desayunos_tve @slaplana_tve  Buenos dias y con lluvia debil en Helechosa.. https://t.co/pVdLhJTTZP]]></document><document><![CDATA[Felicidades al alumnado y profesorado del Colegio de #Adamuz por la magnífica feria del circo "Circole".  Estuvo ge… https://t.co/GLShJ2ESD8]]></document><document><![CDATA[Claro que sí, desde chiquitito con todos los Lannister🤣🤣 no digo el chistee porque no quiero, huulio😝]]></document><document><![CDATA[Con nubes pero "fa bon estar", buena temperatura y sin viento en Denia. De momento también sin Lluvia. Feliz Vierne… https://t.co/AsnWb8TFfx]]></document><document><![CDATA[@blasrp1 @juanluissotoadd Las urnas las vamos a reventar de latidos! #LaEspañaQueQuieres #VOTAPSOE]]></document><document><![CDATA[Última sesión preparatoria del Barça previa al partido de mañana (20,45h) ante la @RealSociedad. Umtiti y Vermaelen… https://t.co/f8WrFM5Plf]]></document><document><![CDATA[@espiritu_sal @frankyvelezano @IGN_es Decir que hacen las cosas al tun tun cuando el artículo habla de una frase...]]></document><document><![CDATA[🗞 ¡Muy interesante! El artículo que deberíamos leer todos los votantes de centro y de centro-derecha. https://t.co/V27cVFJ3kQ]]></document><document><![CDATA[@europa6565 @rakeld12341234 @cayetanaAT Ella va diciendo "por favor, por favor, por favor" desde mucho antes de emp… https://t.co/C3FO7lsUz7]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Montserrat, Cataluna, Spain https://t.co/KRF9Iraprr]]></document><document><![CDATA[Curioso, los tres centrales son de pasado Ajax. Se habla mucho de las bajas de Son y Kane (con razón), pero muy poc… https://t.co/JR4t0ktwWI]]></document><document><![CDATA[@VegSam @RobRobbEdwards @Cat_Kapow @RunningWaters4 @msmorgan1968 @the_little_chis @Eukanuba @WorldDogShow… https://t.co/OX7F8zNdGW]]></document><document><![CDATA[Si quieres el arco iris, tienes que aguantar la lluvia  #forever #momentos #sueños #dreams #enjoytorrevieja… https://t.co/tlKq4XSVIH]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: El coche eléctrico contamina más que un diésel: así lo sugiere un nuevo estudio https://t.co/ouoArf2bRw]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Oye ese día es mi cumpleaños y me podías invitar a ir solo digo que quedarías como dios]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial A VOX se acusa de extremistas pero cuando Pablo Iglesias el 2 de diciembre junto Alberto Garzón lan… https://t.co/0SSyC6Fa45]]></document><document><![CDATA[@Anasfll @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/NOmdA55znM]]></document><document><![CDATA[Se os llena la boca con la palabra fascista, que es exactamente eso que hacéis, retirar el voto a quien no piensa como vosotros.]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/dYWYMJkzr8]]></document><document><![CDATA[@Vanessa_GF_ Si Vanessa, son super importantes estás elecciones, SI SE PUEDE ✊✊✊]]></document><document><![CDATA[@Sandra_RNE @Pablo_Iglesias_ @rne @pablocasado_ @Albert_Rivera @sanchezcastejon @rtve ¿No será por el tufillo a par… https://t.co/rLwUlILSIR]]></document><document><![CDATA[La policía interroga a los trabajadores de la restauración de norte dame https://t.co/TI7iZ7kMSy]]></document><document><![CDATA[@AntoninoKrolo Hay que saber que se dice y como se dice, eso no es suficiente]]></document></documents></author>