<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Que vigilin @Esquerra_ERC @gabrielrufian i @JuntsXCat @LauraBorras els vots de @PSOE i #UnidasPodemos… https://t.co/jLgXhHBysd]]></document><document><![CDATA[Pasado y futuro de la defensa madridista ayer fueron barridos por el Liverpool; el futuro Militao, autor del tanto… https://t.co/nA9q3r3wyA]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @lmpg_twi ¿Me he explicado bien? 😂😂😂 https://t.co/oAKAwlECII]]></document><document><![CDATA[La mujer mas perfecta es aquella a la que llamo mamá!! en Pamplona, Spain https://t.co/c2d03tLeIW]]></document><document><![CDATA[@Javifdez_1 @alanroc15 @SDP_1922 Sin duda un estandarte, buen jugador y mejor persona 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[He visto que muchos en los últimos días habéis puesto lo difícil que es encontrar A Way Out para PS4 por su escasa… https://t.co/CCuJue6Snn]]></document><document><![CDATA[Estoy casi seguro que esta mañana, sobre las 6:30, he escuchado un extracto de una ponencia de Alejandra Acosta (… https://t.co/4GynbP81Cw]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/t0Gm3kdpUG]]></document><document><![CDATA[@Gorka2110 El pablo este es un terrorista que cuando cae la torre se alegra viéndolo en ordenador . Un fuego enemig… https://t.co/MI8wWko6bq]]></document><document><![CDATA[@TheObjective_es No se ve ni para cantar... La mitad de las escenas o más te las tienes que imaginar]]></document><document><![CDATA[@alefrotabrasil @capitalinicial @dinhoouropreto @PSL_Nacional Abão. Nao acredito que seja mão única, nao sería coer… https://t.co/spQ9w0XyyA]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.63 km in 54m:21s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@BalletRiera Así es Marisela. No hay golpe. Ni intento, ni movimientos golpistas.]]></document><document><![CDATA[1 estrella y galicia #summeriscoming 🍻 en Plaza Mayor De Salamanca https://t.co/oDlr8LhRdv]]></document><document><![CDATA[@AlianzaMisioner Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai,… https://t.co/uTPVx4ya58]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Lo  siguiente es quitarte las subvenciones, miserable sectario]]></document><document><![CDATA[@westbrokas E agora vão perder o brahimi a custo zero, vai ser complicar arranjar um substituto a altura.]]></document><document><![CDATA[♂️ 60años. desviación de la mirada conjugada, paralisis facial, hemianopsia y hemianestesia.  🧠AngioTAC trombo en l… https://t.co/cKlxdQ1SyQ]]></document><document><![CDATA[@JPelirrojo Vaya payasada, esto se pasa a las Ciencias Sociales, el hombre como ser social y la importancia de la r… https://t.co/tgyOsZ5sx5]]></document><document><![CDATA[@trainmaniac Fortíssimo quando consegue saber qual é o seu target (agora é o voto que vai ao Vox), mas hoje ele fiz… https://t.co/mXqu4CqVjx]]></document><document><![CDATA[Gran trabajo de todos los #embajadoresdelconocimiento Pronto tendremos los primeros resultados Siempre con apoyo de… https://t.co/xZEUqhqhYa]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, he apostado que gana la Roma y ahí va y que gana el Barcelona y ahí va. Ya veré como va… https://t.co/kq3NunXWZw]]></document><document><![CDATA[@BlueMoonAllan @ManCity My most sincere condolences Alan! A big hug from Portugal! Monday, 8pm, at the Etihad Stadium! I'm in!]]></document><document><![CDATA[Em Portugal necessitamos de discutir este assunto para que não seja escolhida uma solução ineficaz.  As SMS levam h… https://t.co/kHvCOFYYMZ]]></document><document><![CDATA[Barcelona: Las 6.07 y todo sigue igual. Tras más de 16 horas la persona sigue atrincherada y porta varias armas. Mo… https://t.co/Prt1ViD1jR]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez @escofet_jaume @ElPaco17170917… https://t.co/Upk4I9xNc1]]></document><document><![CDATA[@AlbertoMantis @Alvaritodh @Manupa_21 @ElForoCofrade Pero van a realizar su estación de penitencia o a jugar a CAPA… https://t.co/hRkQdVbdnJ]]></document><document><![CDATA[Como un sueño que se aleja, por A.Burgos - Ver alejarse a un paso de palio es uno de los más hondos gozos de la bel… https://t.co/T89eCNX3df]]></document><document><![CDATA[@LaRondaradio @botemania Bondia rondaires Hay que sacar toda la artillería , hay que ganar este partido por lo tant… https://t.co/l6ySRxJrGK]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @AlcobendasRugby por esta victoria en la final de la #CopaRugby2019   Emoción hasta el minuto 90!!!! Ac… https://t.co/oxhrzu9pcV]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @rouco64 El día que alguien le "parta la cara" y le ponga en su sitio,habra celebraciones. Este gi… https://t.co/p2M1dpSsOx]]></document><document><![CDATA[@makeitgood44 @SchauTim @F1 @MercedesAMGF1 Well then that's not messing with another drivers mind off track, is mes… https://t.co/oalKSHmEjr]]></document><document><![CDATA[Caso Maristas: Benítez camino de la cárcel https://t.co/60jupWVS6J vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[‘The Economist’ pide a los españoles que den una mayoría a Sánchez https://t.co/cNJmBqyNxB vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Cuando veo vídeos así recuerdo la oposición firme que lleve contra la dictadura de @marc96caballero como delegado d… https://t.co/jPDpMt0hQB]]></document><document><![CDATA[@vittorio_post Woooow! La de horas que le eche yo a ese también!!!   Muy fan de los builders... ahora cuando nadie… https://t.co/zOp14P91Cz]]></document><document><![CDATA[Cuando los discursos políticos levantaban los corazones @elmundoes https://t.co/llrwb9bZ35]]></document><document><![CDATA[@SalvaMoncayo Perdona por el pesimismo, amigo. Ya sabes que viene de una frustración larga en términos de energía s… https://t.co/WRaJFzuoiz]]></document><document><![CDATA[#SpainKiteboardingLeague #SKL #kiteboarding #kitesurfingworld #beach #IslaCanela #islacanelakite en Isla Canela Par… https://t.co/j2NbEhnB83]]></document><document><![CDATA[Que bonito es estar en ese punto de la vida en la que te suda los cojones lo que la gente piense y opine de uno]]></document><document><![CDATA[✏ Mesa "Las empresas reflexionan la situación actual de los #ODS y los retos de futuro de la #agenda2030 " en… https://t.co/TET36Z1QkQ]]></document><document><![CDATA[#psoemiente #PSOE #Elecciones2019 #EleccionesGenerales #ELECCIONES28A #España]]></document><document><![CDATA[Respetando el medio ambiente se puede crear empleo. Apuntalaremos el I+D+I tan necesario en nuestro país en nuestra… https://t.co/o9Xg5IFtPW]]></document><document><![CDATA[Alguien con quien ir al concierto de @NatosyWaor el día 10 de mayo en Granada?]]></document><document><![CDATA[@diegoalejocm Uy compa, la pela que te espera jaja. El año pasado perdí 11 sombrillas (sí, llevé la cuenta) y mi Ma… https://t.co/UBU9bO69cH]]></document><document><![CDATA[@fcespedes4 O cuando estamos esperando la ola del Melillero en la playa de Sacaba]]></document><document><![CDATA[Como siempre la noche antes, después de las 22 h., pista para los listtobas... ¿qué tienen en común RR Tolkien, Rob… https://t.co/C8wYbF2Kno]]></document><document><![CDATA[@Ulises_Nadie @MALPARIT1 Estoy asombrado de mi país no vivía en el 36,pero k hoy aún haya tanto descerebrado k se d… https://t.co/TPvmtPLVVn]]></document><document><![CDATA[@MiguelUrban @Pablo_Iglesias_ Pero la pregunta clave es: ¿LLegaron en clase turista o en FIRST CLASS?]]></document><document><![CDATA[Gonalons, con un problema muscular, es seria duda para el derbi  https://t.co/A8yVszwLEE #SevillaFC #RealBetis]]></document><document><![CDATA[La UE ofrece viajes gratis a 20.000 jóvenes de 18 años https://t.co/EwkoOTpak3 vía @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos la leche de altos... espectacular el mirador del "Picón del Moro", en Saucelle... Arribes del Duuero https://t.co/FQ1aOOcOa5]]></document><document><![CDATA[@westbrokas Deve ser o Zach Collins, é capaz do melhor e do pior. O Russ está triggered desde que começou a série e… https://t.co/bS05WACuUn]]></document><document><![CDATA[Mañanas, mañanitas, mañaneras: ¡Curioso ése lema 'la España del siglo XXI'. Añadiría: "los Españoles del Medievo",… https://t.co/D2UBf5MIeP]]></document><document><![CDATA[MadriZ me Mata #selfie #granvia #amigers #instaboy #madrileando #madrid en Gran Vía (Madrid Metro) https://t.co/7CHqonWJh9]]></document><document><![CDATA[@BeatriceMarge Yo no había nacido pero hoy 25 de abril al 10 días del pescadito estoy aquí dieta para lo que se ave… https://t.co/4ISY6Q8RCP]]></document><document><![CDATA[@sentidocomun155 @VEIniesto Totalmente de acuerdo! Cierto es que tenia claro que VOX no podía alcanzar la malloria… https://t.co/CbX1ww3NZd]]></document><document><![CDATA[@josea_bello @RayRichard3 @ATM_forever_ Por supuesto, q nos dure muchos años, y este año si el fútbol no estuviese… https://t.co/FMF8PpH1RG]]></document><document><![CDATA[@Agustotles Hostia. Justo, justo... Entre la camara,... Algunos stats...]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV Pues menos mal que salen sino no sé qué ibais a hacer vosotros...]]></document><document><![CDATA[@_pepemompean @JorgeGrundman @DELOSSANTOSLEAL @CulturaCMadrid @ILLANJavierUlis @elcultural @elpais_cultura… https://t.co/rccrc7RMa6]]></document><document><![CDATA[#FelizMiercoles #1Mayo2019 San José obrero. Jeremías, pft. Andéolo; Agustín Schoeffler pb; Juan Luis Bonnard pb, mr… https://t.co/LKZ1SNhwMT]]></document><document><![CDATA[Queda el quinto. C's. Pregunto por el teatro al comparador de programas y tengo que reconocer que lo que sale me ha… https://t.co/tdSZYozChg]]></document><document><![CDATA[@IgnacioMolina6 @MarbellaRugby Seria muy bueno para el staff técnico!!🤣🤣]]></document><document><![CDATA[En principio, sí, HAM. Pero todos sabemos que los combustibles fósiles destruyen el clima y la salud. Y vemos en es… https://t.co/Yt3KM5HKOw]]></document><document><![CDATA[Cuando estás en la puerta de una caseta intentando buscar a un socio para entrar... #FeriaSevilla19 https://t.co/ODZ7hG93hg]]></document><document><![CDATA[@vianabanjo Y unos paparajotes... Si fueras su anfitriona, ya lo habría hecho.]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Si no fuera por algunos fichajes, entrarían dentro de mis posibles.]]></document><document><![CDATA[siempre acabo desayunando la comida asi que nada desayunando arroz con chorizo picante y tomate con un burn]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Si aquí igual y ahora lleva toda la noche sin parar y un aire de la leche q ni puedo casi sacar a la perrica hacer sus cosas]]></document><document><![CDATA[SINTIENDOLO PROFUNDAMENTE, VIVIENDOLO INTENSAMENTE... Este año doy fe de que disfrutaré como nunca los tres días má… https://t.co/MvS6hAzOnD]]></document><document><![CDATA[Quedan 7 días para la maratón y me da la impresión de que va a hacer calor así que quiero acostumbrar al cuerpo en… https://t.co/eV00RrwGGD]]></document><document><![CDATA[Pedaleando en @larutadelcister junto a @valentisanjuan @MonestirPoblet @catexperience #cicloturismo… https://t.co/Y0zgT9hOR5]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Sñr Pedro Sanchez ivan todos a intentar derrumbarte y mi PSOE Y CANDIDATO SE QUEDARON MUY DE… https://t.co/nMN81GrZyr]]></document><document><![CDATA[@14javierperez @valenciabasket Lo preocupante es que ya lleva tiempo así. Pero bueno. Él sabrá.]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume @77populacho… https://t.co/j74mVXvAZz]]></document><document><![CDATA[@UfffXica Pero no para los demás, para uno mismo, que sea tuya la felicidad.]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @RafaRuizDj @Sodapop52158357 Ningún fanatismo??? Mentira. No renuncias a la independencia, que eso… https://t.co/KK5HkqB22B]]></document><document><![CDATA[En el Náutico de Calpe coordinando actividades náuticas para un grupo de escolares que vamos a tener en el mes de j… https://t.co/OZmMVII0fM]]></document><document><![CDATA[Por un momento he pensado que era Katy Perry diciendo "putas mariconas"]]></document><document><![CDATA[O pessoal acha que o Brasil tem bala na agulha pra liderar intervenção em país estrangeiro contrariando interesses… https://t.co/sebQLOiXS8]]></document><document><![CDATA[@Sergio_SSDDCC @Luis_Pz_ Yo lo encontré en 360 tirado de precio. Ahora por menos de 30€ difícil de encontrar]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en el @fanterff #festivales #cine #terror #fantastico #fanter2019 #fanterfilmfestival #fanter #caceres e… https://t.co/rH6XedDDSg]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Eres un fenómeno amigo, sin un puto día cotizao y llevándote todos los años que te has llevado cobra… https://t.co/gvx86BST4p]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Tienes q hir preparandohatu padreparaq trabaje para pagar la deuda Espanola pues si tenemos… https://t.co/M3aoZwdwVI]]></document><document><![CDATA[@chainjuan @cedicar1 Todo un ejemplo de superación! Gracias por compartirlo, seguro será de ayuda a muchos otros pacientes 👍]]></document><document><![CDATA[7:09, domingo 28, hoy todos a votar a conciencia, porque de ello dependerá nuestro futuro; salida de sol de una mañ… https://t.co/YFOkG69vGM]]></document><document><![CDATA[Es cierto, las zapatillas son geniales, no se manchan, ni se gastan. Dónde se puede adquirir?]]></document><document><![CDATA[Pedrito tiene muchas opciones para gobernar, con quién se juntará, habrá que ver el pactometro https://t.co/ZMrLsRVDr8]]></document><document><![CDATA[¡¡Claro!!  ¿Has acabado la carrera de periodismo para exigir??  Ahhh no estás ahí gracias a papi, disculpa 😂😂😂😂😂😂😂😂… https://t.co/29JVXlZ9Uw]]></document><document><![CDATA[Con Ganaderos de la comarca de La Mancha, que hacen el queso manchego con Denominación de Origen. Marca España en E… https://t.co/7N6SXMkBsD]]></document><document><![CDATA[@Davizoaf Y no podíais unirlos en uno? Organizad un partido de fútbol entre ambos :-p]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la cocina coreana en La Taula de Yoon en La taula de Yoon https://t.co/UhG3ePAbLI]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sant Quirze del Vallès https://t.co/Zffyv039yy]]></document><document><![CDATA[#acto de presentación de #candidatura de #Ciudadanos para las #elecciones #municipales #2019 de… https://t.co/5x0LeTmwym]]></document><document><![CDATA[@Klkautsky1 @Klkautsky Jodo petaca!!! Un tío con un camión de frutos secos.  Y el ayuntamiento sin hacer nada. Se v… https://t.co/NFFVuq5OaK]]></document><document><![CDATA[🔥🔥🐟🐟🔥🔥 en Entierro de la Sardina.Fiesta de Interés turístico Internacional https://t.co/0Lw68eqdKJ]]></document><document><![CDATA[A mí, lo que me pone los pelos de punta es oír a la Xoni, de @InesArrimadas.]]></document><document><![CDATA[Una activista animalista destapa la verdadera cara de PACMA https://t.co/EBh52mMV5D vía @spanishrevorg]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi @kortvex En mayo va a jugarse todo Casado. Aguantará hasta entonces rezando porque algunos exvotantes de… https://t.co/B7dsWmZkSU]]></document></documents></author>