<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Pgalvan_blasco @icscat @scaic_cat @SEAIC_Alergia @Acadialergia @vickycardona @ramcat61 @verderol4 @annasalacunill… https://t.co/2fsVxSmxtH]]></document><document><![CDATA[toda vez que vejo amigo meu com cigarro tenho vontade de enfiar aceso no cu que inferno porraaaaaaa]]></document><document><![CDATA[Per molts anys ,Jordi #UsVolemACasa #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #JoAcuso]]></document><document><![CDATA[#relaxinstyle #AlbaSalina #beautifulinandout #openforviewing #keyready 🔑 https://t.co/eN4GGV1qxB]]></document><document><![CDATA[@eme3096 JAJAJAJAJAJA y tiene q ver con la historia de mejores amigos de insta y hombres]]></document><document><![CDATA[@NetflixES si te lo pide @NoeliaBrox, no sé a què estáis esperando... #NoEsUnaAmenaza... @RuPaulsDragRace… https://t.co/sX9mi1K7ZS]]></document><document><![CDATA[@columnayazotes Que pena todo el año esa banda tan grande ensayando y preparándose para hoy acompañar a su hermanda… https://t.co/TZhzf6q3JI]]></document><document><![CDATA[Las dos de la mañana  Yo: seguro que no hay nadie en la calle , salgo con la camiseta de pijama de Sergio y la fald… https://t.co/VwlYremlNJ]]></document><document><![CDATA[@policia @Gustavo02105450 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/082RT6zcyg]]></document><document><![CDATA[@3S5pepe @MaKiNoTa_SiNMaS @jlrios04 @TurismoMadrid @Granviademadrid @madridnube @espaciomadrides @ExprimeMadrid… https://t.co/MS2x663LXP]]></document><document><![CDATA[Yo por respeto no me meto en el trabajo de foto y con todo lo que se podría hacerlo. Pero tengo que posicionarme en… https://t.co/rmD3gKZ3gk]]></document><document><![CDATA[@ftf__us La biblioteca empieza a parecerse una sauna. ¿Cabría la posibilidad de encender los aires acondicionados? @unisevilla]]></document><document><![CDATA[Lo que no entenderé  nunca. Es que todavía, haya gente Votando al PP.  Después de  lo que Han robado  A este país,… https://t.co/oiQZ7PqWez]]></document><document><![CDATA[@Reality27023818 @lidiacarrion86 @sofiasuescun Total  mente de acuerdo con  tigo,  Estos de viva la Vida  se estan… https://t.co/OIqJBw4JpL]]></document><document><![CDATA[@Marta_catalonia Ara el que veurem , seran 30 anys de presor a la sentencia pero els de @Esquerra_ERC fent presiden… https://t.co/vHCsZ3Tynq]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día115: “La tournée de Dios” de Enrique Jardiel Poncela @BlackieBooks . En los tiempos que corren… https://t.co/S09VX7ymFN]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Estoy ya preparadiiisiiimaaa!! Y con tremendas ganas !! Besos BOSS 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Me da a mi ese trapo¡¡ Y se lo tiro a la cara. No hay cosa que me recuerde Más a FRANCO  que la BANDERA  De ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[Mañana Miércoles se emite una semana más @ADFCanalSur con las bellísimas y encantadoras presentadoras @reyesprados… https://t.co/mCxEHHEPlB]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 Mejórate como persona, te lo digo como consejo]]></document><document><![CDATA[#Ginebra acoge la tercera cumbre mundial sobre #inteligenciaartificial y #desarrollosostenible #SmartCities https://t.co/5bJSHMdeHZ]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado y Adolfo Suárez Jr. Qué suerte he tenido. https://t.co/vApg83iFlC]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Que artura de programa de verdad luego por culpa de ellos todo empieza tarde. 😤]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE PSanchez en su paso por el Gobierno ha demostrado que cumple su palabra, eso en un político es lo más importante 🌹]]></document><document><![CDATA[@liebana_81 @aleixrenye @elle_dau Y todo se reduce a eso, a su odio. Y después de todo es ese odio el que les impid… https://t.co/8HBnnvHplY]]></document><document><![CDATA[Que por cierto, están en el lodo ya, con el tema de la violencia de las mujeres, la prisión permanente y esas cosas.]]></document><document><![CDATA[Aunque los que más asco dais sois los que os quejáis de spoilers, pero cuando os ponéis al día lo hacéis también. Cero respeto.]]></document><document><![CDATA[@UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @Dbls_032A @MiriamHuertas1 @mariajosemr55 @AnaGabriel_MX… https://t.co/ELqnU5auqZ]]></document><document><![CDATA[La forma más rápida de destacar en LinkedIn SIN tener que escribir artículos https://t.co/epg9hZU7F1]]></document><document><![CDATA[@desdelacoru @yosoynaranjito_ @Anonymous_Prodi Hay quien piensa. Están aquí entre nosotros... y no se cortan https://t.co/MA0NWLCpFe]]></document><document><![CDATA[@IngridAdjes @ladymiautito Mira que a mí me gustaba Daenerys pero entre lo de abandonar a Daario y arriesgar a sus… https://t.co/FCoM7BWrFt]]></document><document><![CDATA[@apfaria14 opa eu amo te seu crlllll deixa me dar rt nesta merda ❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pero de nuevo pasas al ataque person… https://t.co/Vc1RvoHDIi]]></document><document><![CDATA[Gracias por cuidar nuestros montes sois muy GRANDES !! https://t.co/liua5qEXz4]]></document><document><![CDATA[teño tantas cousas que facer que me agobio e non fago nin a mitad https://t.co/rndfqXSyxU]]></document><document><![CDATA[Impresionante el TeamLab por Inoko Toshiyuki en @EspacioFTef colectivo autodenominados #ultratecnologos… https://t.co/5A2F2q94FM]]></document><document><![CDATA[I els mestres han de fer un comunicat i desmarcar-se de l’acte o queden com uns impresentables indignes de la seva… https://t.co/NkUQgK32kB]]></document><document><![CDATA[Cs apuesta por una cultura para todos y anuncia la actualización de las leyes valencianas de Patrimonio y de La Mús… https://t.co/vU2lrU1puq]]></document><document><![CDATA[Hola @Albert_Rivera digo que... las fotos que te dejaste en casa ya si eso para otro día...  #ElDebateDecisivo… https://t.co/aiOiWV2HaJ]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Siempre mis oraciones te acompañan, querido Papa Francisco... porque salen de lo más profundo de mi co… https://t.co/nAvwvv3Z1a]]></document><document><![CDATA[Sanidad incluye el Test Prenatal No Invasivo como prueba complementaria en el primer trimestre de embarazo https://t.co/Q6CXUfwilC]]></document><document><![CDATA[Seb's face is my friend Ovidiu's face when people know the capital city of Romania and not say "Budapest" 😆]]></document><document><![CDATA[A veure si ua criden molt els vostres quant pacteu amb el farlopito naranjito ....... Ahi lo dejo]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Feliz sábado! Ten un buen día.  Besitos. https://t.co/x3iuHM2MsB]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG mensaje de los olvidados en Kiev. https://t.co/nNw9LhfB99]]></document><document><![CDATA[Sólo dios sabe el motivo,  y la razón de cada persona que llega a tu vida, momentos que valen la pena capturarlos e… https://t.co/u3akC7pm8P]]></document><document><![CDATA[El tiempo me confesó que tiene delirio con nosotras. Porque dice que cuando estamos juntas el siempre vuela paubowi… https://t.co/8h34OQxBhZ]]></document><document><![CDATA[Ja era hora... feia anys que no volia ni sentir a parlar d’anar al @ZooBarcelona.]]></document><document><![CDATA[Haber si los que llaman Indecisos .se dan cuenta y Votan unidas PODEMOS Por que son los que de verdad Mirarán  por… https://t.co/48IFlIZp1e]]></document><document><![CDATA[@pilar_prim Cuando descubras "cómo"...que yo sea a la primera a la que se lo cuentes xfi🙏]]></document><document><![CDATA[santa clarita diet cancelada, no es que fuese una serie muy buena pero :(]]></document><document><![CDATA[@Juantxu95P (aunque últimamente le he perdido la pista, conozco a Toni como amigo desde hace años, y me alegro que su música guste 😊)]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en San Pedro de Alcántara https://t.co/Mdad3buCPp]]></document><document><![CDATA[@AMGVA @cionono @Pinodebuitrago @JoseAlmenara5 Las e visto en la sierra de Albarracín y visto como las utilizaban !! 👍]]></document><document><![CDATA[Solo si educamos y no solo socializamos a nuestr@s hij@s podremos avanzar hacia una sociedad verdaderamente mejor y… https://t.co/33vYjLONHb]]></document><document><![CDATA[Rocío Carrasco, crees q tus padres, donde están, no están sufriendo, lo q pide a Antonio D, se volverá como un bumerán, y no te perdonarán]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @pantalla_azul Con retraso felicidades https://t.co/cj0BUK5wmY]]></document><document><![CDATA[Ya que no lideramos en #IA al menos ayudemos a regularla promoviendo ... Una ética urgente @anafuentesf https://t.co/hCQA6os7Q0 cc @relathia]]></document><document><![CDATA[Miedo es lo que se siente al entrar en Twitter sin haber visto aún el nuevo capítulo de Juego de Tronos #GOT]]></document><document><![CDATA[Esto es algo que me revienta, la gente que vende como liberación sexual el presionar a menores hasta forzar el cons… https://t.co/n9oCcHx9HZ]]></document><document><![CDATA[¡¡#FelizDiadeLaMadre a todas mis compañeras d #urgencias y #emergencias !! Esas q cuidan de los hijos de otras mamá… https://t.co/uXElFmQ52z]]></document><document><![CDATA[@LuisMerloCF @luismerlo_actor Con la edad sabes quien si, quien no y quien siempre 💖🌹]]></document><document><![CDATA[PRIMERO ENERGUMENO DE VOX , AL LOGOPEDA A QUE LE ENSEÑE A PRONUNCIAR Y SEGUNDO AL POZO SE IRÁ EL CON TODO EL EQUIPO… https://t.co/0JT50J8vwL]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @_CarlosLozano Muchas veces tiene razón pero le pierden las formas]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/H0reooP38u]]></document><document><![CDATA[@GuiriCT Hice un pacto con el demonio y sigo igual de caramelito que cuando hice la comunión jajajajajajajajajjajajaj]]></document><document><![CDATA[Desde que los fascistas y miserables corruptos son trasversales y lo mismo les votan los de cualquier idea, no paro… https://t.co/iqApmMvdfP]]></document><document><![CDATA[@carmenalvarez05 Yo tampoco. Tenemos en la mano.desbancar ppypsoe.y la gente prefiere votar a las derechas corrupta… https://t.co/OJJtS88Jwr]]></document><document><![CDATA[@consuelo_8 Depende de cada uno, de cuanto puedas caminar diariamente... normalmente entre 30-35 días...]]></document><document><![CDATA[Muy bueno. Dónde comen los chefs por menos de 20 euros https://t.co/0pz2SRthVV via @elcomidista]]></document><document><![CDATA[Salida Stmo. Cristo Tres Caídas. (2/2) 📸 #MSphotography #canon_photos #cofrade #fotocofrade #photography… https://t.co/IxfMVG0BS7]]></document><document><![CDATA[@Ruiz_Noticias Que los. Banqueros se dediquen a llevar y administrar sus bancos y deje de dirigir y mandar en los p… https://t.co/e8I8lbErxk]]></document><document><![CDATA[Buen❤️s días de viernes. Me encanta desayunar con mami. https://t.co/aSsLEIffCa]]></document><document><![CDATA[Juego de la "fiesta de la democracia" -  -cuando vote una monja -el que vota por primera vez -el presidente que se… https://t.co/XgD5sFiN5T]]></document><document><![CDATA[@jordi_alberola @Motosan_es Frío por el piloto, templado por el circuito! 😬]]></document><document><![CDATA[ANTES QUE SE OFENDAM eu não disse nada hein meu povo só não é meu gosto mesmo e isso ainda eh permitido, sejam feli… https://t.co/80osv7K3SX]]></document><document><![CDATA[¿Está bien llorar en el trabajo? Si quieres la inspiración, la #emoción y el entusiasmo de un empleado, por definic… https://t.co/gH5kqb56GZ]]></document><document><![CDATA[@ismacercedilla @PompiersParis @LEGO_Group @112cmadrid @urgenciasemerge @BomberosGIRECAN @BomberosMad @BomberosCM T… https://t.co/r7kEGeJ2K5]]></document><document><![CDATA[Los vicios vienen como pasajeros, nos visitan como huéspedes y se quedan como amos.]]></document><document><![CDATA[@Sr_Nano @GamesTribune @jtvillamuera 😍 Muchas gracias Fernando! El resultado final va a ser espectacular 🤘]]></document><document><![CDATA[@JOSEMAR14834364 @_anapastor_ @Newtral Entiendo que cada enfermo es un mundo pero unificar criterios no vendría mal]]></document><document><![CDATA[@Noelleal Cada pueblo tiene el gobierno merece y lo obsecado del pueblo español les saldrá caro]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/8D5ICuopEX]]></document><document><![CDATA[Why 'plant blindness' matters — and what you can do about it https://t.co/5KBq6EJJNH vía @BBC_Future]]></document><document><![CDATA[Ese señor es un desalmado por reírse del que, es posible que sea, uno de los momentos más traumáticos de la histori… https://t.co/IhMf7Wbh6a]]></document><document><![CDATA[Madrugando con @agropopular, bienvenidos a Albacete. El río famoso por su espectacular nacimiento es el Río Mundo. Un abrazo]]></document><document><![CDATA[Hola campeona me alegro muchísimo verte con esa energía y esa positividad]]></document><document><![CDATA[@Nielsen_Spain es una de las fuentes de referencia en los estudios de mercado que hace @DulcesNoticias. ¡¡Gracias p… https://t.co/7kFvKuCx0T]]></document><document><![CDATA[Eliminar la publicidad del juego ha sido una medida muy importante que debería generalizarse. Es necesario legislar… https://t.co/Jc1fECvP0t]]></document><document><![CDATA[@Nitrotoluen0 @manuelfherrador Al infierno directa XD https://t.co/sM4u5lfQN5]]></document><document><![CDATA[@LeonDalitina5 @iberdrola @sandrasankarate Que gracias al recibo de luz y gas le hemos dado ese impulso de visibilidad que necesitaba]]></document><document><![CDATA[Qué afortunada soy de tener a estas bellezas conmigo.  Falta @_PaolaAlberti, te hemos echado de menos ❤️ en Muelle… https://t.co/ESNNFC9jo0]]></document><document><![CDATA[P. Molins, adv @sandrorosell i J.Besolí:Li vaig dir a Lamela, emocionat pq tinc un fill amb problemes d mobilitat,… https://t.co/vzcixEEboC]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Ni el frío ha evitado que hoy saliéramos a la calle para hablar del proyecto de @pablocasado_ con nuestros vecin… https://t.co/uxGARddldL]]></document><document><![CDATA[¿Se puede ser más borde y estúpido que Jordi con Violeta? #ConexionHonduras2]]></document><document><![CDATA[@machotesur Bueno, lo de guapa… no veas la que me liaron el otro día en el flequillo. Un centímetro menos y me conv… https://t.co/VsfJOySfKb]]></document><document><![CDATA[@cuac79 Con una muerte rapida y sin mucho duelo, nos vale 🤣🤣🤣La bruja que viva unos cuantos capitulos para ver al e… https://t.co/RkFKfxKKXc]]></document><document><![CDATA[Tothom el diumenge a votar #28A #HOTENIMATOCAR #EstamosMuyCerca #VotaPSOE #votaPSC @PSOE @PSOEigualdad… https://t.co/vhr0cpeuig]]></document><document><![CDATA[@danidl @CapitaNoctas @cayetanaAT Coincido contigo y viendo lo que hay por ahí, todavía más.]]></document><document><![CDATA[Chicos!! Una #cañaporEspaña?? #PorEspaña @vox_es 🍻🍻🍺 https://t.co/uKyj8ACIDZ]]></document></documents></author>