<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BoysdoLukeOn @andyonassisxxx @ilovepirocasbr @innocent_popcor @_P_O_R_N_O_ @lucasbartto @MundoGayHD @MusculoDuroBlog Hola guápo 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Estamos en manos de los #Chinos  Hemos conseguido salvar 🇪🇸 de la #Podemización de la Economía Pero seguimos bajo e… https://t.co/XWL92XeCZp]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEnRTVE Lo tengo claro, el debate lo ha ganado el presentador. Me voy a la cama.]]></document><document><![CDATA[@bielgili10 @eldeu Pero un al menys tenía gol. En Vidal no te res. Es desastros.]]></document><document><![CDATA[@Barandaand @Jasafella Dudo que la izquierda de allí sea como la de aquí...seguro que allí la izquierda no apoya a la chusma.]]></document><document><![CDATA[PASARLO! Quieren callar a VOX,quieren callarnos!! https://t.co/nzlhp8Vf9h]]></document><document><![CDATA[Ya tengo la gran serie de #bigLittleLies que gracias a @mubis_es me ha costado tan solo 11 euros. https://t.co/Y6Z0GszAVB]]></document><document><![CDATA[Los conductores del bus nit cuando les saludo con toda la taja https://t.co/8U8vUPekqm]]></document><document><![CDATA[Como diría @CarniceroDavid,sube que te llevo!!!!! https://t.co/WzUMtWhumL]]></document><document><![CDATA[@ILLUMIN81581736 @pigdemont_ Las instituciones europeas están podridas.]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte @anobrega85 @afonsojferreira @poucoapelativo @vademetroananas @tabomraphael @kyounekokun @cinemusiques… https://t.co/0gpEzqbrd0]]></document><document><![CDATA[@MaestroMallo @flipped_primary @mariabarcelo @tonibernabeu123 @PepeLuisJurado @maths4everthink @aaronasenciofer… https://t.co/8o5WQMOQW8]]></document><document><![CDATA[Espero os guste ..! #muypronto #cortometraje #DespedidaDeSoltero https://t.co/GsPJ0J74A8]]></document><document><![CDATA[Uno de las cosas que mas llama la atención de la @PNGuadarrama de #Madrid son sus pinos con los troncos rojos. Y cu… https://t.co/ddSq1zouzs]]></document><document><![CDATA[Creo que cualquier seguidor el @RCCelta  al leer este  tweet se sentirá identificado con los seguidores de… https://t.co/t7yNUDd8OZ]]></document><document><![CDATA[No fue una pelea ha sido un crimen atroz de 6 MeNAs, contra un chaval que no les dió un cigarro: Muere el joven de… https://t.co/DG7uvUQCoh]]></document><document><![CDATA[dios pensaba que era uno de esos niños nazarenos jugando. La chavala mide 1’20???]]></document><document><![CDATA[@Vikingo19RM @salcedoibiza De eso no se entero el forofo de victor Lozano no que este baboso diga que ayudan al Rea… https://t.co/phxtdJwed9]]></document><document><![CDATA[@rgomez68 @Cruz_Azul_FC @FCBarcelona Demostrando que todo eso es mito amigo👌🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@floritsineu Mira Toni, veig sea coses desde un punt de vista intermig i aixo mateix ho fan es altres i sortirieu e… https://t.co/ePCuBWiHka]]></document><document><![CDATA[Sant Jordi 🌹  • • • #santjordi #springtime #barcelona #photooftheday #catalunya #santjordi2019 #igersbarcelona en B… https://t.co/oWw5ioavHi]]></document><document><![CDATA[La belleza de unos versos memorables. Charo Guarino. Delicada, sensible, convincente poeta. @MurciaLibro… https://t.co/yNNNdwTkGn]]></document><document><![CDATA[Me he empezado Sabrina  Ojito cuidao, pisa fuerte https://t.co/OHzDwpWB5v]]></document><document><![CDATA[Me sumo a este homenaje de Cristina Correa Freile (@dibujosdecrist2) a Notre Dame de Paris.   #ÓscarCurrosTraductor… https://t.co/XU2G5lRzD4]]></document><document><![CDATA[El @nytimes se hace eco de la despoblación rural en España y su influencia en las elecciones de mañana. ¡Un… https://t.co/ayqUefxEXN]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn… https://t.co/tcwDcMuL5n]]></document><document><![CDATA[#agameoftones #playoftones #igtones5k #serialshooters #streetframe #visualslayers #epicimagez #ourstreetdays… https://t.co/5xuXfwxvw4]]></document><document><![CDATA[“A los pobres los tenéis siempre con vosotros, pero a mí no siempre me tenéis” #LunesSanto #SemanaSanta2019 #Málaga… https://t.co/H5YP53XnI2]]></document><document><![CDATA[Qué luego no defienden a sus provincias/representados y si a lo que le impone su partido político correspondiente.… https://t.co/Gu2j7ZEgHg]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/qdUlFV2Lbe]]></document><document><![CDATA[Travasistas, que además les parece mal q suban impuestos a rentas de mas 130mil euros... Ahora les votais otra vez… https://t.co/PfQhQbIJ1r]]></document><document><![CDATA[@FSerranoCastro El "sistema" acusa a los de Vox de inventarse las trampas. Pero el PSOE ya hizo trampas en 1931 u en 1936.]]></document><document><![CDATA[Imagino bué o que é que se passa na cabeça de alguém que me leva a sério, devem pensar que eu sou doido or somethin… https://t.co/XU7hYKqdu8]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @PP_Asturias @TereMalladaPP @derueda_pp @EsLlamazares @Alcoanosecierra El PP partido podrido chorizo… https://t.co/Lmopf16QEA]]></document><document><![CDATA[@alvaroslz En Titulcia, sí. El resto de bares son entre malos y nefastos. Especialmente el de la plaza.]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la gran fiesta de la Democracia. Altísima participación. Vamos Ciudadanos 🍊🍊🍊💪💪💪 https://t.co/JqGrz8fcI1]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena. 🦁💙 en Campo Municipal De Lourambal https://t.co/rBExKZPxt0]]></document><document><![CDATA[@franespin2 Lo di anoche y lo daré esta noche. Esto es una carrera de fondo]]></document><document><![CDATA[Estoy deseando oir las excusas de Andreu Plaza en rueda de prensa. Cagon 😂 #UCLFutsal]]></document><document><![CDATA[@NachoMendez66 @LuisKTM @iclavijos @RaimonDuran @MrAlexF1 @LeoF1_ Pero también veníamos del GP de Europa de 1997 en… https://t.co/IEPY4BmDHQ]]></document><document><![CDATA[@MaihenH Venezuela será  liberada de la narcodictadura por USA, a pesar de la oposición de Venezuela.  Quien lo diría!]]></document><document><![CDATA[Que nos sumen los 3 puntos del Reus ya que tal y como estamos somos capaces de pinchar hoy también...]]></document><document><![CDATA[Ojala Setien en rueda de prensa hoy: * dimito y me voy para Cantabria, pero que sepais que me llevo a Francis...]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Es le decadencia de una sociedad enferma e inculta. Ya dijiste una vez, que en el actual PSOE hay muc… https://t.co/JwKcfyUsWk]]></document><document><![CDATA[Relato anti-corrupción se convierte en boomerang para Vizcarra. Entre quienes lo respaldan, 43% lo hace porque "est… https://t.co/s1fGuXR8og]]></document><document><![CDATA[@yerrenteria @irphstop_gpzkoa @abogados_res @PSOE @ehbildu @iunida @ahorapodemos @SoledadCabezon @MiguelUrban… https://t.co/6xrIprcDkF]]></document><document><![CDATA[@agarzon No hace falta ir con corbata ni traje...una persona se ve por la casa que tiene y por los viajes que hace.… https://t.co/ojLVU8HGX0]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti @ArturoPerezGil @martintxo @spainprosnooker Por tercera vez en mi vida veo una final en el Crucible. P… https://t.co/ioJcml2Qnz]]></document><document><![CDATA[@ceciliocespedes @lahuertagrande @PRomeroPerez @lavapiesea1 @philcamino ¡Gracias, David!]]></document><document><![CDATA[Porque en el imaginario de la constitución del 91, hay que tratar a cada grupo étnico, cultural, genero, etc como u… https://t.co/uKici8IuRx]]></document><document><![CDATA[Hagas lo que hagas déjate la piel y dale a tope!! 🤘🏻 https://t.co/FrHnIqXrFO]]></document><document><![CDATA[Day 2 - 21K Running around #lagarrotxa  Fantastic trail weekend by aosteamofficial  #runaroundtheworld  . . . #run… https://t.co/4D4qebBme7]]></document><document><![CDATA[Mini-lectura de tarde mientras lloviznea y resuenan los tambores. https://t.co/YxfknRfLSj]]></document><document><![CDATA[@maria_mariht @MonederoJC @ahorapodemos Yo estaría más tranquilo si otro compañero viene a mi colegio electoral par… https://t.co/ZcacIp2vNh]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT Con el pasaporte español he estado en Jamaica, E.E.U.U., Argelia, Mauritania, Kuwait, Marruecos, Dubai.… https://t.co/6ZAlRWqxKY]]></document><document><![CDATA[Gran mesa de debate sobre cuestiones de género en #romacuaron en el #Romatón de la @unisevilla en el @CICUS_… https://t.co/c71n3v6kkU]]></document><document><![CDATA[@julitopascual ...a éste tío le das un cuaderno de Rubio de sumas y restas y no lo acaba...]]></document><document><![CDATA[Tantas elecciones y ¿La pantoja que está en la isla? hombre por favor....Que será de esa pobre chica....]]></document><document><![CDATA[Antes de ir a votar, tocaba mi #DomingoDeCardio y he sumado 14 kms para las piernas.... Sigo preparándome para los… https://t.co/jKfOUvBARi]]></document><document><![CDATA[Otra razón para cambiar el #2demayo es necesario que en Madrid gobierne @equipoGabilondo  Vox anuncia que pretenden… https://t.co/OxoGI3YDMk]]></document><document><![CDATA[Este gol vale media permanencia, vamos #pucela contra el rayo a darlo todo y quedarnos donde merecemos. https://t.co/3PiZd5uee4]]></document><document><![CDATA[Broly 3.0 🧨🏋️‍♂️ #k2 #gym #motivation #hardwork #cuerpopiscina #preplayamode en Gimnasio K2 https://t.co/xfdfqmnUMU]]></document><document><![CDATA[@MediocreCapitan @Sophistidomme ¿Te parece poco el acoso que hay a los consitucionalistas en Cataluña? Esperemos que la cosa no vaya a más]]></document><document><![CDATA[¿Han dicho ya alguna idiotez @agarzon o @MonederoJC sobre que Leopoldo López esté en la embajada española con su familia?]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Su Tzilleri Ristorante https://t.co/iMVsohLgo6]]></document><document><![CDATA[tio la gente q le preguntas algo y se ceba explicandote es en plan primo ya vale]]></document><document><![CDATA[Carlos López-Otín, el científico deprimido que busca la fórmula de la felicidad https://t.co/uGEmtZnrDg]]></document><document><![CDATA[Una pena leer tanta mierda de los seguidores del #RealMadrid "cuentas especializadas" dicen 🤦🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[@ALascort Ganas de leerlo en cualquier caso. Me gusta Jonás así que quizás no sea objetivo pero la jornada de estre… https://t.co/z6vo2riwy0]]></document><document><![CDATA[🍔 Chili Burger 🍔 by sloppyjoespizzainn . . 📢Ya disponible en mi canal de Instagram el vídeo completo, donde las "co… https://t.co/h5UfDYryGh]]></document><document><![CDATA[@makong69 @Toni53678259 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa… https://t.co/N9gsZG2l15]]></document><document><![CDATA[De momento para mim relações não quero quero só tar na minha , pus aquele tweet por por mas yaaaa]]></document><document><![CDATA[El domingo mi voto no puede valee lo mismo que el de esta gente ni de coña. Tanto los que participan en el programa… https://t.co/iRcbptmiN0]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Van a favor de la miseria, el odio, el genocidio: los socialistas y comunistas son así desde 1848.]]></document><document><![CDATA[Debería haberme tirado un pedo en el metro para conseguir espacio vital]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Así estamos en general en todo el mundo, nivel de políticos, muy por debajo de cero, todo una pena.😎]]></document><document><![CDATA[Vuelta a casa... #worktravel #makro #formacion #makroelche #gastronomia en Estación de Atocha https://t.co/0LTDzm6lX7]]></document><document><![CDATA[A ver. Qué no cuenta el pánico con Vox. Que revienten actos no quiere decir que sean mayoría. Son ruidosos, esa es… https://t.co/jZzKsWPPwc]]></document><document><![CDATA[Segunda visita oficial del @FCBarcelona_es al estadio de El Alcoraz, la primera en liga. La anterior fue el 3 de di… https://t.co/cy4E0pc6jr]]></document><document><![CDATA[@garciabanchs @jguaido @MariaCorinaYA ... en España triunfará proximamente la derecha, ... buena noticia para el pr… https://t.co/3J5Oaa9Yue]]></document><document><![CDATA[En Torre del Burgo, la Iglesia parroquial, dedicada a Nuestra Señora de la Asunción, está situada en un extremo de… https://t.co/y74ZIX7FEw]]></document><document><![CDATA[Working for Golf ! Vamossss (@ Bonalba Golf in Mutxamel, ALICANTE) https://t.co/vxj8ZRgQnk]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 hoy si que válido la pena madrugar https://t.co/8OWfLDhepI]]></document><document><![CDATA[@Davisse5 Están trabajando desase el Consorcio de Transportes de la @ComunidadMadrid en ajustar al máximo los horar… https://t.co/xedQa4Tvuq]]></document><document><![CDATA[@_ju1_ @alex_tkotd Me encanta ver k hay golpistas FASCISTAS ,k se apoyan y golpistas de papeletas k se meten en la… https://t.co/p3CaBOz1Ty]]></document><document><![CDATA[Quem ama futebol digita EU! em Don Benito, Extremadura, Spain https://t.co/NNEGYAFddb]]></document><document><![CDATA[No creo que poli Rincon haya dicho esa barbaridad quien esta encontra de la historia y la cultura esta encontra de… https://t.co/yT27kQyhse]]></document><document><![CDATA[@NexoPlayerMC @devcexx Puedo defender a Apple en muchas cosas pero no en esta política.]]></document><document><![CDATA[@LargoTachenko No lo se, estaba escuchando a Las Ruinas Romanas y me ha dado por ponerlo, será que me gustan las ag… https://t.co/8CDwXOodap]]></document><document><![CDATA[The day to think about what lies ahead to dignify the workers of Spain.  With the illusion of the first Socialist G… https://t.co/YW2jJdOyo6]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumplen 40 años de las primeras elecciones municipales en España.  40 años después, aún hay localidades que… https://t.co/AdAmiSKcAW]]></document><document><![CDATA[@heraldoes @pnique Vale, hacemos uno para devolverte a Rosario con un lacito.]]></document><document><![CDATA[@albertofrutos Yo ya he defendido hasta la saciedad el episodio así que mis argumentos quizá los hayas leído ya, pe… https://t.co/RZooVSwg0r]]></document><document><![CDATA[El programa económico de Vox es una demencia neoliberal que ni Tatcher y Reagan, solo por eso merece la pena votar… https://t.co/AIVV2Aa9vo]]></document><document><![CDATA[@AmsoAntonio ¿Dónde estaba usted en 2008? Ahora será incluso peor ya que tenemos más de un 100% de deuda pública.]]></document><document><![CDATA[@punkisher77 Dicho así parece que no vais a grabar más programas! Que me da! https://t.co/oGrycbcCdv]]></document><document><![CDATA[@FELGTB @btcpd @lambdavalencia @GAISPOSITIUS @GyldaRioja @EEntiende @Kifkif_iguales @COGAM @culturafelgtb… https://t.co/9XmpsBq69D]]></document><document><![CDATA[El otro día el lumbreras de @jrdelamorena acusaba a Zidane de adulterar la competición por probar a su hijo, tercer… https://t.co/rAMBSxjHZ2]]></document><document><![CDATA[Otro día negro. Por favor, que nadie de su voto a un partido político que cuestiona o se toma a la ligera la violen… https://t.co/Rm0Tg0HKNd]]></document><document><![CDATA[Contemplad la mediocridad de un padre empeñado en vivir a través de sus hijos. No solo es un padre de mierda, sino… https://t.co/0WNOzSL8GB]]></document></documents></author>