<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MariaJosMolina1 @sanchezcastejon Tiene una tercera gobernsr en solitario , como ha venido haciendo hasta ahora per… https://t.co/J9wYtGZi6D]]></document><document><![CDATA[Actuación en el Circulo de las Artes de Lugo para la feria de Abril. Gracias a todos mis compañeros a si da gusto… https://t.co/gtehzzU9JE]]></document><document><![CDATA[¿Qué dicen que le han hecho al pobre león marino? Verbo encenetrar... #PonUnCorrectorEnTuVida #PonUnCorrectorEnTV… https://t.co/PmJtaZm8w9]]></document><document><![CDATA[@helvetico2 @J_Zaragoza_ De verdad ser de izquierda supone no ser democrático y respetar el.pensamiento contrario o… https://t.co/z6MBZwI30O]]></document><document><![CDATA[@margajim @publico_es Sin duda, sería una buena lección, no debe haber leído ni oído hablar del bloqueo, que muchas… https://t.co/uRzi47J3tI]]></document><document><![CDATA[Todo tiene un principio y un final. Esto se ha acabado y ya son 4 Semanas de Pasión con él. No cambio ni una, ni po… https://t.co/al6RXAT5ez]]></document><document><![CDATA[@eclementen @mamaPetaZeta @sanchezcastejon Ah! Es que sólo faltaba que me llamaras hombre siendo mujer.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Es usted una sinvergüenza. NO ES NO. Y UN SILENCIO TAMBIÉN ES NO.]]></document><document><![CDATA[En días importantes como hoy @elmundotoday no defrauda https://t.co/ZSFFVqLuUX]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Jolines que fuerte,esto no se dice en ningún medio de tv]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 pues te sigo. Porque lo que estoy leyendo en estos momentos de mi vida... Me endulzan mis sentimientos]]></document><document><![CDATA[“The kind of stuff that only Prince would sing about” https://t.co/azeI7sMA8t]]></document><document><![CDATA[@Nando_J Me han emocionado tus palabras. Si no te importa te lo copio.😘😘]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia @eloicordomi @Vakapiupiu Bon dia, pau.… https://t.co/xsHrw3C88f]]></document><document><![CDATA[Ayer no me pude descojonar mas con estos dos personajes @rober_moral7 @paulaaquiroos hicisteis mi noche, bueno y co… https://t.co/HT616tk0Mt]]></document><document><![CDATA[Hoy día de San José Obrero mis hijos me levantan 7:40h para que no pierda la costumbre vaya! Jajaja]]></document><document><![CDATA[Fet! Tornar al col.legi que vam defensar l'1-O fa que tinguis molt clar què votar! 💛🎗️ #llibertatollibertat #28A https://t.co/CCVny6VhiB]]></document><document><![CDATA[@griegoinstituto @RaquelOvd @rubiatm16 @SamMithunYT @SacSrta 17 de mayo profe, ven a vernos 😘]]></document><document><![CDATA[Cómo me gusta venir al pueblo y estar escuchando flamenco todo el día... 💃🤤]]></document><document><![CDATA[Hablar también de los Dothraki que se sacrificaron por una lucha que no era la de su pueblo y dieron todo de si, so… https://t.co/bLMw7LAwJf]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal @FrayJosepho @WharfRat_DE Hay que cuidar mucho con el Ari, que es un rebelde genético😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Nuestras concejales de @CambiaLogrono hacen balance de estos 4 años en el Ayuntamiento defendiendo el municipalismo… https://t.co/YPDu0HTIm1]]></document><document><![CDATA[Me maravillan los hombres convencidos de no ser machistas porque "son hijos de una madre, padres de una hija y mari… https://t.co/LbCR0ZaGT3]]></document><document><![CDATA[Il.lusió i força dels @SocialistesdMca   Aquest #28A ens jugam molt.   #VotaPSOE  Vota @sanchezcastejon, vota… https://t.co/g6sDSpJE7Q]]></document><document><![CDATA[Tardecita de frikeo #bar #friends #bang #ganesinsaberlo #friday en Seville, Spain https://t.co/f1qmOGCh6L]]></document><document><![CDATA[Intento huir de la cerveza pero no hay casi ningún sitio donde vendan sidra, fuck]]></document><document><![CDATA[Eso está  muy bien, ahora lo que tienes que hacer (Es mi opinión), ir al Debate de La Sexta.]]></document><document><![CDATA[Te damos todo lo que te mereces pues tu  nos das mucho más , eres el ARTISTA más GRANDE contigo hasta el fin, te AM… https://t.co/XvfjZocKOM]]></document><document><![CDATA[@TrapieLLo Fíjate que no necesito meterme con tu sexualidad. Tu argumento es meterte con la mía....conozco gays y l… https://t.co/V5griBAwt3]]></document><document><![CDATA[VAMOS X OTRO MARAVILLOSO DIA  a 24 horas de FESTEJAR AL POTRILLO # BENDECIDO DUA PARA TOD@S  saludos desde Mallorca https://t.co/oH7qHvIqRd]]></document><document><![CDATA[El amor mueve montañas... #BuenasNoches #SemanaSanta2019 https://t.co/voDhEddMyw]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺  #radioshow @SebastianYatra @ReikMx  @mahalia  @SLIMMYpaulo… https://t.co/uj6UDdFZjo]]></document><document><![CDATA[El #14DeAbril aglutina 2 hitos que marcan mi identidad política y militante en ambas orillas: los valores democráti… https://t.co/7SujQvUSEa]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet em sembla q si el que l’hi ha pasat a President Puigdemont l’hi pases al teu Pedro Sánchez, o a tu… https://t.co/JzI8FvG3qv]]></document><document><![CDATA[Y así era ella, como la Luna, tan sola, tan llena de imperfecciones.. https://t.co/9HWhvdV0k5]]></document><document><![CDATA[Y la aguja, en su caída, se ha clavado en mi corazón https://t.co/H62oGl6Xys vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[porto#oporto#portugalcomefeitos#igersportugal#portugaldesonho#portugalemclicks#portugaldenorteasul#faded_world#port… https://t.co/wJW6Ja6bMJ]]></document><document><![CDATA[@paulaandreufeli @nassgoul @Esquerra_ERC Jo ni em canso 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Queria voltar para onde estava ontem...estava bem melhor longe de gente falsa]]></document><document><![CDATA[El resultat de 6 anys d'experiència com a votant exterior i diverses setmanes de #Periodisme d'investigació.… https://t.co/1jYL13CrXr]]></document><document><![CDATA[#VigiliaPascual #PascuaDeResurreccion #resucito #aleluya @IglesiaPalencia @descubrealar https://t.co/xUS3srtPF3]]></document><document><![CDATA[Mai més un debat sense dones!! “ la mitad del cel, la mitad de...” on ha quedat aixó? A les manis...]]></document><document><![CDATA[@isidromgr @keldaam @gabrielrufian @XabiBarrena Toooma!!!espera q comparto tu opinion...😂😂]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @AbdulPrimo @vox_es La derechita blandita y flojita es así, muy susceptible. Ahora tienen a uno que… https://t.co/JXiGHj7I8J]]></document><document><![CDATA[@CarladelaPlaza2 @AlejandroSanz Pues a ver cómo hacemos tía porq yo también quiero @AlejandroSanz ya puedes ir pens… https://t.co/Hy0X4zptMw]]></document><document><![CDATA[@FedericoHaDicho @MadDogMLG1976 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/sOK22RZ2kt]]></document><document><![CDATA[Fim de noite (at @Belushis Barcelona in Barcelona) https://t.co/iEDftWVb5b]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Pradejón, La Rioja, Spain https://t.co/sDXZHthbql]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Gracias a los dos. Ganas de veros 😘]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieresEsFeminista Aprobada la distribución de los fondos del Pacto de Estado contra la Violencia de Gé… https://t.co/lm9ZZtc4yP]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676… https://t.co/Yjm0cAXOvX]]></document><document><![CDATA[No cal aqui en pots acondeguir molts de bons i fairy, i clavells i roses i.....]]></document><document><![CDATA[TWITTER  sigue quitandome  Seguidores. Yo bloqueare  toda la Publicidad  que me llegue]]></document><document><![CDATA[Kina San Clemente, da unas ganas de comerrrrrr! Tnks @JulioBasulto_DN  Hace 40 años, 📺para niños q no tenían apetit… https://t.co/bHYnpI797F]]></document><document><![CDATA[Buscaremos refugio de las tribulaciones mundanas estudiando a Shakespeare...  The Oxford Handbook of Shakespeare https://t.co/4bj4oW50gp]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Miente y lo sabe. No ha habido pactos con independentistas, por eso no hay presupuestos.  Mentira,tra… https://t.co/c7JOfJEb0E]]></document><document><![CDATA[@foundtaylor1an3 @taylorswift13 @taylornation13 menos hey Spain y más añadir Spain al tour bitch jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Hay una cosa que me pierde y es dormir. Soy una pequeña marmotita. :(]]></document><document><![CDATA[A quién le importa salvar el mundo  si podemos hacer frases en condicional #edulingüe https://t.co/tILg3Xoeur]]></document><document><![CDATA[@Eramirezgam @elsa_artadi Aquí no hay nadie despreciable, candidaturas y programas donde cada uno puede votar lo que quiera]]></document><document><![CDATA[@tablero63 No queda otra... aquí 🌧️🌧️ lo vamos arreglando con ☕ te mando 😘😘]]></document><document><![CDATA[A las urnas, el #28A a votar para alejar del poder público a políticos de semejante altura... #8MRemember]]></document><document><![CDATA[@KikoRui80244543 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/o3ryVYxj1w]]></document><document><![CDATA[@elputuamu @junqueras @KRLS Un cop més, la insatisfacció del ésser humà l'ha d'omplir, sigui amb insults o menjant.… https://t.co/zRk9wsrQiw]]></document><document><![CDATA[@SBGa65 @Pelayo1938 Pero no es una elecciones para votar un líder del barrio, están hablando de la lista de ese par… https://t.co/2sYQEa3RHv]]></document><document><![CDATA[No me quiero comer ningún Spoliler de GOT, así que me voy a la cama y hasta que mañana no haya visto el capitulo no e veis el pelo por aquí.]]></document><document><![CDATA[When she stood, she stood with a desolate knowingness Waded out into the dark, wild ocean up to her neck Bathed in… https://t.co/GrP2zsoLBW]]></document><document><![CDATA[Primera Comunión de mi sobrina Elena #celebration #goodmood #family #fiesta #kids #primacomunione #primeracomunion… https://t.co/5tLBIjydmw]]></document><document><![CDATA[Solo si educamos y no solo socializamos a nuestr@s hij@s podremos avanzar hacia una sociedad verdaderamente mejor y… https://t.co/33vYjLONHb]]></document><document><![CDATA[Después de la tormenta ☔️ #lagocasadecampo #madrid #lovemadrid #casadecampo #iphoneonly #familytime #sky #lake… https://t.co/R1qbivpcAX]]></document><document><![CDATA[Por nuestra Comunitat y por nuestro país, si eres crítico, si ves injusticias en lo que te rodea, si crees que no h… https://t.co/Xzw0edaLbG]]></document><document><![CDATA[Más atención a las propuestas! #Actúa #VoteActúa @reaccionayactua @ActuaHuevar !! @actua_leon @JovenesQActuan… https://t.co/1r2UWW7tIo]]></document><document><![CDATA[@JuandeRuano @museodelprado @Armada_esp @Defensagob @EMADmde @CasaReal @DefensaPtrmonio @culturagob @ABC_Cultural… https://t.co/wyKrp14loi]]></document><document><![CDATA[Pena que tenhas palas e só te interesse e vejas o que cai nos favorecimentos. Tudo o que envolva o Benfica deixa de… https://t.co/CzCOGhL1ZU]]></document><document><![CDATA[#SinViviendaNoHayFuturo  @CMunicipalista @Isadeeme https://t.co/0ac5M1dIMU]]></document><document><![CDATA[Vox ficha a un 'gurú' inmobiliario condenado por corrupción para su lista de la Comunidad de Madrid https://t.co/ft7oylWjUE vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@Mariejunkie Hay que devolverte todas las sonrisas y besos que nos has dado!!!😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Tertulia-debate político #EleccionesRRR28A https://t.co/i5cCYRTzuD vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@cata_tur @rosamariabe1 @sionpuy @Toti04669871 @49georgina @maitegras @Juanal_47 @amolist @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/OgPlxohEbz]]></document><document><![CDATA[@MariaGarcesSnch @libroscinecomic Una maravilla (la) que nos deja  https://t.co/Mwugjmo4ct]]></document><document><![CDATA[@car_red04 Que tierno té pones cuando estás en tu salsa... Pero que bonito es verte cuando estás disfrutando...🏀🏀(No me mandes a cagar)🙃🙃]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm Siempre están estos de Vox, que les va a salir  muy caro, que si se van a pagar una ... pero cuanto os a… https://t.co/rWvGGRtSvc]]></document><document><![CDATA[By the way, do you know this?#lacasadeloslios #uax #lookingforaccommodation #students #villanuevadelacañada… https://t.co/JB10XrjVWF]]></document><document><![CDATA[@BCPComunica nuevamente el app del bcp no funciona. Cuando la van a arreglar?.]]></document><document><![CDATA[La próxima semana comenzamos este ambicioso proyecto para un EOE. ¿Cual será la percepción de nuestros alumnos y al… https://t.co/MpMTCQgCvL]]></document><document><![CDATA[@Dmiprimavera @amnistiaespana La falta de discurso e intentar ocultar como sea sus propios delitos es lo que tiene]]></document><document><![CDATA[@AmaraV89 @Diegorroni Yo llevo dos semanas esperando el voto por @Correos y el plazo acaba en nada. Negra ando]]></document><document><![CDATA[de quien fue la idea d invitarme a una despedía en plena feria del atún OME!!!!]]></document><document><![CDATA[Pues yo lo tengo grabado a fuego.   Ni olvido ni perdón.   Ni a los asesinos ni a los que olvidan.]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Vinga  #MeritxellBatet  que persona més cínica que tu no n'hi ha.]]></document><document><![CDATA[341 votos a VOX, 563 a PP y 248 a C's en una población de 3.000 (desconozco el número de personas con derecho a vot… https://t.co/FnP8TfWAIK]]></document><document><![CDATA[Ya se tiene que ser desalmado para utilizar una catástrofe para invitar al odio]]></document><document><![CDATA[@apuente Está claro que el mensaje iba dirigido a las Españas, donde a Cs no le ha ido mal. En Catalunya sólo han c… https://t.co/uhfnAPW92I]]></document><document><![CDATA[Startup Europe Smart Agrifood Summit 2019 contará con 70 fondos y redes de business angels que invertirán en startu… https://t.co/wFMACR6KBi]]></document><document><![CDATA[@DANIROVIRA Ellos tmb están roncando a gustito! @DANIROVIRA #ronquidosdeperros https://t.co/Vdp6Nwg1Xq]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @gabrielrufian @PSOE ¿Duerme tranquilo?,¿no le da vergüenza no haber movido un dedo por quién pensó… https://t.co/koLXiWWUCR]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Pasa un buen dia querida Yolanda . Beso bien grande 😘❤❤❤]]></document><document><![CDATA[Qué no esque se ha equivocado y se sido Alós reyes que nunca es tarde que poco servidor con granada]]></document><document><![CDATA[Mañana en el @cercle1856 a las 10h partido de exhibición de pádel adaptado en silla de ruedas con @smilesus_,… https://t.co/YEfjTIwmBA]]></document><document><![CDATA[@ifYes_elseNo @Hourglass_J En mi provincia es más conveniente votar a up por los escaños q se juegan. Aún así, es o… https://t.co/ErUTnaVwRZ]]></document></documents></author>