<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@KariJoys @eldiablo0786 Happy Tuesday GLOWED my dear friend Kari 💯❤️ https://t.co/OmkBdzHAc0]]></document><document><![CDATA[Así estaba hoy el #Multisueños. Victoria importantísima del @Caceres_Basket ¡Enhorabuena! #KeepOnFighting #LEBOro… https://t.co/KoznLyETlR]]></document><document><![CDATA[Aunque teniendo en cuenta que cuando me dieron el premio a mejor alumno su madre dijo: "si se lo ha sacado este (yo… https://t.co/10u12TBjAc]]></document><document><![CDATA[El proyecto al que me refiero es este en concreto. Creo que está bastante fundamentada la opción de reconstruir la… https://t.co/pCtjWpIMPm]]></document><document><![CDATA[No falla. Nos llama paletos. Me meto en su perfi. Encabezado jusapol. ... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[NGC 4038 Antena galaxy es by Eric Coles (Astrobin) https://t.co/XON0pk4AKA https://t.co/pEnduVMfTq]]></document><document><![CDATA[Os quiero!! #Armaos  #VengaDeFrente  #DeMacarenasManeras https://t.co/vxbKFIOHhJ]]></document><document><![CDATA[los vi burlarse de mi madre entre otros miles cuando hacían cola para comprar comida, diciendo que  hacían cola por… https://t.co/RA687PtHK9]]></document><document><![CDATA[@Antonio65472082 @PortoCanalpt @ruimig_l E depois disso de onde te vem o dinheiro?]]></document><document><![CDATA[#Repost https://t.co/Nl5Mih4m3o • • • • • • Cuando no sabes ni lo que escribes.😂 [Follow= https://t.co/Nl5Mih4m3o]… https://t.co/lmJDldBoyM]]></document><document><![CDATA[#Repost julifailace • • • • • • #riptothebs @SoSofiaReyes  Pasada especial con algunos de mis alumnxs. Gracias! a c… https://t.co/dtQBIeZU23]]></document><document><![CDATA[Este domingo viaje  relámpago a Sevilla para ver a mi Recre #adefenderelliderato #esteañosi… https://t.co/khQ6cERbao]]></document><document><![CDATA[En un par de días viene mi hermana de visita. Llevo sin verla casi 2 años xd]]></document><document><![CDATA[@israrobledo @mariofp96 Isra que vamos a perder con Mario llegue a Getafe]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @PPopulares @pablocasado_ Pero mira que eres simple, tu cantinela ya no la tararea ni el mas tarado de… https://t.co/zhEDsEElfo]]></document><document><![CDATA[@MarchenatorMan @Santi_ABASCAL Ese quién es? Uno que vive en cavernas? Ggggggggpaña es la mejor, por qué por qué si… https://t.co/2FWHXc6zlW]]></document><document><![CDATA[@RutgerBlume Por cierto al hilo del rugby francés https://t.co/Ht2D6G50pe]]></document><document><![CDATA[Siempre aprendiendo sobre #nutrición y alimentación sana.  Un desayuno saludable. Y los alimentos que deberías excl… https://t.co/yvyMoqwihg]]></document><document><![CDATA[@CarlesSU @PrimariesLH @Front_Republica El regidor en LH estará a mínimo 5.000 votos el 26M. Suerte,pero no veo esa… https://t.co/3joUeyFI0q]]></document><document><![CDATA[Me acaban de decir que k no tengo huevos a decir la verdad a la gente..yo digo sí, ante dudas direct]]></document><document><![CDATA[@LaUltimaOla__ @Cantaresdeserea Lo hermoso es que conmueve a seres y corazones.]]></document><document><![CDATA[@_PabloMB Confunde lo principal, que Endesa era de todos los accionistas. Se debe creer que aquí funciona el intervengase.]]></document><document><![CDATA[Buenos Diaaaaaaaas!!!!!!!! Con el sol despuntando. https://t.co/D3cvX41bzq]]></document><document><![CDATA[Portugal vestido de invierno  ****** 📷 Pedro #instabw #fotografia #fotografiaurbana #fotografiadecalle #life_street… https://t.co/ZJntxE7jmK]]></document><document><![CDATA[#selfie  Del verano pasado cuando aún no iba al gym pero hacia gimnasia en casa. Siempre aconsejo hacer deporte y d… https://t.co/kaoDNpEdmE]]></document><document><![CDATA[@erickgarciac @Fernanda0_1 @boysdontcry2908 Ojalá, podría buscar un trabajo decente]]></document><document><![CDATA[Este lo más cerca que ha estado del parque los príncipes ha sido en la pantalla de su ordenador.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/7nYYutP48b]]></document><document><![CDATA[El Gran Serafín Ordoño. Ya desde que yo era pequeñito transmitía ese amor por este deporte. Cuando nadie lo conocía… https://t.co/T3CWFb0ynp]]></document><document><![CDATA[... por el sistema electoral. Si una fuerza como PACMA obtuviera la representación parlamentaria proporcional que l… https://t.co/4pC47W8ifF]]></document><document><![CDATA[Este hilo es ESPECTACULAR✨✨ Menudo curro, ¡pero me lo he tragado enterito!]]></document><document><![CDATA[@hdelosrios2 No.  Hablo de seres "sintientes" sobre los fetos a partir de un tiempo de gestación. PACMA apoya la le… https://t.co/O9txK5IcSp]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de la República tuvo que hacer frente a las llamadas cuestión regional, cuestión religiosa, cuestión mi… https://t.co/QZiBEjHfcm]]></document><document><![CDATA[Ganas de más #GOT #JuegoDeTronos #VivePoniente #ValarMorghulis y luego se hará la noche de nuevo.]]></document><document><![CDATA[@elegiovio @mahn Va de un montón de capítulos en los que te hacen querer a un personaje y luego lo matan de forma c… https://t.co/9267mXOW68]]></document><document><![CDATA['Festa Major de la Sagrada Família - XVI Fira de Comerç, Artesania i Entitats #2019 May 05 #BCN #Barcelona #català… https://t.co/qVfWdrMq2L]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/Pm24zMRcA2]]></document><document><![CDATA[@RudyPizzicato @Flamengo Esse time é uma vergonha não é não? Cambada de filha da puta.. tão tirando mano]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian invocando la Constitución y diciendo al resto que la cumpla. https://t.co/mRwJdAxOlD]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @iosanch Tenemos posturas diferentes. No opino igual sino en respeto de todos, pero para eso están… https://t.co/X7CAvEXeJL]]></document><document><![CDATA[Vox expulsa a dos periodistas por destapar que al partido le beneficia no estar en el debate https://t.co/0cJq0lyR78]]></document><document><![CDATA[Recuerda, es este domingo en Paco Garzón Joyeros https://t.co/oERYmMlrpk]]></document><document><![CDATA[Me siento tratado como un menor de edad por nuestras fuerzas políticas. Qué jartura.]]></document><document><![CDATA[#MisionCumplida a los pies del #gigante #portaaviones #Nuclear #USSLincoln #EEUU🇺🇸 una gran experiencia en #Palma d… https://t.co/i9t3djlu2y]]></document><document><![CDATA[Un poquito de la tierra nunca viene mal. #Desconexión #Home #Extremadura #Mérida https://t.co/TpQ7pF7o47]]></document><document><![CDATA[El sábado voy para Cádiz por trabajo! Espero que haya buena fiesta por allí!]]></document><document><![CDATA[Ojalá despertarme cada mañana con la actitud del @facucampazzo   Que te metes Facundo! https://t.co/upbf8AEEMu]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Sánchez es un mentiroso compulsivo, ya está generando paro, 4 años más y no nos conoce ni la madre… https://t.co/aEAhWkDg3N]]></document><document><![CDATA[Así está la playa de San Juan #alicante este #sábado Hace buenísimo en Alicante-Playa de San Juan https://t.co/qdWwHr4n6A]]></document><document><![CDATA[Los ingresos del PP tras el 28-A no le darán ni para pagar la mitad de los sueldos de sus empleados https://t.co/rU6IJWRcsH]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDefinitivo La primera mntira del Doctor Cum Fraude @sanchezcastejon "Yo no he pactado con los independenti… https://t.co/pZA25lP6lr]]></document><document><![CDATA[MEJOR MODA A MEJOR PRECIO  PARA TODOS PROMISCUOS DE LA ROPA.QUITATE EL ACNÉ CON ESTA MASCARILLA  https://t.co/FKOmDwpiIB]]></document><document><![CDATA[Acabo de recibirla desde París, parece que se ha salvado la obra principal pero se han destruido muchas obras de ar… https://t.co/ZgkZV3IRWN]]></document><document><![CDATA[@RubyKeyblader Cosa random: Creía que era Unidos Podemos (con O) pero lo he oído con A ya varias veces xD]]></document><document><![CDATA[El sábado de pasión me recuerda al día pre-maratón y el domingo de resurrección a la post-maratón en el que entras… https://t.co/rJ8FbAUW15]]></document><document><![CDATA[@u2daros Mi abuela no hablaba Castellano mi madre a duras penas. Hay que entender que si voy a Galicia me hablen Ga… https://t.co/RoQcapUtqp]]></document><document><![CDATA[Ya tengo mis fresas😂 lo que ha costado conseguirlas. Finalizada la Huelva extrema. Pinchazo en el km 100 después de… https://t.co/MoIRJmCVFU]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid se quemaron ya todos los jugadores del Madrid ya no hay remedio ni Nda que levante un muerto. Toca comprar jugadores ya.]]></document><document><![CDATA[@Osquirivers @rubenlodi Yo en ningún caso mencione cudtancia alguna. Por lo que han sido tus prejuicios, no los míos.]]></document><document><![CDATA[Seamos cautos con las #elecciones de este año. Muchas libertades dependen de nuestras decisiones: igualdad, feminis… https://t.co/ykl2Yk89B9]]></document><document><![CDATA[Lionel Messi unleashed a gorgeous free kick to nearly seal Barcelona's spot in the Champions League final… https://t.co/hGPd6TU0Pp]]></document><document><![CDATA[@AlbeerBeto Había una web para apuntarte para no recibir publicidad electoral, aunque ahora no me acuerdo cual era.]]></document><document><![CDATA[En el 121 años del nacimiento de nuestro #PremioNobel #VicenteAleixandre exigimos a @CulturaCMadrid @Madrid_Cultura… https://t.co/V2xG203Qz2]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom @jordievole @salvadostv @a_lo_gonzo Congratulations.... Si necesitas guionista dame un toque.... Gaditanos abrazos !!!]]></document><document><![CDATA[Viendo repetido el partido de anoche de las cuatro prórrogas entre @trailblazers y @nuggets, cuántas veces tuvieron… https://t.co/Hvlzwyyf8v]]></document><document><![CDATA[@mercepopstar @exclusivadg Aparentemente algo menos que tú, que crees todo sin constrastar nada.]]></document><document><![CDATA[@chitinas @keldaam @Albert_Rivera @Nanchinho Conchi por favor,¿ me puedes aconsejar la marca de hierba que fumas ?… https://t.co/VEjTwePMWe]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @Demostenes_eu @_alice666 La derecha fue a Alsasua a hacer un acto de desagravio a la Guardia Civil e… https://t.co/e2JatncRJ6]]></document><document><![CDATA[El juicio de España a los catalanes ha empezado https://t.co/MzouiwQqNy]]></document><document><![CDATA[Me pone enfermo la gente que utiliza los aseos para minusválidos con la excusa de que "están más limpios"... Deben… https://t.co/fzotf5hF2D]]></document><document><![CDATA[Felicidades @lopezdoriga  🇲🇽🇪🇸 #premiosreydeespaña en Madrid, España https://t.co/CBNLqWFytJ]]></document><document><![CDATA[@ieeeh @angelcustodio @BeyondMeat Bueno, si tanto te interesa el agua… a esto súmale las emisiones de carbono y que… https://t.co/FwMXf2hDCh]]></document><document><![CDATA[El otro picudo rojo de La Palmra, por A.Burgos - A lo tonto, a lo tonto, se están cargando La Palmera con todas las… https://t.co/GgXoH9ozVA]]></document><document><![CDATA[28/41: 🇱🇻 LETONIA Para echarse una siestecita vale, pero como canción de Eurovisión? Y ni eso, porque la voz de la… https://t.co/Zii5hI446o]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Un grande hay que invitarle a algún mitin presi a mí me ha ganadooooooo]]></document><document><![CDATA[7:19, bonita salida de sol de hoy miércoles 17 de abril, con muchos ciudadanos de vacaciones.  #discover_catalonia… https://t.co/FA5QVTlkxK]]></document><document><![CDATA[@cerme1988 @JaviUreta España vs Inglaterra de la Euro 96 en cuartos. Revisad esa alineación y disfrutad.]]></document><document><![CDATA[@Pilgg73 @DaVinci2019 @MiquelGimenezG1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Y con Compromís.]]></document><document><![CDATA[He soñado que el barcelona ganaba 5-1 y que el portero del liverpool hacia un partido de mierda, espero que pase es… https://t.co/oee9BkO4k9]]></document><document><![CDATA[@MarcoMangut @pablobeni1 Creo, en mi humilde opinión, que ha sido muy irregular. Pero tampoco he estado allí para v… https://t.co/PIEUsHtbeG]]></document><document><![CDATA[#TheCorrs ~ Everybody hurts °°° https://t.co/L4DeocammP °°° (Todo El Mundo Sufre)  Cuando tu día se haga largo  y l… https://t.co/URGVzdFkYq]]></document><document><![CDATA[@jose4lejandro Creo que eran como 45% de la población del municipio. A eso hay que agregarles Rafael Urdaneta y San… https://t.co/PlNM9eXDnt]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 13 horas estaré en la feria del libro de Huelva, en la plaza de las monjas, firmando mi libro: perdedores… https://t.co/OIpuCVg0kM]]></document><document><![CDATA[@macapabloromero @sandramayka Ojalá lo saques para adelante estoy seguro de ello]]></document><document><![CDATA[@ABADF1 @claire_und @fantantonio Por eso me gusta compartir estos secretos de la generación X con los jóvenes ;-)]]></document><document><![CDATA[@trifero @javiabelo @ClaraGrima @Cuent_Cuanticos mmmm hombre, provocar el sufrimiento para evitar el sufrimiento no… https://t.co/aZYqhyNZgr]]></document><document><![CDATA[@pacolloret_ @telediario_tve Hace muchísimo tiempo que no veo el canal que sufrago con mis impuestos, es una porque… https://t.co/mBHBFtg5Oj]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid tiene razón Pedre es un equipo con falta d regularidad d hace tiempo]]></document><document><![CDATA[Una administración municipal paralizada por la burocracia no es apta para promover el deporte.]]></document><document><![CDATA[Para el eterno puesto de central se presenta Otamendi #Otamendi #SuenaParaElAtleti  https://t.co/XtcH2mOAZn]]></document><document><![CDATA[MENOS MAL Q YA TE HAS IDO! A VER SI TE VAS AL TALEGO CON CHAVEZ Y GRIÑAN! El Instituto Andaluz de la Mujer sólo des… https://t.co/Y5wd6yqsIb]]></document><document><![CDATA[Bolsonaro decreta fim das faculdades de Filosofia e Sociologia: “Objetivo é focar em áreas que gerem retorno imedia… https://t.co/3HlpRiNSdx]]></document><document><![CDATA[@samupinon @linceanalista @drizzt__dourden @EjercitoAire Y vale que el vuelo acrobático de verdad de puta mare, mac… https://t.co/ezz3sVycSm]]></document><document><![CDATA[Se dice que tres jueves hay al año que brillen más que el sol. Hoy no podía ser de otra manera por mucha lluvia que… https://t.co/0jd2g8NOyZ]]></document><document><![CDATA[@Vicariusx Podemos y debemos cuestionar el electoralismo, el estar sin dientes ni recursos y las mierdas sistémicas… https://t.co/3VriJewJ8K]]></document><document><![CDATA[@ToniPatinoG @antoniorossi Por eso mismo, porque no estaba legalizado se veían obligadas a ir a otros países y/o ha… https://t.co/94Y9zkLdZQ]]></document><document><![CDATA[Granada es la Alhambra y Sierra Nevada,  Granada es Albaicín y Sacromonte,  Granada son flores en mayo Granada eres… https://t.co/L9QqALpyx8]]></document><document><![CDATA[Yo ya lo tengo todo reflexionado. La pena es de los que votan sin pensar en todo lo que pueden joder.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/XlVKEwpZN2 Lúcido texto @JorgeMtzReverte Es EVIDENTE q hay algo PATOLÓGICO en @pablocasado_ y… https://t.co/wz6wINQOqZ]]></document><document><![CDATA[@AfricaBos @AfricaBos, la expresión "Puedo ser un cabrón,pero no un tonto",deberá sonarte.En el término medio está la virtud😘😉]]></document></documents></author>