<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Llegar a casa a media noche después de un largo día en Madrid y encontrarte esta nota de mis hombrecitos....… https://t.co/02k3dr9gkL]]></document><document><![CDATA[Gente que no me conoce de nada veo que por los cuestionarios esos de insta me conoce más de lo que pensaba 😰]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @memoloamimismo1 @jimenezagustin @Jenniisst @LaRetornada @LaChunga11 @papelcaramelos @JoshyelMundo… https://t.co/4S30UgKVmC]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/92aqkJysaN]]></document><document><![CDATA[Queremos dar las gracias a todas las personas voluntarias que colaboran en la campaña de la @XSolidaria apoyando lo… https://t.co/qfJpSOJscd]]></document><document><![CDATA[🔴En educació, a @compromis ens avala el treball fet. Menys barracons, llibres gratis, menys alumnes per aula i l'el… https://t.co/t8tSkOFgY6]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @InesArrimadas @tv3cat S'en adona de com fa el ridícul??]]></document><document><![CDATA[LA JACA firma de Huelva de ALTA CALIDAD con diseños originales que respetan las lineas CLÁSICAS!!! https://t.co/RwCy30GQPN]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTS - ADORNOS DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/wfoPlhgFOD]]></document><document><![CDATA[@MarieRuvalcaba @mizzlizzieo @arociorl @eligwy77 @LeemitageLuke @FauziaBebo @kbuhrmester38 @sanja_zivic… https://t.co/0vp7cGXyDA]]></document><document><![CDATA[Costa Nova - Aveiro #aveiroportugal  #aveirolovers  #portugal em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/Wb2IgLtnBQ]]></document><document><![CDATA[@Tony_Spina Que poca vergüenza pero se ve que si faltas el respeto a tu novio lo aplauden  que mierda de sociedad]]></document><document><![CDATA[No cal aqui en pots acondeguir molts de bons i fairy, i clavells i roses i.....]]></document><document><![CDATA[@nuriafabelo @RecortesCero @LosVerdesGV @agarzon Claro que no es el único instrumento, el otro es no llegar la redi… https://t.co/CDFhPybStM]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 Venga...otro café  y menos pensar... abrazo recibido👌y bss de vuelta a por el día...💪😉😘]]></document><document><![CDATA[@pflis @demiguelch Gobierna con el apoyo de la Extrema Derecha en Andalucía. Cómo justifica eso?]]></document><document><![CDATA[@cofradiasmalaga parece que hoy todo más en orden! Por lo menos sabemos donde nos sentamos! https://t.co/WFqz6qR168]]></document><document><![CDATA[y que no pare  que la luz que me da  aunque queme me salva  de la niebla y la oscuridad  que todo inunda. 🎶… https://t.co/cMlzJYIhHU]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @Aritz_FAB19 Creo que no es el tener miedo a estar solos , es el sentirnos solos estando .]]></document><document><![CDATA[@OisoOiso1 NO TE PREOCUPES QUE NO ME LA VAN A DAR. # FELIZ SÁBADO # CANPAÑAELECTORAL Y CUIDADO CON LOS SOBRES. 😘😘]]></document><document><![CDATA[@Marinusky99 @pprimor El de you are the princess¡ que tiene una estrellita]]></document><document><![CDATA[Estas dos negras vivimos y morimos para amarnos ¿Aún no conocéis a Mirna y Siria? 💗 Su historia es uno de los 'Ca… https://t.co/qiWnn6jmei]]></document><document><![CDATA[@edupnk @realvalladolid @AthleticClub Si fuera de Bilbao, pues igual, pero soy de Valladolid... Lo está haciendo fa… https://t.co/cHrMl0JS4q]]></document><document><![CDATA[@charly_sanse2 Te han arreglado la moto, pero lo de la cabeza no tiene solución no?🤔😂]]></document><document><![CDATA[Desitjo equivocar-me, però després de les municipals el PSOE pactarà amb C's. Parlem d' aquí un mes ?]]></document><document><![CDATA[#elmarcoderivera por fin salió!!! #estabatardando  #ElDebateDecisivo https://t.co/C8YUeYdkTY]]></document><document><![CDATA[VOY A DARME EL GUSTAZO DE NO SEGUIR DEBATES.CONZCO A TODOS LOS PARTICIPANTES POR SUS ACTOS,TENGO EL VOTO MUY CLARO.… https://t.co/eDUhQslDUY]]></document><document><![CDATA[@Diosat No se yo.... AZÚCAR MORENO SON GRANDISIMAS ARTISTAS SON EL MITO YO CRECÍ CON SU MÚSICA PARA MI DON UN MITO MÁS QUE LA TONADILLERA]]></document><document><![CDATA[@ricardin43 @juanmasoynadie Mira, se ha depilado los sobacos pa la foto.]]></document><document><![CDATA[@_neajl te recomiendo 100000000000 veces más los libros (si te animas a leerlos yo te los dejo!) 😋]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @Pablo_Iglesias_ Sí, tens raó, però no ha estat valent. No ha mencionat la paraula referèndum ni una s… https://t.co/52sphHrLoY]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Y en Catalunya es la diada de Sant Jordi... 🙄 #etfelicitofill]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es VERGÜENZA DE EMPRESA, llevan más de una semana llamándonos después de que se les ha dicho QUE NO ME IN… https://t.co/pF0qWIdztQ]]></document><document><![CDATA[@AmauryBaque @lamarsweb @GiletMarseille Un honneur de recevoir une bande d’imbéciles ayant  pour but de casser et d… https://t.co/lBQ1n3byTB]]></document><document><![CDATA[La felicidad es saber disfrutar de cada momento. Y eso es una de las prácticas más inteligentes que puedes desarrol… https://t.co/g9bhIGHiRZ]]></document><document><![CDATA[Visita a los #Salzillos  #Tradición en la tarde de #JuevesSanto #SemanaSantaMurcia https://t.co/AUgZOm9xzC]]></document><document><![CDATA[Así hemos vivido las consecuencias de la #gotafría en #Xabia después de los más de 300 litros por metro cuadrado qu… https://t.co/iWjz29qXRo]]></document><document><![CDATA[Que noche me van a dar el gato grande y el chico, menos mal que la perra esta con mi madre 😂]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Cornellà El Prat para un partido especial. El feudo perico abre sus puertas para un Espanyol- Atleti de… https://t.co/GEy6IXKoLE]]></document><document><![CDATA[#ViernesSantoTelemadrid yo le pido que me ordene la vida.El que ha dado tantas vueltas me entendera]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @santi_gracia Están tan acostumbrados a fomentar odio, que ya les da igual si @TwitterSeguro… https://t.co/bF5pidAeP0]]></document><document><![CDATA[Resulta que Belén Esteban y yo vamos a ir al mismo festival. Si antes tenía ganas de ir, ahora el triple. @BelenEstebanM]]></document><document><![CDATA[@AnaPontiel12345 Hasta mañana mi reina preciosa https://t.co/NiXH9DvA9t]]></document><document><![CDATA[@jaumecollboni @socialistes_cat @PSOE @laiabonetrull @carmenandres_ @meritxell_batet @TimmermansEU @Socialistas_PE… https://t.co/ueZYeQjioA]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/FQbrD1zd8r]]></document><document><![CDATA[@solamentejoy Muchísimas felicidades por la hermosa espera de su primer bebé junto con su pareja, su mujer. Les des… https://t.co/MPT4FXyzsl]]></document><document><![CDATA[@Arturo_writer @EDBARCANOVA @MariaMerceRoca @CarlesLletra @artoscarsarda Mil gràcies per acompanyar-nos sempre Arturo!!!✨💫😘]]></document><document><![CDATA[I quan parlo de capitalisme/vividurisme em refereixo a negocis pisos turístics, molts. David, no lluiteu contra cer… https://t.co/dWF4peDMGZ]]></document><document><![CDATA[@DeAutismo @DavidSuarez_V Mira @YoMismaAM 😂 el chiste es este, no el anterior. Mira por donde ahora a éste tweet le veo la gracia 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@MonjaHammond @avalos_morer Suena muy guay, pero el patrimonio cultural es importante para mantener nuestra identid… https://t.co/leJctfFVCh]]></document><document><![CDATA[#Cuixart44  És injust que encara estigueu a la presó, seguirem lluitant fins que sigueu lliures  #VaDeLlibertat… https://t.co/nQxUHxRiwn]]></document><document><![CDATA[@DrEnric @Sergi_Bernal @SGertrudix @EscuelaBenaiges Per la meva tieta mestra de la república va tenir que repetir l… https://t.co/F9YhgiRRPQ]]></document><document><![CDATA[@BlueRidingHood1 @Hispanoman1 Esto que es lo que pasa cuando compras algo en AliExpress y cuando te llega 😅 Las comparaciones son odiosas]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @mjmonteroc @PSOE Habla de la mugre que has contribuido a dejar en Andalucia, marisavidilla!!]]></document><document><![CDATA[@DrewKnowsNothin No lo digo por que me Cerrarían  la cuenta. Y no sería la primera vez]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Nell'Università di Murcia abbiamo anche il servizio della mensa  universitaria. Ce ne sono diverse distribuite i… https://t.co/nADkyhuOIm]]></document><document><![CDATA[Lately I've been on a roller coaster Tryna get a hold of my emotions But all that I know, is I need you close]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 https://t.co/LPGhGNKSZN]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon .Beatriz, teniendo en cuenta que lo que dices del toro puede ser cierto, creo que nadie debiera ent… https://t.co/DJrNrhRrNX]]></document><document><![CDATA[@siilviamelon @Fiore96_ Es que no lo he encontrado,  como hice obra el año pasado ni el primero ni el que sale en e… https://t.co/EVuySa1Lky]]></document><document><![CDATA[It’ll be alright babe, see, me, I got you covered I’m gon’ be your lover, you might be the one]]></document><document><![CDATA[@SoyLaCalvillo Y una cosa ¿como anda la cosa de filetes empanados por allí comother?]]></document><document><![CDATA[@lcolladop Me ha sabido a poco. Tenían que haber hecho uno de 2 horas, después de 2 años...no? En fin, me ha encant… https://t.co/zDKYbsEU5S]]></document><document><![CDATA[#AgoneyDesalia2019  es lo que esperamos con más ilusión https://t.co/jSHYpXayjS]]></document><document><![CDATA[Los vicios vienen como pasajeros, nos visitan como huéspedes y se quedan como amos.]]></document><document><![CDATA[@SoyViggi @romeroabreu @elconfidencial ¡Qué buena idea en el #DiaDelLibro @romeroabreu! ¿Lo montamos?]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Twitter Encantada de hacer el camino contigo y de compartir un Proyecto ilusionante, compañero. Vamoooss @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[En España ya está sonando Rosas y Espinas. 🌹🇪🇸   Muchas gracias a @nachomolinafm y @happyfmradio por la invitación… https://t.co/AsJxcOmRxH]]></document><document><![CDATA[Hoy he sido 2a en los 10K @RNRmadmaraton después de una divertida carrera intentando seguir a @irenesef. Enhorabuen… https://t.co/HTu0BuQGBL]]></document><document><![CDATA[@xbelbar @elpais_espana Vergüenza es lo que tendriais que tener vosotros, que sois unos ñordos fachas. Ni siquiera… https://t.co/EbwiAzX0K2]]></document><document><![CDATA[Està molt bé que #Begues aculli una altra edició de la UltraTrail  Però s' agrairia que es tingués en compte com ar… https://t.co/VSjZYdHaUn]]></document><document><![CDATA[@seby_perez @eugenionarbaiza @ElDiestro_ Antes le tenia admiracion como actriz , ahora ni eso .]]></document><document><![CDATA[@Beabarriosh Ojito, de la crisis nunca hemos salido. Hemos mejorado, pero jamás hemos salido.]]></document><document><![CDATA[Drinking a Coruja - IPA / India Pale Ale by Unicer Bebidas @ Burgau — https://t.co/AGrK2wywrb]]></document><document><![CDATA[Madrid nunca fue tan bello. ✨   Palacio Real ~ Templo de Debod ~ Parque del Retiro en Madrid, Spain https://t.co/KwvPn7Sigh]]></document><document><![CDATA[minha mãe tenta esconder mas ela tá igual a mim contando os dias p eu voltar]]></document><document><![CDATA[Un día te darás cuenta que no puedes seguir queriendo.. https://t.co/2Ggl48I10w]]></document><document><![CDATA[Acho que me vou deitar com a minha mãe Idk, não quero dormir sozinha. Dizer isto não é nada meu]]></document><document><![CDATA[¡Felices de apoyaros en vuestra propuesta solidaria! @Fundacionlyf @antoniobanderas #FundaciónCLCWorld… https://t.co/2mbMC1YV6E]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV Sr. de Pâramo nervioso es A.Rivera, mueve los dedos sin parar! Cuando se vió brindar con Otegui!… https://t.co/yKiIn3Dlze]]></document><document><![CDATA[Fav e envio 13 questões difíceis por dm - só podes responder com ✔️ou ❌  1. ✔️… https://t.co/y8KUtmsXvY]]></document><document><![CDATA[While you teach yourself to leave me alone yuh bitch is watching my every move..]]></document><document><![CDATA[@somiserem1899_ Ahy demuestran l@s fals@s que son.ahora el peloteo que asco de peña😡😡]]></document><document><![CDATA[@josevteb Si eso no tiene nada que ver, Granada está llena de piononos hechos por granaínos,  y como los originales… https://t.co/fvlFcbidko]]></document><document><![CDATA[¿Afectado por la huelga de Air Nostrum? Derechos que no pueden negarte como cliente https://t.co/yEx9uUOwdk vía @@diariojuridico]]></document><document><![CDATA[@cavaller2011 @Eternal_FCB @MaiteMedinazaha @pilotaipunt @marga_dp @vizacaino24 @pineapple138 @LOLA_CULE… https://t.co/oMFnFwgzkQ]]></document><document><![CDATA[Omg pizza! #food #pizza #yum #madrid en Km De pizza https://t.co/OdBmPzQXa2]]></document><document><![CDATA[@perezreverte @Juanvergaralei1 @XLSemanal Acabo de poner e Facebook  que mi primer libro fué  "Kazán, perro lobo".… https://t.co/4ylZoAtGlw]]></document><document><![CDATA[Obviamente a @publico_es tampoco 💁‍♀️ y no será porque no lo hemos pedido.]]></document><document><![CDATA[@PulgaSinPerro @Gepetus_Browney @Jjsb441 @ANA98564509 Vuelve a por otra, anda!!  .]]></document><document><![CDATA[I'm at Parque Güell in Barcelona https://t.co/QKodOnFFim https://t.co/fyYXv5PbRV]]></document><document><![CDATA[Jesús Cautivo y Rescatado por C/Águilas y Plaza Pilatos. @hdad_sanpablo #SanPablo19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade… https://t.co/eow0z5ZJ4q]]></document><document><![CDATA[@BouledogueDuNet @savanabay La haine envers le Pr les rend complètement cinglés !!!]]></document><document><![CDATA[Sevilla, Sevilla, Sevilla, duerme tranquila por tus calles y tus esquinas, que está cantando una nana don Manuel Se… https://t.co/5JvaDBiJLe]]></document><document><![CDATA[@fguzon @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/2MAhBbMZop]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelBeso  para vositr@s, me voy a trabajar 😘 @63Llopis @arquera54 @bermu_javier @javieriberia https://t.co/YH4NHiRzP3]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja no nos deja decir Púnica o Gurtel para que la gente vea quien lucha contra la #Corrupción… https://t.co/tWPIIIqG7x]]></document><document><![CDATA[Yo creo que me voy a duchar porque empieza la muela a dar por culo sigue la fiebre y termina la dermatitis por culp… https://t.co/y8aPHmbW8J]]></document><document><![CDATA[👉Cuando Ángel Garrido señalaba las «incongruencias» de Ciudadanos en la Asamblea de Madrid https://t.co/MsoQzGr7Th vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[Contenta per ells, per les seves famílies. Però no es fa justícia. Dos anys d les vides del @sandrorosell i del Joa… https://t.co/nsyK7wLqvI]]></document></documents></author>