<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Coño hace nada le parecía la mejor idea del mundo y salió en defensa del ñangara d Capriles, ahora dice otra cosa..… https://t.co/dIYJ0uTFKs]]></document><document><![CDATA[@Icunde_67 @IzqDominguez @1Raquel__ @javiernegre10 Todos los muertos asesinados deben ser reconocidos. En democraci… https://t.co/tIM6HKCPEZ]]></document><document><![CDATA[Cuando entras en el bar de la esquina y resulta q son de un pueblo cercano al de mí abuelo materno, maravillosas co… https://t.co/rgo5OzqUWd]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Hi ha uns quants catalans que ens sentim incompresos. Pot ser que ho entenguem quan arribin les eleccions europees]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @alibbra @angelalvarez Y no os olvideis de la gente joven y de los nuevos votantes de 18 años para los cua… https://t.co/tHixaAll5I]]></document><document><![CDATA[Empezamos en 15’ @intelequia #teamIntelequia #GlobalAzure https://t.co/VZbY77bv9K]]></document><document><![CDATA[@PostPereda Que pasa por hacer un gobierno de coalición, que para eso se ha votado como se ha votado. Pero no,… https://t.co/KTIAxEOrEv]]></document><document><![CDATA[@DiplomaLij @ClijcatFaristol @Institut_IIFV @FundacioFull @aepv_editors @EscriptorsAELC @ERILectura @AVLoficial… https://t.co/eSKjFfTdvO]]></document><document><![CDATA[@_ruggero #AskRugge No puedo dejar de preguntarte.... Has escuchado a @PabloLopezMusic ??? Te animarías algún día ha hacer un dúo con el???]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @pnique #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pIGL5uUClV]]></document><document><![CDATA[A avó Armanda está a dizer à sua irmã que prefere ver o "quem quer namorar com um agricultor?" ao "casados à primeira vista" 😂]]></document><document><![CDATA[Lo de tener agujetas es horrible, necesito dormir 20 años https://t.co/UcAc7QxZoW]]></document><document><![CDATA[@Karlagollanes @olgaparera Yo hago Reformer y Cadillac, aka pilates con máquinas. Es un poco más caro pero para emp… https://t.co/JARSQTYX9W]]></document><document><![CDATA[Xena, rompecorazones #peralejodelosescuderos #lavidadepuebloeslavidamejor #semanasanta2019 en Peralejo De Los Escud… https://t.co/MIvgBsG6Zk]]></document><document><![CDATA[En la Semana de la Visibilidad Lésbica @FTriangulo  #Extremadura  está presentando hoy en @AteneodeCaceres la guía… https://t.co/3GOipEPvGV]]></document><document><![CDATA[Aprender a saber darle la importancia que merecen las cosas y vivir más tranquila ha sido muy necesario.]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @PartidoPACMA Y porque sea bravo, ¿ya hay que torturarlo?]]></document><document><![CDATA[@JohnConstantin1 Y en @sextaNoticias no han sabido decir hoy por qué era festivo hoy en Castilla y León...eso sí, d… https://t.co/mFB0hGd7v9]]></document><document><![CDATA[Ojalá y sean más los que  voten por una España unida  y  menos los  aborregados que siguen ciegamente al PSOE y al… https://t.co/ylb8zTPyW9]]></document><document><![CDATA[😔 que mal cuerpo se pone con estas cosas, y contando lo feos que son los Franco y demás, que huevos.]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas tra vez me la han jugado. Ha llegado la hora de marcharme a casa sin lo que compré para estrenar mañ… https://t.co/hfi5ydlQ8L]]></document><document><![CDATA[Si usted ya tiene en su mente un plan, entonces no arme otro para ese mismo día. No se enrede. Le será fácil escoge… https://t.co/pCgn7y5mOn]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @rtve @RTVEPaisVasco No fue una pelea, fue un asesinato de 7 contra 1! Espero que se pudran los 7 en la cá… https://t.co/pOLjW28WyQ]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.esta noche apoyando a muerte a nuestro barça.a machacar al Manchester sin compasion ninguna.que… https://t.co/XsQLPyoLXv]]></document><document><![CDATA[fr obrigada a todos por fazerem este dia tão especial! amo vos do fundo do coração]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Voy a tener que hacer un comunicado de prensa para anunciar que yo soy la mujer que no ha sido amante de… https://t.co/AOd87iQLXQ]]></document><document><![CDATA[Después de la jornada de ayer, alivio. Sin embargo, cuánto todavía que cuidar, proteger y mejorar. Atentos a las ju… https://t.co/jEEsQmdyGt]]></document><document><![CDATA[@ThebanGadirita ay joe es que en el momento no me he acordado y le he dicho que dibujara lo que quisiera uwunt 😔]]></document><document><![CDATA[Presente y futuro de la ablación simpática renal...cambio de paradigma en base a un mejor conocimiento anatómico… https://t.co/GlnDrcKilI]]></document><document><![CDATA[Diogo, não te conheço mas só te quero dizer que as batalhas mais difíceis são dadas aos melhores guerreiros 👊🏻 Muit… https://t.co/up7nKZqQns]]></document><document><![CDATA[Qué bonito y emocionante el día de hoy con todas las personas compañeras de @CMunicipalista de @aranzadi2015… https://t.co/oJQ8dZ3uw9]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @sanchezcastejon Lo de Venezuela es claramente una lucha por la supervivencia del comunismo y el Gobie… https://t.co/YXt5y60Ivu]]></document><document><![CDATA[Y quien no entienda que la política es una eterna negociación y no finales de champions que se lo mire. Todos los q… https://t.co/zTWt4gRptD]]></document><document><![CDATA[Entre q tengo mala ostia hoy y el tiempo q sigue haciendo, estoy q hecho fuego 😃]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la videoconferencia con @mcilland en #CyACartuja, estamos encantados de tenerla hoy con nosotros🤗… https://t.co/N3i4e4Jout]]></document><document><![CDATA[When there is love in every corner 💕#lacasadeloslios #lovelyhome #decoracion #chalkypaint #drawers en La Casa De Lo… https://t.co/qnMxV3Bl94]]></document><document><![CDATA[Cuando apenas quedan carros de postres, celebro bandejas como la de @Botafumeirobcn con una docena de individuales… https://t.co/bZMJr3G9oF]]></document><document><![CDATA[Debería de existir emojis con la cara de cada vengador. Sería muy guay. @Avengers #Avengers #emojis]]></document><document><![CDATA[Viendo los resultados, compruebo que hay 258.840 hijos de puta entre nosotros.   Los que no hemos matado a nadie es… https://t.co/ADI9jSsPey]]></document><document><![CDATA[El ‘Cohousing’: la revolución ‘viejenial’ contra la soledad la generación que ahora cumple 60 años busca un nuevo m… https://t.co/yuAFAsX2CS]]></document><document><![CDATA[Después de tanto tiempo sin publicar nada por twitter...solo tengo que decir que te amo cada día más @XXenator!!… https://t.co/a7HbHeyf6z]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/EQKbhR5S55]]></document><document><![CDATA[Ya se puede escuchar en iVoox a @rodrigocortes en diálogo con @asanjoseperez https://t.co/iU9S6KhDit]]></document><document><![CDATA[😤Confiscatorio, señor @Albert_Rivera, es ser una comunidad autónoma un 12% más pobre que la media y pagar como si f… https://t.co/B8HpQbRshc]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @Arturodelp @Beba_Perez Sí que lo es, aunque no creo que nuestro amigo Arturo sea un tarea en absolut… https://t.co/utYp8WT2y8]]></document><document><![CDATA[@FroilLannister - PP 26% - PSOE 23% - Cs 22% - Vox 19% - UPIUE y toda la pesca 10%]]></document><document><![CDATA[Para ti mami... estés donde estés, que seguro estás en el sitio que te merecias, te quiero, te llevo siempre junto… https://t.co/K5nRoIdZzZ]]></document><document><![CDATA[@Lumiere229 Que sepas q en la noche d ayer estuvimos haciendo un mapeo-d-activos-argentinos con @KeniaKvazquez… https://t.co/gfzMVCfso8]]></document><document><![CDATA[@vicpiedra @Alternativa_VOX Dictadura socialista #psoe #laCarolina #jaen #españa #andalucia #vox https://t.co/X30KJReBxv]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Gracias!! Eso haré!! #GestaciónSubrogada  #YoGestaría]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AlvaroJuer @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Nn3FVvs4Mg]]></document><document><![CDATA[@XeviCarrasco @RosaSantasusana @NavarclesEnComu Quin greu no poder-hi ser. Molta força companys!]]></document><document><![CDATA[@LoobitoGH Me esta dando  verguenza  ajena lo de esta  basura de cadena estan intentando hacer a Sofia,]]></document><document><![CDATA[¡¡Último día para el descuento del -1️⃣5️⃣% en toda la web!!  . Mañana lunes saldrán vuestros pedidos y el martes l… https://t.co/W71Ev3Rt9p]]></document><document><![CDATA[Assusta-me Portugal em situações graves de caos social. No Japão cada um levava a sua dose diária de água, sem sere… https://t.co/yGIm7NGMrF]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @pardodevera Pasales una factura de gastos a la Junta Electoral...son unos cazurros!!!]]></document><document><![CDATA[@jorgeheinel @jg_valdes @agzocar @jgalemparte @bdelamaza @lagosweber @Insulza @lucialopezchile @ieiuchile… https://t.co/RNozCfr2uH]]></document><document><![CDATA[En Murcia estamos en fiestas, y da gusto pasear por la ciudad y encontrarla vestida para la ocasión. Las calles est… https://t.co/jczbabEqnC]]></document><document><![CDATA[Hazlo¡¡¡ y si te da miedo...Pues hazlo con miedo.... #Reflexiones #MartesSanto]]></document><document><![CDATA[¿Cómo crear una página de LinkedIn para empresas? - Duro Limia https://t.co/GA1tZIVHDW vía @DuroLimia]]></document><document><![CDATA[@ANAISABELrondo6 @MarotoReyes @sanchezcastejon @PSOE @psoe_m @psoealcorcon En ello estamos 🌹🌹🌹🌹🌹]]></document><document><![CDATA[@marcelo12334 @damarisalmeida9 Meu nenem parece as Prinxexas da Disney Coisa linda te amo ❤️❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Al mediodía, no se veía nada, sigue lloviendo y con viento. https://t.co/Hpvnc5VpWW]]></document><document><![CDATA[@aambros @revista5W @nromanmorte @NataliaSancha yo si!!!! y luego cañitas jaja🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @marikillarock Yo asumo ese riesgo siempre. Pero también hazlo tú. Porque responder a mis opiniones cua… https://t.co/953beSiK3w]]></document><document><![CDATA[Bem verdade. Mas eu acredito que vamos ganhar e os jogadores tbém acreditam. Desde que  retrataram os VINGADORES ni… https://t.co/jgCr7gPGZW]]></document><document><![CDATA[El @populares abre debate #L6Napactar en su + pura línea manipuladora. Los impuestos se suben a los que más ganan y… https://t.co/NtiK0jxI9m]]></document><document><![CDATA[Después de administración de la vacuna de la RABIA. Es obligatoria. Si quieres a los tuyos #vacuna https://t.co/hfJ3sYH4Pz]]></document><document><![CDATA[@Aknil18 @cayetanaAT @elmonarac1 Les paraules d Cayetana son un insult a tots els independentistes, especialment al… https://t.co/J8430srvSI]]></document><document><![CDATA[Hunter: But can you feel that he’s dead? Travis: What do you mean?  Hunter: You remember when he was walking around… https://t.co/gm377wHOQI]]></document><document><![CDATA[Aparatoso y preocupante incendio en la catedral de Notre Dame de París https://t.co/hlpF7jxum3]]></document><document><![CDATA[@Virginiapalonso de @publico_es presenta en #CongresoAEEPP2019 una herramienta “única”: TJTool y pionera en el ámbi… https://t.co/WFskldIY4m]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:35, noon 13:33, sunset 20:32 WEST (UTC+1), May 5. Day length: 13h 58m.]]></document><document><![CDATA[No hay relación, pero llevas un cabreo encima y lo tienes que pagar con alguien, tenga o no la culpa. Votar a VOX e… https://t.co/adj5QsQbgy]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para el dia de la madre!! Porque ella lo vale 💕 https://t.co/qZBeX0BnvQ]]></document><document><![CDATA[Estos alimentos te evitarán gases con malos olores | N+1: artículos científicos, noticias de ciencia, cosmos, gadge… https://t.co/JuQpPVQE6X]]></document><document><![CDATA[@sucusc @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/J6t2cNcg9A]]></document><document><![CDATA[Y después de unas horas, solo puedo decir que aún lo estoy flipando #NotToday #GOT #AvengersEndGame #TonyStark… https://t.co/l6E3hl0JZA]]></document><document><![CDATA[@carolinadubert2 15 horas, eu sei que não é assim tanto mas acho melhor ser no verão por ser mais organizado]]></document><document><![CDATA[El PSOE ve "al alcance de la mano" el diputado por Ceuta si aglutina el voto "progresista, moderado y cabal"… https://t.co/88KheWSsbM]]></document><document><![CDATA[@FAMAabailarCero Esther ni ante las Camaras es capaz de felicitar y reconocer que otra pareja es mejor que ellos. T… https://t.co/N1NkaiPpIA]]></document><document><![CDATA[@Anavictoriadts @la_sabandija_ Es una reacción contra natura. Pena con el muchachito, con ella no. Ni con este otro… https://t.co/rqJ6CHmZgU]]></document><document><![CDATA[Hoy no me quiero levantar. . . 📷 pablomarinphoto  . #sesion #model #modelo #bonita #body #boudoir #lenceria #girl… https://t.co/PFRHWty4x9]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @jjaviervazquez Esta Gilipollas está endiosada Esperanza...la culpa la tienen los lameculos q no t… https://t.co/tH7NqewLZw]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Soc… https://t.co/ydjfmgIrKI]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MediterraneoDGT @policia @MariscalZabala @vox_es @canasporespana @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/pr3ZdKw6sO]]></document><document><![CDATA[El Gobierno considera inaceptable el escrache a Álvarez de Toledo y apuesta por el diálogo y la convivencia https://t.co/U5jR2hLNQZ]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo mi libro firmado como debe de ser😍😍 https://t.co/nMxPZu6XLm]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ppn9z3NuRz]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es SIEMPRE SIN RESPETO  TE CREES QUIEN PARA SALIR AHI FUERAAAaa QUIERES OTRO CASOPLON  AL PARO  SIN PAGA VITALICIA]]></document><document><![CDATA[@guillermolrbdl @MonederoJC Sigues en el partido luchando por ese proyecto y no te vas a la francesa, por ser educada.]]></document><document><![CDATA[@David2002Dmd @josediazmalaga ¡¡Morenito de Puertollano!! @jmgalvanrico]]></document><document><![CDATA[@Familia_malaga @romeljuly @jusapolmalaga @JucilMalaga @Jupol_Malaga #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/BjJE7YCB08]]></document><document><![CDATA[@cmartalazo @unisevilla @rosalbamancinas @GICIDUZ @unizar Hay que reforzar esa red de facultades hermanas... Muchos… https://t.co/XHJ7cvDlVz]]></document><document><![CDATA[2019. Sembla mentida... Ens busquen 100% submises i entregades. Nova mostra de masclisme a @elcorteingles. https://t.co/7kpM8mwW4O]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @bedmar_pere @populares Es lo que lleva la desesperacion de salir en los medios #VotaPSOE #28A #HazQuePase #PedroPresidente]]></document><document><![CDATA[What my mom has experienced with her flight with TAP it's horrible. Never buy a flight with @tapairportugal again i… https://t.co/qeaMiROtLb]]></document><document><![CDATA[No entiendo cómo las típicas chicas curvy tienen de todo menos barriga. Culazo, pecho enorme y vientre firme (que n… https://t.co/c0AHMSRpId]]></document><document><![CDATA[¿Os comuniquéque llegaron blusas de muchos colores y pantalones monísimos? Pues avisadas estáis 😉 .… https://t.co/3gPllYoLJz]]></document></documents></author>