<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Trabajando en Madrid España, firmas de varios eventos en la Casa De México en España, con el CRT, Consejo Regulador… https://t.co/qi8xBuF86B]]></document><document><![CDATA[@itsallaboutdann @JoxuSS Cómo sabéis darle al público el contenido que desea!]]></document><document><![CDATA[Increíble la tarde desde Butarque. Derbi madrileño💯  Leganés - Real Madrid https://t.co/G8yhN8ken1]]></document><document><![CDATA[Este jueves no faltes, estaremos con nuestro candidato a la @generalitat @Tonicanto1 para que le hagas tus pregunta… https://t.co/Mrc4YpGltH]]></document><document><![CDATA[Que dice el padre @juanmatrueba que el comunicado del Real Madrid  sobre Iker Casillas no es suficiente y que tiene… https://t.co/X3OrW4wcnx]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @Kenny_DiazPR @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez No entendí lo último.]]></document><document><![CDATA[@ELBOCAMOLL @FranStfr @elperiodico @ernestalos Sabe usted qué es un fascista?]]></document><document><![CDATA[@erasimbolico @LuisLasala1 Si hubiera dignidad política en 🇪🇸,  y yo fuera el Presidente del PP o de Cs no asistirí… https://t.co/zZ8a1143DY]]></document><document><![CDATA[Wikileaks abre los ficheros que tenían guardados tras la detención de Assange. https://t.co/mC49IsScBJ vía @Spanish Revolution]]></document><document><![CDATA[@Alfredo67168793 @PatriciaArteroM Pero si todo es una trola!! Es que no pueden dar más pena con sus historias]]></document><document><![CDATA[Que malito toy ¡Echa un vistazo al vídeo de Musta Jr9! #TikTok https://t.co/6S5j4BddUY]]></document><document><![CDATA[Despertarse un Domingo de Ramos con el repicar de las campanas de la Giralda.  Disfrutad de la semana y mucha suerte para todos.]]></document><document><![CDATA[Bon article avui de Josep Luis Rovira a @exp_catalunya sobre el canvi climàtic. @ruthrire @igribas https://t.co/V5h7mwmrdP]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Sr. Rivera, a estas horas ya sabras, que Pedro Sánchez le ha dicho a Lambán, que diga en Onda Cero,… https://t.co/Y16FQZbQPS]]></document><document><![CDATA[@marca Vosotros le habeis faltado al respeto a la afición con esta VERGONZOSA temporada o sea q menos humos]]></document><document><![CDATA[Según la Constitución se debia legislar: los casos de seguro de enfermedad, accidente, paro forzoso, vejez, invalid… https://t.co/tUK686Jo5s]]></document><document><![CDATA[@lacarraza @DemagogiaVs Como en #España son mayoría cristiana y la democracia parece ser que tiende a la derecha po… https://t.co/1gIPCP8K0u]]></document><document><![CDATA[Ejemplo de sevillanía familia roja y blanca del Sánchez Pizjuán mi corazón que late gritando ¡ Sevilla! llevándolo… https://t.co/q3avsGXY66]]></document><document><![CDATA[@antonioperal @PEPEROES1972 @populares @pablocasado_ Pues un tal Abascal dice que el PP desaparece después de las elecciones...]]></document><document><![CDATA[@MolonLabe480aC @ldpsincomplejos @heliogeo2 @libertaddigital Fíjate que lo de 3 por provincia lo dice hasta Federic… https://t.co/0RqC4dQCUo]]></document><document><![CDATA[Cuando @davidbeckham se quiere hacer una foto contigo....😂😂😂😂😂😂 #davidbeckham #vivalavida #futbol #borntodare… https://t.co/SMgCQu0nL6]]></document><document><![CDATA[Sergio León jugará la próxima campaña en el Levante https://t.co/FY1RWLahWM #RealBetis]]></document><document><![CDATA[Desayuno de trabajo con @sanchezcastejon @ConchaAndreu @pablohermoso y compañer@s del @PSOELaRioja y @PSOELogrono ¡… https://t.co/rLLFCCcdT0]]></document><document><![CDATA[@Makinavaja16 @betuloj @gabrielrufian Jajajaj baja al pilón que es a lo que estas acostumbrado jajajaj venga  a Par… https://t.co/leDUV7Kw9D]]></document><document><![CDATA[@RondoBlaugrana Creo que Mane es el que mas daño puede hacer al ser el jugador con mas juego exterior, Salah necesi… https://t.co/dBRT1O8LCf]]></document><document><![CDATA[@ActualidadRT Otra cosa que querráis vender pulsómetros Como han hecho con los Desfibriladores.Unos listos. No hay un solo trabajo serio.]]></document><document><![CDATA[@radiochips La sintonía de @ElCineEnLaSER es brutal 💛🎶 y sé de qué me hablo 😜]]></document><document><![CDATA[Bienvenido @FelipeMansillaN !! Contigo en el equipo seguiremos trabajando para continuar transformando… https://t.co/FfpKzSbwX6]]></document><document><![CDATA[@jvitorino Não, não, não... É uma mistura de Suiça com Las Vegas, é maravilhoso.]]></document><document><![CDATA[Regalazo de cumple, día completo de rock en @mulafest viendo a grupazos como Tarque y Sôber.   Y sin duda lo mejor… https://t.co/3QkT6Z9nXd]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @cayetanaAT Pues deberías aprender con los que tienes en otros sitios]]></document><document><![CDATA[@pnique Hay muchísima gente en Euskadi que es perseguida en Euskadi por tus amigos batasunos por ser constitucional… https://t.co/oZ3K1gtJFM]]></document><document><![CDATA[Podemos: Una podemita insulta a una líder de Vox por tener “un hijo negro y otro con síndrome de Down" https://t.co/fNcXoo4kGS]]></document><document><![CDATA[@LuHN_Art @GnoesisCrea Parece la morada de los dioses del arte. Puedo vivir yo también?]]></document><document><![CDATA[Qué incómodo es cuando me pillan poniendo la oreja en conversaciones ajenas]]></document><document><![CDATA[@yentuventanaSV @BeltranPerezPP Lo siento. No nos conocemos de nada. Con perfiles anónimos no me gusta debatir. Un… https://t.co/DSMA1n6q4e]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga Es el autentico paleto de la Extrema derecha vividora del cuento.Otro populismo como el de Galapagar!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@RbnAl23 Ellos pueden criticar desde su superioridad moral pero ojo con criticarles ya utilizan el tema unidad de E… https://t.co/mZ0qQpAYeZ]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer 82 puntos en #MARCAQuizPremiosMarca. ¿Podrás superarme? https://t.co/O77aMndg3y]]></document><document><![CDATA[BALONCESTO  Victoria en partido de Play Off Moguer 74-92 C. B La Zubia . El sábado que viene será el partido de vue… https://t.co/uJhADtQ2eE]]></document><document><![CDATA[El 26 de marzo, Madrid es tomado por las tropas franquistas. El Ejercito Popular ya no opuso resistencia.… https://t.co/LFGXbRQIf7]]></document><document><![CDATA[@gabriel_lunna @erick3151 @kristenbjorn @QueerMeNow @theQueerPig @Bufibears @SammmyButler @miguelsolo611… https://t.co/vFoABxczHi]]></document><document><![CDATA[Buenas noticias, el Botànic revalida la confianza de los valencianos. El PSPV es el único partido botánico que gana… https://t.co/6O4yIalje2]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Vas a votar para seguir medrando e insultando  a los que te pagamos  Ojala te vayas a la venta  del nabo]]></document><document><![CDATA[Me gustaria tener la oportunidad de cerrar un capítulo desde el diálogo, la serenidad y el buen rollo, pero se ve q no la tendré 😩]]></document><document><![CDATA[@ppenalvera lo que hacemos a diario con los alumnos, ponernos a saltar...]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️… https://t.co/0MBIbE9a0o]]></document><document><![CDATA[@Juan62933698 @ChispaJorge12 Ojala nos llevemos una alegria este año aunque sea a cuenta ajena.]]></document><document><![CDATA[@peralvarezm @dipujaen Querido amigo, tus palabras son fruto de tu enorme corazón, más que de la razón! Para mí tod… https://t.co/M1drmHEywS]]></document><document><![CDATA[@andsquarepants Pues a mí el año pasado, éste empezamos más bien que menos, pero hay etapas del partido fantasmales… https://t.co/rcorxCAscI]]></document><document><![CDATA[@jl_piqueras mira que bien me va sola ahhahahaha. Lo tienes que ver en vídeo es acojonante!]]></document><document><![CDATA[@3_piquembauer Correcte, a més Jovic només s'ha destapat enguany com a golejador, el Benfica no confiava massa i així 12 la claúsula...]]></document><document><![CDATA[@MiguelCompany @JaviMGomez No lo decía por ti sino que pidiendo ese requisito creo que queda claro que es una fiesta religiosa ante todo ;-)]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @ConchaAndreu @fjoconp @PSOELogrono @PSOELaRioja Un juez de Madrid investigará si VOX estafó en 20… https://t.co/GQdYyKhWgu]]></document><document><![CDATA[Este golo fez lembrar aquele contra o QPR nos 92 que deu o título ao City]]></document><document><![CDATA[Juan Carlos, Alfonso y el accidente   https://t.co/QCQHhmG8Y0 vía @caval100]]></document><document><![CDATA[7 equipos *el Cádiz B ya la tiene asegurada matemáticamente* lucharán por las 3 plaza libres para jugar el Play-Off… https://t.co/NOGTuOWRSO]]></document><document><![CDATA[@marionk72 @MelanieSt1895 @conddinho Aliás, VC faz questão de me enviar no WhatsApp kkkkk]]></document><document><![CDATA[@Golpista__ @NostraPablus No, si los que se reafirmaron fueron los votantes del PSOE perdiendo cinco escaños de dic… https://t.co/rZH4P5jSII]]></document><document><![CDATA[Que importante é o encontro desde sábado... Os tres puntos son fundamentais no camiño á permanencia.… https://t.co/iHE8Xsfx0I]]></document><document><![CDATA[#FelizMartes #30DeAbril Ss. Pío V, p. Sofía; Quirino; Diodoro y Rodopiano; Lorenzo pb; Amador y cc.; José Tuan pb,… https://t.co/Bf6ogKZXaG]]></document><document><![CDATA[@globomedia @salvadostv @El_Intermedio @a_lo_gonzo @laSextaTV Un crack !!!]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que… https://t.co/ojOYZrjKQ3]]></document><document><![CDATA[CHALECO CRUZADO AZUL           55 EUROS Honda 15.Jerez WhatsApp 681110228 https://t.co/q69q3sgbxI]]></document><document><![CDATA[🤗 abrazote gigante desde el sur del sur! Aquí también tenemos falta de cariño! 😘😘]]></document><document><![CDATA[«Yo soy mucho más moderada que tú desde que nací, CHAVAL»  Estamos ante la versión más chabacana, incendiaria y ext… https://t.co/UYRYlrJlIR]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo @ferdeparamo Lo que no entienden los socialistas es que a la gran inmensa de ciudadanos no les imp… https://t.co/OHnBWZnPOn]]></document><document><![CDATA[@Patgompic Además con em día tan Bueno que hace ... https://t.co/ssqbaZhgUj]]></document><document><![CDATA[@captomente O Raphinha não faz a mínima ideia de quem o gajo é. Nem tem de saber. O gajo só é conhecido por quem te… https://t.co/uidiPOr0wp]]></document><document><![CDATA[@olga_alman Su cuenta es @Santi_ABASCAL , lo digo para que le llegue, que si no parece postureo tu tuit buscando lo… https://t.co/f0d9EQvpmP]]></document><document><![CDATA[@Purplemi3 @JuanDiegoMata @elllamadorcsr @Hdad_Trinidad Dígame usted, si poder ir a un bar a comer, beber cerveza o… https://t.co/GqMQr6VDtp]]></document><document><![CDATA[I'm at Estádio Municipal 22 de Junho in Vila Nova de Famalicão, Braga https://t.co/QsSoXJu7nd]]></document><document><![CDATA[Grande amigo @fgallardo !!! Nos vemos pronto por los @MeliaHotelsInt Abrazos!!! @evaballarin @oscarrion]]></document><document><![CDATA[@juanjo221 La que viene en el Diario Córdoba es aun peor, con arbolitos adornados con estrellas, que espero que no… https://t.co/yBowxCVZxJ]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @PeioBasque @Massafina4 @Christi36833350 @JcLaguna @OnionSabadell @martinalliue80 @cositasmartinez… https://t.co/kTvYPlGpb0]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics A ver...si me he enterado...el comunista fascista ricachón estaba con su mujer florero y era ignorado… https://t.co/7T8L2tDpzQ]]></document><document><![CDATA[@Gordocincuentn Pero no hoy, hombre. Ahí va un gif de un lorete guapo, mu cachondo, de regalo. https://t.co/9zI6cwo4wV]]></document><document><![CDATA[@BreakBadEnglish @RbrownSweat My uncke has retired in the Florida Panhandle. They lovingly call it The Redneck Rivi… https://t.co/DuG8t4oZBW]]></document><document><![CDATA[@HdadSangre Saeta #JuevesSanto #semanasantaecija2019 #Ecija #SemanaSanta 📽️ PixelAndaluz  https://t.co/CAMb8uA042]]></document><document><![CDATA[📰 Mañana de cervecita con limón y @lavozdealmeria 😃 https://t.co/nQivOSPUmS]]></document><document><![CDATA[PODEMOS LLEVAR LA INSTALACIÓN DEPORTIVA MUNICIPAL EN EL MÓVIL  Somos clientes de los bancos sin pisar una sucursal,… https://t.co/lCVhLkeXDj]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las… https://t.co/p8MVTxu5jg]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Esto colaba hace unas semanas, ya te he calado todo el mundo...cambia la cinta ...]]></document><document><![CDATA[Vuelve La Despensa de Madrid, el mercado itinerante de los Alimentos de Madrid 2019 https://t.co/phfOWEwJMP]]></document><document><![CDATA[Y tras 18 articulitos sobre el partido, todos absurdilos y alguno con mofa como el que dice:" vean el golazo que se… https://t.co/1Zzzi5sGgN]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @elespanolcom Es que hay q verlo pa creerlo,con lo q se quiere a los hijos y q haya madres así! Y… https://t.co/h7y1vfXV0V]]></document><document><![CDATA[Boats 22/04/2019 -------------------------------------------------- 📍 Place 🔸Apúlia - Portugal🔸 -------------------… https://t.co/0HUkTAJhNk]]></document><document><![CDATA[Y Cádiz ciudad debería estar en la misma estrategia. Así será con el nuevo alcalde de Cádiz @Juancho_OrtizQ y… https://t.co/tg51fXaZHf]]></document><document><![CDATA[@JaimePrimeroR @carropo @Quadrophenio El nombre como "imperativo categórico familiar..." 😊]]></document><document><![CDATA[¿Qué porras (no) hace el.guardia? ¿Ese mundo asqueroso que están creando los separatistas, es el futuro en el que d… https://t.co/Hl2hNHN3bX]]></document><document><![CDATA[@dgonper @alberto_jg Vosotros matabais niños directamente asi que.ofendete menos]]></document><document><![CDATA[Estrenando las playas de Ibiza 😉 en Amante Ibiza https://t.co/01HfqPEwpt]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/S7twy96GYE]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Abascal o la derechona chupona: 20 años viviendo de cargos retribuidos por cuenta del PP mientras es… https://t.co/M3VYBTwjI2]]></document><document><![CDATA[@davo537 @ansodgg @laSextaTV @antena3com @sanchezcastejon Y ahora todos callados como putas,o pasando de puntillas]]></document><document><![CDATA[Comprometidos con la cultura del buen trato en el entorno educativo #SafeguardingWatch]]></document><document><![CDATA[@Dortiz72 Ni para arrasar en las urnas ni para quedar el último, como bien dices, pero la campaña de los medios con… https://t.co/cOi39yntrM]]></document><document><![CDATA[Qué grande este año será todo tan especial @monicanaranjo  para mi. No sabes en qué buen momento reapareces de nuev… https://t.co/u1iHShZ3Qc]]></document><document><![CDATA[VOX con el mundo rural y ganadero 🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/GNha2JLE2e]]></document><document><![CDATA[En la calle de la Amargura óyense los rumores del cortejo que conducen al Redentor.  Ya no hay marchas atrás. https://t.co/4qHgt7EGH3]]></document></documents></author>