<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@voz_populi Otro, "Qué vergüenza". Habrá una Ley que lo regulará y lo principal y fundamental será a petición de ca… https://t.co/UuErMqj9ah]]></document><document><![CDATA[Contemplo la danza de ampola, frágil, etérea y tímida como el amor que sueño mientras lejos de mí dormitas.… https://t.co/rK98K2iQRj]]></document><document><![CDATA[@Christian_Lan @ArturoGCampos Estoy de acuerdo, fui a ver Bohemian Rhapsody y me tiré toda la película crispao con… https://t.co/07e5ZjmUSa]]></document><document><![CDATA[@lamacope @SevillaFC @ElGolazoDeGol La crítica es constructiva que no te enteras. Sacáis mierda sólo para calentar… https://t.co/CY1VFVoOzG]]></document><document><![CDATA[Justo cuando @emmaysh ha subido su dibujo de mi a Twitter me ha salido un shiny en pokemon lets'go.... De nuevo : C… https://t.co/36okmJXb4g]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto de Vigo - @aena in Vigo, Pontevedra https://t.co/zbxwq3Z7Cz]]></document><document><![CDATA[@buhardillajames @Cuentuister @luisteira Es que encima es un país muy chulo y en sus centros neurálgicos, más cosmopolita que España]]></document><document><![CDATA[El escenario más blando en el que tocará jamás 😂😂 @saballuts https://t.co/caZhp26lZb]]></document><document><![CDATA[Amo lo que hago y ella me regala imágenes que reflejan la belleza. Puerto de Barcelona. #photography en Port of Bar… https://t.co/hfaf8PSOu3]]></document><document><![CDATA[A ver si la niña autista sueca viene a España, descubre el Malibu con piña y deja de dar el coñazo]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza Creo que el ataque ha sido de budistas extremos , pero no encuentro ninguna noticia de la autoría]]></document><document><![CDATA[MINUTO POLÍTICO | Los candidatos tienen hoy una nueva oportunidad en el debate en Atresmedia https://t.co/BZ8IrNpa3u]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @cayetanaAT @mossos Los mossos no saben ni ganarse el sueldo🤮]]></document><document><![CDATA[@CarlosPrendes @Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes ... porque no es sostenible. Una empresa privada busca unos be… https://t.co/UvHfcauyEF]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW @elisabeni Prefiero contarle las verrugas de los huevos a mi perro]]></document><document><![CDATA[@ChapuApaolaza a ver si los del PACMA, ( Presumidos Arrogantes Con Mansos Animales ) leen el artículo de hoy en… https://t.co/MC8ZF5zFSx]]></document><document><![CDATA[#CofradiasMLG desde luego no se habia hecho por seguridad, la zona de Atarazanas totalmente bloquedad, con dos proc… https://t.co/iGgz8aywFc]]></document><document><![CDATA[Muere Herrerín, el delegado más familiar del Real Madrid | primera https://t.co/oh9vLYSnUH]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales #VotaPorFavor #VOTA #Espana https://t.co/y5ZUb2O6S4]]></document><document><![CDATA[@_Juan__A @CiudadanosCs Así como no hay Corrupptos sin corrupptores, tampoco hay Tránsfugas sin "Transfugadores".]]></document><document><![CDATA[@adparla @_rubenlopez16 @_rubenlopez16 enhorabuena mister, suma y sigue💪💪💙🖤💙🖤]]></document><document><![CDATA[Salió mal el experimento y el Valencia volvió a fallar en su gran faceta, el marcaje en zona....el arsenal lo aprov… https://t.co/McFBA0kliC]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Madre en Puerto Deportivo de Estepona https://t.co/kcwCainsGX]]></document><document><![CDATA[Por casualidad Lázaro no tenía una empresa de mantenimiento en Paris, no, no???]]></document><document><![CDATA[Teresa es una d las 2personas mágicas q han escrito el prólogo del #libro. Nos conocimos hace muchos años. Ella ha… https://t.co/BkEsNpi8bS]]></document><document><![CDATA[Enormes!!! @CD_MaristasLog Campeonas de Liga Junior 2019. Campeonas, campeonas... 🎶🎵 https://t.co/nvY7kHez2H]]></document><document><![CDATA[@Kenny_DiazPR @cinematictalk @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez Te lo agradezco, porque se puede discrepar… https://t.co/M2h0CfEoHc]]></document><document><![CDATA[@kundera212 @djmontero No, ahora es Sallah. Hay que abortar lo de Hazard. 😉]]></document><document><![CDATA[@IbanCarmona @tonyrastas1 @poker_red @alvarodracula Esa foto es cara de hacer quinto en un evento wsop sixhanded 15… https://t.co/JFCfZjjcG5]]></document><document><![CDATA[@ashander Leyendo el punto 1.3 de su programa y sus subepígrafes, creo que ese tipo hizo un ejercicio de incoherenc… https://t.co/Usi1unh9ip]]></document><document><![CDATA[Os recomiendo este magnífico artículo sobre #Foodtech de mi amigo y experto en #Innovación Javier Martín @loogic CE… https://t.co/o2VM2leFDt]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman Estudio: Los hidratos aumentaron la leptina y el gasto energético, mientras que la grasa no.  Interpr… https://t.co/1leHBzZklU]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Y usted MHP131 ¿se presenta ante el Mundo cómo Presidente de todos los Catalanes? Entre sus artículo… https://t.co/PLuisqrDxa]]></document><document><![CDATA[El día 8 de mayo, a las 18 horas, colocaremos esta placa desde el Ayuntamiento de @Madrid, en la Calle Manuel Lamel… https://t.co/1dtjG3SbIp]]></document><document><![CDATA[Es muy curioso, además, como tras el escándalo de @bioware, @EA se desmarcó de manera tajante, CUANDO ES POR SU CUL… https://t.co/mnuyCSxkn0]]></document><document><![CDATA[Y una nueva colaboración para la sección retrats de la https://t.co/Rn40AXrSWg ✍🏼 📰 Este mes centrado en la periodi… https://t.co/vYbxEPIa3X]]></document><document><![CDATA[@homografix @martindonato @Epicureo64 @bastaluek @parbolo @DamasoLuis Estoy de acuerdo, y por supuesto con un 65% d… https://t.co/QaI185m4Mv]]></document><document><![CDATA[@sonytains A mí la moda en el baloncesto de los pantalones cada vez más cortos, me espanta]]></document><document><![CDATA[Fascistas los golpistas en Venezuela, Presos Políticos los golpistas en España #GabrielAlbiac  A nadie le huelen su… https://t.co/buXKatOhaq]]></document><document><![CDATA[@jordievole @atresmediacom Joder, pues yo no vi moderación alguna, gran trabajo el de las cámaras y realización, po… https://t.co/7Cgzi2cVl6]]></document><document><![CDATA[El periodismo derechoso no es capaz de aceptar la derrota.  Mucha bilis!!! @EspejoPublico]]></document><document><![CDATA[A todo esto, rozando el empalme con el tren para Barcelona que voy. Qué bonito es que por un fin de semana haya un… https://t.co/NLxytXZ0qP]]></document><document><![CDATA[La número 2 de la Diputación quiso amañar una subvención de 5 millones para su sobrina https://t.co/GN4Ybxsc3E vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[Interesante reflexión de @pedroj_ramirez en @rtve “la presencia de VOX es la mayor oportunidad para que el PSOE siga en el gobierno”]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera eres tonto tonto de verdad y mentiroso. El PSOE dijo que subía los impuestos. No á engañando a nadie… https://t.co/k7joxxM3fW]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/F3ssofONfo]]></document><document><![CDATA[@Rociojim97 @victorcorral24 @borja26399 @s No vuelvas a aparecer por este barrio. https://t.co/QXEEvoZ2ZP]]></document><document><![CDATA[Juntas a Banega y Sesé de tronistas en MHYV y el nivel intelectual medio de los participantes baja a la mitad.]]></document><document><![CDATA[sin ellos estamos condenados a un Gobierno PSOE-C's  y,  el PSOE con C's solo puede hacer políticas de derechas. Má… https://t.co/tbNOyGAp4c]]></document><document><![CDATA[@AlCapoker @sanchezcastejon Vergüenza ajena siento yo por mucha gente en muchas situaciones, incluidas política, fú… https://t.co/4YjJTZo2as]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/WDXLHcJYjk]]></document><document><![CDATA[¡Fuerza @IkerCasillas ! Tú vas a seguir, ya eres uno de los nuestros 🔵⚪️💙 https://t.co/8uLNn9uLsf]]></document><document><![CDATA[Mentiras del imputado delincuente cardenal Errázuriz en interrogatorio @latercera Cuando no quería contestar decía… https://t.co/JpRBTVANEZ]]></document><document><![CDATA[@kikovegar El resto olvidable. Pero en DC la sensación que tengo es muy similar, por mucho Zimmer o Elfman detrás.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT De pequeño me enseñaron que antes de salir de casa hay que ducharse y ir aseadito.]]></document><document><![CDATA[@marcorubio @SecPompeo @AmbJohnBolton @VP @beatrizbecerrab @Europarl_ES @UNIONEUROPEA @EP_President @eucopresident… https://t.co/rcdvlKXAsA]]></document><document><![CDATA[Prefiero que se quede Jonathan. Quiero fuera mejor a Loli o Colate. SALVAR JONATHAN. #SVUltimaHora]]></document><document><![CDATA[@Simeone: “Oblak es el mejor portero del mundo”. Amén https://t.co/Nw4p87W2gJ]]></document><document><![CDATA[Mi novia vive a 19 kilómetros de mi casa. Hoy es la segunda noche en poco tiempo que la persiguen e intentan acosar… https://t.co/DvAj6hPutL]]></document><document><![CDATA[@manuelvalls @InesArrimadas Como analista eres aún peor que político. Te advertimos con quién te juntabas. Pruebas… https://t.co/rxUiPieWlA]]></document><document><![CDATA[@Jose_de_leon Celebras un cabildo mientras diluvia y pides media hora. Me estoy haciendo viejo.]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas en Casa Paola https://t.co/XffIF2KGw9]]></document><document><![CDATA[@RAnomalas Son flipantes y a mi me dan como añoranza de lo de antes, no se algo extraño]]></document><document><![CDATA[Polítics reflexioneu, que nosaltres ja ho vam fer l'1 d'octubre de 2017.]]></document><document><![CDATA[Nunca te rindas que llegaras muy lejos! Aquí estoy, a 9103km de casa. Vamos por más 😎🇵🇹 https://t.co/5GuSAIlDyZ]]></document><document><![CDATA[@CapitaoBina Faz-me lembrar quando o Castelo de Braga foi demolido. Não vi ninguém a queixar-se, nem uma única notí… https://t.co/BDNAdzZCcv]]></document><document><![CDATA[@frantabarca @xavimas @cfhercules @lluisplanaguma Pues yo la semana pasada baje a un entrenamiento creo k el miérco… https://t.co/LcDq8n7P5d]]></document><document><![CDATA[Personas como Jesús Labrot hacen más humanas la empresas, gracias por tanto! Y a seguir dando caña!]]></document><document><![CDATA[La #ciberseguridad, un remedio sanitario - El médico interactivo https://t.co/F7p53GviRA]]></document><document><![CDATA[@soto___________ Sinvergüenza tu, deja a los pollos que camelen como ellos camelan, si le quieren dar un poquito a… https://t.co/rXjXXG5nmM]]></document><document><![CDATA[Ayer #GamefThrones y mañana #AvengersEndame . Voy a ir pidiéndo cita a mi cardiólogo....]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día triste para mí porque toca despedir a alguien muy especial pero como era una persona tan alegre, la m… https://t.co/yt4lm2h28F]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Lunes!  La medida del amor es amar sin medida. @PacoDBenito https://t.co/dwMlEOJTrc]]></document><document><![CDATA[6. Tendrás firme asiento en la justicia. Estarás lejos de la opresión, y no tendrás que temer; y lejos del terror, que no se te acercará.]]></document><document><![CDATA[Sentadilla hack para variar, no hace falta meterle mucho peso...🏋🏻🏋🏻  #fitfam #instafitness #beastmode #gym… https://t.co/woo4eekJ7h]]></document><document><![CDATA[Tío, llevo como 48 horas muy out, pero es que ayer fue de las mejores noches que recuerdo 😂 qué momentazos]]></document><document><![CDATA[“Ya ha acabado usted de mentir? Ahora me toca a mí.” Es que me meo! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Cómo Dignifican la Arepa en @muackarepabar es todo un lujo, si vienes a barcelona y quieres unas súper arepas de sú… https://t.co/yu1WP3TPZ8]]></document><document><![CDATA[Defienden las pensiones de tod@s, luchan cada día sin descansar, hasta que se haga justicia con esta causa, que es… https://t.co/imcRjXC0pb]]></document><document><![CDATA[Fijaos en la abstención de un barrio que vota a la derecha y de uno que vota a la izquierda. Es demoledor. https://t.co/8sRDe7zJXU]]></document><document><![CDATA[Vergonzosa la coordinación de Aena y Ministerio del interior en el control de inmigración en Barajas. Venimos de 4… https://t.co/Xq6VLuq4kS]]></document><document><![CDATA[El PP se desploma hasta los 72 escaños @El_Plural  https://t.co/SpfASUAPLQ]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @rtve @PSOE A otros 46 millones de españoles tampoco los invitan y no van lloriqueando por las redes. ¿… https://t.co/YfvvFTRFAN]]></document><document><![CDATA[Se vienen las entradas para la final de la red bull , ahora solo me falta acompañante]]></document><document><![CDATA[Os parece mal que un dependiente o gerente de tienda saque una pistola en DEFENSA PROPIA ante un ATRACADOR?]]></document><document><![CDATA[@JustJanuary98 @awlasky Stop I'll you please lol 🤣🤣🤣 https://t.co/CG64U6Hp47]]></document><document><![CDATA[Mucho animo compañeros!! El liderazco de Pablo Casado se nota!! Conforme se va acercando el 28A subimos!!]]></document><document><![CDATA[Comienza el #DebateEnfermero en @MadridCODEM. Esperando las propuestas de los distintos grupos políticos.… https://t.co/f3u81LHq2O]]></document><document><![CDATA[@Juliaenlaonda @julia_otero @sanchezcastejon Como socialista me preocupa y me ocupa que España avance en laicidad,… https://t.co/JTktD7TvyT]]></document><document><![CDATA[¿Alguien tiene más información sobre qué beneficios dan o se supone que dan?]]></document><document><![CDATA[@Tijsx @MariaEugeniaGay Y pregúntele a José Andrés también por la profesión de taxista que según se vanagloriaba es… https://t.co/Plwh7S8OmN]]></document><document><![CDATA[@sergiosayas Pues segun tu compi Casado del #PP, votar a @navarra_suma, (@upn_navarra, @PPNavarra @CiudadanosCs) es… https://t.co/emBSEdHzwt]]></document><document><![CDATA[@Rocio37817109 @Hurrika71488197 @JOSEMANUELSOTO1 Yo soy muy mayor, lo siento😬]]></document><document><![CDATA[@MarBerme Es tremendo que un tipo diga de tirar a un pozo a los rivales políticos y gente como tú, todavía defendie… https://t.co/KmduMPVfm5]]></document><document><![CDATA[@SoyUlrike La primera vez que trabajé de teleoperador, el cliente me deletreó el correo diciendo "Alemania, Granada… https://t.co/WNXFFv5CeL]]></document><document><![CDATA[Impresionante JOJOJOJOJO Vaya brinco he pegado del sillón!!!! Increíble la jugada de los play off sin duda alguna]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser" https://t.co/7bCsfmJFVj vía @eldiariocv]]></document><document><![CDATA[@AnaEvaNezParis1 Te acuerdas @yankeealbalat  ? Menudo nos lo pasamos !!!! Es que no se te ve !!! 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ferbv75 Hola? Acabo de terminarlo.... Estaba diciendo no puede ser.. No puede ser... No puede ser... Y PUM. ARYA https://t.co/UyKcZhyEiI]]></document><document><![CDATA[Empate entre @CDLeganes y @realmadrid 📷 #LaLiga #LeganésRealMadrid ・ ・ ・ #CDLeganés #VamosLega #RealMadrid #RMLiga… https://t.co/laYcE2gPA8]]></document></documents></author>