<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día114: uno de los libros que recibí ayer de regalo, “De los libros” de Michel de Montaigne, con i… https://t.co/3uDv6Ew5Q0]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Muy bonita la salida de María Santísima de la Trinidad ,Preciosa imagen trasmitida Gracias Amigos de 101tv!!!]]></document><document><![CDATA[Fiquei surpreendida com as respostas de algumas pessoas e como me conhecem tão bem]]></document><document><![CDATA[Cómo afrontar la #ciberseguridad en los procesos electorales #BigDataAnalytics @elpais_retina https://t.co/eAleGAOxG6]]></document><document><![CDATA[Mi director de tesis (Alfonso García Marqués), catedrático de metafísica de la Universidad de Murcia, habla aquí de… https://t.co/syv13O1V1F]]></document><document><![CDATA[@ROSFON @Gabri91MG @xdelucas Claroooooo, síííí... No había pensado en esto.  Pero que se vean también hombres hacie… https://t.co/3Ryui4C0bI]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/TjCvUuvNrt]]></document><document><![CDATA[#deltadelebro #deltebre #ebro #delta #mediterraneo #maravilla en Deltebre https://t.co/uK0F529eaa]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/v64hvaG4Aj]]></document><document><![CDATA[Ah, vale bro, a los fans de GOT nos suda los genitales tu crítica con argumentos basura, quieres una chapa por no v… https://t.co/hahMUw5ycn]]></document><document><![CDATA[Y digo, no me voy a meter en temas ideológicos porque de momento lo que estoy sintiendo es vergüenza del debate]]></document><document><![CDATA[Primeiro, quem é você para me dizer o que eu quero ou deixo de querer? Segundo, eu não digo as cenas à toa, se eu d… https://t.co/oDtFrAguZT]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro His terrible performance in the debate caused him to lose ground to his opponent.]]></document><document><![CDATA[Factores desencadenantes más comunes de ansiedad en TEA. María Llorente #JornadaAspau #autismo https://t.co/nlSonfMTjt]]></document><document><![CDATA[@pedrobonofiglio @facucampazzo Enorme !!! Que partidazo desde el minuto 1 Bravoooo]]></document><document><![CDATA[Nuestras #personasmayores disfrutan de las actividades del área #CruzRojaMayores con las voluntarias Pilar, Carmen… https://t.co/eKsM49ktTk]]></document><document><![CDATA[Un día de los mas bonitos y especial, quedaros con eso pareja y ahora a disfrutar y a pasarlo en grande estos días,… https://t.co/n98RWVhfLc]]></document><document><![CDATA[Que el resto de nuestras vidas empiece hoy. en Caspe https://t.co/cvrZEGeS2e]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 shussssssssssssssssssssssss  que te van a quitar el móvil jajajajaaa]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús  #Marchena  #grupojovenjesusmarchena #tradiciones  #SSantaMarchena19 https://t.co/MWIChpqnQm]]></document><document><![CDATA[A minha tpm nesta fase da minha vida já não me deixa carente de homem, me deixa carente de FILHO. Acho que é a idad… https://t.co/MEDF44J3Q4]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral Central ha excluido este lunes al sociólogo Sami Naïr de la candidatura del @PSOE a las eleccion… https://t.co/KvqCuUizRe]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA https://t.co/UITWnmB16y]]></document><document><![CDATA[@Urgenciaslapaz Ya iba siendo hora de que los médicos de AP se levantaran y se unieran en una Huelga en la CCAA de… https://t.co/dbLKc77q0X]]></document><document><![CDATA[Me está encantando tu 3° libro y me está enganchando😂😂😂 @JavierCordura https://t.co/el6IFGZDMS]]></document><document><![CDATA[Sevilla tiene un color especial.... el mio para hoy el amarillo!! #colores #feriadeabril #flamencasyvolantes   Dise… https://t.co/dbv0LrOg2q]]></document><document><![CDATA[Hasta luego Zamora! 👫 #semanasanta @ Zamora, Spain https://t.co/wxuUjTGNtz]]></document><document><![CDATA[@bubigrin vc, que é branca e teve sua liberdade sexual negada. pras negras, que sao maioria na favela, a sexualidad… https://t.co/NZxvDav0uF]]></document><document><![CDATA[Domingo de ramos 💐  • • • #primos #aprendiendo #semanasanta2019 #sahagún en Sahagún, Spain https://t.co/Uuy4tZ8Mef]]></document><document><![CDATA[El teniente general vulneró las normas d la publicación del Ministerio de Defensa, q requería q el contenido fuese… https://t.co/TZXULyMZgC]]></document><document><![CDATA[Tiago no relax antes de entrar em palco. 🎶 🎸 @T_Bettencourt mtowersphoto #cineteatrogarrett #soamasguitarras em Cin… https://t.co/HVxuc2vT2G]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais Cayetana, las cosas suceden por algo. La derrota, como tú la llamas, ha estado cond… https://t.co/opvFqRN5km]]></document><document><![CDATA[@mmmmtuit @Desayunos_tve @xabierfortes Apuesto a que hay más de un foco y, si eso se comprobara, sobran las palabra… https://t.co/DKt6PyVjVH]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas @liebana_81 @aleixrenye @elle_dau Perdona. Ahora te veo. Uy...si te tengo que decir la verdad me he d… https://t.co/AnLCWzA2by]]></document><document><![CDATA[#NocheDePatas  Lo maximo chicos me hacen cambiar mi mal humor cuando algo molesta ... lo veo por youtob ya que esto… https://t.co/BvaqGp2kBS]]></document><document><![CDATA[fora de tangas eu não duvido mm que as lésbicas tenham mais prazer que as gajas heteros]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/LRZNB7TkI8]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero Jajajajaja, que si Pero en serio no vas a poner más videos? https://t.co/0mpjv6Cubj]]></document><document><![CDATA[Los fascismos cuando son religiosos, -en forma de fundamentalismo judío, cristiano, islámico, hinduista-, ven los d… https://t.co/1bfQKktEMS]]></document><document><![CDATA[Lo de Mayoral de cara a portería no tiene explicación... trabaja mucho y tiene muchas cualidades, pero está negado en ejecución]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Todo eso y mas lo hago cada dia y aconsejo que quien no lo haga empieze a hacerlo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @NBAMaria38 !Ahora la izquierda tiene la vox...cantante! Y esto es lo que quiere y se lo están sirviendo en bandeja. Lástima]]></document><document><![CDATA[Se imaginan que Netflix resuelva el caso colmenares antes que la justicia Colombiana?]]></document><document><![CDATA[El mejor abuelo del mundo! Hoy,me ha pillado echando la foto jajaja 😊😊 #LeQuieroMásQueANada ❤❤🧓🏼🧓🏼 en Parla https://t.co/chILJlqYIc]]></document><document><![CDATA[@Fginer @CiudadanosCs @Albert_Rivera @InesArrimadas @CiudadanoVille @ESPCiudadana @malonsocs @CsCValenciana… https://t.co/rRLHwSZs9b]]></document><document><![CDATA[Subtitulos en la cita de la niñera por favor (sin acritud). #FirstDates886]]></document><document><![CDATA[Qué pena no ir detrás de él un día de lluvia, con un paraguas de mango de madera maciza y probar su resistencia en… https://t.co/of8Qe0lcnF]]></document><document><![CDATA[@louve_garou No creo que esté completamente sola, de todas maneras a veces eso es necesario para ver y encontrar nu… https://t.co/xj90fc3fSr]]></document><document><![CDATA[@joranttrivil @Santi_ABASCAL Es que no yo ni VOX defendemos nada de eso. Dios mio, ¿pero de dónde ha salido usted,… https://t.co/v0EzZozhHz]]></document><document><![CDATA[También me molesta cuando llega a la planta un cambio de sexo y algún "profesional" decide no llamarle por su nuevo… https://t.co/F8O6DH9zY9]]></document><document><![CDATA[LA JACA firma de Huelva de ALTA CALIDAD con diseños originales que respetan las lineas CLÁSICAS!!! https://t.co/RwCy30GQPN]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a  la Comisión Europea Nacional de psicología para que no vuelva a ocurrir lo mismo con las drogas inyectab… https://t.co/aPsid9QYxX]]></document><document><![CDATA[L’ Ernesto Valverde, ja campió d lliga 18-19, q no es vol perdre el @FCBfemeni -Bayern Munich de classificació… https://t.co/4CpBJYD381]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Describir? No has puesto capturas y un artículo de… https://t.co/JR1DSnm57E]]></document><document><![CDATA[De verdad NUNCA hay nadie por aquí y hoy había peña paseando y hablando en los banquitos, y  por una parte me mola… https://t.co/WROWtiHCaz]]></document><document><![CDATA[@CurritoRojo @eclementen @mariaje1956 A pesar que yo se sabia,da mucha verguenza..]]></document><document><![CDATA[@_hireth Ay madre. PERO PILAR ESO ES NATURALEZA, LA REPRODUCCIÓN ES BONITA(? NACE DEL AMOR Y DE UN INSTINTO MUY PURO(?]]></document><document><![CDATA[@javbonilla @FundacionCBG @Caceres_Basket Una semana tarde pero gracias!! Felicidades a vosotros por la permanencia… https://t.co/osEvU5TzcL]]></document><document><![CDATA[Muy bueno. Dónde comen los chefs por menos de 20 euros https://t.co/0pz2SRthVV via @elcomidista]]></document><document><![CDATA[🥰🙋🏻‍♀️Aún quedan muchas imágenes que mostraros de la Nueva Editorial Fotográfica que he realizado a cargo de goeven… https://t.co/DXzxs8kQZ9]]></document><document><![CDATA[@fromerod Como no que pierde el gobierno de Andalucía como se arrodilla ante Vox pues ahora vienen otras votaciones haber que hacemos]]></document><document><![CDATA[@okdiario Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/tDtitX2zFS]]></document><document><![CDATA[Sabían que @dacevvv es una rata y no quiere irse conmigo al sur del Francia en Julio? Cheto mantenido amigo de la IASA abandonador de barrio]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @EliCasSan Amb el tarannà que porta @Esquerra_ERC, els presos es queden]]></document><document><![CDATA[Rollling out of #BowelCancerAwarenessMonth  in April @bowelcanceruk @bowelcancer to #LupusAwarenessMonth… https://t.co/Pz2uk4JaDU]]></document><document><![CDATA[@DabitxoPiston Es que vosotros lo veíais de otro modo, en serio, aquí en Rivas se vive de otro modo, hasta el PP es… https://t.co/dmC3HN5xfu]]></document><document><![CDATA[@mgarzonactua es un placer compartir este sueño de lucha contigo y el Juez Baltasar Garzón por una España mejor! Ah… https://t.co/xkhHHu7tt1]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @abeparatodas @JSancibri @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234 @JoseMar72168618… https://t.co/aP8VGF0RS3]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Wa5mQTAPzB]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @viscosa1974 😂😂😂😂😂has visto amigo que tio.mas tontooo😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@lagartodemoscu @JesusCintora Es verdad, es que todo el que no es de izquierdas es un ladrón, qué sabiduría la tuya. Enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[@Vickyhg19 Puede q no lo necesite pero m encanta el cuerpo d la chica🤩❤️]]></document><document><![CDATA[@lauraanbw Una vez más la MUD logra q la gente se distraiga en acciones estériles... Mientras siga la gente parado… https://t.co/IQAYDU8qRB]]></document><document><![CDATA[@ljpembroke This made my day 😘 If we breathe helium instead of oxygen life would be much better 😂😂😂😂 I want to speak like this forever!!!!]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/sJgvPd9VBt]]></document><document><![CDATA[Será posible?  Hallan un grano de polvo alienígena en la Antártida y podría desafiar nuestra comprensión del Sistem… https://t.co/soplhggV5Y]]></document><document><![CDATA[Menos mal que ya me han llegado, porque me estaba quedando sin papel para limpiarme la mierda del culo. Gracias!!… https://t.co/nVmC0OTVkM]]></document><document><![CDATA[Que el sábado dije que a @ZesarM le queda muy bien el traje regional, pero oye, que a mi el mío también jajaja. Esa… https://t.co/ZpVB4uj22e]]></document><document><![CDATA[Y donde quiera que tú estés siempre habrá un pedacito de mi 💜 contigo mi niño @Roelpsico]]></document><document><![CDATA[@wouanes @lo_uarn_ Dites les médias vous allez vous coucher jusqu’à quand devant ces abrutis de GJ ? A part Alba Ve… https://t.co/t3ihbXqZOs]]></document><document><![CDATA[Leí mal una receta médica y casi me muero hoy 🤦🏻‍♀️😳🙏🏼 lección de vida!]]></document><document><![CDATA[Me querían llamar Carmen como mi abuela (materna) pero mi padre al poner mi nombre le dijo a mi madre que puso Carm… https://t.co/xB8tmceskr]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/rmViftQFx3]]></document><document><![CDATA[@jorinadir @RealSociedad Feliz de tener amigas que persiguen sueños!!!!! 💪🙌🤩💙]]></document><document><![CDATA[He oído que Joan Tarda se retira🧐 los catalanes pierden un gran hombre dialogante]]></document><document><![CDATA[Drinking a Super Bock by Unicer Bebidas @ Zona Ribeirinha de Portimão — https://t.co/PzZhr4DCnB]]></document><document><![CDATA[@abc_es Tranquilo Guaido, que la crisis la vamos a tener en España durante cuatro años]]></document><document><![CDATA[@MiguelCalabria3 Sin ser creyente, no puedo explicar por qué, en los 8 años que viví en Granada, muchos días me pasé a pedirle algo.]]></document><document><![CDATA[Drinking a Super Bock by Unicer Bebidas @ Zona Ribeirinha de Portimão — https://t.co/PzZhr4DCnB]]></document><document><![CDATA[é assim que eu lido com os meus problemas interpessoais: finjo que não existem até não existirem mesmo]]></document><document><![CDATA[Foto: mtowersphoto soamasguitarras #martapereiradacosta #guitarraportuguesa #mulheraguitarra #womeninmusic… https://t.co/FBHBOd5oF2]]></document><document><![CDATA[@xavi_69 @nn_dgg Muchos no la recibimos. Listo o lista, que ya nunca se sabe.]]></document><document><![CDATA[¡Muy cierto!!!! Oye, no nos lo digas 2 veces que te tomamos la palabra... Así no os quemamos tanto jajaja. Ahora en… https://t.co/i5a2yITwxP]]></document><document><![CDATA[Soy prisionera de la noche, ya que está "planea" las soluciones de los problemas del día, y durante el día mi mente… https://t.co/fBDiqMaQKK]]></document><document><![CDATA[Cuando vos le dedicas algo lindo, y ella solo le da RT para decir q durmio poco. Creo se sabe quien es la cariñosa… https://t.co/5rWCtmOhnv]]></document><document><![CDATA[Y el problema también es que haga lo que haga todo lo críticas. Porque no os deducais a vuestro fav. Y al resto les… https://t.co/TU8kEE2ZDR]]></document><document><![CDATA[#cuidandonosampasfet  Precioso y soleado dia en El Vedat para acoger a todos los miembros de esta gran FAMILIA.  Bi… https://t.co/bCeQ3TQy0d]]></document><document><![CDATA[Estem fins a les 13 h atenent consultes de consum. Vine!! #consumdiba #umicdiba]]></document><document><![CDATA[Cuando se pide una traducción deprisa y corriendo y sin tener tiempo para revisarla, es lo que pasa...]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 @ainoa_del @cuatro @vox_es Pues no, para verlos en un acto en un centro cívico arrancando letreros Lgtbi]]></document></documents></author>