<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Não usem a palavra líder num idiota desses...  Líder tem outro significado muito maior do que aquilo que ele faz]]></document><document><![CDATA[Metas pra 2019 voltar ao ginásio mais um trabalho voltar a tirar o curso q quero viajar .]]></document><document><![CDATA[Es increíble la cantidad de personas que van a ejercer su derecho al voto este año. Nunca había visto el colegio electoral de esta manera]]></document><document><![CDATA[I couldn't be prouder of welcoming a dev like @vergauwen_simon to @47deg. Simon has worked on @arrow_kt Effects, Op… https://t.co/rdBkxuewA3]]></document><document><![CDATA[@prmch73 @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/oWTjuTgwhK]]></document><document><![CDATA[@aragoncultura @despiertaaragon @GobAragon Premio merecido a este monstruo de la cultura Aragonesa #JoaquinCarbonell 👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@IgnatiusFarray El festival del humor de la derechita. Le ha faltado decir.... te da cuen? https://t.co/KcgAr8AOM4]]></document><document><![CDATA[Los Socialistas, como siempre, han actuado como si Andalucía fuera su Cortijo particular. Esta visto que solo miran… https://t.co/hYoYcU8EUC]]></document><document><![CDATA[Hola, creo que esto te puede interesar:    Wall Street también se toma el día de fiesta    Para leer el artículo co… https://t.co/1OrlUwRUOb]]></document><document><![CDATA[Lo de Iglesias en el debate , no tiene nombre. 🤮🤮🤮 De verdad esta gente tiene programa de gobierno ?No me lo creo.]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro Sí, sí, loquísimos. Nunca se pasan a otros partidos, XDDD]]></document><document><![CDATA[Estos tipos del Frente Amplio, nos van a meter elecciones como sea, no se dejen engañar señores]]></document><document><![CDATA[Gran vencedor de @VCANDALUCIA y espectacular temporada la de  @jakob_fuglsang]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Hum, yo uso la bici para ir a trabajar, está a 5 minutos de casa(en bici) , y confieso… https://t.co/es1mTSZC2B]]></document><document><![CDATA[La «Bofetá» entrando en el Duque @SSantaSevillana @ArtesacroT @elllamadorcsr @LaPasion7TV #SsantaSevilla19… https://t.co/P7vysQ1VbI]]></document><document><![CDATA[@PSB85 @PepeStalin Prefiere descender este año para así el año que viene salir a atacar.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ekK9nWivyJ  ¿ Acabar de pie o perdurar sentado ? No hubo fracaso alguno, solo resultado adverso.]]></document><document><![CDATA[literalmente los de vox me recuerdan a lo que he dado de historia, DEL SIGLO XIX]]></document><document><![CDATA[@JobsMierda Habla de salario neto, y nos faltaría saber que jornada realiza , para saber si esta bien o mal pagado,..]]></document><document><![CDATA[@Cinthilindi @oscarclave @LaRetuerka Habra distintas salas y a este lo llevan a la Sala Mr Bean.]]></document><document><![CDATA[@LuzMelyReyes Es bueno tener esa lista para saber quienes son los indignos de llamarse venezolanos.  Cobardes colaboracionistas.]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat @en_blau Lla asi les ba al periodic y ala vanguardia cada dia menos se tendran que reciclar o cerrar… https://t.co/3twcDHTTX8]]></document><document><![CDATA[Si al final sale esto, me la pongo con la cartera en el bolsillo de la camisa, para tener a mi Españita bien cerca… https://t.co/6Pi82nfdmC]]></document><document><![CDATA[Hoy sumamos km con para construir pozos de agua en zonas desfavorecidas   @Calidad_Pascual para @WorldVisionONG… https://t.co/kCfinJCV1q]]></document><document><![CDATA[Ni un solo dato, ni una sola fuente... periodismo ideológico en su máxima expresión. ¿Te cae mal Amancio Ortega?. P… https://t.co/O7HpwBPwf7]]></document><document><![CDATA[Al principio fueron los Beatles, luego los Stones. Esa dicotomía del Bien y del Mal nos ha acompañado siempre pero… https://t.co/mUvgtzQgEB]]></document><document><![CDATA[@silbaes Acéptame una recomendación sobre #MarcaPersonal para el #Radiólogo: No sirve para el #paciente decir… https://t.co/UHUlLeS6up]]></document><document><![CDATA[@CrisSuarezGC75 @rconcas60 Míralo desde el lado positivo @CrisSuarezGC75 . Has salido ganando, te has quitado de en… https://t.co/FS1tOLp1Q0]]></document><document><![CDATA[@gq_gianni Ma cosa vuoi percepire... Con tutte le gaffe che hai fatto continui. Sei diabolico]]></document><document><![CDATA[@Company_Vidal @sumlaconstancia Ha sido la grabación de una obra de @oscarcomposer Pronto estará en sus redes sociales. Una máquina Raúl.]]></document><document><![CDATA[@JCFelipo Yo aún no la he visto de ninguna manera. Otros la sentenciaron en enero.]]></document><document><![CDATA[Hay marchas de Cristo que recuerdan más a la cabecera de una serie anime de robots asesinos que a una música procesional. #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @InesArrimadas Los menos antidemocratas la insultan. La mayoría le aplaude y valoran, si hubiera gober… https://t.co/cFa2V3Ap70]]></document><document><![CDATA[Todo listo para la reunión comercial de @tinsa dónde estarán todos nuestros delegados y contaremos también con… https://t.co/Hc7mK3jqsj]]></document><document><![CDATA[AK- muito lindaaa, super gente boa, saudade dos culto na tua casa, qualquer dia desses vamo f1 kkk]]></document><document><![CDATA[@ancin1977 Con todo cariño, creo que te equivocas. Da votos dejar de matar y que los demás te blanqueen.]]></document><document><![CDATA[@kukaxiaintwitte @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos ¿Por qué se han ido? ¿Dónde está el electorado? ¿Es Unidas Podemos… https://t.co/7OT2tPJLy0]]></document><document><![CDATA[What energy do I give off?  🐾: soft, giggles, shy, sweet, pastel colors, comercial music / classics  🍾: alcohol, sm… https://t.co/oVF8nq8MPg]]></document><document><![CDATA[retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for BTS merch ) Good luck🎁]]></document><document><![CDATA[@Itscarlos_96 @GrupoVaughan I’m listening now and it sounds ok! Hmmmm weird. Hope it’s working for you again soon.]]></document><document><![CDATA[El aumento del SMI a 900 euros, ha sido decisivo en la destrucción de empleo. Hay muchas micro pymes que no pueden… https://t.co/3Re9fN90Ft]]></document><document><![CDATA[El conductor de un patinete, en estado crítico al chocar con una moto | Las Provincias https://t.co/6WrjiHEmqn]]></document><document><![CDATA[@GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @europapress @elmundoes @larazon_es @Nacho_Abad @Intereconomia… https://t.co/RZK90lDevs]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY @palermsr Lo que tengo claro es que el dinero que van a detraer a la clase media en principio no les v… https://t.co/wQxt1N23aC]]></document><document><![CDATA[@BakartxoR, candidata de EH Bildu a la presidencia de Navarra, ha dicho en #ForoDeportivoRadioMarca que el IVA no e… https://t.co/4lh23XHhKu]]></document><document><![CDATA[Vueltas... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic en Cuenca… https://t.co/c6jtYQrfOR]]></document><document><![CDATA[Pregunto a @AccioNEnfermra: ¿qué dice la @UProfesional a vuestro reclamo que SIGUE sus pautas y las del @ConsejoTBG… https://t.co/zVmLrYhYuP]]></document><document><![CDATA[Pero ya se sabe sarna con gusto no pica, encima nos tocará bregar con una crisis mundial que se está gestando]]></document><document><![CDATA[Lo bueno que era y lo jodidamente mal que me caía cada vez que jugaba contra Elpozo]]></document><document><![CDATA[@RafaelLamelasjr @JesvsPerez @diarioas @RealOviedo Mientras se gane, pero esta temporada ya hemos visto, que cuando… https://t.co/Ksp6uNaScO]]></document><document><![CDATA[@Darth_Listillo @startrekcbs Yo creo que si, a mi me ha gustado, es justo unos años antes de Kirk.]]></document><document><![CDATA[Innovación, industria, emprendimiento, son pilares fundamentales del desarrollo. Es de suma importancia fortalecer… https://t.co/1kpLATxjv8]]></document><document><![CDATA[#TB Mi prima Andrea ( Bellisima ) con una mascota amada por los Melian...   Siempre Gran Danes nunca Golden. https://t.co/LQL2pBNrhx]]></document><document><![CDATA[Si Adrián Ramos hubiera tenido la que metió ayer Ibra Baldé.  Creéis que le habría pegado como para  llegar el balón a portería? 😂]]></document><document><![CDATA[#felizDiadeltrabajador para quienes trabajamos incluso hoy y para quienes merecidamente descansan en su día.  Por más trabajo para todos!!]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de todo? Que lo de Talegon al final fué una falsa alarma. https://t.co/KHDDv7kmJ1]]></document><document><![CDATA[@Oscar64855961 @Farodevigo Entonces estas justificando un golpe de estado armado? Eso tb lo hareis aqui cuando no o… https://t.co/WIPqFWNU96]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Lo que pienso es que en todos los sitios cuecen habas...ni uno tiene toda la razón… https://t.co/4QZul27lAA]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @jill_magnussen @gerrinnesmac @MamCivi @DerekPa56710094 @DansoyGomez @ChristiWalling @michelanna… https://t.co/2d3gnQCNpF]]></document><document><![CDATA[@OneChicagoCtr @Jesse_Spencer @TaylorKinney111 @NBCChicagoFire This would be great news...if we werent losing who w… https://t.co/pRor1g5Gw2]]></document><document><![CDATA[@antojsanchez Me encanta ir viendo como funcionan los flaps, frenos aéreos, pliegue del tren de aterrizaje, etc son… https://t.co/eiGn3DaoHx]]></document><document><![CDATA[Cualquier equipo, por malo que sea,  bien colocado en el campo y un mínimo de ACTITUD juega mejor y tiene mejores r… https://t.co/XMQbTbONEb]]></document><document><![CDATA[@carlosmataa15 Eles jantaram juntos hoje, a Benedita Pereira meteu e o Tiago aldeia tb]]></document><document><![CDATA[Los resultados son óptimos para el Psoe. Se aprovecha de filias y fobias de otros. No necesita a nadie. No puede re… https://t.co/rvITDH3Sv1]]></document><document><![CDATA[@betyzapi @JosesanchezJuan @anamoro80 @pilar_vilar @toro_an @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR… https://t.co/gkHSHaesrv]]></document><document><![CDATA[Vergüenza @JusticiaJunta. Colapso en el IML de Cádiz ante la asombrosa falta de personal. Más de 7 meses de retraso… https://t.co/CmxwmHZtJd]]></document><document><![CDATA[De Carril a Vilagarcía en Carril, Galicia, Spain https://t.co/a7TlZyzJVV]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes a todos! Yo no me voy a pronunciar sobre lo que voy o no voy a votar el 28A,lo que si me vais a permi… https://t.co/m1ffUCPV7o]]></document><document><![CDATA[@blanco_ignacio @aragonismix Es evidente que ayuda (en otras pruebas tb.). Tener una buena estatua para las combina… https://t.co/uPuTZ2Hcp2]]></document><document><![CDATA[@RussianGrainTra @ClaudioGianni Black Sea guys, as per argentine expression (free translation)]]></document><document><![CDATA[Muy grandes. Vosotros sois el espíritu Lucentum.  #SomosLucentum #VamosLucentum]]></document><document><![CDATA[4ª Alevin Grupo 6 Masculino Viernes 03/05/19 - 19:15 h 28ª Jornada Real Betis Balompié - C D Alzai Almensilla Arbit… https://t.co/s0WmdrEm18]]></document><document><![CDATA[@izuzquiza No he visto a nadie manejar a “esas bestias” como usted lo hace, pero es que además no lo hace copiando… https://t.co/anA2MZpWld]]></document><document><![CDATA[@soguekinga No se que miedo de comunicación has usado tu pero vamso que hasta el abc  dice esto😂😂 mentirosos https://t.co/hJgvbAWUwN]]></document><document><![CDATA[Con el #PlanColegas 10 € muy ricos para hablar y navegar si te vienes a @TuentiES 10 € para ti. ¿Te apuntas? https://t.co/bij4Na30Ew]]></document><document><![CDATA[@22davidperez 😭😭😭😭😭😭😭😭 siendo tu fan numero uno y no te e felicitado no tengo perdón 😭😭😭, Espero que pasaras un día… https://t.co/Le0uNOa5nY]]></document><document><![CDATA[Neste preciso momento,  o 25 de Abril tem para mim um significado diferente.  Não porque o sinta de outra forma.  M… https://t.co/NyNACYKXFX]]></document><document><![CDATA[@andreaherreram_ Perdón por ser un ser inferior :( https://t.co/1la7p8gbEr]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @lcsahuquillo y, sobre todo, a @Graciacanales3 por conseguir ese histórico segundo escaño socialista pa… https://t.co/5VXTKTF3GN]]></document><document><![CDATA[Se que no todo el mundo puede decir lo mismo. Y es una pena, al final todo director de tesis ha pasado por el mismo… https://t.co/NYlE2IiBMP]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. https://t.co/ZfpdmqU1wj]]></document><document><![CDATA[Anda! Y que haceis gobernando con sus votos en Andalucía? Lo mejor de todo es que si os hubieran dado, estaríais go… https://t.co/0neW27aqC9]]></document><document><![CDATA[Granada canta al son Del Darro y del Genil mientras la Alhambra sueña con el Albayzín. en Granada, Albaicín https://t.co/Q80fHlKYjj]]></document><document><![CDATA[@tommy281111 @VenteVMonagas @vjmc @jguaido @AsambleaVE Bueno es que son Nadie quienes no la quieren]]></document><document><![CDATA[Past&amp;present . . . . . . . . . . . #goodnight #buonanotte #photooftheday #photographs #photographyart… https://t.co/Wjx14ruri2]]></document><document><![CDATA[Lamentable la portada de este periódico. Lamentable que un periódico se deje mover por su fanatismo blanco.  Si la… https://t.co/jGsWymGNA2]]></document><document><![CDATA[The observer... 107/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/igs9olPc7Z]]></document><document><![CDATA[Con ganas de repetir esto en Almería pero esta vez mejor sólito! jjjjjj🤭😎😎 en Almería, Spain https://t.co/mOJmOAuwP5]]></document><document><![CDATA[Es mi amigo #davidhidalgo !!!! No tiene redes sociales, pero no por ello Iba yo a dejar de vacilar de amistad!Hoy h… https://t.co/Z7lcNEl3rt]]></document><document><![CDATA[@The_Romer_Crazy @vox_es @europapress @pablocasado_ @Santi_ABASCAL Y dedícate a contestar a todos los mensajes de Vox 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[De Madrid al Cielo y un agujerito para verlo... hoy es tu día #Madrid ¡¡Feliz día de la Comunidad de Madrid!! ¡¡Fel… https://t.co/opt15d4hfB]]></document><document><![CDATA[Partido importantisimo hoy en un campo dificil, tenemos muchas ganas de sumar los 3 primeros puntos fuera de casa.… https://t.co/rAPhP1IhoB]]></document><document><![CDATA[@abel_vm Jajajajaja es el pan de cada día del catastro y del resto de servicios públicos, jajaja como lo de recomen… https://t.co/gcdFbxDsBE]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL EL 28 DE ABRIL RECIBIRA LA RESPUESTA CORRESPONDIENTE  🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@populares Si os comprometiérais a dejar de robar, no habrías perdido la #MociónDeCensura y recuperarías el voto pe… https://t.co/oOPYIGknqh]]></document><document><![CDATA[I am very proud to be invited for the second time to be part of the jury of the @grupoeventoplus Awards. The import… https://t.co/fMZgx7wjc3]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/86QEzmnwHT]]></document><document><![CDATA[@agenciaacn @miqueliceta Deu ser per aixo que hi eras aquí?? https://t.co/2GUxdeWmg1]]></document><document><![CDATA[@jav_andreu Cuando peregrine más de uno al SEF, avisa, que va a dar para una película noir.]]></document><document><![CDATA[Pues por desgracia tiene mucha razón. En caso de que ganen, tienen que hacerlo demasiado bien para que a la siguien… https://t.co/SkHHYEfUzE]]></document></documents></author>