<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Lo tuyo es el running hombre!! 😂😂😂😂 https://t.co/FlhvsvqDsc]]></document><document><![CDATA[@afrvet @ainoa_del @CCivicaCatalana @KarmenAJC Pregúntale a Rivera que él sabe]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @lolagarciagar Eso quiere decir que respetarán la Constitución española ? 💛❤️]]></document><document><![CDATA[é assim que eu lido com os meus problemas interpessoais: finjo que não existem até não existirem mesmo]]></document><document><![CDATA[Rodearse de personas con tus mismos valores y tu misma filosofía es esencial para crecer.   Por eso para taller pre… https://t.co/wWbHW5Kuz9]]></document><document><![CDATA[¿Qué representan para ti los Principios de la #CruzRoja?  Si formas parte del voluntariado o del personal laboral d… https://t.co/g09RPE51Yt]]></document><document><![CDATA[@LaMatinaleLCI @LCI @IanBrossat @chrisjaku Ce Brossard qui pèse 2% aux Européennes squatte tous les plateaux télé ,… https://t.co/9gblnvNZ18]]></document><document><![CDATA[EN UN DEBATE PARA LA NACIÓN,  NO DEBERIA HABER INSULTOS ,LOS ESPAÑOLES NECESITAMOS OIR PROPUESTAS Y EN ESO DEBERÍAN… https://t.co/IQlTYcO06q]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @granada_por @opositorMAC @jusapol @jusapolburgos @jusapolbcn #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/Ov0AF3ivfP]]></document><document><![CDATA[@algoreciproco Típico postre después de ir a comer fuera los domingos con la familia.]]></document><document><![CDATA[Esta haciendo mucho aire se va la señal y me va a joder el capítulo de Sühan. 😣 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@promiscutie pessoal da cidade quando vem até ao campo fica tipo q nunca viu uma árvore]]></document><document><![CDATA[@CDLeganes @LaLiga Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposi… https://t.co/IYc0uJmtaH]]></document><document><![CDATA[@Nanchinho #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jWAuUaZSFQ]]></document><document><![CDATA[Hasta un mini tornado se pone en contra de la Colau,el tiempo es sabio,sabe q es mala alcaldesa y la quiere echar.]]></document><document><![CDATA[@eduardo_recoba Como que regrese, si escribe esas huevadas, como veterinario no cambiaría nada, se nota que es una… https://t.co/CkZXoLzNJA]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio La del medio soy yo año 82 creo 😀😀 https://t.co/a0wpVeRqzy]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @WondersShoes Tenemos que entrar en el gobierno y hacer serias modificaciones en nuestra educación y fo… https://t.co/VX2ugRXc9W]]></document><document><![CDATA[Q se indignen xq se llama a este lo q es, una agressió sexual (bueno ni eso xq lo han condenado sólo x abuso). De verdad q puto miedo.]]></document><document><![CDATA[A ver si lo vamos entendiendo @UnidasPodemos habéis perdido 29 escaños y más de un millón y medio de votos. Creo qu… https://t.co/8VCl7vS7Mc]]></document><document><![CDATA[@fromerod Como no que pierde el gobierno de Andalucía como se arrodilla ante Vox pues ahora vienen otras votaciones haber que hacemos]]></document><document><![CDATA[Mi director de tesis (Alfonso García Marqués), catedrático de metafísica de la Universidad de Murcia, habla aquí de… https://t.co/syv13O1V1F]]></document><document><![CDATA[@NieblayHumo @quitarrin2O @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Las muje… https://t.co/4RYmoNN032]]></document><document><![CDATA[El @populares abre debate #L6Napactar en su + pura línea manipuladora. Los impuestos se suben a los que más ganan y… https://t.co/NtiK0jxI9m]]></document><document><![CDATA[Stratolaunch, el #avión más grande del mundo, vuela por primera vez | vía #infraestructuras #innovacion |… https://t.co/o0PFLhzzZm]]></document><document><![CDATA[Amizades com gajos é brutal, alinham nas cenas à ultima da hora e qualquer cena agrada]]></document><document><![CDATA[I'm at El Portal Taberna &amp; Wines in Alicante, Comunidad Valenciana w/ @gontomar https://t.co/FMgbl3dymu]]></document><document><![CDATA[@CiclopeGH Ni yo ojala q la gente vote cn coherencia q se lean las propuestas de todos no x lo q oyen. Q luego nos… https://t.co/2Tdvdozr52]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo.... En los Santos Oficios.... #Caminando #umbrete #semanasanta #tradiciones en Umbrete, Spain https://t.co/8vquKlgRuH]]></document><document><![CDATA[@Marcovolador1 @Renfe @HomeExchangeES @la_ecoturista @AngelsCodina @MiniOnTourES @mochilerostv @maruxainab… https://t.co/XPHuIzvDN1]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAJAAAAJAAJAJAAAJAJAAAAAJAAAJAJAJAJAAAAJAJAAAAAJAJAAAA   https://t.co/EU92oTtSuy]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/cA3YXkjgmt]]></document><document><![CDATA[Tengo que dedicar un fin de semana a ver las películas de adolescentes originales de Netflix.]]></document><document><![CDATA[@juanrallo ¿Quién quiere que se rompa España🇪🇦? En realidad, lo sabíamos 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Nos queda nada para la jornada de reflexión por favor votar que nadie se quede en casa.]]></document><document><![CDATA[Desde el exilio, con mucha añoranza y extrañando a mi tribu, #mihiLIBERtas @bibliojuande @iesjdmairena… https://t.co/o69IzIB14x]]></document><document><![CDATA[@MADRID Un poco locura, pero se ha conseguido, eso sí, para dentro de varios meses, antes está todo a tope. Espero… https://t.co/ul1Sv16eHs]]></document><document><![CDATA[Limpieza diaria en los barrios y control y eficacia de los servicios municipales, ese es nuestro compromiso ante un… https://t.co/Wk2qyE0bZN]]></document><document><![CDATA[I fall in love so easily with sunsets, trees, mountains, flowers and the ocean!!! @ Lloret de Mar https://t.co/2D200or6iU]]></document><document><![CDATA[Eurovisión 2019 - Miki: Videoclip de 'La venda' https://t.co/XDhhRDt0fM via @rtve]]></document><document><![CDATA[No sabía lo necesario que era hasta que entre en la facultad, los ratitos con música antes y después de la facultad… https://t.co/zjOJpM854Z]]></document><document><![CDATA[Pensando en el verano, jazmín preparado!! #jazmin #hueleaverano❤️ #veranovenya☀️ en Málaga, Spain https://t.co/tRPsg08HGb]]></document><document><![CDATA[@antonlosada @PSOE Es una vergüenza. Ni 48 horas ha tardado en decepcionar el @PSOE Lástima que tenemos tan corta memoria política.]]></document><document><![CDATA[@altorrijos_ @JuanPina @IdiazAyuso Yo no lo he usado. He  dicho que no tendrá coste para...]]></document><document><![CDATA[Los libros son parte fundamental de mi vida, no podría vivir sin ellos. ¡Feliz día del libro! https://t.co/i467rLdElx]]></document><document><![CDATA[@helenaresano @maria_rey Así es, nos equivocamos todos y todas! Hablar delante de una cámara o hablar delante de mu… https://t.co/yLWWeTjAOP]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/hiaK5Znwei]]></document><document><![CDATA[Ojalá volver a tener 5 años y tener la única preocupación de llegar temprano al parque]]></document><document><![CDATA[Estoy segura que el 80% de la gente  que está criticando que se destinen donaciones a reconstruir #NotreDame en vez… https://t.co/5NtRYtXhot]]></document><document><![CDATA[Creo recordar que si tenemos a Sánchez dónde está es porque el presidente del partido de Doña @EdurneUriarte no dim… https://t.co/VPrI9vCN55]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelstagram… https://t.co/4V125jla8I]]></document><document><![CDATA[@fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/n9UoJcSkWy]]></document><document><![CDATA[Acabei de enviar para aí 20 respostas a ofertas de emprego Se ninguém me responder vou ter de passar o verão na pra… https://t.co/xhjs6eOxud]]></document><document><![CDATA[primeiro amor: aries relacionamento mais longo: gêmeos mãe: touro pai: aquario pior relacionamento: aquario melhore… https://t.co/lo2S69DKez]]></document><document><![CDATA[@isaferoz Te equivocas el PESOE  Pactará  con RIVERA  Y éste  Individuo es de DERECHAS  Por mucho que digan que e D… https://t.co/d44xKLau4x]]></document><document><![CDATA[@Mireiagalindo Perque li patina l'embrague, massa sucre a l'ensiamada de l'esmorzar]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @PSOE @CiudadanosCs @populares @vox_es @jusapol @UMCmossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/uFPd2K5qZY]]></document><document><![CDATA[acabo de leer que no hay que votar al psoe porque han reconocido que pactaron eta. Es el momento de volarrrrrrrr ✈️]]></document><document><![CDATA[Colgantes de LARIMAR. Un mineral único por tener la resonancia del fuego, del agua oceánica,  del aire y de la tier… https://t.co/orWEpK6tXQ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que hago un viaje largo en bus/tren/avión me doy cuenta de que el cuerpo humano no es tan perfecto...debería ser plegable #he dicho]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/OVmzPkB8p3]]></document><document><![CDATA[El niño díscolo, el que se salió de la norma, al que castigaron y callaron, me parece que hoy la va a liar muy muy parda... #28A]]></document><document><![CDATA[Y ahora da la casualidad de que no hay nadie en la habitación ¿a que sí? #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Yo no sé que tiene Mayo que despierta mi ilusión, que despierta mis te quieros a golpe de Corazón. Nace en mi una p… https://t.co/nIIQkuvbB9]]></document><document><![CDATA[Me encanta volver a mi hábitat natural en La Taberna de Manolo https://t.co/W7VnzLbec3]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SEUpTApWsV]]></document><document><![CDATA[Bravo !!!!!! 👏👏👏👏👏 este análisis lo comparto absolutamente y es importante saber de donde venimos y que España dese… https://t.co/mmSlJlWtD1]]></document><document><![CDATA[Laura Font. Hospital Virgen de Valme nos habla de sexualidad y #EsclerosisMúltiple. @mj_neri @ADEMMADRID… https://t.co/NTaoY61e9J]]></document><document><![CDATA[En esta vida hay cosas que funcionan mal, que desquician y que acaban con la paciencia...Y luego está la aplicación… https://t.co/8KOnsJu1Mh]]></document><document><![CDATA[Vamossss Apoyos para CAMILO la voz española!!! Tiene que ganar el mundial de la Liga!!! #GotTalentFinal #30Abr… https://t.co/ApkfjKJ4ZB]]></document><document><![CDATA[@sylviapantoja11 Eres una gran artista ole y ole tu y como persona el no va mas me gustas porque cantas con sentimiento y corazón]]></document><document><![CDATA[@_JavierVila_ @ierrejon @calamarooficial Zasca , como puede decir lo de los poderosos, si los artistas que salen en… https://t.co/yKiAoADcgD]]></document><document><![CDATA[No sé cómo lo recordará ella cuando sea mayor, pero para mi estos viajes con mi hija son los mejores 🤗💛 #mybaby 💛🤗🚐… https://t.co/hL3HqbOF8Y]]></document><document><![CDATA[Curtia ter conhecido os amigos de Lisboa da teiga e da Catarina, pareciam ser bem porreiros]]></document><document><![CDATA[Desde Casia de Constantinopla en el siglo IX, muchas mujeres superaron el rechazo de la música clásica hacia las cr… https://t.co/hewgleDEsw]]></document><document><![CDATA[Este tipo es lo peor!!!!  Aun le duelen los cuernos y hara todo lo posible por undirla ahora que no gana dinero con… https://t.co/pWur8HQ6xO]]></document><document><![CDATA[“No importa cuántas cimas alcances si no hay placer en la escalada...” Y así de guapa luce siempre Triana!!Feliz vi… https://t.co/HFLbSz9spP]]></document><document><![CDATA[Te damos todo lo que te mereces pues tu  nos das mucho más , eres el ARTISTA más GRANDE contigo hasta el fin, te AM… https://t.co/XvfjZocKOM]]></document><document><![CDATA[@MaAlbaGilabert @marcmarginedas Enhorabuena! Te esperamos en Pamplona con mucha ilusión]]></document><document><![CDATA[@radiopolla Si la noche  te abraza,  seguro que será una feliz noche.   Buen  descanso  guapo.]]></document><document><![CDATA[#Pp #EleccionesGenerales28A #CantaYNoLlores 🤣😂#España ¡Qué mal que no haya salido #PabloCasado ! ://youtu.be/514Sew1fThc]]></document><document><![CDATA[@LaJunglaRadio @MaraCAmor @jaabellan Todavía llego...FELICIDADES JOSÉ¡¡¡¡¡....Disfruta de tu día como nosotros disf… https://t.co/slZkZ3YULt]]></document><document><![CDATA[Y lo peor es que no termina de escarmentar la oposición que lleva a cuesta al pueblo en paupérrimas condiciones]]></document><document><![CDATA[En la enésima misiva que Francisco Polonio hizo llegar a la directora del centro señalaba a los cuidadores que pres… https://t.co/Mf5n57v6xW]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/lf5bSxxzkD]]></document><document><![CDATA[@SantosMMateos @scamarzana @semiramis_glez @museodelprado @MuseoCadiz @MuseodelGreco ... El Prado usa pplmente su c… https://t.co/xCMW7VDmsI]]></document><document><![CDATA[@albertinyo10 Perdona però del que se’ls acusa en aquests moments és de rebel·lió per part de la Fiscalia i l’acusa… https://t.co/CaFBH9WkSt]]></document><document><![CDATA[Te evito el trabajo d bolquearme aunque no t sigo, xq mi enemigo es todo aquel q pretenda pasar por encima de los c… https://t.co/TWA5mAAsNi]]></document><document><![CDATA[@charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @kiki93398820 @ArthurConan33 @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja, lo pr… https://t.co/K7QmRyLUKc]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 Mejórate como persona, te lo digo como consejo]]></document><document><![CDATA[@PhoneHouse_Es #PorTuCaraDeMartes participando a ver si tengo por fin un portátil 😍👏]]></document><document><![CDATA[Pues si, hoy en día hemos llegado a este punto de imbecilidad profunda https://t.co/biFbPjQjlg]]></document><document><![CDATA[@davidotero Muchas felicidades 🎁 para este gran artista y ahora escritor y ante todo gracias por ser tan sencillo y… https://t.co/r5s5NIpdR7]]></document><document><![CDATA[Una de mis mayores ilusiones sería estudiar a fondo una obra de Shakespeare, para poder ir a verla en el Globe Theatre. La felicidad total.]]></document><document><![CDATA[Para a semana vou para a minha terrinha, e durante o feriado vou às compras em busca de um vestido]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Happy May 1st hun. I hope you have a wonderful day ♥️😘]]></document><document><![CDATA[Mi mente está como Instagram en este momento.  Mejor conclusión no podía haber. Jbalvinteamo#Balvinchella]]></document><document><![CDATA[@elputuamu @junqueras @KRLS Un cop més, la insatisfacció del ésser humà l'ha d'omplir, sigui amb insults o menjant.… https://t.co/zRk9wsrQiw]]></document><document><![CDATA[La tormenta ha llegado a dibujarse como tropical, explosiva y ruidosa. Una noche tremenda hoy en Vigo. El cambio cl… https://t.co/HUrJaj6Xls]]></document><document><![CDATA[No podeu deixar de veure’l. Dormir amb les sabates posades https://t.co/CFz8OkTi8D via @YouTube]]></document></documents></author>