<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La noche es oscura y alberga horrores. #juegodetronos #gameofthrones #reydelanoche #playmos #caminantesblancos… https://t.co/lIciuqr4DP]]></document><document><![CDATA[.@ManuelaCarmena termina su mandato y deja por el camino 10 acuerdos votados en el Pleno pero que siguen sin ver la… https://t.co/HdAVHUcRFN]]></document><document><![CDATA[@either_mark @ramoncotarelo @XSalaimartin 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🎗️👍😘😘😘😘😘😘😘😘🎗️🇵🇷]]></document><document><![CDATA[@stefanshome @dc2zo Cell Broadcast Channel 50 – Vodafone DE - https://t.co/YwlWb7IYtO]]></document><document><![CDATA[@Frank_Cuesta @AidaGascon Lo siento Frank, he visto el vídeo y sigo pensando igual. Mis comentarios no van tanto co… https://t.co/dgDIxPJaHy]]></document><document><![CDATA[@EZCASAS92 No soy menos del Espanyol que del RM o del Cádiz, de igual forma que no quiero más a mi hija que a mi hi… https://t.co/bCV29EO8yi]]></document><document><![CDATA[Mi veintiocho "28" @vini11Oficial  @realmadrid  #28 #viniciusjr #brazil🇧🇷 #bernabeu #Madrid #Spain🇪🇸 en Estadio San… https://t.co/mKxHK7swtf]]></document><document><![CDATA[@jmira @vicsantor1 Me preocupan los baños. Y que @Eloy_sp87 no es muy de salita. El es de salón]]></document><document><![CDATA[Si algún socio opta el lunes-martes a la compra de una entrada para la final de copa, y no lo va a hacer, por favor… https://t.co/pqIu38Hpv3]]></document><document><![CDATA[#domingoderamos #estrellas @borriquitadh en Dos Hermanas, Spain https://t.co/AVu3ydDqRv]]></document><document><![CDATA[#forest #montain #monster à San Martín de Trevejo, Spain https://t.co/9LvT1DZFoI]]></document><document><![CDATA[Valladolid y la presencia constante del deporte en la calle.Cientos de niños y de niñas abarrotan la Plaza de Portu… https://t.co/rRsQ0GXGoO]]></document><document><![CDATA[Continua el torneo TAR ahora en la sede de Taradell Eliminatoria  @AlevinsGFC -0 - @RealBetis Balompié Alevin C-3 Ruben Sa, Castilla y Mora]]></document><document><![CDATA[Lest go Bucks!!! 💪🏀 #dormiresdecobardes #NBAPlayoffs @bucks_arg https://t.co/Epa7QvyBTG]]></document><document><![CDATA[Te vienen con un "yo se de politica y economia" tu lo que sabes es mierda.]]></document><document><![CDATA[Yo soy más de Pellegrini, pero a Pellegrino también le ficharía para ni equipo.]]></document><document><![CDATA[@Manuelperezpi @AMendezBer @gloris72 @JManuelCubillas @MAJG2320 @mjhidalgoconde @MJLetrada @Publidiex @marisamtlg… https://t.co/knzUbAgSkP]]></document><document><![CDATA[@Lynx_Moon Regular la inmigración regulada y poner inglés y Constitución en el cole.  Oh, cosas que hay ya. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[El 🅿️🅿️ es el único partido que ofrece garantías. El #ValorSeguro para Almería, Andalucía y España. ¡Gracias a… https://t.co/YY4JFrivIE]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 @vox_es Completamente deacuerdo, aquí los radicales está claro que son los que por no pensar como… https://t.co/4JEpOWDZ4D]]></document><document><![CDATA[@Larson_87 @adrianratam @GydTravelers @DinhaViajera @puntosglobales @ViajarSiempre @SpottersArg Todo no se puede 😬]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Dolors Bassa -que está donde está- es la consellera xenófoba que dijo que los niños andaluces subían… https://t.co/Z0duWqZr89]]></document><document><![CDATA[@kesare Ya no solo saben mil y y tienen una visión super positiva, sino que son superdivertidos!]]></document><document><![CDATA[En mi opinión la nueva directiva está muy lejos de aportar equilibrio. Aporta más bien desequilibrio para todos aqu… https://t.co/nF9vQCT5kt]]></document><document><![CDATA[Tenéis más en la cárcel que en el #Congreso. Diputados digo. España no quiere pagar estancia gratis en la cárcel a… https://t.co/W5wIi3UBcE]]></document><document><![CDATA[Unes fotos del millor día de la meua vida, quan em vaig casar en la persona que mes vull del món. en Salones Siglo… https://t.co/Oxa9gIyBjZ]]></document><document><![CDATA[@LuisBriosso no voy a "gastar clics" (Desbocatti dixit) en una entrevista a Andrade. Pero... entonces admite que es… https://t.co/VkoxnS24GO]]></document><document><![CDATA[#SiesBigMac porque añadirle bacon a un Big Mac es mejorarlo, pero siempre seguirá siendo un Big Mac.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FKOmDwpiIB MEJOR MODA A MEJOR PRECIO  OS PRESENTO UN SUBIDÓN DE PRENDAS QUE OS HARA SENTIROS COMO ARTI… https://t.co/CevTNbo73d]]></document><document><![CDATA[🔵 MOLT bona llista des @PPEivissa a nes Consell i es Parlament. Sa meua enhorabona, estic convençut de què fareu un… https://t.co/Eqs7ktVgZa]]></document><document><![CDATA[Por mucho que quiera al Getafe y quiera que esté en Champions, jamás querré que pierda el Madrid. Eso sí, en este m… https://t.co/vdp17Zaedc]]></document><document><![CDATA[Até o Flamengo de Arcoverde fez isso esse ano, né motivo pra se vangloriar não...]]></document><document><![CDATA[Yo creo que estar tan llenos de odio y resentimiento es lo que no los deja avanzar y montar la suya, por andar pens… https://t.co/1w9YNJq0x6]]></document><document><![CDATA[Isabel, feliz día de la madre! Gracias todos a la inspiración y todo los grandes valores que me enseñaste. Te que q… https://t.co/bN46qEUVEs]]></document><document><![CDATA[A veces debemos sacar personas de nuestra vida sin previo aviso. Ya somos mayores para tener que explicar que lo es… https://t.co/u2eq8N6swu]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Y si no les gustan mis principios... pues tengo otros! https://t.co/yrrb1Qf34E]]></document><document><![CDATA[Palm Sunday • • • 📷 🏙 ⛪️ #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/kqCaT73GLl]]></document><document><![CDATA[@PatiPatiBcn @ManuelMartinJai Por favor, captura que mi paisana manchega reconvertida a laziamarilla me tiene bloqu… https://t.co/7FOlE5ut3d]]></document><document><![CDATA[Miguel de Unamuno, a los seis meses de la proclamación de la Repúblia manifestó: La República, si he de ser fiel a… https://t.co/lfIg0lTmHk]]></document><document><![CDATA[Ojalá impere la razón. Mucha suerte para los Venezolanos. No merecen tanta represión. Por un loco  Venezuela: Juan… https://t.co/Sr4WWBEVaE]]></document><document><![CDATA[@Firsou @AhsanDeliri @Moftan @trishankkarthik @nntaleb I think we are not discussing as much the opportunity of the… https://t.co/ssTQHclQRG]]></document><document><![CDATA[@Rosasmiranda67 Isso a acontecer se trata como um crime contra as pessoas, que lá vivem , contra o brasil , contra… https://t.co/QK0Mc3PZdi]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @Jesusra18 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @pnique No todo es cuestión de dinero.]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar Cómo defender a un asesino y no sé cómo voy a hacer para esperar a que @NetflixES suba la quinta temporada]]></document><document><![CDATA[Un bebé nace dos meses después que su hermano gemelo en Italia https://t.co/OUJ6laeZtk]]></document><document><![CDATA[@raulantoncom @TomasGarciaTG El más malaguista vs el más valencianista!]]></document><document><![CDATA[Casi 3 millones más de parados con ZP y sus política econòmica, y ahora hay que añadir las barreras lingüísticas qu… https://t.co/15cYpM99nU]]></document><document><![CDATA[Capilla de forasteros, aunque algo deteriorada; a la gatera asomada gata de bigotes fieros. Camino de caballeros y… https://t.co/naLpSIEp90]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos lo q han hecho por partidos hasta ahora , Osea , blablablabla , y donde dije digo digo Diego , aparte d… https://t.co/jo85Op4Knl]]></document><document><![CDATA[@ManuelVilas2 @pacomarhuenda @vox_es @laSextaTV Eso díselo a Pablo Iglesias Turrión, que le pedía a Ferreras que vetase a Eduardo Inda]]></document><document><![CDATA[@albergimeno Al final, estaba el suelo mojado pero  no hacía frío y había parado el viento.]]></document><document><![CDATA[@marco_lizana @josebernardoA @dariocarnelutti @GcMascolo @pekascafe Jajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[Financial Times pide el voto para Pedro @sanchezcastejon #HazQuePase #VotaPSOE por #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/4VYxhds34Q]]></document><document><![CDATA[Some months ago I decided to build a video filter to mimic some optical illusion about color persistence, just a cr… https://t.co/2Q8KrE7WXa]]></document><document><![CDATA[@fanaticosMMAGT Analizaron sus muestras de las peleas contra Cody y dio negativo en EPO, así que no, no tiene senti… https://t.co/OYDezSRt3m]]></document><document><![CDATA[#26A Plz Pedro Zerolo kn mi compa d @anticapiMadrid @camargoraul n concentración convocada x @PlataformaTrans kn l… https://t.co/50SZmR5A1G]]></document><document><![CDATA[@pacodelatorrep y @PPaytoMalaga @malaga ¿Porque NO volvéis a plantar los naranjos que estuvieron en ésta calle, en… https://t.co/RH2QesrIOi]]></document><document><![CDATA[@akaZerf Todo puede estar en el hotel o donde te alojes , pero el pasaporte siempre contigo tío!!!! Espero q se sol… https://t.co/RNQmjWUFr0]]></document><document><![CDATA[@ondar07 Se les acaban las opciones, no sé si llevan 30 o 35 fichajes ya .]]></document><document><![CDATA[El mapa que explica el creixement d'ERC municipi a municipi https://t.co/bgLMEi0fzP]]></document><document><![CDATA[@Diego_LD hombre... esa calle en particular pinta peligrosa, ¡pero hasta para pasear! En esos casos lo entiendo. Pe… https://t.co/j81s7514dC]]></document><document><![CDATA[@LaRondaradio @botemania Bondia rondaires  Un 0-0 es un buen resultado, es difícil que ocurra ya que los dos equipo… https://t.co/9o5JnmyCTP]]></document><document><![CDATA[@RobinWoding Eu sei que as minhas opiniões geram discórdia, mas são cenas minhas. " não pago para pinar " 🤔]]></document><document><![CDATA[Jugando 1 #color #colour #colorfotography #catalunya #igercatalunya #igerbarcelona #barcelona #street #streetphoto… https://t.co/OXDrn53OdV]]></document><document><![CDATA[Un mundo paralelo donde no puedes expresar lo que vives por miedo a ser rechazado]]></document><document><![CDATA[Tan pequeño y ya sabe hacer selfies... el futuro es suyo #nuncadejesdereir #minundomisreglas en San Josep Obrer https://t.co/NDR85jDk8s]]></document><document><![CDATA[#lainquietuddelasangre  #frasesypoemas #rubensuarezvalverde #poesia #librosymas #librosrecomendados #lectores… https://t.co/ZcinIsC8AD]]></document><document><![CDATA[@EvelinEstela Ella es psicóloga. Y sabe lo que eso significa y tiene los huevos de decirlo. Porque tiene los huevos de controlarlo.]]></document><document><![CDATA[X jornada visigoda de Arisgotas en Orgaz, Spain https://t.co/bOMbBJGa8Q]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @hotfitmenonly @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @aussietrbl @HotMaleStuds… https://t.co/6riJICzbhp]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @COPE @carlosherreracr Suicidio colectivo otra vez, no escarmentamos]]></document><document><![CDATA[@DahliaMerah90 @saki_tokyojapan Indeed my dear friend thanks for your time 🙏🏻🙏🏻👆]]></document><document><![CDATA[Hoy lo pensaba mientras volvía de Ocaña  -Toledo-, en el ámbito del derecho de familia se está llegando a un punto… https://t.co/Sz1vCB3zRm]]></document><document><![CDATA[@Jnavarroj055 @Aljiuss ¿La estupidez humana no tiene límites para usted?]]></document><document><![CDATA[Come work for Impossible in Menlo Park, California! We’re looking for a creative project manager. https://t.co/dNkuaum21F]]></document><document><![CDATA[Igualito que aquí en España (pais de pandereta y olé). Matas al caco a la cárcel un millón de años, sí no lo matas… https://t.co/0g5h7TbxfD]]></document><document><![CDATA[Recordando mi paso por @masterchef_es  en la prueba de Almería. Muchas  a todo el e equipo y @magdacastanon… https://t.co/2eY4JNO7Ko]]></document><document><![CDATA[El Nazareno y la Esperanza   https://t.co/k2ivt3Atk2  #jesus #cristo #virgenmaria #nazareno #semanasanta #andalucia… https://t.co/KgoAVoHBME]]></document><document><![CDATA[Me está dando auténtica vergüenza escuchar al candidato de En Comu Podem asumiendo por completo las tesis nacionali… https://t.co/eKZ1rzBCUG]]></document><document><![CDATA[@Confepiscopal @ObserVaticano pues muy bien, si tenía alguna duda de que mi 0,15% no os lo iba a dar, ahora ya no l… https://t.co/J9HbJoOtGJ]]></document><document><![CDATA[Poquito a poquito va cogiendo forma porfin y esto parece que si funciona #2ST3 #RedesTelematicas https://t.co/sgTBBuAKGA]]></document><document><![CDATA[Final y despedida del Congreso. Un fin de semana inolvidable, emocionante, lleno de aprendizajes, pasion,  ejemplos… https://t.co/Bj9PpLXHQm]]></document><document><![CDATA[@Tayler_burdel @supermyri De ahí que sin que nadie sepa gran cosa de lo que haga o deje de hacer, diga esas cosas.… https://t.co/IZ45KdGnuH]]></document><document><![CDATA[Acaba de terminar el debae de l Sexta.buena la intervencion de Alberto Garzon Maleducados Canto y el representantd… https://t.co/uS2aBykvOk]]></document><document><![CDATA[ÓRALEEE Y AMÉN. en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/Vo9cbDpRB0]]></document><document><![CDATA[En el trabajo están cambiando las tarjetas de identificación. Necesitábamos una foto de carnet para identificarnos,… https://t.co/x5Nj6H2Bit]]></document><document><![CDATA[@pabloromero @davidmaeztu @javierprenafeta @bufetalmeida Eso se prepara en una comida ;)]]></document><document><![CDATA[Tardes de Primavera en medio de una Gran Ciudad pequeños paraísos cuando la naturaleza se abre paso en la monotonía… https://t.co/zcYNn7uZNG]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @laSextaTV @Front_Republica Si todavía habla de PDCAT, que podemos esperar?]]></document><document><![CDATA[Ostras, el @RCD_Mallorca es #TT en twitter ☺️🔴⚫️ https://t.co/CVdsUJf6UD]]></document><document><![CDATA[@ae_bm Tenemos nuestros piques, pero salvo excepciones la gente es educada. Razona y pregunta.]]></document><document><![CDATA[* Las mejores #brujulas se fabrican con restos de los peores días. @davilematellan  .. .. - En modo #construcción y… https://t.co/KAziwEXpRv]]></document><document><![CDATA[#SemanaSanta2019 #Sevilla cuando cualquier cosa le vale. “Tos por igual valiente a esta É” https://t.co/AQFjTH4NvA]]></document><document><![CDATA[@betyzapi @JosesanchezJuan @anamoro80 @pilar_vilar @toro_an @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR… https://t.co/5W1kkVIXCj]]></document><document><![CDATA[@Mel_yta A poca comprensión lectora que uno tenga, sabe que en “ningún partido político” se incluye también el suyo… https://t.co/vu7OTtTNif]]></document><document><![CDATA[Muy importante esta foto @NicolasMaduro , no sea que te vayan a colgar a ti solo. https://t.co/KXc1Oy7IrW]]></document><document><![CDATA[@maderocabreao Quiero que se investigue: 1. Quien lo autoriza  2. Qué tipo de munición 3. Quién las paga 4. Tienen… https://t.co/CgW6SITzDA]]></document><document><![CDATA[Hay que correr un poquito más #PedroSánchezEnJELO @sanchezcastejon @Juliaenlaonda @julia_otero https://t.co/o9rUxwGReR]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @hotfitmenonly @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @aussietrbl @HotMaleStuds @rippedguys @bilad0456 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@carlesenric @carcajadaepica Llevan años haciéndolo ellos y ahora se molestan porque se lo hagan en Coripe😁 Otros a… https://t.co/P2g7XfVJY4]]></document></documents></author>