<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CrisMonBen Ahora que lo pienso, vaya resumen más bueno del erasmus en un momento jajajajajajajajaaja]]></document><document><![CDATA[Lois é do #clubeDaGalega #PorFuciñosPorCacheiras e reivindica un espazo igualiño ao q tivo seu pai @tito_gz Que vol… https://t.co/gjCTSAJqyW]]></document><document><![CDATA[Ayer pensaba que no lo explicaba después de subirme en un taxi, hoy voy mucho más tranquila]]></document><document><![CDATA[No voy a subir nada en conmemoración al Notre Dame, pero con @LGabrielaar tenemos el mejor boomerang del mundo mundial ahi. ❤️]]></document><document><![CDATA[@oreta13 GRACIAS ANTONIA ,ME SIENTO MUY AGRADECIDA POR LA ATENCIÓN Y APOYO QUE ME DAIS , NO LO OLVIDARÉ JAMÁS  , AB… https://t.co/w573gm5fIP]]></document><document><![CDATA[@NovAlboranChile @pabloalboran #30SueñosPabloAlborán cantar con Joan Manel Serrat Paraules D' Amor para el fue un sueño echo realidad]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el capítulo 3 de GOT y tengo que decir que no sé como estoy escribiendo esto porque me he quedado muerta]]></document><document><![CDATA[Com introduir la mobilitat en l'aprenentatge seria una intervenció al #TDAH. La presència cada vegada més és luxe.… https://t.co/AXUvLvJkMs]]></document><document><![CDATA[#martinezVidal un traidor más a VOX! Como es posible tanto gilipollas!!!]]></document><document><![CDATA[@abc_es No es el PSOE, Europa tiene que mantener el equilibrio mundial Sería terrible la desintegración de los países europeos 🇪🇺]]></document><document><![CDATA[@iDianaramos A mí me manda muchos Rappicreditos peroooo ni los puedo usar 😩]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon PROVOCAN CON UN CAMERA PARA DECIR K AGREDEN  Y ENSEÑARLO LUEGO ¿ QUIEN LES PAGA ?????]]></document><document><![CDATA[Brutal tormenta de viento y lluvia. Esperemos que no cause muchos daños.]]></document><document><![CDATA[@merzouga2 @sanchezcastejon @eldiarioes Si claro contanta  facilidad Que se las noto a una legua sus carencias de t… https://t.co/jnuIyEDLXo]]></document><document><![CDATA[@MarinaDillegasD @lisiteasaa @Anton10MuozCaro @Clintuitswood @AlfredoMayfer63 @elxus94 Yujuuuuuuu]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con mis Titulares y como Protocolo. Recorrido nuevo. Nuevas experiencias. @HdadEstrella… https://t.co/cZKzdmAd2n]]></document><document><![CDATA[El café es esa bebida que me da la vida. Como no me podía gustar hace unos años?]]></document><document><![CDATA[@Banhez88 @davidbroncano @a_pinacho @LaResistencia @cuartetomorera @mmorera79 @jcarlosmeni @LaResistencia]]></document><document><![CDATA[Científicos chinos ponen genes del cerebro humano en monos y se vuelven más listos https://t.co/6UrzB4tie8 vía @ABC_Ciencia]]></document><document><![CDATA[A oscuras en el centro de un cementerio sobre la tumba del rey me hallo, jugando a la ouija intentado comunicarme c… https://t.co/j2TkKo3w8E]]></document><document><![CDATA[vai ter um showzinho hj e eu animei de ir mas agora bateu um puta sono, não sei mais se durmo ou se saio]]></document><document><![CDATA[¡Hemos recaudado 30 toneladas de alimentos!👏🏼  Gracias a @Simeone, a los patrocinadores oficiales @CocaColaEP_es… https://t.co/da9k8ZH8Nl]]></document><document><![CDATA[Lo bonito del silencio es que puedes suponer... https://t.co/TtxNaTOJ7d]]></document><document><![CDATA[Holi! Aquí hay nueva campaña de @trnd_es y @garnier_es   A mi me encantaria probar la gama de rizos , hace años usa… https://t.co/6WKGHAoEJO]]></document><document><![CDATA[Daqui a pouco vamos jantar. Vamos ver se o senhor atende bem estes três ceguinhos! Piada privada! (@ Restaurante O… https://t.co/z0FPDcxh2e]]></document><document><![CDATA[@Bordeaux assurément à 2h04 de @Paris un TGV toutes les heures @TGVINOUI @TGVAtlantique 👍😊]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Además de verdad,muy peligroso,Feliz martes y buen servicio a tod@s los agentes!!⚘🍀👐💪👍🏻]]></document><document><![CDATA[@NosQuedara @maiterico @jitorreblanca @el_pais @cayetanaAT @Ruben_Amon @vox_es https://t.co/QM1XDiqyfG]]></document><document><![CDATA[@Montser48036759 @Avia__Maria Ara seriosament...el traumatóleg em va dir que podía prendre alguna infusió de maria… https://t.co/kWDvNpx1rq]]></document><document><![CDATA[Isso é um dos maiores obstáculos com que temos que aprender a lidar na nossa vida, seja em casa, no trabalho (princ… https://t.co/5TWA44Mk99]]></document><document><![CDATA[@JucilAlmeria @guardiacivil #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/PZAZ56uA7V]]></document><document><![CDATA[Sondeo a píe de barrio sobre el #DebateDecisivo “no tengo el chichi para farolillos”  gloriosa respuesta]]></document><document><![CDATA[@GH14Vlc @divinity_es Si ahora acaba a las seis y Stiletto también acaba más tarde lo he leido por ahí 😓]]></document><document><![CDATA[Nuevos mercados para un coltán sin sangre https://t.co/UYD4vH9nTA vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[@okdiario Y tu marcha de Podemos... cómo está el partido? Descompuesto jajaja]]></document><document><![CDATA[Fav e dou te 5 motivos para colocares a inicial de alguém   1- B 2- F 3- GGGG ahahah  4-tantas  5-G]]></document><document><![CDATA[Uma visita muito desejada o @Ceia82102332 orquestrada pelo singular chef @pedropenabastos. 🙌✨ Juntar esta experiênc… https://t.co/IzHIrzat62]]></document><document><![CDATA[@JTorresInfinito Cada vez te pareces más a tu presidente jeje aunque tú más guapo]]></document><document><![CDATA[Antes de comer algo dulce y procesado, escoge opciones saludables. Kefir o iogurt de cabra o de oveja con frutos ro… https://t.co/0UtrP2anGr]]></document><document><![CDATA[Love when my favorites are on @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower #CascaisShopping #Portugal #Cascais 😂💃 https://t.co/l4XHdSYQfW]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda Joan posa-hi una mica més de convicció que es nota molt que no t'ho creus ni tú.]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂😂😂que guarros son😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Capitão Fausto, ou como o rapaz à minha frente disse, “Capitães de Abril” https://t.co/VR2S0YS0d1]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza @Kalatraka1 @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/YJvMcjLabq]]></document><document><![CDATA[Um imbecil qualquer riscou o carro do meu pai no parque de estacionamento e eu é que levo o sermão porque estacione… https://t.co/CMHDd9bXnU]]></document><document><![CDATA[#EstafaYMoratoria el crimen y castigo de los bancos y políticos https://t.co/I4OEbiuwI0]]></document><document><![CDATA[I wish Instagram showed us if people watch our whole stories or just flip through them. My nosey ass needs to know these things]]></document><document><![CDATA[@PSOE_Coruna @QuinCarmen @PSOE @sanchezcastejon @PSdeG @G_Caballero_M @evamacon @OTaboadela @PabloAranguena… https://t.co/ncxFxl2k6S]]></document><document><![CDATA[SÁNCHEZ debe tener  Órdenes  de las viejas glorias Del FILIPON Y GUERRA]]></document><document><![CDATA[Buenos días!! Semana nueva para gastar... Clases a las 9.00 hs :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals #workout… https://t.co/wTM2zRU1YU]]></document><document><![CDATA[@Ragachica @victorclaudin @lydiagalvezz @osmaydaulloa @TAMA46FCB @ssr_agp Generoso siempre, y estupenda compañía, Rafa]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares @crymei_ Hay personas diciendo que es mentira, estábais allí? Criticar una opresión así, porque no s… https://t.co/Qwpi4hqdP7]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ No se podrá acercar nadie,a la PANTOJA.xq a todos les dirán palmeros,no me parece justo.]]></document><document><![CDATA[@LoobitoGH Me esta dando  verguenza  ajena lo de esta  basura de cadena estan intentando hacer a Sofia,]]></document><document><![CDATA[@ChamboncelBen @MARCLANDES40 @J_Bardella Savent-ils les médias que sous un régime d’extrême droite ( extrême gauche… https://t.co/3KXR1VydXd]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/tSIvQrFCYp]]></document><document><![CDATA[Ha venido mi hijo a recogerme, Casa Diego pero de Sánchez Arjona ahora Esperanza de Triana. Superior! https://t.co/qK0UpfDkJw]]></document><document><![CDATA[Què és això " d'ètica" no va amb ells la qüestió és poder manar i accedir directament a tots els beneficis sense ha… https://t.co/oG6GT42kKJ]]></document><document><![CDATA[@Jaimecantabria @romeljuly @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/JVpVNGDhJE]]></document><document><![CDATA[@rocio_marquez_ ya estoy contando los días  para volverme a emocionar con ese duende que tienes]]></document><document><![CDATA[Odeio isto, os nossos horários disponíveis nunca se ligam! Queria estar contigo! Saudades men]]></document><document><![CDATA[Tarde para recordar en la Librería La Puerta de Tannhäuser con #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[With my c o t t o n candy 🍭🍬🤤 en Murcia, Murcia https://t.co/vgIKC1hyqP]]></document><document><![CDATA[2. cobria els carrers dels Guieamets. La Neus ens va rebre a casa seva i, caminant amb dificultat, ens va conduir a… https://t.co/bhyuNb1NH8]]></document><document><![CDATA[@vox_es @christiangn32 @rubenmansolivar @libertaddigital #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/TrSkTvh0P7]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 @m_torrell Es cierto Lucía , cada uno imprime su personalidad en lo que hace.  Que pases una feliz… https://t.co/h7Wgc3fY4L]]></document><document><![CDATA[Obrigada! 🙏🏻❤️ Noite tao especial... saí feliz, de coração cheio, grata pelo vosso carinho. Foto: ansumane Luis Fil… https://t.co/qcCV4XMZRp]]></document><document><![CDATA[@LaHipogrifa Ellos odian la diversidad cultural! Falta de educación y cultura?]]></document><document><![CDATA[Rivera sabe que Cs no tiene fuerza en Euskal Herria y que este tipo de actos le da rédito en otras partes de España… https://t.co/xYi5CK8MeV]]></document><document><![CDATA[@GdeOckham Simplemente por canvia y tener la ilusión perdida al gun motivo más gracias 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Detenido un yihadista que pretendía atentar en #Sevilla . Te lo cuenta @COPE]]></document><document><![CDATA[VIN GOT E NON SINTO A NECESIDADE DE FACER SPOILERS POR RS  PORQUE NON SON UN ASCO DE PERSOA  POR QUE SODES ASÍ? 👿🥵]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Y lo vamos a tener en subtitulos y en catellano..... y solo vamos por 39 esto no hay patata que lo aguante]]></document><document><![CDATA[@BR_Wil @cabify_espana Bienvenido al club. Quieres conseguir unas cuantas. Pasa por @LeaksUberCabify yo tengo el mó… https://t.co/yZ34BHudqa]]></document><document><![CDATA[Mañana, @Pablo_Iglesias_ se acerca a #Valladolid en un encuentro con la gente que tendrá lugar a las 11h en la Cúpu… https://t.co/OgcLznrZTo]]></document><document><![CDATA[@jorgearboleya @movistar_es @consumidores @BAconsumidor @sanidadgob @pepephone Recomendación: Cuando te des de alta… https://t.co/Ecm0VJLg1u]]></document><document><![CDATA[Suárez Illana se ha erigido  portavoz oficial del PP sobre memoria histórica, Concordia y Transición : "No hay ning… https://t.co/OBWvCrLqIA]]></document><document><![CDATA[@_hireth Vas a tener que convivir con él, no podemos dejarlo fuera atado a un poste con una caseta.]]></document><document><![CDATA[¿Qué hago con los dos cafés que llevo en una hora y el sueño que sigo teniendo?]]></document><document><![CDATA[@AlbertoSotillos @cbcvioleta ? Por qué partido se presenta? En situaciones de emergencia social como la que vivimos… https://t.co/TBZbi7maMz]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Ignóralos, al hacer referencia ha esos descerebrados les estás siguiendo el juego, que es lo que ellos quieren 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@Jellowda @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/gmpCB9wSFg]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/TvmNDMTyze]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 EL DÍA 28A TODO@S A VOTAR A UNIDOS PODEMOS BUENOS SI SE PUEDE #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/p4OMGWCStz]]></document><document><![CDATA[Hoy he pasado muchísimo miedo pero me voy a dormir tranquila sabiendo que todo está bajo control y feliz después de… https://t.co/3tD5mR9Q5L]]></document><document><![CDATA[@Pourkoippa @rubin @olydiver Alors là il n’a pas intérêt à me dire ça , je pense que je connais le régime cubain mi… https://t.co/1rSKtyzyhp]]></document><document><![CDATA[@Carina19340101 Pues no lo dudes..!!! Porqué te crees que le tienen tanta fobia a PODEMOS todos los corruptos y sin… https://t.co/Ou55Tlo2B1]]></document><document><![CDATA[La ligera caída de Sánchez (29,8% y 129 escaños) se compensaría con la subida de Iglesias. Con Compromís y los naci… https://t.co/GiI3ab9blG]]></document><document><![CDATA[@rocidor El recorrido tiene carencias, cosas por matizar. El entorno Molina Larios es un acierto, pero la Alameda a… https://t.co/aQgD64My16]]></document><document><![CDATA[@digar51 Me imaginé que como las otras son súper fuertes esta sería medio light jaja pero no tanto 🤣]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL El primero que olvida es EL PAPA. Bueno... NO OLVIDA, DINAMITA DESDE DENTRO https://t.co/DyNmhgxuud]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @Pablo_Iglesias_ No me extraña..Ya lo han hecho por ese😚😙 motivo no los quiero de socios..]]></document><document><![CDATA[@Miuamiau1 @ghhaterr @javichu_r ¡Menudo Cacao que Tienen Algun@s en La Cabeza¡ JAJAJAJAJA   En fin, que de Donde No… https://t.co/NkJ7lrtURh]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[En el que especifican que cada miembro de ERC se llevará a un pasajero a su casa, haciéndose plenamente responsable… https://t.co/5FR1V0EmFK]]></document><document><![CDATA[Llaman "extrema derecha" a lo más natural del mundo. Vale! Todo lo que ellos quieran, menos lo que son ellos. ❤💛❤ 💚… https://t.co/YH9cEoq61r]]></document><document><![CDATA[@lyon_na Y del Rey? Has mirado si había? Que alguno dice que le hemos votado]]></document><document><![CDATA[@omalestafeito Nesse caso o melhor então era a rapariga não aparecer :) mas eu acho que ela só dá saúde]]></document><document><![CDATA[La coquetería, a otro nivel, en Artexpression | El Comercio https://t.co/ZepnROMaJ3]]></document></documents></author>