<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cazurreandoenOK @cfhercules @CD_Castellon @LUDatletico @CanteraGroguet 👇👇👇 https://t.co/2zuoXk4kym]]></document><document><![CDATA[@claragooda Hombre, raro de cojones es un rato. Pero como ese hay muchísimos. Aparte, que más le daba sacarse lo ah… https://t.co/LEuRS5Zrx0]]></document><document><![CDATA[Uso más la báscula que un Narco 😂😂😂😂 en Seville, Spain https://t.co/VQTg9Uhp99]]></document><document><![CDATA[@angiemg82 Yo siempre he pensado que es aposta lo de poner como madridistas a ciertos personajes. Así pueden decir… https://t.co/UmfdUdXC2Y]]></document><document><![CDATA[La vecina de Valencia me acaba de llamar puta después de llamarme gilipollas, todo por no entender un twitt… https://t.co/AN22xml5j5]]></document><document><![CDATA[@blasradio @VincenzoSG Sea por lo que sea no baja nunca y si no se inventa una nueva ley o algo 😂 😂]]></document><document><![CDATA[@DGuzmanHR gracias por el FV sin duda necesitamos un plan estratégico de país, donde hay vida hay esperanza.]]></document><document><![CDATA[‼️👉 HAZ QUE PASE Y DESAPAREZCAN‼️  👉 #elecciones2019votoderechas ✅ https://t.co/dtM2yaxAVv]]></document><document><![CDATA[@trece_17JUN13 @garciaceuta Yo también lo sufro, hablaremos sobre ello después del domingo, cuando nos centremos en las municipales.]]></document><document><![CDATA[acabei de descobrir que tem um starbucks em salamanca e eu to INSANAMENTE feliz meu deus obrigado sei que tu me son… https://t.co/7jMOGZMcRS]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 Turmana conviene de vecina... Sí sí sí... https://t.co/jcvTqgBuI6]]></document><document><![CDATA[2019.05.01 Soterrando las vías del tren.  Almendricos. Murcia. en Almendricos, Murcia, Spain https://t.co/NcLCc6EFKE]]></document><document><![CDATA[Lo evidente, pero puesto por escrito. A VOX le votaron los q dejaron de votar al PP. Punto]]></document><document><![CDATA[A qué suena la Esperanza?  En esta semana santa podrían haber salido mejor muchas cosas, lo que es inmejorable es e… https://t.co/kIFelRaqpY]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Porque tenéis a Sánchez y a Iglesias y porque a los demás  nos importáis poco los independentistas, lo entiendes Gabriel ?]]></document><document><![CDATA[@okdiario Y este juez expulsado de la carrera por prevaricación, está colegiado de qué?. Y Abascal?, y Espinosa de… https://t.co/YWEl2euQ9m]]></document><document><![CDATA[J. La Iglesia ha de vencer los apegos e inercias que la impiden vivir el Evangelio con naturalidad. Alegra mucho qu… https://t.co/L2hV5F7ASs]]></document><document><![CDATA[@TeteVamos @UDLP_Oficial Vivir con miedo es contraproducente. Así que ... No fear]]></document><document><![CDATA[Winter is here.... and not leaving away #porto #portonoinsta #oportolovers #ig_porto #igersporto #ig_portugal… https://t.co/1KElv5XFun]]></document><document><![CDATA[@Gregor30199641 @Vox_Moralzarzal @pacoarmesto55 Llamándome rabioso caballero, te retratas como un fanático seguidor… https://t.co/tlil48MSm9]]></document><document><![CDATA[A @UEFA NÃO nos deixou, RETIROU-NOS da eliminatória e nas 2 mãos... Só os mais fortes sobrevivem, NÓS seremos Etern… https://t.co/eJTVp5A6cB]]></document><document><![CDATA[«¿Qué hacemos? Este hombre hace muchos signos. Si lo dejamos seguir, todos creerán en Él, y vendrán los romanos y n… https://t.co/NfCWa9WUA5]]></document><document><![CDATA[Ridículo separatista: montan una 'procesión amarilla' de Viernes Santo con urna en vez de Cristo https://t.co/AgXqrPgJHf vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[Los/as #socialistas ejeanos/as cerramos la campaña electoral en muy buena compañía. Un proyecto de España que luche… https://t.co/Q6Ucx61thp]]></document><document><![CDATA[@Jlerena Mucho ánimo, Javi. Poco hemos interactuado profesionalmente, pero siempre has sido servicial y resolutivo. Abrazos de corazón.]]></document><document><![CDATA[@PokemonGomiarma @pepeverderon @Josemcr17 Curiosamente Retamero concurrió a las elecciones de 1987, que ganó, con u… https://t.co/Nd9iLJMxen]]></document><document><![CDATA[@alacenadeangela  #soycamarero #JefesDeSala #eventosconencanto #murcia #soycct https://t.co/zLQbKWuSbP]]></document><document><![CDATA[#FuerzaIkerCasillas 💪Parte médico de Iker Casillas: el Oporto aclara que el español está "bien y con el problema ca… https://t.co/Wpq34j8Gk7]]></document><document><![CDATA[ETA, puede que medio disuelta, pero sin desarmar y en las instituciones vascas. Pero lo de Alsasua, una pelea de ba… https://t.co/y259sYqWfS]]></document><document><![CDATA[La de Roca,  no la meto,  porque particularmente a mi no me dice gran cosa.  Si alguien quiere decir algo del Juli,… https://t.co/M3sBi4eUr1]]></document><document><![CDATA[Tengo 5 perros y un gato, he llegado a tener 8 les busqué una buena casa. Todos de acogida y recogidos incluso de l… https://t.co/4r07DyG0Iw]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Unos agitan el árbol, y otros recogen las nueces.  Te suena?]]></document><document><![CDATA[@JPradoMerino Grande mister, aun se puede y desde luego que si no se llega es porque los demas no fallen, porque el… https://t.co/XSFUeUNo6P]]></document><document><![CDATA[Volem @murslliures perquè els joves puguin practicar en medi obert al barri, per situar el barri al mapa… https://t.co/ZE4jg9dJN5]]></document><document><![CDATA[Muitas pessoas passam em nosso pouco tempo de vida nesta terra(pois estamos aqui de passagem), outras permanecem in… https://t.co/Fr9s2txAXC]]></document><document><![CDATA[@diegomarino @joantubau Mierda, voy a borrar el tweet ipso facto 😆 (funcionar no funciona, creo)]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @jill_magnussen @bionicanadian @reeves5150 @UnifiedCaring @EnjoyNature @MamCivi @pratoshnivedita… https://t.co/xoiDflNk04]]></document><document><![CDATA[Siempre puedes vivir una vida normal pero...... ¿ Has pensado en Vivir una #VidaDuplex ?  ¿ Si encima le añades la… https://t.co/dxEP067dSx]]></document><document><![CDATA[@hipersurf @alvaromferro @AntNLeite62 Porquê o PCP? O PS, o PSD, o CDS, o PAN, os Verdes... Alguém paga? Porquê o PCP?]]></document><document><![CDATA[I never get tired for praising my guys from #teamnoesis for being 1st participants and part of this winner list.… https://t.co/lDpyw7wO7I]]></document><document><![CDATA[@guillermofesser @ChitroMajumdar Lo que sí tengo muy claro es que con la #AI nadie hubiera sido capaz de crear… https://t.co/b40L75ZbQ8]]></document><document><![CDATA[@AlexFIT360 Entonces sería “Entrenamiento grupal” Alex. Personal tiene un significado claro. Otra cosa es que se tr… https://t.co/7efctdtJBo]]></document><document><![CDATA[Trump Says He Will Increase Tariffs on $200 Billion of Chinese Goods https://t.co/OZpy9UlCfd]]></document><document><![CDATA[@_P_O_R_N_O_ @Otavio692x @xxx_men_pt @JJRio1 @AndreDogao @negaoputaosp @vintagegaybr @BenSummers95 @DomBarbudo49… https://t.co/fGyVehIo9y]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Final: @USCFbase Alevín D 6-7 @CDNavega. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos en #Granada apoyando el Startup Agrifood Day para trasladar al ecosistema local de emprendedores los pr… https://t.co/NWGIAxB4rX]]></document><document><![CDATA[Ver cómo a dos de las responsables del motín contra @sanchezcastejon , @susanadiaz y @nicadichiara , se les llena l… https://t.co/3NZupnyT9g]]></document><document><![CDATA[@JavierMaroto No ha aprendido nada de su relación con Bildu y no ha aprendido nada con vocs...dicen que el asno es… https://t.co/hxYvPqRtdl]]></document><document><![CDATA[#Repost tmagazinees with get_repost ・・・ En nuestro último número charlamos con el chef Diego Guerrero (… https://t.co/T1PZ0KEpKP]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @1shawnster @jill_magnussen @ChristiWalling @Sky13861654 @gerrinnesmac @HarcourtDoug @DansoyGomez… https://t.co/amSxleusSc]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @JFelixMachuca Cómo sé que trabajas junto al lugar donde yo vivo mi GLORIA te prometo una visita segu… https://t.co/kt5YgSjEab]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 Y no sería mejor que te callaras y te dedicaras a la cría de gamusinos.]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/q64rpsByZs]]></document><document><![CDATA[@manolinelreal @DRZRZ A mí me gustan mucho las fresas,el brócoli me da asco.]]></document><document><![CDATA[Los enemigos del procés son la Guardia Civil y Ciudadanos https://t.co/X0D0yzKAaW vía @mehuelea]]></document><document><![CDATA[NBIA Polonia firma un acuerdo apoyando el Proyecto BRAINCURE. https://t.co/RsVDnuTyAq]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @kanciller Da igual los votos que pierdan... lo importante es cuántas alcaldías conseguirán. Igual… https://t.co/YSCTvr3HPD]]></document><document><![CDATA[Hay mejor noticia de que te digan que no tienes nada roto?? Buenos días a todos!!!!!]]></document><document><![CDATA[Celebrar el día del trabajo pasando la aspiradora para borrar los estropicios de la fiesta (infantil).]]></document><document><![CDATA[Viendo el #Debat28A y esperando que hayan más propuestas que confrontación.]]></document><document><![CDATA[@noepmp @Pablo_Iglesias_ @Alber_Canarias @ahorapodemos @meripita44 @PodemosCanarias @VickyRosell A ti y al resto se… https://t.co/yvPMBYIArI]]></document><document><![CDATA[@polispol No estamos tan obsesionados con esas redes... Yo lo estoy llevando bastante bien, total solo llevan caída… https://t.co/8qeWvJXWQ9]]></document><document><![CDATA[Es mentira que el PSOE haya pedido el indulto para los políticos del proces como asegura Santiago Abascal PP Cs y V… https://t.co/B9OE5ii8OU]]></document><document><![CDATA[Descojone general por el nombre que usará la coalición de Podemos e IU en Madrid :: Política :: Exclusiva TV https://t.co/21OUSTbLM7]]></document><document><![CDATA[Reciban las madres nuestro más fervorosa felicitación, en especial las venezolanas que sufren y luchan, en nuestro… https://t.co/ufFwB3tMwd]]></document><document><![CDATA[@VickerySec @hackerfantastic Nah, you hope it is the start of the action, but it is the end of an age. The end of t… https://t.co/1VPOCowoVO]]></document><document><![CDATA[Abril, mes de fallecimientos de grandes madridistas; despues de herrerín, hoy, Antonio Ruiz, dicen, ganador de 4 Co… https://t.co/XpqBJxax0i]]></document><document><![CDATA[El Impuesto de Sucesiones y transmisiones es una excusa para tapar la nacionalización de los bienes de los ciudadan… https://t.co/i4JIQ9nrr2]]></document><document><![CDATA[Eléctricas y energéticas; trasvase de dinero hacia los bancos e Inditex. No olvidar el peso de la banca en el… https://t.co/HuWLcwm1XN]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti Buenos días Señor!. Ya que se ha decidido pasar el Carter - Wilson, Le ruego conténgase unos 50" en sp… https://t.co/8T8UhIsm5C]]></document><document><![CDATA[LA MADRUGÁ DE SEVILLA EN TRECE 📺  Hoy, desde las 00.00 y hasta las 09.00 horas, te llevamos la #Madrugá de la… https://t.co/2BIIQjIxDp]]></document><document><![CDATA[FELIZ DOMINGO DE RESURRECCIÓN Y FELICES PASCUAS !!! A PARTIR DE HOY, ATREVEROS, ARRIESGAROS, A PEDIR PERDÓN, A DECL… https://t.co/mYX8gHgzoF]]></document><document><![CDATA[@abc_es Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@barba_r ... Aura, lo que llamaban la 4a plataforma, o el asistente virtual de Telefónica que iba a competir con Al… https://t.co/rNF9hErAcZ]]></document><document><![CDATA[@PatGrant7777 @AAvallones @oooooooozero @graceva80762971 @RasnawatiR @DerekPa56710094 @AintitMarvelous… https://t.co/HYcY2sWSv6]]></document><document><![CDATA[@PPdeSevilla @teresajbecerril @RadioSevilla @SalomonHachuel @pablocasado_ Lo he oído esta mañana y la verdad es que… https://t.co/ggeoBMHFUT]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Castillo Templario Ponf https://t.co/mo77Yw2XPf]]></document><document><![CDATA[Cofradias de ésta Madrugada!! El Silencio, El Gran Poder, La Macarena, El Calvario, La Esperanza de Triana y Los Gi… https://t.co/jRErk8Wh5S]]></document><document><![CDATA[@PresnoLinera expone de forma sucinta y clara argumentos sobre la polémica en torno al alcance de las resoluciones… https://t.co/il260hEeOh]]></document><document><![CDATA[@Xaavii87 @pucelanoxp Pienso como tú. Que solo será compatible con PS4 y gracias. No obstante hay que quedarse con… https://t.co/C10O38tg3O]]></document><document><![CDATA[Resumen: llueve en la carretera, pensando en... https://t.co/7piyD7RZMq]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 @Elite_TaxiBcn @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @TitoEliteTx DERECHA tocándose los huevos ,acaba más… https://t.co/f9KtzWUmRV]]></document><document><![CDATA[Nada te turbe, nada te espante... quien a Dios tiene nada le falta: sólo Dios basta.]]></document><document><![CDATA[@dxbcons68 Es un fanático que además jamás ha trabajado en el mundo privado. Flaco favor le hace al IQS tener personajes así.]]></document><document><![CDATA[A fin de cuentas GH DUO se resume en Ylenia. @YleniaGandiaSh  #GHDÚODBTFinal]]></document><document><![CDATA[@joanbaldovi @clarcadi @MartaSorli_ @IgnasiCandela @EBataller @compromis Cagada monumental en la generales. Estaréis contentos!!!]]></document><document><![CDATA[@pnique Eres tan mala persona que tu ignorancia te ciega. Si te las das de "español" aprende a leer y luego lee alg… https://t.co/7OVXl1lTWw]]></document><document><![CDATA[@gaspirin2727 @JuampaSantos @saludhernandezm Cómo así? Quién compró testigos falsos es amigo de las FARC? Hasta don… https://t.co/9bpvvLEdh6]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @CasaReal https://t.co/6r2VLnD6nt. El Rey es el actual Jefe del Estado y es quien ha de tener la lla… https://t.co/zDHkuQaH45]]></document><document><![CDATA[@jaimeclara Hace tiempo recomendaste este lugar en Twitter, hoy estoy aquí. Gracias y El Puerto de Santa María es m… https://t.co/IUj5P79ujw]]></document><document><![CDATA[Bueno, decidido, mañana me voy a ver “Cementerio de animales” al cine. Me llevaré un cogín al que apretarme cuando… https://t.co/WCy4QEROen]]></document><document><![CDATA[@SteveMuscleFam @Eight8ofclubs @gavinperry60 @MaxTostoMN @MuscleSF @noahr84 @Countryboiboots @tbcbr1982… https://t.co/hyj13q4l9n]]></document><document><![CDATA[Casado vuelve al #CazaMentirasElectoral de @publico_es: no, el permiso de paternidad no lo creó el PP  https://t.co/n5ChG9SLYR]]></document><document><![CDATA[@j_umbelino Projecto é o que vocês fizerem dele, um escape -&gt; um porto de fuga ou até mesmo de abrigo. Abraço]]></document><document><![CDATA[➕💪 ➕Molins de Rei. Dar las gracias, por todo el cariño que hemos recibido x redes sociales y por los COMPAÑEROS de… https://t.co/IBnUSejiVt]]></document><document><![CDATA[PASÁNDOLO BIEN EN BUENA COMPAÑÍA!!! Cenas que merecen la pena en Pepito La Flor!!! 😀 https://t.co/QHtzuCrPjN]]></document><document><![CDATA[No se si esto se habrá dicho pero es un claro ejemplo de la sociedad y lo difícil que es abrirse paso en este mundo… https://t.co/at36ly5xPb]]></document><document><![CDATA[@Pedro_Arancon @EnricManyer @jordialapreso Esto le llaman democracia, que vergüenza.]]></document><document><![CDATA[¿A dónde van a ir los 1.703 votos de C’s en Tarifa en las municipales? Hay campaña.]]></document><document><![CDATA[@Sery2004 Jajajaj te respeto que no te guste tio ahora respeta que me guste a mi no hace falta que faltes el repeto… https://t.co/ru7xmANign]]></document></documents></author>