<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@11Esperena @Cleopatroll No,no hay muchas denuncias falsas:eso es una falacia.Equiparar la violencia machista con l… https://t.co/J0rKGouJAl]]></document><document><![CDATA[Que digo que salvo Iglesias el resto de candidatos #28A en el #DebateAtresmedia parece que posan para modelos ... h… https://t.co/S8ajgQ3o4r]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @Albertoenserie @LaOtraCronica Es que te cogen de cualquier manera no lo tenían que publicar tiene una imagem]]></document><document><![CDATA[2. ESTOS EXCESOS,PUES https://t.co/OelTorFCtR EXISTE MONUMENTO QUE VALGA UNA SOLA VIDA HUMANA,Y HAY MILES Y MILES D… https://t.co/3pkY5pvc8d]]></document><document><![CDATA[Menos a veces no es más, solo son ganas. #blancoynegro #blackandwhite en Provincia de Castellón https://t.co/LPRsdSbIBS]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @Royamond1 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/72AQNIxpri]]></document><document><![CDATA[Bee Happy, Happy Mee 🐝 #happyplace #casamarie #spain https://t.co/YgleVpGAlF]]></document><document><![CDATA[Hotro llorón como la otra q vergüenza con la polla los lloriqueos liria ganadora o la pantojilla]]></document><document><![CDATA[Avui ens visita el jurat de #vilesflorides a #malgratdemar ! El nostre cap d'espais verds explica totes les accions… https://t.co/mrDmhiSzMm]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Reyes7 Orgulloso de no tener fascistas de mierda en su tierra, mejor dicho.]]></document><document><![CDATA[FAV e dou-te 7 motivos para pores a inicial de alguém  1. J 2. A 3. M 4. L 5. M 6. R 7. A]]></document><document><![CDATA[Cuando entras en el bar de la esquina y resulta q son de un pueblo cercano al de mí abuelo materno, maravillosas co… https://t.co/rgo5OzqUWd]]></document><document><![CDATA[TODOS A LA CALLE!! En todos los rincones de Venezuela hay que salir a recuperar la libertad!!!#OperacionLibertad]]></document><document><![CDATA[Ja hi som! a la #Trinitat  ERC Sant Andreu  #RedefinimBarcelona https://t.co/erKCcpTSYK]]></document><document><![CDATA[☝️El día que #whatsapp comience a notificar las capturas de pantalla comenzará la 3a guerra mundial #yavereis… https://t.co/m6duhXmxP4]]></document><document><![CDATA[Si te temen es porque eres salvaje, libre y tienes ganas hasta de equivocarte. en Sevilla Andalucia Spain https://t.co/d7Ffdl1s8f]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Tengo un tío q ya igual 20 años se tomaba el yinsei y la galés real y tiene un piel y está como una… https://t.co/SY4eCJJRV8]]></document><document><![CDATA[Vox impide el acceso a periodistas de varios medios, entre ellos  https://t.co/ziVHA70Sjv, a su 'cuartel general' p… https://t.co/gJzxVQ8AXe]]></document><document><![CDATA[@XeviCarrasco @RosaSantasusana @NavarclesEnComu Quin greu no poder-hi ser. Molta força companys!]]></document><document><![CDATA[A mí me va a estallar el cerebro con esta inestabilidad horaria que tengo: despierta 1 hora antes de que me suene la alarma... #putolunes]]></document><document><![CDATA[@alitecarlito En realidad lo que critico no es tanto leer o dejar de leer programas, sino votar cual pollo sin cabe… https://t.co/MiDLFFS8Fr]]></document><document><![CDATA[@Hardacho @TurismodeJerica @apunt_media @minervagra @santicar @santicatar @Pilar_CortesCap @MeteoBetera @ElToro1009… https://t.co/wP2zsoUS2c]]></document><document><![CDATA[Por favor que alguien le diga a @Pablo_Iglesias_ que si tiene caspa no se ponga un jersey azul 🙏🏼. Es terrorífico #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[¿Llegó P. Casado a pedir perdón por los 17 insultos, 17 que se dice pronto? 🌷 https://t.co/46ZTuiMk7T]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Qué bueno tranquila ya irás quitando ya poco a poco 🥰]]></document><document><![CDATA[@UndeJB @MartaOrriols Si vols, te'l porto dilluns! Ara m'he posat amb #ElFibló @ssolerg i també m'està agradant molt!]]></document><document><![CDATA[@gortiz48 @azv566 @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos Pero vamos a ver ¿En serio que te voy a tener… https://t.co/XAoLucvHwn]]></document><document><![CDATA[Qué tienen en común Ana María del bar restaurante SanAgustín en Jumilla y @pablogonzalezconejero de @lacabanabsas e… https://t.co/v3cwervRna]]></document><document><![CDATA[Para que le quede claro a quien tenga alguna duda, las sanciones se han aplicado en menos de dos años, la revolució… https://t.co/lLmI4RIdE4]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos Me parece que pueden servir en personas con conciencia y empatía.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio lo que explica de los chinos reclutando niños me ha recordado totalmente a "El juego de Ender" 😱… https://t.co/RW6pKCAtuT]]></document><document><![CDATA[Nos faltan 2 aún pero ya estamos viendo a @ZesarM #LoQueTeRondaré https://t.co/zFgzyAuNTe]]></document><document><![CDATA[El hecho de blanquear, siempre es trampa, lo es para cuestiones económicas y lo es tb, con    mayor dolor, cuando e… https://t.co/zKUO1JBTV8]]></document><document><![CDATA[Cada vez conozco más mujeres que se lavan el pelo cada 3 o 4 días, incluso más. Que asco chabon, no puedo no lavarm… https://t.co/nZpXQPrxxT]]></document><document><![CDATA[@joseprull Junqueras s'ha venut al enemic,  per tant ara teniu a l'enemic a casa.]]></document><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 Yo viví en Vallecas hace años, y siempre ha sido un barrio rojeras, pero la degradación de ahora..… https://t.co/0jBfz35bkj]]></document><document><![CDATA[@FFFSevilla @RedCiudadanaSev @onda_sevilla @RedClima @sevilla21web @diariosevilla @abcdesevilla @Viva_Sevilla… https://t.co/lQHeW5sg70]]></document><document><![CDATA[Bueno pues he madrugado para ir al médico y cuando llevaba media hora esperando me he dado cuenta de que la cita es para mañana 👌]]></document><document><![CDATA[Poder dormir 6 horas es como los 24 escaños que ha sacado Vox. No está bien, pero te alegras porque pensabas que iba a ser peor.]]></document><document><![CDATA[minha mãe tenta esconder mas ela tá igual a mim contando os dias p eu voltar]]></document><document><![CDATA[17.000 viviendas vacías en Logroño, 1.600 viviendas en La Rioja en manos de la SAREB. Ni gente sin casa, ni casas s… https://t.co/hF9p7llzPx]]></document><document><![CDATA[@ikaitor @eldiarioes No es contra. @ahorapodemos es contra la democracia]]></document><document><![CDATA[@telecincoes Seguro que es una de tantas  MENTIRAS que decis por engachar ha la audiencia  #YoMismamente5]]></document><document><![CDATA[@PequenoGulliver Mmmm ese sitio es top! Huevo mollete 🤩 Si vais a estar por la zona, os recomiendo las croquetas de… https://t.co/HOXTIyVK1R]]></document><document><![CDATA[@spaincrisis @BdnAlbert Si fuera Maduro , les regalaba a todos ellos para que los sacaran del país.]]></document><document><![CDATA[@AguilerAngela_ Si, pero ni si quiera queria que se subiera el sueldo a 900 €. A ver quien gana 10.000€]]></document><document><![CDATA[@Chenoa Gracias a ti por todo lo que nos das. Yo esta semana fastidiada con un buen trancazo. Encima el tiempo no acompaña nada. 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Sólo Vox lleva en su programa que se pueda elegir estudiar en castellano en las aulas https://t.co/nGZ5T9JyRC]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado y Albert Rivera tergiversan los datos para señalar que el  incremento impositivo supondrá una subida d… https://t.co/SsLGXXIJeJ]]></document><document><![CDATA[Que poco importa la vida de tantísimas mujeres y niñas.  Todo por complacer los deseos que algunos confunden con de… https://t.co/irQJnBJc6M]]></document><document><![CDATA[Que vício em promoções e em comprar quase dado, às vezes até me surpreendo com os negócios que faço]]></document><document><![CDATA[@olgarodriguezfr @IsaAranjuez Por ejemplo esto de  @_raulpina_ ? https://t.co/8iNwonVa2t]]></document><document><![CDATA[Madre mía,ya empezamos con el Impuesto de Sucesiones.El tal "Antonio" mínimo,para "arruinarse"debe de haber heredad… https://t.co/0Qm5hL31Vg]]></document><document><![CDATA[Cada vez que digan "mentira" chupito! #ElDebateDecisivo #LaMentiraDecisiva]]></document><document><![CDATA[@EnricMillo @jordialapreso Sr. Millo, això q diu es mentida,voste sap q el govern va fer el q molta gent demanava,… https://t.co/HHKZn42VIX]]></document><document><![CDATA[@noemi_rb @BIEspana Mañana te paso una propuesta para estos puentes que vienen 😉😉]]></document><document><![CDATA[Mano, agr a Ontari matou o Aiden e os outros putos para ficar no poder? Foda se]]></document><document><![CDATA[/♥️ Mañana sábado 13 a las 12 h acto de campaña en Torrelaguna Madrid con Isaura Leal @isauralealf  Eduardo Burgos… https://t.co/yNbNrxUdxs]]></document><document><![CDATA[@_s0yningun0_ @MarketGardenRnR @MartuxaPiruxa @gmm223 No miento!! Solo que se cuando un tuit puede hacer que me rep… https://t.co/3CxdWtZXQw]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_misterio Eran increíbles, tenían uno dones q no se le suele darse]]></document><document><![CDATA[Una no puede evitar la emoción al ver la belleza de los tronos y el rostro compungido de los estantes y penitentes,… https://t.co/6ZW9U45aPt]]></document><document><![CDATA[Me dá uma mesinha dessas pra ver se nos fins de semana eu levanto da minha cama]]></document><document><![CDATA[Por seguir sumando con vosotros... ⚫⚪♥️ en Catedral de León, España // Leon Cathedral, Spain https://t.co/OWvERAE7kZ]]></document><document><![CDATA[Hoy he pasado muchísimo miedo pero me voy a dormir tranquila sabiendo que todo está bajo control y feliz después de… https://t.co/3tD5mR9Q5L]]></document><document><![CDATA[@CanariCule1899 Bon dia siii avui a guanyar a per los 3 puntazos.FORÇA BARÇAAA💪💪💗💙💗💙.feliç dissapte😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[@sanchezfornet No amigo quien pide a gritos que se cumpla la constitución y se llaman constitucionalistas son los q… https://t.co/GWMX8VZRqP]]></document><document><![CDATA[@ConstruyendoSVQ @eldiarioes @FFFSevilla @diariosevilla @DiarioHuelva @cordoba @RedClima @onda_sevilla… https://t.co/E8dnsKI8m2]]></document><document><![CDATA[@ViajamosJunto @HomeExchangeES @lagran_escapada @Lonifasiko @elviajedesofi @algoqrecordar @alba_luna_ @unblogdepalo… https://t.co/4uUGJTV6LR]]></document><document><![CDATA[¿Quieres ganarte un 💝 para mamá ?: Participa en nuestro concurso es muy sencillo😉:  1- Sigue las cuentas:… https://t.co/TIuH9iw9Nn]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/PxBJvaesN8]]></document><document><![CDATA[Aeropuertos, unos vienen otros se van... #Aviones https://t.co/oTvUgAs6hD]]></document><document><![CDATA[@chbaecor Ajajaa es verdad! Pero bueno en Mayo yo ya me pongo sandalias...]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes El único que ha embarrado el debate, ha sido el mini.. Presidente con sus mentiras, incapaz de saberse… https://t.co/aVGqVRyOk9]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @ClaraPonsati @toni_comin A mi poco me importa (en realidad NADA ) que el Rey y muchos españoles se s… https://t.co/4vfT5Wuq5K]]></document><document><![CDATA[@Herraiz_MJ Ya me han bloqueado a mi Pero me molesta q se digan tantas tonterías q pueden hacer mucho daño Gracias por tu apoyo 😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[@HikariNHana @Media3Estudio @cinemadeinasia @myasianmadness @blogvisual #mutafukazBD]]></document><document><![CDATA[Es el #DíaInternacionaldelBeso  De las mejores cosas de la vida #quequierenqueosdiga 🤷‍♀️ pues eso ... !!  pa’tí !! https://t.co/6FIjrw3CPy]]></document><document><![CDATA[Vosotros tan de Juego de Tronos y yo tan de Puente Viejo. #MejoresTramasMayoresDramas #MejorSerieDeLaVida… https://t.co/JVjdff3ziq]]></document><document><![CDATA[@PPCatalunya no hay violencia masclista? Pero sí hay verborrea de la candidata muy y mucho femenina! Su palabrería… https://t.co/gVmI3JLnzf]]></document><document><![CDATA[Sei que de onde estiver continuará cuidando de nós 🌟  Deixo aqui uma homenagem em desenho, feito no Procreate, a um… https://t.co/Zw23p9qnvN]]></document><document><![CDATA[@_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @Anavidal099 @candyhm6 @elsa_roman27 Te mereces eso y más amiga😘]]></document><document><![CDATA[@candaddi_ ayyy pero q fantasía de personaaaaa de vdd diosito la cuide bien y la bendiga]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/zx3WMlAV3a]]></document><document><![CDATA[Gracias paola que interesantes tus mitos. Y este pintor inglés desconocido para mi pero que me trae recuerdos del m… https://t.co/mCWkCRfDs2]]></document><document><![CDATA[🌊Un día de playa puede cambiar tu energía🌞#seymourjewels #pulseras #spring2019 #cooljewels #beach #seashells… https://t.co/ZSmX2zZIKw]]></document><document><![CDATA[Teodoro García: “Crearemos un Alto Comisionado para el Mar Menor porque su conservación debe ser una cuestión nacio… https://t.co/HvdXlml6JM]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP Sr. Abascal,  sacaron escaños en las Comunidades donde hubo la gran corrupción del PP! Que casu… https://t.co/i0QjG4fFAn]]></document><document><![CDATA[@larepublica_pe Que desgraciados, eso querían circo? Pues lloren, se les hizo agua!]]></document><document><![CDATA[Un modelo muere tras desmayarse en el mayor certamen de moda de Brasil https://t.co/V7tTFQGNb9 vía @20m]]></document><document><![CDATA[@navarromoralesa Es un hipócrita interesado que no es de fiar y no tiene palabra.]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @laSextaTV Te deseo mucha suerte en esta nueva andadura,siempre me has parecido una persona muy co… https://t.co/lHyX8SHZwN]]></document><document><![CDATA[As pessoas realmente não estão ligadas mesmo no que tá acontecendo na Venezuela. É tão triste esse povo a mercê e o mundo todo contra.]]></document><document><![CDATA[Resulta que no hay debate a cinco , que la junta electoral lo ha prohibido , habra ido el presifraude a pagar para… https://t.co/NDCBnq3hBe]]></document><document><![CDATA[@CNICatalunya Quina GRAN DAMA Diana RIBA!!! Segur que la "Rateta Presumida" no oblidara' aquet MOMENTAZO. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Fui a primeira a odiar o Iker no ano em q ele chega ao FCPorto e acabei por me apaixonar por ele e idolatrá-lo. Não… https://t.co/l1Gq0n1m1W]]></document><document><![CDATA[Día de recuperación, pero seguimos trabajando duro de cara a los próximos objetivos💪  🇪🇸Rioja Bike Race   🇩🇪World C… https://t.co/omdQfwxuzB]]></document><document><![CDATA[xq todo el mundo tiene el efecto en instagram de los labios gorditos y yo no :'''(]]></document><document><![CDATA[@carlosalpunto @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/501FnPj7sI]]></document><document><![CDATA[No permitan que esa profesora tenga que dejar la docencia y su vocación por este asunto.  Y creo que todos deberíam… https://t.co/BY1FRwZ0mW]]></document><document><![CDATA[Acho que ainda estou bêbada e o Gaspar também então este dia está só a ser uma moca]]></document></documents></author>