<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Isabeldecastil6 @Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Seguro que os habéis leído el Manifiesto Comunis… https://t.co/XDzEKVrCgU]]></document><document><![CDATA[@bandera_javier @antoniobanderas Sé que no es el sitio y seguramente tampoco las formas.... Pero debía intentarlo..… https://t.co/HsOu1KV12E]]></document><document><![CDATA[Headhunters used to have different messages. Now it seems like all of them send you basically the same template. I… https://t.co/30MIPyWWXb]]></document><document><![CDATA[Proclamación y fin de la Primera República   https://t.co/NcK5rgGjpc vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico Es el favorito de todos, creo. Pero esto es el CRUCIBLE y está claro que todo puede pasar. No nos despis… https://t.co/qCdxr5PW9Y]]></document><document><![CDATA[los autónomos deben pagar cuotas en relación con lo que ingresan @Irene_Montero_ en el #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Para vea usted lo que hace la genética, pero tranquilo, para competir en bicicleta no exigen canon de belleza.]]></document><document><![CDATA[Tello cuadruplica esta temporada la efectividad de Messi lanzando faltas https://t.co/29cnYZJpXk #RealBetis https://t.co/gucX7LuX6H]]></document><document><![CDATA[Mostra internacional de titelles de Mollet del Vallès #mitmo en Plaça Prat de la Riba https://t.co/UioZmzYh3O]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/05kzwsREqn]]></document><document><![CDATA[Biotecnología vs. Ecología.  Su aplicación en la Agricultura. Modelos agrarios. Artículo de  @CarmenMolina_Q, copor… https://t.co/1pIoQY5xgy]]></document><document><![CDATA[Un buen libro no sólo se escribe para multiplicar y transmitir la voz, sino también para perpetuarla. John Ruskin. Buenos días!!]]></document><document><![CDATA[Gran artículo.  Tendremos, los ciudadanos contribuyentes, que crear una cuenta "solidaria", sin color político, par… https://t.co/0Sig8E9pDG]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos habéis visto lo que os ha pasado con meteros con @sanchezcastejon @PSOE ir a por otra.]]></document><document><![CDATA[@ChristianRep Meditação Bíblica Diária – "... Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será Dado… https://t.co/ZFt5uXTbl3]]></document><document><![CDATA[I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha in Madrid, Comunidad de Madrid https://t.co/5PptSUDWin]]></document><document><![CDATA[Dia 21 - Não sinto as pernas. Todo cansado. Meditar no dia que fazes 600 km é dose.  25m21s _ fim da sessão]]></document><document><![CDATA[@danjimenezr El problema es que no tenemos más alternativas sanas de política, Dani.]]></document><document><![CDATA[@antoniojulio79 Pues si, hay gente que le jode que a uno le vaya bien en la vida ...]]></document><document><![CDATA[Pronto saldrán con intermitentes  @NEUDC_RNE @boticariagarcia @magomore]]></document><document><![CDATA[bodeguilla_el_maquinilla esta cae si o si!! en España Albacete https://t.co/rAMHnm7kR0]]></document><document><![CDATA[@Treintanyero @parbolo Había que dividir en dos Andalucia :-). Pero si te sirve, yo soy de Cadiz y soy un soso :-p.… https://t.co/PwnNYP1bUT]]></document><document><![CDATA[@PoIirik @DarkOfEvil1 Polirik HIJO DE PUTA.GRACIAS POR METERNOS la poya en el culo.]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio @ieeeh @BeyondMeat No, hay animales que comen plantas, otros que comen animales y otros que podemos… https://t.co/97DZHh4mra]]></document><document><![CDATA[@ictlogist @jcuixart @omnium @raulromeva @junqueras @ForcadellCarme @jordialapreso @joseprull Tinc uns amics que ha… https://t.co/TK28Gv4ESO]]></document><document><![CDATA[@David_Senabre_ @generoenaccion @fernandulac @Nicaren_ @MarcelPagnolet @GinevraBcal4 @cris_alvmon @gisb_sus… https://t.co/VUvOMPCPpq]]></document><document><![CDATA[he pensado que estaría guay si hago más publicaciones aquí más a menudo, y jo, me haría mucha ilusión si os suscrib… https://t.co/tgr22XB5Bo]]></document><document><![CDATA[Vamos a por el desayuno 😉 #FelizSemana y que nadie os quite la ilusión 💪🏻 en Seville, Spain https://t.co/WjLWqyeLo5]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 https://t.co/whD8OkiP76%2Fpolitica%2FCanada-Puigdemont-expresident-Tribunal-Federal_0_2224577678.h… https://t.co/Ge3ZEH319C]]></document><document><![CDATA[@AmoalaUD Exactamente coincido.  No es un mero ataque al Patrimonio de la Humanidad, sino un modo de asesinar la es… https://t.co/3YS9EANMAT]]></document><document><![CDATA[#Desalination + #Renewables: a passport for water security. In the @smartwatermag weekly newsletter… https://t.co/jlK4TCh7zO]]></document><document><![CDATA[@Mariagtriana @elenay29 España era antes cojonuda y lo seguirá siendo.España no se equivoca se han equivocado los q… https://t.co/1pQ8bk44N6]]></document><document><![CDATA[Samsung y el coste de ser un líder mundial - El Independiente https://t.co/38bPAZEuIO vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[Ya hemos arrancado el #VermutFeminista en @reaccionayactua. Aún estás a tiempo de acercarte y aprender de mano de e… https://t.co/3URWOs0A0P]]></document><document><![CDATA[@Murgis_ @CiudadanosCs No hablaba de C’s. Pero la gestación subrogada no es un asunto LGTB. El matrimonio igualitar… https://t.co/qFUTCyVy9B]]></document><document><![CDATA[📝Centrar la política en los problemas de la gente, escuchar y tomar nota.  📈Necesitamos políticas que hagan a nuest… https://t.co/YFnkjcIFBC]]></document><document><![CDATA[La República española, aseguraba a los trabajadores las condiciones necesarias de una existencia digna… https://t.co/R3usyG6aqZ]]></document><document><![CDATA[@profedeprimari @anmaalbe @GospaArts @inesands @BitxiAriLu @paterjm @Santi_ABASCAL @NaranjoFdez @MarcosVeraPrez1… https://t.co/XmDODRiWxC]]></document><document><![CDATA[. @UnionistasCF @USCFbase asciende a Segunda Cadete tras vencer al Amigos de Cabrerizos B. La galería de fotos al c… https://t.co/T04oARCoxd]]></document><document><![CDATA[@diarioas 4º Eden Hazard es un"bluff" No suelta el balón ni a tiros. Será una "ruina" para el Real Madrid]]></document><document><![CDATA[A uno no le arrancan el chimbo, en medio de un forcejeo. Eso fue un puto falso positivo.]]></document><document><![CDATA[Sra @InesArrimadas la única sonrisa supremacista que he visto es la suya #tatarlak https://t.co/nZLsZCZV9B]]></document><document><![CDATA[@iberdrola Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 No… https://t.co/UgfqfSMieM]]></document><document><![CDATA[Donde están los políticos jueces etc. Para terminar con la ocupación de viviendas]]></document><document><![CDATA[Pues Viernes Santo para comer, no está mal. en Onil, Valenciana, Spain https://t.co/0FpNDMCrtf]]></document><document><![CDATA[Vergüenza es que no haya una ley que impida a esta gente representar a nadie. #Elecciones28A]]></document><document><![CDATA[@Joaqun56211810 Buenas Joaquín,  hace tiempo que no paso por allí y no tengo fotos de esa zona. Me muevo más por aq… https://t.co/hqPiZhfFdi]]></document><document><![CDATA[No todas al embarcaciones de cerco tienen un brazo articulado hidráulico para desembarcar sus capturas, pero este c… https://t.co/jEdVLstyyE]]></document><document><![CDATA[@CarmeChaparro @Metropolitano Si, mucho 😝 y también más empapado que Bob Esponja!!]]></document><document><![CDATA[Bruselas corrige a la baja el déficit de España y lo sitúa en el 2,5% | Economía | EL PAÍS https://t.co/7VbODzMahM]]></document><document><![CDATA[(Casi) comenzando vacaciones con el propósito de leer lo menos posible en pantalla y lo más posible las hojas del n… https://t.co/c3Sx1MmGuz]]></document><document><![CDATA[La crítica no es mala, lo malo son los motivos y los razonamientos de ciertas críticas. El resto...nada te mejora m… https://t.co/z0KFaTPlbi]]></document><document><![CDATA[@Mokalajan97 Cacao en polvo - Baby Loud ft La Guijarreta &amp; Lil Toñin]]></document><document><![CDATA[Cerrando con las conclusiones del GT sobre #ComunidadesEnergeticas https://t.co/DussgZu3i0]]></document><document><![CDATA[Os presento a @LuisCicuendez, director del colegio público @virgen_remedios que se une “con mucha ilusión” a la can… https://t.co/HBCKjhTRJ0]]></document><document><![CDATA[Fragmento El Triunfo de la Muerte #madrid #museodelprado #brueghel en Museo Nacional del Prado https://t.co/syWDcHH86H]]></document><document><![CDATA[¿Quieres ver antes que nadie la primera aventura Pokémon de acción real? Participa en #JoTMBé y gana una invitación… https://t.co/XqNBfrH6ig]]></document><document><![CDATA[J. Dejemos que de nuestros cuerpos doloridos renazca la fuerza del Dios de la bondad y la paz. Nuestro Dios, que es… https://t.co/AwSfwtG4tR]]></document><document><![CDATA[Free download #Book #ebook #Globalization #Global #Iberian #Stereotypes #History @PalgraveHistory]]></document><document><![CDATA[Com maior ou menor dificuldade, os Celtics preparam-se para aplicar 4-0 nos Pacers.   Era o melhor adversário possí… https://t.co/LTae2FYlSf]]></document><document><![CDATA[A veces me gusta emperifollarme en AC Hotel Málaga Palacio https://t.co/MkyA23lnDa]]></document><document><![CDATA[Estrenando nuevo itinerario para llegar a la nueva oficina. Le tengo que dar una vuelta a la ruta. #30diasenbici… https://t.co/Mm8VC5Ef98]]></document><document><![CDATA[É um momento histórico na Moto GP. Fabio Quartararo faz a primeira pole position na sua carreira, Franco Morbidelli… https://t.co/jXV548cZRk]]></document><document><![CDATA[Un honor encabezar la lista por #Zamora de @vox_es @vox_za en las Cortes de Castilla y León #jcyl   Me uno con ilus… https://t.co/P020WR1eSp]]></document><document><![CDATA[@elcatacaldos @gonzalezbyass @VinosJerez @Hacedordevinos @bodegastiopepe @FerrerPepe @xonsy @argudoj… https://t.co/04AiOiic4f]]></document><document><![CDATA[@AthleticClub @SevillaFC Los equipos grandes, enormes, siempre unidos. Aupa Athletic]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon ¿¿"Por que si hay tres UNIDOS por la IZQUIERDA...No puede haber: tres UNIDOS por la DERECHA"??]]></document><document><![CDATA[Procesión de Los Pasos 2019  @jhsleon #SSantaLeón19 #LeonEsp https://t.co/fWXBPwnhe3]]></document><document><![CDATA[Hoy toca en V.O (@ Yelmo Cines Valencia 3D for Avengers: Endgame in Valencia) https://t.co/wERQyY7ODC]]></document><document><![CDATA[El gobierno a través del BCRA, va a todo o nada contra el verde billetin.]]></document><document><![CDATA[Habrán pasado mil cosas, me habré enfadado por otras tantas, pero es venir a un mitin de @populares y sentirme en m… https://t.co/htmbk7lOqk]]></document><document><![CDATA[No es cualquier helicóptero, es el helicóptero de la Policía de San Francisco]]></document><document><![CDATA[@SMAF12360 Un proyecto para especializar profesionales altamente cualificados en ganadería porcina. Un sector en auge que fija población.]]></document><document><![CDATA[Este año será especial, día sin nervios ni prisas. Miércoles Santo sin vestir el hábito de Nazareno de mi hermandad… https://t.co/PGx1nOYLMh]]></document><document><![CDATA[@ESPNtenis @RafaelNadal es el mejor analizando su juego. Con la ayuda de su #equipo sin duda encontrará las claves.… https://t.co/Ym3g8lKiWY]]></document><document><![CDATA[❤️ Feliz día, Mamá! ❤️  #diadelamadre #mothersday #gracias #unconditionallove #mamarelamariunyogurt… https://t.co/3nF4vvgHUy]]></document><document><![CDATA[Es este (el vídeo lo hizo mi amiga, yo estaba focused on hablar en inglish) https://t.co/Y8K0tSxh2M]]></document><document><![CDATA[Pero bueno ¿Es que fuera nos tienen que decir como vivir? ¿Donde vio esto? Vaya mentales ..]]></document><document><![CDATA[@Aleminoacida O decirle que Guaidó está allá, o que hay un funcionario oficial de EEUU, o que hay un concurso musical🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[Por eso mismo no hay que votaros.. Porque en España gobernareis con Ciudadanos, y en #Navarra con PP, CIUDADANOS, U… https://t.co/FzEFJUVBFi]]></document><document><![CDATA[@trainmaniac Impressionante a quantidade de pessoas que então, erradamente, ficaram com ódio ao shumi. Um dos mitos… https://t.co/iK0xujeCHc]]></document><document><![CDATA[#MartesSanto #Zaragoza #Easter #SemanaSanta en Zaragoza, Spain https://t.co/icPSTEzgG0]]></document><document><![CDATA[#juevessantobaezano #elcalvariobaeza victorianonajera muy bien llevado. en Baeza, Andalucia, Spain https://t.co/TvlbFjjPvC]]></document><document><![CDATA[Al acercarme a los agentes para mostrar respetuosamente mi indignación recibí una respuesta chulesca. Que dónde que… https://t.co/x9c3sC7IPN]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado mucho DOGMA, del Grupo @ElPradal . Solo tengo alabanzas. Muy agradable interiorismo (los baños ya dic… https://t.co/5IKDhHU2XA]]></document><document><![CDATA[@MarcosPerezRam Jaja no! Eso fue en la calle. Pero en las viejos hay que meterse, sin duda!]]></document><document><![CDATA[@donchalecos Jajajajjajaja; el que negaba el título de entrenador a Zizou]]></document><document><![CDATA[@rupertacho @XiruDax @illenitum @RubenVillaC @qinvia Como barres para casa... 😜]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Denia, Valenciana, Spain https://t.co/Sv3cycFsly]]></document><document><![CDATA[@acvallejo Es una vergüenza. Sanchez que era el gran defensor de RTVE y que venía a traer la independencia. Es una… https://t.co/pWNPtdUU7Q]]></document><document><![CDATA[@PedroMoron95 @juanjc64 @ManoloRL @Beitavg @jmlabradorj @Gutierrez_Recio @alicangeles Se ve que yo mañana no salgo,… https://t.co/beaAUni2i7]]></document><document><![CDATA[@CharoRamos1 @macapabloromero A ver, Charo. Ahora salgo. Un besote y feliz Pascua! 😘]]></document><document><![CDATA[@janinf1 Pues la verdad no creo que tenga que revolucionar el juego para aplicar esos cambios...   Creo que es más… https://t.co/d9kzUxtMTZ]]></document><document><![CDATA[Acabando el Domingo de Ramos en Almería con Fe y Caridad. https://t.co/Ro5YY66grn]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #expo2008 #Zaragoza #paisajeurbano #fotosdezaragoza #mayo2019 #margenizquierda #rioebro #fotografía… https://t.co/rX4VCGtexB]]></document><document><![CDATA[2 frases para hablar de cultura. Ha sido un poco, pues... a mi me gusta mucho la cultura, que viva la cultura.   Co… https://t.co/IaDYtyhHuP]]></document><document><![CDATA[@polispol A día de hoy mi combinación es cucharada de colacao cero + cucharada de cacao negro soluble.]]></document><document><![CDATA[@eltivipata @rafas1971 Lamentablemente la gente no está clara en lo que quiere. Por ahora, vota a los promotores de… https://t.co/D8BCFzGtMx]]></document><document><![CDATA[@thekneedoc What if we changed the paradigm and we'd consider more important what we remove from the biological for… https://t.co/wTDIj702pk]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @leopoldolopez Para utilizar #Venezuela como tema recurrente contra @AhoraPodemos, el @PPopular abri… https://t.co/83T2sZJLp3]]></document></documents></author>