<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Quiero ganar una entrada para la Welcome PartyES de @EuroSpaincom gracias a @Bluper (#BluperWelcomePrePartyES)]]></document><document><![CDATA[La supremacía racial franquista y el “Mengele español” https://t.co/w9Pw25Rm9o vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Urgente🆘️  @Antoniomrtinez4  Tiene 2 hijas y la custodia de sus hijas. Su mujer las ha secuestrado y las ha sacado… https://t.co/LyENYyJVEY]]></document><document><![CDATA[Que bien me lo voy a pasar el domingo com risas, lloros, paraleos y talibanes que se irán a la cama sin cenar]]></document><document><![CDATA[Vox, la tapada 'serpiente' populista que  imita la estrategia ultra y descoloca a la derecha   https://t.co/yIFSxDRd6E]]></document><document><![CDATA[As construções mais lindas que já vi. em Torres Vedras https://t.co/xeYIorSbOc]]></document><document><![CDATA[@pactoigualdad Siempre! Los críos primero. Los problemas entre los padres que se queden entre los padres. Ánimo y a… https://t.co/3EVyZeB7lh]]></document><document><![CDATA[@capape @lalibreta Ahora mismo, pagaría por el escenario que dibujaba al principio @iescolar Gobierno en solitario… https://t.co/y9wYj638xA]]></document><document><![CDATA[@dggaruti14 @MagdalenaProust @ZARA Al contrario, NO es casualidad, es exactamente el resultado de la sociedad machi… https://t.co/a5wTuT6S7p]]></document><document><![CDATA[Sabes que te estás haciendo mayor cuando oyes a alguien decir a las 9:30h "Aquí, que me he pegado el madrugón" y pi… https://t.co/NKUXEi7YA0]]></document><document><![CDATA[Cuánta gente mayor votando a estas horas en mi colegio electoral. Está claro quién está concienciado con estas #EleccionesGenerales28Abril]]></document><document><![CDATA[Reflexión que comparto. Muy buena Ortifus en Valencia https://t.co/GGhpa0Rhrz]]></document><document><![CDATA[Vía láctea sobre el Castillo de Libisosa.  Canon 77d | Tamron 17mm | f/2.8 | 10s | ISO 12,800 | Single shot  Con j.… https://t.co/B1LltwYGYX]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Pero extremistas en que? Repito hubo dos gobiernos uno de izquierdas y otro de derechas, la… https://t.co/vNKjtircr1]]></document><document><![CDATA[Ah, y otra cosa que me encantó del episodio. Arya Stark, vaya PERSONAJE. https://t.co/vzfVeOyaUo]]></document><document><![CDATA[@arturoblazquez De hecho es sano que no siempre gobiernen los mismos, cualquiera que vea lo que pasa cuando sucede(… https://t.co/kdJjT0vYkK]]></document><document><![CDATA[Núria de Gispert, Creu de Sant Jordi, compara a Cs y PP con el ganado porcino https://t.co/uvlY3JYFpz OJALA SE LA M… https://t.co/TgLUQlYZig]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs señor @Albert_Rivera no creen que promoviendo la defensa del colectivo #LGTBI tengan una #negativa ro… https://t.co/X2HpoNfPSU]]></document><document><![CDATA[https://t.co/B9LknCxenG En caída libre: Amazon certifica la muerte del ‘retail’ #Amazon #RetailApocalypse #in]]></document><document><![CDATA[El problema es que hay otros que están dispuestos a “tocar” Navarra: unos lo dicen con claridad (@GeroaBaiAlderdi)… https://t.co/ZyRkgR4F1b]]></document><document><![CDATA[Que todo lo bueno te siga, te encuentre y se quede contigo. 😘❤️🔒😍 en Monte Gordo https://t.co/L4IR9HlVbS]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/UkQ4lxAkwS]]></document><document><![CDATA[@jeanpe72 @beINSPORTSes Pues de todos los que salen es el mejor... Miquel Soler; Gurú Segurola; Valdano y los de… https://t.co/9bIEbvrFJa]]></document><document><![CDATA[@SilLlejoc Este pollo es un VIJO CARCAMAL  QUE TENDRIA Q ESTAR EN LA CARCEL POR EL GAL ASESINOS DEL ESTADO Y FELIPE TAMBIEN]]></document><document><![CDATA[El Carmen se queda en la Catedral y La Sed recorta su recorrido de vuelta https://t.co/kJdeGV6MeE vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[Está vez sí se ha jugado Roca Rey la cornada,nada que ver con el arrimón ridículo de Resurrección .]]></document><document><![CDATA[Menudo #SábadoDePasión de emociones y sentimientos a raudales. Gracias Hermanos por hacerme partícipe en primera pe… https://t.co/B2SapHCpJN]]></document><document><![CDATA[@EstherYez @OrlenysOV @CristinaSegui_ Debería darte vergüenza decir que Maduro es un dictador, espero que tengas qu… https://t.co/Kq55FezNH2]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco: Nuestro programa de gobierno es socialdemócrata y dentro del marco constitucional https://t.co/hTbNAwFvcK vía @PSOE]]></document><document><![CDATA[@goizean Te prometo que no recuerdo ningún otro concursante que me provoque tanto asco como él, no solo físicamente… https://t.co/UqbAdlJvtj]]></document><document><![CDATA[@pepeonet @toripollo2014 "Herodes dando lecciones de protección infantil". Es que el símil de Arrimadas es insuperable 😂]]></document><document><![CDATA[@Francis36934186 @maxpradera 👍🏻👋👋😃🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸⏳ TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC 28/4/19/en los supermer… https://t.co/dmjOyQBLYy]]></document><document><![CDATA[14 años del matrimonio homosexual @PSOE #LaEspanaQueQuieres #HazQuePase /❤️]]></document><document><![CDATA[@Clara_Serra_ Clara Serra.... @isaserras Isa Serra .. Las hermanas Clarisas de la izquierda madrileña]]></document><document><![CDATA[@Alex_Calabuig @juanmbotella Alex, es cierto que es “pelin rancio” y parece hacer todo “planeado” y de cara a la ga… https://t.co/hDPzQFauT8]]></document><document><![CDATA[⚠️ BUSCO ENTRADA PREMIUM PARA @SofiaEllar EL 17 DE OCTUBRE EN WIZINK ⚠️]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/rBYg9s81oZ]]></document><document><![CDATA[Viendo la huida al exilio de los republicanos que huyeron del asesinato en #elintermedio. Sufrimiento por la defens… https://t.co/pNuOaVhX33]]></document><document><![CDATA[#xabia #mediterraneo #javea #montgo #tqm en Montgo, Denia - España https://t.co/J7Ax6Okqqt]]></document><document><![CDATA[Parece que Pedro Sánchez sólo quiere un debate...  https://t.co/Ghew44CIGD]]></document><document><![CDATA[.@canalsur Hawa, la novela de @ARMARIODIEGO viaja de Madrid a la Feria del Libro de Almería, un placer reencontrano… https://t.co/bWo0Cfcc9i]]></document><document><![CDATA[Independiente te de a quien favorezca debería empezar a promoverse el voto en blanco.]]></document><document><![CDATA[☀️😀 #buenosdias #goodmorningsotogrande #mediterraneo #torreguadiaro Brisa de Poniente #feelhomesotogrande en torreg… https://t.co/cV08RTMrhn]]></document><document><![CDATA[Partido especial en la cuna de los Bellette ☺️ CD La Granja - Real Ávila 🔴🔵⚽️ https://t.co/Kin4VQOyoZ]]></document><document><![CDATA[@el_sumiciu @aena @guardiacivil Ese cortaúñas ha viajado a Usa, China, Rusia, Europa y por toda España. Siempre sin… https://t.co/DirPUwmwWX]]></document><document><![CDATA[He dormido tan mal como si me hubiera quedado esperando la serie pero sin haberlo hecho. Superad esto.]]></document><document><![CDATA[@berrujaime @LoMejorDeJaime1 Como si mi voto dependiera de mucho, Jajajajaja. Voy a votar lo más seguro a Podemos ,… https://t.co/Q2Ln0uyKny]]></document><document><![CDATA[@AngelaAguilaar @virginiags45 @aleeemedina_ @manuelpea_pea @Mancillaa5 Ángela tarde lo siento, solo puedes ser la monja del convento]]></document><document><![CDATA[Lo de Sri lanka es una masacre contra el cristianismo, el cerdo que quería atentar en Sevilla quería hacer una mata… https://t.co/U6yfylKdio]]></document><document><![CDATA[@raulalicante @XLSemanal y se olvidan de otras especialidades, pero para mí lo importante es que ya nos tienen como alternativa]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #juevessanto.  El sol se oscureció y el velo del templo se rasgó en dos... El Señor de los Milagro… https://t.co/uKfDsvbeGD]]></document><document><![CDATA[Dame fuerzas Pegaso! 😂🏋🏻‍♂️👊🏼 __ _ __ 🎥: 81kg x3, 85kg x3, 92'5kg x3 y 142'5kg x2 en Vila-real https://t.co/Ok0IAEDh2g]]></document><document><![CDATA[Mi análisis de los 4 vídeos del "Minuto de oro" #ELDEBATEenRTVE #28A Los equipos aún tienen trabajo: -@pablocasado_… https://t.co/BLyceiluQU]]></document><document><![CDATA[@rosa_sjimenez @JuanmaGalvan Lecciones en plan verla en 10 años recogiendo ella cartones.]]></document><document><![CDATA[@igsoblechero El g7 no tiene mal aspecto...  https://t.co/mMcla9mS19  Y con procesador mejor ;)]]></document><document><![CDATA[@aletigree @SergioAG_ Cualquier persona que por su condición de raza, género, sexualidad o país de nacimiento; cons… https://t.co/xmYsXeLDYG]]></document><document><![CDATA[Siempre discreto, educado, serio, admirable. El espléndido Miguel Delibes.  https://t.co/L8wTvlI66x https://t.co/D9ScIeLDBh]]></document><document><![CDATA[El Liverpool perdió a Keita por lesión. En su lugar, ingresó Henderson. Le sobran variantes a Klopp. En el campo y… https://t.co/iuY6JXIzrK]]></document><document><![CDATA[Deseando ver  los memes de Rivera y su marquito. Menudo ridículo.  #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@pbarrachina13 yo te la cambio. Tengo de 55€ y busco de 90€ Escribeme por privado, pls]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY @vox_es No deja con el culo al aire a nadie, simplemente da su opinión. No te flipes. Opinión q respeto. Obviamente]]></document><document><![CDATA[Las derechas resucita.a ETA para ara ar a Sánchez nueve años después del último asesinato de la banda Cuando faltan ideas vale todo una pena]]></document><document><![CDATA[En Torroella fuimos 3 fuerza las últimas elecciones. El señor Pere Martínez miente. #tertuliabdn #Badalona]]></document><document><![CDATA[lacocinadelapichi ¡Buenos días, Madrid! . Por fin llegan unos días para descansar de la rutina 👏🏻 . Aprovecha estos… https://t.co/qB7fwqp8e5]]></document><document><![CDATA[Ana Morgade a Cayetano del PP, que justificó la violación si hay silencio.. Grande Ana]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/HZ1fODrMpO]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Villanueva Del Gállego, Aragon, Spain https://t.co/ii2vs0gvbv]]></document><document><![CDATA[Son tiempos de cambio y es compresible el miedo a un futuro incierto y es mucho más comodo quedarse anclados en un pasado que ya no existe]]></document><document><![CDATA[@megustaleer @LaVanguardia La novela pinta genial, espero poder estar el 13 en su presentación sevillana !!!]]></document><document><![CDATA[@sevilla21web Yo lo plantearía al estilo de las docas de Lisboa, todo un acierto]]></document><document><![CDATA[Los mapas de ruido representan únicamente los niveles de ruido emitidos por fuentes de ruido específicas como el ru… https://t.co/8o92SMqToO]]></document><document><![CDATA[O verdadeiro segredo subliminar do nome Uefa : Um esquema fora alguns, e já sabem contra quem é o esquema e os alguns! #UEFAMAFIA]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Y todo eso de la enerigia limpia y blablablabla ... Es cuento chino.]]></document><document><![CDATA[Estoy volviendo a ver GOT. No se quien me cae peor, Jofrey o Ramsey bolton el bastardo maltratador.  Pd: Bastar com… https://t.co/wgBqmhqEPJ]]></document><document><![CDATA[Feliz Martes con Arte de PERFORMANCE Feliz San Jordi 🌹📓La Esquina del Movimiento este Viernes 26 URBAN PARTY Sábado… https://t.co/d0aXR5eYdt]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea Lo grande del Amor es que somos capaces de extenderlo por nosotros mismos sin mediar "otr@" es tal… https://t.co/s5swiSzz4k]]></document><document><![CDATA[@viniciusjr @marcoosbarragan @JoseSevilla97 @DaniGarciaF98 @Juanma31969964]]></document><document><![CDATA[@CrafterLynx @Zizaran Ziz is even better next to you, Im like a Justin Bieber fangirl right now]]></document><document><![CDATA[¿En La Sexta se hace periodismo? No. Lo que se hace en La sexta es sensacionalismo y búsqueda de share. Nada más.… https://t.co/q4MFSi5VeV]]></document><document><![CDATA[@danaeboronat ¡Mucho Ánimo a toda la gente del Nàstic! Hay que aprender de los errores para volver más fuerte 💪🏻]]></document><document><![CDATA[#L6Neldebate. Sois penosos y U.. P... M, y así seguiremos Sois patidistas y si no denunciarme. Os espero??]]></document><document><![CDATA[El caso es quejarse de algo, protestar por algo, atacar por algo, hacerse cruces por algo, cogérsela con papel de f… https://t.co/3Ext6jnpcq]]></document><document><![CDATA[Han Solo, C3PO, Leia y Chawbacca (Peter Mayhew . Ha fallecido). Cuántas alegrías y cuánta fascinación https://t.co/30ri2zLccc]]></document><document><![CDATA[@jumafe87 Pues no creo, al revés seguramente!  España le daría 12 pts a Marruecos ...]]></document><document><![CDATA[@puchet14 @JUANANMARTORELL Claro, claro. Malos, buenos. Lo de respetar las ideas en un marco democrático de cada un… https://t.co/pFIDFlDuVD]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Vox Valldolid desde Huelva un cordial salud. URGENTE Este lunes 15 de abril en horario de tarde, estar… https://t.co/Pf38Tx9hOu]]></document><document><![CDATA[Tarde de proyectos con vistas inmejorables #innovacion #valencia @Inn_Somnia https://t.co/WhcxLEC1OO]]></document><document><![CDATA[En mi opinión, un mayor volumen de tiros de 3 tanto en Europa como en la NBA tiene que ver con una globalización de… https://t.co/5xg6EgJ8hJ]]></document><document><![CDATA[@LluisOrriols Enseña a tus hijos que ser Catalán y apreciar sus costumbres y las de otras comunidades es la mejor m… https://t.co/23AHjEuZdl]]></document><document><![CDATA[@balderca @pablocasado_ Estudia lo que es ser Comunista. Los votantes de Vox y PP están en Bancarrota. Me dijo un c… https://t.co/Zzf2zSCTWB]]></document><document><![CDATA[Que gozada es ver la clasificación.. Se que es pronto que somos @CAOsasuna, pero... Otra jornada menos y distanciad… https://t.co/6Z3ripNuNQ]]></document><document><![CDATA[@pepecolubi Estrategia Pepe, estrategia.  Está a un diputado de sumar sin independentistas, y en una posición de fu… https://t.co/iIc7EBIwER]]></document><document><![CDATA[@Soloyo02207136 @Santi_ABASCAL Esto es una monja  y no la visitadora  de Soto del Real @sorluciacaram]]></document><document><![CDATA[@pelagicbirder @pidelaluna @ErikHirschfeld @GOBMallorca Sa Cella - La Trapa https://t.co/dAF1h9gaAe]]></document><document><![CDATA[@hdadlaestrella pasando por el Arco del Postigo https://t.co/OcSpMq2hf7]]></document><document><![CDATA[Hay una oficina de autobuses para Rumanía en Valdepeñas y se puede llegar hasta Iași :D https://t.co/GoQkbqwV7H]]></document><document><![CDATA[Entre estas mães, eu escolho a esta, e esta é a minha mãe. Feliz Día da Mãe! #DiadaMãe https://t.co/XBgEjoXtsr]]></document><document><![CDATA[Con mi hermana :) antonia10_11 #disfraces2019 #cullera #disfraces2019 #mimos #postureomaximo #postureo #postu… https://t.co/jLMljaYfMT]]></document><document><![CDATA[@JuanfeSanzPerez Eres lamentable con tu corporativismo con los lamentables árbitros y Var..]]></document><document><![CDATA[@krypt0man_ Publicarlo hoy en día de reflexión con ánimo claro de influir. Lo podían publicar mañana o el lunes. Por eso me parece rastrero.]]></document></documents></author>