<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoje já me disseram que os bilhetes para o Rio Ave-Benfica deve ser apenas para RedPass...  Que ótimo...]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @belen_ah @liromantica1 @MBTotorika @vizacaino24 @BelenFGonzalez @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/pEYOUXOfAi]]></document><document><![CDATA[Es curioso como a veces se puede llegar a ser.. https://t.co/l5YNG8noVv]]></document><document><![CDATA[@radioenter @m_jrubia @QuieroQvuelvas_ Héroes el tiempo de guerra de Bustamante]]></document><document><![CDATA[@jlpouy Se supone que esto es una democracia con respetar solucionado 😜]]></document><document><![CDATA[Algunos políticos mienten y mienten sin dejar resquicio a una verdad. Y desgranan su catálogo tedioso de promesas e… https://t.co/I3kzZmk8cO]]></document><document><![CDATA[@Susi2105 @jennermostoles @jusapol @ningu_ninosin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/1fICoWqhvl]]></document><document><![CDATA[@gsuarezgrandio @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kl0fp96DzU]]></document><document><![CDATA[FEMEN ✌️✌️✌️ Irrumpen en el escenario de Vox en Colón  https://t.co/Car2Mpmmkp]]></document><document><![CDATA[@jorgearboleya @movistar_es @consumidores @BAconsumidor @sanidadgob @pepephone Recomendación: Cuando te des de alta… https://t.co/Ecm0VJLg1u]]></document><document><![CDATA[Y qué difícil ser unx mismx, ¿verdad...? . 🙄Siempre con todos esos consejos que bien sabemos darle a los demás... “… https://t.co/LPLJCCiKlC]]></document><document><![CDATA[Teresa makes me happy en Playa De La Caleta, Cádiz https://t.co/LntVxKrTwr]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre mamá, te echo tanto de menos❤️ en Alicante, Spain https://t.co/R2aOvpPpl4]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl Grrrrr ... ¿puñalada trapera??... Grrrr... Zssssss.....Zscaaaggg]]></document><document><![CDATA[🎵Voto para que #AMiManera de @Chenoa sea el #N1CanalFiesta17 de @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[Anochecer en #oporto mientras van iluminando los edificios en Cidade Do Porto Portugal https://t.co/MQBuKnulqa]]></document><document><![CDATA[Feliz día del libro. Luchad siempre por ese rato en estos tiempos vertiginosos que nos ha tocado vivir!!… https://t.co/uDz5Pfcx1C]]></document><document><![CDATA[Le he dejado un tupper de pasta. Os juro que tengo un hijo, no un compañero de piso ♥️ https://t.co/escPiAMthb]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV Lucía Méndez toda la razón. Hace mucho me dirijo al PP como la Esencia sobre el bien y el mal, e… https://t.co/PB9j1KZUAH]]></document><document><![CDATA[Cada día se va acercando ese día entre TODAS 💜💜, Compromiso #PorEllas con luchadoras cono @angela_becerra_ mi queri… https://t.co/y8rHx24NGD]]></document><document><![CDATA[Yo nací en 1951 y por allí anduve en esos años y después,ahora estoy a 140 km.]]></document><document><![CDATA[“¿Y sus aspiraciones? Las tuvo, claro. Primaba ser feliz y no crear dependencias y necesidades que le harían esclav… https://t.co/EgyDN2Yv7g]]></document><document><![CDATA[@Conce_Sergio @javier_rumi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fwFxo299xN]]></document><document><![CDATA[Una palmeña, un referente del movimiento asociativo a favor del pueblo gitano, pionera feminista y universitaria   https://t.co/EF7ES8Mxxo]]></document><document><![CDATA[@paquifer1969 Cuando la gente sigue a "monstruos piraos" como este ,es cuando se producen los grandes genocidios de… https://t.co/p9hjtTT5B2]]></document><document><![CDATA[A Santa Coloma ho tenim tot a punt per la festa dels Cantaires de Farners. Bon dia desde Sta Coloma de Farners. en… https://t.co/7q0Gt5BjGj]]></document><document><![CDATA[@MetroAEntrevias Elegí Vallecas como barrio. Lo elegí porque soy de izquierdas y no le tengo miedo al proletariado… https://t.co/4xGzzXUmtY]]></document><document><![CDATA[Molt contenta de les noves distincions Creus de Sant Jordi  2019 del @govern novament un reconeixement paritari on… https://t.co/FUicjYc0QI]]></document><document><![CDATA[Quando era pequena, estava a ver tv e dava Harry Potter e o Cálice de fogo, a parte do labirinto, cheia de medo nao… https://t.co/5E4XJRsOWQ]]></document><document><![CDATA[viva España de verdad. Esta España unida que ha acabado con la derecha :)]]></document><document><![CDATA[Un joven muerto y otra muy grave en un accidente de tráfico en la CA33 sentido Chiclana https://t.co/x2FN9m35Tn vía @LaVozdeCadiz]]></document><document><![CDATA[Contra el Trifachito que pretende acabar con los derechos que la Democracia y la Constitución construyó.  ✔️El Domi… https://t.co/kdPxOO7Kqz]]></document><document><![CDATA[Tejido maravilloso y color espectacular ❤️ Es de esos vestidos que no pasan de moda y sientan de 🔟 (Ya lo tienes en… https://t.co/u4yNY3WcEa]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si fuera el genocidio de otras comunidades que no fueran las cristianas, seguro que si interesaría]]></document><document><![CDATA[Mete a inical:  1- A 2- F 3- 🤷🏽‍♀️ 4- L 5- H 6- L 7- n tou xd 8- A 9- A 10- R  Fav e mando]]></document><document><![CDATA[José Luis Ábalos, Ángel Gabilondo y Pepu Hernández encabezan la Manifestación del 1º de Mayo en Madrid https://t.co/8xlDVbqclD]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Creo que la única solución es el Referendum Vinculante.  Ñ JAMÁS lo consentira! necesitamos que UE les… https://t.co/HQ2QkqIdAt]]></document><document><![CDATA[@Jordi_Brull_ @paudiazboils @fransauri @Anaevaccoo @XeloValls @educacio_ccoopv Jo ens et trobat!!!! 🙋🏻‍♀️😝😉]]></document><document><![CDATA['Remember...' 👧💫 . . . #toledo #throwbackthursday #tbt #girl #girls #love #me #me #cute #picoftheday #beautiful… https://t.co/3X43yw2UfA]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree @COrtguez @DavidSuarez_V @TwitterEspana Lo acabo de ver, no doy crédito. Es repugnante.]]></document><document><![CDATA[Día 3 superado!!! A pesar del diluvio que nos venía encima... series de carrera y natación en aguas abiertas hecho… https://t.co/NRVVJ2B9is]]></document><document><![CDATA[e quando eles falavam pra misturar agua e cola e passar no jornal que em algum momento da vida aquela merda ia endu… https://t.co/8P1ePoNlKT]]></document><document><![CDATA[La @ComunidadMadrid es un referente de libertad gracias a los gobiernos @populares.  🔵 Libertad para elegir la educ… https://t.co/g01yT04NQk]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Te ayudan a calzarte las zapatillas y retomar de nuevo el baile de la vida  Buenos Días mi Querido… https://t.co/4SBVsaRnAW]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/ix72fMzGzu]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Samuraijustici1 @vicpiedra @okdiario #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RbIMPpjTZv]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Un candidato a Presidente que no le mueve el interés Ha ejercido ya el poder y el sueldo lo tiene vitalicio 🌹]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @molacocinar1 @Oso676 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera @jdc_jesu @Carmen_2Estevez… https://t.co/cCmKPMbnfz]]></document><document><![CDATA[Reabren las playas de Can Pere Antoni y Ciutat Jardí.  Las dos playas cerradas ayer por un vertido se han reabierto… https://t.co/G1RXjcRRzY]]></document><document><![CDATA[@Bronik_1122 Que guapos y que felices necesita descansar Luis y con quien mejor?]]></document><document><![CDATA[Desde ligar ao presidente, obrigar a arrancar pedaços decorativos, a apanhar putas no sofá e na varanda a colar a m… https://t.co/2hKb8i0Rde]]></document><document><![CDATA[está-me a apetecer tanto ir passar a tarde na praia, sozinha e o melhor é que vou mesmo eheheh]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Al final siempre acabas en el insulto me has llamado poca cosa y no te lo voy a permitir por muy triste o enfadado que estes.]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jusapolalmeria @PSOE @CiudadanosCs @populares @ahorapodemos @vox_es @jusapol @AFAPOL @jucilnacional… https://t.co/lLhSjWxMiw]]></document><document><![CDATA[@Barquero1969 @SegurXabi @canariasjusapol @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/aNk82yUZk9]]></document><document><![CDATA[Representación de Magdalena Ventura con su marido. Aparentemente dos hombres, ambos con barba y atavios masculinos.… https://t.co/fIhBhdC0IT]]></document><document><![CDATA[“... de quién estás enamorada, del hombre o del genio”. “Balas sobre Broadway”, 1994. Woody Allen.]]></document><document><![CDATA[Pues a denunciar también a los ayuntamientos que permiten esta barbaridad ILEGAL. Que salgan en los periódicos, a v… https://t.co/B273rbUUuk]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Jodo,, que nunca le tuve miedo ni a los payasos más extraños q lis hay y no soy miedos jamás lo fu… https://t.co/vQfTvlBSBZ]]></document><document><![CDATA[Estas fotos se entienden mejor juntas. Te insultan te defiendes y te bloquean.pues no señores no soy una ciudadana… https://t.co/Y9Wlwg947I]]></document><document><![CDATA[@anruy Yo por mi, si no juega mejor, en igualdad de condiciones q dembele]]></document><document><![CDATA[@cmoli78 Que peligro ir en una VTC a la gente le encanta jugarse la vida. https://t.co/rxqqau0sSM]]></document><document><![CDATA[Puto juego d tronos me he acabado la primera temporada en dos días xd innnlove]]></document><document><![CDATA[Eso es. No tiene dónde ir. Los políticos deberían tener un trabajo al que volver. Se aferran al sillón por necesida… https://t.co/8cq3Hlq921]]></document><document><![CDATA[Son ideas mías o Guaido va corriendo del lado contrario d la libertad d Venezuela... 🤔]]></document><document><![CDATA[Caracóis são incríveis, caracóis quando estás de ressaca sabem ainda melhor]]></document><document><![CDATA[SÁNCHEZ debe tener  Órdenes  de las viejas glorias Del FILIPON Y GUERRA]]></document><document><![CDATA[Pues no pudo ser...  Una pájara inesperada a sólo 100m de meta me deja a las puertas de mi MMP... pero aún así, con… https://t.co/bh0ou7vu4F]]></document><document><![CDATA[Acabo de usar @FreePrintsApp para imprimir fotos de mi teléfono en tamaño 10 x 15 GRATIS. ¡Es genial! Utiliza este… https://t.co/35J7DT1bIP]]></document><document><![CDATA[JJ Vázquez me gustan tus gafas Dakota.... Y ella a que si me quedan de puta madre... JJ... Te quedan niqueladas 😂🤣😂… https://t.co/nY9s2Rm3G6]]></document><document><![CDATA[¿Qué son las #Lanzaderas de #empleo? Es algo que va a cambiar vuestras vidas by @joansitocruz #LanzaderasDeEmpleo… https://t.co/oYoqFhGJlN]]></document><document><![CDATA[Detenido un sicario polaco que preparaba el secuestro de un rival | Las Provincias https://t.co/gfQv74dJDH]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @delacruzanarosa @pirlosantos @populares @sanchezcastejon @pablocasado_ A mí no me eches la culpa.… https://t.co/hkYQpfMb4I]]></document><document><![CDATA[Sigue la noche de #TiendasCreativas en la zona de Méndez Núñez  calamidadvintage kabukyshop losmundosdesonia al_lor… https://t.co/e4Q9w1pzW2]]></document><document><![CDATA[Deseandito de que Albert Rivera y Pedro Sánchez hagan un Diogo vs Luis Fabiano   #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Eracavernicola @radiopolla Totalment d'acord. El que entenc és que JxC tindrà possibilitats de rendibilitzar el re… https://t.co/h2eyOnIQ6R]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Isabel_Babel @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/wsurxPlM0X]]></document><document><![CDATA[Este idiota tentou desdramatizar o cenário mas n conseguiu pque otem mmo foi tema e discussão e houve quem afirmass… https://t.co/yLm1mXgsF3]]></document><document><![CDATA[Empapada de sensaciones, sentimientos, compañerismo y buen rollo. (¡Qué afortunada me siento siendo partícipe de ta… https://t.co/VzkWitj6Kp]]></document><document><![CDATA[@LfilodelabrechA @PodemosAhora Cumpliendo las leyes, como siempre, que asco]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Y si se para un poco y reflexiona, igual ha hecho algo mal, no sé..... Igual no es la tropa, la q viene con el paso cambiao]]></document><document><![CDATA[Alertan de la venta de una pastilla después de encontrar muerto a un chico de 13 años https://t.co/tbwBWV0tlA]]></document><document><![CDATA[Apeló a todos/as los docentes de #profesreligión de cada punto de España o Europa no podemos ser más ninguneados. S… https://t.co/13is8xNSYJ]]></document><document><![CDATA[@Portabales_Hijo @castellondiario #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ify1FrP5dR]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/wIpuvUyrIo]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/DqLjsAqlF0]]></document><document><![CDATA[@ManelAlias Al meu cunyat li ha passat el mateix a Irlanda. Estic indignada x tots vosaltres]]></document><document><![CDATA[“Estamos mandando a la guerra con un tenedor a los sanitarios” comenta @martinfd78 en #gandia20 y me recuerda a lo… https://t.co/BxA51UyVJ3]]></document><document><![CDATA[@Noelleal Cada pueblo tiene el gobierno merece y lo obsecado del pueblo español les saldrá caro]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/K9RFX5lggG]]></document><document><![CDATA[Cómo hacen para que no tener estrés y ganas de matarse a estas alturas de la vida? Tengo 22años y no me he podido g… https://t.co/kBfhFsPWAV]]></document><document><![CDATA[@miriamvr98 @m_twst @kike_g7 Ya no queremos el fideuá, queremos el sorteo de eurovision (y premio a la ganadora)😉😉]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise, I don't want pity It's one life and there's no return and no deposit https://t.co/T3w0GTsBdR]]></document><document><![CDATA[Declaraciones ayer desde #Ferraz :   “ El #PSOE ha ganado las elecciones y con ello ha ganado el futuro de España y… https://t.co/26ulvsl9UW]]></document><document><![CDATA[Las propuestas de #Actúa para las elecciones son concretas y atienden a las necesidades de los ciudadanos.… https://t.co/7cAdHGfWE3]]></document><document><![CDATA[TGIF!! #tgif #beer #friday en Community of Madrid https://t.co/vhrnLdLKod]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs @JuntsXCat Aneu on calgui per la gran manipulació de la #JE en vers els nostres exiliats de… https://t.co/JowENZMz2c]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/TsqXnzypjo]]></document><document><![CDATA[@KRLS Però nos com a demòcrates sí ho hem acceptat. Jo no el vaig votar MHP i vaig llençar el vot amb ERC no em passarà més 🤩]]></document><document><![CDATA[@tintowers @AccionCine @amaras_cine @Septimofriki @CineLocas @CineFX_Digital @Seriefi1a @jurassicEddie… https://t.co/3MwEtmYWwY]]></document></documents></author>