<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@STR8Talker_1906 Cada leão vale 10 gaivotas, por isso está empatado nas bancadas 😂]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h SW. Barometer 1018,7 hPa, Rising slowly. Temperature 9,7 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 57%]]></document><document><![CDATA[Viva Arya Stark, su coño y to. MGODUCJANSOSOFUFJFK INCREÍBLE. La mejor serie del mundo #Got8x03 #GameOfTrones #AryaStark]]></document><document><![CDATA[No me hago responsable de  las fotos que subo a las historias de instagram  Para más: @pedrolopez26 en insta ✌🏻😂 https://t.co/PPp1IuUBU3]]></document><document><![CDATA[@kundera212 @PadelKass @adrianayujuju @SusanaTRuiz @ManuSuarez16 @Acidarro15 @Bricepinkfloyd @IsmaelGarridoRM… https://t.co/N3MTOsQuu7]]></document><document><![CDATA[La monarquía fuera ya de este país, bastante estamos sufriendo para gente que no sirven para nada, bueno si, para v… https://t.co/lerGDkkqBw]]></document><document><![CDATA[@agarzon sera para ti que vas en sus listas sino no te comes un rosco y de elegancia es tu opinión y depende del cr… https://t.co/d1EFvGmK63]]></document><document><![CDATA[#dadlestiempo🤔😬#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/0DHs5LaMio]]></document><document><![CDATA[MENUDA FAUNA!!! PENSANDO EN VOLVER A LA MONTAÑA ...Sánchez mantiene que solo irá al debate de RTVE el 23 y Casado,… https://t.co/suXMlKS9q5]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días a todos, comparte esta mañana de jornada de reflexión con nosotros en @lacallecsr y @MariloMaldonado!]]></document><document><![CDATA[«Tanto a Casa Branca como várias associações judaicas norte-americanas criticaram o #cartoon, acusando-o de ser ant… https://t.co/Zf34Vpzgdv]]></document><document><![CDATA[@JesSanSan Estoy de acuerdo en todo salvo en lo del piloto top. Leon Camier me parece un piloto magnífico. Pero la… https://t.co/s8drNYHCA5]]></document><document><![CDATA[@Manuel85468668 @juanmadiaz @merchidelgado Lolo! Nos la merece!!. Todo un placer!. Un abrazo apretao. #yomecuro]]></document><document><![CDATA[Llevaba tiempo sin levantarme así de malo. He potado ya en el curro y no son ni las 9 xd]]></document><document><![CDATA[¿Ésto es democracia? y aún hay partidos que pactan con esos partidos antidemocráticos. 🤦🤦]]></document><document><![CDATA[Qué mejor que una media maratón para la jornada de reflexión! 😜 2ª Media maratón en un mes y mejor marca personal:… https://t.co/0NrMC8cayr]]></document><document><![CDATA[Pues que ya me está dando más que envidia de los que visteis en directo las tres verónicas y la media de Juan Orteg… https://t.co/VO799qGsaz]]></document><document><![CDATA[@AgusAbdel @CAHuracan Lo peor de ese señor es que es muy valiente para hablar a la distancia y un cobarde que prome… https://t.co/nuGq9jkWni]]></document><document><![CDATA[@boticariagarcia Que nos apostamos a q el consumidor no verá esa baja del IVA ni de lejos? 🤔🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[#comiendo y #bebiendo en #lagranviamadrid #madrid @ La Gran Via En Madrid - España. https://t.co/jZiwT0fjlf]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @pablocasado_ Ah, que ustedes nunca se han equivocado de adversario ni insultado/atacado al PP 🤔😜 https://t.co/0EYnfGIzEX]]></document><document><![CDATA[Otro “Fosforito” con solo cuatro días de vida! #richarhorses #caballos #horse #domavaquera #garrocha #acosoyderribo… https://t.co/glZT9g8vHJ]]></document><document><![CDATA[#quebienseestacuandoseestabien en #demipueblo #milagrosburgos hoy ha tocado día de mono en el #cardiohuerting… https://t.co/A0NHQO8fvQ]]></document><document><![CDATA[@PPRMurcia @contxaruiz @MetropolisFM_ Un placer tenerla en mi programa de      @Lamakina92_6  @MetropolisFM_]]></document><document><![CDATA[El sábado 11 de mayo Segundo recital de presentación de LA REBELIÓN DE LOS FOLLAMANTES  Invitados de lujo :… https://t.co/XEXwd8dWGy]]></document><document><![CDATA[Este vídeo demuestra la indecencia de Jaume Roures y cómo es capaz de mentir sin ningún complejo según dónde esté p… https://t.co/BjrT2nm81A]]></document><document><![CDATA[@masehhi @GmailAsuncion Pues estas tardando para una quedada. Pero déjate de bares modernitos con pizarra y cuchufl… https://t.co/ELsPXIelcb]]></document><document><![CDATA[Star Link: Battle force Atlas  ⚠️FOLLOW: @Preciosan_san   📮********************** #instagame #instagaming… https://t.co/xg0scsu2t4]]></document><document><![CDATA[@critical81 @GirautaOficial El 10%, el 20% el 100%, el 500% o el 3000% de lo donado ¿Cuánto cree usted que se desgraba el mamarracho éste?]]></document><document><![CDATA[¿Quien dijo que en esta nueva etapa política nuestros dirigentes se deben  acostumbrar a dialogar y consensuar?]]></document><document><![CDATA[@AuroraCoronada @CalleGanivet_ @TitularesGr @Ssantagranada @granadaespasion @PerdonAurora @CostaleroDeGR… https://t.co/dpzJayn3Ed]]></document><document><![CDATA[@CBR Only a picture of the actress on her profile. Nothing about the character. Don't click.]]></document><document><![CDATA[Quiero ganar una de las tazas de @LaPequenaSuiza que sortea @ecartelera #LaPequeñaSuizaEC https://t.co/vtJ2a8vuXt"]]></document><document><![CDATA[#SabadoReflexion 💭   @JalonSaenz @enferevolucion @IsabelPrez10 @la_oveja_negra @MayGonNoe @joseabadv @maitezamorano… https://t.co/gTIc7ntqHY]]></document><document><![CDATA[@LittlePinkWitch Y si vendes ropa interior que sean bragos y calzoncillos 😂]]></document><document><![CDATA[Fuera racismo de Catalunya y España!! Esta gente contamina nuestras instituciones. Ya no solo se le deja decir esta… https://t.co/sOSM6BgtYX]]></document><document><![CDATA[SEMANA SANTA  2019 CON LA 🎼 BANDA DE MÚSICA  🎼 VIRGEN DE GRACIA 🎼 DE 🎼 CASTILBLANCO DE LOS  ARROYOS  🎼 EN  🎼  BORMU… https://t.co/7vEz3OywOn]]></document><document><![CDATA[Hoy en https://t.co/5qY9oWTd4a espectacular espacio para la innovación en #Sevilla @GoHubTech @MariaGilCabrera https://t.co/C8N0kHz76O]]></document><document><![CDATA[@martinez2807 @DementePerdido Métete con quien quieras pero con mi Vicedo no te metas. Ademas es ventajista.]]></document><document><![CDATA[Hay gente de izquierdas tan estúpidos, que si Franco no hubiera existido, lo habrian necesitado inventar. Hay malna… https://t.co/HzY5VwrysC]]></document><document><![CDATA[Una marea de votos contra el Trifachito | @ctxt_es   https://t.co/Eg3J9zWMFq]]></document><document><![CDATA[Felicidades para @sanchezcastejon @ximopuig y al @PSOE después de esta gran victoria, ahora toca empezar en mi caso… https://t.co/kNKPissMUe]]></document><document><![CDATA[@DiegoJessHurta1 @PerdigueroSIPEp 100%, pero hasta que la gente no abra los ojos, seguiremos igual. España siempre… https://t.co/YsghPd4dZE]]></document><document><![CDATA[Mi príncipe #lovercatmachin😻😻 en Barcelona, Spain https://t.co/YlgVARvsIE]]></document><document><![CDATA[Conmoción en la prensa mundial por el infarto de Iker @IkerCasillas https://t.co/sxQCWMU1Vl vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@Pili130373 @Paty93168077 Como no nos espabilemos, ya veremos lo que pasa dentro de unos años]]></document><document><![CDATA[#Sofing en el albergue de #Jatiel en Castelnou, Spain https://t.co/oi86ftyZJO]]></document><document><![CDATA[Considero que Telecinco nos tiene desinformados. Ni siquiera nos han informado de la participación como representan… https://t.co/UNRmzbk23Z]]></document><document><![CDATA[@huhuzgz @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon @tastespain… https://t.co/eGlRLrNau5]]></document><document><![CDATA[@LuisFonsi Muchas felicidades Fonsi !!! Que pases un feliz día Voy a ir verte al concierto de verano en Arroyo de E… https://t.co/wpCi1bL2l7]]></document><document><![CDATA[Orgullo de trabajo en equipo en la gala del 10º aniversario de los Randstad Award, el mayor evento sobre… https://t.co/8Q3YEPrs1w]]></document><document><![CDATA[We go again... wearing anesiclothing launching soooooooon go follow @ Palma Da Mallorca , Spain https://t.co/wgq6uZshUC]]></document><document><![CDATA[Top Story. Ya tenemos la portada de nuestra Revista Privacidad y Seguridad N°3 de Mayo.  Con las colaboraciones de… https://t.co/C3pKJwStaO]]></document><document><![CDATA[@FANS_EXTUD @EXT_UD Gloria a Dios en las alturas.... Congratulations  !!!!]]></document><document><![CDATA[Drinking a Silence by @odysseybrewco at @aleandhop — https://t.co/Scv97tlAMx]]></document><document><![CDATA[@SonReflexiones Según y como lo que oiga. Decides, si intervenir o, callar.]]></document><document><![CDATA[@SmoothArkano @socasmc @AlfonBTA @blonstark La @GambrinusMr está muy buena Arkano.]]></document><document><![CDATA[Está pasando... #malditosbastardos #radicalcut #shorthair #newlook en Malditos Bastardos Barbería https://t.co/BNbLeFXpGB]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre en especial a la mía toka❤😍😍 en Aguilas,España. https://t.co/3oCqbpME4a]]></document><document><![CDATA[ᴛʀᴀᴅɪᴛɪᴏɴs 💃🏽 - rubensr4520 en Ferial de Sevilla https://t.co/YrCd3yl49g]]></document><document><![CDATA[Gispert ,Raza superior de porcinos alimentados con pienso y otros desperdicios . https://t.co/EIyoGBGYsg]]></document><document><![CDATA[Comenzamos con la charla de Sor Tizziana Longhitno, SFP. Que hablar de interculuralidad. #48SemanaVC https://t.co/F9aqFnwVwJ]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @ESdiario_com @sanchezcastejon sigue siendo tan impresentable que pretende manejar la convivencia… https://t.co/I1UtdYhHel]]></document><document><![CDATA[@Rrataiz @BiscuiterPalma @rinconbarbudo @beard_model_ @beardedforever @Live_Bearded @MachoBeardCo @TBRBeardGame Buenos días 🌞]]></document><document><![CDATA[@PalomarJulian @elchecfoficial @informacion_es @FPElx @le7enda @pelucasverdes @PintoElx @elsgafarrons @FranjaPena… https://t.co/DV8hy4J4LC]]></document><document><![CDATA[@jm_onaindia Iniciemos campaña para volverlo a su uso de sala de exhibición.]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Un carajo para ti, Guerra, el PSOE pactará con podemos, y si no es así, durará muy poco en el gobierno.]]></document><document><![CDATA[@edubuenrollito @psoealcorcon Y Q alguien les Diga a estos Fantoches del Trifachito quienes elaboraron y Votaron la… https://t.co/yzJl3jj18m]]></document><document><![CDATA[🏫 Una reforma de la educación que aspire a ser eficiente tiene que hacerse desde un gran consenso nacional y eso es… https://t.co/UcrDxijAs5]]></document><document><![CDATA[#A3Boom Creo que lo ideal sería que a Los Lobos les diesen ya el bote (se lo van a dar cuando quieran) y comience u… https://t.co/fuFapq5PzF]]></document><document><![CDATA[@J_CarlosNavarro Totalmente pero esto va a provocar variación de número de votos también en las municipales, aunque… https://t.co/DBqqftenSS]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.72 km in 1h:14m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Verownika Te lo mereces! Enhorabuena 1 y mil veces! Ahora por el segundo podcast!]]></document><document><![CDATA[#sjm #25deabril #salgueiromaia em São João da Madeira https://t.co/GkVFqOupms]]></document><document><![CDATA[Petrolero de @victorinotoros, reata mágica y hechuras de ensueño. Exige toreo máximo. De lío gordo o de enfermería. Todo emoción]]></document><document><![CDATA[Some people talk about that love at first sight shit To keep it real I don't know whether I believe it's true But i… https://t.co/yhU10pkcTQ]]></document><document><![CDATA[En esta semana contamos como #ReporterosTuiteros con @Esther97re y @VictorMc98 !A difundir vuestro canva a toda la… https://t.co/UmK82pixVX]]></document><document><![CDATA[La encuesta del Diario Español de Cuba sobre el mejor político español en 1923 https://t.co/6f6gK7WRIR]]></document><document><![CDATA[Qué comiencen los juegos del hambre #ELDEBATEenRTVE https://t.co/ixpgR3z4Ba]]></document><document><![CDATA[@Christi36833350 @Aurantiacum @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens @PeioBasque @ElPaco17170917… https://t.co/kITmXkR7h9]]></document><document><![CDATA[@OkuOkuBil @DerekPa56710094 @GoravKavyansh @ThShaher @AAvallones @graceva80762971 @saladesvertes @mataq68… https://t.co/svb23Lt6ms]]></document><document><![CDATA[Comienza el ÚLTIMO pleno del mandato 2015-2019 del Ayuntamiento de Madrid, con la ausencia de 2 concejales del PP a… https://t.co/tdJKfNOipt]]></document><document><![CDATA[Trabalhava num banco público no BR. Tinha uma colega doutora em Agronomia pela Esalq-USP que fazia trabalho adminis… https://t.co/1vYudTVMYA]]></document><document><![CDATA[Giral tomó la decisión de entregar armas a las organizaciones obreras. Se inició una revolución social para defende… https://t.co/8hjA3Tly7X]]></document><document><![CDATA[@Adictamcf Alguno tenéis a Franco en la boca todo el día y lleva muerto más de 40 años....]]></document><document><![CDATA[@silvinamarinan Hola amiga.. A si es.. Todo s nos sabé.. Tan sólo con.. Con mirarnos.. Mirarnos a los ojos.. Y caer… https://t.co/38qbsHMZcj]]></document><document><![CDATA[@cazadorbrujas19 Sin comentarios, no conozco el caso, pero si es como usted cuenta prefiero no decir nada porque no se me ocurre nada bueno]]></document><document><![CDATA[Si fuera Twitter la que votara, Garzón presidente por mayoría absoluta. El problema es la campana de eco que eso si… https://t.co/o5SLeADH0A]]></document><document><![CDATA[Al Benjamí A del Barça hi ha un xiquet del qual és parlarà en el futur, Michal Zuk]]></document><document><![CDATA[Lo vivido ayer en Canoe no se puede dejar pasar: ayer toda la afición “sandunguera” estuvimos todo el partido muy m… https://t.co/ZifF6crU9T]]></document><document><![CDATA[Los maricones en su casa tranquilitos twitteando ahora que saben que el trifachito no ha ganado. https://t.co/A5DxABGTWE]]></document><document><![CDATA[Our antibiotics are no match for superbugs, and it's a 'global crisis,' UN report says - CNN https://t.co/O3yv7p2Y1G]]></document><document><![CDATA[@Tenma_888 @personayx @TowandaRebels @nnleo12 La típica contestción de la que se queda sin argumentos]]></document><document><![CDATA[El primero se lo llevan @MaxiSanchezOfi y @sanyoGutierrez en el Tie Break! ¡Vaya partidazo! #WPTLogroñoOpen @WorldPadelTour]]></document><document><![CDATA[@robmorato @jotace85 Na, es coña, pero me quedo con el Elfman de Hellboy II. También porque no acabo de conectar co… https://t.co/ihmJuLlS91]]></document><document><![CDATA[Codes are for friends, not acquaintances #selfie #instaboy #tardessinfiltros #ifema #exposicion #banksy en Ifema- F… https://t.co/DZ8cDtJKGM]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 2.63 km in 52m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Ahora en serio, un partido como Ciudadanos no puede permitirse un vídeo como este. Que hasta las NNGG han sabido da… https://t.co/CCM7ScIgfw]]></document><document><![CDATA[¡VAMOS, Linares!!! 💪💪💪💪 🍊🍊🍊🍊 #VamosCiudadanos  @madanpaz1 @MonicaMoreno_Cs @Cs_Andalucia @Cs_Linares_ @CsJaen_Prov… https://t.co/nPSEYSYjXl]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo: "El sacrificio lo tiene que hacer @Albert_Rivera, aunque no soporte a Sánchez." Sentido de E… https://t.co/VGlR4hDZi4]]></document></documents></author>