<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No hagas nada por nadie y menos por gente manipuladora y falsa, de los errores se aprende y el karma existe.]]></document><document><![CDATA[@framepu @meiermq Y hace una año aprox. Cómo pensaban?  😎 https://t.co/a5IfxMALZk]]></document><document><![CDATA[@esorni1969 @RAPHAELartista @ComunidadMadrid Querido  Raphael que gran  noticia ese premio tuyo tan merecido  pero todo llega]]></document><document><![CDATA[e eu que estava a estudar e de repente vi uma carraça a passear na manga da sweat que estava a usar?]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV P.Sánchez debe preparar la.pregunta de pactar con C's y la del indulto tiene razón en respetar 1… https://t.co/Bfl68Exeou]]></document><document><![CDATA[@cristinam2012 @cristela71 Ninguno de los tres...y la abuela?Porque son todos iguales?peroo es k ella decía,..k jil… https://t.co/o7HlPTJ3JK]]></document><document><![CDATA[@LiebanaInma @youngbrokeyfab @EsDeSarcasmos Yo directamente he decidido no tener que correr😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@FedeBaldonado @violebaldonado Mi unico sueño es que ustedes sean felices, de la manera que quieran. Siempre les de… https://t.co/L0XKWWlrsU]]></document><document><![CDATA[@CompositorHabla @JMGuix @palaumusicacat @patriciadeno Que vagi molt bé @patriciadeno!!! 💪🏻]]></document><document><![CDATA[Toñi Moreno sorprende al confesar que está enamorada https://t.co/JhVYaP3aej]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Y todo unos por llegar al poder y otros por no perderlo!!!]]></document><document><![CDATA[É bué mau quando uma relação acaba e começam a inventar merdas um do outro]]></document><document><![CDATA[Se anuncian varios combates y segmentos para SmackDown Live https://t.co/NJNIUofGQP]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/luJm3lLew7]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que las personas jóvenes nos veamos obligadas a marchar de nuestras ciudades y de nuestro país, basta y… https://t.co/CyN1vd7SWo]]></document><document><![CDATA[@JoorlovesTS @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/CcH84KPRGy]]></document><document><![CDATA[Magnífica estación de Penitencia! Gracias por dejarme disfrutarla al lado vuestro! Esperando con ansias una nueva… https://t.co/EXfU7Q3JcN]]></document><document><![CDATA[@1900Silvia @ale__featrrow @rebecacm2001 Estudiad, pero también descansad, que ahora vienen dos o tres semanas dura… https://t.co/acZaWQHwMZ]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @amolist @alfredoken75 @josegea1965 @jordicatala30 @sionpuy @ElisaRo16596515 @JC_Gonzalo69… https://t.co/f8UtrTAF9g]]></document><document><![CDATA[Mi artículo de hoy, sobre jardineros y cazadores...en la política. https://t.co/3WghK39zF2 via @el_pais]]></document><document><![CDATA[La Coral Universitaria en el hospital Virgen de la Arrixaca, en el Programa Música y Emociones. Universidad y Socie… https://t.co/t3OFSGvjjo]]></document><document><![CDATA[Pero es que este tiene mucho petroleo , ahora van a ir a por ellos , pobres venezolanos]]></document><document><![CDATA[@eperez_sp @no_facha @MrZettta @pablocasado_ ¿Que la izquierda trae que? Y dicen que otros están ciegos, pues usted… https://t.co/iimlYiAPJG]]></document><document><![CDATA[@AgoneyftSabela @OT_Oficial @martaot2018 @martasangoland @martasvoice @LiveNationES Claro!! Navarra, Barcelona ,Mal… https://t.co/7nFP1uGbmU]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @Carrebau66Jose @joansoto8 @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/8mwfIVu7dk]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, esos q estoy dispuesto a cometer 💢 * * 📷 drarmas  📌 #Retiro * *  #photoshoot… https://t.co/Ow5qYZU92T]]></document><document><![CDATA[HAY QUE SEGUIR A ESTE ARTISTA. RT TODO LO QUE PODAIS  https://t.co/CRcveTy07g]]></document><document><![CDATA[Me da vergüenza hasta hablar con personas por aquí, que ni me ven la cara. Tonta si soy]]></document><document><![CDATA[@MuyEmpanao Desde luego debería ser festivo, y no perder los votos de la gente que tiene que ir a trabajar #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@realmadridfra @diarioas @marca @fredhermel @ArianeBrodier🇫🇷🇪🇸🇮🇹🇵🇹@Cristiano @PSG_inside #NotreDame… https://t.co/d77wniZ0Ub]]></document><document><![CDATA[@Belategui 😂😂😂😂😂 es lo que tiene querido..nuestro pueblo 🇳🇬 trasforma una expresión popular como el cante o el bail… https://t.co/6vBKWA9E9T]]></document><document><![CDATA[Nuevo post con vestido de peonías de @SHEIN_official  https://t.co/3UiIQxF1WZ Search ID:659945  Recordad que con el… https://t.co/TWrdt4cqFh]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 18 de abril en la Comunitat  https://t.co/5Rdh6HfJgX]]></document><document><![CDATA[Algunos volvemos a repetir el lunes de Aguas pero esta vez en casita 😁 Charritos hoy es nuestro día!! Feliz Lunes d… https://t.co/yxRL0Ut1y0]]></document><document><![CDATA[@antonioip73 @cooosas @UnidasPodemos Tómatelo a coña. Yo solo digo la puñetera verdad.]]></document><document><![CDATA[Antes me acomplejaba, lo niñita que me veía cuando no tenía nada de maquillaje y si le sumas mi estatura, hola teng… https://t.co/Kzbf1ZifGk]]></document><document><![CDATA[Final: 0-5 y... ¡CAMPEONAS DE LIGA! @CAOsasuna Femenino ⚽️ https://t.co/QNV67BrOgN]]></document><document><![CDATA[@Mario_PSCL @sanchezcastejon .Esperemos que se vote bien..@sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel El resto de la UE nos hemos quedado en la zona de confort, pero no dudo de que si nos proponemos y t… https://t.co/bgDX6XoEiG]]></document><document><![CDATA[Ignorando cafa tuit de la #FMSArgentina hasta que la vea ahora. No quiero spoilers. Mi twitter esta dividido entre… https://t.co/fXemGhMeje]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput No quedar rezagado?. Mejore información. Que la derecha del PP y Ciudadanos está tan desesperada que pa… https://t.co/Y8qlvkmFSr]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que parece** una foto de anuncio d ropa,**, no? Lo veis igual o es amor d abuela?]]></document><document><![CDATA[#desayunosaludable #cafe el mejor sitio de Avila albuentuntun para #desayunar... en Al Buen Tuntún https://t.co/fBiELoIVf4]]></document><document><![CDATA[@_LePetitCaporal @Kuntzelmann2 La pleïade !! 😂 ils ne savent même pas ce que le mot veut dire et ce que représente… https://t.co/0uc7LJ0Fd0]]></document><document><![CDATA[Emotivo acto de presentación de la candidatura municipal de @CalellaPodem Un equipo luchador, honesto y cuya motiva… https://t.co/ZQkkagI9uz]]></document><document><![CDATA[Soñarlo un dia mas, tenerte enfrente; lanzarme y pelearlo a muerte. #Familia #Juntas 💛 en Real Canoe Natación Club https://t.co/TtDzuJIyi6]]></document><document><![CDATA[No entiendo a quienes proponen elecciones y con Maduro de candidato. Ustedes creen que Maduro se medirá sin hacer t… https://t.co/2VFYvdbpuH]]></document><document><![CDATA[@SectaMarticona Marta, Lola, Paco, Abi ( mi madre ) y yo en perfecto estado ...gracias por preocuparos ..ya estamos en casita]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral d… https://t.co/bpenORZ66u]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput Esta muy interesado en lo que dijo el tio, mmmm por qué será? .]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Un apunte: Ayer, en el metro de Madrid, volvían muchos jóvenes, muy jóvenes (14,16,18, etc años) con bande… https://t.co/XlwzeW4qJl]]></document><document><![CDATA[Lo bueno de los años es que curan heridas,  Lo malo de los besos es que crean adicción...#DiaInternacionalDelBeso https://t.co/YpuWXm7XmC]]></document><document><![CDATA[@karinasainz @LaVanguardia @svilasanjuan @culturaslv @SigueLumen @casanovaslynch Wow. Portadaza 👏👏👏👏🌹]]></document><document><![CDATA[Espero que el Sr. Rivera utilice papel reciclado porque vaya tela #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Jaquealpoder @Mcpey9E @cayetanaAT Que OBSESIÓN  tiene Ésta  INDIVIDUA con Los violadores ¡¡ no !!]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/gUcS7v3mxe]]></document><document><![CDATA[#TocaYFugaARV P.Sánchez desde hace 2 años fue cambiando el partido! En Andalucía los que votaron a S.Díaz apoyaran… https://t.co/6HMf6suyDs]]></document><document><![CDATA[@montsant_ @maximclatellot 'alego' es diu al Montsià, concretament a Godall]]></document><document><![CDATA[@inakicopy @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/xyQj3OfNuW]]></document><document><![CDATA[@vox_barcelona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/dDFjw2XaoO]]></document><document><![CDATA[#girona #gironaenamora #gironasecreta #gironaimpulsa #girona_imatges #gironaturisme #gironafoto #gironacity… https://t.co/3SrDZvq0WY]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll @tonysan777 Que bien le queda la melena .Voy a volver a pedirle que se case conmigo 😍😍 https://t.co/6MzeKen4bZ]]></document><document><![CDATA[@IgnatiusThin Mientras la recuerdes seguirá siempre viva... presente y guiándote! 🥰]]></document><document><![CDATA[@chanyromero52 @salvameoficial Esta bien ahora mismo?peroo un tío con los años k tiene,.y una chica de 21?son más d… https://t.co/FYTFCiRHSX]]></document><document><![CDATA[Ganas de morir o de amarrar cañones. Ganas de volar o agarrar mi vida y dos cojones..🥊 #ansiedadyrecuerdos #echandoleovarios @denom_madrid]]></document><document><![CDATA[@alfonfrias @ivanedlm Y GRACIAS QUE LA LLAMA 4.....LA TENÍA QUE LLAMAR CERO]]></document><document><![CDATA[Al final el que menos habla es Iglesias y porque NO LE DEJAN CON EL PIQUE CONSTANTE MADRE #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Sunny days got me like 🤩 em Cabo do Mundo - Leça da Palmeira https://t.co/9tY2psCpHC]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @site_alexglez @alexgonzalezact @luceritoms @isacarlos2206 @silsilvitasil @BeaSpain_ @ConchiCabadas… https://t.co/rdYIf8F35u]]></document><document><![CDATA[Nuestras #personasmayores disfrutan de las actividades del área #CruzRojaMayores con las voluntarias Pilar, Carmen… https://t.co/eKsM49ktTk]]></document><document><![CDATA[@EvaGarciaMiR @jordisaes Eva, el PP heu travessat tots els límits democràtics. Ets prou intel.ligent per saber que… https://t.co/Tdwxx4b2VR]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Pues que cambien las votaciones y que gane el más  https://t.co/yx13KPGj04 entiendo esto.]]></document><document><![CDATA[La actitud es una de las herramientas más potentes con las que contamos #actitud #EmpoderamentoFeminino #mk… https://t.co/aavUwxlSg6]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Ya lo había visto. Pues creo que de la conversación que tuviste no apr… https://t.co/NaMARYiouB]]></document><document><![CDATA[Un análisis de lo vacío que fue el debate en términos de propuestas. @barreramanolo @actua_leon @RedCiudadanaSev… https://t.co/QlEItxj915]]></document><document><![CDATA[@LeikoLeo @imation4430 @Activithink @juanjosantana @bichadecampo @PymesUnidasEs @huhuzgz @AlbertoAlcocer… https://t.co/kEkxfWSAMs]]></document><document><![CDATA[#SinViviendoNoHayFuturo    NUESTR@S JOVENES TIENEN QUE PODER ACCEDER A UNA VIVIENDA CON FACILIDAD @CMunicipalista https://t.co/mvtjZt4dnp]]></document><document><![CDATA[Ptmre llevo años haciendo historias diciendo que mi perra se llama Luana y no Lupita 😂🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@titaneno @pitumerchita ESO ESPERO PUESTO Q LLEVO MÁS DE UN AÑO ENTRE PRUEBAS Y PRUEBA.]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm @vox_es Otro con los nervios nerviosos. Es un buen síntoma. https://t.co/pxHmrtG7Ta]]></document><document><![CDATA[@esterguterman @ElGabrielCabron @yaghotario foi indireta mesmo pra ele e pra @mamila_mat feiosos]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Pero si ya le tienes cogido el tranquillo. Además pa que vas, te han liao?]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT I  pregunto, què farem nosaltres després de les sentències?]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @Cazafalacias1 @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa… https://t.co/WN7rei0c4V]]></document><document><![CDATA[@delilop57 @fer2365 El PP en comandita ha votado a estos lerdos ,hay mucho fascista en este pais]]></document><document><![CDATA[Hoy es 1 de Mayo, empieza Mi Mes, #Mayo el mejor de todo el año! El Mes de la Virgen y Madre! El Mes de las flores...]]></document><document><![CDATA[Está bien no maltratar a los animales, pero matar a los Hijos de Dios...]]></document><document><![CDATA[@BobbyFi57075392 @Meaburro @FizMen @Maria13611__ @DoctoraGlas Para opinar sobre lo que supone para una mujer a nive… https://t.co/nVnVdko6il]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Por un lado aplaudo la decisión Pero si por ley está regido así, es para todos igual, la bondad hay que… https://t.co/sNhTyLLCBL]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @jose_luis_77 @Basilisco2019 @Dianalvarez4 @LordbzB @pacojavilpz @policia #EquiparacionYa… https://t.co/A0FPZnNj3p]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @jusapolsantiago @elcorreogallego @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @sanchezcastejon… https://t.co/djwvWoaLEU]]></document><document><![CDATA[A minha insegurança tu é que criaste, tou te a mostrar o que sinto. Pensas que dar me segurança é só apertar o cinto]]></document><document><![CDATA[Cannabis Chocolate | Sanidad retira unas tabletas de chocolate vendidas en España tras confirmar que contienen cann… https://t.co/pYhbikr76Y]]></document><document><![CDATA[@lucianolopez27 @AlanGarciaPeru Si se descubre que recibió dinero de Odebrecht por corrupción se podrá incautar sus… https://t.co/1d2HGF0VKo]]></document><document><![CDATA[@chistauforever @AriesAbril11 Buen día guapísimo !! 😘 En Valencia hoy es fiesta !! 🤣]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr Doncs si Mark , el teu es un comentari carregat de rao i en algun moment espero , no massa llunyà , es… https://t.co/N1EC5CqkA6]]></document><document><![CDATA[@stephpaterik @Adweek @lgranatstein Congratulations Stephanie! - well deserved! 🔝]]></document><document><![CDATA[@sergipinkman @mariahelena57b1 Triste y repugnante https://t.co/sxuvJBqOnH]]></document><document><![CDATA[@kitkatsblue aaaaa que vergüenza dios mío respeto por qué si soy una caca por fa tenemos que hablar porque yo tambi… https://t.co/ANO3QjTFZ7]]></document><document><![CDATA[Nuestra solidaridad y apoyo a la querida @hdaddemontesion y a todos sus hermanos y devotos ante la difícil situació… https://t.co/fBwFKgw9D6]]></document></documents></author>