<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Viernes, 26 de abril: Conferencia de Hege H. Leivestad, doctora en Antropología Social de la Universidad de Estocol… https://t.co/rQ3t7Nwgs2]]></document><document><![CDATA[@As_de_Treboles @EspanolesT #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/aFivjo3LL3]]></document><document><![CDATA[@travlyng Hi Srija! Yes and no. I think it’s more cyclical. I love food and the best way to try new foods is to tra… https://t.co/sX6rQovCr6]]></document><document><![CDATA[Transformación digital y alta gestión, ¿quién ayuda a los líderes? https://t.co/ANNPE5mVxh]]></document><document><![CDATA[@BruGarDesign @Omar4114 @xxSuzux Por lo que se ha ido viendo durante toda la serie, Cersei es inteligente y tiene m… https://t.co/zgEYl7k9qT]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Este señor es participé de la corrupción del @populares en el momento que consiente y se benefic… https://t.co/BYleAufunP]]></document><document><![CDATA[Al acabar esta conversación me ha pedido que le ponga al Canijo de Jerez y ha estado analizando las letras. Me vale.]]></document><document><![CDATA[DC cancela un cómic “blasfemo” sobre la segunda venida de Jesús por la presión de un grupo católico español… https://t.co/3W9wdYPD3o]]></document><document><![CDATA[Los neolacis hablando de lo suyo en un campo de concentración nazi. Es de lo peor que he visto en años. Nacionalism… https://t.co/eKTTe8jBl9]]></document><document><![CDATA[@peregrintuk Mañana por fin puedo verla!! Hay una maravillosa sesión de versión original a las 15:45!! Ya me relamo de solo pensarlo...]]></document><document><![CDATA[@Fdez_Jessica @qaisailn1 @vgarale @darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum https://t.co/vR1iKbvc1x]]></document><document><![CDATA[@Jota_Efe_Ka Envidia que te da. Mientras no me regale carbón de ese dulce que te traían a ti los Reyes...]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea  #N1CanalFiesta15  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista Existen muchísimas causas... congénitas, hereditarias, por hábitos, incluso a veces no se consigue c… https://t.co/A0yPIRMsvu]]></document><document><![CDATA[@jorgeheinel @jg_valdes @agzocar @jgalemparte @bdelamaza @lagosweber @Insulza @lucialopezchile @ieiuchile… https://t.co/RNozCfr2uH]]></document><document><![CDATA[Ánimo y felicidades por el trabajo realizado.Ojalá lo logréis en las europeas.Adelante!]]></document><document><![CDATA[En un par de años a la afición de Avenida sólo le va a quedar para celebrar el recuerdo para este partido. Ya veréi… https://t.co/sBtNeXJ5Dq]]></document><document><![CDATA[Las mejores universidades de 2019: @UPFBarcelona , Carlos III y las politécnicas de Cataluña y Valencia… https://t.co/2EoqOjJEUj]]></document><document><![CDATA[@linasergas Estoy de acuerdo 😊.  De hecho, te invito a leer el programa formativo de una Enfermera Especialista vía… https://t.co/lbDqE6ZK0T]]></document><document><![CDATA[@estrellapuerta_ Y siempre busca excusa para meter el dedo en la herida]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/BDS4tWTUAA]]></document><document><![CDATA[@GorgaRodrigo Es una realidad Nos sentimos juzgados, culpables por estar mal y no seguir sus "consejos" En… https://t.co/vvuIsD9dJW]]></document><document><![CDATA[@biancaliane11 @LatinBillboards @JLo @LMXLM @RomeoSantosPage @shakira @liliana_bascal @RomiCielito @luismi_mundial… https://t.co/hDcHc2lOzK]]></document><document><![CDATA[@JuliaParejaC @ahorapodemos @PSOE @populares Pues si Julia, pero esta tierra nuestra....]]></document><document><![CDATA[Una año más... Pasó la tarde y ha llegado la noche. Ya se acerca el momento de la recogida...ya está El… https://t.co/rqsPIjFzuW]]></document><document><![CDATA[El Manzanares renace con más zonas verdes, nuevas especies y la creación de sendas para ciclistas y peatones… https://t.co/5InHLdBwue]]></document><document><![CDATA[@jguaido @leopoldolopez @MariaCorinaYA por favor antes de que los perros asesinos del genocida  @NicolasMaduro soga… https://t.co/GuV5zwArg8]]></document><document><![CDATA[@EvaBorreguero1 @elpais_inter @evaborreguero Muy relevante @EvaBorreguero1 tu reflexión #Identidad y referencia a… https://t.co/jneIczIzvu]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @leopoldolopez Como no pongamos remedio pronto nos veremos igual. Las irregularidades ocurridas en es… https://t.co/E7j1olYBfx]]></document><document><![CDATA[Vergonzosas las elecciones q llevan los partidos PP y C.s sus periodista defensores opinando lo mismo q sus lideres… https://t.co/o3C7iCdTMM]]></document><document><![CDATA[Viva México cabrones!!!!! en Santita Carbón Mexicano https://t.co/ZglUQU08uK]]></document><document><![CDATA[Consejería de Educación de la Comunidad de Madrid: NO QUEREMOS MÁS PRUEBAS EXTERNAS EN NUESTROS COLEGIOS PÚBLICOS.… https://t.co/pEx14U5eon]]></document><document><![CDATA[#CuatroAlDía44 que ofendidos están con la quema de Judas (Puchi) en Coripe (Sevilla), cuando ellos queman la bander… https://t.co/iL0dJQtGJk]]></document><document><![CDATA[@javierdejasso @MadrilenaGas @aytomajadahond1 #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío en noticias. https://t.co/xcZQZReVIP]]></document><document><![CDATA[@DeloreanMr Teníamos 26 grados, pero de un día para otro se desplomaron las temperaturas. Del domingo al lunes poní… https://t.co/iKAKgx1PYZ]]></document><document><![CDATA[Retiro carismático con la Escuela de Evangelización Virgen del Pilar. Eucaristía presidida por nuestro anterior Con… https://t.co/9fFiyAhuSR]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @danirock2222 Las azúcar moreno no se mojan es tan de oyentes,solo Chelo y PANTOJA.]]></document><document><![CDATA[@queco19 No te preocupes si no le va a dar tiempo al PSOE de hacer nada. Si España fuera coherente debería haber ot… https://t.co/VJVyhrXd73]]></document><document><![CDATA[Quer dizer às vezes também faz bem pensar com a de baixo mas só com ela não, pensem com as duas ok loves]]></document><document><![CDATA[Best way to start a day!  💛❤️ #barcelona #instafood #yummers #breakfast #instatravel #travelling… https://t.co/hHmZwCXQvG]]></document><document><![CDATA[@NetflixES si te lo pide @NoeliaBrox, no sé a què estáis esperando... #NoEsUnaAmenaza... @RuPaulsDragRace… https://t.co/sX9mi1K7ZS]]></document><document><![CDATA[I demand to know: 1) Where she is 2) When is she going to the airport 3) Where is the luggage 4) To get her, our ca… https://t.co/qHTpLFKboY]]></document><document><![CDATA[Cura preocupaciones y tristezas, aunque sea de forma momentánea, permitiendo que el cerebro vuele hacia otros lugar… https://t.co/WBOkIi3d6j]]></document><document><![CDATA[Con esta imagen se cierra el #MartesSanto en #LaIsla y otro año más una recogida con el Parque como testigo! https://t.co/UBUymkSJEn]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Vinga  #MeritxellBatet  que persona més cínica que tu no n'hi ha.]]></document><document><![CDATA[@LaOtraCronica Ayer tomé ejemplo de ella!!! @cayetanaAT https://t.co/CkA4gvDSug]]></document><document><![CDATA[🌹A veces, nuestras vidas cambian tan rápido que ni el corazon ni la mente son capaces de seguir el cambio🌹 en Jaén,… https://t.co/XcpvchzU6h]]></document><document><![CDATA[@marilosz @GOT_esp @alelande @JuanRuizTejada Winter ha llegado, cabeza!]]></document><document><![CDATA[Me molesta que todavía no haya conseguido leer o escuchar una noticia en español que no me dé vergüenza sobre la pa… https://t.co/pDIxduHKuj]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @ahorapodemos @CiudadanosCs @JupolNacional… https://t.co/CRwx5BU5QU]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga Preciosa imagen tomada a su salida de Nuestro Padre Jesús de la Agonía!!!]]></document><document><![CDATA[@carolinadubert2 15 horas, eu sei que não é assim tanto mas acho melhor ser no verão por ser mais organizado]]></document><document><![CDATA[Quiero desear una feliz jubilación a Fernando Escoz Martínez, que ha estado más de 30 años con nosotros en el… https://t.co/daVpbaNqAK]]></document><document><![CDATA[Cientos de personas se han echado este miércoles a las calles de Extremadura por un salario digno y en defensa de l… https://t.co/hHZxxiI26l]]></document><document><![CDATA[Kronos. 12x 75x65cm. mixed media on canvas. * museogoya until June 2th in Zaragoza, Spain. During my exhibition: La… https://t.co/iF3qK1ljAm]]></document><document><![CDATA[@ClanOutlandish @Writer_DG @STARZ @SamHeughan ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️😍😍😍 https://t.co/qiNXX88egw]]></document><document><![CDATA[Algo sério acontece no país vizinho.   Bolsonaro: “MAS É CULPA DO PT”  Quando é que este ser asqueroso vai sair de… https://t.co/fJmfCdCwGY]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @tiobati @veroprial @MaSanchezdemora @FabianPerezCs @MylaiLima Ahí********]]></document><document><![CDATA[Vera Cruz ⚜️ #lunessanto #semanasantasevilla #hermandaddelaveracruz https://t.co/3fEp7eihFl]]></document><document><![CDATA[C A M P E O N A S  DE  L I G A 🏆 Este equipo no tiene límites. Último empujón, que esto no pare  y sobretodo que si… https://t.co/iwOBcQ94DX]]></document><document><![CDATA[@BillyPi03337733 @MARCLANDES40 A vouloir fouiller dans les poubelles et ressortir des histoires vieilles de 35 ans… https://t.co/VZZIFN8zAU]]></document><document><![CDATA[La sobreexposición, la falta de escrúpulos y la verborragia de Pablo Casado generan un cóctel explosivo ante el que… https://t.co/13j1gMuWWv]]></document><document><![CDATA[En mi camino resiliente he aprendido que mi pasado está para desde este presente mirarlo en la distancia y vivir co… https://t.co/LlWhaIkLIn]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡ Muy buen día! Que te pasen cosas positivas. Besitos. https://t.co/YnkHM6bMew]]></document><document><![CDATA[Vamos tentar fazer disto uma coisa produtiva e não destrutiva 😋 https://t.co/uT2JntjEjG]]></document><document><![CDATA[@Afry_LuNa q me dices ,no me lo puedo creer ,es q la intervención de ella no es ni lamentable  ni vergonzosa ,es ma… https://t.co/KEMGy16BUH]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/z9Dl5fQAtY]]></document><document><![CDATA[Muere un joven de 19 años corneado en los toros en unas fiestas de Castellón https://t.co/aiDiVvSaed]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 Y no tirar piedras al de al lado, cuando de cristal, es tu tejado. Demasiado joven, para ponerse en lug… https://t.co/hlCWluhjn1]]></document><document><![CDATA[El hombre soy yo, el pato mi profesor y el globo mi aprobado en filosofía https://t.co/ZXh5trr5vM]]></document><document><![CDATA[España ni se compra, ni se vende, ni se rompe. La España que quiero es la de la ilusión, la esperanza y la seriedad… https://t.co/2ejJW25iSz]]></document><document><![CDATA[Estoy segura que este finde nos agujas me están echando de menos... pero es que hoy gabrieluri10 y yo hemos dedicad… https://t.co/rbDACYJAaH]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan Pues que se pongan las pilas y se pongan a desarrollar delicias de tofus y seitanes rebozados y com… https://t.co/nL3sg79hqk]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 No seré yo quien exculpe al @PSOE en ese aspecto, pero también te recuerdo que hasta el momento… https://t.co/2rtkx63P7u]]></document><document><![CDATA[vou passar esta semana a lutar contra a urge de cortar o cabelo porque estou mm a deixar cresce-lo ughhhh]]></document><document><![CDATA[@literaltranslat Estoy pensando...tu hermano se miro los dedos y voto a falange jajaja (te veo más racional)]]></document><document><![CDATA[@AlvaroLario @agortiz54 AFORTUNADAMENTE NO.AÑADIRÍA ADEMÁS DE AGITADORES  FASCISTAS,TONTOS PROFESIONALES CEGADOS POR SU PROPIA ESTUPIDEZ]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen… https://t.co/4U9kyghZyU]]></document><document><![CDATA[@ristomejide Respeto pero tengo mis dudas no sé si lo que salga es lo que realmente el pueblo quiere]]></document><document><![CDATA[Aun estás a tiempo.. Porque mamá solo hay una💝💝 en Mayte Bijoux https://t.co/Hkg24QFwyT]]></document><document><![CDATA[sempre q eu leio alguma previsão q nao gosto pro meu signo começo a ler asc, venus, lua, esses dias li meu mdc só p… https://t.co/2A5VrUeRZf]]></document><document><![CDATA[Déu meu, si  no és va adonar q C's és un partit de dreta i millor ultra dreta , jo si q m' hagués deixat tallar la… https://t.co/MAIi6ZOnim]]></document><document><![CDATA[Verdes y olorosos parterres, feliz día!  #caricia #mama en Sigüés, Spain https://t.co/7gQgymZDYS]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto , oración de Jesús en #Getsemaní, contado por el #alumnado de #EducacionInfantil,… https://t.co/TCTRxM5wHR]]></document><document><![CDATA[Crossfit family😊  #1DeMayo #feriadelospueblosfuengirola en Feria Internacional De Los Pueblos, Fuengirola https://t.co/Zjkp7yjX1E]]></document><document><![CDATA[Cada sábado y hoy deseando verla... siempre soleana de corazón... tantos recuerdos ante Ella de la mano de mi padre… https://t.co/zq6XMYA6DW]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueTuQuieres #28QA #HazQuePase @sanchezcastejon #TuVotoEsMuyNecesario]]></document><document><![CDATA[Podemos cambiar nuestra manera de ver a los demás a través de la literatura o la música? Sinceramente creo que sí y… https://t.co/9nganD5qFG]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchado una conversación de dos chicos de 18 años que conozco y me están matando de la risa. Más monos. Se creen tan mayores]]></document><document><![CDATA[Perdemos 1/16 #WPTAlicanteOpen 👎  Luchamos en un partido muy incómodo para las 4, pero no pudo ser. A seguir entren… https://t.co/me1e6vwU65]]></document><document><![CDATA[Porque é que quando eu preciso ninguém me atende a merda do telemóvel? Fds]]></document><document><![CDATA[@juliaaldea @julietminty Me lo quedo todo!!! Aún tengo unas gafas parecidas compradas en 1979. Cuando vaya a casa d… https://t.co/ankELs8cW9]]></document><document><![CDATA[Sempre és agradable assistir a una presentació d'un llibre, però si a sobre és d'una amiga com la @teresaduch1 ja é… https://t.co/OKq5r6yo2l]]></document><document><![CDATA[Que todo lo bueno te siga, te encuentre, te abrace y se quede contigo pa siempre, el resto que pase de largo. en El… https://t.co/G8RtVnzJvs]]></document><document><![CDATA[Aguirre, el Consejero de sanidad andaluz "Ahora que ya no estamos en campaña y han pasado las elecciones es momento… https://t.co/wyarOKMIeo]]></document><document><![CDATA[@manupelazamo Siiiiii!! Al final tiramos por el Garmin,  y aunque es regalo de cumple, llevo un par de semanas usán… https://t.co/tmbRzSyOHb]]></document><document><![CDATA[mano, de tanta vezes ser notada por celebridades que gosto, eu já nem fico toda "exaltada" do tão habituada que já tou]]></document><document><![CDATA[@GranBerta @oriolguellipuig No hace falta que nadie te invite a tu propia casa.]]></document><document><![CDATA[@OisoOiso1 NO TE PREOCUPES QUE NO ME LA VAN A DAR. # FELIZ SÁBADO # CANPAÑAELECTORAL Y CUIDADO CON LOS SOBRES. 😘😘]]></document><document><![CDATA[⚫️⚪️ em Champalimaud Foundation / Fundação Champalimaud https://t.co/X7Scbi1vcI]]></document></documents></author>