<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La Iglesia española recibe más de dos mil millones de euros del Estado para restaurar sus catedrales https://t.co/2VjQjsDDP8 vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Le pire c’est que je ne pense pas qu’elle mesure le degré ignoble de son tweet !!!]]></document><document><![CDATA[Taller de síntomas, manejo dolor, fatiga... @cristinaAZANZA2 del complejo Hospitalario de Navarra, Pamplona https://t.co/AKAswmT19d]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos estado en el parque Liana, charlando con las vecinas y vecinos de #Móstoles. Un placer compartir impresio… https://t.co/m12VGVJI5Y]]></document><document><![CDATA[@poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Vergüenza os tendría que dar, usar así el tema de la adopción. Cuantos llevá… https://t.co/d3flYOH2SP]]></document><document><![CDATA[@GarciamonteroA Aquí una mujer arrastrándose por un voto al partido machista.]]></document><document><![CDATA[Hoy es de esos lunes de los que te toca estar para arriba y para abajo, vamos que acabas hasta las narices.]]></document><document><![CDATA[Haber políticos  todos los Que se os llenaba la boca Diciendo que PODEMOS  Recibía  dinero ilegal. Ahora sois incap… https://t.co/mX76e9z1E5]]></document><document><![CDATA[Con la venia: Que hariamos sin usted Sr. PINA? @JordiPina1 . Pues el ridiculo , como hace 3 meses, aqui de chascarr… https://t.co/KmC5OVvAod]]></document><document><![CDATA['Estais todos de los nervios' como que tu no, y más cuando veas a Can 😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[Será que alguma alma caridosa me sabe dizer se há gasóleo em alguma bomba na Marinha?]]></document><document><![CDATA[Dia da Libertadade  #25deabril   A Liberdade não é uma opção, é um direito mas acredito que as pessoas podem escolh… https://t.co/OWVX4q8mVW]]></document><document><![CDATA[El niño díscolo, el que se salió de la norma, al que castigaron y callaron, me parece que hoy la va a liar muy muy parda... #28A]]></document><document><![CDATA[Opino igual. Y por ello, los fanboys llevan insultándome desde anoche. Lo cual, dicho sea de paso, me importa un co… https://t.co/gotcbO1mQb]]></document><document><![CDATA[@anti_persona Ojalá me toque porque este año no ha caído ningún libro... 😖 Ah, y me encantaría tener Fafner!! 😊🌿]]></document><document><![CDATA[Encuestas: el PP rozaría la catastrófica cifra de los 80 escaños via @El_Plural https://t.co/Wpv0L5hvuy]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Me parece que usted es muy mentirosa!!!! Chao]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas si estuviera usted en vez de @Albert_Rivera  no habría tanta duda y tanto votante de @vox_es .]]></document><document><![CDATA[Survive 12h in Barceloca ✅🥂 en Barcelona, Spain https://t.co/JnsnLvK497]]></document><document><![CDATA[Yo medio muerta después de subir un trecho en vertical. https://t.co/19DG95nUXZ]]></document><document><![CDATA[En su muerte y en su cruz, se hace uno con todos los heridos y pecadores de esta tierra. https://t.co/EbPo5vAwBY]]></document><document><![CDATA[Los liberales de 1808 dijeron que "sin libertad no hay patria". Eso es lo ha hecho siempre el @ppmadrid: dar libert… https://t.co/Z5TMbpAu69]]></document><document><![CDATA[Momentazos deportivos callejeros. La primavera deportiva ya está aquí  #primavera #deporte #street… https://t.co/fYOLIWEHsH]]></document><document><![CDATA[Hay algo que hace unos meses me afectó lo más grande y he conseguido que pasara el tiempo sin mirar atrás.]]></document><document><![CDATA[@javioru @InesAlameda @SEO_Asturias @AcasturAsturias @ambientologica_ @MarcosVegaRadio @ATorralbaB @SergioFSierra… https://t.co/g72rBBJKxL]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @jusapolpolpol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/9kw62YhsCf]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ @G_landaburu @SextaNocheTV @mjmonteroc @Irene_Montero_ @InesArrimadas @EdurneUriarte @vox_es… https://t.co/UyWDcFZEtW]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @lyuva26 Esperanza Aguirre esta completamente desaparecida..]]></document><document><![CDATA[@JaumeMayor Yo pensaba q lo había visto todo este Fidalgo es tonto y jilipo....]]></document><document><![CDATA[Qué cojones le pasaba a Rodrigo ayer al acabar el partido? La cara de Mina es un poema. No entiendo nada.]]></document><document><![CDATA[Não acredito q não vou conseguir comprar o grelo para amanha fds Obrigada mãe e pai por mais uma experiência de merda]]></document><document><![CDATA[Domingo de Pascua #porquealfinalsiempresaleelsol☀️#chaskyonoreyesdelacasa en Lugo https://t.co/YV9FYlFivg]]></document><document><![CDATA[@Alemarlil @yosoynaranjito_ Están en Israel. Que los rusos por los suyos]]></document><document><![CDATA[@suziday123 @RedWineCats @DemiCassiani @CaththeWineLady @jflorez @KellyMitchell @Friscokid49 @Fiery01Red… https://t.co/Fs4Wc01MMY]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/dQC1WBTM32]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA SR.SANCHEZ!!!. ESPAÑA TIENE EL PRESIDENTE QUE HA ELEGIDO Y QUE MERECE!!!!!.]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @ElSaltoDiario Mientras no se cambien Jueces amiguetes de chorizos, sé librarán. 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Desayunos_tve Estas acojonado,porque sabes que cambiaste el colchón PA NA🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/n3bcFnEvu6]]></document><document><![CDATA[De extremo interés.  ¿El dinero de todos va dónde verdaderamente hace falta? Esta es la labor parlamentaria que nec… https://t.co/1SZTAPOg0w]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana Que yo sepa Pablo Iglesias e Irene Montero tienen deudas con los bancos, nada menos que 800.000€ par… https://t.co/bhSDkmibjj]]></document><document><![CDATA[@tiobati @paco_ez @veroprial 😂😂😂Veronica alimenta te ríes y encima te hace de guardaespaldas!! Más arriba tenía que estar]]></document><document><![CDATA[Como hay gente que le gusta el cereal remojado mil horas en leche. Guacala!]]></document><document><![CDATA[@_stuckinyou @eleena_pv hasta el bordillo donde se dobló y se partió fbbfbdbdb]]></document><document><![CDATA[@manuel_denuncia felicitats. És triomf per la societat, però és sobretot triomf vostre. Gràcies per la valentia i per la tenacitat]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Repartidora muestras de colonia por la playa 2. Cliente misterioso cadena Fast Food 3.… https://t.co/Z9JHlICDS5]]></document><document><![CDATA[La #exposición de la @AsoCulturarte Paisajes Urbanos 2 en la que participo en el CULTURAL VALÈNCIA. @CulturalVLC  G… https://t.co/ao4PM3zoJi]]></document><document><![CDATA[La mentira de Albert Rivera en el debate de RTVE: Rosa María Mateo no fue elegida a dedo por Pedro Sánchez https://t.co/2jFBxyNqzr]]></document><document><![CDATA[@Crisdelpino78 @lyuva26 #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Aun estás a tiempo.. Porque mamá solo hay una💝💝 en Mayte Bijoux https://t.co/Hkg24QFwyT]]></document><document><![CDATA[Morre o Cedric, o Sirius, o Dumbledore, a Hedwig, o Dobby, o Snape, o Fred, entre muitas outras personagens incrive… https://t.co/B1GR3yZD4g]]></document><document><![CDATA[Tan perdidos que lo sabemos todo. en Barrio Romantico De Leon https://t.co/NVGtxINULi]]></document><document><![CDATA[Así se empieza una mañana de domingo. 💁🏼‍♀️🔝 #MemoriasDeTraducción #herramientasTAO https://t.co/zoFHf4cji5]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Jesús, siempre resucita, en cada corazón arrepentido, y ansioso de una nueva vida, de entrega y de amor....🙏🙏🙏❤❤❤💕]]></document><document><![CDATA[Cierto. ¿Y PP y CS?¿No gobiernan en Andalucía gracias al voto de investidura de Vox? Los "Liberales" Europeos no ha… https://t.co/XCxKgcdCal]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Y por eso le damos condiciones laborales donde la palabra “precariedad” se queda cortísima, ¿vamos a… https://t.co/Y0ttwkSkS7]]></document><document><![CDATA[I'm at Temple Expiatori del Sagrat Cor - @ttibidabo in Barcelona https://t.co/kexsh9ba4N]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes la hoja de ruta del gobierno en materia de turismo pasa por incrementar la calidad de los… https://t.co/xRZoCeATHy]]></document><document><![CDATA[Golazoooo de Quique Piqueras en el 90, 1-0 @golsmediasports @screquena1928 @CDBunyol1921]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado Mila el tartazo no es nada a todos les dan igual de fuerte y ella si está operada por gusto que se esté en su casa en reposo]]></document><document><![CDATA[...y de #cazartorres a #cazarreyes solo hay un (pequeño) paso... Última ronda #European #sigocazando… https://t.co/sKvt3cGMkI]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon ...no vale. Vosotros os encargáis de mirar la paja en el ojo ajeno y no la viga en el propio… https://t.co/1mKB1ZOrcB]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @Rptottytotty1 @Granadinanoeli @ConchiCabadas @AliciaChenaut @SofiaSfcst21 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/AUm2vSF8Ia]]></document><document><![CDATA[usa el codigo "squad" para un 10% de descuento en hidromiel en San Carlos de la Rápita https://t.co/ZgiDEIWWYp]]></document><document><![CDATA[@PalmiSantander Me alegro mucho de esta noticia bonita, un beso enorme!!! 🐙💛]]></document><document><![CDATA[@FPF_Granada @pilaraguilarca @_MariaArnedo @CuartoReal @IndeGranada @acampadagranada @LaAccesibilidad @UGR_Igualdad… https://t.co/BK99d70p9n]]></document><document><![CDATA[Una cuenta del ayuntamiento de Valencia da a 'me gusta' al tuit en el que Otegi se burló de Casado https://t.co/7olHQoWMfy]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @Rptottytotty1 @Granadinanoeli @ConchiCabadas @AliciaChenaut @SofiaSfcst21 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/AUm2vSF8Ia]]></document><document><![CDATA[@m_torrell @martinaalbeaga Esta Martina es un amor 😊  ¿ A que sí, @m_torrell ?]]></document><document><![CDATA[@ELGRANSHOW_Peru @ELGRANSHOW_Peru  @mario_hart  ME GUSTA A PESAR QUE NO ES LA VOZZ ........PERO EMPEZARON MAL SACAN… https://t.co/RZPDjT3wd8]]></document><document><![CDATA[#GolpeVenezuelaARV  Hoy nos enteramos que P.Sânchez los llamará la semana próxima, así actúa un Líder, el Estado an… https://t.co/tBhcUFI3Ng]]></document><document><![CDATA[@mateolunal ha presentado hoy su candidatura a la alcaldía de San Sebastián de los Ballesteros por el PSOE. Experie… https://t.co/NQkDlx7wRi]]></document><document><![CDATA[🌹Te mereces una España justa, en la que todos tengamos las mismas oportunidades, vivas donde vivas, sin dejar a nad… https://t.co/rM0MaBp6HE]]></document><document><![CDATA[Un pasito más y siempre a tu lado. ¡ENHORABUENA! ❤❤ en Universidad de Almería https://t.co/1dzGmMnxDC]]></document><document><![CDATA[@VictorGonz54 @TeoGarciaEgea @gabrielrufian LA CULPA ES DE VDES K RECIBIS A ESTOS INGNORANTES K SOLO SIRVEN PARA DE… https://t.co/Dxj0LhIslj]]></document><document><![CDATA[@perpetuok Le deben lealtad al régimen estos🐖 Cobraron bastante por asesorar a esos 🐷.]]></document><document><![CDATA[@OrnelasFJoseA @NicolasMaduro @vladimirpadrino @CeballosIchaso @DrodriguezVen @dcabellor @jaarreaza @TareckPSUV… https://t.co/fSye1X6PNa]]></document><document><![CDATA[Organisasió:   Mayo: mojitos 🍹 Junio: Les Arts 🎉 Julio: Hípica 🏊‍♀️ + organizar mochila 🎒 + más mojitos 🍹 Agosto:… https://t.co/TyAapx72gP]]></document><document><![CDATA[@chanyromero52 @salvameoficial Piensa con otra cosa?y no es precisamente con la cabezaaa???jajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El próximo día -26 -de Mayo , no te quedes en casa vota al PSOE vota a #LuisTudanca# por el cambio!!🌹🌹🌹🌹✊🏼 https://t.co/BBg5U3zjju]]></document><document><![CDATA[Por aquí quien quiera ver el capitulo 39 y 40 en directo https://t.co/Jp9VaQIIf2 #CanYaman #DemetÖzdemir #ErkenciKuş #yıkılmışhayaller]]></document><document><![CDATA[Otro dulce típico de Semana Santa, leche frita. Es una delicia y está buenísima! Tenéis la receta en el blog! Anima… https://t.co/Tkw6UshOhq]]></document><document><![CDATA[#rigurosodirecto #testimonios #comunicacionenvivo #artescenicas #camera #rrss en Madrid, Spain https://t.co/3jrJpFmM7Y]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Es complejo lo que expon… https://t.co/ddt9A3CUC4]]></document><document><![CDATA[Voy a abrir un https://t.co/0SBTIbdHh5 pidiendo que Undiano Mallenco no pite más al @valenciacf. Que desastre de ar… https://t.co/hl6EGIji6Y]]></document><document><![CDATA[Encontrei a melhor pessoa que podia ter aparecido naquele preciso momento da minha vida juro]]></document><document><![CDATA[Guess what was I thinking about ✨🖤 @ Galicia, Spain https://t.co/qT2oczByJU]]></document><document><![CDATA[Día muy colorido y pintoresco -al puro estilo de Goya- hoy en la celebración del #2deMayo de la #ComunidadDeMadrid… https://t.co/hx33C9BEQ5]]></document><document><![CDATA[Al fondo el leve susurro del viento me acompaña. La curiosidad me mantiene viva Buen descanso https://t.co/5vJivMLMez]]></document><document><![CDATA[@pepeconesa @PPRMurcia @MetropolisFM_ @Lamakina92_6 El placer ha sido mío. Hasta pronto!👋🏻🤗]]></document><document><![CDATA[Devo ser a única que não acho piada nenhuma nem a nudes nem a semi nudes]]></document><document><![CDATA[@pradigales Voté y llegué para volar. Muy contenta de haber votado en estas elecciones tan importantes. Será una no… https://t.co/3xkz1ejQLu]]></document><document><![CDATA[@PratSandberg Saludos de Susana Linares. Viste mi casa similar a la de Belen Esteban]]></document><document><![CDATA[@misericordiacip @HECglobal @manju73 @ErasmusMiser @erasmusplusUK @EUErasmusPlus  #communitiesofenquiry… https://t.co/7loELo0FEi]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! Abandonamos por unos días un #madrid bastante lluvioso #lluvia #sedetuvoabril en Madrid Intern… https://t.co/QpSNV4nEEm]]></document><document><![CDATA[@Myamor00745339 @BethftIdols @LeaksUberCabify @cabify_espana Cuenta nueva 1 seguidor. FAKE.  Vaya chorrada tu tweet… https://t.co/9Su4RwCvj3]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/k708R4A4uQ]]></document><document><![CDATA[En mi vida tuve y tengo libros que me han cambiado, que marcan mi existencia. Libros a los que siempre quiero volve… https://t.co/4O5yFg6BtV]]></document><document><![CDATA[Libretita Venus (1). Parte delantera.  . . Detalle estampación y tejido. . . . . #serigraph #project… https://t.co/izJUXFWOqt]]></document></documents></author>