<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La mañana de lluvia ☔️ que nos viene genial para nuestra tierra Extremeña👏👏 Y a nosotras  no nos interrumpe y segui… https://t.co/uD46QtkxEl]]></document><document><![CDATA[TDF2019 Gradissim torneig amb grans equips de basquet de gran nivell. Graciesss al Basquet Farners per fer any rera… https://t.co/S4jjz7Tmlb]]></document><document><![CDATA[@jordana_joan Són substituts provisionals i, amb respecte, amb els voltors q tenim d'enemics no tinguem la pell tan… https://t.co/hAtIpWRi2h]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Psoe La Carolina (Jaén) donde está la democracia? #psoe #lacarolina #jaen #sevilla #españa #andalucia https://t.co/BABpoosvjd]]></document><document><![CDATA[Pelín de #canela 😂 ✔️ Yogur natural ✔️Pasas ✔️ Plátano ✔️ Nueces ✔️ Almendras ✔️ Chocolate 85% #desayunosaludable 💚… https://t.co/7brraD7gDt]]></document><document><![CDATA[Dia de la palma PANK AND PROUD! #ProudAuntNoKids #sobrinos #amor #tieta en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/SXBr3n9dYg]]></document><document><![CDATA[Señor Javier Imbroda: CAMPAÑA DE OBJECIÓN AL PROGRAMA DE REFUERZO EDUCATIVO ESTIVAL DE LA JUNTA DE ANDALUCÍA - ¡Fir… https://t.co/LwEPxME4qN]]></document><document><![CDATA[@VMagnacky @DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @Msol59 @jbsanchz @pater112… https://t.co/q77kO9zshW]]></document><document><![CDATA[@Frikeando1 Patri tenias razón el tarzan se nos vuelve leon.....Estoy al tanto de todo 🤣🤣 sigue estando guapo con m… https://t.co/o8jxn2yzfT]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/IsylkTUtEr]]></document><document><![CDATA[Empezamos taller de @DesignThinking para #ConcursoEOICV @eoi en @AjuntCastello haciendo un #MapadeEmpatía sobre los… https://t.co/2UeYxJR5Tx]]></document><document><![CDATA[A qué hora salen los @esecundarios hoy??? @laventana @La_SER Qué burra la gent de @SERCatalunya:es van carregar els… https://t.co/BaWOUcW6tm]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas si estuviera usted en vez de @Albert_Rivera  no habría tanta duda y tanto votante de @vox_es .]]></document><document><![CDATA[@concienciencia @Tabarnesirrita1 @mosquitacojona Progresista es a progreso lo que carterista es a cartera. 😊]]></document><document><![CDATA[Cuánto daño puede hacer nuestra ignorancia, cuanta bifobia desencadena nuestros prejuicios. ¿Quién somos para creer… https://t.co/LA7pCRl0EG]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día muy importante para despejar dudas y explicar a los ciudadanos que el #28A nos jugamos mucho más que… https://t.co/RkezBni329]]></document><document><![CDATA[#digitalxborder @jla_alonso @eoi @Adigital @ICEX_  Las jornadas de digitalización no van de tecnología sino de pers… https://t.co/bY9T7gfUUh]]></document><document><![CDATA[@AFAPOL_ @sanchezcastejon @gobiernoespa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/OZwlIu6OAI]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve no resulta agradable recibir críticas que no solo se hacen por el trabajo profesional sino también… https://t.co/ilo4ano031]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @antoniorossi Pues si, que paguen los que tienen más, yo no gano ni la tercera parte]]></document><document><![CDATA[@iescolar Me encantaría haber escrito así de bien ese artículo. Admiración profesional por tu columna. No se puede… https://t.co/pX4Yre5MZD]]></document><document><![CDATA[🔝 Cómo disfrutamos ayer en el #WizinkCenter con el ilusionante equipazo de @pablocasado_ y en compañía de tantos bu… https://t.co/fKGqT6reQM]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui @Pablo_Iglesias_ En mi opinión la división interna ha influido mucho]]></document><document><![CDATA[Waiting anxiously for the last episode of @Line_of_duty amazing show guys @Vicky_McClure @martin_compston… https://t.co/MP5XUWHZR8]]></document><document><![CDATA[Jajaja todos bombones, tú sabes que yo soy natural y normal, eso sí que lo tengo muy sexy, pero es algo que va conm… https://t.co/o5WtDeXljA]]></document><document><![CDATA[@springsteen_81 Bueno, no se trata de vagancia si hay una buena panza cervecera de por medio. Eso más bien es echar… https://t.co/u5Ry8b3m8D]]></document><document><![CDATA[Como tú lo pediste y porque me encanta darte muchas alegrías. Activamos nuevamente la promo 3x2. Las 3 joyas que má… https://t.co/uUR3AmJbXw]]></document><document><![CDATA[@pepaconde3 HonradoS los adjetivos van en plural cuando el sustantivo va en plural. Ardua tarea la mía]]></document><document><![CDATA[Drinking a Kings Bräu by Font Salem Portugal @ Burgau — https://t.co/vYh8CpkfZQ]]></document><document><![CDATA[Ana Marín🤗🤗🤗🤗: TPZ. Obra de teatro histórica. El encuentro en 194... https://t.co/breKqpfXR3]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Suprimir la mili en su momento fué una conquista en favor de la libertad y la paz Tienen que formar p… https://t.co/w1TKysyhb4]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/KGgOPf7RGj]]></document><document><![CDATA[Le Pen n’a pas besoin de faire campagne : Mélenchon , Plénel , Hamon , les médias, Binoche et cie font le job à sa… https://t.co/7O7eIWHpp8]]></document><document><![CDATA[@alcaravan0870 @Noelleal @AsambleaVE @TSJ_Legitimo Yo intuyo q cuando nombraron el TSJ legítimo en la AN lo hiciero… https://t.co/05BtaTLNnQ]]></document><document><![CDATA[La quema de Nôtre Däme debería hacernos replantear muchas cosas al género humano.  Yo como estudiante de Geografía… https://t.co/x06snjnSqQ]]></document><document><![CDATA[👉La hora del populismo: soluciones improbables para una queja justa https://t.co/1qWM5peewS vía @ABC_Cultural]]></document><document><![CDATA[Tweet dedicado para @SmileOfBrooklyn te quiero mucho y eres preciosa bye💖]]></document><document><![CDATA[La mancha de mora con otra mora se quita? De momento la vamos a echar en lejía a ver si hay suerte😏]]></document><document><![CDATA[Buen sábado en familia .....un poco de todo....nada bien planificado pero lo pasamos muy bien!!!! en Torrejón de Ar… https://t.co/rj5PLkDNVk]]></document><document><![CDATA[El dolor de la muela me tiene de un humor que cuidado del que me pille por delante hoy. ☝]]></document><document><![CDATA[Qué privilegiados fuimos quienes pudimos estudiar entre los muros centenarios de la "Ponti". En la foto, la entrada… https://t.co/CydymZbajT]]></document><document><![CDATA[Tú eres como el agua como el agua. Tú paseando por mi cuerpo Y yo queriendo más 💎 * * #Granada #granadaspain… https://t.co/v4Wx4jH8dG]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Buenos días corazón bonito!!,feliz jueves querida amiga!!💖🌹😍🤗😘💕]]></document><document><![CDATA[@MartaSalanPisan @GuerreroJusapol @pablocasado_ @PSOE @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/cytJawsEJZ]]></document><document><![CDATA[Hoy el Facebook me recuerda una anècdota vivida al salir de la piscina con mis alumnos.ahi va el hilo:  Señor de un… https://t.co/RokxyIpWMW]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @rosarobco Muy bueno. A esto le añado: no solo Iglesias tiene que sacar conclusiones: la izquierda al PSOE también, Errejón..]]></document><document><![CDATA[@blainemitchell @JudicialWatch @realDonaldTrump SIGN PLEASE ✅ &amp; Share &amp;RT too, Thanks 🐱 Go to 100.000 🖤… https://t.co/y2vUrIF6DY]]></document><document><![CDATA[Calla pelota.k kieres que te fiche un equipo k le an regalado 15 puntos está temporada se be el plumero k pensará e… https://t.co/FNjFqLO6y5]]></document><document><![CDATA[@MentoresDe @tasionite @barreramanolo @JovenesQActuan @FFFSevilla @fffAsturies @f4f_tarragona @ForGetafe @ForGirona… https://t.co/PW51eiiBTt]]></document><document><![CDATA[Nos vas hacer llorar... La imagen d Guaido la destruye x ejemplo Stalin con sus declaraciones d elecciones]]></document><document><![CDATA[@XabForIgl @xabierfortes @sport Yo ya me he ocupado de lo mío! Ahora me preocupa lo que pase ahora 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[La riqueza de la democracia es q todo el mundo puede decir lo q quiere o desea, lo q piensa, si solo lo pude hacer… https://t.co/Mh6GfzFxv2]]></document><document><![CDATA[@natidelasvacas @nava13diego @paco_mancebo ¿Fondón? 😂 Pero si tiene menos chicha que rodilla de canario. A estas al… https://t.co/2d2graG8QU]]></document><document><![CDATA[Que si que si, que esto pasaba hace escasos meses en @AndaluciaJunta y así lo permitía el #socialismo y #SusanaDiaz https://t.co/xHG8WPrbZP]]></document><document><![CDATA[@olminho1 he visto un vídeo de un señor diciendo que los obreros también votan a VOX y he decidido dejar de leer más]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/BDS4tWTUAA]]></document><document><![CDATA[@chelosusavila74 A las 10 fui yo y apenas había dormido, vamos como si se me fuera la vida en ello. No había nadie.… https://t.co/1Ul4sRWhPP]]></document><document><![CDATA[🤹‍♀️ OLIVIA 🤹‍♀️ A pocos días de conocer a nuestra pequeña, hoy hemos realizado una sesión de belly painting y el r… https://t.co/zYijedmG3l]]></document><document><![CDATA[@GelpiGomez Això dona peu a mès odi que ens deixin marxar de una puta vegade]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hacemos los #ICCP no te lo pierdas el próximo día 23 en el día de las profesiones @caminosmadrid… https://t.co/CJWI7GkWRX]]></document><document><![CDATA[Okey! Tiene el mapa de Nicaragua tatuado.. y espera que no le diga nada 😐😮 ingrato!!!! Push!! 😕]]></document><document><![CDATA[@mariargomis @KikeMlaga @vox_es @esRadio Y tú  no tienes rastrera opinión de los políticos? Aaah de los políticos q… https://t.co/gbSkidXRvI]]></document><document><![CDATA[Queridísimo @santanadeyepes no solo confió, también te admiro y te quiero amigo. Gracias Yepes mío!💋]]></document><document><![CDATA[Rutina de 14 series de @Sergio_Trainer hecha 💪🏼💚 A la próxima... ¿me grabo en vídeo? 😂 No nos pongamos #excusas con… https://t.co/qaY63v67of]]></document><document><![CDATA[TRUCOS: Cuando compras las peonías súper frescas y piensas que no te van a abrir...   #peonias… https://t.co/wKgqytc19u]]></document><document><![CDATA[@Lailota_ laila la primera foto es imposible q sea d 2015 si yo t conozco dsd ese año]]></document><document><![CDATA[@ffmateobueno Así es por desgracia... el padre es bueno,hasta que comienza el divorcio ... a partir de ese momento… https://t.co/NeftGM45Z4]]></document><document><![CDATA[@SBGa65 @Pelayo1938 Pero se podía hacer una lista más mezclada de apellidos. Así parece una lista de Marruecos.]]></document><document><![CDATA[Luciana es una aventura fascinante. Su ritmo narrativo y los movimientos de sus protagonistas os mantendrán pegados… https://t.co/ZbTYzKZPMh]]></document><document><![CDATA[Tener una cuenta de Tw anonimizada para insultar con libertad a quienes tenemos una cuenta con nombre y apellidos]]></document><document><![CDATA[@vox_es revienta Sevilla: @Santi_ABASCAL llena como Felipe y Guerra en sus años dorados https://t.co/bGsuCamgER]]></document><document><![CDATA[Entre toda la información que hay, está difícil buscar análisis medianamente objetivo de lo que está sucediendo en… https://t.co/6pf4NFbk0u]]></document><document><![CDATA[@HdadCachorro Eso acabo de hacer yo planchar mi túnica para mi estación de penitencia de mañana]]></document><document><![CDATA[¡Enhorabuena equipo! 👏👏👏👏 @reyesprados @CristinaFaguas @RoigNatalia @Gracia_Arjona @ADFCanalSur @fcojandino… https://t.co/2bI31yvqI1]]></document><document><![CDATA[Cómo buen chavista cambiando el castellano e inventando palabrerío nuevo]]></document><document><![CDATA[Gustazo entrenar con esta gente. Últimas vueltas al tartán y con nota!  #thebestisyettocome #grupoalcaraz… https://t.co/UMY6JMMboK]]></document><document><![CDATA[happiness on the face of this angel to see the hooligans who love him more than anything, the happiness of him to f… https://t.co/eeCxEJjRTp]]></document><document><![CDATA[Imatge curiosa d'una rosella albina q m'envia un amic. Alguna explicació??. @TomasMolinaB @MeteoMauri #324eltemps… https://t.co/dL0aLbJr1n]]></document><document><![CDATA[@peixoto_cecilia @GonzalParres @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja, igual,👍😄😏]]></document><document><![CDATA[Quién lo imaginaría, De Guindos dando opinión positiva sobre España y como gobierna P.Sânchez!!]]></document><document><![CDATA[Sim só que no caso eu sou a Monica solitária mesmo sem a outra parte do casal]]></document><document><![CDATA[I els mestres han de fer un comunicat i desmarcar-se de l’acte o queden com uns impresentables indignes de la seva… https://t.co/NkUQgK32kB]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a las infantiles de @PonceVaCB por el pedazo de torneo que han hecho en Zaragoza, sobreponiéndose a las… https://t.co/OClbcLwCI8]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol @jusapol @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/0VwRwgAs7W]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/3ww3Wx3iFT]]></document><document><![CDATA[@Hectorito_19 @LeaksUberCabify @Uber_ES Ha salido caro el viaje!!!! Mira por @LeaksUberCabify https://t.co/qVUsTdaYWA]]></document><document><![CDATA[@fandfberlin @erkencikusdizi @dmtzdmr @canyaman1989 @GoldYapim @startv Me too]]></document><document><![CDATA[@gemallrt Y ninguna me enamooooora como tú sabes y me he dado cuenta ahora]]></document><document><![CDATA[Always 💜  #vanlife #vanlifers #vanlifeexplorers #travelblogger #travelgirl #always #love #algarve #portugal… https://t.co/iVyPWRnBWj]]></document><document><![CDATA[Ya lo dije @bbva y Gobierno de España. Lo dije.  La bola se hace cada vez más grande. No tengo límites soy ilimitad… https://t.co/3W47cBB6JK]]></document><document><![CDATA[@JupolHuesca @PoliciaLowCost @CsHuesca @CsHuescaProv @cadenajoseluis @LourdesGuillen_ @Congreso_Es @Cs_Aragon… https://t.co/Se9XIVjnDp]]></document><document><![CDATA[Si llegas accidentado a casa Sühan te mata, menos mal que llevaba chaleco anti balas. 😪 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/5t64NLhDmR]]></document><document><![CDATA[@SSAhijado @goyofermoselle Gracias! No sabía y como decían que había tanto voto x correo pues por si acaso cambia algo!]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 @Benditapuntoeu @Nanchinho @El_Plural @CiudadanosCs @sanchezcastejon Es mentira, es un bulo]]></document><document><![CDATA[La vida es lo que te acontece mientras estás ocupado haciendo otros planes   #CaminoDeSantiago https://t.co/lYnm0TAV7H]]></document><document><![CDATA[@luciacebas Disfruta, ahora es tu momento, y no pienses tanto! 💜 Te quiero 💜]]></document><document><![CDATA[¿Riza muerto? JAJAJAJAJAJAJA bicho malo nunca muere. #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Por nuestra Comunitat y por nuestro país, si eres crítico, si ves injusticias en lo que te rodea, si crees que no h… https://t.co/Xzw0edaLbG]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/0MUyRFCJVy]]></document></documents></author>