<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Cada día más enamorado de nuestra Costa Blanca😍 #spain #arenalesdelsol #picoftheday #algarapictures en Los Arenales… https://t.co/0I4HK5uYL4]]></document><document><![CDATA[Lo único que tengo ganas es de encerrarme en mi habitación y no salir jamas.  😞😔 Puta mierda]]></document><document><![CDATA[@el_pais Cualquier día aparece el diario de Janli diciendo los "x euros" anuales que cuesta tener cualquier cosa en… https://t.co/94naqPZOaL]]></document><document><![CDATA[VOX LES VA A METER UN REPASO A LOS VENDEDORES D ELIXIRES QUE SE VAN A CAGAR !! A TODOS LOS PERROFLAUTAS , OKUPAS Y… https://t.co/gIXwBTXsx0]]></document><document><![CDATA[Que lastima da ver esas gradas tan vacías en La Laguna. No había otro sitio para hacer las fases? Caro, lejos y sin… https://t.co/3tQGePFFIX]]></document><document><![CDATA[Hace tiempo que la banda criminal del PP debió de ser ilegalizado por financiación ilegal y corrupción, pero en fin… https://t.co/H7GyFvzBlT]]></document><document><![CDATA[@AnaPaulaVolei Brasil, meu Brasil brasileiro, Brasil de um sonho intenso e muito ESCÁRNIO........... https://t.co/trgg5c93hl]]></document><document><![CDATA[Claro, culpa da mídia, não das pessoas que são cristãs só por conveniência. A vida eterna exige sacrifícios.]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss @JavierQuero_ @XaviRodriguez @Maria_Lama @Fede_dejuan Que buena perspectiva!!!]]></document><document><![CDATA[Monsieur le Premier ministre: Pretenden incendiar de nuevo Notre Dame - Firma: https://t.co/60dP8sklTH]]></document><document><![CDATA[@DiarioSUR @ncastrosanchez Beneficio para todos sin etiquetas de derechas o izquierdas, las gestiones se definen en… https://t.co/IWpWHRIfRH]]></document><document><![CDATA[@urifc75 @Fermi_Fdes @Albert_Rivera A ver si aprendes a hablar o esque estás perdiendo el habla por hablar solo tu… https://t.co/Y2fY1FlLkS]]></document><document><![CDATA[@DavidCifuu @Cristin35742148 @A3Noticias Si le metieran la porra por el ojal, ese no vuelve ha manifestarse en su vida.]]></document><document><![CDATA[La nuclear tiene residuos, riesgos y otras graves implicaciones. Pero sus emisiones de CO2 son casi nulas en ciclo… https://t.co/qpebcKsVsV]]></document><document><![CDATA[¿Alegoría de los medios audiovisuales o simplemente guarrería ciudadana? https://t.co/p71toJqgOy]]></document><document><![CDATA[Mañana primer paso del cambio. Solo es rellenar unos papeles, y lo mucho que me puede cambiar.]]></document><document><![CDATA[La Virgen de la Amargura y el Cristo de la Columna se saludan ante su entrada en el templo . . #semanasanta… https://t.co/dYFyUMCzdC]]></document><document><![CDATA[@NacioGranollers La pregunta es para todos los partidos, que vais a hacer con la Ronda Sud de Granollers y que vais… https://t.co/1Exm3vu0Rg]]></document><document><![CDATA[😑Maldita Envidia yo aquí soltero viendo netflix y con la mano en la almohada]]></document><document><![CDATA[@onedollarpizza Acabo de darme cuenta de que la cabeza es la torre de un castillo ❤️]]></document><document><![CDATA[En serio, leed esto, tenemos una alcaldía de circo  https://t.co/abBBAHsNUI]]></document><document><![CDATA[@Tancred31585095 @Ororo_Pride @feli_xao @bajounapalmera @libertaddigital Sus padres se conocieron en Rentería. Su m… https://t.co/U05WzzqsUp]]></document><document><![CDATA[@bibliotecaJedi ya está para reservar el Jedi Fallen Order para Xbox en Amazon ES… aún sin noticias para PS4 https://t.co/AQ8hXPd7FH]]></document><document><![CDATA[Cuanta razón... la importancia de una buena exploración física.  https://t.co/F9A0V79PGQ]]></document><document><![CDATA[@PataLucrecia @todomejorqenada Tengo otra opinión,Patita, quizás equivocada.Para mi la democracia, la ciencia, el l… https://t.co/vOQdFPtLrM]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Sale el Sol.Despejado asi se despide Abril. https://t.co/rlQvAEnvNj]]></document><document><![CDATA[Una junta universal de socios puede adoptar decisiones sin reunirse. Con una modificación de estatutos, las socieda… https://t.co/qpDTnLAMx1]]></document><document><![CDATA[II gala solidaria ‘Payasos sin fronteras’ Teatro San Francisco 27 de abril de 2019 a las 18:00 horas #leoncutural… https://t.co/cnNZIdEsea]]></document><document><![CDATA[@SergioValent1n @jheviam Don @SergioValent1n Siempre "GRANDE" y acertado https://t.co/yeJYfSvw1n]]></document><document><![CDATA[@Helensamar1980 @comovayaveras se meterá con Casado sobre todo, pero no se preocupe que no va a ir a ningún debate]]></document><document><![CDATA[Me he puesto a ver fotos y me da alegría y nostalgia. Agradezco sinceramente los momentos que vivo en mi vida.]]></document><document><![CDATA[Plaza mayor de Valladolid con parte de la familia!!!! en España Valladolid https://t.co/1kUaNWFfCE]]></document><document><![CDATA[Servicio Especial de Autobuses Salmantinos para el derbi entre @UnionistasCF y @clubdepguijuelo… https://t.co/ksVgSDXpDH]]></document><document><![CDATA[Debemos, todos, luchar contra el terror. Mi solidaridad y apoyo al pueblo de Sri Lanka.]]></document><document><![CDATA[en verdad hay gente d aquí con la q me gustaría hablar pq pareceis to majos algunos pero que vergüenza]]></document><document><![CDATA[Negrín marca con palabras lapidarias el final de la contienda: La paz negociada, siempre; la rendición sin condicio… https://t.co/mlzUBrAinb]]></document><document><![CDATA[tr @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/o4h6658u0N]]></document><document><![CDATA[@maarcaraballo1 Spoiler:Solución a tu problema. https://t.co/PAyiSdwL2G]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @DarkSha71327073 Qué ricooo,, lo que no nos saldrá al final "el misterioso"?? 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Peor para ellos que recuerden que estos nazis fueron los que fusilaron a sus antepasados pero este país no escarmientan]]></document><document><![CDATA[Ya te digo que el más tonto hace relojes de madera. Esa noticia es una verdadera tomadura de pelo. @vox pondrá fin… https://t.co/wxs9m0MA1g]]></document><document><![CDATA[@LauraVerdejo @TaliJavi Todo triunfos de la izquierda excepto 1996, que ganó el PP pero por mucho menos de lo esperado.]]></document><document><![CDATA[@TonyESTANGUET Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸… https://t.co/B03CeGlum6]]></document><document><![CDATA[“Pensávamos que íamos ser recebidos no aeroporto. Assim não aconteceu”  João Matos na SportingTV 🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤯🤬🤯🤯🤬🤬]]></document><document><![CDATA[Vergüenza ajena, éste es el nivel “cultural” e “intelectual” del borrego patriota votante de derechas. Analfabetos… https://t.co/cwd5XgN0T7]]></document><document><![CDATA[@antonlosada derrota a Álvarez de Toledo en 30 segundos: convierte su ataque en 'trending topic' https://t.co/zhvQkue9Yq]]></document><document><![CDATA[@NunoMusik @ligaportugal Foi fechada de emergência com as grades em baixo. Quem saiu saiu, quem ficou ficou porque… https://t.co/9fKFjl6h1e]]></document><document><![CDATA[Escaleras ... Al cielo? #visitbarcelona #withlocals #LoveBarcelona #barcelona #bcn #blancoynegro #blackandwhite… https://t.co/OwWsqk0RW2]]></document><document><![CDATA[#madrid #lasrozasdemadrid #findesemana #locutor #voiceover #running en Las Rozas De Madrid, Madrid, Spain https://t.co/rj6tIBfEeI]]></document><document><![CDATA[Me permito recomendar el ensayo de Irene de Lucas sobre esta película, "Fabular, mentir como inventar: Las cosas de… https://t.co/CPb61CDtYN]]></document><document><![CDATA[@pedromatabuena Ponla en mi blog también, troll: https://t.co/MBYsoPvZqx]]></document><document><![CDATA[Los cinco nutrientes que necesitamos para vivir, en qué alimentos están y cómo funcionan | BuenaVida | EL PAÍS https://t.co/X504SVCn3V]]></document><document><![CDATA[Con ganas de escuchar lo nuevo del Jefe!! #theBoss #BruceSpringsteen #MusicaDeVerdad https://t.co/OauR3pvmj3]]></document><document><![CDATA[@SDR_RRC Yo me he hecho dos esguinces y me han atendido en urgencias sin ningún problema. Entiendo que en tema baja… https://t.co/GgrBxEpkNE]]></document><document><![CDATA[Sanchemos seria la ruina de este pais , la bancarrota de la economia , la destruccion de la familia de toda la vida… https://t.co/ThbZUhJEfJ]]></document><document><![CDATA[Cuartel Militar Del Brunch @ Cuartel Militar Del Bruch ( Barcelona ) https://t.co/wd9ThZffKp]]></document><document><![CDATA[@AIfonsinho Cocu es mi favorito desde q se especula con la salida de Setién.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE ¡¡""HA IDO A SANEAR ESA HERMOSA TIERRA por decisión de los andaluces NO TE OLVIDES especialm… https://t.co/zfitJfTJua]]></document><document><![CDATA[“Viejo? Viejo es el viento y todavía sopla.” en Estadio Municipal de Butarque https://t.co/21tuMQeJbB]]></document><document><![CDATA[Pués que queréis que os diga, luchar contra la corrupción es vital, y penalizar a los partidos políticos que no tom… https://t.co/bsIG1E6JCT]]></document><document><![CDATA[@gajodotecnico O problema do Sporting sempre foi os tachos na formação. Finalmente há um treinador nos U-23 e nota-… https://t.co/iTX4Tn1ea7]]></document><document><![CDATA[@chicoliru Sim eu sou corno mas pelo menos não tenho nada a ver com isso]]></document><document><![CDATA[Un gran director que trataba a todos por igual, un soñador, un cinéfilo de verdad. Descanse en paz.]]></document><document><![CDATA[@cdnumancia @rfef Y al árbitro... ¿cuántos le caen? Se inventa esa segunda amarilla.]]></document><document><![CDATA[@larby_ @marca @Santi_ABASCAL @vox_es habrá en el que coincidan las dos cosas como la albiceleste pero no es lo normal.]]></document><document><![CDATA[En el Huesca - Barcelona gana Riqui Puig https://t.co/PMkLrLSfsO vía @elpais_deportes]]></document><document><![CDATA[Pico del Buitre #friodelcarajo en Pico Del Buitre https://t.co/YmYhZcqxwz]]></document><document><![CDATA[Gracias a los 2.962 ciudadanos de Esplugues que han dado su apoyo al proyecto de Ciudadanos.  Recogemos toda esa en… https://t.co/JwAR20H8kU]]></document><document><![CDATA[Seferovic tem 19 golos marcados mas já deve ter falhado outros 19 cantados]]></document><document><![CDATA[Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialista @PSOE con ZPedro @sanchezcastejon a la cabeza se puso e… https://t.co/qjmQ6qI4SO]]></document><document><![CDATA[@peresantalo @oriolguellipuig No sabes los guay que está salirse de la cultura propia (en mi caso la andaluza) y su… https://t.co/HZgmj8MSrK]]></document><document><![CDATA[Wind 19,4 km/h NE. Barometer 1014,6 hPa, Falling slowly. Temperature 11,8 °C. Rain today 0,6 mm. Humidity 63%]]></document><document><![CDATA[Los que vais a votar a @vox_es o a @ahorapodemos sois libres (faltaría más), hacedlo, pero hacedlo poquito, solo la… https://t.co/vp3w0eeKnS]]></document><document><![CDATA[Presente. Na defesa do Mundo Rural e da nossa identidade social,  cultural, da  alma do nosso concelho e região.… https://t.co/NvOqJpjuNL]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Gracias y vamos que a veces pasan cosas inexplicables... Ya me entiendes 😇]]></document><document><![CDATA[¡Compañeros de trabajo que se hacen amigos y más tarde hermanos! Grande “Pajarito” ( @blancocalso ) #barriofino… https://t.co/Da9j4U1pKb]]></document><document><![CDATA[Porque la sociedad en la que vivimos nos ha educado así, nos ha enseñado a comer animales para sobrevivir ,eso no j… https://t.co/cY9c4V1uO7]]></document><document><![CDATA[@Anonymus_ES @pepillogrillo67 Y dando lecciones laborales ¿Que sindicato despidió personal y pago con el mínimo la… https://t.co/CfaIYGtFjO]]></document><document><![CDATA[Un placer compartir con Ian Gibson y Fanny Rubio una maravillosa mañana charlando en la Fiesta del Libro de Chamart… https://t.co/yQk6UFj81U]]></document><document><![CDATA[@contempopranea titis! Me tenéis de los pelos! Sabéis algo?! Queremos Comtempopránea!!!]]></document><document><![CDATA[Ignoro que clase de bacteria es esa que ataca a los políticos que han visto frustrarse sus aspiraciones, pero invar… https://t.co/V62yTdgZ4r]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto @hdadsoledad Muriendo, destruyó nuestra muerte, y resucitando, restauró nuestra vida… https://t.co/9Bi4Fdfudd]]></document><document><![CDATA[@agarmsmiles @Asiertrece Habrá que revisar los cerramientos y el tema de las goteras, que ya venía de antes.]]></document><document><![CDATA[@populares  @pablocasado_  #ValorSeguro  #votaPP  #28A https://t.co/JoB8hniRbX]]></document><document><![CDATA[#NoMolestePepero #NoMolestePp   Después de esto, me queda claro que no volveré a votar al @populares #NuncaMasPP qu… https://t.co/6wGu9q9pGL]]></document><document><![CDATA[4. La misericordia del Señor dura siempre, su justicia pasa de hijos a nietos: para los que guardan la alianza y re… https://t.co/BlDLn85M3N]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo ¡¡"Invertir en Comunismo es sembrar trigo en un camino"!!]]></document><document><![CDATA[@CAPITANVENEN0 #elcarnavalsinmi deseando disfrutar de ese nuevo libro..... Mi pregunta: el pasado concurso cada vez… https://t.co/yv17ipbloz]]></document><document><![CDATA[@adelcorral @Albert_Rivera ¡GRACIAS amigo! No daremos ni un paso atrás 💪🏽 Un abrazo bien fuerte!]]></document><document><![CDATA[Buscar un partido que defienda la vida desde su concepción hasta su muerte natural. Un partido que defienda la unid… https://t.co/zheF6RKolG]]></document><document><![CDATA[Todo un lujo poder contar con la incorporación de @dgo14 al proyecto de @VecinosMP]]></document><document><![CDATA[Que sorpresa encontrarme un debate sobre los trabajadores autónomos en Sálvame Deluxe]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Gaspar, la muerte indigna es la que practicaban tus antepasados comunistas en la Unión Soviética de los Gulags no?]]></document><document><![CDATA[Hoy, doce años. Gracias por ser la princesa de mis sueños, mi sueño convertido en realidad, mis desvelos, mis ternu… https://t.co/1pXzF1qEtI]]></document><document><![CDATA[Advierto que es absolutamente imposible no quitar el sonido de la TV con algún comentarista del tenis. Verdad, Nach… https://t.co/xYXNexozrY]]></document><document><![CDATA[Avance semanal del 22 al 28 #BETICAMENTE hablando Doble enfrentamiento en 1ª División del @RealBetis Balompié Doble… https://t.co/yKZZ5g9ztv]]></document><document><![CDATA[📹 | Así llega el @CDBadajoz al Nuevo Vivero 🚌. Tremendo recibimiento de los aficionados a la llegada.   🗣 “Te vengo… https://t.co/O4LXpiMqpd]]></document><document><![CDATA[@Lady_Gracia26 😜😜😂😂😂😂😂😂😂 como no paren se me terminan las bobadas ya 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#GraciasADios @YelmoCines @Avaloncine "Película reportaje, muy interesante y necesaria, del MAESTRO #FrancoisOzon "… https://t.co/k5YjJu5aUZ]]></document><document><![CDATA[@najera2000 Lo siento, pero no veo utilidad a esta conversación. Nos estamos planteando demasiadas cuestiones básic… https://t.co/tglaQSS3u0]]></document></documents></author>