<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El lunes, día 6, tendrá la reunión de los nuevos componentes a las 21:00h, en nuestro local de ensayo. Aún sigue ab… https://t.co/CryTz0XAsP]]></document><document><![CDATA[Z A R A G O Z A Tickets: https://t.co/cOlvtiTv9i https://t.co/rFHHASdAQG]]></document><document><![CDATA[|Han nacido flores y, de ellas, personas.|                      María Sotelo. https://t.co/z1SAoQCqT4]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 😘😘😘😘😘gracias preciosa.pero espero que tu tambien tengas un feliz jueves y disfrutes muncho sin.pensar en la lluvia😉]]></document><document><![CDATA[@YeltsinCastill1 Y? Es menor de edad,  no debes acosarlo. O quieres ir contra las leyes. Anda despotrica contra la… https://t.co/PaprHcgIP1]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Así se siente tu madre?  Por que las demás no? Solo de vuestras bocas, salen tales definiciones.]]></document><document><![CDATA[‘ É que você salvou meu dia Esse sorriso seu é muita cobardia  ‘ 🌞 em Barcelona, Spain https://t.co/sAs0WUZIpK]]></document><document><![CDATA[@allsevill Te acavas de cubrir de glorias.  No as podido dar más asco con tu comentario]]></document><document><![CDATA[#ProyectoArkanoImagen ¿Se supone que estos chicos representan a la juventud?]]></document><document><![CDATA[@youngmiiiike Te ayudaría pero va a ser tipo du yu wos wi de wosin machin así que nada, suerte]]></document><document><![CDATA[Tenía tanto sin entrar a Spotify..  Hoy entro y el Sech está en El Top 50 Global 💣 Boom]]></document><document><![CDATA[Volverán las oscuras golondrinas… https://t.co/IcJ4GZAZ4V vía @mirrocafort]]></document><document><![CDATA[I'm at Mundua Taberna in Valencia, Comunidad Valenciana https://t.co/XUdIdsc2VF]]></document><document><![CDATA[@luciambomio Aprovecho para decir que "Medio sol amarillo" es de los libros que más me han aportado en los últimos 5 años]]></document><document><![CDATA[@Minaya1983 @Pablo_Iglesias_ Ya,pero por esta vez ha acertado con el tuit,queriendo o no🤔]]></document><document><![CDATA[Pa una vez en mi vida que me dejo el coche abierto sin darme cuenta van y me roban xd]]></document><document><![CDATA[Felicidad😍♥️ en San Fernando La Isla de Camarón https://t.co/tUM8KhXCDu]]></document><document><![CDATA[@cris_alvmon Es una gran verdad,, hay q alegrarse por ello,,, Felicidades 🎂🎂🥂🥂]]></document><document><![CDATA[Os dejamos con el #podcast de la entrevista de @saranavarroshoe ayer en @COPE https://t.co/DVakq6a4oz https://t.co/LMPHjV4cLU]]></document><document><![CDATA[Ana Botella no se atrevió.   La diferencia?  El plan de Carmena, Fomento y la promotora del BBVA tiene el visto bue… https://t.co/nNTBSskYK0]]></document><document><![CDATA[@lopezone3 @Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Con el mismo placer que se toman una caña. Seguro...]]></document><document><![CDATA[@GuerreroJusapol @SegurXabi @AFAPOL_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @PSOE @JupolNacional @jucilnacional @jusapol… https://t.co/TeTZuCSluE]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde bunkertechnoclub ❤️ en Bunker https://t.co/uBzqPGPQJo]]></document><document><![CDATA[@luisypica Que fácil es hablar del trabajo de los demás cuando el tuyo no peligra. Hay que ver! En que mundo vivimo… https://t.co/gdvO3HLtjz]]></document><document><![CDATA[A mi madre tengo q agradecerle absolutamente todo además de la vida,infinitas gracias por haberme dado el mayor reg… https://t.co/qZ1Ymx9OjC]]></document><document><![CDATA[Pequeña visita a cafe_bellasartes para disfrutar del ambiente y de las obras de alvaraldiel. Muy buena combinación!… https://t.co/gI4wWHSGNK]]></document><document><![CDATA[Que ricas las #tapascaseras que sirven en el #bareltorito en #calleitalia en #rota y que buen #ambiente 👏👏👏 cosasde… https://t.co/peTpXEKNmz]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Mírate Paz, ahora te ha tocado a ti, ya no tiene tanta gracia. Graciosa a Costa de los demás]]></document><document><![CDATA[Os digo desde ahora no voy con Panto chelo pollos Lozano omar violeta.... Voy con el resto no tengo favorito todaví… https://t.co/tRl3LklIg9]]></document><document><![CDATA[@AnaRufes @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @elcolmadodesora @Susana_Bello @anto_pancho @gredosdaniel @Rociodmsp… https://t.co/DnsBgGbaML]]></document><document><![CDATA[Un apoderado de Vox en Ibiza, denunciado por manipular sobres en favor de su partido https://t.co/ZqKGbNBPHB vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@raoulvazquez que ganas de escuchar todo 😭😭 canta me hieres tb ya que estas 🤸🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@jfernandoval @JucilMenorca @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/ijbSNUjIt1]]></document><document><![CDATA[@ana_caballero18 @jose_sanchezgil @luciarruiz2 @mcilland @CecyMezaBaides @Angie_granada1 Gracias compañeros, se int… https://t.co/a8emQvS8ua]]></document><document><![CDATA[¿Vives cerca de Campillos, Málaga? Te lo pregunto porque esta tarde estaré contando, presentando y firmando mis últ… https://t.co/uMgDmHO0of]]></document><document><![CDATA[Superando mis expectativas de largo #TheLongNight magistral espectáculo de una angustiosa contienda. Solo cabe grit… https://t.co/rv4EiDXlEh]]></document><document><![CDATA[Alguém que tenha a coleção de livros completa de "Harry Potter" será que me pode emprestar para eu, finalmente, ler?]]></document><document><![CDATA[@marpelfort hola, tengo 2 entradas para la Coruña el día 29, no puedo asistir, fila 7 , te interesan, retweets xfa]]></document><document><![CDATA[Gracias Dr Sierra por visibilizar a la hematologia y a sus fortalezas y debilidades. Analizar y reflexionar, paso p… https://t.co/zGargmfXmL]]></document><document><![CDATA[De verdad que siempre he respetado la manera de pensar de cada quien y trato en lo posible de no estereotipar por e… https://t.co/zYMSLjBtbI]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ @RaquelG77990623 @Supervivientes Las votaciones eran para elegir a los jefes de equipo.]]></document><document><![CDATA[Buen día estoy alucinando cuando no dejan, a VOX 🇪🇸 participa en el debate, eso es de cobardes aúpa VOX 🇪🇸 🇪🇸 digo… https://t.co/jTRLgNxw8N]]></document><document><![CDATA[@ultimavuelta1 Somos las perdición del mundo... El ser humano es repugnante...]]></document><document><![CDATA[@IsiOrejas Pues me asombra profundamente, en un estado aconfesional... Que te sea leve.]]></document><document><![CDATA[Bueno no sé si tanto cómo irme de viaje, pero ahí no más 😅 #AvengersEndame]]></document><document><![CDATA[@eclementen Yo, con miserables, qutilizan el argumento de Venezuela como un vil Inda o Marhuenda, para destruir a P… https://t.co/rwDK29QG4e]]></document><document><![CDATA[Mi whatsapp está tipo far west con la bola de hierba seca rulando por ahí]]></document><document><![CDATA[@CarlesCasamayor @mirrocafort Que ya no hay aguja !! Ahora toca la torre !!]]></document><document><![CDATA[até é normal que o cérebro de uma pessoa cansada não consiga funcionar direito pra trabalhos pensantes mas eu não a… https://t.co/TTR6TMAUzz]]></document><document><![CDATA[Si quieres puedes... No hay limites... Si nuestro cuerpo está diseñado para el movimiento, muévete! #salud… https://t.co/4XC1LPQBks]]></document><document><![CDATA[@angelsmcastells @AlbanoDante76 @jcuixart @xavierps7 @ElTemps_cat Com no sóc subscriptora d' EL TEMPS no em deixen… https://t.co/OZnQ3PuuGF]]></document><document><![CDATA[@DaniFdez para cuando fechas de la firma de discos? Necesito saber ya la de  Madrid para pillarme el disco firmado o no!! 💙]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE - ¡Firma la petición! https://t.co/9pzXrmlxIQ vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Fraude en el voto por correo: las papeletas enviadas del PP en Castellón son nulas https://t.co/yyc3TfeC50 vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas @liebana_81 @aleixrenye @elle_dau Cómo escribe, xd. Yo lo descubrí con El mágico aprendiz. Ahora no p… https://t.co/eDImPdLXGb]]></document><document><![CDATA[I invented This dance... I hope you like😊💃♥️ . .📹Recorded by my friend Astrid📹 .🎶POWER (Little Mix)🎶 . https://t.co/NRJRzEwzmu]]></document><document><![CDATA[CRISTINA PUJOL LE HA DEJADO K. O. Kiko Matamoros 🤣🤣🤣🤣 que lista la tía @salvameoficial]]></document><document><![CDATA[De excursión con la escuela al @museoreinasofia #funlearning #funjob #ilovemynewjob #art en Museo Reina Sofía https://t.co/XHKmF54h0E]]></document><document><![CDATA[ABRIMOS JUEVES SANTO  Para citas tlf 954673011 Avd José Laguillo 3,   #sevilla #juevessanto #peluqueriasevilla… https://t.co/CQ7IBItC9d]]></document><document><![CDATA[Ten cuidao' que no te escuche sonreír ni suspirar, ni te agarre de su mano que sino te atrapará... Y comprobarás ta… https://t.co/otlH2JlKhV]]></document><document><![CDATA[tod@s los que sois mayores de edad y estéis en contra de la derecha, hacerme el favor de ir a votar, ya que yo no puedo.]]></document><document><![CDATA[La vuelta a casa esta tan cerca, hoy siento nostalgia de los que voy a dejar por acá y ya los metí en mi corazon. 🙄🥺]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Mientes, sigues mintiendo y ayer hiciste unas acusaciones muy graves y falsas #CumFraude https://t.co/aoC0OYL8NG]]></document><document><![CDATA[Se acerca la dictadura del PP-Ciudadanos y Vox. No lo permitamos a votar en manada #El28AVotareALaIzquierda… https://t.co/B8yEunc7p1]]></document><document><![CDATA[#2deMayo se cumple 140 años #siempresocialistas @PSOEmalaga https://t.co/hmxlifnXLm]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena👏🏻👏🏻! Y nosotros avanzando para que las pruebas alergicas no sean invasivas💊🧪💉@cobiophad @IISLaFe… https://t.co/XFZ1MDzk6H]]></document><document><![CDATA[@sanchezfornet No amigo quien pide a gritos que se cumpla la constitución y se llaman constitucionalistas son los q… https://t.co/GWMX8VZRqP]]></document><document><![CDATA[@ene335289101 De barro, agua, frío, lo que sea por cabify https://t.co/yEQC0BodhZ]]></document><document><![CDATA[vendo entrada del Viña Rock , si a alguien le interesa que se ponga en contacto conmigo 🙏]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Emhorabuena a ti y a todos los que desdes las redes  os habeis dejado el alma y gracias por hacerlo tam… https://t.co/SNpwwYjr0e]]></document><document><![CDATA[Mi mejor regalo..  mi princesa.... en Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/0fXCRshKIM]]></document><document><![CDATA[@iDo_i_PunX Es q hay gente con vidas tan mierders q si no hablan de los demás, no tienen otra cosa 🤷🏻]]></document><document><![CDATA[A live da @wluanapch matou-me 😂😂  "Ainda vais acreditar em Deus" Epah 😂]]></document><document><![CDATA[Somos lo más * VIVA * Milenio Live (27/04/2019) – La guerra mágica https://t.co/Dy6JfZD83z]]></document><document><![CDATA[@NuriaVarela Nuria, logran cambios el feminismo intelectual y no movilizador y viceversa? Saludos]]></document><document><![CDATA[@Ernestwina @smhueso Es que no son las cofradías quienes pueden decidir, no sobre un bien común de toda la ciudadan… https://t.co/f6p38SNukW]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE, parece que la sra @cayetanaAT se quedó muda ante las cloacas del Estado y la policía patriótica. ¡Vali… https://t.co/Vgw1SYahPw]]></document><document><![CDATA[@deliadgc_ pk una se aburre de lo mismo d smp, algún día volveré al moreno]]></document><document><![CDATA[Militares de la academia de montaña de Jaca escoltando al Cristo #semanasantajaca en Jaca https://t.co/EAv2vOofDk]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Espero que aparezca bien y pronto ! Que tristeza! Tantas desapariciones! 😢😢]]></document><document><![CDATA[Hace un día estupendo para ir a votar! Yo ya lo he hecho, antes de darme este paseo tan bueno por la casa de campo,… https://t.co/dDghKh1l3Q]]></document><document><![CDATA[Pendientes de minerales y plata. Precios desde 10 euros, según modelo. Más detalles, consultar por whatsapp o direc… https://t.co/pH84TIEjeu]]></document><document><![CDATA[@gsanchezantolin @martatejedor4 @serranoaullo @ChemistredPuck @AnaV_Serrano @Maitemola @TuSocialMedia… https://t.co/Kq33BytJr4]]></document><document><![CDATA[Llevo quince minutos haciendo las respiraciones que mi psicóloga me dice después de una pesadilla. Hoy mi ex me est… https://t.co/PAcn9HDNxF]]></document><document><![CDATA[Tem para dia 8 mas nao sei onde é, se fosse no Algarve ficava mais um dia lá e ia]]></document><document><![CDATA[#28A hay que votar. No consiguieron que nos dieran derechos para no ejercerlos!!!!! https://t.co/d5sjuxdPdq]]></document><document><![CDATA[No siempre puedes esperar que todo suceda en la vida, a veces tienes que atreverte a saltar. 🙆🏼‍♀️ en Arco de la Vi… https://t.co/GxBjcrcVXa]]></document><document><![CDATA[Otro día más?? No!!!!!! Otro derbi más Hoy más que nunca forza  Sevilla Vamossssd]]></document><document><![CDATA[Avui he estat la última persona en votar al meu col·legi electoral🙆 a #Barcelona Una cursa in extremis per arribar… https://t.co/y5nSxbYr5Q]]></document><document><![CDATA[Y esta gente de @rtve no cena? Llevan desde las 19:30h ahí y sin pausas]]></document><document><![CDATA[@RevolutionRoy sobre la historia de María (y por desgracia la de tantos otros) @SilenceofOthers https://t.co/KtZmCTr30J]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/9x1hJA1ZSc]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @anandatorres  @AyaNakamuraa  @Djantoine… https://t.co/MgXaigAVAD]]></document><document><![CDATA[@Raafaperezb @Amaliia2 No sabe de la vida este chico, hay que enseñarle]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin Pero en millones de votos estamos empatados, osea media España. Si no fuera por la ley D'hont no s… https://t.co/BH4qyXqYnL]]></document><document><![CDATA[Nueve siglos de historia perdidos en un infierno #NotreDame. Totalmente impactada. Recuerdos de juventud. Bellos mo… https://t.co/T8FfMnzzKK]]></document><document><![CDATA[@pisalazar @SonsolesSalazar @JOSJmperezj @CEPSevilla https://t.co/yTSa3Pimpq]]></document><document><![CDATA[@Saaandra32 @carrmenromero , not bad, por cierto mi colega la que habita en los pueblos alpacanos es de Agosto xddd]]></document><document><![CDATA[Buenos días ! Estas con el previo?? #GP1000 #GPChina @carmenrobledo3  podio plis ??? 😂😰]]></document><document><![CDATA[@isco_alarcon ESPERAMOS K SIGAS EN EL MADRID LA GENTE TE JUZGA PIR UN AÑO K NO TE HAN DEJADO JUGAR]]></document></documents></author>