<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/F9x4e11wj7]]></document><document><![CDATA[@ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @ERIKEO5555 @CastigadorY @RacloSmith @Jandrolion @Daniel_Sanz_C @AFAPOL_… https://t.co/dODtIQsIPs]]></document><document><![CDATA[✡️ Tansmitir nuestro más sentido pésame y nuestras condolencias para Paco Campos, Vicepresidente de nuestra Agrupac… https://t.co/WhHcjE8MqK]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM estas son las ricas galletas fritas que hablabais la semana pasada… https://t.co/u4Oi01OmQM]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza @UNMSM_ otra vez. Definitivamente esta universidad está en decadencia por culpa de sus representantes.]]></document><document><![CDATA[@JoanPoquiEraso No nos lo pongas difícil, qué haríamos sin tu optimismo?]]></document><document><![CDATA[@julietcinco #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/qyTAHAd3uu]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 A ti amigo.por compartir esos buenos consejos.un abrazo y un😘 guapo]]></document><document><![CDATA[@jrramirezgomez Historia q huele a raíces, en algunos momentos a miedo y huidas, en otros muchos a esperanzas, abue… https://t.co/blgMLaTRLD]]></document><document><![CDATA[Sois más pesados los que os quejáis de que comentemos GoT que los que comentamos]]></document><document><![CDATA[Aciertos de los que menos me conocen, coincidencias que empiezan a definirme ... será que soy quien dicen ser que e… https://t.co/7UoiDsyFoB]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @RI0S28 @susannagriso @vox_es Ella solita se está retratando!jajajajaaay que retrate también a todo… https://t.co/WQqLi3aEIw]]></document><document><![CDATA[@iescolar SI FUERA EL DETECTOR PONDRÍA LA LÍNEA CONTINUA HASTA  EL FIN DE LA CAMPAÑA]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Ahí le doy toda la razón la convivencia da Asco a veces]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/r8VfURouqH]]></document><document><![CDATA[@radioactivovel @IdiazAyuso @abc_madrid Yo miraría las votaciones en la Asamblea. Cs ha votado el 64% de las veces con PSOE y Podemos]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @emiliogiralt87 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yrGqCSZkUK]]></document><document><![CDATA[As vezes parece que queres que lute por ti outras vezes parece que queres que desapareça da tua vida]]></document><document><![CDATA[@ZoltanCsabaNagy @BodegasUrium @xonsy @mariourium @Docetapas @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos… https://t.co/xkzlPe2m88]]></document><document><![CDATA[@selfbite Mi madre. Va a ganar mi madre. (Aún no se las he pedido) https://t.co/OSWf4ODTnm]]></document><document><![CDATA[La Política es un servicio público, NO un NEGOCIO.  @ahorapodemos propone el control de aquellxs que utilizan anter… https://t.co/jSgHdZh3pK]]></document><document><![CDATA[Nota mental: subir algún día a este tren de la línea de Inokashira para ver este impresionante paisaje de los cerez… https://t.co/eWKcneRk63]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Todo eso y mas lo hago cada dia y aconsejo que quien no lo haga empieze a hacerlo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@ELuqueDo @jjblanesmalaga @marikillarock Lo siento de verdad, yo saqué a todo el mundo hace mucho. No sé por qué se… https://t.co/ioHw5Yatuc]]></document><document><![CDATA[@jose_acb Pues muy sencillo, un problema político de mentiras. Que Toni Cantó habla de escuelas infantiles gratuita… https://t.co/Pogj1O0h3i]]></document><document><![CDATA[@traduccioautom @Pipu1975 @InesArrimadas Qui es  Inés Arrimadas  ?... Jo només coneixo a la montapollos.]]></document><document><![CDATA[@jesterhanny @Karina_Joao89 @abogadoenferme @onfireinfire Igual me desvío del tema, yo como Enfermera Comunitaria s… https://t.co/v6adLQHQbp]]></document><document><![CDATA[@Paloma98211922 @TaxiTonyMadrid Habrá intereses ocultos? Yo ya soy muy mal pensada. Lo siento pero como dice mi madre piensa mal y acertaras]]></document><document><![CDATA[Si tenéis una infancia/adolescencia traumática:  -Id al psicólogo. Si tenéis un pasado del que huir:  -Id al psicól… https://t.co/1NvJZ7Dier]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Sevilla @j_ulric @Ayto_Sevilla @interiorgob @gomezdcelis @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/UXpsxeQRal]]></document><document><![CDATA[@marga_dp @pineapple138 @LOLA_CULE @Maitechu26 @Eternal_FCB @pilotaipunt @SARAEUGENIAATE1 @AbuelaCule… https://t.co/485uAvkCfy]]></document><document><![CDATA[@MariaJAlvarez3 @cmgorriaran @cubo_de @tki_ojo @UPYD A mi también me gustaría saber la verdad y a quien he estado pagando  y para que]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea TE EXPLICAS DIVINAMENTE CARIÑO Y YO TE ENTIENDO Y TE LEO GRACIAS A TUS MAYUSCULAS ,MUCHAS VECES NO… https://t.co/YYidCgbdvF]]></document><document><![CDATA[@justluluboo @MariuetesFerrer @Alber_Titor Q sí, q sí... https://t.co/2RAsR57MPg]]></document><document><![CDATA[👉 El PP promete desalojar La Ingobernable para instalar en él un centro de salud y una biblioteca https://t.co/mVZHG5fS2i vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[@1973coqui @PPdeVigo @ElenaMunozF @DiegoGagoB @JesusMarcoVigo @Mariangami @josegonzalezCMR ¡No! Llamo sectario al g… https://t.co/Mh5CcI4QUS]]></document><document><![CDATA[Boicot contra el Sevilla FC del Mateu este, que no se puede ser más sin vergüenza!!! Este tío es árbitro de la liga… https://t.co/YTM7raXWT8]]></document><document><![CDATA[Ves que es Bipolar este😑. Ya otra vez sin foto y encima activa su cuenta de Facebook 😩  #hombredramatico]]></document><document><![CDATA[A Cristas é o Judas de si própria: trai com palavras que juram o contrário do que afirmam.]]></document><document><![CDATA[@skycopcom @tapairportugal Thank you so much, I really appreciate any help. Right now I need help to locate where s… https://t.co/ZrXE7IYz7H]]></document><document><![CDATA[En un par de años a la afición de Avenida sólo le va a quedar para celebrar el recuerdo para este partido. Ya veréi… https://t.co/sBtNeXJ5Dq]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @AEMET_Cat @Cat_Meteo @SoniaPapell @meteocat @nestor_meteo… https://t.co/c2Lpfg3vYQ]]></document><document><![CDATA[Gran despliegue de profesionales de @rne para contar en directo todos los detalles de este primer gran debate a cua… https://t.co/GJ0s3RrUlI]]></document><document><![CDATA[Este finde he estado retirada, y nunca mejor dicho pues he estado de retiro con mi escuela. He tenido el privilegio… https://t.co/LHfVVAor9Y]]></document><document><![CDATA[@Ivan_Alonso1029 @sandraaadiiiaz @paulamf_26 @paola_garest Ayyyyy! 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Prepare your anus:  @slifante me ha pasado esta foto. FachFetish puro en su vertiente más junk. La he calificado co… https://t.co/GHTB0n2sTq]]></document><document><![CDATA[Yo soy libra ♎ y men canta aparte vengo de casta de bruja y mi pronóstico durmiendo 😴 lo e visto y siento mucho mie… https://t.co/sVhPiw10kW]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt não estou entendendo mais nada kkk meu horário de dormir tem sido as 2/3am, agora é 23:50, tomei o… https://t.co/l625cMxdFO]]></document><document><![CDATA[“Deberíamos saber hacerlo deberíamos sacarnos de la boca el corazón...”]]></document><document><![CDATA[A destacar, y creo que lleva razón, "Los pitos, los reproches y las crítica para el final del partido. Antes, a dem… https://t.co/ZePRnI0gFN]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/B7rTGuhftO]]></document><document><![CDATA[@mariana_mm69 Oh menina vê lá se é preciso te partir mais uns dedos. (Já agora da última vez não fui eu) 😇]]></document><document><![CDATA[Interesantísima jornada impartida por @SB_Abogados y @AsesoresTorres en @BWAlicante sobre los riesgos asociados a l… https://t.co/9E5vTQTOFD]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/LnHrbmz05g]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Es dinero privado y cada uno lo destina por su causa personal  Es el estado quién tiene que hacer jus… https://t.co/1eMl1Z8Fui]]></document><document><![CDATA[@ArtanisD @larazon_es Mi padre lo tenía puesto y le oí decirle a mi madre ‘dame el mando, por favor, que voy a quit… https://t.co/tcslmUD0AX]]></document><document><![CDATA[@ChristianLyonH @324cat Y tu un pobre desgraciado que no vè más allá de la nariz.   Saludos.]]></document><document><![CDATA[Me imagino a Soraya Sáenz de Santamaria tomándose un copazo en su casa, y mirando como se hunde el PP #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[Pienso como tu, cuando les da x algo o x alguien es que se pasan, no se dan cuenta que nos cansamos? Creo que les f… https://t.co/vTa0XRWYtw]]></document><document><![CDATA[cuando natos y waor cantaron hija de puta en directo se me pusieron los vellos de punta]]></document><document><![CDATA[Desayune y me voy al Lidel.....Como soy una capulla me engorde de nuevo y hoy hay tallas grande y necesito pijama d… https://t.co/9gGZQhcz7p]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @joanplanas @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0JSrjjFJUp]]></document><document><![CDATA[qué pesaos los tuiteros dando caña a Carmen, quw gente  más mala,  agg q asco #OkupaDeluxe]]></document><document><![CDATA[Madre mía, es que con la cantidad de personajes que han metido en supervivientes como pa no verlo.. 😂]]></document><document><![CDATA[Donde demonios está  La justicia ESPAÑOLA  ¡¡ está que dicen que tenemos.¡ no La justicia justa. Donde está  SANDRO ROSELL.?]]></document><document><![CDATA[@antmiddleton I Nearly didn’t go in this today as it’s pretty damn chilly, but I heard you in my ear shouting at me… https://t.co/SwArj1V05d]]></document><document><![CDATA[@lmablanc @LoliFalco El que voto a VOX, como es mi caso, piensa en dar su apoyo a VOX. El PP le importa un pimiento… https://t.co/V8pCyp321B]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque_sfc Pues no lo os estáis mereciendo amigo, habéis jugado de pena, así que dudo mucho que os merezcais… https://t.co/Df7wEI6ZMY]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ No se puede ser todo tan cutre. La sexta es decir los del dinero quieren el negocio y van a pelear por… https://t.co/CXsxdQpqkE]]></document><document><![CDATA[“El desierto se quedó helado”. Un bonito homenaje de @pabloegea, testigo directo de @marca en la Titan Desert… https://t.co/r7MtRG11Hu]]></document><document><![CDATA[Hay quien piensa que España son siete reinos...pero España no es #JuegoDeTronos. https://t.co/lmalB6VyJN]]></document><document><![CDATA[Esta tarde pegaba el Sol en Sevilla cuando se iban las nubes, había que ir como Juan Valdez (mañana os cuento mis i… https://t.co/lzS092JBby]]></document><document><![CDATA[El adjetivo “asqueroso” se queda corto. Esto NO es humor, es mal gusto.]]></document><document><![CDATA[Do nada, e mais vezes do que as que eu gostaria, assolam-me as imagens que tenho memorizadas (e guardadas no mais p… https://t.co/svDxZRZmfw]]></document><document><![CDATA[By the way, do you know this?#lacasadeloslios #uax #lookingforaccommodation #students #villanuevadelacañada… https://t.co/JB10XrjVWF]]></document><document><![CDATA[Libros, naturaleza, buena compañía y un público súper agradecido y participativo 💛. Hablar de #booktube, escritura,… https://t.co/PkSTgpnukH]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Alfonso Guerra se ha quedado sordo. No ha oido a los votantes. Tambien los votantes perdemos audicion cu… https://t.co/bdw0ukys1f]]></document><document><![CDATA[Pour résumer : poursuivis par les FDO les BB et GJ trouvent refuge dans un hôpital , pris de panique ils volent et… https://t.co/RiQSAAyp0l]]></document><document><![CDATA[El capirote no aparecía.  Estaban todos menos el mío. No aprendo. Las cosas no se dejan para última hora.  JEJEJEJEJEJE]]></document><document><![CDATA[@Victor_Azagra @manju73 Thank you @Victor_Azagra for your support,for being such a great teacher and such a wonderful person😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Me estoy poniendo nerviosa todo el mundo ha visto #VengadoresEndgame y yo hasta el domingo no la veo ahhhhhhhhh]]></document><document><![CDATA[Siendo justa Pollos lo tenía muy difícil en la prueba 2 tiaracos y una mujer difícil #SVGala2]]></document><document><![CDATA[@Vox_Moralzarzal @villalva_mojica Qué impotencia... anda que no les queda por tragar. #VOXSaleAGanar https://t.co/ep5d1LUlwe]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @ElSaltoDiario Mientras no se cambien Jueces amiguetes de chorizos, sé librarán. 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[@sinchaleco @Carrete8888 @PSOE @sanchezcastejon @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/FzeG76YEe8]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No se como la fiscalía no toma medida , estarán esperando que haya una chica muerta como en Italia.]]></document><document><![CDATA[@GatovAdoct Jo també, és avui que es abstinència, no ahir, ja ho saps per al any que bé.....]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es La grave tragedia de ayer, en París, nos ha recordado a los habitantes de León, la que sufrimos con nu… https://t.co/8rucnQqglx]]></document><document><![CDATA[@mvilaredon Sois una especie que habla para que no los entiendan los demás]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @informativost5 Depende con 5 años tiene ya uso de razón y estas cosas es difícil de manejar los psic… https://t.co/B2WNWhcnBe]]></document><document><![CDATA[@DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot De verdad, haztelo mirar. Si estás a favor de todo eso, e… https://t.co/xsNxSGTyRl]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/psYaDDa1BM]]></document><document><![CDATA[@vox_es @VOX_Palencia El debate permitía que VOX llegase de primera mano a todo ese público al que sólo le llegan l… https://t.co/VA022BDhx3]]></document><document><![CDATA[Vamos a por la 3a jornada del #tarracofood #tarragona que organiza @estrelladammcat @reding22 #laplaça… https://t.co/T7YRmjCS8G]]></document><document><![CDATA[La Prisión Permanente Revisable ya existía cuando Diana Quer fue asesinada y no por ello se evitó su muerte.]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch Pobre gente de allí que no sea nacionalista _independentista!]]></document><document><![CDATA[Para que digan que a los gatitos no les gusta el agua... Hermosa #naturaleza]]></document><document><![CDATA[@ApoyoAVox2 Pues no se debería dejar así,los partidos a quienes le perjudicó deberían denunciarlo.😉]]></document><document><![CDATA[@Txell_4 Pues que desde dilluns penso que el dia següent és festa i nah... I això és un sinvivir]]></document><document><![CDATA[@ATCoco2017 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FnrFnsGvgZ]]></document></documents></author>