<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Desde el mundo del arte, disfrutamos el Día de Aragón y de San Jorge 2019 con el Retablo de los Lasala en la Capill… https://t.co/7FfPmc4yov]]></document><document><![CDATA[@oya106 @arturote8 ¡¡"Quiero tanto al pueblo cubano que mi parte de este se la regalo a su régimen...con la segurid… https://t.co/MNbfU3iMXs]]></document><document><![CDATA[@mjcaleya @xabierfortes @_anapastor_ @VicenteVallesTV Atresmedia quería el debate en exclusiva para así sus estrell… https://t.co/DpklPZHNp7]]></document><document><![CDATA[Que designe al Madrid para jugar un Lunes... Lo veo un poco humillante.]]></document><document><![CDATA[Están haciendo creer a la opinión pública, posibles votantes al MHP. PUIGDEMONT, que votarle NO es un voto ÚTIL. VO… https://t.co/u2gK3Iv1NZ]]></document><document><![CDATA[Y si toca sufrir, se sufre, pero después sabemos lo que toca 🥇...  Empieza la rutina y vamos a por todas!… https://t.co/fA9QEH8Ke1]]></document><document><![CDATA[@RafelGallego1 @JRBauza No és, ni por asomo, el teu cas, @RafelGallego1!]]></document><document><![CDATA[@magarciadiaz El día que esté iluminado aprenda las cuatro reglas, miedo me da.]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Llegamos a la media hora de juego: @PontevedraCFSAD 1-0 @Rapidobouzas. Gol anulado al @PontevedraCFSAD. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro @cayetanaAT @Irene_Montero_ Cayetana ha estado sublime. Gracias PP.]]></document><document><![CDATA[@DavMatMe @RayDonovan____ @jmdelalamo 1.- Las papeletas se destruyen al poco del recuento. Son las actas lo que se… https://t.co/Qy8Ar3OSX0]]></document><document><![CDATA[@AlvaroMortem Vaya tela! Hay unos artistas geniales, luego estoy yo que no sé qué pinto ahí. https://t.co/AVbPXMZaDn]]></document><document><![CDATA[Sra. Seguí, con la feroz actuación del imperialismo yankee, no hay democracia que sirva para nada.  Los EE.UU. son… https://t.co/OmQEVa5G0a]]></document><document><![CDATA[A menos de 4 días del #28A y el Ministerio del Interior todavía no ha hecho APP para seguir al minuto la jornada y… https://t.co/C4ViHwpRVj]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @Santi_ABASCAL Si es el día también de la proclamación de la República.]]></document><document><![CDATA[@paulogarcia1970 Óbvio. Internamente é suficiente, mesmo jogando contra 14 e VAR’s. Até sou da opinião que Zlobin d… https://t.co/ED4IJhLuvt]]></document><document><![CDATA[Los 'partidos de la censura' reservan sus cartas: ninguno descarta apoyar a Sánchez pero...  https://t.co/fQGmITwvDw vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Juve vai ser eliminada e sendo assim a bola de ouro está entregue a Lionel Messi...]]></document><document><![CDATA[Thanks so much @OrlandoMagic for the season. We fans abroad appreciate your effort. Keep on pushing!!]]></document><document><![CDATA[No hay nada más hiriente que una palabra mal dicha de una persona importante.]]></document><document><![CDATA[Gracias @aspas10  por haber nacido en #Moaña, gracias @aspas10  por haberme dejado verte jugar en #Balaidos… https://t.co/2yE33TpXeM]]></document><document><![CDATA[Ya va siendo hora... (@ McDonald's in Sant Adrià de Besòs, Barcelona) https://t.co/emdMbksSd2 https://t.co/FwqtMyLKLv]]></document><document><![CDATA[Po aprobao en un parcial al que no me iba a presentar la noche anterior, lección aprendida: PRESENTATE SIEMPRE]]></document><document><![CDATA[EXCLUSIVA | El manual de comunicación de Vox: "Si nos quejarnos de un asfaltado, lo vinculamos con las ayudas a aso… https://t.co/bZGlDw15Ze]]></document><document><![CDATA[Si hoy he recibido la primera temporada de #BigLittleLies en Bluray, hoy se ha estrenado el trailer de la segunda t… https://t.co/tv417UFkp3]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Polideportivo Principes De España https://t.co/npOgIApX8f]]></document><document><![CDATA[No está mal para terminar de pasar el sábado santo!!! https://t.co/4G6l21digi]]></document><document><![CDATA[@tgranell Esperando a tus compis de @intelequia  @ESalcedoo @mvelosop  que les han adelantado la charla por temas d… https://t.co/xIIkOz4KeG]]></document><document><![CDATA[Dobla la esquina la cola para votar en correos, hay unas 2 horas de espera y acaban de abrir, muchos se irán de ahí… https://t.co/ZRf4Dk6ujw]]></document><document><![CDATA[Con lo demócratas y liberales que son la extrema izquierda, porque boicotean los mítines? Ellos mismos se retratan,… https://t.co/uy3Nwc0qMg]]></document><document><![CDATA[@EnriquePerla4 Ojo!!! Que acaba primero el Badajoz!!! Cuidado!!! Siempre a los de casa!]]></document><document><![CDATA[Neymar tem que crescer muito na vida ainda pra ser colocado na frente de Lewis Hamilton.]]></document><document><![CDATA[SAVE THE DATE! Nuestras startups pitchearán ante los mejores inversores nacionales. Si quieres asistir escríbenos!… https://t.co/BDp32tARV0]]></document><document><![CDATA[@CVTeruel @TeruelExiste_ @RFEVB Desde ATADI UTRILLAS....muchas felicidades campeones!!!!!  Sois los mejores!!!]]></document><document><![CDATA[@Anthony10639711 @smilelalis @WILLJ84753699 Estudios de hace más de 20 años a que nivel? No eran sobre metro subter… https://t.co/4h1vyhScth]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía informa a Vox de los trabajadores contra la violencia machista https://t.co/XcX2XYBBGk TIENEN ALGO QUE ESCONDER?]]></document><document><![CDATA[¿Algún Partido Politico se compromete de una vez, a legislar todo el tema de PATROCINIO Y MECENAZGO ?… https://t.co/mPAL1vHq2M]]></document><document><![CDATA[OMG! I sooooo needed this!!! Thanks @taylorswift13 for the happiness! ❤️❤️❤️ #MeOutNow]]></document><document><![CDATA[@lascolinaschool Los profesores deberían recibir formación específica y mayores recursos para combatir el… https://t.co/EbMqdqs2Ts]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS DE EXCURSIÓN, YA NO PUEDO CON LA VIDA #papeleo #excursion #juzgado #valencia #meduermo #nopuedoconmialma… https://t.co/qUxumtcMCS]]></document><document><![CDATA[@CntClece @LauraGuijarroEd @RogerFeEs A curt termini crec q els serveis + basics s'han de municipalitzar per acabar… https://t.co/kFC6wj4t58]]></document><document><![CDATA[Venga va, voy a opinar yo también:   Todo el que me siga sabe que Pedro Sánchez me resulta un ser repulsivo, a nive… https://t.co/oHCUQUeGB8]]></document><document><![CDATA[Sin duda esta es mi parte favorita de la canción, creo que se nota... 🤘🏼✨ - - - - #ShapeOfYou #Cover #RodrigoMuñoz… https://t.co/443ztDX2Jd]]></document><document><![CDATA[Y van ni se sabe y las feministas calladas cómo es lógico,no se dan cuenta de que con ellos ni derecho al voto ni l… https://t.co/SCeGzG29d2]]></document><document><![CDATA[😍 torneazo a la vista como en cada etapa de las #IPS 🇮🇹  GTD fuerte por 350€ 😍]]></document><document><![CDATA[@NaileaVidrio @RossSahagun Felicidades desde Zaragoza y saludos para toda la familia y mi amigo @Mvidrio99]]></document><document><![CDATA[@ChariSnchez4 @Lia_j0nes Yo casi que prefiero resúmenes mensuales. Que como se venga arriba nos crea un hilo a lo B… https://t.co/qnkJXqUxXC]]></document><document><![CDATA[@La_SER @Chemaparis Es que quedan ya tan pocas que si se dan será la autodeterminación. El #28A votaré para quitar… https://t.co/JhS6875MBu]]></document><document><![CDATA[INFORMACION DE ULTIMA HORA !!! SE HA AGOTADO EL PAPEL HIGIENICO EN LOS SUPERMERCADOS ... TODOS Y TODAS LOS PERIODIS… https://t.co/A1asSdfpqo]]></document><document><![CDATA[Viernes de dolores, otro año mas iniciando la semana santa toledana, llevando la cruz guia de la Cofradía de la Sol… https://t.co/1OGumfLeSK]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil @Asier81014373 @ssantazaragoza La verdad es que no,, intentaré ir aun complicado lo tengo. 🥰]]></document><document><![CDATA[Valla manada de palmeros iros a Cataluña hacer programas como éste un respeto a Madrid]]></document><document><![CDATA[O vinho verde é um produto único no mundo.  O aumento da sua produção em qualidade e quantidade contribuiu, em 2018… https://t.co/DlK1Xw2OOZ]]></document><document><![CDATA[@Movistar_Team @alejanvalverde Como me hubiera gustado un emparejamiento Indurain/Valverde en esta ronda... Pero no… https://t.co/RXfj4vDR6x]]></document><document><![CDATA[Cuánto habéis hecho disfrutar a estos chicos y qué buenos son! Enhorabuena por el campeonato infantil masculino, pe… https://t.co/JHtbgSpnPz]]></document><document><![CDATA[@nitronux @celiatbl Con esa mentalidad no haces que se propague cambio alguno...]]></document><document><![CDATA[Llevo toda la mañana viendo tweets de cuentas satíricas de partidos liberales culpando a la competencia de su fraca… https://t.co/M1jL5FZpA9]]></document><document><![CDATA[@vikingo_rm_ @PedroWeb_ @vox_es Y los votos nulos además se guardan, son los únicos que se guardan en el sobre del… https://t.co/WvJmqKmylz]]></document><document><![CDATA[No las merece Amiga, el viernes lo mas seguro que no pueda ir!! #TodoVaASalirBien]]></document><document><![CDATA[VOX SERÁ SORPRESON !!! PREPAREN LA TILA .. A LOS DE LA SEXTA Q SE LLEVEN LOS PAÑUELOS AL PROGRAMA PARA LIMPIARSE MA… https://t.co/iWYdM66b3b]]></document><document><![CDATA[#Tiraddehemeroteca @lalibreta entra en el debate. #adíadehoy Ojalá yo creyese que lo de Cataluña se resolverá con d… https://t.co/ld4KnlpNef]]></document><document><![CDATA[Español ella? Con lo que han robado, lucrado y consentido no se puede ser español.]]></document><document><![CDATA[El Málaga busca ganar en casa tres meses después y sueña con el ascenso directo https://t.co/XV1gQzLPpA]]></document><document><![CDATA[El Bernabéu presenta hoy mejor entrada para el #RealMadridAthletic que en los últimos partidos. Por encima de los 5… https://t.co/HpGcRLCMJ0]]></document><document><![CDATA[Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialista @PSOE con ZPedro @sanchezcastejon a la cabeza se puso e… https://t.co/iigdRyTt20]]></document><document><![CDATA[@rosameza10 Cuando me afeite, se la mando. 😝Un besazo guaoa y a disfrutar dr los ensayos eurovisivos!]]></document><document><![CDATA[Alas puertas dla cárcel dGuadalajara por Glez, qhubiese pasado si lo hubiese hecho Rajoy con Bárcenas?Si por un SMS… https://t.co/fd6eALJLDc]]></document><document><![CDATA[@juanjovega_ Vaya siento que sea así...  Las llevaremos con mucho orgullo 🏳️‍🌈]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Es lo que tendría qué haber echo es su partido político o sus aventuras que se las coste el de su bolsillo]]></document><document><![CDATA[@AerialJose @llenguacatalana @JoaquimTorrent @Nostrum_123 No te confundas ni inventes cosas]]></document><document><![CDATA[@Tsevanrabtan Así nos luce el pelo, con presidentes que gobiernan para las mismas regiones de siempre.]]></document><document><![CDATA[Soy la sexta generación de Pepe Fernández de la familia (quitando mi padre q se llama José Antonio, pero bueno q re… https://t.co/RxyTiv4vjV]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM No os enteráis en las elecciones, la subida de impuestos a sueldos superiores a 7000 euros ya estaba en l… https://t.co/8dJAtB4zgB]]></document><document><![CDATA[Con casi 26 años estoy empezando a comprender que la vida te da experiencias negativas para sacar la parte positiva… https://t.co/yFLuVK31cL]]></document><document><![CDATA[Esta noche Mr. Mackenzie en el teatro Garnelo de Montilla a las 21:00 taquilla abierta. Puede Ser https://t.co/cGMfHZaEp1]]></document><document><![CDATA[Reseñas bonitas... ¡Gracias @Papicangrejo! 👨‍👦🦀 https://t.co/xnSOKErD8H https://t.co/V75ALHM5D5]]></document><document><![CDATA[Por no hablar de la gente de @AcYggdrasil y en especial el señor Feder, quien es un contacto digno de tener]]></document><document><![CDATA[La encuesta del Diario Español de Cuba sobre el mejor político español en 1923 @_Endavant https://t.co/Fq266aTZkk]]></document><document><![CDATA[De verdad que flipo con lo que pierde el tiempo (y no sólo el meteorológico) la gente, ni puñetero caso Mónica]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Periflautica enfermiza, La campaña animalista debería incluir y juzgar a los que matan, moscas, mosquito… https://t.co/YgroAkDK9f]]></document><document><![CDATA[Podemos pide al presidente de la Eurocámara que investigue si la guerra sucia contra Pablo Iglesias comenzó cuando… https://t.co/Yeuu6Qz9S6]]></document><document><![CDATA[Falando do mesmo marítimo que não rematou à baliza do Porto e do Braga que cedeu uma bancada ao Porto e ainda foi r… https://t.co/R4IAfT2Ryh]]></document><document><![CDATA[La Tasa de Paro sube hasta el 14,7% y se destruyen 93.400 empleos en el primer trimestre. El Paro creciô en 50.000… https://t.co/JRDocYbfR3]]></document><document><![CDATA[Me salgo de Twitter porque a la maricona mala de Pedo Jota me hierve la sangre. Vaya pedazo de fascista xenofogo y… https://t.co/TQB1X90pfv]]></document><document><![CDATA[@Pedrito_cordoba Vamos chavales sois los mejores todo un ejemplo que algunos se debían de apuntar al carro ellos ya saben por quién van]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales 2019: Una red de cuentas falsas de Twitter promueve a Vox en campaña | España | EL PAÍS https://t.co/Vl7FTNnaUO]]></document><document><![CDATA[Anoche con Carla Martí en representación del CENTRO COMERCIAL Y DE OCIO MN4 y los CINES MN4  en la Première de VENG… https://t.co/pf6EqTRQ2e]]></document><document><![CDATA[I'm at Bodegas Gonzalez Byass - Tío Pepe in Jerez de la Frontera, Andalusia https://t.co/ZSruasCli2]]></document><document><![CDATA[📸😎 #beardstyle #menstyle #streetstyle #streetwear #streetphotography #report #sesion #rayban #photography… https://t.co/P4CaZ9sDbt]]></document><document><![CDATA[@elrond90 Yo tengo una opinión formada sobre una relación así que vivo en primer persona.]]></document><document><![CDATA[Pintxos a la burgalesa! De pintxos en pintxos y tiro porque me toca. #HaceFresquete]]></document><document><![CDATA[Y eso que la derecha ha sacado medio millón de votos más que la izquierda, pero eso de poco les vale, y podemos ent… https://t.co/rSqtcEbbg3]]></document><document><![CDATA[Pobre Pablo Casado: le han soltado sin casco, sin defensas y sin las armas adecuadas, para ver que pasa. Tiene buen… https://t.co/B6tWWDibLs]]></document><document><![CDATA[@IPortuaris Tots son de fusta menys Cristiano  Ronaldo que es de cartro-pedra https://t.co/po0LOzbH7l]]></document><document><![CDATA[Que gran maestra ha tenido el @CeipPJeronimo . Una suerte que haya enseñado sus primeros conocimientos escolares a… https://t.co/qpLwiNPvrB]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_co @ManuelaCarmena @MADRID Y por cierto, en los actos del 2 de Mayo, Casado ni ha mirado a Ángel Garrid… https://t.co/C2pf1PjQjy]]></document><document><![CDATA[@LauraLunaLu Yo al guion le veo muchos fallos. A nivel de dirección, Miguel Sapowsky es un genio y te mantiene en tensión todo el rato 👌🏻]]></document><document><![CDATA[@luismesalas Las preguntas orientan la respuesta.   Y aquí, el jugo está en los matices. Si piensas que debe pagar… https://t.co/wpZRLRR4DM]]></document><document><![CDATA[Hasta el fascio de navarra sabe lo absurdo que seria daros la razón. https://t.co/686QSHpraR]]></document><document><![CDATA[@Jaumeasens ha clavat lo q son els de @EnComu_Podem ç, ambigüitat, contradicció, no m’agraden les etiquetes xo l’et… https://t.co/zYT4Coyjet]]></document></documents></author>