<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AnaBusteloT @casabonnline Mi paisano Vicente, a.k.a. Vicentón o, también, «el masonazo de Blasco», que decía, con… https://t.co/qysSJpMINX]]></document><document><![CDATA[@gajochamadoAlex Além de péssimo ainda vai diz mal dos outros da forma mais hipócrita possível]]></document><document><![CDATA[Qué chulo! Muchas gracias por el detalle!! Es una pasada... Nos vemos esta tarde en El Sargal! Abrazos!!]]></document><document><![CDATA[Incendio en Notre Dame: ¿cómo se puede reconstruir la catedral? https://t.co/Nn5RMCLwSx]]></document><document><![CDATA[Venezuela libre venezuelalucha venezuelaluchaporlapaz @vzlarrechate_ @VenezuelaAid @artistas_vnzla @venevision… https://t.co/18Ju5T4qAF]]></document><document><![CDATA[I spoke to @intana_music at MIL Lisbon International Music Network Festival after playing @Primavera_Sound,… https://t.co/rcoifj3zZ5]]></document><document><![CDATA[@Susana50294504 @barnetosevilla @CapitanAdobo las cascaras de pipas se ubican casi siempre en zonas de sillas y de… https://t.co/RRqwwqexye]]></document><document><![CDATA[Felicidades @serratrad  ¿Cuántos marranos caen? (Esto significa años, es un murcianismo).]]></document><document><![CDATA[@sergioruperez94 @tve_tve En 2015 no hubo ningún problema en hacer el debate incluyendo a Podemos y Ciudadanos segú… https://t.co/3Mw0Iw1xOU]]></document><document><![CDATA[@Formula1game @Charles_Leclerc @ScuderiaFerrari @PierreGASLY @redbullracing Id love a charles and carlos one for spain😍😍]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ hay gente que sigue dando la paliza con lo que a Hermann Tersch le costó doce mil euros. https://t.co/YrDyXTjQBF]]></document><document><![CDATA[@TAMARA_SUJU Engendros de la izquierda https://t.co/vXm7CPDLir este que quedan pocos en el mundo afortunadamente. D… https://t.co/H7oYrNmfkG]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús de la Misericordia con su túnica blanca. #cofradiasmlg en Málaga City https://t.co/LrVvZxo0Xi]]></document><document><![CDATA[@srtamasa @oskarchako Caram noia, quantes responsabilitats 👏👏👏👏👏 Molt bé!]]></document><document><![CDATA[@jesusmadero3 @Pablo_Iglesias_ Verás k mi alma es más sabia k yo JIJIJIJIJI,las elecciones serán sorprendentes,es l… https://t.co/PezrEcUBPg]]></document><document><![CDATA[@VirgiForero @_SEEO_ @RevistaSeeo @domenech_nuria @sanchezm_angel @EnfermHRUM_BPSO @MayteMoyano1 Gracias… https://t.co/QcRFiQA7ik]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch La cuestion esta clara, no pondre la cruz en la casilla de la Iglesia C. cuando pague el IRPF]]></document><document><![CDATA[Estilo inconfundible. Único en su especie. Cuando encuentras frente a ti a una persona que es capaz de razonar todo… https://t.co/G1NcqbC0d7]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/EB0e07So8Z]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon quiere que el SMI sea de 1.126 euros, el 60% del salario medio #HazQuePase #VOTAPSOE Por… https://t.co/HkLjGNEjvD]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 96. Isi/Disi. Alto voltaje  Madre mía que horror. Mucho peor que la primera. El ma… https://t.co/UOnbF321Fy]]></document><document><![CDATA[Un punto que tenemos que hacerlo bueno ganando el martes, si o si hay que ganar, no queda otra, todos a #Zorrilla a… https://t.co/WVrGuFVRv2]]></document><document><![CDATA[@EdgarNunezM Nosotros tenemos surte con la gente que trabaja con nosotros, però hemos tenido cada caso que ni te im… https://t.co/lCMX4VKgnw]]></document><document><![CDATA[@_c_r_i_s__ Olá Cris!! Um bom final de domingo. Assumindo que eu e os domingos temos um problema de tédio e preguiça 😁]]></document><document><![CDATA[@paco_dusseldorf @Jessica_Crespo1 Jo respecte. Qui no respecte és qui intenta imposar la seua manera de pensar. Un… https://t.co/UUU9Kvs0u5]]></document><document><![CDATA[#mometos #descanso #mails #CwSc en ADDA Alicante - Auditorio - Concert Hall https://t.co/JcGMEBeB0c]]></document><document><![CDATA[La tecnología aplicada al transporte de butano #Butanero4.0 https://t.co/03L14Oa8Gq]]></document><document><![CDATA[En resumen ha sido una bonita temporada, intensa... y con un peque al que enseñar todo lo que su tío sabe hacer sob… https://t.co/bEwy45xFM0]]></document><document><![CDATA[Toma yaaaa! Beeer . . . . . #beer #craftbeer #beerporn #instabeer #beerstagram #beergeek #bier #cerveza #cerveja… https://t.co/eXsQPts7ku]]></document><document><![CDATA[@josepalay @jordialapreso I don’t see the portrait of the king, but don’t forget it’s an official statement in an S… https://t.co/WAPL3DgmTt]]></document><document><![CDATA[@KinPF93 Muchísimas gracias hermano!! Esos años contigo no se me olvidarán nunca!! Un abrazo grande 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[António Costa faz teatro para salvar o PS nas europeias e nas legislativas.]]></document><document><![CDATA[#DebateEnTVE Benny Hill - When Things Go Wrong (1972) https://t.co/5N6xcgubOU vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@ElChicoEevee @MxrvelDany No me vas a decir nada? u.u Bueno, ahora te doy la follow request uwu]]></document><document><![CDATA[⛲⛲ en Ciutat de les Arts i les Ciències - Ciudad de las Artes y las Ciencias https://t.co/7cqMiAatk5]]></document><document><![CDATA[@domi_librero Claro, Domingo, y se puede discutir, pero recuerda que a Pablo Iglesias la Constitución le parecía un… https://t.co/c0cYpqiOwv]]></document><document><![CDATA[@LOVGEXTREMADURA @laorejadevgogh @LeireMo son arte y todo eso y más salen muy bien y cierto es]]></document><document><![CDATA[Estos igual tenían miedo de quemarse. Pobre Mariano, encima de que le colaron dos butifarrendums en lugar de uno. https://t.co/J3N7Cl6DL4]]></document><document><![CDATA[Hoy conocemos el significado y sentido de los Ciriales durante la Procesión de Jesús de Medinaceli⬇️]]></document><document><![CDATA[Diada de la militància de Podem en Barberà del Valles, escribiendo otra página de la Historia.… https://t.co/bcRJ4gQNQ6]]></document><document><![CDATA[Bran va a controlar a Fantasma para acabar con el Rey de la Noche https://t.co/dADXzKGC3W]]></document><document><![CDATA[Me he pegado tal siesta que no me levanto como no vengan 22 costaleros y griten...  Al cielo con El  😂🤣🤣 #SemanaSanta #ViernesSanto]]></document><document><![CDATA[@abarri_20 @Pyroo_O @nackiosora @AlexavierAlvar3 @Jakesito96 @rubi_moto @jorgeoro10 @Lobez77 @Trollkoal @CrssNova… https://t.co/qQNRLvOmdX]]></document><document><![CDATA[¿ Con qué miembros de la tribu pasaríais una noche solos en la Ciudadela ? #MilenioLive]]></document><document><![CDATA[Yo era toda una belleza romana #CyR #yearsago en Cartagena, Murcia https://t.co/JTYpvXvXCc]]></document><document><![CDATA[@Betsalat Exacto, estamos en un caso claro de BATNA https://t.co/7kLnPCsVRX]]></document><document><![CDATA[@BelnPadrn3 Poca excusa necesito yo para visitar vuestra mágica y maravillosa tierra. Sólo tiempo....]]></document><document><![CDATA[Qué cerquita estaba @RealBetis el que nos hubiese hecho ganar este último derbi y el que se hubiese hinchado a gole… https://t.co/LpDlD9QTLO]]></document><document><![CDATA[@eusocomomerda Deve ter sido a minha piada mais medíocre kkkks jshdbsgfsgs]]></document><document><![CDATA[@HopeMcAnBrown @Lentejitas @astolph00 @Inde @matthewbennett @JRhodesPianist @lukestegemann Es justamente lo que yo… https://t.co/Mk0gTeSq4R]]></document><document><![CDATA[No me canso de decirlo, este tio es de los compositores, coautores, músico y vocalista más importante de nuestra le… https://t.co/0PcUIqbTlO]]></document><document><![CDATA[@gerardotc @CervantesFAQs Ahora sacas a otro tonto pero está vez podemita y dices lo mismo.]]></document><document><![CDATA[@Araknne @DrBioblogo Las 🐍 han sudo  observado la en algún islote Ibiza. Llegarán a las pequeñas islas de Mallorca y Menorca.]]></document><document><![CDATA[@morenabeltran10 Eso si. Sigues siendo igual de lenta para responder. Seguramente espere 4 meses para el próximo chat 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[La exhibición de enganches en la Real Maestranza en vídeo https://t.co/22PCffbBZL vía @diariosevilla]]></document><document><![CDATA[Wind 20,9 km/h SW. Barometer 1016,8 hPa, Falling slowly. Temperature 20,8 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 31%]]></document><document><![CDATA[Vão estar muitos portugueses no solo andaluz durante este fim de semana em Jerez para ver em ação ao Miguel Oliveir… https://t.co/LywiBkfPaK]]></document><document><![CDATA[@CNICatalunya Y si te contestaran que las cosas no son tan simples, que dirías???]]></document><document><![CDATA[@VirMartinz Virginia, deja de llamar al pobre Ricardo, que lo tienes asustado.]]></document><document><![CDATA[La doctrina de Lenin. ESA ES LA VERDAD DEL COMUNISMO. https://t.co/Frh5Iba7OD]]></document><document><![CDATA[@MAQUIAVELA3 @agarzon @Albert_Rivera Y algo se lo ha derramado por el jersey, no? 🤔]]></document><document><![CDATA[@Charles_Leclerc @KymIllman Push tomorrow!! Well be pushing from here!!💪💪]]></document><document><![CDATA[.@canalsur y despliegue electoral con tod@s candidat@s @CanalSurRadio https://t.co/ia3CZo1oXU]]></document><document><![CDATA[@david_baldeon @esecundarios @HoyPorHoy Ya puedo decir que soy amigo de una celebrity https://t.co/NMey7RWERN]]></document><document><![CDATA[E olha que Deus tem muito mais pra ti Meu! Prepara o teu coração Meu Irmão  🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾]]></document><document><![CDATA[@altamiranoMLG - ¡Vamos! - ¿Vamos?  - ¡Gramos! ¡He dicho gramos! ¿vale?]]></document><document><![CDATA[@nicktolhurst As long as it contains dumb unicornisms like “an economy first Brexit” it is hopeless.  “I would like… https://t.co/aLM6oNPVeQ]]></document><document><![CDATA[#Getafe (55p). #SevillaFC (55). #ValenciaCF (52). La pelea por la cuarta plaza.  Quien gane los cuatro partidos que… https://t.co/PmzObYPCsD]]></document><document><![CDATA[@malaga @policiademalaga Mismo lugar, calle Faraján, de nuevo un coche obstaculizando la rampa para minusválidos https://t.co/yHzIkNm51l]]></document><document><![CDATA[Y de nuevo otro años mas toca despedir una nueva edicion de la Feria de Mairena del Alcor , la Madre y Maestra de t… https://t.co/wuOpGCXFu1]]></document><document><![CDATA[@txonies Menos mal que con la compra del grupo ZETA el periódico iba a dejar de ser separatista.]]></document><document><![CDATA[Representación visual de "la calma que precede a la tempestad" #tiempo #malaga #SemanaSanta2019 https://t.co/xO1rgy41S7]]></document><document><![CDATA[@GusGutier @el_pais Deje usted sin comer a su perro,  y veremos que pasa]]></document><document><![CDATA[@SuperPapatata @112rmurcia Aunque siempre está el tonto o tonta de turno que se salta la prohibición de entrar en u… https://t.co/eQLN5bKsAr]]></document><document><![CDATA[@alitrenado98 @dcejudooficial Guardado en favoritos y con captura 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Pruébanos,que no te lo cuenten  https://t.co/F4UL2tBaXV #food #love #friends #followers #bbq #catering #marbella… https://t.co/7RuPGJVybf]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre Lo que más claro tengo es que a cs' después de los 2 debates pasao de bebidas isotonicas de ribera NO]]></document><document><![CDATA[@Stan_Leganes @QSetien Por tonto y listo , otro que es el del césped alto jajaa]]></document><document><![CDATA[No sólo la calle, la universidad también es vuestra?  Otro pequeño dictador. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@lleguaconll Pues había 3x2 en Blu-rays, así que me he pillado 3 de Ghibli. Además de reservar el de Totoro para el… https://t.co/sVdWR34nzq]]></document><document><![CDATA[@ComedyCentralES @Pantomima_Full Simplemente ridículo, faltando el respeto a una tradición tan antigua, dos persona… https://t.co/ncdGqoK3tR]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Sed caminando por Cardenal Lluch con Rosario de Cádiz 2019 https://t.co/7ILnVaf8qu vía @YouTube @RosariodeCadiz]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Domingo! Cuando buscamos a alguien, buscamos en nuestro entorno algo que está dentro de todos.… https://t.co/cJAIW2xl1z]]></document><document><![CDATA[@EmilioSoto10 @pacodemedina Betisweb se dedica a copiar y reproducir artículos de otros,  este por ejemplo era de A… https://t.co/bpi5tC2LAy]]></document><document><![CDATA[#HastaElFinalVamosReal (@ Estadio Santiago Bernabéu - @realmadrid in Madrid) https://t.co/9Hqi4BwGql https://t.co/kaYLQtXDNe]]></document><document><![CDATA[@sfcadistancia @CarlosArrojo Visto lo que estaba jugando no dejarle ir con corea era cruel]]></document><document><![CDATA[Más allá de los resultados: panorama de la batalla política https://t.co/NIFflxqhrv]]></document><document><![CDATA[@VDeDomingo @afrancojim El presidente siempre recibe en Moncloa. Esté en funciones o no. Se llame Pedro o Mariano. https://t.co/cPBXcffJq7]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @la__massa… https://t.co/6bmpZzjw9z]]></document><document><![CDATA[Dobrev seguiu-me...  Não bro não te vou seguir de volta por isso podes já dar unf se quiseres]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/2HTke6FVjM]]></document><document><![CDATA[Y seguro que nadie investiga este partido,tongo,tongo,tongano @Tebasjavier @LuisRubiales]]></document><document><![CDATA[70º Aniversario del Estadio de La Rosaleda. en Málaga, Spain https://t.co/C9naUlv1qn]]></document><document><![CDATA[@FundAladina @PacoArango Que gran trabajo estás realizando!!! @PacoArango 👏👏🙌🏻]]></document><document><![CDATA[@luisoliveros13 @nelsonbocaranda No creo que se trate de quererlo o no como candidato, ¿sería un candidato legitimo… https://t.co/9x8297HpAZ]]></document><document><![CDATA[@salvadorsanvil1 La mentira,siempre vota,y por eso gana elecciones.El 28 de abril si todos los que amamos la verdad… https://t.co/JQzV9ACPOW]]></document><document><![CDATA[Ericeira, April 2019 . . . #mariavilela #asvilelas #ericeira #englishbulldog #boris @ Ericeira https://t.co/4eGKYilHgz]]></document><document><![CDATA[@thederbyday Para mí, aunque no las ganó, el mejor potro sobre la milla que O’Brien presentó en las Guineas sería Kingman y no las gano.]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS MAJETES Y FELIZ MARTES!!! #buenosdias #majetes #frasedeldia #chistedeldia #cafeterialarbotanico… https://t.co/JJAp3O0X1k]]></document><document><![CDATA[“votar el front republicà és el vot util per que no entri cayetana”   Dep 💀💀💀💀💀]]></document></documents></author>