<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@QueMeDejesYa @mau_and_moon Estuvo guayyy!! Ya sabes que para lo que necesites estoy aquí]]></document><document><![CDATA[Debate a siete, este sábado en laSexta Noche: Sicilia, Egea, Cantó, Garzón, Rufián, Borràs y Esteban | LA SEXTA TV https://t.co/m3v20NSc0n]]></document><document><![CDATA[Soy tan desgraciada que me hacen fotos en plan posando seriamente y salgo super mal, luego me hacen esta en plan pi… https://t.co/gajt4ya0xY]]></document><document><![CDATA[Espero q mañana sea un día mejor porque novea  Enga buenas noches en🙋🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[💥No es por dar envidia... pero mi primo y yo hemos estado allí ✨, en el #miniestadi, en la semifinal de la… https://t.co/iik5NqkmIk]]></document><document><![CDATA[@DORYRORO2 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/3zfr7bvpFc]]></document><document><![CDATA[Preparadas para la final! 🏐🍀💥🚀 en Alcobendas, Spain https://t.co/sdjDfpTVEr]]></document><document><![CDATA[De nuevo sexismo y machismo en un cartel de fiestas populares A denunciar.]]></document><document><![CDATA[@EMAYA_Palma així tenim el parc en front d'EMAYA, un femer en lloc d'un espai verd. Es podría mantenir en millors c… https://t.co/CQgmTxWnN7]]></document><document><![CDATA[Com és la #Gavà del futur que vols? Explica-m'ho a https://t.co/sp1OBeeG0A]]></document><document><![CDATA[Yo también quiero salir en el selfie tata!!!! #luka #dog #instadogs #puppy #pets #petstagram #perrosona #yorkpoo… https://t.co/tKiyBb7GnG]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.11 km in 53m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[📣📅7 de mayo 🕛19:00h Presentación de la candidatura y del programa electoral del PSC-CP del Prat de Llobregat Centre… https://t.co/ZcJ16HFbKE]]></document><document><![CDATA[@jjvaarq Pero y lo bien que ha venido para ponerle las pilas a la izquierda??? Viva Vox https://t.co/KgmydddvzO]]></document><document><![CDATA[La mejor experiencia de mi vida y un sueño más que cumplido. No puedo estar más orgullosa de ser de Casas de Ves. ¡… https://t.co/Cbrj8GT4LI]]></document><document><![CDATA[Me encantaría aprenderme tan fácilmente el temario de historia como el repertorio de Martínez Ares 🤷🏼‍♀️♥️]]></document><document><![CDATA[Álbum fotos. Colección #wanderlust de mintaypapers #scrapbook #scrap #scrapenbugarra #paperlover #paper #flowers… https://t.co/B2k0wu8Z9B]]></document><document><![CDATA[Esta tarde Pergolesis varios en @DeputacionOU con @TNBTensemble https://t.co/AfiS5ZyKH8]]></document><document><![CDATA[@Txomin52 @relativismo1955 Normal, ellos tienen su propia derecha, bastante más presentable, democrática y moderna… https://t.co/n4W0N4PjGp]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/4rflSPYY1r]]></document><document><![CDATA[@DIGODIEGOMAN @HoyPorHoy @PepaBueno Son cloacas y les pagan para hundir a @ahorapodemos no se han enterado de que y… https://t.co/DThsI5xjbO]]></document><document><![CDATA[122/365 #oscarprocess #azucenadelafuente en la Academia de Cine. At the Film Academy. #pilarpardo @academiacinees… https://t.co/YmUMKKQDgt]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla De camino denuncie esto también. Así será coherente por un día. https://t.co/e7MI7abZAa]]></document><document><![CDATA[@rubenkatu Ayer me enteré yo que en países que conducen con el volante a la derecha, el carril de adelantar es el derecho. Igual es por eso]]></document><document><![CDATA[#AryaStark es la MVP del segundo episodio de #JuegoDeTronos porque ha aprovechado mejor que nadie la noche previa a… https://t.co/tmOVb1d3kb]]></document><document><![CDATA[@UikteIndepe @La_G_M @MADRID No se lo creen ni ellos, cuando estás en el poder es muy fácil manipular las encuestas… https://t.co/dqVEeYxJ0Y]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran Patético es poco. Pablo Casado tiene que tener de asesor un quintacolumnista de Podemos. Si no, no me lo explico.]]></document><document><![CDATA[@DAT0SCURI0S0S Y los que madrugamos y nos acostamos tarde...? https://t.co/p9vZ56Jz4z]]></document><document><![CDATA[MAÑANA FINAL!!!!! Que alegría!!!😁 A por todas mañana!!!!! Vamos huracán @martamarreromar &amp; Team!!!!!🌪💪🏽‼️… https://t.co/5ZvV0Qs11W]]></document><document><![CDATA[@luisgemartin Totalmente de acuerdo. Yo soy de izquierdas( por lo menos alguna ventaja llevo). Me falta ser vasca,… https://t.co/FPpKAnGX1m]]></document><document><![CDATA[@maritalagorda Gracias mi niña!!! Pasaroslo bien por mí y no me echéis mucho de menos♥️]]></document><document><![CDATA[Magnífica recopilación de -a +. De lo que da MIEDO a lo que much@s hemos soñado toda la vida sin esperanzas de pode… https://t.co/uhlixZ73c1]]></document><document><![CDATA[ver estas coisas deixa me de coração cheio conseguiu emagrecer para se sentir bem consigo própria!  but, eras e és… https://t.co/XE8KWrl4x0]]></document><document><![CDATA[@AmeliaValcarcel Eso... lo de la fiambrera.... los hombres no saben que es.... ja, ja, ja! Buenisimo]]></document><document><![CDATA[Espero que estéis bien 😓...tengo ganas de veros 😃#birds #lovebirds #triki #epi ❤️ https://t.co/PJzLSO1yTx]]></document><document><![CDATA[Celebrando las fiestas de primavera de la Asociación de Vecinos Centro junto con la Asociación de comerciantes Gald… https://t.co/4dbG3dZkkx]]></document><document><![CDATA[Actualització: Ha arribat l’autobús però lo cua arribava a les Rambles, així que us podeu imaginar l’embarcament...… https://t.co/KlC00vUcOx]]></document><document><![CDATA[“... de quién estás enamorada, del hombre o del genio”. “Balas sobre Broadway”, 1994. Woody Allen.]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Buena comparación! Pues encima piensan que siempre estás disponible en cuanto ellos mueven el dedo]]></document><document><![CDATA[Si el 26 de Mayo no vas a estar en #Conil o tienes asuntos que te impidan ir a votar, VOTA por correo y ejerce tu d… https://t.co/tbMbPxld89]]></document><document><![CDATA[Sin duda uno de los temas que más interesan a los ciudadanos, allí estaré @universidadcjc #educacion]]></document><document><![CDATA[La misión parte de la memoria sin algún*criteria vital o neural en acción(neonato).El*laboral desde Cuatro Viento… https://t.co/rYelOH5NsF]]></document><document><![CDATA[He de dir que em fa bastanta rabieta que, amb la quantitat de dones nutricionistes i dietistes i cuineres que hi ha… https://t.co/0G70EyVaFq]]></document><document><![CDATA[No quiero ni leer noticias sobre el club porque madre mía que miedo todo... 🙄]]></document><document><![CDATA[@almaprendida Bueno, no le des más importancia. A la gente que no lee se le nota.]]></document><document><![CDATA[De outro lado, tenho amigos muito próximos que .. *puff* .. evaporaram.]]></document><document><![CDATA[Risas, chistes improvisados y un vasco hablando en catalán | ANTENA 3 TV https://t.co/vHumtY5X4h]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @MiriamSaavdra @telecincoes No creo q desaparezca de todo puesto q cada q ella está sube la audiencia]]></document><document><![CDATA[Preparando la ponencia del Congreso a #ACLO "Prescripción de ejercicio físico y #Cáncer" me reafirmo en que muy poc… https://t.co/BR6O9NlUcn]]></document><document><![CDATA[Conoces nuestro producto estrella? Pidete una menganita en Mercado Del Val https://t.co/Bd3Vn1taHI]]></document><document><![CDATA[@MLlapartVarona Ustedes si salen en los medios, así que.. Cuiden lo que dicen. Informense primero]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/QWcw1d09dE]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @sanchezcastejon @ministerioint #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/qyQxfC65sq]]></document><document><![CDATA[@TaviHarper @HP @Marta_catalonia @consumcat Si noi....una mala tarda la té qualsevol]]></document><document><![CDATA[Tradicions Ebrenques: aprenent per 2n any a fer mones de Pascua farcides de cabell d’àngel i confitura cassolana de… https://t.co/76aQwsCxsc]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido S… https://t.co/WW6r3n8vm9]]></document><document><![CDATA[Update 3 bulan: lama2 ni benda grow on me sih, jadi mungkin kurang jam terbang aja *literally*. Ntar mari kita terbang buat hajar ANCnya]]></document><document><![CDATA[Rayos crepusculares @meteocat @MeteoBDN @WTCBarcelona https://t.co/kEXgnm5s00]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a los barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo… https://t.co/nu2MsnEvTw]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXBzzMZCUW]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MediterraneoDGT @MMContesti @vox_es @policia @guardiacivil @jusapol @voxbaleares #EquiparacionYa… https://t.co/O1R8kSgEza]]></document><document><![CDATA[Ahora se recorren toda España pidiendo el voto y después cuatro años ni se acuerdan de ningún ciudadano, mentiras y… https://t.co/AOeTQpa0Mc]]></document><document><![CDATA[@AlexvonKarma Un @AlexvonKarma y una @Letra_zeta bajo la seta hablan de correctores por venganza y lexicógrafos por… https://t.co/gNQg6GItGB]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo,  amigos. Seguimos en la playita loca (mucho viento) 🙂🙂 Besosss 😘😘 https://t.co/IRgcWz5pTz]]></document><document><![CDATA[@JL_SR2015 @ALFXXI2010 La de separatas y ETARRAS ese ha sido todo su programa y dura y dura y dura 🤮🤮🤮🤮 PPCs]]></document><document><![CDATA[@ERIC_GLANZ @GaspardGlanz @TaranisNews Pauvre chéri !! Ce n’est plus un bébé il a 32 ans ! A la place de papa Glanz… https://t.co/y6xHnXwKCi]]></document><document><![CDATA[@sandrorosell @AveFenix666999 A vosaltres per aguantar l'embranzida ferotge d'un estat ñ tant injust. 😍😘]]></document><document><![CDATA[Esto es inaudito: Una niña recorre cada día casi cuatro kilómetros en carretilla por no tener derecho al bus escola… https://t.co/JLvZ2CcAvo]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/PzOsrxrIio]]></document><document><![CDATA[@MrJasonDay No tienes defensa, cuánto pagaban por desfilar para dejar a la ciudad como la dejaron? Sucia, asquerosa… https://t.co/tZJMNe1hqF]]></document><document><![CDATA[Every time u see me I look like the better version.  Tee by me. em Rio Tinto, Porto, Portugal https://t.co/9uomeHNhSw]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno Y donde esta el cambio q hablan? La junta de Andalucia sigue incumpliendo la ley de seguridad privad… https://t.co/h66XDyEaxJ]]></document><document><![CDATA[Al final han caído.. 🙈🙊  #Beerus #Whis #DragonBallZ #batalladelosdioses #figuras #meencantan #jeje!!! https://t.co/xy2uNZSvtH]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Vete a la 💩!!!! Que ganas de perderte de vista eres una metemierda!!!!]]></document><document><![CDATA[Kiki: AMÉRICAAA Eu: kiki não sejas assim.. Kiki: não posso dizer o nome dos países ?]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  “Quien es cocinero solo puede serlo plenamente por el despertar de sus cinco sentido… https://t.co/scKyiBI0kY]]></document><document><![CDATA[@miguel_arag @Janigoico @NoColorLights @cristinaAZANZA2 @mj_neri @AnaDuroam 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Un sábado cargado de color y bodas.  Celebrar cada minuto con las personas que queremos, es lo mejor que podemos ha… https://t.co/2xlE5t59Qa]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ por favor que dice @pilar_diz  que a ella le has gustado, que por favor la desbloquea. Gracias, Pablo.]]></document><document><![CDATA[Todavía no se quien es OTO HACE BUENA PAREJA CON EL KEN HUMANO 🤣🤣 #Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[@valkiria642 En las elecciones que empezaba podemos y ciudadanos sin tener senadores les permitió el debate. Vaya pasada.]]></document><document><![CDATA[@juanduqueoliva @manolocateca @BodegasUrium @xonsy @PepeluArteSacro @JaimeSanchezTV @VinosJerez @LocalguideSVQ… https://t.co/Jpc7766P7g]]></document><document><![CDATA[UN HOMBRE QUE NO SALE A LA CALLE SIN SU CORBATA : ES IGUAL QUE UNA MESA CON BUEN MANTEL , PERO SIN NADA PARA COMER… https://t.co/9umDyJiQ4j]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic Cariño tu no sabes las ganas q tenemos los ibicincos de hacer arder Ibiza entera con Akelarre .🔥🔥🔥]]></document><document><![CDATA[@Robertofr63 @EmigdioTormo @CsCValenciana @Tonicanto1 @CiudadanosCs @Fginer @mventuracs @salmebe @rut_merino… https://t.co/SkXDLG6opP]]></document><document><![CDATA[Riza antes me daba miedo pero es que ahora me da mucho más.. #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[A ver, yo amor fuera de la vista, pero me encanta de hacer de celestina junto a @LauritaVi94 😍 https://t.co/LALxVD6nPb]]></document><document><![CDATA[@vox_villalbilla #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/GzqTmyxph6]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @74Jcped @guardiacivil @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Edbphc0jXJ]]></document><document><![CDATA[Si ya con la melodía me pongo loca y a bailar, imagínate cuando esté la canción al completo 🤩🤩  @DavidLafuente… https://t.co/mgsMwZGOsi]]></document><document><![CDATA[Para nuestro compah #SolucionPacoGranada en manos del @bancosantander https://t.co/mT3bW5jbDO]]></document><document><![CDATA[Hora de ir dormir e ter pesadelos porque o FCPorto empatou e porque passei a semana a fazer RCBE's -.-]]></document><document><![CDATA[La misión parte de la memoria sin algún*criteria vital o neural en acción(neonato).El*laboral desde Cuatro Viento… https://t.co/rYelOH5NsF]]></document><document><![CDATA[@nuarimany @giocanet @QuimTorraiPla Barcenas??? Rato ??? Uuuuf. 🙆‍♀️ ningún pais reconoce es cierto ,pero en los qu… https://t.co/M7CRAsyOmc]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ivanedlm @antena3com #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/K8CdWmYRce]]></document><document><![CDATA[@IsabelDeCastil7 @Aldabaran2 Por dios, que asco,, bueno na,, ya pa q se va decir na😡]]></document><document><![CDATA[🔴 Hoy ha amanecido #LaEspañaQueQuieres  Siempre @PSOE https://t.co/BEr1OMjTvM]]></document><document><![CDATA[@elperiodico PSOE no necesita la muleta de nadie, por suerte se basta con sus principios 💛❤️]]></document><document><![CDATA[@nemesiotornero @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @ionebelarra @elpce @agarzon @ALTER_info @diegocanamero @MonederoJC… https://t.co/YZM7V8jp5j]]></document><document><![CDATA[‘cause if the water dries up and the moon stops shining, stars fall and the world goes blind  Boy, you know I’ll be saving my love for you]]></document></documents></author>