<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Toda la razón. Más que construcción de identidad parece adoctrinamiento. Y no me refiero a los libros.]]></document><document><![CDATA[Bardam3rda para o BF. O que mais quero é que este pateta se dane. Meteram-lhe na cabeça que é o cérebro da equipa e… https://t.co/sCu03GBkn2]]></document><document><![CDATA[@PaulusHell Yo según lo vi denuncié el tuit, una cosa es humor y otra el mal gusto y de eso iba sobrado😔]]></document><document><![CDATA[Angels ❤️😇  #ahijadaymadrina #likeauntielikeniece en Málaga, Spain https://t.co/DjDwsfoPlO]]></document><document><![CDATA[@amuruveluna @Djawadi_Ramin Si??? A mi me ha encantado, teniendo en cuenta que ella (no quiero decir el nombre para… https://t.co/78sNBbFYry]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana Mira en @LeaksUberCabify ahora lo vas a entender. Ya tienen tu tarjeta? Ojo!!! Vigila los… https://t.co/JwrVGNwZV3]]></document><document><![CDATA[@AntonioVargasFH Hoy se vota a partir de las 6 de la tarde y lo sabes https://t.co/yExglscoyv]]></document><document><![CDATA[ojalá tener un tocadiscos para escuchar el vinilo de Buddy Holly💔 https://t.co/j2VkE7DygQ]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Te he explicado ya que solo es una tradición, en Cataluña han quemado a la figura del Re… https://t.co/i3cSvYdTDm]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde la retaguardia, resistentes!!! #LaCafeteraSantaCampaña .- Análisis de prensa internacional y vide… https://t.co/yInwo87R06]]></document><document><![CDATA[Parem com os unpopular opinions porque o que vocês escrevem como unpopular opinion é a maior popular opinion de sempre]]></document><document><![CDATA[Excelente!! @tasionite @actua_leon @ActuaArmilla @actuacamas @reaccionayactua @ActuaBalear @ActuaSfdh… https://t.co/bdZrd3stSq]]></document><document><![CDATA[@Pornosawa @moniquecestmoi @enricbayon @RaquelPelaezG @xavsancho @DianaAller Recapitulemos, por favor, ¿este orco d… https://t.co/5EVe5CQAoQ]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @s0yningun0 @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/YEK8FXTyxG]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/UQO3VAZLAw]]></document><document><![CDATA[Mi monitor del gimnasio con to el buen rollo del mundo mientras entrenaba me dice no se qué operación bikini, y me… https://t.co/wRZ45FFj72]]></document><document><![CDATA[@lexHerrero1 @Aitor_larreine @isama38 Macho, estás pa hablar ahora eh? 😂 y eso que quiero que se quede el pucela...… https://t.co/zDMwO7NTZ1]]></document><document><![CDATA[Venezuela Libre #Distante pero no ausente #SOS Venezuela en Madrid, Spain https://t.co/G1pD8K5JBg]]></document><document><![CDATA[@jguaido Todo está en la voluntad del ser humano, su fuerza por querer cambiar su situación va unida a manifestarlo… https://t.co/8L78Sd5JR9]]></document><document><![CDATA[¿Confirmamos que las tostarica mojadas en leche con cola cao caliente es lo mejor del mundo? CONFIRMAMOS]]></document><document><![CDATA[Me encanta cómo a ratos se llegan a comer las pichicas Iglesias y Sánchez]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @ainoa_del @PSOE @pablocasado_ @populares @Santi_ABASCAL @vox_es @sanchezcasrejon Ciudadanos y PP tela… https://t.co/usvaUO20CR]]></document><document><![CDATA[Me niego a seguir pagando la seguridad del casposo y cheposo,  coleta Iglesias. ¿Quien coño se ha creído que es, es… https://t.co/Wu2ACGFDKV]]></document><document><![CDATA[@Nicodemo_BLC También te digo que sin contar hoy, había escuchado unas 5 saetas en directo en esta semana y han sid… https://t.co/6krdKuHQYE]]></document><document><![CDATA[Heladito de @ValencianaShock, después de pasar la tarde en @FreakZamora. El peinado de Rey parece que aguanta. Que… https://t.co/a5f7tVO85w]]></document><document><![CDATA[Bello artículo . Es imprescindible leerlo para no tener que llorar el lunes 29! #JornadaDeReflexion.     https://t.co/8fUJpbF1ke]]></document><document><![CDATA[@iescolar Y q mas da si ellos lo apoyaron,como lo presionen ya veremos q pasa]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Salias @JordidelaFuente No dudes que el incendio tenga más de un foco]]></document><document><![CDATA[@RafaMonterdeF ¡Perfecto para el desayuno! Ahora los veo. Gracias. Por cierto, me encontré esto en biblioteca y me… https://t.co/8hhLUXwNvt]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral desd… https://t.co/QguW8HGKnx]]></document><document><![CDATA[Vista de La Maestranza desde el Guadalquivir    #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200… https://t.co/x0PYpaRnaX]]></document><document><![CDATA[Custa muito, por vezes, interiorizar a sério e aplicar no dia a dia, e nas mais diversas e até controversas situaçõ… https://t.co/GvA9FoM3Zm]]></document><document><![CDATA[Todo lo que oculta el TDHA... Para muchos es un niño/a movido, pero hay un transfondo que como futuros docentes deb… https://t.co/lPAu4ZudXG]]></document><document><![CDATA[@SilviaAlasino @JosePatrinuri @JuanyGar63 @La_SER Hace daño leer esas cosas]]></document><document><![CDATA[Cuando pasa a la izquierda, que son las menos veces, se ponen como fieras, cuando ocurre a la derecha, jarabe democ… https://t.co/5OdmomdZRZ]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTS - ADORNOS DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/1v1D5L6F10]]></document><document><![CDATA[Nosotras somos la única fuerza política libre, porque somos la única fuerza que solo tiene deudas con la gente https://t.co/FEMu7LgGnX]]></document><document><![CDATA[@dasegease Hombre claro,aquí llevo yo ya media hora por lo menos ,después de desayunar en la cama Buenos dias]]></document><document><![CDATA[El ponente d "La falacia d la alimentación infantil" se ha acordado d @jud_blondie  Que no tiene que ir en bici tod… https://t.co/1IsKEYcqsu]]></document><document><![CDATA[Confirmamos que a la persona que más quiero en el mundo es a mi hermana? Confirmamos]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Ole tu yo me mojo VOX 90 diputados los demás no me I porta una mierda 😑🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @gemmapuigf @nestor_meteo @rbartolisala @meteocat @SoniaPapell @esolerdelcoll @Monica_Usart… https://t.co/9zVfYpXyOf]]></document><document><![CDATA[Tu primer minuto marcará el interés de la audiencia y los siguientes 10 minutos marcarán su conexión contigo. 👌👌 No… https://t.co/I3sSyI6v12]]></document><document><![CDATA[Ou seja, provávelmente não emagreci nada, aquela balança está a dar valores completamente errados e eu quase de certeza que engordei, mas é]]></document><document><![CDATA[Catedral de Santiago de Compostela  ⛪ 📸  #ViernesSanto #SemanaSanta #Monumento #CatedralSantiagoDeCompostela… https://t.co/tu0wGW4KrQ]]></document><document><![CDATA[Pues será  un SINVERGÜENZA  Pero gracias a este SINVERGÜENZA  Nos hemos enterado. De muchas  desverguenzas  De los… https://t.co/0ZgxCi4WGH]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @noeliasaezmarti @ehyumee No cielo, fue tú madre al no abortarte.  #RespetenALosNiñosCarajo… https://t.co/X5EFD6CrRC]]></document><document><![CDATA[🔴Cal canviar el focus i perseguir de manera ferma el tràfic per a l’explotació sexual i deixar de castigar a les do… https://t.co/r9RHmIxIOm]]></document><document><![CDATA[cada vez que empiezo a cantar la nueva de la taylor acabo cantando next to me.]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @2015Mariscal por tu apoyo y por tu trabajo incansable al frente de @aytocuenca durante los últimos… https://t.co/2OKeUz67Zb]]></document><document><![CDATA[Hello, robot! Humanos, não percam esta exposição até dia 22/4. em Maat https://t.co/vIyoBUGWpR]]></document><document><![CDATA[Hoy en Villar Del Olmo... apoyando a dos grandes mujeres @JanguloF  @PSOENuevoBaztan Gema Pacheco con… https://t.co/h2cGt9iigz]]></document><document><![CDATA[@e_devid @eldiarioes Me parece. Que el que Tiene que leer eres tú IGLESIAS  tiene Razón]]></document><document><![CDATA[Será que o Faísca hibernou durante a semana da Páscoa? É que as notas de cognitiva nunca mais saem...]]></document><document><![CDATA[28A. Nos jugamos el futuro de España 🇪🇸 @Ana_Belen_RS @PpLaSolana @PP_CLM @pablocasado_ https://t.co/pIwo6cDijZ]]></document><document><![CDATA[@esRadio @eslamananadeFJL Pero que indecentes son este PSOE y podemos.!]]></document><document><![CDATA[@JessFabric Yo solo pienso que con esos fichajes, el partido se va a ir a pique pronto. ¿Puedo ir a la cárcel por decir eso? 🙄]]></document><document><![CDATA[@badabinngg Lenin Moreno its worse than JUDAS he is the hell on earth 🐱🌎]]></document><document><![CDATA[Pídete un #menganita, te encantará!! #gastronomia #fooddies #lovecouisien #mercadodelval en Mercado Del Val https://t.co/GkxkhTgC6J]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas i  @cayetanaAT teniu alguna proposta? Cansa molt escoltar sempre el mateix!!! #DebatTV3]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraComPactos OPINIÓN | Las madres de El Corte Inglés, por Rosa María Artal @rosamariaartal https://t.co/GuzrmpbMu1 vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@boye_g @Jaumeasens @KRLS @ClaraPonsati @toni_comin Confiamos en su sabiduría 🤩😍😘]]></document><document><![CDATA[Los neolacis hablando de lo suyo en un campo de concentración nazi. Es de lo peor que he visto en años. Nacionalism… https://t.co/jVQVqViy2c]]></document><document><![CDATA[@_ManuSanchez_ Que bueno en la cámara de los balones ,con la nueva versión de la canción de doraemon]]></document><document><![CDATA[@jimnez_jon Es que és una pel·lícula de bons i dolents. I ells són els bons.]]></document><document><![CDATA[Ya os vale a los de @divinity_es con los anuncios. No?? Os pasais un rato largo.👿#SanemAsciendeDivinity]]></document><document><![CDATA[Eu leio cada coisa sobre cada assunto que me assola por dentro esta mentalidade portuguesinha pequenininha e ignora… https://t.co/5MzfCa0CVH]]></document><document><![CDATA[@carmenmrin Nos han visto estresadas con tanto trabajo y han dicho: pues vamos a darles un break. 🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[nos han traído galletas de marruecos y están riquísimas https://t.co/9f7lazfxFD]]></document><document><![CDATA[Conversaciones con mi oncologo q es mu grande. Pa decir q el mundo es un pañuelo, el dice:" Sevilla no es Nueva Yor… https://t.co/fGP459AyVo]]></document><document><![CDATA[Hallelujah! @honkytonk_bar Mala Mujer #music #livemusic #madrid #rock #rockandroll en Honky Tonk Bar https://t.co/3HVdq1IYjf]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @conlafrentemar @pablocasado_ Tiene solo una neurona y desviada]]></document><document><![CDATA[@jusapolguadalaj @Francis35247769 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/traN2KcTfB]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 @As_TomasRoncero @jpedrerol @elchiringuitotv @realmadrid 😂😂😂buenos dias amigo.que tengas un feliz viernes😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[había quedado y me he tenido que volver a casa porque me cagaba, fantasioso.]]></document><document><![CDATA[Algun@s no lo entienden y siguen dándole vueltas, he decidido hace tiempo alejarme de todas aquellas personas que n… https://t.co/RY5abBIkW8]]></document><document><![CDATA[Quizá tú solo veas una foto como tantas otras... Catorce años atrás, nos encontrábamos en este mismo lugar, en aque… https://t.co/D5tqimLVPn]]></document><document><![CDATA[Esta mulher mete me nojo até para bater à minha mãe leva os filhos atrás]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Esos españoles a los que insulta y desprecia,  esos  cavernarios y fachas estamos esperando… https://t.co/VxSIQhEYoZ]]></document><document><![CDATA[Ella salva la poesía de la mediocridad y el ego https://t.co/PCZcgwbkIa]]></document><document><![CDATA[@carmenrobledo3 Si !! Max detrás pero sin ruedas ,, aggg @carmenrobledo3  y a leclerc no lo paran ?]]></document><document><![CDATA[Puedo permitir infinidad de cosas como árbitro de balonmano, pero que falten al respeto a un compañero... por ahí NO paso😡]]></document><document><![CDATA[Sucedió en #lisboa con alevosía y nocturnidad .... en Armazéns do Chiado https://t.co/OpVm5gjew7]]></document><document><![CDATA[Voto #Algo tan bonito Como es este tema de @CarlosTorresMsc para el #N1CanalFiesta15 @N1CanalFiesta en @canalfiesta… https://t.co/lG4aYxesL7]]></document><document><![CDATA[@pep_roig_bcn @Marc_VdG @EscofetMerce @TMB_Barcelona @PedroMiretBetan @Cs_Sarria @ivanbelloalriol @CiutadansBCN… https://t.co/VGkPr5vYJM]]></document><document><![CDATA[Virgo yo no me quiero ir pero me empujas a irme, no me hablas no me llamas no tienes confianza conmigo, te soy sinc… https://t.co/nnNbDc16OJ]]></document><document><![CDATA[@annysousa_AG @UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @izayannesousa85 @YadiraEstrada92… https://t.co/YQVNu8VqNN]]></document><document><![CDATA[Turn up the lights,  I don’t want to go home in the dark en Girona, Spain https://t.co/a9MGrJ0QMQ]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @modbaquedano @AlbanoDante76 Ni yo tampoco, hasta colaboré €€ cuando se les impuso multa y fuí fie… https://t.co/sobSWK4zvI]]></document><document><![CDATA[“those who we love don’t go away, they walk beside us everyday. unseen, unheard, but always near, so loved, so missed, so very dear.”🌟💛]]></document><document><![CDATA[@campeontriplet3 @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/zGLLuAfoMj]]></document><document><![CDATA[Bona nit Taradell. Els grans instants s'han de compartir. en Taradell, Cataluna, Spain https://t.co/OBmSFMTWZx]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Iker como todos los niños en vacas se descontrola,, Que carica mirando a tú niña.. 🥰🥰 https://t.co/22HllAiSop]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que se nos cuestionen nuestras capacidades profesionales por estar y haber trabajado en distintos sitio… https://t.co/Gq755MFxKX]]></document><document><![CDATA[Si cantais "I want it that way" diciendo now number five...sois mi gente xD]]></document><document><![CDATA[@Emmi_GC @TwitterEspana ¡Brindo por las compañeras que derrochan simpatía! Cucurriña, qué suerte tengo de tenerte a… https://t.co/oPzhcgwV4L]]></document><document><![CDATA[La gent reparteix hacs i accents com el que dóna de menjar a les gallines.]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/HNUl64u71a]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Que nos sea positivo. Besos mil. https://t.co/fGMokAh2J5]]></document><document><![CDATA[NUEVO VÍDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE! 🎶La vida es juego🎶 👉ENLACE A VÍDEO en mi BIO o aquí: https://t.co/iwPF2cQ0K1 Su… https://t.co/GHXUkvclmF]]></document></documents></author>