<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sensacional entrevista sobre el mundo de la traducción con una de las figuras de la traducción de literatura fantás… https://t.co/eGRRA5zT3z]]></document><document><![CDATA[@lozomarti @Maria_Beatle @cojo_rey @vmm7773 Es del PP, ¿ quién se cree las patrañas del PP?. Ya he dicho que no soy… https://t.co/eStEjytBML]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Belém, Lisboa, Portugal https://t.co/XbI8oUpEAm]]></document><document><![CDATA[No sabíamos (por lo menos yo no sabía) que a la misma que empezaba a tocar el @QuartetGerhard ya ardía Notre-Dame,… https://t.co/w5xDZhQrAv]]></document><document><![CDATA[@sangriaypaella2 @BCMamenn Tiene las piernas bonitas el colitis! 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Living con esto. @Beyonce gracias por existir.  https://t.co/B32RlEqaxc]]></document><document><![CDATA[@BorjaJimenez92 también pudo disfrutar de la bravura de las eralas de La Quinta @PepeMartinezCon https://t.co/s6JEHy1Ur3]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales #Jauría La obra de TEATRO que debería ver esa Sra. #Cayetana . SÍ bonita #NoEsNo ....… https://t.co/8gThZLYoQb]]></document><document><![CDATA[@jmbeas @SextaNocheTV No es lo que hacen en el parlamento? Tirarse reproches, hacer coñas,…]]></document><document><![CDATA[Las sugerencias de ayer en el @alamedarioja , difícil elegir cuando todo es tan Bueno, gran cocina y Parrilla de la… https://t.co/dB7vr5Q4QV]]></document><document><![CDATA[@finalcutproes Funciona estupendamente. Es el mejor servicio y el estandarizado en el sector.]]></document><document><![CDATA[Los Stark ya dominan Malpartida de Cáceres... #stark #juegodetronos #juegodebalcones #movistar #gameofthrones… https://t.co/nSIqT6tGZH]]></document><document><![CDATA[La movida que se acaba de montar en la Clínica del reconocimiento médico no es ni medio normal. Vaya energúmeno aca… https://t.co/s96W7nu6XQ]]></document><document><![CDATA[@Q1QE22 @SMCaen @CBeauvue Macho Quique, la decadencia es brutal. Nunca debió fichar por el Lyon... Ahí empezó el fi… https://t.co/trbPSjvpu1]]></document><document><![CDATA[Hay días que se hace muy cuesta arriba #saliracorrer y días que es muy muy duro, hoy fue de los segundos. Estrenaba… https://t.co/FAxYGblvsZ]]></document><document><![CDATA[Dandole duro 💪👌#marbella #puertobanus #summer #2019 #work #julioiglesias @ Mialma Marbella https://t.co/IOGQlJXqC8]]></document><document><![CDATA[@franvazna @Galopante21 Solamente falta el V🤮X de color ❤️. Los de color 💙🧡💚 están PRESENTES !!!]]></document><document><![CDATA[Lo que esta lloviendo este año, desde octubr, es totalmente paranormal.  Y estos días está lloviendo más que ningun… https://t.co/ZUmi4pt6Ov]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ @MediterraneoDGT Igual entonces la noticia sale en los medios y televisiones. Hasta ahora solo preocupa… https://t.co/9vVyVH9oLU]]></document><document><![CDATA[Sabiduría  • Respeto • Admiración  Estos chicos crearon un oasis de felicidad y cariño en medio del desierto.  Huev… https://t.co/bQGkWceG6B]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Muy poca, por no decir ninguna, diferencia con el PPartido PPodrido. Me preocupa de què van… https://t.co/CsXDn181b9]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE #HazQuePase #LaEspañaQueQueremos #YoNoSoyIndeciso https://t.co/XJkGqnGUAA]]></document><document><![CDATA[@rafa_casti73 El Albacete puede y debe ganar pero no fácil porque el Elche es de los mejores de las últimas jornadas]]></document><document><![CDATA[Ya empieza a funcionar el poder en Andalucía... Ellos cobran lo q no hay escrito...y los enfermos (yo también) vamo… https://t.co/1N9HVcRMmG]]></document><document><![CDATA[ELVIS PRESLEY, Mama Liked The Roses. "Oh, mama liked the roses, she grew them in the yard.But winter always came ar… https://t.co/xscBcCEOOa]]></document><document><![CDATA[Al parecer no hay forma de meter un USB en una maquina virtual en 2019 sin pasar por caja, I'm -]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @alfredoduro1 @jotajordi13 Que vayan donde quieran,Madrid no es exclusividad del Madrid,mientras d… https://t.co/CpHwEvpCPv]]></document><document><![CDATA[El ser humano a veces es despreciable, muchas gracias @animalrescueesp  por vuestro trabajo]]></document><document><![CDATA[🚨Por favor🚨 #RT toda España y el que tenga corazón!!  El que quiera a sus padres, que escuche la desolación de Anto… https://t.co/03jEvl6g0k]]></document><document><![CDATA[@deirdresrevival Thanos es el nuevo avenger y hacen que vuelvan todos con las gemas]]></document><document><![CDATA[Ya SÍ lo podemos decir: OBJETIVO CUMPLIDO!!!! Estamos salvados!!!! Seguimos en Primera!!!!!🔝🔝🔝🔝👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽  Felicida… https://t.co/OgtUrnbN7Y]]></document><document><![CDATA[Un dolor lleno de esperanza... Hasta el año que viene, si Dios quiere #SSantaSevilla19 https://t.co/fw91PiFvQb]]></document><document><![CDATA[¡¡Feliz Domingo Familia!! 😘 Acaba una semana intensa de duro trabajo, siempre con el afán de haceros disfrutar y el… https://t.co/vK7wokTLtR]]></document><document><![CDATA[#PP, #Ciudadanos y #Vox logran 64.000 votos más que #PSOE y #Podemos pero obtienen 21 escaños menos. Por primera ve… https://t.co/NJWdQdbKWB]]></document><document><![CDATA[Me demostraste que buscabas algo en otro lugar más que a mi lado.  Me buscarás en muchos sitios pero nunca encontra… https://t.co/OjA8B2Yxor]]></document><document><![CDATA[@Basketballco2 Anotan Anotas Anotan Anotas Anotan Anotas Defiendes Anotas Anotan Anotas Defiendes Ganas]]></document><document><![CDATA[Vuelve a ser #14deAbril, y ese alegría republicana nos ensancha el alma: el anhelo de que nadie es más ni menos que… https://t.co/rb8cF1Iy4Z]]></document><document><![CDATA[@excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320 @MFerreCortes… https://t.co/rvpFE2n9aY]]></document><document><![CDATA[Y a todo esto, el Extremadura sale del descenso, y Reyes sin jugar un min, y mira que nos jodió que no viniera]]></document><document><![CDATA[@alberto_hr7 @Benzema Se echará de menos al campo del entrenamiento del @realmadrid]]></document><document><![CDATA[El tipo no es de la bandera de España, de las otras, las que haga falta.]]></document><document><![CDATA[La vida es como el jazz... Mejor si es improvisada! 😉 en Seville, Spain https://t.co/ThVQrbHgPG]]></document><document><![CDATA[Tarde de #JuevesSanto monumento de la iglesia parroquial de Villarta de los Montes https://t.co/FIc6bpQK0a]]></document><document><![CDATA[@VisitAlentejoEs Podemos también disfrutar de @ovibeja , aunque vosotros lo ignoráis! Como ignoráis todo el #BaixoAlentejo!]]></document><document><![CDATA[@goslum ¿De las ideas xenófobas, racistas y supremacistas de Torra'nte no dice nada la Premio Nobel? 🤮💩 https://t.co/zeLoueZSMf]]></document><document><![CDATA[@juanrasp @javimenezo @kamaradanikolai @babypekosa @Juanfra_87 @verdejomar @yakubiuk @alvarohernandec @ElKurrro… https://t.co/TvguUoa7O5]]></document><document><![CDATA[Y hay hasta quien dice que, de tanta fe como despierta, la Virgen de la Cabeza es ciega. https://t.co/DyOI6yokIP]]></document><document><![CDATA[@angel_belles @Pilarababas @pnique Juntar al PP y a Podemos por la corrupción, es un poco exagerado.]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Perfecto, ahora para cuadrar el círculo no pactar con Ciudadanos. Se lía gorda,  aunque por otro lado… https://t.co/AuvTALfayK]]></document><document><![CDATA[@zakizukun A série é muito boa atenção, me tinha esquecido de acabar de ver a season 2 e já não me lembrava que isto as vezes era mto gore]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Sevilla : No al uso de animales en el circo Alaska en Sevilla - ¡Firma la petición! https://t.co/DTa1mHpGsE vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Sempre que digo que não bebo e que não fumo, acrescento sempre de forma irónica que sou um entusiasmo em festas.]]></document><document><![CDATA[Munideporte. COE y FEMP promocionarán valores y hábitos saludables con el deporte. Deporte municipal en España https://t.co/iUSHIiF7K7]]></document><document><![CDATA[When spring arrives! #megustamibarrio 🌺🌲⛲️🧒🏻 @JMDvivallecas https://t.co/ouPn5AiFbG]]></document><document><![CDATA[Levanta la mirada. Respira. Sonríe. Vuelve a cabalgar. Donde tus ilusiones te lleven.  #Madrid #España #Cuádriga… https://t.co/mm8dTvJHaw]]></document><document><![CDATA[@elenadono15 Lo único que me quedó pendiente de conocer cuando fuimos a Paris, pensando en que iba a volver para conocerla...]]></document><document><![CDATA[@DanielBF91 @CsColmenarViejo @LaraR_Cs @Gregori37712272 @silma12807761 @PaolaGonzalezH @CsTresCantos @CsSanSe… https://t.co/yt20XOva5B]]></document><document><![CDATA[No es que sea yo, soy yo y los que me acompañan!!! Grandes!!! ❤️❤️ 18 Madrid!!! 26 Ibiza!!! Luego 💍!!! https://t.co/11MMWTz6lp]]></document><document><![CDATA[Muestre su respeto a sus aficionados @Ronaldo Y defienda sus intereses 😡😡😡 No se cansaran de roVARnos]]></document><document><![CDATA[En plena revolución democrática en Venezuela, a algunos les conviene recordar que, tarde o temprano, les llegará su… https://t.co/O7pP4d27i9]]></document><document><![CDATA[@MLP_officiel @FedericoHaDicho @Santi_ABASCAL @vox_es @Santi_ABASCAL  debe dar las gracias por la felicitación como… https://t.co/ykWv80hhdJ]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics El dicho dice:  Ataca antes, de que te ataque, con tus propios defectos.]]></document><document><![CDATA[Marítimo 1 Vs Braga 0 Braga já não vai a lado nenhum já sabe que fica em 4 lugar e é preciso pagar os favores ao ma… https://t.co/47BzGG4b6a]]></document><document><![CDATA[Intercambio comercial, embajador de Panamá en Madrid y representantes de la cámara de comercio panameños, abriendo… https://t.co/8vCHYX3ueJ]]></document><document><![CDATA[Tengo que agradecer a todos los asistentes ayer al acto de presentación de candidatura local su apoyo y su tiempo.… https://t.co/YiXcRq83UU]]></document><document><![CDATA[Llego la feria de Sevilla y nos ponemos Flamencos MODELO :estefa.rdelosrios PHOTO:@Pestilento2 STELY:… https://t.co/xYo6YRtLfp]]></document><document><![CDATA[Sus 5 victorias las hicieron creer que esta temporada ha sido para saber que lo visto no ha sido la realidad,… https://t.co/FH6CTL5h23]]></document><document><![CDATA[@HectordeAyala @pablocasado_ @populares Mucho espacio vacío....no digo más]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Plaza Mayor, Valladolid https://t.co/NSL2JYwfrr]]></document><document><![CDATA[.@PhilAMellows @sanchezdelreal David Torres puede parecer un idiota,hablar como un idiota,escribir como un idiota y… https://t.co/LDHxcdsHz4]]></document><document><![CDATA[Si hoy va Rajoy y vuelve a hablar del alcalde y los vecinos hubiese ganado el debate ampliamente. Lo que muestra el… https://t.co/2QNuOYg52T]]></document><document><![CDATA[@PatsESP Como ves la noche que queda? Trade por algún jugador como dice @catanovski ? De las elecciones de esta noc… https://t.co/YjjF7ovv5E]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Vosotros qué no queréis la bandera de ESPAÑA.Bien que respetáis la bandera de CHINA  Esa gran nac… https://t.co/bubapKFgk6]]></document><document><![CDATA[Recibid nuestras felicitaciones @conchimonjas y resto de profesores y colegios]]></document><document><![CDATA[@callaquenoveo @RosaliaGonzalo @bcarabante Ahhh ok ok...pensaba que era@por la peli.]]></document><document><![CDATA[Pues como un gol de chiripa que es en propia meta. Tanto presunto arte para acabar dependiendo de una torpeza del r… https://t.co/6VGXZRWMLR]]></document><document><![CDATA[@Iban_Ugarte @ConsuorF Jajaja yo no he mezclado... lo has hecho tú para evitar contestarme!! Además no he dudado de… https://t.co/YqMCQP0nhN]]></document><document><![CDATA[@jfelixcardoso Juntando ao artigo do 1864/@dntwit da semana passada e ainda dizem que as Europeias não estão na ord… https://t.co/iWxvsn2T8h]]></document><document><![CDATA[@javigarrido10 @MDiNenno @starviepadel @WorldPadelTour @SilbonModa @ThuasneSpain @Surauto_Volvo @EstrellaDammEs Vam… https://t.co/q2H2QxJwQg]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Acueducto de Peña Cortada https://t.co/C13YdTW2Pm]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Restaurante O Bote https://t.co/l8bdgMlAUD]]></document><document><![CDATA[Fallece Diego Galán. El director de documentales, historiador, crítico y exdirector del Festival de San Sebastián.… https://t.co/NAyvhKabZC]]></document><document><![CDATA[No habría podido hacer triatlón con tantas ganas durante 27 años si no es por Pasión #trientrenos]]></document><document><![CDATA[Nube supercelula cerca de Vitoria,Álava (2018).Foto de @I_zuaznabar https://t.co/33QApcN4eT]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/F3ZU7GknyI]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @AquiCuni Ya es el argumento que os queda, el miedo, si es que  alguna vez habéis tenido otro..]]></document><document><![CDATA[@discoteta @pjot_rock @Honey_B69 @DarknesFallin @loscocciato67 @EroticTemptress @NastyLady70 @AxlySuregrip… https://t.co/AVcmqqM4kF]]></document><document><![CDATA[@_N_Jones Al final terminaran convirtiendo todas las universidades en estercoleros ideologicos como la Complu, si]]></document><document><![CDATA[@PePiiNeRO Que suba la mano el que no crea en nadie y si nadie las sube, la subo yo.]]></document><document><![CDATA[#olympusomd #omdem #olympus #photography #naturaleza #nature #naturaleza_extremadura #macros #macro… https://t.co/AqYDoGzSyC]]></document><document><![CDATA[Hoje apresento um café servido n' A Brasileira. #osmeuscafes #mycoffees #abrasileira  #chiado #ruagarett #lisboa… https://t.co/dpOqryU9vj]]></document><document><![CDATA[@LaVozdeCadiz @Armada_esp Puntales tiene una base naval desde hace muchísimos años aunque sea pequeñita]]></document><document><![CDATA[@exprezoe1 @KalyanBachchu @khanhakim_k @Premaleela1 @YuliyaInopinaPR @graceva61504736 @SUPERGOCHOo @oooooooozero… https://t.co/bC6XKci4qy]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @Desayunos_tve Y se queda tan agusto...el cinismo de esta señora no conoce límites...]]></document><document><![CDATA[😀[Nuevo artículo en mi blog. Número 255]  Entrevista al fundador de Marketing Directo, Javier Piedrahita  👉… https://t.co/wJxy3xo3vt]]></document><document><![CDATA[@MikelUrmeneta @TapasMagazine @little_spain @chefjoseandres @ArodSpainMedia @sanferfood @baserriberri @ZokoMadrid @KatukiSaguyaki Me2😘✊️]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza el partido en el Estadio Helmantico: @SalamancaCFUDS 0-0 @CDANavalcarnero.]]></document><document><![CDATA[Que por cierto hace un par de meses se filtró esto y OJO https://t.co/Emggtc68ET]]></document><document><![CDATA[Betis compartilhou mensagem de Ricardo Oliveira em apoio ao dérbi de hoje 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[No me parecía tan equipazo la Virtus para ganar la @BasketballCL  Por primera vez un equipo NO anfitrión de la Final Four  ganará el título.]]></document></documents></author>