<author lang="es"><documents><document><![CDATA[O #XogadorHyundaiSantaFe foi @VolodymyrGerun ainda que hoxe habría que por o @CBBreogan ou facer mención a @RayMac3… https://t.co/BcpPR4OGLV]]></document><document><![CDATA[Mira cómo se ha puesto la terraza... 😁 #centelles https://t.co/YgCpp4b1aX]]></document><document><![CDATA[Sin entrar en spoilers, #Endgame hace algo muy cutre con la trama y aún así es una aventura gigantesca, una maravil… https://t.co/LD2BoM4zhv]]></document><document><![CDATA[@Disturbed @RAFACORE @JohnMoyerBass @DanDoneganGtr @MikeWengren Fue un gran concierto. De principio a fin. Valió mu… https://t.co/HfGSv93erZ]]></document><document><![CDATA[@fguzon @JoseLuisQ @naietta @Maitetx95447578 Y tambien con mejor comunicación, más empatía, más longitudinalidad, m… https://t.co/hhzYDdyEgG]]></document><document><![CDATA[Dos debates electorales en dos días. Voy a tener que comprar mucha cerveza en muy poco tiempo.]]></document><document><![CDATA[Desgraciadamente cada vez tenemos más que se creen que sus niños van a llegar y lo primero que tienen que dejarlo e… https://t.co/zPzEweMoob]]></document><document><![CDATA[Tamarite tiene una plaza Que tiene una poza Que tenía unos peces Que ahora tiene unas piedras Que....... #tamarite… https://t.co/MGQMKejwcR]]></document><document><![CDATA[Momentos  #caminodesantiago #buencamino #peregrinos #camino #picoftheday #photooftheday #photography #pasoapaso… https://t.co/e1JKb8EYdL]]></document><document><![CDATA[España es ansí: Vamos a las procesiones y luego votamos a partidos que están en contra de la religión católica… https://t.co/GO3mRptmho]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/B9kVJshZdk]]></document><document><![CDATA[@ArraizaP Hostias natural!!! Ois eso?, Si super natural. Ha sido todo el debate un guionazo]]></document><document><![CDATA[Great work and fantastic presentation by @lobulo at #OFFF19  #OFFFest @OFFFest  https://t.co/xaQdDZo7b4 https://t.co/M1IgHVywx1]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @LaCenaSevilla @pepegomezpalas Me alegro muchísimo de verte micro en ristre, Pepe.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ El PP se a cargado España, con la burbuja inmobiliaria y los Recortes.]]></document><document><![CDATA[Es insoportable la tabarra de Bein y los tendenciosos comentarios de ese mal periodista, Segurola, hasta los mismis… https://t.co/FfvbUjMGuI]]></document><document><![CDATA[En este país somos especiales" lo nuestro no interesa siempre y cuando sea para bien, para lo malo somos los primer… https://t.co/HnAI1GcRPI]]></document><document><![CDATA[@NexoPlayerMC @devcexx Solo pago con NFC en sitios físicos, sería raro hacerlo de otra forma. Y de nuevo cuestión d… https://t.co/Kn3aHULXSS]]></document><document><![CDATA[CAPIRA que parte no entendiste de #NoALaReeelección, que está mujer no está robando, se está haciendo millonaria co… https://t.co/bk8eBTunhC]]></document><document><![CDATA[Esta tarde debutará en el Ciclo de Lied del @TeatroZarzuela (y en Madrid) el joven baritono alemán #AndrèSchuen aco… https://t.co/xAVdLuJIMo]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @AManzanoUriz Imagino que la fiscalía los mandará a tomar por el culo]]></document><document><![CDATA[Un lujazo inaugurar hoy en Santiago de Compostela el Programa #DTOOLS de @AEDtweets sobre #DiversidadGeneracional y… https://t.co/09PsIzy7gP]]></document><document><![CDATA[@Elisabobergpast @Jose_Gavira Que ignorantes algunos : las sentencias del tribunal constitucional están para CUMPLI… https://t.co/rWjGO3JXQk]]></document><document><![CDATA[@smelrealbetis @RaulEsquinardo @RealBetis Que no pasa de preliminares 😢]]></document><document><![CDATA[@carlotaamgc Y de raves no se te olvide q tengo q seguir estudiando tio]]></document><document><![CDATA[@JoaquinSolano1 Antonio El Coli dijo un día que mi nombre era muy raro y me bautizó "Pepe"...]]></document><document><![CDATA[Madres  #madres #mom #mama #diadelamadre #frases #frasesdemadre #mare en Montgat https://t.co/dIIuXvUd4P]]></document><document><![CDATA[@franjrovira @RadioMarcaMLG @JuanjeFernandez @danielnz97 @pedromartinper @AntonioJMerchn2 Me llevo al niño, espero… https://t.co/6X9MIyRSdo]]></document><document><![CDATA[Independentistas a favor del encaje constitucional. No sé, pero lo dice un poletólogo]]></document><document><![CDATA[@NathanaelShakur Muito bem servido yha! Não so o Cazenga mano, mas sim a juventude]]></document><document><![CDATA[@areanc Yo que soy de los que se revuelven en la silla en alguna charla/ congreso es que me lo imagino y ya me da l… https://t.co/NhyRDudbuU]]></document><document><![CDATA[En unos años será imposible realizar inversiones en #facebookads por su elevado coste #funnelmarketing https://t.co/puRaiu2JEH]]></document><document><![CDATA[Feeling delete, might cute later  #scruffygayguys #selfieoftheday #beardedgay #beinggayrules #gaygeek #gaynerd… https://t.co/YXEZJk4fMY]]></document><document><![CDATA[Gracias por no dejarme aparcar la bicicleta @Mobike_ES https://t.co/ZwxYqsi3Gx]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @libertaddigital @Pablo_Iglesias_ eres un mentiroso y lo sabes. @JosepBorrellF no es una maravilla… https://t.co/39LDbRY8zG]]></document><document><![CDATA[Mentira mentira mentira mentira  mentira mentira mentira mentira mentira mentira mentira mentira mentira   La palab… https://t.co/XXvqqTUpf5]]></document><document><![CDATA[Nueva temporada de juego de tronos y yo no he visto ni la primera temporada, menos mal.]]></document><document><![CDATA[Mi hijo de 4 años le ha dicho a una profesora del colegio que su papá estaba leyendo un cuento de @Santi_ABASCAL  💚… https://t.co/B0LKxkZ7di]]></document><document><![CDATA[El balance del socialismo de Pablo Iglesias en el primero de mayo de 1919 https://t.co/sWTyMvuXQg vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[Anoten bien cuando esto caiga Abreu llevara su Patria fin del comunicado]]></document><document><![CDATA[Hoy, por imposición religiosa, me exilio al campo. Que os sea leve. https://t.co/FIbUBMCr4r]]></document><document><![CDATA[Ayer en @LasVentas en la previa a la corrida goyesca con el gran @Angel_Sanchez12 AS 🍀 📸 @Javier_Arroyo… https://t.co/ewOHokKVFX]]></document><document><![CDATA[@alejandrorubb Acaba de empezar, eso de primeras. Tener buenas relaciones es sinónimo también de ser exitoso. Yo me… https://t.co/0csrtBmfOS]]></document><document><![CDATA[Señores de @obloque , @En_Marea e @Compromiso_gal , deíxense de lerias e xúntense para formar un grande partido gal… https://t.co/CmBHJlAuza]]></document><document><![CDATA[@Cardenete @lau_duart Yo creo que cualquier ganadero de la orbita taurina pondría algún problema en que ustedes vea… https://t.co/wTmj7L2JOj]]></document><document><![CDATA[#micasiña 😍 #paz #tranquilidad #armonia #decoracion #deco #like #mia #love #cuadros #decor en Lugo https://t.co/dWjgu61b9B]]></document><document><![CDATA[La mirada en la #semanasantasevilla.  #SemanaSanta2019 #SemanaSanta #nazareno #SevillaHoy #CruzdeGuiaSER… https://t.co/1K5MAoEjs2]]></document><document><![CDATA[@CodeTrad Las expectativas estaban muy altas… o eso nos quisieron vender… pero esos 24 diputados son oro… ahora se… https://t.co/tuvdbABYkJ]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @inma_lidon @vox_es @sextaNoticias Le decimos fuera fuera por su falta de respeto continua y resul… https://t.co/ZgH5l57Vg9]]></document><document><![CDATA[@canimosa @slunicko42 @MiquelGimenezG1 Es penoso y bochornoso que a la gente no le haya importado ni siquiera esto: https://t.co/4E8TqhiHHl]]></document><document><![CDATA[@Juu_Ortigueira @kurioso Sí, en esas fotos hay 1/3  de mujeres,  pero a mí eso me sigue sin decir nada.]]></document><document><![CDATA[@JohnConstantin1 @ainaguasch821 Eso tiene que ser digno de ver...... "¡Bajaj la última!" " A ésta invito yo" "¡Chis… https://t.co/A1KkQuOCLj]]></document><document><![CDATA[.@isidrolaso de la DG CONNECT: “la mejor fórmula para crear startups es la creación de ecosistemas”… https://t.co/PqwpsaaOLh]]></document><document><![CDATA[@scariosHR @alma_lovelace #MiTesisVaSobre qué genes están regulados por la luz en un hongo modelo de fotobiología.… https://t.co/LXIRmARc4a]]></document><document><![CDATA[@la_biblioteca__ @laXanaVerde @ladycrocs @AirLawyers @silbura Sí, pero al de libre designación lo puedes mandar a paseo, al del turno no]]></document><document><![CDATA[NO al flujo de armas en #Libia. Embargo armas ONU 2011 violado por países que firmaron Tratado Control Armas y por… https://t.co/FVgmKOG5Xf]]></document><document><![CDATA[@joyerito11 También creo que sí hubiera sido otro torero no se cuestionaria tanto]]></document><document><![CDATA[@MarcosOrds @partidolibertad @15nasAlbert @libre_mercado Sobre todo apoyo humano.  Las personas se están acostumbra… https://t.co/hlGdB2fh1Y]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Pozuelo!! #MiercolesSanto con aumento de la nubosidad con posibilidad de que a últimas horas caiga alg… https://t.co/SXF4Cb2Pgo]]></document><document><![CDATA[@MaryjoeJarl Horrible lo de Paloma. Muchas mañanas esperando oír su voz, que pensé que estaba de vacaciones cuando… https://t.co/rLVZPmaMgv]]></document><document><![CDATA[Us esperem a tots un any més al  #SantJordiSolidari. Cada aportació conta.  #ELCATLLARENPOSITIU en PSC El Catllar https://t.co/Pb5VynEcf9]]></document><document><![CDATA[En Madrid le estaríamos buscando fichaje de sustitución, y no me refiero al equipo, me refiero a la afición]]></document><document><![CDATA[A ver si lo #autónomos se enteran que somos #trabajadores por cuenta propia y no el Amancio Ortega o Florentino Pér… https://t.co/5qzSjtJqCQ]]></document><document><![CDATA[Quem nunca viu Lisboa nunca viu coisa boa. . . . ⏸ . . . #lisbon #portugal #architecture #arch #lisboa🇵🇹 @ Arco da… https://t.co/gD3hayaP7O]]></document><document><![CDATA[@chselles Los mas acérrimos enemigos de los jihadistas son los musulmanes moderados.]]></document><document><![CDATA[@Cocodrelo @Pelabolica Les voy a arrojar un salvavidas, a ver si logran hacer la diferencia: https://t.co/c404nRafRV]]></document><document><![CDATA[Le quiero dedicar esta canción a @jponcerivero porque sé que le encanta el grupo https://t.co/rCEm1dba2K]]></document><document><![CDATA[El comisario García Castaño confiesa que entró sin orden judicial en una vivienda de Bárcenas https://t.co/UUBM4PzPFa]]></document><document><![CDATA[@DavidAmaro_ @Republicano1965 Ya se de donde le viene las ganas de azotar hasta ver la sangre de mujeres de cierta gentem]]></document><document><![CDATA[@melindo11 Chrome + Extensión Hola cambiando de país.  https://t.co/gpznVv8kwt]]></document><document><![CDATA[@Mister_Luigi7 @pedromatos78 @Clubite @HelderM_14 @FCPorto Troca de fornecedor. A merda do macaco já te queimou a tola.]]></document><document><![CDATA[Muy orgulloso de mis compañeras de @iusanse que hoy, distribuidos por todo #Sanse, están contribuyendo a que en est… https://t.co/DYgbgPUIA0]]></document><document><![CDATA[[ Inserte aquí un texto ] Yo ya no tengo ganas de seguir escribiendo.  • • • • •  #destino #end #yo #me #boy #chico… https://t.co/8AeRkiRyWG]]></document><document><![CDATA[Heidy también tuvo momentos "ónticos" y entrañables. Aquí en 1968, haciendo su particular "revolución", después de… https://t.co/y4dw06MRFD]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/Rw0uI5LZwt]]></document><document><![CDATA[Vamossssss!!! #AndaLevantaV26  @camelaoficial &amp; #FelizFinde https://t.co/CRPOegqwaC]]></document><document><![CDATA[Não retira nada à sinceridade dos votos das mais rápidas e totais melhoras de Iker Casillas. No entanto acho que é… https://t.co/QsswExr1RH]]></document><document><![CDATA[@giurgio85 @Maria50061582 @elEconomistaes El sueldo no se puede subir de la nada, si no se genera suficiente riquez… https://t.co/Zyv8bqq8Gl]]></document><document><![CDATA[Con el famoso @soyelchicollama. Menudo artista!!! Hoy y mañana en el Mercado de motores en Mercado De Motores https://t.co/v1ev55ffZK]]></document><document><![CDATA[@SeniorCorBrutal @jordisapena Per sempre ja. Un orgull quant se ho puga contar.]]></document><document><![CDATA[@sarappm Sara, Sobretablas es espectacular... @CamilaFerraroM @RtcTetas]]></document><document><![CDATA[@AdriStark19 @ScalabroniE @SoyMotor Yo pienso igual q tu, pero la vd es q en 2018 cambie de opinion. Ham es bastant… https://t.co/8v1FVBh1I1]]></document><document><![CDATA[Cada #ayuntamiento comunica los datos en el formato que quiere, con la estructura que considera y con el nivel de a… https://t.co/7vVBcpo15U]]></document><document><![CDATA[No te pierdas este video de @smagroruiz sobre la degradación de los ecosistemas. Es una crack!! Y forma parte de… https://t.co/jDeTLxcS5W]]></document><document><![CDATA[@agileando @lainde @microverseinc @ironhack @AdaLab_Digital Claro que sí, sin duda alguna... pero no puedes pensar… https://t.co/YoOVu7zDNN]]></document><document><![CDATA[Trump amenaza de nuevo con mandar soldados armados a la frontera mexicana. Este imbécil se pasa la vida amenazando https://t.co/rPDJhBEaFy]]></document><document><![CDATA[@gagodecadi Jejejeje , apenas se notó !!! Cuidao el gachon la que dio sin para de interrumpir !!!]]></document><document><![CDATA[@abc_es @Delsanz La campaña apelando al supuesto voto útil no sirvió para las Generales. ¿Qué os hace pensar que se… https://t.co/CAG3FS8zPB]]></document><document><![CDATA[@pepeverderon @Josemcr17 Para al año siguiente desdecirse y gastar en jugadores malos, Fantaguzzi, Meade, etc, o ve… https://t.co/QdGZG9BtaH]]></document><document><![CDATA[Preparado para la guerra!!! 💪💪  @RNRmadmaraton tecnocasacanillejas  #running #run #runner #madrid #maraton en Valmo… https://t.co/9XYSDqREeJ]]></document><document><![CDATA[Cómo funciona el mundo según Z -mundo... A los dictadores actuales no se les ha ocurrido tener un ejército de lagar… https://t.co/KkxQKwLRo3]]></document><document><![CDATA[@Vdevegan Crees que preferiría citar a Rainer Maria Rilke? Es un flipao. Habrá cosas que las tenga más estudiadas,… https://t.co/g8ZeBL50z1]]></document><document><![CDATA[¡ESPECTACULAR! Virgen de los Desamparados (San Esteban) en la Cuesta del... https://t.co/Osglhl6dzk vía @YouTube @HdadSanEsteban]]></document><document><![CDATA[Hola @policiadepalma me he encontrado esto delante del Colegio San Vicente de paul.Un coche inabilitando un sitio p… https://t.co/aWY11FYnm1]]></document><document><![CDATA[Me gusta y mucho Cayetana Álvarez de Toledo. Si se presentara la votaría, pero no puedo con Pablito Casado]]></document><document><![CDATA[@IF_21097 @JordiFlynn Se hace ll que se puede 🍻🍻🍻 https://t.co/QaxjySQVTO]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars La guerra en Venezuela lleva mucho ya. Ahora empieza el enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[@casteladas @mvalerio1981 Dá que pensar . Deixavam entrar , colocavam embalsamado , e mostravam para visitantes como ( mau) exemplo]]></document><document><![CDATA[#ConduceComoPiensas en la Obra Social Caja Mediterráneo @obra_social con @Toyota_Esp @ToyotaLabasa @La_SER… https://t.co/gGn54g1e7T]]></document><document><![CDATA[Msdonna feat Maluma / Medellín #medellin #madonna #maluma #madamex @madonna @maluma en Arjona, Andalucia, Spain https://t.co/MwWNSVMrZl]]></document></documents></author>