<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@lucianolopez27 Los bienes conyugales entran?. Porque creo que el señor todos sus bienes ya los repartió a todos sus familiares.]]></document><document><![CDATA[@puringerMe Eso que empieza por I y termina por ZAL https://t.co/a6sOEU8ggs]]></document><document><![CDATA[La cantidad de mierda que habrá leído Alfred. Para que quite la foto con Jeremy, en su ig.]]></document><document><![CDATA[Seguimos en #Santjordi2019 en el stand de @LxLEditorial Aquí, junto a elisendafuentesjuan mitllaneto y… https://t.co/yF8xtqYMKm]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m El nivel es el suyo ,que sepa que personajes como usted ni me ofende ,populista..]]></document><document><![CDATA[#prematchportocanal Vamos lá equipa, nunca desistam, juntos seremos mais fortes, porque somos Porto...temos raça e… https://t.co/fS9rT9PQMl]]></document><document><![CDATA[Si algo me queda claro es que tambien puedes Amar en silencio, extrañar sin gritarlo, enamorate sin contarlo y ser… https://t.co/k7xKXzTYpl]]></document><document><![CDATA[Si no me liberan y no me hacen BILLONARIA para pagar todos los daños y perjuicios quiero una guerra mundial contra ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[@u_noe @MariaGomezRguez @puigo1980 @yolandapss @maria_freiria @lamaf75 @nlmuli @SoniaMulero @paulafdezochoa… https://t.co/KaqdctU3mS]]></document><document><![CDATA[La táctica esa de poner en mejores amigos cuándo no te he visto en mi vida qué ess???? 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Conclusión: el bote fue una excusa para entablar conversación con nosotras y ahí nos lo dejamos, ya no sé si volver… https://t.co/r6IL4Qyzqi]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE A PSanchez no le mueve ni el poder ni el dinero Si el servicio social, principio ideológico… https://t.co/Qps6jmTlvj]]></document><document><![CDATA[Feliz miercoles dia del trabajo...ayer celebrando el dia internacional del niño tb...viva la infancia. https://t.co/vrYlFPd2b0]]></document><document><![CDATA[@Brickasy Un proyecto hombre de ludopatía y enfrente una sala de apuestas. Madre mía!!! Salen de la terapia y es lo primero que ven 🤔]]></document><document><![CDATA[@cesar04746733 @vox_es @sanchezdelreal @MBarraganL https://t.co/4QcchP2phd]]></document><document><![CDATA[@AnaHid46 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/t6cdI3txST]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues después de una guardia de 24 horas, Visita a mi niño, revisión de mis alumnos y entreno de hombro, bíce… https://t.co/jJyOoOmZkj]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión en Sitges, Barcelona, Spain https://t.co/1ajQgcynLM]]></document><document><![CDATA[Exigen anular la instrucción que permite a los interventores señalar el voto de personas con discapacidad el 28M… https://t.co/G4swRzfR74]]></document><document><![CDATA[@Taramonication Eres un clasista y un paleto. Lo digo porque llevas gorra en la foto.]]></document><document><![CDATA[@karinasainz @LaVanguardia @svilasanjuan @culturaslv @SigueLumen @casanovaslynch Wow. Portadaza 👏👏👏👏🌹]]></document><document><![CDATA[La semana que viene, será el día del libro y, que mejor manera de celebrarlo, regalando una bonita novela de amor.… https://t.co/LWkz45KM8q]]></document><document><![CDATA[@unununtrium Votar a Pacma no es sólo animales. Los animales son el motivo del surgir de Pacma pero tb nos mueve la… https://t.co/Vz68qq0835]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia Nacemos con la vocación de hacer Política para la Democracia. #ReaccionaYActúa @tasionite… https://t.co/o84DyxMTE5]]></document><document><![CDATA[Muy buena canción y además el vídeo s con lengua de signos. Corazones rojos. https://t.co/imF0IzglJm]]></document><document><![CDATA[@JMMontf @apmtc O el primo Abdul con un cinturón de explosivos. En "Agnes de Dios" la madre superiora le dice a la… https://t.co/FudMZ1OfzM]]></document><document><![CDATA[De que vamos a terminar colocando la ropa detrás de la misma nevera, vamos a terminar colocando la ropa detrás de la misma nevera.]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños a mi amiga más linda y cool 🦋🌼🌈✨ @ Brunch &amp; Cake https://t.co/t4jhzatx5z]]></document><document><![CDATA[2 Horas para Comenzar! junto a 10 estrellas Michelin el IV Foro de Gastronomía del Mediterráneo. #IBIZASABOR19   De… https://t.co/WGcxmY1Swv]]></document><document><![CDATA[#coinsoftheworld #50yen #1959 #1966 #crisanthemum #coinscollection #coinwithhole #monedasdelmundo… https://t.co/HsxppC3sxU]]></document><document><![CDATA[a mi me podría girar la comida ardiendo en la cara y le daría las gracias]]></document><document><![CDATA[Viajamos buscando a las personas, intentando atravesar pieles y prejuicios hasta lograr que nos cuenten la epopeya… https://t.co/BRezW3hh9w]]></document><document><![CDATA[Otro motivo para no votarlos. Así llevan casi 30 años, protegiendo y propiciando que la Iglesia forme parte de lo p… https://t.co/C3BYvKIcay]]></document><document><![CDATA[@MonDiari @RogerValldeneu Quin cos de policía que hi ha en aquest puto país...]]></document><document><![CDATA[Perdonar los errores son las 4 menos cuarto de la mañana y no veo sin gafas estoy en la cama y no puedo dormir 💓💓💓]]></document><document><![CDATA[Vamos que empieza ya #LoQueTeRondaré con @ZesarM https://t.co/kiFGrPblhv]]></document><document><![CDATA[@ladyhalcon2012 @generoenaccion @Victori67821850 @David_Senabre_ @Nicaren_ @Gerardo_DDC @gisb_sus @VMataix… https://t.co/lMkDHn04fH]]></document><document><![CDATA[Dual-energy CT-guided bone biopsies of bone lesions in cancer patients #CUNMadrid•DECT differences in material comp… https://t.co/dIAhkVPdi7]]></document><document><![CDATA[Las familias y en la sociedad ni que digamos. Alabar a Pablo  Iglesias por coger la baja paternal y que salga en la… https://t.co/GVBfzG93Or]]></document><document><![CDATA[El ébola se descontrola en el Congo: la OMS prevé un escenario de trasmisión continuo e intenso… https://t.co/f40Bs8Mzqr]]></document><document><![CDATA[En la Entrega de Premios Anual de la AEPEV Asociación de Escritores y Periodistas del Vino, a la cual pertenezco...… https://t.co/pZRY8ZoucT]]></document><document><![CDATA[Una imagen mas del Raval #elche  Plaça Antoni Bru https://t.co/ygTmjXiopi]]></document><document><![CDATA[Sin Complejos. Completo 13/04/19: Comienza la campaña electoral del 28A https://t.co/mbbMchvADu vía @esradio]]></document><document><![CDATA[@joe_le_zef @juliekiki18 Voler et saccager le matériel informatique ça s’appelle comment ? De la maintenance ??]]></document><document><![CDATA[@sarappm @JdJCantalejo @CamilaFerraroM @RtcTetas @TxemaMarin ¡Tengo que ir a probarlo! Conozco a @CamilaFerraroM de… https://t.co/R8SVE3yLk0]]></document><document><![CDATA[A HUMA SU HIJO SE LO VA A TENER QUE ESCRIBRIR EN BRAILE A VER SI ASÍ LO ENTIENDE... #BirÖmürBoyu]]></document><document><![CDATA[I just voted for BTS  ( @BTS_twt )for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too!]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @juanludrime @Vox_Cantabria @jusapolcantabr1 @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa… https://t.co/pcfE5tnvsT]]></document><document><![CDATA[@xbelp @montsedelpozo @josefinaIBVM Así es ,  por ello la voz que debe prevalecer en la clase es la de los estudian… https://t.co/BBYYbY2J4w]]></document><document><![CDATA[@Lorena_vla Para mi no, pero oye 35 minutos para pasar el control hoy porque había dos señoras con todo tipo de cos… https://t.co/T1K3pkDncJ]]></document><document><![CDATA[Drinking a Kings Bräu by Font Salem Portugal @ Burgau — https://t.co/vYh8CpkfZQ]]></document><document><![CDATA[También me quedo con los pequeños momentos, con el saber que si. Que podemos seguir siendo felices.]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/S5N8fibBNV]]></document><document><![CDATA[Necesitan mediación: Paulina Rubio, también en guerra con el padre de su hijo Eros (que apoya a Colate) https://t.co/U1FCEVq21X]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @apuntoratge @EliasLM84 @GVA112 @minervagra @SantiCaballer @oratgenet @llobiols @marcsansa… https://t.co/po2Vi1409t]]></document><document><![CDATA[Aquí...  #sevilla #feriadesevilla en Sevilla - Andalucia https://t.co/Guz4hGZ4cF]]></document><document><![CDATA[@AfapolAl @Alju09717393 @AFAPOL_ @jusapol @Ortega_Smith @JupolNacional @jucilnacional @jusapolalmeria @JucilAlmeria… https://t.co/1Ze9rTRVQL]]></document><document><![CDATA[Viva el Amor machirulo heteropatriarcal! Conmigo no te pones mechas, que es como yo te recuerdo de los early 2000 🤣]]></document><document><![CDATA[“El de los rótulos ha abandonado el grupo”. 😂😂 @pablo_g_batista #CachitosNumeros1 https://t.co/c72naRLYxD]]></document><document><![CDATA[@CharoPardo4 @javioru @terresebretur @ARAmeteo @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @aeclim… https://t.co/PbeXB6r2gF]]></document><document><![CDATA[Noche estrellada 💫🌌 #nocturnephotography #stars #sky #shoot #night #shadow #lights #fotografianocturna #cielo… https://t.co/iTwKhtersB]]></document><document><![CDATA[Sara - casi todo el mundo Sase / Sarasase / Saseam / Sariqui - amigos aleatorios Saseamaro - gente que me conoce de… https://t.co/1tgAdzLe6f]]></document><document><![CDATA[#museocasanataldecervantes #eugenioampudia #unmontóndeharina en Museo Casa  Natal de Cervantes https://t.co/qBG9votZAK]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia @ElLimiteDelMal Y mi perra con las gatas igual,, intentaré pilla las en video pa subirlo cuando se hacen mimos,, son increíbles]]></document><document><![CDATA[Mi manada me descubre emocionada #youtubers variados cada vez que regresa de casa de su padre. Algunos me horroriza… https://t.co/gGgHJyr4eg]]></document><document><![CDATA[El Barcelona y el Eintracht descartan fichar a Soro  https://t.co/G30CxjOTns]]></document><document><![CDATA[@boye_g @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @sanchezcastejon 💪💪💪💜💜💜 el mejor @Pablo_Iglesias_  👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[Buenos días hacin me quedo cuando veo a pedro el guapo jaaaupa VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸 https://t.co/XcYpfhG4Ru]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un video en Santiago Barnabeu Stadium, Madrid, Spain https://t.co/7Dog24aZzM]]></document><document><![CDATA[@Rebelita_Stones Oui beaucoup de lois ont été votées dans la nuit du 15 au 16 avril ! Vous pouvez en citer quelques unes ??]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes QUE ACLARE HACÍA DONDE ENSANCHA,SI A LAS CLOACAS O LOS SOBRES VOLADORES INSTITUCIONALES]]></document><document><![CDATA[Cree y actúa como si fuese imposible fallar ✅✔️ #creatusueño #cree #crea en Don Benito, Extremadura, Spain https://t.co/hk5CfzqS48]]></document><document><![CDATA[Me está poniendo muy NERVIOSA y encima se ahoga del ansia que tiene por comerselooos]]></document><document><![CDATA[Comienzo ultima tempo de juego de tronos! Llevo 6 minutos y ya es la hostia puta!]]></document><document><![CDATA[@ramirocabrera30 @priscillaam29 Yo lo sigo siendo ❤️ porque lo veré al final del rainbow bridge 🙏🏻⭐️]]></document><document><![CDATA[En un día tan especial #DiadelLibro2019 he recordado con mucho cariño uno de mis libros preferidos #Momo de… https://t.co/IMPMG2P806]]></document><document><![CDATA[@Mafuensanta @ifranco @CiudadanosCs @CsRegionMurcia La amistad es de lo que más valoro con el paso del tiempo!!! Gracias amiga !!!]]></document><document><![CDATA[TRUCOS: Cuando compras las peonías súper frescas y piensas que no te van a abrir...   #peonias… https://t.co/wKgqytc19u]]></document><document><![CDATA[me había pillado cita en el dentista súper pronto para hacerme una limpieza pensando que tardarían y que esta tarde… https://t.co/P71lYGhZwp]]></document><document><![CDATA[@peregrintuk Anoche lo hablaba con un amigo y estaba absolutamente de acuerdo en que nos había condicionado por com… https://t.co/GGIAxEOs3t]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de España no se siente cómodo con @LeopoldoLopezG en su embajada. No es su héroe, por eso le piden que… https://t.co/mUvGg91TlN]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @MariaMonteroTFE @ERIKEO5555 @eslamananadeFJL… https://t.co/xwn1VRUJDi]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell @jordinieva I els pares de l'Ampa de 2°n de l'ESO triant "la víctima", i crec que hi col.laborava La Junta d'Andalusia, no?]]></document><document><![CDATA[Bravo @Rins42   quin pilotàs estas fet!!!!!!!!! Viscaaaaaaaaaaa #AmericasGP #MotoGP]]></document><document><![CDATA[A los mal nacidos CDR, q con la foto de SMS el Rey clavaron dardo ,q se vuelva como un bumerán con toda sus familias de escoria 💩💩💩]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @Diego_FDM @navedelmisterio Jaja,, buenas noches guapísima 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[Si las parejas que se enfrentan al #divorcio tomasen conciencia de la importancia de firmar un buen #convenio,donde… https://t.co/S26H53CZ7o]]></document><document><![CDATA[Es una mujer encantadora!!!! Y me encanta la chaqueta de chef q hizo con @PEFCSpain para su embajadora!!! El próxim… https://t.co/GOtmruquoW]]></document><document><![CDATA[Votar es un derecho ganado por nuestros antepasados y debemos defenderlo. #VotaPorFavor #VotaPorTuFuturo]]></document><document><![CDATA[Nuestro rinconcito ..!!!  #momentosrama✨ #marbesa #marbella https://t.co/OZs20j8ymE]]></document><document><![CDATA[Amaia, ni fu ni fá. Su voz es una maravilla, pero ni la música ni la letra me llegan.]]></document><document><![CDATA[Quién lo imaginaría, De Guindos dando opinión positiva sobre España y como gobierna P.Sânchez!!]]></document><document><![CDATA[@PresidencialVen @NicolasMaduro ASESINOS, ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,A… https://t.co/czYpZ3QImY]]></document><document><![CDATA[@NocheSabinera_ @salagalileo @Irenayis @Panchovarona Ay... Me enteré tarde 😟]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @joanplanas @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0JSrjjFJUp]]></document><document><![CDATA[@jusapol_tenerif @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/PrjErNhje3]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Grecia le condonó deuda a Alemania La UE ha sido muy exigente con Grecia Pero es responsabilidad de ca… https://t.co/NaP3KatJKr]]></document><document><![CDATA[Tão bom pensar que vou ter uma semana para matar saudades de toda a gente como deve ser 🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@Thonycerda @Hernanzsofia @perejoanpons @PSOE @cosmebonet @tomeutugores @psoellucmajor @lucescal @jlhuescar… https://t.co/YdNzQCqRNg]]></document><document><![CDATA[Ha llegado la primavera a mi buzón. Qué alegría da recibir un sobre bonito lleno de detalles y leer la carta con un… https://t.co/KXYg6rkrZm]]></document></documents></author>