<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Penedo2800 e é por isso que os lampiões são todos nojentos, prefiro nao ganhar nada do que ganhar com corrupção]]></document><document><![CDATA[Que me parece muy bien todo... Pero sin forzar, con sentido y no en todo. No todo vale para agradar.]]></document><document><![CDATA[Defienda a los autónomos parados  ni paro y sin poder cotizar para el futuro.]]></document><document><![CDATA[@HoracioPagani El fútbol hoy no es solo un deporte, en ese fuera de juego hay 50 millones de euros posiblemente. Es… https://t.co/5JRyIVksy5]]></document><document><![CDATA[@Guttte @ernestosamperp Aaahh faltaba maduro en la fantasía que solo un cerebro minúsculo como el suyo puede crear.… https://t.co/FuwjV97eBJ]]></document><document><![CDATA[Después del toque de atención que dio el pueblo valenciano en las últimas elecciones autonómicas, el Botànic II no… https://t.co/9fzA9dlp80]]></document><document><![CDATA[Eso es pero @jguaido lo hará o llamará a otra marcha mas para el 5 de junio?]]></document><document><![CDATA[#cabriz #easter #friends #2019 #saturdaynight #dinner @ CÊPA TORTA https://t.co/JZMt2zQPiA]]></document><document><![CDATA[Decidimos no embriagarnos para poder vestir nazarenos y conversar sobre mi amada Sindoné.  Nazareno vestido. Iglesi… https://t.co/lWe8MgEsBv]]></document><document><![CDATA[Increíble que la mejor ganadora de la historia reciente de Eurovision tambien tuviese el mejor album de alguien sal… https://t.co/fSskccmk5y]]></document><document><![CDATA[@fitosmonico ABono no lo echó nadie...pero ojalà sigas otros 25 años con tu negocio,pero no tengas que volver a la… https://t.co/fxhzGOSe9W]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Sargantania1 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/hga8FImbNZ]]></document><document><![CDATA[@Francelta77 @SalvadorOitaven @contradiscurso @xosemarcote @albadetoba O chío orixinal non vai dirixido a ningunha… https://t.co/HJwuQ5gjCc]]></document><document><![CDATA[Hay que ser inútil para tirar de humor en una situación así, y más siendo un diario del alcance de EL PAÍS. https://t.co/2ikGLtkXqq]]></document><document><![CDATA[Para todos esos en Galicia que claman al cielo por la EPA del 1T, sin tener el cuenta la estacionalidad ni las dife… https://t.co/cyeLd4VYY6]]></document><document><![CDATA[@planeterito El careto de "cuarto milenio" de los de podemos alucinados con semejante parida!! es de traca!😨🤒🤒🤤🙃🙃😩😨🤣🤣!!]]></document><document><![CDATA[@agarzon @casanova_paco Depende a que Código esta apelando. ¿Hay uno solo? Ignorante!!]]></document><document><![CDATA[Northern exposure #Salamanca #Helmántico #Abril #Primavera  #Spring #April en Helmántico Stadium https://t.co/Jn3D7YYm2E]]></document><document><![CDATA[#Repost memes_espanolespatriotas • • • • • • "He aquí yo estoy en la puerta y llamó, si alguno oye mi voz y abre es… https://t.co/1u7lDZ9Afi]]></document><document><![CDATA[Retwittea si crees que la Semana Santa de Torrevieja es la mejor!!  @JMCTorrevieja  @torreviejaturis… https://t.co/7j35oRdP5H]]></document><document><![CDATA[@bajoeldesorden @cargomezz_ @Diuskana98 no puede ser, la canción 🤦🏽‍♂️😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Etsa echa un bicho.... #bebehernoso #elamordemivida #siemprejuntos #benalmadena https://t.co/Y8cpuu8hDL]]></document><document><![CDATA[Franco es Thanos. Su historia con el Guantelete del Destino castizo https://t.co/G2XzFUQizC https://t.co/97VCp8a7Qe]]></document><document><![CDATA[@kakarot1714 Me gusta mucho verlo y sigo el circuito nacional e internacional, te puedo hablar de tier lists, de pr… https://t.co/3djLVW6oBO]]></document><document><![CDATA[O Rodrigo e a Inês era um dos "casais" mais bonitos que já vi na minha vida]]></document><document><![CDATA[Mi madre esta mañana:  * Juan, felicidades, porque tus derechos hoy siguen intactos. Voy a llamar a tu abuelo que estará contento.]]></document><document><![CDATA[Voy a darle un oportunidad al #ELDEBATEenRTVE. A la primera descalificación entre los participantes me pongo… https://t.co/cIJzmv7Rsg]]></document><document><![CDATA[España rechaza el anuncio por parte de #EEUU de la aplicación del Título III de la Ley Helms-Burton. La aplicación… https://t.co/eT170HGtsb]]></document><document><![CDATA[@ediazsan Lo de las neuromates, es una metodología intercurricular que integra manipulativamente contenidos matemát… https://t.co/wKfBmo8rDb]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Salud #sanbernardo19 #Sevilla #Andalucia #Spain #SemanaSanta2019 #SSanta7TV #SSanta19 #TDSActualidad… https://t.co/i1azEq8ZYx]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ Lo que más me impresiona es que Sujeto 1 no ayude en nada a Sujeto 2]]></document><document><![CDATA[@htcmania @chollometro Quiero el Pocophone que sortea HTCMania #TuCholloConChollometro]]></document><document><![CDATA[@loreniitta90 Tendrías que haber omitido, el mensaje entero, pues respuestas así no merecen ni que las respondas y… https://t.co/CbjVZJkkgE]]></document><document><![CDATA[@MinisterioEdu @RAEinforma @Fundeu se podría haber aprovechado para quitar de la lista los fósiles cabe y so  https://t.co/H17zNVyTtY…]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 @monroe__marylin 🤨🤨🤨🤨🤨 Acho que asco... como la pizza havaiana esa]]></document><document><![CDATA[@torerosmuertos_ Y, si es posible, en vinilo... (y que algún día también conozcamos la escuela pública Javier Krahe).]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Jueves Santo! Vivir sin filosofar es, propiamente, tener los ojos cerrados, sin tratar de abrirl… https://t.co/sJG8Wuz09G]]></document><document><![CDATA[Hay otras Españas de la época moderna en la memoria #mmemoria #historia https://t.co/PKk750DLtz]]></document><document><![CDATA[Pero a qué padres se les ocurre llamar a su hijo Dionisio de apellido ridruejo , estamos locos o k ? Si no me acuer… https://t.co/mTYmh4qe6N]]></document><document><![CDATA[@romain_piel That one looks minimalistic enough! Could be a good option]]></document><document><![CDATA[#ApoderadosCs  jornada muy intensa y con los colegios electorales llenos de ciudadanos ejerciendo su derecho https://t.co/MV3LZkzwf5]]></document><document><![CDATA[Gaianes 👌🏻 #benicadell #albuferagaianes #gaianes en Albufera de Gaianes https://t.co/p3bvtjUdVA]]></document><document><![CDATA[FIATC Seguros entra a formar parte de Barcelona Health Hub https://t.co/se00ZzBC3Q en Barcelona Health Hub https://t.co/0XdGKrS3Tt]]></document><document><![CDATA[@Mariquillasy Mujeeeee grande tu niño que es lo mas bonico de tu vida aunque sean pesaos]]></document><document><![CDATA[Papito4k #€residente em Ribeira-Rio Douro (Douro River) https://t.co/zzbQrkIXpI]]></document><document><![CDATA[Me parece un insulto y un menosprecio hacia este señor Posiblemente no pudo tener estudios pero estoy seguro que es… https://t.co/fYwfBPoBrX]]></document><document><![CDATA[Se retira el mejor catalán en la historia, y uno de los mejores jugadores del mundo de toda la historia en su puest… https://t.co/WduP9iTiIv]]></document><document><![CDATA[Las inquilinas madrileñas contra los abusos de los alquileres en Madrid (1920) https://t.co/TxiPDntZIA vía @Tfeminista_]]></document><document><![CDATA[Vivir para contarla.Un emotivo recorrido por la infancia y juventud del autor que nos muestra sus duros comienzos… https://t.co/IldyGQgU6W]]></document><document><![CDATA[Gracias a @eurospaincom por la organización y por traernos un poco de @eurovision a España con la #PrePartyES19. El… https://t.co/5meIaS6n1U]]></document><document><![CDATA[En solo 7 minutos, el Sevilla ajusticia y marca al Rayo tres, con doblete de Munir, para mandarle de nuevo a la segunda]]></document><document><![CDATA[La guitarra es como la mujer amada, ella responde de acuerdo con la intensidad que se toca.  Claudimar Maia . . .… https://t.co/s5Bb6fzuFA]]></document><document><![CDATA[Cuando te preguntan por cultura: #ElDebateDecisivo https://t.co/jXx1X5GXHy]]></document><document><![CDATA[@franstronger8 nunca jamas , tu y yo  eternity exists por que el destino caprichoso nos unio  para demostrarnos que… https://t.co/91AKRzh43t]]></document><document><![CDATA[Santiago y cierra España se quedan sin comprar tabaco. #ElDiaDespuésARV https://t.co/RWpJjHg1Lq]]></document><document><![CDATA[Pues hoy he cogido un #taxi para volver a casa y el taxista me ha dicho que la mayoría de sus compañeros van a votar a #UnidasPodemos.]]></document><document><![CDATA[@vueling Usted, @vueling no está respondiendo a mi pregunta. Antes se ofrecía facturar gratuitamente en mostrador e… https://t.co/XvckDEHDPW]]></document><document><![CDATA[Sigo esperando a que un partido político proponga poder estudiar cualquier lengua española en cualquier punto del p… https://t.co/9YiJ1BocXU]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @GUSY112 Es que va de guapo, quiere ligar, no me extraña]]></document><document><![CDATA[4 días para la 37 Media Maratón de Granada #desafioalbaizynalhambra #running en Monte De Gibralfaro  Malaga https://t.co/d1yyRonVLc]]></document><document><![CDATA[@Lobo41015 Jajajaj un pueblo de Ibiza donde tengo la base de la empresa de buses]]></document><document><![CDATA[Este #28A está en tus manos. Que mujeres, personas LGTBI e inmigrantes puedan ir seguros por las calles. Que sean l… https://t.co/jZTzexNcbB]]></document><document><![CDATA[@nichkle89_klein - Le doy cita para el martes - Ok El cursor se dirige al botón de aceptar... - Seguro? - Si, si! E… https://t.co/nM8ltDGL5z]]></document><document><![CDATA[#26M Panorama halagüeño para @MurciaPSOE @GrupoPSOEMurcia @PSOE y sus candidatos @diegoconesa @SerranoJAntonio… https://t.co/944GrxznmY]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/VMWErxuuql]]></document><document><![CDATA[@PimentonRMU @jlalarcon84 Esta claro que con 45 firmas permanencia, pero más vale sacar alguno más por si las mosca… https://t.co/PcLc9PqhEq]]></document><document><![CDATA[Me han llamado en nombre de @yoigo diciéndome que me venden un Samsung Galaxy A80 por solo 38 euros, donde está la… https://t.co/Dfd90APcd8]]></document><document><![CDATA[@DonTenori14 @Mr_morq @ElPaco17170917 @escofet_jaume @hedonitt01 @Ororo_Pride @Avelimelis @martinalliue80… https://t.co/BcouqLcA8I]]></document><document><![CDATA[I'm at Estádio do Sport Lisboa e Benfica - @slbenfica for Benfica vs Portimonense in Lisbon, Lisbon District https://t.co/rgcHOgc3Id]]></document><document><![CDATA[Hola @YelmoCines. ¿Es que no va a haber cine esta Semana Santa en vuestros cines de Albacete? Intento acceder a la… https://t.co/gEEsAJjBAS]]></document><document><![CDATA[@principitoXXI Esperando que el sindicato policial @CEP_CEPolicia desautorice, desacredite o al menos desmienta el… https://t.co/I92UgjVYeL]]></document><document><![CDATA[@jaherran Ya te contaré que creo que al final tengo que retrasar mis vacaciones...]]></document><document><![CDATA[@FP_VeraGarcia @FP_nra22 @FP_eel11 @pau_lula @SandraDuarte99 @fpemprende @AngelaGP1996 @Cristina_1000L @naomi98gm… https://t.co/NrPR2ntKTk]]></document><document><![CDATA[@MarinaArnaldosO @wef @YWP_Spain @CETAQUA @iAgua @AeasAgua @HidroSostenible @aguedaGdD @economiadelagua El Foro Eco… https://t.co/7wOj0V4RmD]]></document><document><![CDATA[@Elmundoslreves @Rafaelarenasgar @josep_m_oller Le da mil vueltas a Casado.]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon El abordaje y el estrés que supone para sus humildes aldeanos. Te invito a venir y a mostrarte😘]]></document><document><![CDATA[HBO no ha autoritzat l’ús de la imatge de ‘Joc de trons’ a la campanya de Ciutadans https://t.co/nboVqK97Di  #tatarlak @RaholaOficial]]></document><document><![CDATA[“Y santas pascuas”, bonita expresión. En cambio, me sorprende el origen de “hacer la pascua” a alguien. 😬 En fin, cosas de #Pascua.]]></document><document><![CDATA[@isavelasco01 @samubarreradj @carmenmudel @GafeGol @mreyesblancog_ Me uno al team 💪🏻 https://t.co/GReKGOOX8r]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Aurantiacum @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @escofet_jaume… https://t.co/YePjfCUbiL]]></document><document><![CDATA[Y si Pogba no le incluyo, no por que no me parezca bueno, al contrario, es muy bueno, pero no se, no lo veo, quizás… https://t.co/IiKzicPS4H]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Raquel pero luego no pidas dinero prestado y tardas dos años para devolverlo Pelotas]]></document><document><![CDATA[#AlcaladeHenares siempre tiene motivos para visitarla @alcalaturismo__ #soñandoalcala https://t.co/7z9F71yWLw]]></document><document><![CDATA[El Badajoz puede asegurarse el billete para la fase de ascenso esta jornada en caso de ganar en Melilla y perder el UCAM]]></document><document><![CDATA[Jordi Bayarri: "Einstein también se equivocaba"  Ver más en: https://t.co/6OFujOS01o El mejor escritor hace un borr… https://t.co/kH0AEYF74s]]></document><document><![CDATA[#birraterrazagram en el hostal-bar López en Graus https://t.co/s0a4lCfXoj]]></document><document><![CDATA[Durante estas vacaciones se van a producir en las carreteras muchos desplazamientos 🚗. Os recordamos que si veis un… https://t.co/vjo6kpbbT3]]></document><document><![CDATA[Cansat, això és insoportable. Altre colega que marxa, jove, currant, amb una familia preciosa i sobretot bona gent.… https://t.co/1QGk4D2B0F]]></document><document><![CDATA[Además, ‘Stanley Kubrick: The Exhibition’ vuelve a Londres. Esta vez al Design Museum del barrio de Kensington. Hasta el 15 de Septiembre]]></document><document><![CDATA[@profenuria Es que Twitter lo carga el diablo, y no esta el patio para ciertas cosas. Este plano cibernético que de… https://t.co/9a0j8Fo6w6]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE VOTA A PODEMOS QUE SI CUMPLE CON LO QUE PROMETE.VOTA A PODEMOS QUE NO EDEPENDE DE BANCOS COMO EL PSOE.VOTA A PODEMOS]]></document><document><![CDATA[@diarioas pero no vine para ganar la Champions....  👈🏼da igual cuando leas esto https://t.co/uGKwOhiflU]]></document><document><![CDATA[Prueba superada! Mission accomplished!  #messageinabottle  Collab @Tweetoriano x @inigocalleja Graffiti 3D estructu… https://t.co/htoBpOUKtI]]></document><document><![CDATA[Tremendo el ambiente que se está viviendo en la final de la @CopaColegial en la @UEuropea]]></document><document><![CDATA[@we7carlos @aybarrapacheco @Ayto_Sevilla @Congreso_Es @populares @vox_es @CiudadanosCs @PSOE La única apuesta enton… https://t.co/C5ard7Ju6O]]></document><document><![CDATA[@roslufe @rodriguezcoello También Enrique. De hecho la última vez que estuve en Tenerife con mi mujer comentamos (l… https://t.co/hfRnJOjCCC]]></document><document><![CDATA[@julenaguirre0 @Pablo_Iglesias_ Igual los 150000 parados más de enero, los 80000 de febrero y los 30000 de marzo so… https://t.co/9gAtebZyZc]]></document><document><![CDATA[@PabloFdezBass @JavierAlcalde18 Le pagamos entre todos, pero que se vaya 😪]]></document><document><![CDATA[I accept the challenge from @JavierBao3 to post covers of 7 books I love: No explanations, no reviews. Each time I… https://t.co/w5mo5wnDHQ]]></document><document><![CDATA[Si twiteas diciéndole verdades a @GFVara de @psoeex a seguro que te bloquea así es el talante de la @VerdaderaIzqda… https://t.co/t3rovzAVN7]]></document></documents></author>