<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@iisabelmg @monicaoltra @compromis El dinero que destineis a la miserables  de ayudas de.los ilegales , que se dest… https://t.co/x7qQrv7Axc]]></document><document><![CDATA[@un_dependiente @Somasincortar @pnique Nada de acuerdo SI SE PUEDE UNIDAS PODEMOS recuerdalo]]></document><document><![CDATA[@XIIINando @policia Efectivamente!!! La verdad que me estaba poniendo en lo peor. Pues así como tú dices mucho más barato todavía.]]></document><document><![CDATA[@travlyng Hi Srija! Yes and no. I think it’s more cyclical. I love food and the best way to try new foods is to tra… https://t.co/sX6rQovCr6]]></document><document><![CDATA[#Reflexionando  #JornadaDeReflexion  #28A Mañana ... https://t.co/8PJHJWhtqZ]]></document><document><![CDATA[@MaruxaHevia @pablocasado_ De que sirve el debate despues de tantos insultos..El miedo los aterroriza..… https://t.co/Al3VZJiqAG]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Como ellas hay muchos grupos en Sevilla, que se ganan un sueldo de feria en feria de fiesta en fies… https://t.co/bPI9ZhpJ4R]]></document><document><![CDATA[Déjame darte un beso, de esos que no se olvidan, ni en otros labios, ni en otras noches, ni en otras vidas. 😚💕 en… https://t.co/h9K1NG4i8I]]></document><document><![CDATA[@jcuixart @KRLS No ho entenen pero es igual MAI MAI MAI  C A L L A R E M Una abraçada i CORATGE  🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  ⚽ 0-0  🕰 55' Primer cambio en nuestro @valenciacf   ⬅️@FerranTorres20  ➡️ @Carlos10Soler… https://t.co/KwrS8S9FOp]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu @titusoide @carmenporter_ @navedelmisterio Que guapo 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Gosto de ter um bom ambiente em tudo, quando não é assim NADA corre bem]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium A mí me faltan artículos, como por ejemplo, pienso para animales. Ni siquiera me han puesto una 🍎 pa… https://t.co/S8T6CehkFu]]></document><document><![CDATA[All I'm gonna "say" #GameOfThrones  Que descansen. Recuerden: Night is dark and full of terrors.… https://t.co/t5C3M1ubMO]]></document><document><![CDATA[@MariaRN_uwu Eso o no le interesan mucho mis ojos precisamente JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Hay que ser positivos y volverlas del derecho , sin más !!]]></document><document><![CDATA[En tiempo break al #mindfulness ¡ #FelizSemanaSanta ! de té en Cáceres: @joaquindanvila @estudiosCEF… https://t.co/jL5gHWXOaE]]></document><document><![CDATA[@FernanzIsabel1 Fernando e Isabel, tanto monta, monta tanto, tanto ella como el!  😜]]></document><document><![CDATA[Hoy he soñado que me encontraba con un billete d 500, y que 250 era pa la mamá]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Con mis… https://t.co/V2GpnhC2N2]]></document><document><![CDATA[@CNICatalunya Quina GRAN DAMA Diana RIBA!!! Segur que la "Rateta Presumida" no oblidara' aquet MOMENTAZO. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@lauri200918 @Luz23643519 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/aCOpxk1kOu]]></document><document><![CDATA[Qué fácil es a veces olvidar que la vida gira en torno a estrechar lazos humanos. Tu carrera, junto con tu vida, ll… https://t.co/XQ4w0Yois4]]></document><document><![CDATA[I just voted for BTS for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too! @BTS_twt https://t.co/fVOF4njRMR]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de una nueva #experienciagastronomica en torno al #atundealmadraba de #conil #rutadelatun… https://t.co/9i20gmeafl]]></document><document><![CDATA[Porque no fim das contas, amar não é “eu vou fazer isso para ti porque eu sei que tu queres”, é “eu vou fazer isso por ti porque eu quero.]]></document><document><![CDATA[Me diste asi de frente, que tremendo impacto, para unirme a tú mirada..dime...  Playlist 2019 @YipiYaHey @Wigtrash]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Preparación profesional. Breathing :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals #workout… https://t.co/bcpWedCTVO]]></document><document><![CDATA[@lmablanc Y después tienen la poca vergüenza de decirle al PP que haga autocrítica.]]></document><document><![CDATA[No telefone, minha mãe, sem nenhuma informação sobre meu ciclo menstrual:   - eu ouvi a senhorinha falar isso e aí… https://t.co/w2xAR4S21w]]></document><document><![CDATA[Podéis leer el articulo completo en el siguiente enlace de la página @lavozdetomelloso (https://t.co/G7vgu8H6xW). E… https://t.co/9UgE8sKVou]]></document><document><![CDATA[Neste momento não existem palavras para explicar aquilo que estou a sentir]]></document><document><![CDATA[@Farmacarlos @El_Universal_Mx @atletismoRFEA @deportegob @lajornadapucela @VallaDeporte @Chami_Rugby… https://t.co/V6ZCVxINid]]></document><document><![CDATA[Contad siempre con nosotros  No es la primera vez (ni será la última) que @ICOMVALLADOLID @AyuntamientoVLL y… https://t.co/PXyUdne23Z]]></document><document><![CDATA[Ana, quien tiene 54 años y trabaja en una compañía de seguros, se reconoce abiertamente de derechas. “Los inmigrant… https://t.co/8uBSa4HpXF]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Yo les saco la lengua y se ríen. Les caigo bien a todos los bebés y niñ@s pequeñ@s. 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@mapaymochila_ @VisitBritainES @VisitScotland Qué ganas tengo de un roadtrip por Escocia y de otro por Irlanda! Me flipan viajar en coche 🤩]]></document><document><![CDATA[@malditobulo Las redes se están llegando de estos mensajes, me podéis confirmar que son falsos? https://t.co/qsoWaVpWDr]]></document><document><![CDATA[Tan acostumbrada a llamarla "La manquita" que se me había olvidado que se llamaba así]]></document><document><![CDATA[Lo único q quieren los familiares es q se haga justicia y metan a todo el régimen preso sin amnistía, y el pueblo l… https://t.co/UyDfmtVqYy]]></document><document><![CDATA[@julia_otero La Victoria Kent del siglo XXI que vuelve a negarle el valor del voto de la mujer que no piensa como e… https://t.co/HylTeNYDKm]]></document><document><![CDATA[Y luego el taxista marroquí les llevó a comprar donde el frutero bengalí. Gratis.]]></document><document><![CDATA[@astro_duque @UABBarcelona Ojalá  fueras ministro y así podrías hacer algo más que tuitear.]]></document><document><![CDATA[@JMMontf @apmtc O el primo Abdul con un cinturón de explosivos. En "Agnes de Dios" la madre superiora le dice a la… https://t.co/FudMZ1OfzM]]></document><document><![CDATA[Agarraos que vienen curvas!! Todos los cambios y subidas en impuestos que el Gobierno traerá en 2020 https://t.co/ZCJfIhhYwA vía @20m]]></document><document><![CDATA[Una semana más dando guerra en Revista de Sociedad, esta semana en mi sección de Vents de Festa os hablamos de una… https://t.co/bM1m7WsPdq]]></document><document><![CDATA[@92somriures @JobsMierda No. Los ingresos es lo que pagan los clientes por la app y los 277 son pagos en efectivo a… https://t.co/BXDaKyyCz6]]></document><document><![CDATA[@1victimamasLVG #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/EMfRdFKrjD]]></document><document><![CDATA[@luisloavylc @gualbriceno @_SantosTrinidad @Santi_ABASCAL Yo no le debo nada a nadie. Acuéstate tú en la carretera… https://t.co/clfw3xUQpb]]></document><document><![CDATA[Calentando para el concierto de @estoesLaMODA de esta tarde ❤️  #WarmUpFestival https://t.co/UewiFSjlr2]]></document><document><![CDATA[@jorgeheinel @jg_valdes @agzocar @jgalemparte @bdelamaza @lagosweber @Insulza @lucialopezchile @ieiuchile… https://t.co/RNozCfr2uH]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/JuFXr1gibd]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres  #28A No podemos permitir que gane el #Trifachito #Todos/as ha #Votar28A👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[Guinness to end the day well #guinness #beer #sundayfunday #pub #madrid en MORRIGHAN https://t.co/8lfu02Xkg3]]></document><document><![CDATA[@tonysan777 Pero ya estás aquí  .Ten cuidadito  TonySan https://t.co/iCE4ccg9uv]]></document><document><![CDATA[No veo la lógica al reparto de contenedores de #MateriaOrganica en #Palma  Zonas que estan apiñados y otra que hay… https://t.co/oRDHrMxxPa]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro Sabe o q geraria uma economia ainda maior? Cortar benefícios abusivos dos políticos e 3 poderes e di… https://t.co/zUKZ6PyqVu]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Ojalá  a abandonara  estoy de pantojos asta las narices, es q no hay más concursantes?]]></document><document><![CDATA[@BobPopVeTV @paradores Con lo chulo y lo diferentes que son... Como se te ocurrió? Pero como rectificar es de sabios ➡️ ❤️]]></document><document><![CDATA['Las chicas del cable' impulsan el español en Reino Unido https://t.co/B0njTazeVP]]></document><document><![CDATA[Putos, qual é a parte de “Não vos respondo porque não tenho interesse em vocês” que não percebem? Foda-se. Malta persistente pa crl]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale @tema0902 @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @ContraloriaPeru @SEDCF_PJ Asesoría: como llegar a mi vie… https://t.co/0ZtvUj0Ljz]]></document><document><![CDATA[@jguaido cuanto me alegro la libertad de @leopoldolopez y a seguir así. Un saludo de España, Zaragoza.]]></document><document><![CDATA[Me quita la vida y me la vuelve a dar. GRACIAS @LevanteUD y sobre todo, gracias a esa pedazo de afición que no ha f… https://t.co/u01tpDxTRp]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @Raul_F_Cortes @pablocasado_ Estan ensuciando demasiado la campaña..Pensar la desgracia que tuvo e… https://t.co/5FknDcp3ax]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas Llega un momento en q te fallan los cuádriceps pa da el tirón pa arriba y piensas: "tenía q haber hecho más sentadillas"]]></document><document><![CDATA[Agarraos que vienen curvas!! Todos los cambios y subidas en impuestos que el Gobierno traerá en 2020 https://t.co/ZCJfIhhYwA vía @20m]]></document><document><![CDATA[@Miguel_Coruna @DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/ffbu6dnwup]]></document><document><![CDATA[Nueve siglos de historia perdidos en un infierno #NotreDame. Totalmente impactada. Recuerdos de juventud. Bellos mo… https://t.co/T8FfMnzzKK]]></document><document><![CDATA[@axlir Estamos hablando de dejar a un niño sin pierna , creo que es algo demasiado serio como para dejarlo como un… https://t.co/hzUpGKdKlL]]></document><document><![CDATA[Lujazo para nuestra Sección!! @NAROMERO14 y @AbuRodgal banquillo #Top⛹️‍♂️⛹️‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @meme_montero @sanchezcastejon Pena que tenga que cargar con los ERES..Verguenza ajena..❤️]]></document><document><![CDATA[Otro portal precioso Eliminación de barreras arquitectónicas no mucho gusto Sustitución de ascensor  #pamplona… https://t.co/GCft5Fwz3F]]></document><document><![CDATA[Cuando la emoción  desborda,  lo hacéis  muy bien. Gracias , ha sido mágico, @estoesLaMODA https://t.co/BeuzcluJJ1]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/AvsIXRwIss]]></document><document><![CDATA[Això em fa pensar 🤔 en aquells alumnes q es comporten malament perquè els prestis atenció.. I com més atenció els d… https://t.co/IYNa5VRFf7]]></document><document><![CDATA[Vas de cap de setmana a Vilafranca i de sobte et conviden a una festa d aniversari i no et coneixen . Graciesss Olg… https://t.co/FVZ7ScopOB]]></document><document><![CDATA[@PorSalud__ @nmalenda Nos ocurre a todas, como te he dicho, coincido contigo, no recibimos la asistencia sanitaria adecuada]]></document><document><![CDATA[@Nando_J Me han emocionado tus palabras. Si no te importa te lo copio.😘😘]]></document><document><![CDATA[#LaSagrera per Sant Jordi Sta Jordina @LaSagrera  #SagreraActivaAssociacioDeComerciants https://t.co/fxPbDX9hjX]]></document><document><![CDATA[@paquitaemma @JosExpsito5 Tienes hasta mañana,buenas noches,👍😘😘😴 https://t.co/HfGe8SLy9l]]></document><document><![CDATA[No por favor, sino ya si que me retiro de los exámenes, bien de lluvia hasta el 14 de mayo xfi😢]]></document><document><![CDATA[I'm at Parque Güell in Barcelona https://t.co/QKodOnFFim https://t.co/fyYXv5PbRV]]></document><document><![CDATA[Si algún autor se ha puesto en contacto por cualquier medio para que le lea alguna novela, que me mande un privado… https://t.co/QTWeIkor8j]]></document><document><![CDATA[Foi um fim de semana muito duro !  A verdade é que hoje ia sair mas não consegui 😂]]></document><document><![CDATA[No usurpa la presidencia? Y cómo es que pretende ir como candidato a elecciones?]]></document><document><![CDATA[@malrollo Primero piel siempre, porque se tarda más en hacer. Hazle a la piel primero una cruz con un cuchillo para… https://t.co/n1cw034XUz]]></document><document><![CDATA[@carrionlydie @hangen_claude Mais comment ils font tous pour se faire offrir des costumes ??]]></document><document><![CDATA[UN VERGONZOSO PARTIDO MÁS, HOY ES EL ÚLTIMO DÍA Q MIRO AL BANQUILLO,LOS Q PERMITIS Q EL @RealBetis BALOMPIÉ SE ARRA… https://t.co/bjTesQwANX]]></document><document><![CDATA[@lifeneedAnswer @zumba @bts_bighit @BTS_twt Hi! I’m Zumba instructor and i have a Zumba choreo of a @bts_bighit son… https://t.co/aY9Rq6nJEn]]></document><document><![CDATA[@ComerJapones Justamente en el kanji de tu foto no se aprecian las gotas en el radical de agua. La botella, siempre… https://t.co/v7atXVRFov]]></document><document><![CDATA[Felicitats a l’ajuntament de @SantVicençdeMontalt per la fantàstica zona pública per gossos que tenen. https://t.co/PEqFENqAUH]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Sra, Ud no está ofendiendo al tirano porque ni siquiera es venezolano. Es colombiano.… https://t.co/NMu2igfEbZ]]></document><document><![CDATA[@Frico75 @Caballoloco2342 @MrTuputamadree @omniaveritas_ @jav1458 @gnomoasturiano @bobmcadoo_ @EspanaCataluna… https://t.co/JNVq0EVKov]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 La psicologa es seguro, pero el primera amor..muy joven para él ?]]></document><document><![CDATA[@Mariluzfri Pidiendo tanta comida a domicilio y sin mover el pandero les va a venir muy bien pedalear. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@kaditanoradikal @prendimientocdz @PrendimientoCa @GJPrendimiento_ @CofradeGaditano @RCofradeCadiz @EternoGaditano… https://t.co/657ZA93csL]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique Camino de Santiago 6 Ponferrada 24402 Telf 987410013 https://t.co/UYnR6KwQ1x]]></document><document><![CDATA[Alguna foto de Rufián después de Semana Santa?  Por ver los kilillos que habrá pillado con las torrijas 🤦😂😋]]></document><document><![CDATA[Somos lo que decimos, pero especialmente lo que no decimos. Hoy dando una preciosa sesión de #comunicacionnoverbal.… https://t.co/xQFUSdhBf7]]></document></documents></author>