<author lang="es"><documents><document><![CDATA['Enjoy the little things' 🌁 #amoreiras360view em Amoreiras 360º Panoramic View https://t.co/IgxSkBeDXB]]></document><document><![CDATA[@monasterioR @ademiguelanton Equipazo! El proximo domingo #28A muchos españoles podremos votar #PorEspaña Gracias p… https://t.co/8d4hVFX2AQ]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Ya nos dirás en breve lo que es robar. Aquí tienes u… https://t.co/IRDnmVhzil]]></document><document><![CDATA[@RafaelTimermans La temperatura ideal de el agua es 1º por debajo del escaldamiento https://t.co/yIVLgS7Mxo]]></document><document><![CDATA[@Maiteechu @cooosas @ladycebolleta La Chelo..!!!🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 @AntonioMaestre @laSextaTV Como casi todos los integrantes de Vox..]]></document><document><![CDATA[@weztreator @informativost5 Eso lo veremos. Va ganando en todas las encuestas. ¿O es que adivinas el futuro?]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 Parece que os habéis quedado en el pataleo lleno de mentiras para ver si dais lástima.  Tú has deb… https://t.co/DMvgrKSpOL]]></document><document><![CDATA[Este es Albert Rivera con 11 años. No tengo pruebas pero tampoco dudas #ElDebateDecisivo https://t.co/Rt9gjqsd3v]]></document><document><![CDATA[@piahildebrandt @elpanfletope Estás segura de lo que dices? fuiste la doméstica que los atendía? O amiga o familiar… https://t.co/tOyvBYt4GK]]></document><document><![CDATA[Una iniciativa social ayuda a acabar con los microviejismos  https://t.co/GtgXZ046FD vía @uestudio_es]]></document><document><![CDATA[Mira pues es una majica y va a hacer todo lo posible por ayudarme la amo yo]]></document><document><![CDATA[Tooomaaa @PartidoPACMA en el @guardian  #28A #28Abril https://t.co/0tpIZEwoWb]]></document><document><![CDATA[@GuadalupeSJ Lupe, no discuto lo de la medallitis, pero eso de que el dinero lo pone el PP no es cierto. El dinero… https://t.co/usGoOdC1Nd]]></document><document><![CDATA[@Aeromexico Ayer volé en un vuelo de su aerolínea, México/ Madrid, con 5 horas de retraso. Necesito contactar  para… https://t.co/eXhc4VZTAV]]></document><document><![CDATA[@PPBarajas en Campaña electoral en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/KXNT7PDVhx]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @paquitaemma Buenas noches José 🛌😴👀❤ https://t.co/Oze3sSKXvJ]]></document><document><![CDATA[Hace más de 30 años que Reino Unido tuvo su primer caso público, el de Kim Cotton. Lo cuenta Patricia Tubella. Hay… https://t.co/OZgMtiaIgS]]></document><document><![CDATA[Se viene ... 🔥🔥🎶🎶 #QuieroOlvidarte @DavidLafuente !!!  SE VIENE !!!!!!! 🔥🔥👏🏻👏🏻😱😱🤯🤯 https://t.co/LfQ4I59f0b]]></document><document><![CDATA[Apartamento T4 com Terraço nas Antas https://t.co/YvXCNkqXtC  #T4 #Terraço #Varanda #GaragemFechada #Antas… https://t.co/MmBWpOfdqG]]></document><document><![CDATA[¡Hoy es el día grande en Omnium Sanctorum! ¡Feliz Miércoles Santo! #ElCarmen19 https://t.co/Ec3n224N5q]]></document><document><![CDATA[Llega el tiempo de caminar descalzos. El contacto con la tierra , la madera .... Siempre pienso que los zapatos y l… https://t.co/Urhk29NIs5]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día102: “El país del miedo” de @_isaacrosa @Seix_Barral . Como toda la narrativa de Isaac Rosa toc… https://t.co/gmiTL25CSZ]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc @AnaAgp_1967 Esto ya es de chiste el panfleto de Ok diario no se quien los  lo lee]]></document><document><![CDATA[En el 2013 es fundada Casa de Vera @casadeverave en Valencia, Venezuela, una empresa que nace como un proyecto madr… https://t.co/nffEG3bedg]]></document><document><![CDATA[Ter uma câmara frontal tão medrosa fez me perder todo o entusiasmado no tlm]]></document><document><![CDATA[#BuenasPracticas #ODS17 #alianzas #IbercideRSC @IbercajaSocial @CulturaRSC @Lacasaytu @Arainnova_ @mmalfaro31… https://t.co/k7FzEzMNoK]]></document><document><![CDATA[Vou daqui a pouco a um casting para a coca cola e estou com as cores da pepsi]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @AEMET_Cat @Cat_Meteo @SoniaPapell @meteocat @nestor_meteo… https://t.co/c2Lpfg3vYQ]]></document><document><![CDATA[@EmmaNicols3 @diarioshow @cronica @lalioficial Hay que ser un soberano HDP para escribir esto. Cuando se te muera a… https://t.co/Y24ICT8R8z]]></document><document><![CDATA[Creo que muchos nos uniríamos a ese sillazo a Abascal. Muy grande @JRhodesPianist]]></document><document><![CDATA[🐱A liberdade não é só sabermos que temos espaço para avaliar e criticar os outros também é ser tolerante e compreen… https://t.co/zAQTxSU5YJ]]></document><document><![CDATA[Porque no hay persona más sabia que una madre, la que ya te cuida antes incluso de nacer, la que está ahí para ti h… https://t.co/rGhTK0Nt5x]]></document><document><![CDATA[Que me gustan estas estudiantiles ☺️!! 2 de 2 @zarabasket https://t.co/GFKVCNcEoy]]></document><document><![CDATA[@Placer_Lectura Muchísimas gracias por compartir tu opinión sobre mi novela 😄😄]]></document><document><![CDATA[La pegatina de la DGT es obligatoria desde el próximo martes https://t.co/9tswaW7sWh]]></document><document><![CDATA[Feliz #2demayo #diadelacomunidaddemadrid en Pozuelo de Alarcón, Madrid https://t.co/yXdhITgjmy]]></document><document><![CDATA[@Aguaysa1 Es una enfermedad neuronal!!! He leído más de 100 libros escritos por especialistas de todos el mundo...… https://t.co/nO7blonQld]]></document><document><![CDATA[Maná - Rayando El Sol (feat. Pablo Alborán) [Video Oficial] https://t.co/ArVSDHzlsE vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@paauulaak @Raquel10975950 Polin. Al menos hace 40 años se llamaba así.]]></document><document><![CDATA[@Nocillos @Luislopezsanz5 @nachonavarrogil @llamadadetribu @paterjm @navedelmisterio @carmenporter_ @ElUniversoM… https://t.co/xmZQF6vsbb]]></document><document><![CDATA[@Llins3 @jmrosal_munoz A MI MARIDI LE GUSTAN Y SE LAS COME HASTA CRUDAS :HA! ES ANDALUZ Y YO EXTREMEÑA 😂😘TENEMOS FO… https://t.co/ERQR5AZuCc]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/71yAke8KE2]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @valkiria642 El que haga que lo pague .fuera de nuestro país.]]></document><document><![CDATA[Que mal cantamos algunas pero... Que bonito y reivindicativo quedó! #LaCafeteraSantaCampaña]]></document><document><![CDATA[¿Qué tienen en común un enano cegato que desea vender su alma, un etmonólogo argentino de orígenes brumoso, un mega… https://t.co/Jn1CnSlS5G]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea ASI ES CARMENCITA :PERO EL BICHO DE AZNAR TIENE TAN POCA VERGÜENZA QUE DICE PARA METER MIEDO ,SI V… https://t.co/utRkTKYxDJ]]></document><document><![CDATA[Saudades dos teus lábios e dos nossos beijos apaixonados fds mano volta]]></document><document><![CDATA[Me parece muy fuerte que Atresmedia quite a Vox del debate. Muy mal por su parte!! Viva la democracia!!!]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Mi voto lo tenéis a mí me sobra la campaña, aunque da gusto escucharos]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @Alexgonzpersemp @SofiaSfcst21 @Granadinanoeli @marialocci33 @yoli_49 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/5r1AyFZoxo]]></document><document><![CDATA[@FranciscodPaula No corras hombre, disfruta que hay tiempo para todo 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@demakrada @PenaKLK @tangerineleaves @saficaroja @jaquesintheden https://t.co/G5lkjTBvpi]]></document><document><![CDATA[Día 5: Molinaseca - Ponferrada (7kms aprox) Etapa corta por avanzar camino ayer. Despertarse, desayunar tranquilame… https://t.co/ehVCeznyug]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @paco_mancebo @esciclismo Periodismo de pacotilla.  Con un nivel de conocimiento bajo cero en #ciclismo… https://t.co/QAepfSMMlz]]></document><document><![CDATA[El programa económico de Vox llevaría a la quiebra a la Seguridad Social  https://t.co/eBvQvJf2yt  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si fuera el genocidio de otras comunidades que no fueran las cristianas, seguro que si interesaría]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/wOpyXh7qzG]]></document><document><![CDATA[Respeto y más respeto.........es lo que falta ....... https://t.co/Vla9hflsX1]]></document><document><![CDATA[PILU PUEDES PUTODEJAT DE TWITTEAR ESTO Q YA SE Q VOY A SUSPENDER deja d recordármelooooooooo  @PiluMolina25]]></document><document><![CDATA[@The_ShipsCook Si tenemos q cambiar todos, nosotros el pueblo comenzar a ejercer el rol d ciudadanos y comportarnos… https://t.co/REV1gsD24k]]></document><document><![CDATA[¡Sexto ejercicio de técnica de carrera! 👏🏃‍♀️ 🔷Subimos la rodilla y estiramos la pierna (trabajamos la amplitud de… https://t.co/MTm1gEIR9m]]></document><document><![CDATA[@AldoGCaeiro Menudo parecido físico con Pablo Casado... ¿No? https://t.co/VcHb9iTHDp]]></document><document><![CDATA[@cristobalcorral Viva el che Guevara di que sí. https://t.co/wFperwkyAV]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @luzdegas123 @PodemosVitoria E DICHO BUENOS DIAS EL SALUDO NO SÉ LE NIEGA A NADIE 😘😘]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 No et posis nerviós AlbanoDante, que em fas patir. Ni un pas enrere ✊]]></document><document><![CDATA[@openarms_fund SORT a TOT l'equip de Open Arms.Gracies per la TASCA que feu .Sou uns VALENTS .🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Rafael_Gordillo Desde luego que si. Que tal la procesión con los peques ?]]></document><document><![CDATA[Tomorrow.... 💥 bgoandme #bgoandme #bgoandmegirls #weddingtime #madrid en Callejón de Jorge Juan https://t.co/iMNtEynymw]]></document><document><![CDATA[Maravilla de concierto. Única. Irrepetible. Inigualable @Marabarros7 @ElPayPay https://t.co/XBoifDm61C]]></document><document><![CDATA[@VteAlventosa @YouNetflix A mi me dieron ganas de bloquear todas mis cuentas cuando la vi]]></document><document><![CDATA[Si tal vez no estuvo en la calle en Venezuela pero es q tampoco para muchos es tan fácil asilarse en embajadas como… https://t.co/cn6gy0qoTU]]></document><document><![CDATA[Hoy comienza la semana de Los Sueños.  Hoy todo comienza de nuevo, como todo empezó en Belén, siguiendo la Estrella… https://t.co/7xmbHl60AS]]></document><document><![CDATA[Disfrutamos a rabiar una vez más. Gracias a todos por la gran acogida ❤️ Gracias a @Clementepianos (adorables) que… https://t.co/WcP875Fsj5]]></document><document><![CDATA[#992AsesinadasyNiUnaPropuesta  Que se escuche la voluntad de l@s menores de cualquier edad por especialistas con pe… https://t.co/GdVxZkY1BU]]></document><document><![CDATA[✌Os esperamos todos los fines de semana en el Karaoke de @LaVozAntena3 en el @palacioprensa ! Yo prometo coger el m… https://t.co/WnVPeizGrW]]></document><document><![CDATA[Yo escribiré siempre sobre mis renglones aunque estos estén torcidos.  Procuraré tener su amparo.  I.R]]></document><document><![CDATA[Ruta de las caras, Buendía,Cuenca, España. . . . #rutadelascaras #buendia #cuenca #castillalamancha #españa #europa… https://t.co/jLH01bOT2y]]></document><document><![CDATA[@Pedro_delcura @IURIVAS @ProteRivas A alguien habré tenido que salir yo 🤣🤣🤣 suerte de corazón, ojalá lo saquéis tod… https://t.co/iY6bji93Fq]]></document><document><![CDATA[@FernandoArambur nos ha contado que no puede escapar de la poesía. Es un placer leerle siempre y  escucharle en dir… https://t.co/X5YrB7UYK8]]></document><document><![CDATA[Ostia que rastreres i fdp la cayetana i l'arrimadas dels collons. Fos la vostra mare i us fotaria un parell d'osties!!!!!]]></document><document><![CDATA[@JaviBailon @Arranzfisio @FPSM_UAH @paulagala90 @Nicooo03 @Oscar_Fisio @Iriaroblesfisio @Bea_NBrazalez Enhorabuena… https://t.co/KdHMqeSw3h]]></document><document><![CDATA[@LargoTachenko Se ha abierto la veda y brotan los gilipollas a espuertas.]]></document><document><![CDATA[@misgarbra86 cuando tú madre sale con las uñas recién pintadas de la pelu]]></document><document><![CDATA[Porque lá sente se verdadeiramente o futebol, sejam primeira ou sexta liga]]></document><document><![CDATA[Los franceses han sacado a Dios de sus vidas. Y ahora lloran la catedral  no por su significado religioso,  sino po… https://t.co/OmUTcwDuvu]]></document><document><![CDATA[Es tan ridícula  ¡¡ Es una mamarracha¡ella y la cayetana  SON las niñas del RESPLANDOR¡¡]]></document><document><![CDATA[@miguel_arag @esperafer @mj_neri @tanenfm @majilo66 @cristinaAZANZA2 @Aiasantandreu1 @DUEdevocacion @soriano_p… https://t.co/GG1YylXI4y]]></document><document><![CDATA[https://t.co/kx7gLpDOCS  Y que @eduardoinda siga en los platós y no esté en el banquillo siendo investigado por los… https://t.co/JKRCjSZz8G]]></document><document><![CDATA[#minasderiotinto #andalucia #cobre #masgrandedeeuropa #hechoporhombres @ Minas De Ríotinto, Andalucia, Spain https://t.co/SwD1sGkgRz]]></document><document><![CDATA[Quiero desayunar algun dia con alguien en plan cafeteria pa tostadicas con tomatico]]></document><document><![CDATA[Que mejor comida que la japonesa para un tiempo de conexión con mi ser y los que quiero #feliz #paz en Hanakura https://t.co/i1r12jtojr]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre Los superheroes existen y son los madre!!! Feliz día de la Madre!!! https://t.co/GNwbrwx7u4]]></document><document><![CDATA[@manuelfherrador Estaría bien aplicar un poco de escéptica prudencia antes de opinar tan a la ligera sobre asuntos… https://t.co/bclbXN1gn3]]></document><document><![CDATA[Donde fueres haz lo que vieres!! A pasar un día güeno de motos!!! https://t.co/vlZ1r00iZP]]></document><document><![CDATA[@Harry__Bosch Nada de Adeu Espanya. Se han encendido todas las alertas y en adelante van a ir con pies de plomo.]]></document><document><![CDATA[Hay que ser valientes y reformar esta ley electoral que crea ciudadanos de primera y de segunda. #BuenosDias]]></document><document><![CDATA[Rodrigo 😳 Vuelve de lesión, entra a cubrir al lesionado Cheryshev en el 34’ ante el Betis y es expulsado por doble… https://t.co/81Ujp7MWXg]]></document><document><![CDATA[Leiva, Gabilondo, Escolar, Almodóvar.... La lista completa de famosos que piden el voto a la izquierda https://t.co/WNliNpUE38]]></document><document><![CDATA[Yo voto a los únicos  Decentes. A los únicos  que Se preocupara  por los PENSIONISTAS  por Los trabajadores por ti Por mi UNIDOS PODEMOS]]></document></documents></author>