<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mis lectores son potencialmente peligrosos Muy, muy fan #LiteraturaInfiel https://t.co/xkFQnFrSMi]]></document><document><![CDATA[A ESPAÑA le llegó la hora: los indecisos decidirán el #28A https://t.co/hAI8JeSlVm]]></document><document><![CDATA[@mavazmi @EntrevaralesCOR @CirineoCordoba La televisión es lo que tiene]]></document><document><![CDATA[@jlantunez El Toblerone, los huevos Kinder, el frasco de Old Spice, la botella de Hendrick's Gin, las galletas Prín… https://t.co/aAhexilkp6]]></document><document><![CDATA[@ElCorrectorDeTV Ya paso de estirarme no vaya a ser que alguien me cruja el cuello y me desplome fulminado en el cuello]]></document><document><![CDATA[Lo único bueno del día es el costillar con salsa bbq del foster para cenar]]></document><document><![CDATA[@sergio__Alacant De vocal de mesa con la regla y el bolígrafo tachando los que votaban muy sencillito todo]]></document><document><![CDATA[@gerona_vox @Santi_ABASCAL @AlbertoTPaneque Los únicos terroristas sous vosotros que sois herederos del asesino franco]]></document><document><![CDATA[@Ansamor Todo siempre es depende, aunque opino como tú. Con el perfil de Anna seguro que no, mi padre puede. El tem… https://t.co/s7UTA8SLAV]]></document><document><![CDATA[Decidme que es mentira el eslógan de este cartel https://t.co/dkvsgOt6RF]]></document><document><![CDATA[@jciragorri @SoriaYa @TeruelExiste_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Creo que te has… https://t.co/SNmcbQ9yEJ]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Porque hay muchos idiotas xenófobos, eso no lo duda nadie.]]></document><document><![CDATA[A nada de ver el @SUFC_tweets en primera, los sueños se hacen realidad.]]></document><document><![CDATA[Mientras la #EspañaVaciada sigue yéndose al carajo, anunciamos nueva “fiebre del oro” en la urbe. Como vais a pagar… https://t.co/PqKn2wt57a]]></document><document><![CDATA[MINDFULNESS PARA ADOLESCENTES  Taller de mindfulness para adolescentes entre 12 y 17 años, donde encontrarás las he… https://t.co/TW0Sevs9ao]]></document><document><![CDATA[@Montser48036759 @cauteixonera @jvlpart @KRLS @mhp Lo que no esta bien es clamar al Cielo cuando queman el ninot de… https://t.co/MvIAf3ygRP]]></document><document><![CDATA[@sinnoh_forever Para mi si es falta es roja. Aunque no fuera muy fuerte.]]></document><document><![CDATA[@najera2000 Por mi parte solo quiero saber si la ciencia institucional se ha planteado dar respuesta a estas dos pr… https://t.co/uZe9Wlysrs]]></document><document><![CDATA[Rol de los ACPA como factor localizador de la autoinmunidad sobre el tejido sinovial. @AlvaroGraciaSER Cómo se cron… https://t.co/Y7e8tliSAC]]></document><document><![CDATA[Pues me parece fatal que la gente no vote lo que a mi me de la gana. Es que no tenéis ni puta idea...(esto es Twitt… https://t.co/Wh1X3QIluR]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día de alegrías para algunos: no me gustaría estar en su pellejo, porque gobernar con los golpistas...sig… https://t.co/I4kit9gy12]]></document><document><![CDATA[Borrando todos los tuits que habían picado en la basura de Lo País. Estoy seguro que toda la progresía antiposmo va… https://t.co/3cod52doWP]]></document><document><![CDATA[Quizás lo suyo sea un coche eléctrico o un gasolina más eficiente, pero ver cómo un coche de 10 años y más de 200 m… https://t.co/eTnyFFLOLF]]></document><document><![CDATA[Sánchez no hace declaraciones después del debate; se lo deja a Ábalos. ¿Cobardía o falta de preparación? #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@gsh_charly @PoluxCriville @112cmadrid Cierto por eso tienen formación y protocolos para diferentes situaciones...… https://t.co/Us7s0EyiBi]]></document><document><![CDATA[La discografía completa de Isabel Pantoja (incluyendo los unplugged y el especial Navidad rociera del 87).]]></document><document><![CDATA[Los candidatos al Congreso y al Senado de VOX por Segovia apoyando al mundo rural y ganadero 🇪🇸🇪🇸Segovia por España… https://t.co/D10tsp4N1O]]></document><document><![CDATA[El mejor jugador del mundo #D10S lleva 110 goles en 133 partidos en #ChampionsLeague. Esta temporada 10 goles en es… https://t.co/JjxtYWr9Cd]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Quiero dedicar este Curry Verde a Marcos y este Curry Rojo a @aniiimaginary !! 😛🌶🌶 (@ Thai el Toro in El Toro, Ille… https://t.co/HTTSxsqVUi]]></document><document><![CDATA[¡Penitencia de Semana Santa! 🏃‍♂️💨  Aprovechando vacaciones en territorio de @Rioja_Triatlon para darle caña a la c… https://t.co/aQj6R8sCMo]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @FactCheckCV @ElTemps_cat Pues @VicentMarza le ha dado me gusta al tuit primero. Estaría bien que se pronunciara.]]></document><document><![CDATA[#DomingodeRamos #Elche #FiestadeInterésTurísticoInternacional  Lasingular procesión del Domingo de Ramos ha reunido… https://t.co/4B5wox6FeJ]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP Es un camión de juguete, ojalá el de Desatranques Jaén https://t.co/t9SES5yUwM]]></document><document><![CDATA[@colominaM Si profesora pero mi presidente hoy es Ing.Juan guaido.y le colocara la banda después de unas elecciones… https://t.co/By8Yee0VJo]]></document><document><![CDATA[On an island in the sun We'll be playin' an' havin' fun And it makes me feel so fine I can't control my brain  Hey… https://t.co/dymOiTPlwI]]></document><document><![CDATA[📈El crecimiento del #PIB para el 1T 2019 se sitúa en el 0,7%, tiran de la economía empleo e inversión. Se mantiene… https://t.co/2uDGZrabKC]]></document><document><![CDATA[El @PSOE es el partido que opta por el diálogo para solucionar el conflicto catalán. Ahora bien, siempre en el marc… https://t.co/agGoOSusoT]]></document><document><![CDATA[@cordonaza Ese es el problema,que me quemé esperando ver la virgen y por la noche andaba con manga de camisa pese a… https://t.co/3DKxQfkfJX]]></document><document><![CDATA[No comment. #JuevesSanto #SSantaSevilla19 @elllamadorcsr https://t.co/jXI5q0DqVV]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona No será envidia? En todo caso me parece de muy mal gusto escribir tal sa… https://t.co/7rSbz0u6jR]]></document><document><![CDATA[@Alberto_Azote @pigdemont_ @Maras70 Joder con el rey emérito, que puton nos ha salio]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 @fausti_la Jaja,, pues si,, yo de cria si q me gustaba tener la sensación de peso de mantas pero lu… https://t.co/fezDhJGDAd]]></document><document><![CDATA[@gerardotc Si, yo también espero que los golpistas fracasen mañana, gracias.]]></document><document><![CDATA[@UnCaricaturista Pónganse a preguntar esas cosas y me va a terminar teniendo miedo. (Lo espero en Despierta, Bogotá 🧛‍♂️).]]></document><document><![CDATA[Sin hacer nombres propios, aquellos que reniegan de Bielsa juegan con las cartas marcadas. Aunque hablen de códigos… https://t.co/sKIDxLEJwd]]></document><document><![CDATA[@marionaral @Sapoconchus @Eleder_ @parbolo Yo eso te lo entiendo, porque yo también vivi eso en la uni(no todo, una… https://t.co/v7aouFaiwP]]></document><document><![CDATA[Faça  sol ou chuva  ,o que importa  é treinar. Raffa na Baliza.  ⚽️♥️🌏  #rafaelramalho #academiasportingsacavem… https://t.co/AqhFnmRlw0]]></document><document><![CDATA[‼️Muchas gracias Casar‼️👏🏻👏🏻🌹✊🏻  #ElCasarQueQuieres/❤️  #LaEspañaQueQuieres/❤️  #HemosHechoQuePase/❤️ en Casar de C… https://t.co/t14Pc14FkS]]></document><document><![CDATA[@LeireMo Buenaa tardes feliz día dela madre la más bonita tu tengas feliz semana te valla bien todo]]></document><document><![CDATA[@maria_mar_2014 P'ros avençados do pingo doce, liberais, é fácil: só pode meter os papéis p'ra reforma até 3 meses… https://t.co/8mmN6lek8I]]></document><document><![CDATA[Mi hermana bgilalberdi me manda esto y creo que es un justo homenaje a nuestras madres. Por ellas, gracias hermana.… https://t.co/TPzezSb0iw]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @JulieAnneWelle2 @soniarivera858 @AAvallones @marinavibu609g @z44DDgwHxWUYiFr @PattiBrookd… https://t.co/vagPHDngBh]]></document><document><![CDATA[Que quieres ?una España Chavista o MARXISTA....NUNCA MAIS.. YA LLEGARON LAS TRES DERECHAS PARA QUEDARSE...Y LO SABE]]></document><document><![CDATA[Hoy a partir de las 20,30h desde el Camp Nou, partidazo de ida semifinales @ChampionsLeague @FCBarcelona_es -Liverp… https://t.co/YrvqQSIc2o]]></document><document><![CDATA[@marca Claro, para un hombre clasista y racista, difícil entender que comprometerse con una sociedad, es ayudar a q… https://t.co/pEB509yU9y]]></document><document><![CDATA[@massimo3651 @JosesanchezJuan @betyzapi @anamoro80 @pilar_vilar @toro_an @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59… https://t.co/uwam91rTqx]]></document><document><![CDATA[@rourevlc Al meu poble això es de sempre... es la justificació de la llonganissa de pascua! I a caramull!]]></document><document><![CDATA[Frontal de trono procesional de María Santísima de la Paloma. #MiercolesSanto #SemanaSantaMalagueña2019… https://t.co/P4HnJh3CKZ]]></document><document><![CDATA[Por favor, dad una oportunidad a #45Revoluciones!! No os vais a arrepentir!!]]></document><document><![CDATA[@AleAlejandroAZ @XuanSala A comprado una fotocopiadora nueva para el debate de hoy. El es como  barrio Sésamo arrib… https://t.co/c0UnMyISPT]]></document><document><![CDATA[Parque de Estacionamento Dog Parking  #praia #Carcavelos #carcavelosbeach #beach #forte #shore #Portugal #sea #mar… https://t.co/xxRMf20EkF]]></document><document><![CDATA[@VanMaddle1 @ivanfmula Yo era de esos, pero revisionando ambas, Antz se me cayó.]]></document><document><![CDATA[@PedroAbAr No entiendo esa reticencia cuando estos debates se inauguraron en la privada. No fue una iniciativa de l… https://t.co/O7drBuE4ok]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Golden State Warriors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aqu… https://t.co/70yTNTxUDz]]></document><document><![CDATA[@RomeraPepe @escuelamktweb Hola Pepe, siento si con el comentario te he ofendido, te pido disculpas, te he puesto c… https://t.co/vcOS1dXgYJ]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Sin sorpresas. No venden información sino productos a su medida. Sale lo que quieren que salga.]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez Creo que una secuencia no se reduce a un momento concreto de la trama. Si el siguiente plano es una… https://t.co/UjQeyC31ki]]></document><document><![CDATA[@AlbertoRavell Si, al Santuario de Nuestra Señora de Lourdes en Francia...]]></document><document><![CDATA[Un hilo de Twitter destapa las mentiras de Casado en un discurso de dos minutos https://t.co/TuV6g0lnQ4]]></document><document><![CDATA[El miércoles 24, @Santi_ABASCAL en Sevilla. Quien no quiera tener problemas de tener sitio, puede: a) ir a Fibes co… https://t.co/R7sOrEvlv9]]></document><document><![CDATA[@abc_es Es una pena que esta gente que se supone están enteradas de los temas que se tratan, no lo están.Ines Arrim… https://t.co/53kgVPH1To]]></document><document><![CDATA[ES UN  GRANDISIMO PLACER DE SALUDAR A UN GRANDISIMO LOCUTOR @cesarlaelite SIEMPRE @cesarlaelite .]]></document><document><![CDATA[@nuds_22cm @garotossafados0 @LUCAS__LUCASS @homensdobrasil @BoyzSpace 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[En los #caballosdelvino con @amjlospekes en Caravaca https://t.co/WwLP5HoJm2]]></document><document><![CDATA[Iglesias no está. Desde hace mucho. No aporta nada al debate, ni ayer ni hoy. Es como una pausa publicitaria. Una a… https://t.co/g9KBBoVh3L]]></document><document><![CDATA[Cuando te toca pagar a Hacienda, te acuerdas de todos los malditos defraudadores… https://t.co/6Nf95SfaX4]]></document><document><![CDATA[El PSOE presenta un programa electoral más ambicioso que Podemos según este análisis...]]></document><document><![CDATA[@Juanmaasolas #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/AvW5ozEidN]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @cositasmartinez @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @Donpinpon2011 @escofet_jaume… https://t.co/Eu5BsWnkuF]]></document><document><![CDATA[Lo de Casado es tremendo. Salvo que su misión sea refundar el partido partiendo de cero. Ahora está terminando de h… https://t.co/9A7QYkTEbQ]]></document><document><![CDATA[La basura que provocan las colillas en las calles, supone grandes costes de limpieza, además de un impacto visual n… https://t.co/VEV1ze5bMs]]></document><document><![CDATA[REALMENTE ES PATETICO EL REAL MADRID : DIMISION TOTAL EMPEZANDO POR EL PRESIDENTE Y SIGUIENDO POR UNAS ELECCIONES U… https://t.co/BU6heXF71H]]></document><document><![CDATA[vota_por_favor da igual el color, pero #vota  en este día de #eleccionesgenerales tienes que dejar claro qué #color… https://t.co/kEOSu8ML3m]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoInda esta temporada y la próxima para limpiar Zizu NO el ideal MOU]]></document><document><![CDATA[Ser o no ser galante no es lo importante.Hoy en Radio Lindo @ElviraLindo tranquiliza a los columnistas que tienen… https://t.co/lcCEt1oGWj]]></document><document><![CDATA[@dhgcorrecaminos La he visto hoy!!! Espectacular pelicula. espectacular marvel ucm y digno final!!  Espero mas ucm con los 4f y los xmen]]></document><document><![CDATA[Estamos locos, algunos de nuestros vecinos critican a Bernard Arnault por la deducción fiscal de su donativo. La ga… https://t.co/UY6swDUzZy]]></document><document><![CDATA[@josemblanco @ArcosCiudad El #OrgulloSerrano es el 8 de junio y la feria a finales de septiembre, más oportunidades tienes 😉]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn en Ba… https://t.co/3LJS4F572W]]></document><document><![CDATA[A esto lo llamo empezar bien el día en Humanes de Madrid https://t.co/Wc7giUjynU]]></document><document><![CDATA[Ao ver uma promo de uma reportagem na SIC notícias, vejo e bem, as caras de vários responsáveis pela crise deste pa… https://t.co/rc0WES2UST]]></document><document><![CDATA[@NanoMata_ @andercortes @Cazatalentos El problema viene cuando esos "liberales" frenan el impulso e implantación de… https://t.co/A739IHYfs4]]></document><document><![CDATA[Curso de iniciación a la esgrima deportiva. Comienza la semana del 6 de mayo. Para todas las edades. 10 horas de cl… https://t.co/gS4J1SXorU]]></document><document><![CDATA[Despues de tanta tensión se impone descansar de la política. Creo que iremos relajados incluso a las próximas elecc… https://t.co/paTosTwl49]]></document><document><![CDATA[Sigue la misma tendencia en Sevilla, inestable desde la noche del miércoles. Veremos la hora de llegada del frente.… https://t.co/UnJA0fVxeU]]></document><document><![CDATA[Habrá una nueva medida para definir a #Messi y saldrá en los libros de historia.]]></document><document><![CDATA[Recibir la propaganda electoral de @CiudadanosCs y tirarla directamente a la basura del portal, no entran ni a casa...]]></document><document><![CDATA[@iu_aragon @elcorteingles Para promocionar el día de la madre...¿ qué ponemos...algunas de estas? https://t.co/jQshLC70W6]]></document><document><![CDATA[Pues vamos con la formación para la actualización en Ejercicio Terapéutico realizada por Consejo General de Fisiote… https://t.co/HXDYKZRT8u]]></document></documents></author>