<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Jose Manuel Soto diciendo sandeces, Notre Dame ardiendo y memes de Abascal ayer demostrando la poca calle que tiene… https://t.co/blUhMlt7iv]]></document><document><![CDATA[@AMProgresRetiro @AAlvarezAlvarez @FCSJ_UC3M @uc3m Y ustedes os hacéis llamar “asociación progresista de mujeres”?… https://t.co/r885AJPYPl]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en L'Hospitalet de Llobregat https://t.co/rF8sVles81]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Jolin! Doncs mira que s’han esforçat a enfonsar a ERC a les xarxes, no sé què els hi ha pogut sortir malament?🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@mercedescloilde @Santi_ABASCAL Trolee, Trolee, que algo queda... Ainnn]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @salvameoficial Pues ahí le tienes Cabronazo...dando clases de moral a diario el muy sinvergüenza]]></document><document><![CDATA[Y no encuentro el que se hizo en el 2006 en la plaza de toros de Palma de Mallirca que salgo en una foto sentada en… https://t.co/hHKHPqSeUh]]></document><document><![CDATA[Seria genial que una vez que llegaran a plató y se descubriera quienes son los dos finalistas los llevarán de nuevo… https://t.co/HXZl9M9761]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Que España quieres https://t.co/cZNYny3JGx del PP y la corrupcion..La de Cs que cada dia se casa con… https://t.co/io3fsSfFav]]></document><document><![CDATA[@fernandopgp @Ayto_Plasencia Ya tocaba ... le dará  otro aire a esa importante entrada  a la Ciudad Residencial,  c… https://t.co/nzOMORRHoN]]></document><document><![CDATA[Quien debería retirarse es PP y Ciudadanos. Total ya hemos visto a que van a lus debates.  Ninguna propuesta y much… https://t.co/Fra0NBbDUv]]></document><document><![CDATA[@pep_roig_bcn @Marc_VdG @EscofetMerce @TMB_Barcelona @PedroMiretBetan @Cs_Sarria @ivanbelloalriol @CiutadansBCN… https://t.co/VGkPr5vYJM]]></document><document><![CDATA[I've got sunshine on a cloudy day...🌞👯 #mygirl en Majadahonda, Madrid, Spain https://t.co/fzq1MX94Je]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco lo haría si me lo traen a casa para q molestarme. Anda q es tonta la TIA.]]></document><document><![CDATA[Tijd voor minder belastingen en niet meer belastingen. We gaan groen worden van de groene belastingvoorstellen.]]></document><document><![CDATA[-Lo más al norte: Oslo -Lo más al este: Roma -Lo más al sur: Marrakech  -Lo más al oeste: Vancouver/Los ángeles]]></document><document><![CDATA[@olgarusu Difícil equilibrio de cuidados suficientes pero no exagerados para que los hijos no pierdan autonomía y r… https://t.co/UlP3lo1TLx]]></document><document><![CDATA[Sabem aquelas pessoas parvas que param na passadeira quando percebem que há pessoas que querem atravessar? Sou eu!… https://t.co/2BQkL6OIbl]]></document><document><![CDATA[21 años 1 ex (ojalá hubiese sido 0) 5 piercings 2 tatuajes 0 veces me he teñido 2 mascotas]]></document><document><![CDATA[@Francesc_Roca @carles_mn Realment deu dependre de qui fa els números i com apliquen la Llei d'Hont. A mi m'agradar… https://t.co/ZyD5wCYZ8Z]]></document><document><![CDATA[@FVache @Edouard_bail @DEYCatherine1 J’ai connu pendant 18 ans un régime qui gouvernait et qui gouverne toujours pa… https://t.co/Vc2LsNfHul]]></document><document><![CDATA[I'm crazy and you crazy too But I love that shit You're bad and you're broken too But I love that shit]]></document><document><![CDATA[Ya grabé mi nombre en una bala, ya probé la carne de cañón ☠️ en Navalmoral, Spain https://t.co/lIX4UY0v9o]]></document><document><![CDATA[@Lailota_ laila la primera foto es imposible q sea d 2015 si yo t conozco dsd ese año]]></document><document><![CDATA[Segon gol d en @pablo77alvarez Killer!!!! @FCBhoquei #oklliga https://t.co/oJimA4CQaO]]></document><document><![CDATA[❤DÍA DEL BESO❤!! Este es de los Besos más sinceros que he dado ultimamente!! 💛🥰  ¿Y el tuyo cuál es🤔?⁉️  Si hace ti… https://t.co/ASU9sJyXku]]></document><document><![CDATA[@_stuckinyou yoooooo es que la última canción buenisima que saquen disco ya]]></document><document><![CDATA[Gordi mía haz el favor de hacerle caso a la juventud......tu sobrina es más carpetera que tu y yo juntas........… https://t.co/7pjZr8R7U0]]></document><document><![CDATA[🌈💕✝️Dios trazó límites entre las diferentes razas🌲🍀🌻🌱 #DiosTodopoderoso #Dios #Evangelio #LaVidaEterna… https://t.co/GgS0OG9NOp]]></document><document><![CDATA[Se puede ser más tonto??? Por no emplear otro calificativo... que vergüenza... menuda tolerancia... esa no es la Es… https://t.co/PKdeRS8lgl]]></document><document><![CDATA[Nuevo post en blog Puente Aéreo: Ciudad vieja de Jerusalėn: https://t.co/JJmkb70NPL]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Perdona jajajaja que lo lean bien... https://t.co/NEz9vu00QK]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla Si claro,,, ropa a tutiolen,, 😂y si es bueno o tampoco durará mucho 🥰]]></document><document><![CDATA[#Compara los programas electorales de las distintas formaciones que se presentan a las #EleccionesGenerales #28A co… https://t.co/WPGw6eeNaP]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @RafelBalaguer Porque los mapas del universo siempre tienen forma ovalada?]]></document><document><![CDATA[@Luisagn7 Que bonita ereeee madre, la reiiiina del marte santo, ere presssssssiosa]]></document><document><![CDATA[Quando uma pessoa mostra interesse, há que tentar conhecê-la! Não sejam coninhas]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Ok :)))) eu tmb n queria ir a echo, assim gasto o dinheiro aí! estamos combinadas, não te cortes ❤️… https://t.co/pDUTA49Puz]]></document><document><![CDATA[El grupo municipal de C's en Málaga ha presentado una iniciativa donde una propuesta aparece acompañada de una pequ… https://t.co/7o1BC2SDm2]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de star wars ...que la fuerza os acompañe ...excepto en Zaragoza que ahí os acompañan las mañas]]></document><document><![CDATA[No se nota el favoritismo, no q va🙄🤦🏼‍♀️ Q nos los tengamos q tragar si o si, una semana más 🤬 Playa pirata toda fuera sorry😒 #SVGala1]]></document><document><![CDATA[Por favor, jornada de reflexión, esto saturaita, a ver si puede ser, q hoy descansemos]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @populares @vox Me pasa como a ti..El peligro es que son gente con estudios y muy preparados..Sabran lo que votan..]]></document><document><![CDATA[Oriana necesitaba lubricante para que le pasase el coco 🥥 por la garganta #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[Ayer también acompañamos a vecinos de #Lanjarón y del resto de la Comarca de #LaAlpujarra en una reivindicación más… https://t.co/vKHWSQTFgK]]></document><document><![CDATA[Me repatea la mierda de siempre de que las feministas no estudian, que viven de pagas y que se hacen un máster en i… https://t.co/DtPbnwcor8]]></document><document><![CDATA[@arteaga_jo Que vergüenza!!,porqué la justicia consiente esto a un juez,es vejante,y el marroquí campando,a la cárc… https://t.co/F1CYL3uznu]]></document><document><![CDATA[Algun dia l'independentisme d'@Esquerra_ERC entendrà que sense el suport de @JuntsXCat la independència no serà pos… https://t.co/19LkbqZMWj]]></document><document><![CDATA[Pues que hoy en día hay que tener en cuenta que tu opinión siempre siempre siempre va a ofender a algún gilipollas.… https://t.co/s4c7K11x12]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones no estoy preparada para lo que viene https://t.co/F00izfNznp]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio Exacto, el gas ismo está en lo que se hace, es el mętodo.]]></document><document><![CDATA[@martamartirio “...por cada fracaso escolar haremos como @javierimbroda en Andalucía y pondremos refuerzos escolare… https://t.co/alplWz0mVK]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @Rafa_Hernando Te has pasado jijijij @sanchezcastejon #28A #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[🗞 Ací vos deixo l’entrevista que m’ha fet Actualitat Valenciana, per si li voleu pegar una miradeta. Si @compromis… https://t.co/4iXLo2LoUp]]></document><document><![CDATA[@mercedescloilde @LaFallaras @publico_es Madre mía qué debates más preparados los de derechas juntos y revueltos y… https://t.co/GOvsGdYV6k]]></document><document><![CDATA[@Engelberthhhhh De nada, un granito de arena más para lograr la libertad!!!]]></document><document><![CDATA[@CarduraXyz Q cuchi vale.... Y también crees en la cenicienta y blanca nieves https://t.co/VtpY0QbWpI]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/UXxp1uROHU]]></document><document><![CDATA[@vox_es @vicpiedra La inteligencia siempre está del lado de los que trabajan y se preocupan.... Ya sabemos donde no está!!]]></document><document><![CDATA[No voy a entrar en política porque no entiendo. Pero estoy leyendo cada tontería]]></document><document><![CDATA[#YaHueleAFeria mi alma ya huele a feria!! #ModoFlamenca On en Fuengirola https://t.co/uk39Bs1sf5]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Querido presidente,  NO has echo nada mal.  Puedes estar tranquilo,  esta debacle nos la temíamos era… https://t.co/5LuSP36XYk]]></document><document><![CDATA[#weworkwithlove and #weopentoday  #contemporaryartgallery in #Barcelona #red03ArtGallery by #marcelajardon in… https://t.co/rYNYBwrfUW]]></document><document><![CDATA[Si no estrenas en #DomingoDeRamos se te caerán las manos... y como yo aprecio mucho mis manos... #Estreno #Medias… https://t.co/X5cipcitU1]]></document><document><![CDATA[@Manu_Brea Ánimo. Fijo que se te ocurre un repor mega molón con esos dos temas! 🌈]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @cayetanaAT Cataluña es parte de España, por lo que les afectan directamente sus políticas mientras… https://t.co/MWo52fu7JE]]></document><document><![CDATA[-Tengo X problema. ¿Lo ha causado el gobierno local de mi ayuntamiento? ¿Ha sido culpa de la diputación provincial?… https://t.co/pXxQUplY4W]]></document><document><![CDATA[Además de la belleza de los #Pasos en #SemanaSanta me emociona el fervor sincero de las personas que  forman parte… https://t.co/QLfzM9Ef98]]></document><document><![CDATA[@VallsBCN_2019 @manuelvalls No te quieren en Francia y quieres que te quieran los catalanes jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias s… https://t.co/R3ApPf6qHV]]></document><document><![CDATA[La irresponsabilidad de este señor para conseguir votos es demasiado y no se avergüenza de ser embustero compulsivo… https://t.co/dZwHCaRj0j]]></document><document><![CDATA[Segundo domingo de #opotruquillos para el #EIR20 ! Una vez más gracias a @OsoPanda993 por esta apreciación👏🏽📝… https://t.co/B2GPzu8jVZ]]></document><document><![CDATA[Apresento-vos o rapaz mais lindo do mundo ! 🥰❤️ https://t.co/zEptnGlGs7]]></document><document><![CDATA[Mi twitter se lleno de globitos para festejar el cuarto de siglo. 🎉 que así sea todo este año. Esta vez lejos de ca… https://t.co/CWR0ijMvNy]]></document><document><![CDATA[Sois un ejemplo de buena gestión dr la humanización del hospital. #muyfandelReinaSofia]]></document><document><![CDATA[@Sr_Nano @GamesTribune @jtvillamuera 😍 Muchas gracias Fernando! El resultado final va a ser espectacular 🤘]]></document><document><![CDATA[La valentia d'aquell que té ganes d'explicar coses, per fer-les  gaudir als lectors.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Y tú una retrasada que Vas a sitios  donde sabes que Nadie te quiere para hacerte La fotito y que la… https://t.co/Uwtqwmw1Ep]]></document><document><![CDATA[Podríais aprender a no cortar en mitad de una palabra o una frase.. #SoyAlbatros]]></document><document><![CDATA[@FreddyLvsng80 @PCaterianoB Eso dicen los rojos lavando el cerebro a los incautos que ni lee un libro.]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu Y era tan poco en Cataluña porque si no ya estaría en prisión]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @CbBorras Oye pues si, vamos a ver saltar a Pantoja. ¡La leña arde🔥!]]></document><document><![CDATA[@que_rule @puringerMe Allí abajo ¿dónde es? Porque yo estoy en Barcelona...]]></document><document><![CDATA[Le he cobrado a chavalicos que han dejado solos sus madres y yo en plan mira tú tranquilo, te ayudo a embolsar y as… https://t.co/WEhnRcp9Nz]]></document><document><![CDATA[Ya puse mi ubicacion, para que vean desde donde ando pensando y haciendo pendejadas]]></document><document><![CDATA[Esta tonta, este ano já não sabe para que lado há de deitar mais flores. / Where else will you shoot your flowers,… https://t.co/m9JYhNxnJM]]></document><document><![CDATA[@javioru @Robocariz @ElTiempoNavarra @meteosojuela @ojaizmeteo @meteoduruelo @Golfo_Bizkaia @GuillerCil… https://t.co/h0vhh0bQia]]></document><document><![CDATA[Gracias Decano @JM_AlonsoPuig #TODigno #365d #24h la Abogacía comprometida con el pilar fundamental del Derecho de… https://t.co/kACAoUzxiN]]></document><document><![CDATA[MIERDA MIERDA MIERDA Y COMO NO VAN A SALIR COMO SETAS LOS NAZIS. SI LAS QUE LES DAN ALAS SON LOS MEDIOS. ¡¡¡CUIDADO… https://t.co/LNSYXGl6uR]]></document><document><![CDATA[Día 109:  Llegar a casa, tener un recibimiento grandioso, reír hasta que te duela la barriga, darte cuenta de cuánt… https://t.co/j86v9OVSiO]]></document><document><![CDATA[Ayúdanos a 'evangelizar' nuestra València Social Innovation Startup Weekeend... denle al hashtag #VLCSISW19  como s… https://t.co/3UI4P7hsGf]]></document><document><![CDATA[@La_Muerta_Viva @Aoki01611092 Cette discussion est surréaliste! https://t.co/c0MAAWgorM]]></document><document><![CDATA[Lo que más me gusta de esta semana es no cocinar y comer comida de mi madre.]]></document><document><![CDATA[@Fervabi Ufff, si no lo tenía claro aún me lo han puesto más jodido, por no hablar del bochorno periodistico que ro… https://t.co/ZoK4uv0GAN]]></document><document><![CDATA[#FelizLunes de #ViviendoMomentos 🌞 El primero para mi, ver esta madrugada #GoTS8  El segundo...lo estáis viendo, ca… https://t.co/YutyAC5ief]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Si se quiere fomentar la natalidad hay que ayudar a las parejas con propuestas: económicas y laborales (… https://t.co/bU0cc2PhkQ]]></document><document><![CDATA[Mientras unos resucitan hoy, otros estamos aquí sin levantar cabeza 🤦🏼‍♀️👩🏼‍💻 #DomingodeResurreccion… https://t.co/Iwd5vKWHq5]]></document><document><![CDATA[En su día fue un #granrio #navegable y con historias de #piratas  . . . Ahora es un #riocastigado por la mano del h… https://t.co/eqcrfT1KL7]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/Fv2WIZUCmf]]></document><document><![CDATA[Los animales votamos a #Víctor #VictorGanador #SálvameOkupaFinal https://t.co/vzVODA1Dkr]]></document></documents></author>