<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ConsentidoTM @gervi_75 @Car_Aparicio @CiudadanosCs @RodrigoGomGar @maitepagaza A ver si en otras comunidades no pa… https://t.co/84Q5BNGL9Y]]></document><document><![CDATA[En que estaríamos pensando... #+3 #Prat #laligaseaprieta #comoencasa #volvemosaganar #Hospi #RadioaficionLH en Comp… https://t.co/O6ptHE970m]]></document><document><![CDATA[Pastel de vainilla/chocolate fit: 👉 1 huevo entero 👉100 ml claras de huevo 👉50 gr harina de avena sabor vainilla de… https://t.co/Ry9T2uZPfj]]></document><document><![CDATA[Tremendo partido de los @nuggets, recuperando el factor cancha ante los Spurs, 2-2.  Primera victoria a domicilio a… https://t.co/V1yV9n5Idy]]></document><document><![CDATA[@lamacope Es otro diel perrito de los equipos de la capital. Se gana el pan moviendo la comida al antojo de sus amo… https://t.co/N9lJnIZcvZ]]></document><document><![CDATA[@Con__27 ¡¡"Por corrupción en el PP, el PSOE está hoy donde esta: ¿Por ""corrupción y malversación en los ERE en An… https://t.co/Hzw9voBCn7]]></document><document><![CDATA[El fichaje de Ángel Garrido confirma lo que todos sabemos: El PP ha subestimado a Rivera.]]></document><document><![CDATA[Llegar a la habitación y que te dejen una chocolatina de Pascua sobre la almohada https://t.co/xC9zvcf9CD]]></document><document><![CDATA[#Carles5puyol tu peña de Torre Pacheco te saluda. https://t.co/kpk1zAiH9F]]></document><document><![CDATA[Larga exposición diurna en el espigón de Torrox Costa @SonyEspana @ZEISSLenses @LucrOit @AxarquiaMNC @axarquiaAPTA… https://t.co/rcURhxoxK8]]></document><document><![CDATA[#ain #serraespada #parcsnaturals #sierraespadan #parquesnaturales #rural #turismorural #nature #cloudyday #rainyday… https://t.co/QGpwYZKdfx]]></document><document><![CDATA[📸 Hasta el 24 de noviembre, se puede visitar en el Museo del Prado "El Gabinete de Descanso De Sus Majestades" una… https://t.co/zHq7JjhlEn]]></document><document><![CDATA[@bancosantander es la empresa privada que más apoya la educación universitaria. Con ello ayudamos a miles de person… https://t.co/dV7mhoczIV]]></document><document><![CDATA[#penyaFanatics #felipepou1 #rcdmallorca #liga123 #escafeboutiquemallorca #felipepou #hairesconsulting en Son Moix S… https://t.co/p3iLiIjzIJ]]></document><document><![CDATA[@elisamoralesss @sherrymaraton @gonzalezbyass @Hacedordevinos @RocioUrium @DerGuerrita @VinosJerez @elcatacaldos… https://t.co/zi3M49z7QZ]]></document><document><![CDATA[@AdanDominguez01 Sigo sin entender a los que juegan con los controles del pes]]></document><document><![CDATA[@Tsevanrabtan A los que tenemos que marcar las X en la papeleta esos senadores por millón de habitantes no son los que nos preocupan.]]></document><document><![CDATA[@rosabelmonte @ignaciadepano Postureo en la @rtve  de Rosa Maria Mateo. Hasta la que salio a limpiar era fake]]></document><document><![CDATA[@Madridista0313 Ese argumento no tiene sentido, los entrenadores saben lo que hacen confía!]]></document><document><![CDATA[Nada como um bom sushi para ajudar a digerir o pós-“jogo-treino” entre equipas “A” e “B” do SGS, no Torneio de Pásc… https://t.co/GvdyLdpML8]]></document><document><![CDATA[¡Qué gran candidatura está construyendo @lugaricano  para @Cs_Europa ! Ahora, con @susanasolisp se suma más talento… https://t.co/0EAr2ypwJr]]></document><document><![CDATA[Uruñuela abierta al paladar.  Ven y vívela; ¡ven y bébela! #UruñuelaCalidad🍇 https://t.co/wgEldsbKjy]]></document><document><![CDATA[@pressenza @koskita No basta con condenar, hay que actuar para que no vuelva a pasar]]></document><document><![CDATA[Agua. - Drinking a Victoria Málaga by Cervezas Victoria 1928 @ La Amistad De Manuel  — https://t.co/FpvmyIbU8K]]></document><document><![CDATA[La manifestación en honor de Pablo Iglesias el 19 de abril de 1931 @archivosugt @UGT_INT https://t.co/oRIhteRtnU]]></document><document><![CDATA[Si tengo a las mejores a mi lado se dice y punto. Gracias x este dia❤️❤️ @maartabaque @SilviaaMartin @cayetanaa_]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Es una vergüenza sólo compararlos. El socialcomunismo gerracivilista y antidemocrático que nos gobie… https://t.co/0K30TWfCKr]]></document><document><![CDATA[@jordihselles Jejeje la conocía. Es increíble. Pioneros. Inventando el lenguaje cinematográfico 😍]]></document><document><![CDATA[@dalvarez37 Muchas gracias por la aclaración, David. Y enhorabuena por tu trabajo!]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/NR3tio7Mvi]]></document><document><![CDATA[@fvallez ¡¡"¿¿Por que no nos hablan de los PENSIONISTAS A LA GRIEGA ¿¿HEEEEEEEEÉ PABLO...O es que tu eres más guapo y ocurrente??"!!]]></document><document><![CDATA[@isaacfcorrales Me gustaban más las representaciones que hacía Manolo Lama en Crackovia]]></document><document><![CDATA[@FMedina1969 @MZapataDavid @Cs_CLM Se sea del partido que sea, también se puede trabajar en conjunto en cualquier e… https://t.co/HEsWhfxDXU]]></document><document><![CDATA[@vincen16042281 @cayetanaAT Pues seguro que la votan muchos más de los esperados. Vale mucho.]]></document><document><![CDATA[Textos y recursos para vivir intensamente la Semana Santa 👉 https://t.co/MZSvCcAucf https://t.co/01I2zl2Fh7]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso O VOX o Cs o Podemos.  Vamos que gobernara quienes digas los madrileños con su voto.  Yo deseo que sea… https://t.co/SUXfyMbz2t]]></document><document><![CDATA[📕 #ReglamentoRéginenInterno ⚽ #CDAtléticoMontoreño  ✍️ Queremos incidir en que el Club no da permiso a ningún jugad… https://t.co/Yc4l8uWraF]]></document><document><![CDATA[Se eu fosse da política deixava o pessoal ouvir O QUE QUISESSE,  desde que não obrigasse o resto do pessoal a ouvi-… https://t.co/H78W4BahSx]]></document><document><![CDATA[Nuestea presidenta de @Crleganes expone nuestros proyectos en el Consejo Sectorial de Salud del Municipio con motiv… https://t.co/Yfu91nbpqn]]></document><document><![CDATA[@Cadiz_CF @Macamvaz El falso mito de pensar que la historia de los futbolistas, entrenadores o los equipos serían i… https://t.co/LlBqptYLX0]]></document><document><![CDATA[@RaZzm3n Just like me. La fuga de Fox River sigue siendo el mejor episodio que he visto en mi vida.]]></document><document><![CDATA[Foi e é no Futsal onde fiz as minhas melhores amizades, não é apenas um jogo é mais do que isso, é um amor que não… https://t.co/is61QWu8cp]]></document><document><![CDATA[Regresso a casa, no fim de mais uma semana intensa. Desta vez tomando os caminhos de Monserrate. em São Martinho, L… https://t.co/mAXuAgTi7Q]]></document><document><![CDATA[I just finished running 4.03 km in 17m:18s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[O cara bate uma falta na pqp com curva, na gaveta, e acham que o Alisson falhou... Essa bola entrava até com os Ave… https://t.co/YBDRfHMJw7]]></document><document><![CDATA[Pânico com falta de combustíveis. Bombas fechadas, postos lotados e transportes em risco - Portugal - Correio da Ma… https://t.co/VNZrmWm7Gp]]></document><document><![CDATA[Charles Ray, de cerca y de lejos | Cultura | EL PAÍS https://t.co/HjR7uMK2ST]]></document><document><![CDATA[@PipBauhaus Oh, qué va, no es para tanto... Sí, sí lo soy. https://t.co/AfuhxQaYO8]]></document><document><![CDATA[Esa llama de ilusión parece que vuelve a encenderse #banquillo #areatecnica #entrenar #ilusion #futbol #formacion… https://t.co/JRC388V2Yj]]></document><document><![CDATA[Que bien usa Van Dijk el cuerpo cuando tiene un jugador más rápido que el]]></document><document><![CDATA[@JanneRiitakorpi @Foreign_Cat @jordialapreso I don’t see the portrait of the king, but don’t forget it’s an officia… https://t.co/hOdMBNqp41]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches Iker y Carmen y equipo y por supuesto a toda la Tribu Milenaria 😴😴🥰🥰🥰 https://t.co/nmJ2j0AF1q]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/uJds8MXvEG]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Es verdad que han cortado a Podemos la posibilidad de enviar información por grupos de WhatsApp?]]></document><document><![CDATA[@Ainhoaa2903 Yo sinceramente no entiendo cómo la gente no ve "Bepato" aquí... Osea está clarísimo]]></document><document><![CDATA[Iai@flautas Valencia luchando por las pensiones, gobierne quien gobierne las pensiones se defienden 💪💪💪👇👇👇👇 https://t.co/iHCTu4VCaT]]></document><document><![CDATA[La rampa, fea de cerca pero con una panorámica interesante desde lejos para las maniobras de entrada en la Catedral… https://t.co/xOAlWCM7ZQ]]></document><document><![CDATA[Ya he renovado mi cédula de apoderado desde https://t.co/9p6pZZq4c6  Tú también puedes hacerlo, apuntándote en… https://t.co/BfSq3umCGX]]></document><document><![CDATA[Periodismo... lo que me gusta a mi leer del Domingo de Ramos https://t.co/ulcRT8AX0C]]></document><document><![CDATA[La cogió al vuelo y la vio descansar en sus manos que formaban un nido perfecto. Después, sonriente, corrió a enseñ… https://t.co/fMfdpAsqkL]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez Lo próximo será que nunca has probado un adoquín zaragozano]]></document><document><![CDATA[Edurne tirado de la herencia de Zapatero. Da vergüenza ajena.  #L6Neldebate https://t.co/mdYAaKqWGQ]]></document><document><![CDATA[O distrito de Bragança merece os fundos e os apoios a que tem direito e que lhe estão a ser injustamente negados. C… https://t.co/YozxfxwcWG]]></document><document><![CDATA[Ni voy a ver el debate, ni voy a dar la turra por aquí sobre el tema. Visto lo visto hasta ahora no espero nada de… https://t.co/eEJeV6y2ol]]></document><document><![CDATA[@javierroche7 Desvergonzado y descastado con una muy importante mayoría q está obligado a respetar.]]></document><document><![CDATA[@JoseIgnacioWert Sucede que la mayoría da sus tres votos a miembros del mismo partido, por lo que la distribución d… https://t.co/8JjJxFpwdH]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @BabyGo2014 @MamCivi @pkamla1 @DansoyGomez @sikandarmirza10 @TheMerryCrystal @PapaPorter1… https://t.co/sRQHC8Y1cw]]></document><document><![CDATA[Jugando con la arena 🐳💘 . . . . . . . . #naturelovers  #fishlovers #oceanlovers  #loveit en Santa Pola https://t.co/BnuRz9nxZ7]]></document><document><![CDATA[@natxinho Lamentable que la lesión lo deje en  el 3er puesto por el balón de oro.]]></document><document><![CDATA[#metallica #metinmadrid #otromasalaespalda #impresionante en Ifema- Feria de Madrid https://t.co/QdP9Ht5DSi]]></document><document><![CDATA[@ConsolConlluvia @xriusenoticies Si es federar estados para crear competencia fiscal entre ellos compro ahora mismo… https://t.co/ksQ7iEOh0C]]></document><document><![CDATA[¿Por qué se embarra el terreno político?  https://t.co/SQAnJTd4XN Por @jmcontrerasTV https://t.co/ATkEYJHv94]]></document><document><![CDATA[La gente se lo canta a Sánchez en Ferraz, "Más Rivera No!" Eso esperamos muchos que hemos depositado nuestro voto y… https://t.co/G5YBOr0XCe]]></document><document><![CDATA[@IsaacHs8 @ivansanbu Gracias @IsaacHs8 y @ivansanbu  era lo que pretendia 😘 .]]></document><document><![CDATA[@luzsmellado @ALevySoler @el_pais Parece que tiene el don de la ubicuidad electoral en su partido. Le valdrá de algo?]]></document><document><![CDATA[@Sidhiel7 @Alexander15798 @daniela_mtnx @ablaairam @iwansmerald @jesus_gp94 @RuLenx3 @DiosDelDrama Spicy cowbow https://t.co/1gbR4bcA3L]]></document><document><![CDATA[@nacho_nc @HerodesAntipas Gratamente sorprendido con la Centuria. En todos los aspectos, tocando más y mejor.]]></document><document><![CDATA[Ace 49 años  0currio el primer accidente de un submarino soviético que saldo con la vida de 52 marinero que sacrifi… https://t.co/hypk1YejSo]]></document><document><![CDATA[Porque la diferencia siempre será una virtud... 🔥  Te quiero mucho primo, ¡felicidades! en Madrid, Spain https://t.co/0UfMUPxihK]]></document><document><![CDATA[Excelente modelo de iniciativa por parte de un gran emprendedor científico: “La valenciana Quibim asume la gestión… https://t.co/t4oV9XqYtx]]></document><document><![CDATA[La retaguardia!!! #LaCafeteraGuaidOFF .- Sigue la crisis en Venezuela https://t.co/38tQdDGEbx https://t.co/xVxQiRsomZ]]></document><document><![CDATA[Ana, ahora toca un poco de hemeroteca sobre las contradicciones de Sánchez, un poco de imparcialidad #objetivogobierno]]></document><document><![CDATA[El valor del salario minimo segun decreto de @NicolasMaduro deberia ser algo asi 25x5202, 26 valor del Dicom = 1300… https://t.co/vZIbpEh2SP]]></document><document><![CDATA[@kortvex @perradesatan Unión Choni Exhibicionista, me parece una fantasía 😍]]></document><document><![CDATA[Windy and nice Waves @ Playa De La Barceloneta, Barcelone https://t.co/55gUdDMy7z]]></document><document><![CDATA[@maria_rey No se preocupe ud tanto. El año que viene dice que el 2 de mayo se conmemora el alzamiento contra los fu… https://t.co/jKWHkwbcT7]]></document><document><![CDATA[#AvengersEndgame Time! Samsung Onyx LED 4K + Dolby Atmos en @ODEONCinemas]]></document><document><![CDATA[La España profunda del trifachito. Asco y vergüenza hacia estos miserables psicópatas. https://t.co/MbUr92IhPc]]></document><document><![CDATA[@sinnerboy82 De quien nos queremos olvidar es de la derecha rancia. que no se España.]]></document><document><![CDATA[@rafachapi71 @PaezXavier @jcharlssbsc @As_TomasRoncero Pero quién te a llamado facha??]]></document><document><![CDATA[El sistema sanitario de la Comunidad de Madrid está dirigido a erradicar la enfermedad pero también a impulsar los… https://t.co/fxTnWzmZ9N]]></document><document><![CDATA[Hoy fui a una charla de economía para la tercera edad en Dinamarca. Casi toda la salud es pública.  Los impuestos s… https://t.co/Y2oQvl3GKE]]></document><document><![CDATA[Podrían averiguar su identidad ?. Muchísimas gracias. https://t.co/XTUoMoAfXy]]></document><document><![CDATA[Votar es vivir en democracia #yosivoto  #novox  #voxjamás en San Andrés de la Barca https://t.co/bNut484QhG]]></document><document><![CDATA[Peligrosa aglomeración ahora mismo en la Línea 1 de metro en tramo Ríos Rosas-Tribunal con espera de 12 minutos ent… https://t.co/ZMUdCoaEkB]]></document><document><![CDATA[@AytoElAlamo @elalamodeportes ¿de verdad es necesario poner la música del campo de futbol A TOPE  a las 8 de la mañana?]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Gaspar, estoy muy triste ante tanta división de la izquierda. De esta manera nos estrellamos todos, verdad?]]></document><document><![CDATA[Vaya triste final para el #DíaMundialDelArte 😞 Hoy el mundo es incluso más feo. Notre Dame, tenías que estar siempr… https://t.co/RQLpceA9CB]]></document><document><![CDATA[Los golpes de un amigo son leales, los besos de un enemigo son falsos. #Proverbios]]></document><document><![CDATA[@wallapop Si, ya lo he hecho. Espero que me respondan lo antes posible. Gracias!.]]></document></documents></author>