<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Haciendo el estómago para volver a verte en breve Roma!!!!  En restaurante CoNfusione, lo mejor de Italia en Cádiz https://t.co/598PpS9vlt]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @bicido Es de agradecer que una persona tan respetada y conocida como Rafa Nadal, nos abra los ojo… https://t.co/jXtesEJH7G]]></document><document><![CDATA[@IGuadaball @Storvice @nogaret Qué le importará al juez Marchena el uso que ese tío le dé a su culo 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@DORYRORO2 Gracias, yo quiero hacer el mes, porq el día 12 todo el mundo hace cosas, todos se acuerdan Pero… https://t.co/YIJuDg06mO]]></document><document><![CDATA[El @MidebaExt luchará en Italia por su tercer título europeo. Detubarán la primera fase con:   🇷🇺 Nevskiy Alyans… https://t.co/o7PjaW8RvO]]></document><document><![CDATA[Tengo mucho mono de viajar a todas partes,ver paisajes y de la III República]]></document><document><![CDATA[Turó de la Rovira, #barcelona als peus en 360 graus @ Mirador del Turó de la Rovira (Barcelona) https://t.co/9luF8KBDrY]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @CiudadanosCs Y las familias no mono parentales y con más de un hijo?]]></document><document><![CDATA[Pienso que si no lo vas a cumplir no lo digas, las cosas se dicen y se hacen, vernos tantos días no no puedo estoy… https://t.co/kUQeN9j3ES]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Y tu que es lo que respetas?no eres consecuente ni con lo que dices.mentiroso fullero,así qu… https://t.co/RyPvUKYrGW]]></document><document><![CDATA[@iescolar 😱😱😱😱😱 eso es todo amiguitos, como pueden ser tan ridículos 🤣🤣🤣 🤣]]></document><document><![CDATA[“Más libros, más libres” #tiernogalvan #libros #mobilephoto #books #aprender #leer #read #learn #mindtravel #words… https://t.co/GaG6Q5LO2O]]></document><document><![CDATA[@JucilCuenca @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/KfsHZQYl3s]]></document><document><![CDATA[Espero que en #DebateElectoral de mañana salte un pitido a la primera mentira. O toque alguien la campana como en c… https://t.co/1VlMZgCYGS]]></document><document><![CDATA[@EugeniaCasro @BrioEnfurecida Ah vale, que Otegui es un hombre de paz. Efectivamente, veo que te crees lo que te da la gana. Un saludo.]]></document><document><![CDATA[Tem a Lello no vídeo ❤️  É a livraria que a JK visitava, quando morava no Porto. Aliás, ela escrevia lá. Por isso a… https://t.co/a764q8Nsyg]]></document><document><![CDATA[Bye, bye, holidays 💕#lacasadeloslios #adoptandosalvasvidas #caboroig #adoptabichon #adoptaunperro #beach #holidays… https://t.co/JComeRsvq7]]></document><document><![CDATA[Por odio a la cucaracha, la hormiga votó al insecticida. Murieron todos, hasta el grillo que se abstuvo #28Abril #VotaPorFavor #28A #28A]]></document><document><![CDATA[When you trust your friend #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #adoptanocompres #dogslover #dogging… https://t.co/YDWV52rPSF]]></document><document><![CDATA[Es lamentable le pega un puñetazo en la cara el enano .y cuando le pitan una falta a los culos parecen yenas se lo… https://t.co/PXiy2FDiYV]]></document><document><![CDATA[where are los wolfobos que decían no se que de raoul que quiero darles con una foto en la cara]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades @Aiiren13 otro cumpleaños más de tantos que llevamos juntas y los que aún quedan. Espero poder s… https://t.co/yAnm7iO3kO]]></document><document><![CDATA[Vient de publier une photo à San Lorenzo Del Escorial, Madrid, Spain https://t.co/3ewcrFzrsH]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Buenos dias https://t.co/TYs6cpyG36 va a ser una semana entretenida.que tengas un buen lunes😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/XRnd8xIMGJ]]></document><document><![CDATA[Mano, fico bué triste por saber que nunca vou ter nng que me ame o suficiente ao ponto de me fazer algo que se asse… https://t.co/v7SQkfVp9I]]></document><document><![CDATA[Por fin!!!!! Una temporada más!!! #GOT  #GoTS8  Los de #HBO no lo entenderán pero para mi es un gran… https://t.co/Ee4HYibK3p]]></document><document><![CDATA[No he podido ayudar en con el # para apoyar a Malú porque al no tener megas los tuits no se envían y se envían tardan muchísimo... 😣]]></document><document><![CDATA[En el Canal Historia hay un documental muy molón de los túneles Nazis. Yo lo veo para la #jornadadereflexion]]></document><document><![CDATA[Reptes que et fan recrear i viure encara més la cuina.  . Gràcies pel vostre recolzament i enhorabona a l’organitza… https://t.co/3Y4C09YlDu]]></document><document><![CDATA[@vitalmejorvida vamos VOX el partido es nuestro somos los mejores gracias 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@MaruxaHevia @pablocasado_ De que sirve el debate despues de tantos insultos..El miedo los aterroriza..… https://t.co/Al3VZJiqAG]]></document><document><![CDATA[992 mujeres asesinadas desde 2003 y resulta que el feminismo es el problema, porque enfrenta a hombres contra mujeres.   #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@Lizer_zgz @OuTou18 @_ju1_ Se recogieron en el opispado que les correspondia. Completamente legal.]]></document><document><![CDATA[Despedimos el @CAT_zure #AzureBootcamp #GlobalAzure #globalAzurebootcamp #GlobalAzure2019 #GAB2019 #gabbcn2019 por… https://t.co/7mYooL0C7R]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/3ua5DBYch2]]></document><document><![CDATA[@troll_ako @BeatrizTalegon Como se nota por el VOCABULARIO vuestra procedencia!!!! 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Escuchando a sus gurús económicos, grandes amantes del liberalismo de EEUU, muy tranquila no me quedo]]></document><document><![CDATA[@castigadorfumad Pero bueno, qué van a poner, ¿focos? ¿Se han fijado en el título? xD]]></document><document><![CDATA[@Disniel4 Ahora misml por allí no hay ninguna proyección. Y en tv y vod por el momento solo puede verse en España.… https://t.co/0VasgnX2Rs]]></document><document><![CDATA[Sabado sabadete, nada como todos los días el cuerpo se levanta a las siete. Yo creo que el dicho no era así, pero b… https://t.co/SZse892PaO]]></document><document><![CDATA[La #programación en la educación nos brinda una oportunidad enorme para potenciar la creatividad, el pensamiento ló… https://t.co/scJxsBJUSM]]></document><document><![CDATA[Acabei de baixar o app da Nike pra fazer exercícios físicos e já estou querendo comer um KFC ou um MC]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 expoliada, que perdeu o emprego, e que teria tantos ou mais motivos para fazer exigências mas que sab… https://t.co/G3l5bwLdRt]]></document><document><![CDATA[@BlogEM2 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/nKTsF7gWpz]]></document><document><![CDATA[@cofradesmalaga @DiarioSUR Nos veremos en las urnas  Señor alcalde  Recorrido feisimo. Y poca seguridad  Señor aten… https://t.co/UHiurN3SX2]]></document><document><![CDATA[Sei que de onde estiver continuará cuidando de nós 🌟  Deixo aqui uma homenagem em desenho, feito no Procreate, a um… https://t.co/Zw23p9qnvN]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam @BlackieBooks @bibcadiz Siiiii! El martes, Gemma!! Qué ganas!!]]></document><document><![CDATA[última cervecita en Sevilla (@ La Catedral Bar in Sevilla) https://t.co/5DnVBXbXWV]]></document><document><![CDATA[Albert tírate y cae en mis brazos, yo te abrazo mientras lloras  #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@mariaortizsoy El y tú más es un síntoma de la nula capacidad crítica y sin ella no vamos a votar de forma reflexiv… https://t.co/FqQlkbTW3K]]></document><document><![CDATA[@NovaCiFi @Toliol Tengo el corazón divido en muchos trozos pero #MiLibroDeNOVA sería brazales de duelo de Sanderson… https://t.co/5TKGHbLzJ4]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera No se trata de prohibir sino de educar. Los móviles en el aula bien usados son herramientas de trabajo.]]></document><document><![CDATA[@VeraNoelia @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos Vamos Noelia, vamos a por todas sí se puede Pablo presidente!]]></document><document><![CDATA[@Manu_Prensa_Sev @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @PVceamat41006 @SevillaCivica @Mercede_Rec @NomasdNet Que pena estar así!]]></document><document><![CDATA[Murcia en primavera 🌸🌼@AytoMurcia #FiestasdePrimavera2019 https://t.co/TvZdz7Uhfx]]></document><document><![CDATA[Que asco esos hombres que se graban lamiendo una frota parecida a una totis o así. No se ve sexy, ni produce morbo, da asco de hecho.]]></document><document><![CDATA[@jusapolasturias @PoliciaLowCost @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/hcJTgoalGT]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza… https://t.co/blhrKmjc5K]]></document><document><![CDATA[Para a semana tenho de voltar, que isto de não ir aos treinos leva a pessoa a criar ferrugem.]]></document><document><![CDATA[Er beginnt mit dem 500-Euro -Schein, danach folgt der 200er, der 100er usw.  Start with the 500 euro bill, followed… https://t.co/LAWrOXF3e2]]></document><document><![CDATA[@chemavera @RayoFemenino @RFFM_oficial @AtletiFemenino @MadridCFF @CD_Tacon Totalmente gracias por vuestro trabajo… https://t.co/d76g4oTS3v]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo lo que hemos visto ayer en @ADFCanalSur con @reyesprados y @Gracia_Arjona #ADF37 👏👏 https://t.co/lep1JZrmEy]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades y que cumplas muchos más te AMÓ  desde  ZARAGOZA https://t.co/aEhPVLRZKR]]></document><document><![CDATA[@alocix @RadioSabadell @boschcardellach Josep crec que són els socis de l’entitat els qui decideixen qui els repres… https://t.co/nONskECDd7]]></document><document><![CDATA[Tinc amics autònoms i empresaris que ja han pogut votar!! @EinesdePais !!! Som-hi!! Fem història!! 😃💪🏻📈]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza @Kalatraka1 @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/YJvMcjLabq]]></document><document><![CDATA[Mimimimi si quieres acabar con la brecha de género ponte a estudiar ingeniería y deja el máster en ideología de gén… https://t.co/5qpGVk4i6C]]></document><document><![CDATA[Felicidades Maestro por ese premio en EEUU merecidisimo y por ñl var el nombre de Alhaurín de la Torre por dónde qu… https://t.co/UKH8brBnRT]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @javibalboa85 Despreciais al barça..messi en la seleccion argentina no destaca y con el barça si..… https://t.co/2aypN2L8zE]]></document><document><![CDATA[@SamaraCMerla @badmotherfckr88 @NoSoyFresa_ Seguro q tu lo haces y no da asco jeje]]></document><document><![CDATA[En su pais hace esto y la lapidan. ¿No se da cuenta de que va a conseguir que la lapiden aquí también????]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid Buenos dias, ante la imposibilidad de contactar telefonicamente con el registro civil unico, me podeis… https://t.co/cwj3gcQDJb]]></document><document><![CDATA[@MaraCAmor @vox_es @MediterraneoDGT Dentro de cuatro días si alguien no le gusta lo volverá hacer, total en España… https://t.co/hCKnWaayR5]]></document><document><![CDATA[El trabajo más productivo es el que sale de las manos de una persona contenta ♥️ Feliz sábado guap@s.....😘😘 Cazador… https://t.co/biFhengK7L]]></document><document><![CDATA[Hola!! Semana muy especial la que tenemos por delante... ✔️Miércoles festivo “Día del Trabajador” ✔️Sábado “Feria d… https://t.co/koDjnzOLEf]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos estado en el parque Liana, charlando con las vecinas y vecinos de #Móstoles. Un placer compartir impresio… https://t.co/m12VGVJI5Y]]></document><document><![CDATA[Simplemente no eras lo que yo buscaba y mucho menos lo que necesitaba 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Qué fácil es a veces olvidar que la vida gira en torno a estrechar lazos humanos. Tu carrera, junto con tu vida, ll… https://t.co/XQ4w0Yois4]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo lo que hemos visto ayer en @ADFCanalSur con @reyesprados y @Gracia_Arjona #ADF37 👏👏 https://t.co/lep1JZrmEy]]></document><document><![CDATA[Muy malo Teodoro García Egea. Flojísimo. Como los demás, excepto el único político de verdad hoy en la tele: Aitor Esteban. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[📍Esta noche llega el Debate a @La7_tv  ➡️Los temas que preocupan a la Región Murcia ➡️Moderado por @nachogomezsan… https://t.co/JGsTwjRPzU]]></document><document><![CDATA[De las cosas que más me han costado en la vida me despedirme de ti ah sido la primera.]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Gracias a ti, que les das de comer. Qué disfrute La noche fenomenal, de verdad.]]></document><document><![CDATA[@GomezChristiann @el_pais Y lo peor de esa izquierda rancia es que cuando dona Amancio Ortega para la salud de las… https://t.co/mw10xhwl0z]]></document><document><![CDATA[Conozco un rinconcito marinero que tiene como yo el alma herida  un viejo jardincito de copleros que impone su just… https://t.co/xDUXlovwoV]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/P84kded5Ny]]></document><document><![CDATA[Yo comenzome a confesar con el, que siempre fui amiga de letras, confesores medio letrados, porque no los tenis tan… https://t.co/MCrPMdnMz7]]></document><document><![CDATA[[18/4 22:30] : Eres muy buena persona, Marta [18/4 22:31] : Así que la vida te tiene que compensar por el daño que te hicieron Gracias💜]]></document><document><![CDATA[@mimariban @5chuspis @vox_e @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0Pf10Z8npL]]></document><document><![CDATA[@Diosat No se yo.... AZÚCAR MORENO SON GRANDISIMAS ARTISTAS SON EL MITO YO CRECÍ CON SU MÚSICA PARA MI DON UN MITO MÁS QUE LA TONADILLERA]]></document><document><![CDATA[🤘Dame un día libre y me encontrarás por las 🏔!!! . ❄⛷Despidiendo temporada un año más y aprovechando hasta el últim… https://t.co/M62a8IQX5x]]></document><document><![CDATA[¿Quién es esa chica cuya felicidad pende de un hilo? "Juicio a un alma atormentada", la nueva novela de… https://t.co/fndX8ol6mk]]></document><document><![CDATA[¿Quieres que los tulipanes te duren mucho más en casa?  #generalarrando24 #floresfrescas #tulips #casi20añosjuntos… https://t.co/BnSHdRdE26]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[Quiero no trabajar más y poder ir a todos los conciertos de la gira. 😭 ( en su defecto, pediré que llegue pronto el 31 de mayo, gracias. )]]></document><document><![CDATA[Lo bonito es querer siempre a una madre, no solo un día al año. Lo bonito es tener detalles con ella independientem… https://t.co/ovZ9DvRufL]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QDljLvy1H6]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 Vale, entonces teng que ver primero la de enredados otra vez no? Y después el 1 entiendo yo JAJAJJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@EOVeoBares Me encanta que le otorgues al bacalao una categoría diferente de la de pescado.]]></document></documents></author>