<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Davinona Te recuerdo que y estuvieron separados porque él se lió con otra!]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt We are so exited for your new work (songs) Thank u very much for exists. A very big kiss from Barcelona 🤗😙😏😍😄]]></document><document><![CDATA[. @IdiazAyuso anuncia que mañana presentará su "Manifiesto por Madrid" 👏👏 https://t.co/JojafVbX5m]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia @MiguelAbyssos Asta cuando va a seguir engañando este impresentable a las gente no tiene bastante… https://t.co/bm8FVX0cOE]]></document><document><![CDATA[@Tresdosouno @la__guardia @BonJovi @amaraloficial @JorgeSanchezFM @JorgeSanchezFM si señor!!! Esa @la__guardia… https://t.co/Bqe7r7zdwb]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique Culto al lider?, te imaginas lo q ha pasado este hombre con las traiciones i… https://t.co/BqHK3PRd5O]]></document><document><![CDATA[@almorsen @taxiva24hes @Uber_ES Hacen lo que quieren. Verás cuando no haya taxi y sea la única opción el transporte… https://t.co/fycwwq8SWd]]></document><document><![CDATA[Uni life is when you have 5 different spirits and all possible mixers but no food]]></document><document><![CDATA[😂😂 Y de presentarse para president@ en las próximas elecciones #politicuchos]]></document><document><![CDATA[@Fran27_ @Raul_LM_CDB @Cruzcampo @Cordobacfsad Es para el Córdoba femenino 🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Realizado mi  derecho a voto en #28A en el #centromascosta de #SantaPerpètua #Barcelona]]></document><document><![CDATA[LA QUINTA ESENCIA! El súper contorno de ojos que trabaja con #cronobiologia activos que trabajan por un lado de día… https://t.co/veyGabDWk8]]></document><document><![CDATA[@lmablanc @LoliFalco El que voto a VOX, como es mi caso, piensa en dar su apoyo a VOX. El PP le importa un pimiento… https://t.co/V8pCyp321B]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes Los mejores por el momento MARÍA, GUSTAVO, ANTONIO]]></document><document><![CDATA[Estas en el bus, y te dejas la memoria de la camara en la parte de abajo. Hasta zaragoza no podes sacarla para edit… https://t.co/YO448ycbah]]></document><document><![CDATA[@MariaGonzz14 Esto queda aquí guardado..... Pero ojalá sea en la playa.... 🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V una cosa es ser famoso por tener talento y otra por faltar el respeto, el problema de esta sociedad… https://t.co/emUPS5Q6oa]]></document><document><![CDATA[Sensaciones de que me haya sonado el despertador a las 8 de la mañana: unexpected Sensaciones al estar ready pa dar… https://t.co/33GMjf43rA]]></document><document><![CDATA[Albert lo mismo saca un pergamino, que una foto, que un libro, una tarjeta, voy a decirle a ver si puede sacar mis… https://t.co/hsEXQal3eS]]></document><document><![CDATA[Ya estamos con las caídas de árboles. Acaba de ver caer un pedazo de rama en Génova. Y estuvieron cortándolos hace… https://t.co/yuFDEDT0qw]]></document><document><![CDATA[@chemariruiz me vas a dar conversación hasta las 3 de la mañana verdad?]]></document><document><![CDATA[Buen día desde hospitalet jodo con Sánchez y los indendetistas unas elecciones 🗳 a su medida pero están muy equivoc… https://t.co/lLlUw4IPyp]]></document><document><![CDATA[Isto é muito bonito mas se não tiveres uma óculos debaixo de água, não vez um caralho à frente 😂]]></document><document><![CDATA[La Macarena de regreso por Feria... #SsantaSevilla19 https://t.co/cLBsmceTxT]]></document><document><![CDATA[¡Buenos y lluviosos días! Recordaros que el SÁBADO a las 12h os esperamos en laminimalibreriacafeteria para present… https://t.co/qQ6MKlWasp]]></document><document><![CDATA[#FelizMiércoles. Hoy a las 10,30 tenemos una cita en #HospitalMotril. Os esperamos!]]></document><document><![CDATA[@MarikillaMalaje @safeig @ibonpereztv Africa es muy rica, y ya llevan varias decadas de independencia. La Europa ar… https://t.co/I2mN8V8HcU]]></document><document><![CDATA[¡Termina la Semana Mundial de la Vacunación  pero @unicef_es seguirá protegiendo a los niños de todo el 🌍 con las v… https://t.co/1FucBKB4qe]]></document><document><![CDATA[No puedo articular palabra.....Una pesadilla de 8h duele menos #YanımdaOI]]></document><document><![CDATA[Mirar las matrículas son distintas fotos aunque parezca la misma 4 veces... Nooooo es que ha pasado en varias ocasi… https://t.co/MgWVBKfVZa]]></document><document><![CDATA[Otro de los #postresestrella en la #semanasanta junto a las #torrijas y el #arrozconleche es la #lechefrita riquísi… https://t.co/i6K2fRJdjA]]></document><document><![CDATA[Hermoso e histórico viñedo de Xare-lo en los terruños de d'Espiells en Sant Sadurní d'Anoia propiedad de la bodega… https://t.co/pIVSPiNYsQ]]></document><document><![CDATA[@luigi_f3rra és muito inseguro mas fico feliz por estares a conseguir lutar contra isso!]]></document><document><![CDATA[@Sanchino8 @juanmasoynadie @_SantosTrinidad O la vieja indecente de Madrid.]]></document><document><![CDATA[Lo siento señor Casado pero hacer un paseíllo con un túnica,eso no cuando uno hace estación de penitencia va a la i… https://t.co/uglAQEFmJf]]></document><document><![CDATA[Los panes y cruasanes de @Pan_Delirio son estupendos, y tenemos cerca de casa, más. Así, si. #Loletatips https://t.co/jNYj5puChE]]></document><document><![CDATA[@CurritoRojo @PugaGmail @merceddesmorale #HazQuePase #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @tebuscoati6 @valencia_nuez Seria mucho mejor,con anónimos,👍]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Tan falsa como siempre!Ella no Dice k todo lo dice ha la caraa??🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[En 2017 me pasó algo parecido. Me enamoré mucho de OG3NE 🇳🇱, sobre todo de Shelley, por la canción y el país estaba… https://t.co/LcEAgKCmSy]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar La fuerza politica que le ha levantado ha sido Unidas Podemos con su mocion de censura Será capaz d… https://t.co/WicaEzJgAI]]></document><document><![CDATA[@xXxMillanxX @Wakavit @Hanna09470302 @elentirvigo https://t.co/Wg2Dn3H14E]]></document><document><![CDATA[Ahahahahahahah eu vou p Covilhã com as expressões d aveiro e eles além de ficarem à toa vão gozar comigo, t mm a ver o filme😅]]></document><document><![CDATA[@littlerabuda Sei mas tinha de me levantar e descer as escadas para fazer isso]]></document><document><![CDATA[@quimforn Si juns per Catalunya !! Pero me agradaria que Esquerra vulgués  seri , no entenc perquè no vol  ? Units… https://t.co/mtHdCFNNEw]]></document><document><![CDATA[Música eres tú #carnefrotada @c_coneuterpe en Andalusia https://t.co/WLoU7LrdUw]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Maduro se cree fuerte porque le respalda el régimen ruso comandado por Putin  Será el pueblo quien tendr… https://t.co/amo3bXpnZM]]></document><document><![CDATA[Avui a la Plaça de la Gardunya parlem amb els i les veïnes del #Raval. La mietat d’aquest veïnat ha nascut arreu de… https://t.co/6qcD7FjX39]]></document><document><![CDATA[D’après les journalistes traiter ce    voyou de Rodriguès de débile est beaucoup plus grave que de détourner des fo… https://t.co/l8CtR2Tnx7]]></document><document><![CDATA[Mi nueva adquisición! Con muchas ganas de leerlo! #sakura #matildeasensi @MatildeAsensi https://t.co/1SZGh7bOaw]]></document><document><![CDATA[@Pilarventuraa Me parece que me mudo para aprender sobre ellos 😂😂. Te quiero tanto 💖]]></document><document><![CDATA[Jonas pediu aplausos para João Félix - Benfica - Jornal Record https://t.co/RXqZLo6ZXg]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/46MBz4Qwg9]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @claire_und Pues disfruta, pero no engañes a tus followers porque en realidad te pareces más a la de la corona.]]></document><document><![CDATA[@babysnitchery Same here my heart is still trying to get out of my chest, help]]></document><document><![CDATA[@nocilla A ver si esta vez tengo suerte y me los llevo https://t.co/I1Omr1hb2l]]></document><document><![CDATA[Jueves santo #cristodemena #lalegion #malaga #costumbres #pasion #semanasanta #costadelsol #paraiso #impresionante… https://t.co/sKidGmKGYV]]></document><document><![CDATA[Não vale de muito colares na testa, vão estar sempre a fazer a mesma coisa e eu sei bem o quê que eu estou a dizer.… https://t.co/ybTv58NhRT]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[É muita informação pra minha cabeça, acho q vou surtar kkk rindo de desespero]]></document><document><![CDATA[había un momento en mi vida en que todo estaba bien, ¿donde ha quedado ese momento?]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Ref.a SR Escucha 10*.15 AM @Pablo_Iglesias_ COMUNICADOS AEPD y DGT&lt;-&gt;E*MAIL IECM Colón e a… https://t.co/gKwIFSDi8J]]></document><document><![CDATA[Putos, qual é a parte de “Não vos respondo porque não tenho interesse em vocês” que não percebem? Foda-se. Malta persistente pa crl]]></document><document><![CDATA[Jordi Savall en el ciclo de Grandes Autores e Intérpretes de la Música de la UAM https://t.co/J4JSQwmP25]]></document><document><![CDATA[Ah! Y el momento Betadine para una Hermida. "No podemos facilitar medicamentos". Entonces... Si me corto en las ins… https://t.co/uDlduXgL2P]]></document><document><![CDATA[@eduardcabus Quina Cara tan DURA té "esta mujer" que contínuament INSULTA als catalans.]]></document><document><![CDATA[The trick to holding on, was all that letting go. @ San Fernando, Isla De Leon, Cádiz. https://t.co/7OQcM91myC]]></document><document><![CDATA[La época de mañanas, tardes y noches en la biblioteca ha empezado. https://t.co/Wvb59A9Uof]]></document><document><![CDATA[The real voyage of discovering consists not in seeking new landscapes, but in having new eyes.]]></document><document><![CDATA[@Galateandome @ibonpereztv @eugenia2068 Bla bla bla.... como los lagrimones por las concertinas del otro. Están a v… https://t.co/lWBzlR5srC]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @AEMET_Esp Si que puede, que diluvie en Sevilla la madrugada del jueves al viernes santo.]]></document><document><![CDATA[Viacrucis Etílico 2019. No hay más preguntas señoría! en Monzón, Aragon https://t.co/0otaeDAKPA]]></document><document><![CDATA[@keyamadhvani @Divyaagg24 @nehas210 @ZainabAnsari29 @CherylAnnCouto @AkashDeepBatra @Priyal_Manglani… https://t.co/YBlFht1zh9]]></document><document><![CDATA[@chistauforever @AriesAbril11 No muy bien , la gota fría a hacho estragos !! 🤦]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de un sábado inolvidable ❄️❤️🐶 en Andorra https://t.co/2fTW4QWzmu]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Mientras te paguen a ti por no hacer nada mad que a un presidente todo va bien, lo malo es que otros reciban ayudas]]></document><document><![CDATA[La reflexión de Julia Otero de cara al 28A que se ha hecho viral - https://t.co/PfiuBA3SFI https%3A%2F%… https://t.co/XcqAaYWs4W]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @catolico_rey @RacloSmith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BlbMrAeyyd]]></document><document><![CDATA[Peor q coincidir con el mismo vestido en una boda.. 🥴💃🏻#buenosdias ☀️#feriadeabril #goodmorning  #buenosdias… https://t.co/HBCd265QBp]]></document><document><![CDATA[Si on résume : Castaner ment , la directrice de l’hôpital ment , le médecin et les infirmières mentent bref tous ce… https://t.co/AHdAlu0nll]]></document><document><![CDATA[Love my new ring! #tedoylachapa #jewelry #beer #guinness #madrid #mercadodemotores mercadodemotores_oficial en MORR… https://t.co/rdicML6eiV]]></document><document><![CDATA[Siempre maravilloso mi Cerro del Águila 😍😍😍  @pakito1983 https://t.co/DdTbiK5ZHC]]></document><document><![CDATA[La categoría de los propuestos x Podemos para entrar en el gobierno, no le llegan a los actuales ministros ni a la… https://t.co/6DTQxCiJSj]]></document><document><![CDATA[@CarmenCalvoGarc @ElenaSaiz63 @BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo… https://t.co/J0mx29eFxk]]></document><document><![CDATA[Jesús Cautivo y Rescatado por C/Águilas y Plaza Pilatos. @hdad_sanpablo #SanPablo19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade… https://t.co/eow0z5ZJ4q]]></document><document><![CDATA[@justtosmileyou Jajajajaja,,, yo de eso na,, el único deporte q haré será el del tumbe donde sea sofá etc,, buen día cielo 😘☕]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/g0Ob1YiXyp]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol @PwC_Spain @Deloitte_ES… https://t.co/pd2E7LwoIS]]></document><document><![CDATA[@RaulMir33391577 @Socialista60 Nadie la echara de menos Que se vaya Cayetana con ella..😘😚]]></document><document><![CDATA[Joer. ¿No tendrá un p*** vecino que pueda llevar a la niña en coche? No se por qué, pero me produce tristeza esta f… https://t.co/JLwVMnlE2B]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado #MiCuadroDelPrado pr la inquietud que siempre produce el contemplarlo:… https://t.co/rOrFWvygm6]]></document><document><![CDATA[📣El PSOE 'oculta' a Calvo, Ábalos y Lastra para potenciar la campaña presidencial https://t.co/aZovNepJqH vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[@ValenGtz182 @dremtion Ajwkudkqjwkauekaj me muero y ahora dime qué pasa con mi apellido😔🤘🏻]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Que tu finde sea también genial y descansa a tope para toda esa Maravillosa Ma… https://t.co/5vQwOMttjL]]></document><document><![CDATA[Presos polítics: 4 diputats i 2 senadors. "L’independentisme compleix i Sánchez té un problema greu al davant". Al… https://t.co/q0LXF5z7Nh]]></document><document><![CDATA[@OLaguarda Gracias!!! Habrías tenido tu día grande haciendo grafiquitos😅]]></document><document><![CDATA[@Conan07310915 @savanabay @lfi Il a des affiches stop Macron dans sa cuisine ?? On ne sait pas lequel est le plus cinglé de ces insoumis !!]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 O, si cuando te ponen al niño o la niña en los brazos hay un montón de gente delante. Estás en un sitio de… https://t.co/dxxzYrbnL0]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Aphrodite Ariel". . . Comparación de la Sirenita Ariel con la Venus de Botticelli, pues las dos emergen d… https://t.co/cKHGfcppk0]]></document><document><![CDATA[De todas las opciones, de todas las personas, de todos los lugares. De todo entre los todos, tuviste que ser tú. Co… https://t.co/M2LN0jkxLO]]></document></documents></author>