<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mañana más, #buenservicio a todos.🥂 en Restaurante Granero https://t.co/u78bliq8NG]]></document><document><![CDATA[(1) Fiestas de la Santa Cruz. Arroyo de San Serván. loves_extremadura en Arroyo de San Serván, Spain https://t.co/AjsfnK3V6Y]]></document><document><![CDATA[@antonioagredano Es el mismo que cada semana plantea el Córdoba CF. Está clarísimo...]]></document><document><![CDATA[@SergioAG_ Vox va a sacar 10 escaños en mi casa y por cada carácter de este Tweet son 2 billones de votos más para él.]]></document><document><![CDATA[La importancia de la "fortaleza mental" en cualquier faceta de la vida. No estrictamente en el deporte de élite.… https://t.co/ws9DRA6RV2]]></document><document><![CDATA[Diego 56 años, viendo entrenadores en el Cadiz y es uno de los mejores 👍💙💛💙💛💙💛💙💛💙💛😭]]></document><document><![CDATA[@sigriddethule2 Los sindicatos a seguir viviendo de la mamandurria y la subvención .Los trabajadores a la puta calle]]></document><document><![CDATA[Mañana, 25 de abril, jueves, no puedes dejar de asistir a las 20:30 h al salón de actos de la Casa de la Cultura de… https://t.co/lpXdiI2HTz]]></document><document><![CDATA[@JosManuel40 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell… https://t.co/CsNHj6SWI6]]></document><document><![CDATA[@IGN_es @PlayStationES Vamos a participar a ver si hay suerte y poder ganar este juegazo! #DaysGone @PlayStationES… https://t.co/twTo3TFQ1r]]></document><document><![CDATA[La derecha y la extrema derecha nunca dialogan, solo decretan… y además siguen como la otra España; Una, Grande y Libre.]]></document><document><![CDATA[¡¡"Yo no he visto un solo debate en TV porque ¿quien no conoce sus frutos...es el sentido común quien ha de prevale… https://t.co/IUHV4vkBQR]]></document><document><![CDATA[Ya lo ha dicho @_Queque_  lo que pasa en #Ávila @vidamoderna  https://t.co/WhezezEMr8]]></document><document><![CDATA[Feliz dia España. Que linda es la democracia. #VOTOPP #FiestaDeLaDemocracia]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert @abcespana Vaya pandilla que hay en Cataluña. Unos 150 insultos en mi página Facebook Coripenpositi… https://t.co/jxzqefBbdp]]></document><document><![CDATA[@stetudny @manuel_llamas Uy, usa Fairy en lugar de Mistol. Me recuerda a la Coca-Cola de Espinar. Esto está el nive… https://t.co/gZhBMOKYqR]]></document><document><![CDATA[El pueblo pone, el pueblo quita., si Sánchez pacta con Rivera, el pueblo a movilizarse y sacar a Sánchez de Moncloa.]]></document><document><![CDATA[@atg2_0 @surfeillo Alemania no será la solución, pero nuestro sistema está quebrado. No solo eso, es que si la segu… https://t.co/OJOgiu8oJL]]></document><document><![CDATA[#homeiswheretheheartis em Almograve, Odemira, Portugal https://t.co/ugroaEr13U]]></document><document><![CDATA[@aitorlagunas Thomas. Mediapunta (Supercopa Europa), LD, central (Athletic), pivote y en banda derecha]]></document><document><![CDATA[Si pagar impuestos fuese voluntario, ¿pagarían los de izquierdas el 60% de sus sueldos? 🤔amos anda]]></document><document><![CDATA[da de lado todo para encontrar lo que eres, pero hazlo dulcemente. todos hemos perdido parte de lo que somos, y sie… https://t.co/kojytow4Jr]]></document><document><![CDATA[@BerriganDick @ChusoMMontero @verz_edu Muchas gracias! Aquí seguimos al pie del cañón]]></document><document><![CDATA[@gonzalezpons @populares González Pons(que en la Ilustración y el Libre Albedrío no fue formado) sabe bastante de S… https://t.co/kMLZOChqzU]]></document><document><![CDATA[@Artemidis @Ayto_Sevilla @Sevilla_Turismo Hace un tiempo espectacular y mañana comienza la #FeriaSevilla19. Media España está hoy aquí.]]></document><document><![CDATA[@alejandrobv25 @GameOfThrones Estoy volando para llegar a casa y verlo ya! 😲 Jajaja]]></document><document><![CDATA[@joseluisxlt dicese de esos días de fiesta que vas al cine te sientas en otra butaca no tuya y cuando crees que ya… https://t.co/n2VZJO8WYV]]></document><document><![CDATA[Eso si preparense si no cumplen ya el 16J se hicieron los locos con el mandato popular]]></document><document><![CDATA[Quiero el Xiaomi Mi Mix 3 que sortea @HTCMania #XiaomiMaquinista https://t.co/oHh0tcrL6d]]></document><document><![CDATA[@AxarquiaObserva @SonyEspana @ZEISSLenses @AEMET_Esp @ecazatormentas @tiemposevero @severeweatherEU @StormChasersSP… https://t.co/ew5Guof0rr]]></document><document><![CDATA[El Francisco de la hera es trending topic en Twitter. Ainssss que grandes somos @EXT_UD vamossss. https://t.co/o8YYHXFUvJ]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/O3xXrRDJnS]]></document><document><![CDATA[@annagestio @Nex72599860 @miquelstrubell Solo he dicho que hay que tener respeto. A los catalanes que quieren la in… https://t.co/S0TkAE9Tr9]]></document><document><![CDATA[No llega con retroceder al siglo XVII hay que ir a pasos agigantados, porque el presidente de #brasil no quiere que… https://t.co/pWAmb7JcuM]]></document><document><![CDATA[@Margot156835947 @AlbertoNaval1 ¡¡"Tranquilas madres, se trata de una: PAMPANA o al menos de allá ha venido"!!]]></document><document><![CDATA[@Pericoe09278857 @jesusmarana @_infoLibre Nazi muerto abono pa mi huerto https://t.co/yy2C1PAknS]]></document><document><![CDATA[@caslucas1969 @mquintaocal @dntwit @expresso @abolapt A "corrente" de esgoto comunicacional arrastou tudo para o lixo. Nem a bola se safa.]]></document><document><![CDATA[@JuanCaballeroDu @1984MarBaez @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox No me lo cuentes]]></document><document><![CDATA[@ticodbz @acordon Pero si te dicen "Oye, Sánchez ha ganado y puede elegir gobierno Frankenstein o Cs. ¿Vas a dejar… https://t.co/EGa2nWZjDQ]]></document><document><![CDATA[Faz por ti, não pelos outros 🔜🔜🔜 • • 📸: @PeettraSantos em Foz, Porto, Portugal https://t.co/RF6wOTOoMc]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ #NoDigasNadaSoloRetuitea #NoMolestePodemita https://t.co/qYHAEMC8me]]></document><document><![CDATA[Maroto al candidato bilduetarra por Álava: "Eres un miserable y me repugna verte aquí" https://t.co/TjOeBGZyuZ]]></document><document><![CDATA[#AnywayWineBar, a small local in a theoretically poor location, which has managed to position itself very high with… https://t.co/VnAQTfg80R]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Ahora te debe salir mal no votar a estos manganese donde tu estuviste con el amigo de los narcos has… https://t.co/hiyXNfEf3h]]></document><document><![CDATA[@Bussi_za @JaimeBustilloME @Moha3M @nurlov @d_alman @diego952672768 @antoniojuangr @natxoalonso @EmilioGmelilla… https://t.co/GM3yPgGExz]]></document><document><![CDATA[@Juanan87 @martinidemar @arrola @Albert_Rivera @mariadelamiel Ya. Me quedaré un rato a ver cómo fluyen... Pero vamo… https://t.co/jA27NzwPRr]]></document><document><![CDATA[Va tocando a su fin... pero siempre con #Esperanza # trinidad #semanasantasevilla #sevilla en Seville, Spain https://t.co/0VNAnoAZwR]]></document><document><![CDATA[@AgCastellote y OCHOTORENA votando a favor y en contra del @valenciacf ????]]></document><document><![CDATA[@tannisbaratheon O que famosos hagan donaciones millonarias a reconstruir un edificio y no a cosas más necesarias.… https://t.co/H8FNu1qE9y]]></document><document><![CDATA[Un voto indeciso.  Por Paco Rodríguez de Lecea  https://t.co/w1I8MW8C3u vía @nuevatribuna #RumboUrnasARV… https://t.co/xWUG0QHlJv]]></document><document><![CDATA[Buenos dias a todos! No lo dicen unos analistas cualquira. JPMorgan aconseja vender bonos de España por el riesgo d… https://t.co/LtOC8IPfR8]]></document><document><![CDATA[@CorralesRubn @A3Noticias Juez y parte: 1 la ignorancia y falta de respeto no te dan galones para dejar a una perso… https://t.co/ChEGX7iSiD]]></document><document><![CDATA[Y yo a ti, hija... yo a ti. 🖤🖤🖤 #MorirDeAmor #Mariña #MariñaYPapá #MariñaMarín en Vigo, Spain https://t.co/ndirp8nBEc]]></document><document><![CDATA[Tengo un par de dudas sobre las apuestas de #Eurovision (1) ¿Cuando alguien hace una apuesta puede cambiar hasta el… https://t.co/s5VV5JmsKm]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Ha quedado claro, digan lo que digan los jueces, serán annistiados, Sánchez que ceder a cambio de nada, a… https://t.co/ZuBUGrj5x7]]></document><document><![CDATA[Wind 24,5 km/h SE. Barometer 1017,9 hPa, Rising slowly. Temperature 14,3 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 66%]]></document><document><![CDATA[Selfie..!  💄🎭🎶 . . .  #maurymakeup #selfie #madrid #maquillaje #color #instaboy #picoftheday #transformationtuesday… https://t.co/2JaqjRp4g9]]></document><document><![CDATA[@gayporndepotxxx @Hotgaymen4 @Countryboiboots @MusculoDuroBlog @BoyzSpace @xxx_men_pt @vintagegaybr @MundoGayHD… https://t.co/HpsDS2xvhR]]></document><document><![CDATA[@inconsolata @taverinez @javagured @elmundoes Y el trabajo fino de alicatado de @rodrigosansan esa tipografía de la… https://t.co/RrSrgg05tx]]></document><document><![CDATA[Todos escucháis lo mismo que yo? O es que tengo la mente muy perversa...]]></document><document><![CDATA[Sadly my last lunch (for now 😂)with my dear friend Paulo Soares as I’m returning back tomorrow night to London ❤️… https://t.co/0VmZWIw2zv]]></document><document><![CDATA[Subcampeones de la comunidad valenciana por equipos un placer formar parte de este equipazo. 😍   👉wingpadel circ_ne… https://t.co/yInFtnQed4]]></document><document><![CDATA[@pacoperez53 Exacto. Pero si esto el que no lo quiera ver , mas que por estar ciego es por fanatismo ... Esto es as… https://t.co/NtJU3Y39jX]]></document><document><![CDATA[Onte puiden disfrutar do @itumultisport de itupontevedra19 dende dentro. Foi unha auténtica pasada compartir escena… https://t.co/TstO94y4qw]]></document><document><![CDATA[Montesinos: “En El crimen de Cuenca se veía por primera vez a la Guardia Civil torturando y eso no podían soportarl… https://t.co/WnLyiwx5U9]]></document><document><![CDATA[Chicago!!! Let's go!!! #wineexperts #chicagowine #chicago #wineinfluencer #winelover #winetravel #winelifestyle… https://t.co/LrLo9nbPA5]]></document><document><![CDATA[@SaNtAkO11 @Kawiinha @SaLviTa07 @Madafuker7 @Pupen77 Se refiere a la ÑGamers que aún sigue dolido por no se sabe que]]></document><document><![CDATA[@marcelventura @DiegoFonsecaDF Pues el viernes a las 7 estaré en las Giardinetto sesions de Jordi Soler. Ya se imaginan dónde es 😜]]></document><document><![CDATA[Furgo cargada con los bártulos baterísticos!! Ruack and roul hoy en #Valldoreix con Bring it to me!! 🤘🏻🥁 https://t.co/icwGykALea]]></document><document><![CDATA[Bcn official Barcelona #barcelona @ Barcelona, Spain https://t.co/zFNML1Hw0y]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Catedral de Ourense https://t.co/yiCIQTF5Sx]]></document><document><![CDATA[Esta esta más equivocada no pega una desde hace tiempo debe ser los extraterrestres que la dejaron sin poder]]></document><document><![CDATA[Cuando veo que toda la gente que compara las situaciones de Cataluña y Venezuela es la misma que ha salido orgullos… https://t.co/MLGqvPMU82]]></document><document><![CDATA[Veinte chefs competirán en el segundo Concurso Internacional 'Arrocito de Castelló' en la plaza … https://t.co/3Zq3ZYGHwA vía @csinformacion]]></document><document><![CDATA[@infierno1995 Así será aupa Pucela que sea todo seguiremos en Primera podemos ganar los partidos y será suficiente… https://t.co/xMcPgz98mz]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF VENEZUELA Desde Caracas, el Golpe que no fue (una versión que puede interesarle como aporte a su tra… https://t.co/FofYXtZnn3]]></document><document><![CDATA[@cefe34 @Miste05817999 ¿PODEMOS y C's quieren destruir España? Primera noticia]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Mujer,si se lo pides seguro lo hará, hacemos una apuesta? Yo le pido también a @gonzalezpons lo mismo ..… https://t.co/QuCWx0MFwY]]></document><document><![CDATA[@populares #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺai… https://t.co/zvliFxFWdu]]></document><document><![CDATA[@HijoGaia @danterec 126 votos de VOX y más de 400 del PP perdidos: con un truco muy viejo.https://t.co/BoqBRxilFI]]></document><document><![CDATA[@ExpositoOrteg Alguien a quien deberíamos hacer un Tortosa radical! Ni nombrarla! A ver si conseguimos que esta gen… https://t.co/w3B10Gaf93]]></document><document><![CDATA[Lo de la suciedad en Sevilla en Semana Santa dice mucho de nuestra educación. Por cierto @Ayto_Sevilla no se podría… https://t.co/CK1ZIrtIof]]></document><document><![CDATA[Un mensaje a todos los fascistas/comunistas(@PSOE @ahorapodemos ) q llevan décadas insultándonos, agrediéndonos e i… https://t.co/65B39jpMYH]]></document><document><![CDATA[¿Qué le decimos al dios de la muerte? Not today #juegodetronos #aryastark en Invernalia https://t.co/dD1YGhDUoV]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión #28a #jornadadereflexion #vamosciudadanos en Zaratán, Spain https://t.co/UMcwRG9FCc]]></document><document><![CDATA[Pues mira, soy homosexual, 19 años, no me considero machista, vivan las mujeres!, no me gusta el racismo, ya me jod… https://t.co/bDTB7bUUac]]></document><document><![CDATA[@diegobloom Dios mío cuando cambiaron el logo de TVE yo ya estaba trabajando. 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@888pokerSpain Seguro que hay que saber mucho de poker para presentar esta mierda a las 3 de la mañana.... PUTO KALBO]]></document><document><![CDATA[@Aracnephobia Pero es que Leia esta muerta (la actriz) manda huevos, dejar viva a la que se muere, no se, me parece… https://t.co/2K8FVw5HAx]]></document><document><![CDATA[Si la @SDHuesca ganó al @SDEibar y este le ha ganado hoy al @valenciacf ....  +3]]></document><document><![CDATA[VAMOS MI SEVILLA VAMOS CAMPEON LOLO LOLOLOLO 😘😊😊😊❤❤❤❤💓❤💓💓💓❤💓🔴⚪🔴⚪🔴⚪🔴⚪🔴⚪#sevillafcrayo #miselfiennervion en Ramón Sán… https://t.co/c0HryiMUDS]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs se lanza ala yugular de los @populares a cuenta del aborto, la eutanasia, la corrupción o los enchuf… https://t.co/mMZpm018MR]]></document><document><![CDATA[Procuro siempre ser respetuoso en Twitter, pero os juro que hay veces que tengo que morderme el dedo]]></document><document><![CDATA[Los subnormales salen todos de sus cuevas en las mayores desgracias y se agarran a sus putas fobias y enemigos permanentes.]]></document><document><![CDATA[Con la salvación virtual conseguida, toca pensar en una próxima temporada en la que volver a nuestra esencia. Y una… https://t.co/hLDBVr7ovJ]]></document><document><![CDATA[@TheMerryCrystal @michelanna @gerrinnesmac @Light4ASD @BabyGo2014 @MamCivi @jill_magnussen @pkamla1 @YanaNaumenko2… https://t.co/jQuUiLA1SL]]></document><document><![CDATA[El rojo de siempre nos ha quedado muy bien! 😍😍 en Madrid, Spain https://t.co/3cMzGQH1rr]]></document><document><![CDATA[Buenos días 😀😀 Lista de nuestra candidata @flopezcarbonell de cara a la Elecciones Municipales de Villanueva del Rí… https://t.co/Pc4BC87wvy]]></document><document><![CDATA[@EIndaigorri @ECPerales @rosadiezglez Sin embargo a Rosa Díez las urnas la quieren mucho.... Madre mía el nivelito...]]></document><document><![CDATA[El puto cejas viene a mi pueblo. Aver si le voy a tener que meter un placa para que se me tranquilice]]></document></documents></author>