<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Armada_esp @Quino78600795 @NATO #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8zPIFkY0tT]]></document><document><![CDATA[Cuando entro a Instagram no sé si estoy haciendo un examen tipo test o viendo las historias.]]></document><document><![CDATA[@MakichyanA @JKSteinberger Yes she does. It’s the right thing. They are not at the sand level.. of knowledge.. they… https://t.co/5MdkMmOPee]]></document><document><![CDATA[@barrugat @eduardcabus @Esquerra_ERC Fins fa no gaire no hi havia la meitat de votant independentista que hi ha ara… https://t.co/2UhO74RwcH]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Cuando profana y queman Iglesias en París el último mes.... creo que todos saben lo que ha pasado]]></document><document><![CDATA[“Te cojo de la mano y Barcelona me parece pequeña a tu lado” 🌙✨ https://t.co/f7DZdG2C8g]]></document><document><![CDATA[me da la vida que llueva tanto, ojalá se tire así todo el domingo también.]]></document><document><![CDATA[A lo mejor alguien no se acordaba de que han automatizado la puerta de su portal y se acaba de llevar un susto como… https://t.co/R9VxFj6M15]]></document><document><![CDATA[@ortega_nevado Feliz martes Pedro,Que maravillosa la naturaleza,cuidate mucho!¡🌹😘😘]]></document><document><![CDATA[Para los que me preguntaron, el debate de ayer lo han colgado en el enlace ⬇️⬇️⬇️]]></document><document><![CDATA[US VOLEM DONAR UN MILIÓ DE GRÀCIES, A TOTES/US LES PERSONES QUE HAN VOTAT Al PARTIT POPULAR.  GRÀCIES A CADASCUN DE… https://t.co/zBrZqFOVxJ]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando mi playlist de 2018 y tengo que decir que hay muchas canciones que me recuerdan a muchos momentos vividos. Qué bonito]]></document><document><![CDATA[Hem fet nostres les paraules del Director General @WHO @DrTedros: “digital technologies are no longer a luxury;  th… https://t.co/k2WdoNICxT]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla @abcdesevilla @onda_sevilla @Viva_Sevilla @FFFSevilla @RedCiudadanaSev @sevillaciudad @RedClima… https://t.co/SZNWkOC39Z]]></document><document><![CDATA[Votar a la izquierda está bien, votar a la derecha está bien, votar a un señor que ha dicho por su boquita que el c… https://t.co/c8GMkZJrOL]]></document><document><![CDATA[Mi madre crucirodriguez 💜 en Community of Madrid https://t.co/smMotpP042]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @populares @PSOE @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/7ajU76DJAP]]></document><document><![CDATA[@Scottieisbert @gifes @MargaUib @LydiaSanchezP @Mvalerode @ACabellosVidal @lbbraxe Yo también mi amor 🙂🌹]]></document><document><![CDATA[@GFVara Pues a ver si están a la altura para que no tengan que venir a rescatar España después de 4 años...]]></document><document><![CDATA[Por essas ruas de #lisboa  🇵🇹❤️ #europa #portugal #portugalemfotos #photooftheday #portugalcomefeitos #viajarfazbem… https://t.co/f9Av4gi1Gu]]></document><document><![CDATA[@josecdiez Genial que AR te consulte sobre economía! Ponle la condición de que E.Inda no intervenga, porque su alte… https://t.co/6XJu0it5RF]]></document><document><![CDATA[Sinceramente mira que le estoy intentando sacar el lado positivo a este día pero no lo encuentro]]></document><document><![CDATA[La sanidad solo lo arreglan los profesionales de la sanidad con formación en diferentes modelos de gestión , cambio… https://t.co/PzcMD7Fliz]]></document><document><![CDATA[Cada vez que suena la canción de Scott y Callum https://t.co/4ITeZWG1hM]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan Pues que se pongan las pilas y se pongan a desarrollar delicias de tofus y seitanes rebozados y com… https://t.co/nL3sg79hqk]]></document><document><![CDATA[Nos vamos a ver el Madrid con el abuelo... en Parla https://t.co/K1ehRHCYeB]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm Yo soy analfabeta. Doy a VOX 1ero/2do lugar en las Generales. También acerté con Trump y con Bolsonaro,… https://t.co/fICRdi41xS]]></document><document><![CDATA[@NConcostrina @JOFERNISAN @laventana Como siempre, el pueblo llano solucionando los problemas de Estado que, políti… https://t.co/lAmygLfRND]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @manelsaa99 @PSOE Lo que se votó ni más ni menos , mal que te sepa !!]]></document><document><![CDATA[Pues hacia mucho que no me desvelaba y me ponía a buscar información sobre sectas.  Porque claro, a estas horas que cojones vas a buscar!]]></document><document><![CDATA[@Alelapenya @earres @eneti2019upo ¡Que se eche el sello en la maleta por si sale una jurada a última hora!]]></document><document><![CDATA[@marpelfort hola, tengo 2 entradas para la Coruña el día 29, no puedo asistir, fila 7 , te interesan, retweets xfa]]></document><document><![CDATA[Los primeros viajeros valoran la puesta en marcha del #metrobús al #PTA #inversión https://t.co/0Cr9PQ60Zg vía @malagahoy_es]]></document><document><![CDATA[@justtosmileyou Jajajajaja,,, yo de eso na,, el único deporte q haré será el del tumbe donde sea sofá etc,, buen día cielo 😘☕]]></document><document><![CDATA[Propuestas de los distintos Partidos Políticos en ámbito de la Justicia https://t.co/tsYsCAMsHp @WK_Legal]]></document><document><![CDATA[@luisloavylc @gualbriceno @_SantosTrinidad @Santi_ABASCAL Yo no le debo nada a nadie. Acuéstate tú en la carretera… https://t.co/clfw3xUQpb]]></document><document><![CDATA[@DIGODIEGOMAN @HoyPorHoy @PepaBueno Son cloacas y les pagan para hundir a @ahorapodemos no se han enterado de que y… https://t.co/DThsI5xjbO]]></document><document><![CDATA[Los ODS y la Agenda Urbana como base del desarrollo de una sociedad sostenible!  @tasionite @mgarzonactua… https://t.co/TGBi2yvwjY]]></document><document><![CDATA['Las chicas del cable' impulsan el español en Reino Unido https://t.co/B0njTazeVP]]></document><document><![CDATA[@Martadpp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/KaXWOigrv7]]></document><document><![CDATA[Gracias mamá! Gracias por enseñarme a luchar por lo que es justo. Gracias por hablarme de igualdad. Gracias por los… https://t.co/DTtfja785T]]></document><document><![CDATA[@gnayzw Leo tu Twit y lloro. De corazón, ojalá aparezca esa derecha libre de tanta corrupción y llena de muchos valores.... Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@kitekat10 ¿Cuantas veces has colgado la foto? La he visto creo que cuatro veces. Estás como dios con los peces y los panes 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Lo único que se puede sentir es emoción y orgullo. Era la mejor forma de estar ahí.]]></document><document><![CDATA[#AniversarioDeBoda#14Abril2012#MuyFeliz#MilGracias#por#todo#GraciasPorNuestraHija#Martina#bloggerspain#bloggercordo… https://t.co/H8xYmlYw8n]]></document><document><![CDATA[@Oletros @FincaSantaMarga Eso sería violencia semiótica. Virulencia semiótica es que prestes un libro de Umberto Ec… https://t.co/Qot1kmI71H]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Cantar o hablar sin hacerse daño. Breathing :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals… https://t.co/MLL1GOZvQ9]]></document><document><![CDATA[@Tulisima1 @CitroenEspana Yo tengo una furgo citroen y un picaso exclusive pero este es la puta hostia de los citro… https://t.co/Z43KHCxILV]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Es una lame culos es según el sol calienta... No puedo cuando grita me da ganas de entrar en la pantalla y ponerle un bozal]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral d… https://t.co/5puYAzi8Q4]]></document><document><![CDATA[@PacoFran7 Me di cuenta a tiempo 😄 Buenas noches Paquito 😘😘 Dulces sueños 😍🌷]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Nadie le ha regalado nada al Psoe..Lo gano en las urnas porque a ustedes no los quieren en el gobier… https://t.co/EDK6Sq5xLx]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia Jiji]]></document><document><![CDATA[🔊Importante: Qué hacer si recibís algún tipo de violencia machista en @GVADrPeset.  Puede que a veces la ley no nos… https://t.co/NyZ4DRXaaq]]></document><document><![CDATA[https://t.co/weBiui36YU Me encanta ver la noticia en prensa. Gracias a @elpublicistacom y, gracias siempre a María… https://t.co/MuTzel8QmS]]></document><document><![CDATA[Las piernas de Igbekeme, custodiadas como oro en paño - https://t.co/4JQLei3lHf]]></document><document><![CDATA[@enmipompa Amiga, te adoro, sin más. Hay cosas que sólo entendemos tú y yo, y pa que más.]]></document><document><![CDATA[@esorni1969 @RAPHAELartista @ComunidadMadrid Querido  Raphael que gran  noticia ese premio tuyo tan merecido  pero todo llega]]></document><document><![CDATA[Luego decimos que Tui está muerto, que está abandonado.. si cuando hay un evento se quejan por el ruido, por todo..… https://t.co/kTfzn2MS8p]]></document><document><![CDATA[Los  contertulios del #AR15A nos explican los problemas del país y seguro que desmenuzan los programas económicos y… https://t.co/N0SqABeyyJ]]></document><document><![CDATA[Ole mi MIRI le dice a SOFIA NO TODO ES CONFLICTO ESTO ES UN CONCURSO DE  SUPERVIVENCIA LE METE ZASCAS Y CON GANAS..… https://t.co/hx4VA1iPL2]]></document><document><![CDATA[Un regalo dulce y especial para una persona maravillosa🎉😍 en Party and Sweets https://t.co/X2Qb92j9Un]]></document><document><![CDATA[@souokikas Já saiu (?) pelo menos eu já vi quase até ao fim mm agora, no mr piracy]]></document><document><![CDATA[@EugeniaCasro @BrioEnfurecida Ah vale, que Otegui es un hombre de paz. Efectivamente, veo que te crees lo que te da la gana. Un saludo.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Utrera, Andalucia, Spain https://t.co/teR2weJ6cV]]></document><document><![CDATA[Y después nos quiere vender la mierda d la MUD q una intervención militar traería derramamiento d sangre... Más exa… https://t.co/GF9WTmXEvu]]></document><document><![CDATA[@RDivinaPastora Nos unimos también en las oraciones por su pronta recuperación.]]></document><document><![CDATA[Hoy no me quiero levantar. . . 📷 pablomarinphoto  . #sesion #model #modelo #bonita #body #boudoir #lenceria #girl… https://t.co/PFRHWty4x9]]></document><document><![CDATA[Gracias a toda la organización de #DDOOMedioRural Hemos prendido mucho hoy sobre el ámbito agroalimentario español.… https://t.co/nM8Zc6RQXy]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos Buenos dias.a cantar el Aliron con muncha fuerza y energia.hasta que nuestros gritos lleguen a mar… https://t.co/TDeARN3FFm]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos Veremos cómo queda al final con el recuento de los votos ahora que han cerrado los colegios. electoral… https://t.co/qNJAHmff8b]]></document><document><![CDATA[Mis amigas compartiendo carteles de la feria de LB y yo.. bueno, yo estoy buscando información para el TFG.]]></document><document><![CDATA[Ahora con @cayetanaAT  que además de ser un lujo tenerla para todos los españoles y especialmente para Cataluña, ha… https://t.co/UUP9Stqvb3]]></document><document><![CDATA[Me encanta llegar a estas horas de la noche cuando ya los que escriben son los que están al otro lado del planeta.]]></document><document><![CDATA[@avachemtrail @pater112 No seré yo quien diga que no !!  Pero a este no es fácil verlo 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Desde el proyecto de Acogida e Integración de Personas Inmigrantes seguimos trabajando por la población inmigrante… https://t.co/rociupVZMz]]></document><document><![CDATA[Acompañando a mis alumnas, el domingo pasado yo también me animé a hacer una tarta decorada con FROSTING, y este fu… https://t.co/QVVu8YCKA8]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Normal. Porque quiere que votes @PartidoPACMA https://t.co/dAKWa5vbom]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera #FelizMartes desde MARS y  Bibliotecas Antonio  Mingote y Ángel González con criteria individualismo… https://t.co/f7drT38QJS]]></document><document><![CDATA[Intervenció @meritxell_batet @J_Zaragoza_ Acte de campanya @socialistes_cat @_donesPSC #SantJoanDespi @PSCBaix… https://t.co/i51VOxz8fn]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/Z1W4uwmkpT]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/E55UMk0ie8]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaJamardoC @okdiario @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hijIA30Ttt]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram con gente como TÚ no me extraña que se pierda toda la FE]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Sangre #semanasanta #ssantamurcia #SSantaMurcia #semanasanta2019 #Murcia #MurciaSemanaSanta https://t.co/yTRgqU2Xrh]]></document><document><![CDATA[Feliç Diada de Sant Jordi #tradicions #undelsdiesmesmacodelany en Rambla de Cataluña, barcelona. España https://t.co/DBtCro1CF1]]></document><document><![CDATA[pletórico de sorpresas, misterio, ficción, romance, historia y diversión. Al leer descubrirás mundos y personas dif… https://t.co/unOjRGNzFw]]></document><document><![CDATA[Ok fiz merda e pedi desculpa, isto parece uma cena simples, mas na verdade é um avanço muito grande na minha pessoa… https://t.co/AGG5Evpvnc]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Que me estas contando Lusi....madre mía que poco te conoces hija.....cero de pasarlo mal, ehhh !]]></document><document><![CDATA[@TomasCasas_1 @ahorapodemos Algo de eso corre por los mentideros políticos]]></document><document><![CDATA[@KinaestheticsES Movimiento con sentido en la persona mayor con deterioro cognitivo; que es uno de los problemas má… https://t.co/kN3SnFoLPJ]]></document><document><![CDATA[La España que yo quiero, alegre, unida, sin complejos!! #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[No voy a votar a nadie soy anarquista. Ningun partido me va a dar nada y tampoco lo espero y ningún partido habla s… https://t.co/3zzeYISGMS]]></document><document><![CDATA[shisha_jt x SORTEO SHISHA JT EL CHIPÉ Arrancamos un nuevo Sorteo Shisha JT en el que podrás ganar un Pack de Cachim… https://t.co/Bp96FMYgfC]]></document><document><![CDATA[@marlemblue Yo tengo 2 hijas y dos hijos..y 5 nietos. una hija separada!!hi yo nunca jamás me he metido en la relac… https://t.co/hAfkCDgdRC]]></document><document><![CDATA[@_irenemurillo No tienes ni idea de la vida amiga. Si es que lo tuyo es la pesca ...🤷🏽‍♀️🤔]]></document><document><![CDATA[eu jr que não entendo como é que há gajas que são falsas, que são tóxicas etc... WHERE'S YA GIRL CODE HUN?]]></document><document><![CDATA[Per això no ens deixen fer un referèndum i tenim gent empresonada exiliada i milers d' imputats. El PSOE és el mate… https://t.co/6RjsunI6qf]]></document><document><![CDATA[Porque los sueños se cumplen y ayer uno de ellos se cumplió, gracias Señor por dejarme ir debajo de ti, sobre todo… https://t.co/Q3wlzpqHB4]]></document><document><![CDATA[#balesequeda hasta 2021 y intentaré hacer un esfuerzo reabriendo los libros sonriendo más con vistas a mis periodos… https://t.co/isjmgA9dAB]]></document></documents></author>